{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "DMD0-9CeXa3hvvW9eZqUHuIutuA",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0kY2N_5AkamXXj1GfJuOMF4XQfE",
            "id": "4DkOI02uFuA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T14:00:07Z",
                "channelId": "UCv_fwQqff6zEFDxfJh_03fg",
                "title": "Mariusz Pudzianowski tests his reflexes \ud83d\udc40 #mma #ksw105 #sports #ksw #pudzian #pudzianowski",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4DkOI02uFuA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4DkOI02uFuA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4DkOI02uFuA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4DkOI02uFuA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4DkOI02uFuA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KSW",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Mariusz Pudzianowski tests his reflexes \ud83d\udc40 #mma #ksw105 #sports #ksw #pudzian #pudzianowski",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1449887",
                "likeCount": "26794",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "882"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KvezxL5FJxey_jp-_dCovpg-qwE",
            "id": "t3kQrGs2w6E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T15:00:29Z",
                "channelId": "UCWTA5Yd0rAkQt5-9etIFoBA",
                "title": "Titan - G\u0142\u0119boka Analiza (cz.2)",
                "description": "Anatomia katastrofy \u0142odzi podwodnej Oceangate Titan. Cz\u0119\u015b\u0107 druga. Monta\u017c cz\u0119\u015bci fina\u0142owej w toku.\nLetyshops - https://letyshops.onelink.me/HKO3/ld708f5j\nM\u00f3j instagram - https://www.instagram.com/darekhoffmann\nFanpage - https://www.facebook.com/SciFunPL/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t3kQrGs2w6E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t3kQrGs2w6E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t3kQrGs2w6E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t3kQrGs2w6E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t3kQrGs2w6E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SciFun",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Titan - G\u0142\u0119boka Analiza (cz.2)",
                    "description": "Anatomia katastrofy \u0142odzi podwodnej Oceangate Titan. Cz\u0119\u015b\u0107 druga. Monta\u017c cz\u0119\u015bci fina\u0142owej w toku.\nLetyshops - https://letyshops.onelink.me/HKO3/ld708f5j\nM\u00f3j instagram - https://www.instagram.com/darekhoffmann\nFanpage - https://www.facebook.com/SciFunPL/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "788803",
                "likeCount": "52516",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5129"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W_L5l7GOGLRMNszK9xMxjJBXV3I",
            "id": "B0B_mQZfeiY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T20:28:42Z",
                "channelId": "UC5ac4WujVLPUkfuKvTn1tkA",
                "title": "Sentino - Casablanca (prod. Crackhouse)",
                "description": "CASABLANCA - Sentino \npos\u0142uchaj w spotify: https://bnpglobal.lnk.to/casablanca\nlimitowane koszulki: https://kingsento.pl\n\nbeat: Crackhouse\nteledysk: Mysteryubtw\nmix / master: Sentino \nmanagement: Trueman",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B0B_mQZfeiY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B0B_mQZfeiY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B0B_mQZfeiY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B0B_mQZfeiY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B0B_mQZfeiY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SENTINO",
                "tags": [
                    "sentino",
                    "casablanca",
                    "viral",
                    "tiktok",
                    "trueman",
                    "alvarez",
                    "tatua\u017cyk",
                    "nienagrywajdotego",
                    "gmll",
                    "gm2l",
                    "diho",
                    "wiecznie",
                    "vitayi"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Sentino - Casablanca (prod. Crackhouse)",
                    "description": "CASABLANCA - Sentino \npos\u0142uchaj w spotify: https://bnpglobal.lnk.to/casablanca\nlimitowane koszulki: https://kingsento.pl\n\nbeat: Crackhouse\nteledysk: Mysteryubtw\nmix / master: Sentino \nmanagement: Trueman"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "340415",
                "likeCount": "30789",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2220"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xc5Io8NSTP2GbXGb-kVh9vpxTWo",
            "id": "HGE-V39XvwA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T12:00:32Z",
                "channelId": "UCWJNF5h3No52WmZuspDrG8A",
                "title": "TALENT MATEMATYCZNY | Mam Talent! #shorts",
                "description": "Jak Wam si\u0119 podoba\u0142o? \u270d\ud83d\udc47\n\u2b50 https://youtu.be/MNaTNPoygog\n\u2b50 https://youtu.be/JSGHdriiaPk\n\u2b50 Wi\u0119cej o naszych programach: https://tvn.pl/?utm_source=youtube\n\u2b50 Subskrybuj kana\u0142 TVN Talent Show: http://www.youtube.com/channel/UCWJNF5h3No52WmZuspDrG8A?sub_confirmation=1\n\u2b50 MAM TALENT! W MAX \u2b50\nhttps://www.max.com/pl/pl/shows/mam-talent/1c39e740-cca7-4239-a1d3-120fb6d7f047\n\u2b50 MAM TALENT! W PLAYERZE \u2b50\nhttps://player.pl/programy-online/mam-talent-odcinki,50\n#tvn #tvntalentshow #playerpl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HGE-V39XvwA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HGE-V39XvwA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HGE-V39XvwA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HGE-V39XvwA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HGE-V39XvwA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVN Talent Show",
                "tags": [
                    "talent show",
                    "hobby",
                    "mam talent",
                    "tvn talent show",
                    "nowa edycja mam talent",
                    "agnieszka Chyli\u0144ska mam talent",
                    "marcin prokop mam talent",
                    "julia wieniawa mam talent",
                    "agnieszka chyli\u0144ska mam talent",
                    "jan pirowski mam talent",
                    "agnieszka wo\u017aniak starak mam talent",
                    "mam talent 16",
                    "julia wieniawa",
                    "agnieszka Chyli\u0144ska",
                    "marcin prokop",
                    "polski zwi\u0105zek sumo mam talent",
                    "szok",
                    "zaskoczenie",
                    "zachwyt",
                    "show",
                    "Dark Dance Studio mam talent",
                    "Dark Dance Studio",
                    "taniec"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TALENT MATEMATYCZNY | Mam Talent! #shorts",
                    "description": "Jak Wam si\u0119 podoba\u0142o? \u270d\ud83d\udc47\n\u2b50 https://youtu.be/MNaTNPoygog\n\u2b50 https://youtu.be/JSGHdriiaPk\n\u2b50 Wi\u0119cej o naszych programach: https://tvn.pl/?utm_source=youtube\n\u2b50 Subskrybuj kana\u0142 TVN Talent Show: http://www.youtube.com/channel/UCWJNF5h3No52WmZuspDrG8A?sub_confirmation=1\n\u2b50 MAM TALENT! W MAX \u2b50\nhttps://www.max.com/pl/pl/shows/mam-talent/1c39e740-cca7-4239-a1d3-120fb6d7f047\n\u2b50 MAM TALENT! W PLAYERZE \u2b50\nhttps://player.pl/programy-online/mam-talent-odcinki,50\n#tvn #tvntalentshow #playerpl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "370853",
                "likeCount": "13803",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "177"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4wE-B4u_D1mXI2G4D2H8iXXjZUM",
            "id": "ZS888FJJD_U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T11:45:23Z",
                "channelId": "UCalwFtq-BVcszKLZ5k2vbLw",
                "title": "KOUNDE, KOUNDE, KOUNDE! SZPAKOWSKI KOMENTUJE GOLA NA 3:2 #SHORTS",
                "description": "Jules Kounde i jego zwyci\u0119ski gol w meczu Barcelona - Real Madryt (3:2). Komentuje Dariusz Szpakowski.\n\nPOBIERZ NASZ\u0104 APLIKACJ\u0118 MOBILN\u0104 \ud83d\udcf2\n\ud83d\udc49 APP STORE: https://apple.co/3wvJAVu\n\ud83d\udc49 GOOGLE PLAY: https://bit.ly/3wu4h3Z\n\ud83d\udc49 HUAWEI APPGALERY:  https://bit.ly/39n68zA\n\n\ud83d\udc49 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141: https://www.youtube.com/user/sporttvppl?sub_confirmation=1\n\n\n\n\ud83d\udc49 OGL\u0104DAJ TRANSMISJE SPORTOWE ON-LINE: https://sport.tvp.pl/\n\ud83d\udc49 ODWIED\u0179 NASZ FANPAGE: https://www.facebook.com/tvpsport/\n\ud83d\udc49 ZAOBSERWUJ NAS NA INSTAGRAMIE: https://www.instagram.com/tvpsport/\n\ud83d\udc49 \u015aLED\u0179 PROFIL NA TWITTERZE: https://twitter.com/sport_tvppl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZS888FJJD_U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZS888FJJD_U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZS888FJJD_U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZS888FJJD_U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZS888FJJD_U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVP Sport ",
                "tags": [
                    "TVP Sport",
                    "Barcelona",
                    "Barcelona Real",
                    "Barcelona Real 3 2",
                    "Barcelona Real Kounde",
                    "Kounde",
                    "Jules kounde",
                    "Kounde gol",
                    "Barcelona Kounde",
                    "Puchar Kr\u00f3la",
                    "Puchar Kr\u00f3la tvp sport",
                    "tvp sport Puchar Kr\u00f3la",
                    "pi\u0142ka no\u017cna",
                    "futbol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KOUNDE, KOUNDE, KOUNDE! SZPAKOWSKI KOMENTUJE GOLA NA 3:2 #SHORTS",
                    "description": "Jules Kounde i jego zwyci\u0119ski gol w meczu Barcelona - Real Madryt (3:2). Komentuje Dariusz Szpakowski.\n\nPOBIERZ NASZ\u0104 APLIKACJ\u0118 MOBILN\u0104 \ud83d\udcf2\n\ud83d\udc49 APP STORE: https://apple.co/3wvJAVu\n\ud83d\udc49 GOOGLE PLAY: https://bit.ly/3wu4h3Z\n\ud83d\udc49 HUAWEI APPGALERY:  https://bit.ly/39n68zA\n\n\ud83d\udc49 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141: https://www.youtube.com/user/sporttvppl?sub_confirmation=1\n\n\n\n\ud83d\udc49 OGL\u0104DAJ TRANSMISJE SPORTOWE ON-LINE: https://sport.tvp.pl/\n\ud83d\udc49 ODWIED\u0179 NASZ FANPAGE: https://www.facebook.com/tvpsport/\n\ud83d\udc49 ZAOBSERWUJ NAS NA INSTAGRAMIE: https://www.instagram.com/tvpsport/\n\ud83d\udc49 \u015aLED\u0179 PROFIL NA TWITTERZE: https://twitter.com/sport_tvppl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "591682",
                "likeCount": "14643",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "405"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RTddyKJs8t4MH7I0awY0mmplfNY",
            "id": "-ANcPipsRrw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T14:27:22Z",
                "channelId": "UCfQmIDmbuUdmtlizUeKgkoA",
                "title": "Otwieramy MA\u0141E S\u0141ODKIE DZIADY \ud83c\udf38 Sylvanian Families Booming Baby",
                "description": "Razem z Werka Aferka i Muffinaart robimy opening nowych wiosennych saszetek niespodzianek Sylvanian Families Booming Baby \ud83c\udf38",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ANcPipsRrw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ANcPipsRrw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ANcPipsRrw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ANcPipsRrw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ANcPipsRrw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "miss Aga",
                "tags": [
                    "sylvanian families",
                    "sylvanian families unboxing",
                    "sylvanian families blooming baby",
                    "miss aga",
                    "werka aferka",
                    "muffinka",
                    "muffinaart",
                    "otwieramy",
                    "wiosna",
                    "saszetki niespodzianki",
                    "banda banan",
                    "unboxing",
                    "sylvanian family"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Otwieramy MA\u0141E S\u0141ODKIE DZIADY \ud83c\udf38 Sylvanian Families Booming Baby",
                    "description": "Razem z Werka Aferka i Muffinaart robimy opening nowych wiosennych saszetek niespodzianek Sylvanian Families Booming Baby \ud83c\udf38"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "243989",
                "likeCount": "9021",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "273"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wFqhE3-oDTYW8oYKNJNQjm52kRQ",
            "id": "TbaHVVOL7Oc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T13:01:00Z",
                "channelId": "UCwBtP6NDQtsP5YBa4vuZqHA",
                "title": "TO NIE SKO\u0143CZY\u0141O SI\u0118 DOBRZE (CASTINGI T5M3)",
                "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY \u25ba https://ekipafestiwal.pl/#kup-bilet\n\n\u2666 INSTAGRAM FESTIWAL EKIPY \u25ba https://www.instagram.com/festiwal_ekipa/\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba DOMINIK@DB4.PL\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nOliwier Ka\u0142u\u017cny\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nPola Sieczko\nBartek Kubicki\nDominik Kwolczak\nBartek Laskowski\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Popio\u0142ek\nMatylda Podobi\u0144ska\nMaja Firek\nAleksander K\u0119pka\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\nHubert Betlej\nKrzysztof Bularz\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nBeata Popko\nAmadeusz \u015al\u0119zak\nAdam Sarnek\nKamil Antczak\nMaciej Klacza\n\nVFX\nMateusz Zaborski\nAmadeusz \u015al\u0119zak\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nKamil Antczak\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPartnerem g\u0142\u00f3wnym programu jest marka Koral\n\nDzi\u0119kujemy Miejskiemu Domowi Kultury w Straconce w Bielsku Bia\u0142ej",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TbaHVVOL7Oc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TbaHVVOL7Oc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TbaHVVOL7Oc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TbaHVVOL7Oc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TbaHVVOL7Oc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karol Friz Wi\u015bniewski",
                "tags": [
                    "friz",
                    "frizoluszek",
                    "Dom ekipy",
                    "Wersow",
                    "Ekipa",
                    "Mieszkanie ekipy",
                    "Friz chata",
                    "Friz dom",
                    "chata ekipy",
                    "lody ekipy",
                    "genzie",
                    "hania",
                    "mortalcio",
                    "karotni",
                    "przemek pro",
                    "t5m",
                    "t5m2",
                    "twoje 5 minut"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "TO NIE SKO\u0143CZY\u0141O SI\u0118 DOBRZE (CASTINGI T5M3)",
                    "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY \u25ba https://ekipafestiwal.pl/#kup-bilet\n\n\u2666 INSTAGRAM FESTIWAL EKIPY \u25ba https://www.instagram.com/festiwal_ekipa/\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba DOMINIK@DB4.PL\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nOliwier Ka\u0142u\u017cny\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nPola Sieczko\nBartek Kubicki\nDominik Kwolczak\nBartek Laskowski\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Popio\u0142ek\nMatylda Podobi\u0144ska\nMaja Firek\nAleksander K\u0119pka\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\nHubert Betlej\nKrzysztof Bularz\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nBeata Popko\nAmadeusz \u015al\u0119zak\nAdam Sarnek\nKamil Antczak\nMaciej Klacza\n\nVFX\nMateusz Zaborski\nAmadeusz \u015al\u0119zak\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nKamil Antczak\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPartnerem g\u0142\u00f3wnym programu jest marka Koral\n\nDzi\u0119kujemy Miejskiemu Domowi Kultury w Straconce w Bielsku Bia\u0142ej"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1421853",
                "likeCount": "55449",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2242"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E7WcK2gNoU2GImaDANLc6CeKjHY",
            "id": "xIEZoz0mnDQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T12:01:50Z",
                "channelId": "UC43IeHdkrLEmpEob_2lKWDA",
                "title": "OK Go! (A Minecraft Movie Meme Animation) #shorts #cartoon",
                "description": "OK Go! (A Minecraft Movie Meme Animation)\nSUBSCRIBE! @toonzcraft \n\nSteve shows Garett his minecart ramp! But something's going wrong...\n\n#minecraft #animation #meme",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xIEZoz0mnDQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xIEZoz0mnDQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xIEZoz0mnDQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xIEZoz0mnDQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xIEZoz0mnDQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "toonz CRAFT",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "OK Go! (A Minecraft Movie Meme Animation) #shorts #cartoon",
                    "description": "OK Go! (A Minecraft Movie Meme Animation)\nSUBSCRIBE! @toonzcraft \n\nSteve shows Garett his minecart ramp! But something's going wrong...\n\n#minecraft #animation #meme"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10922028",
                "likeCount": "228679",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1473"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oHbCmRLTS8T2bUAdJCX5DntINqk",
            "id": "28gytyHDThM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T15:45:00Z",
                "channelId": "UC6brmnd_Y_VCuOijHZ7WBsQ",
                "title": "20 vs 30 | DOW\u00d3D \ud83e\udeaa",
                "description": "SUBSKRYBUJ \u2705\nWsp\u00f3\u0142praca \ud83e\udd1d jan@easylemon.pl\nInstagram \ud83e\udd1d @czarek_\nTikTok \ud83e\udd1d @czarekjozwik",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/28gytyHDThM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/28gytyHDThM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/28gytyHDThM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/28gytyHDThM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/28gytyHDThM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Czarek J\u00f3\u017awik",
                "tags": [
                    "czarek j\u00f3\u017awik",
                    "czarek",
                    "j\u00f3\u017awik",
                    "abstra",
                    "abstrachuje"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "20 vs 30 | DOW\u00d3D \ud83e\udeaa",
                    "description": "SUBSKRYBUJ \u2705\nWsp\u00f3\u0142praca \ud83e\udd1d jan@easylemon.pl\nInstagram \ud83e\udd1d @czarek_\nTikTok \ud83e\udd1d @czarekjozwik"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "280601",
                "likeCount": "12670",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F5JMNrJ2rRg-oPt0ttWfsKVjyig",
            "id": "lJC_tyd-UXQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T19:07:42Z",
                "channelId": "UCZO4mYFvdbnIrJYJU2l8cuA",
                "title": "czy STARBUCKS zapisze Imiona z Bajek? \ud83d\udc40\ud83e\udd2f #viral",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lJC_tyd-UXQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lJC_tyd-UXQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lJC_tyd-UXQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lJC_tyd-UXQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lJC_tyd-UXQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "marceli",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "czy STARBUCKS zapisze Imiona z Bajek? \ud83d\udc40\ud83e\udd2f #viral",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "741110",
                "likeCount": "31416",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "448"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Yq6dG_7qCYQWlBT8xojwxAA2dlc",
            "id": "4SWyjQjIw1Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T13:00:13Z",
                "channelId": "UC1Fc8RIaSgmsLmmUKwHECvA",
                "title": "WIELKI CHOWANY BUNGEE",
                "description": "\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\nULFIK: https://www.instagram.com/trapulfik/\nWRONEK: https://www.instagram.com/1wron3k/\nAMAR: https://www.instagram.com/amar_8yg/\nMAJSZI: https://www.instagram.com/dmajszi/\nMORK: https://www.instagram.com/morkiemann/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\nGUMIS: https://www.twitch.tv/xgumis\nULFIK: https://www.twitch.tv/trapulfik\nWRONEK: https://www.twitch.tv/1wron3k\nAMAR: https://www.twitch.tv/amar8ygg\nMAJSZI: https://www.twitch.tv/dmajszi\nMORK: https://www.twitch.tv/mork\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SWyjQjIw1Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SWyjQjIw1Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SWyjQjIw1Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SWyjQjIw1Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4SWyjQjIw1Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bungee",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WIELKI CHOWANY BUNGEE",
                    "description": "\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\nULFIK: https://www.instagram.com/trapulfik/\nWRONEK: https://www.instagram.com/1wron3k/\nAMAR: https://www.instagram.com/amar_8yg/\nMAJSZI: https://www.instagram.com/dmajszi/\nMORK: https://www.instagram.com/morkiemann/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\nGUMIS: https://www.twitch.tv/xgumis\nULFIK: https://www.twitch.tv/trapulfik\nWRONEK: https://www.twitch.tv/1wron3k\nAMAR: https://www.twitch.tv/amar8ygg\nMAJSZI: https://www.twitch.tv/dmajszi\nMORK: https://www.twitch.tv/mork\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1173755",
                "likeCount": "74178",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1813"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iE9E1bb26HX8QsTaZWSjdePGUl8",
            "id": "iJYTAQQCQm8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T21:13:56Z",
                "channelId": "UCTVB8m2FcbwBsi6DHsGSuVw",
                "title": "ABSOLUTNE KINO! GOL PO 30 SEKUNDACH I NIESAMOWITE ZWROTY AKCJI! BARCELONA - INTER, SKR\u00d3T MECZU",
                "description": "REKLAMA: Zarejestruj si\u0119 na Superbet z kodem C34 i odbierz do 3754 PLN na start!  https://superbet.pl/lp/superelevator-wo-canal-plus\n\nXTB | Wybierz IKE najlepsze dla Twojej emerytury! https://link-pso.xtb.com/pso/EY8Zp | Oferowane instrumenty finansowe s\u0105 ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\ud83d\udc49 Superbet jest laureatem nagr\u00f3d Najlepszy Bukmacher (w plebiscytach: Zagranie 2023, iGaming Polska 2023 oraz Legalni Bukmacherzy 2023) i Najlepsza Aplikacja bukmacherska (plebiscyty: iGaming Polska 2023 oraz Legalni Bukmacherzy 2023).\n\nSuperbet posiada zezwolenie na urz\u0105dzanie zak\u0142ad\u00f3w. Hazard wi\u0105\u017ce si\u0119 z ryzykiem, a udzia\u0142 w nielegalnych grach mo\u017ce by\u0107 karalny. 18+\n\n#fcbarcelona #inter #uefachampionsleague",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJYTAQQCQm8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJYTAQQCQm8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJYTAQQCQm8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJYTAQQCQm8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJYTAQQCQm8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ SPORT",
                "tags": [
                    "canal+",
                    "canalplusonline",
                    "canal plus sport",
                    "canal+ sport",
                    "pi\u0142ka no\u017cna",
                    "futbol",
                    "cana\u0142 plus sport",
                    "champions league",
                    "liga mistrz\u00f3w skr\u00f3ty",
                    "champions league skr\u00f3ty",
                    "barcelona inter skr\u00f3t meczu",
                    "barcelona inter highlights",
                    "barcelona inter 3:3 skr\u00f3t",
                    "barcelona 3:3 inter highlights",
                    "szcz\u0119sny inter",
                    "lewandowski inter",
                    "lamine yamal inter",
                    "raphinha inter",
                    "denzel dumfries barcelona",
                    "p\u00f3\u0142fina\u0142 ligi mistrz\u00f3w",
                    "liga mistrz\u00f3w highlights",
                    "hansi flick",
                    "marcus thuram",
                    "raphinha",
                    "barca inter 3:3"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ABSOLUTNE KINO! GOL PO 30 SEKUNDACH I NIESAMOWITE ZWROTY AKCJI! BARCELONA - INTER, SKR\u00d3T MECZU",
                    "description": "REKLAMA: Zarejestruj si\u0119 na Superbet z kodem C34 i odbierz do 3754 PLN na start!  https://superbet.pl/lp/superelevator-wo-canal-plus\n\nXTB | Wybierz IKE najlepsze dla Twojej emerytury! https://link-pso.xtb.com/pso/EY8Zp | Oferowane instrumenty finansowe s\u0105 ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\ud83d\udc49 Superbet jest laureatem nagr\u00f3d Najlepszy Bukmacher (w plebiscytach: Zagranie 2023, iGaming Polska 2023 oraz Legalni Bukmacherzy 2023) i Najlepsza Aplikacja bukmacherska (plebiscyty: iGaming Polska 2023 oraz Legalni Bukmacherzy 2023).\n\nSuperbet posiada zezwolenie na urz\u0105dzanie zak\u0142ad\u00f3w. Hazard wi\u0105\u017ce si\u0119 z ryzykiem, a udzia\u0142 w nielegalnych grach mo\u017ce by\u0107 karalny. 18+\n\n#fcbarcelona #inter #uefachampionsleague"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "721060",
                "likeCount": "14805",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1356"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8lp7m7_GVnfxr6Ax7ydPZMYHbfI",
            "id": "w21VAx3ZNc4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T18:57:37Z",
                "channelId": "UC_vMDcmkuEvw0N-gaP35wTA",
                "title": "Burzliwa debata prezydencka. W jej trakcie pad\u0142y oburzaj\u0105ce s\u0142owa. I to nie raz!",
                "description": "Burzliwa debata organizowana przez \"Super Express\". W jej trakcie kandydaci przepytuj\u0105 siebie wzajemnie. Dosz\u0142o do kilku spi\u0119\u0107 mi\u0119dzy innymi pomi\u0119dzy Szymonem Ho\u0142owni\u0105 i Rafa\u0142em Trzaskowskim o stanowiska w sp\u00f3\u0142kach Skarbu Pa\u0144stwa. Marsza\u0142ek Sejmu star\u0142 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c z liderem Konfederacji o przydzielony czas. \u2014 Pan si\u0119 zachowuje jak w podstaw\u00f3wce. Pan ci\u0105gle zmienia zdanie \u2014 m\u00f3wi\u0142 S\u0142awomir Mentzen. \u2014 K\u0142amie pan \u2014 odpowiedzia\u0142 Ho\u0142ownia. W studiu pad\u0142y szokuj\u0105ce s\u0142owa autorstwa Macieja Maciaka, kt\u00f3ry przyzna\u0142, \u017ce \"podziwia W\u0142adimira Putina\". Swoje oburzenie wyrazi\u0142 Rafa\u0142 Trzaskowski: \u2014 To, co s\u0142yszeli\u015bmy, to co\u015b niebywa\u0142ego \u2014 powiedzia\u0142.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w21VAx3ZNc4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w21VAx3ZNc4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w21VAx3ZNc4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w21VAx3ZNc4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w21VAx3ZNc4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onet",
                "tags": [
                    "debata prezydencka",
                    "wybory prezydenckie",
                    "karol nawrocki",
                    "rafa\u0142 trzaskowski",
                    "marek jakubiak",
                    "szymon ho\u0142ownia",
                    "krzysztof stanowski",
                    "adrian zandberg",
                    "s\u0142awomir mentzen",
                    "grzegorz braun",
                    "joanna senyszyn",
                    "magdalena biejat",
                    "putin",
                    "aborcja",
                    "prawo i sprawiedliwo\u015b\u0107",
                    "koalicja obywatelska"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Burzliwa debata prezydencka. W jej trakcie pad\u0142y oburzaj\u0105ce s\u0142owa. I to nie raz!",
                    "description": "Burzliwa debata organizowana przez \"Super Express\". W jej trakcie kandydaci przepytuj\u0105 siebie wzajemnie. Dosz\u0142o do kilku spi\u0119\u0107 mi\u0119dzy innymi pomi\u0119dzy Szymonem Ho\u0142owni\u0105 i Rafa\u0142em Trzaskowskim o stanowiska w sp\u00f3\u0142kach Skarbu Pa\u0144stwa. Marsza\u0142ek Sejmu star\u0142 si\u0119 r\u00f3wnie\u017c z liderem Konfederacji o przydzielony czas. \u2014 Pan si\u0119 zachowuje jak w podstaw\u00f3wce. Pan ci\u0105gle zmienia zdanie \u2014 m\u00f3wi\u0142 S\u0142awomir Mentzen. \u2014 K\u0142amie pan \u2014 odpowiedzia\u0142 Ho\u0142ownia. W studiu pad\u0142y szokuj\u0105ce s\u0142owa autorstwa Macieja Maciaka, kt\u00f3ry przyzna\u0142, \u017ce \"podziwia W\u0142adimira Putina\". Swoje oburzenie wyrazi\u0142 Rafa\u0142 Trzaskowski: \u2014 To, co s\u0142yszeli\u015bmy, to co\u015b niebywa\u0142ego \u2014 powiedzia\u0142."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "493393",
                "likeCount": "5993",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4311"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f0M10R4793nzIchB4XtNSRJEykA",
            "id": "RNJegyGxwFA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T20:21:41Z",
                "channelId": "UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
                "title": "PREZYDENCKIE ZERO #12: AWANTURA W TVP (NAGRANIE KOM\u00d3RK\u0104), KULISY DEBATY SUPER EXPRESSU",
                "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nNiespodziewanych emocji dostarczy\u0142o spotkanie przedstawicieli sztab\u00f3w kandydat\u00f3w w wyborach prezydenckich z kierownictwem TVP w likwidacji. Ko\u015bci\u0105 niezgody okaza\u0142a si\u0119\u00a0wytypowana na prowadz\u0105c\u0105\u00a0debat\u0119\u00a0Dorota Wysocka-Schnepf, kt\u00f3rej niemal wszyscy uczestnicy zarzucili brak obiektywizmu. Jak sko\u0144czy\u0142a si\u0119\u00a0awantura na Woronicza? Zobaczcie nagranie Krzysztofa Jakuba Stanowskiego. W materiale r\u00f3wnie\u017c\u00a0debata w Super Expressie zza kulis oraz relacja ze spotkania z wys\u0142anniczkami\u00a0OBWE.\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQi2QDAf1jpAWqXYxD1KG_h5\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\nMATERIA\u0141 KOMITETU WYBORCZEGO KANDYDATA NA PREZYDENTA RP KRZYSZTOFA JAKUBA STANOWSKIEGO\n\n#kana\u0142zero #stanowski #polityka #debata #superexpress #polskapolityka #mentzen #ho\u0142ownia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RNJegyGxwFA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RNJegyGxwFA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RNJegyGxwFA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RNJegyGxwFA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RNJegyGxwFA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kana\u0142 Zero",
                "tags": [
                    "Stanowski",
                    "Krzysztof Stanowski",
                    "kana\u0142 zero",
                    "kanal zero",
                    "stanowski kana\u0142",
                    "Krzysztof stanowski kana\u0142 zero",
                    "stanowski kana\u0142 zero",
                    "kana\u0142",
                    "zero",
                    "stanowski",
                    "debata",
                    "debata superexpress",
                    "stanowski debata",
                    "debata stanowski",
                    "s\u0142awomir mentzen",
                    "mentzen",
                    "ho\u0142ownia",
                    "szymon ho\u0142ownia",
                    "kana\u0142 zero debata",
                    "nawrocki",
                    "karol nawrocki",
                    "rafa\u0142 trzaskowski",
                    "magdalena biejat",
                    "polityka",
                    "polska polityka",
                    "kana\u0142 zero polityka",
                    "kana\u0142 zero trzaskowksi",
                    "kana\u0142 zero nawrocki",
                    "kana\u0142 zero mentzen",
                    "grzegorz braun",
                    "braun"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "PREZYDENCKIE ZERO #12: AWANTURA W TVP (NAGRANIE KOM\u00d3RK\u0104), KULISY DEBATY SUPER EXPRESSU",
                    "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nNiespodziewanych emocji dostarczy\u0142o spotkanie przedstawicieli sztab\u00f3w kandydat\u00f3w w wyborach prezydenckich z kierownictwem TVP w likwidacji. Ko\u015bci\u0105 niezgody okaza\u0142a si\u0119\u00a0wytypowana na prowadz\u0105c\u0105\u00a0debat\u0119\u00a0Dorota Wysocka-Schnepf, kt\u00f3rej niemal wszyscy uczestnicy zarzucili brak obiektywizmu. Jak sko\u0144czy\u0142a si\u0119\u00a0awantura na Woronicza? Zobaczcie nagranie Krzysztofa Jakuba Stanowskiego. W materiale r\u00f3wnie\u017c\u00a0debata w Super Expressie zza kulis oraz relacja ze spotkania z wys\u0142anniczkami\u00a0OBWE.\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQi2QDAf1jpAWqXYxD1KG_h5\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\nMATERIA\u0141 KOMITETU WYBORCZEGO KANDYDATA NA PREZYDENTA RP KRZYSZTOFA JAKUBA STANOWSKIEGO\n\n#kana\u0142zero #stanowski #polityka #debata #superexpress #polskapolityka #mentzen #ho\u0142ownia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1504795",
                "likeCount": "75294",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9513"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BwUwRHiGtPCe0wVV0trnAcjHtTQ",
            "id": "BOmTTKTQceM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T19:49:30Z",
                "channelId": "UCRijo3ddMTht_IHyNSNXpNQ",
                "title": "CRAZIEST IMPOSSIBLE SHOT YET \ud83e\udd2f\ud83c\udfd2 @AlwaysHockey",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOmTTKTQceM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOmTTKTQceM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOmTTKTQceM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOmTTKTQceM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOmTTKTQceM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dude Perfect",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRAZIEST IMPOSSIBLE SHOT YET \ud83e\udd2f\ud83c\udfd2 @AlwaysHockey",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5856046",
                "likeCount": "297188",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "461"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MSF7TyoTushhn7Yjr1zsCmSKUUg",
            "id": "ruluXW9L8Rk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T15:14:27Z",
                "channelId": "UCF7NsKMoA6tOP62oCh805-A",
                "title": "\ud83e\udda0Minecraft Run Challenge\ud83d\udfe9 | Great Pig\ud83d\udc37 vs Zombie\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f vs Steve\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f vs \u2753\u2b1b\ufe0f | Who's last?\ud83d\udc40",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ruluXW9L8Rk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ruluXW9L8Rk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ruluXW9L8Rk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ruluXW9L8Rk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ruluXW9L8Rk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RezoHulk",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udda0Minecraft Run Challenge\ud83d\udfe9 | Great Pig\ud83d\udc37 vs Zombie\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f vs Steve\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f vs \u2753\u2b1b\ufe0f | Who's last?\ud83d\udc40",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21828293",
                "likeCount": "323106",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "409"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RcqmRcwWIj02U2HeVvKs7s1eFzg",
            "id": "-nfmANS_AmM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T19:00:00Z",
                "channelId": "UCpEWtVQH4THp087jmpmD03Q",
                "title": "Revitalize Your OLD Treasures into NEW Wonders! \u267b\ufe0f",
                "description": "Get ready to unleash your creativity and give old stuff a brand new life! In this video, we'll show you how to breathe new life into old, discarded items and turn them into unique, functional, and beautiful pieces that you'll love. From upcycling old furniture to repurposing vintage accessories, we'll share our top tips and tricks to help you reduce waste and get creative. So, if you're looking for inspiration to give your old stuff a fresh new look, you're in the right place!\r\n\r\nretro decor, thrift, sustainability, DIY, nostalgia, retro, vintage, vintage style, craft ideas, 80s style, environmentalism, repurpose, green living, 90s style, recycle, antique, upcycle\nThis video is made for entertainment purposes. We do not make any warranties about the completeness, safety and reliability. Any action you take upon the information on this video is strictly at your own risk, and we will not be liable for any damages or losses. It is the viewer's responsibility to use judgment, care and precautions if one plans to replicate.\r\n\r\nThe following video might feature activity performed by our actors within controlled environment - please use judgment, care, and precaution if you plan to replicate.\r\n\r\nAll product and company names shown in the video are trademarks\u2122\ufe0f or registered\u00ae\ufe0f trademarks of their respective holders. Use of them does not imply any affiliation with or endorsement by them.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nfmANS_AmM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nfmANS_AmM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nfmANS_AmM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nfmANS_AmM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nfmANS_AmM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brave Gals",
                "tags": [
                    "crafts",
                    "diy",
                    "diy projects",
                    "hacks",
                    "home",
                    "how to",
                    "idea",
                    "innovative solutions",
                    "life hacks",
                    "off grid",
                    "problem solving",
                    "productivity tips",
                    "quick fixes",
                    "recycle",
                    "renovation",
                    "repair",
                    "reuse",
                    "short",
                    "shorts",
                    "smart living",
                    "smart solutions",
                    "smart technology",
                    "tech tips",
                    "tips",
                    "tricks",
                    "tutorial"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Revitalize Your OLD Treasures into NEW Wonders! \u267b\ufe0f",
                    "description": "Get ready to unleash your creativity and give old stuff a brand new life! In this video, we'll show you how to breathe new life into old, discarded items and turn them into unique, functional, and beautiful pieces that you'll love. From upcycling old furniture to repurposing vintage accessories, we'll share our top tips and tricks to help you reduce waste and get creative. So, if you're looking for inspiration to give your old stuff a fresh new look, you're in the right place!\r\n\r\nretro decor, thrift, sustainability, DIY, nostalgia, retro, vintage, vintage style, craft ideas, 80s style, environmentalism, repurpose, green living, 90s style, recycle, antique, upcycle\nThis video is made for entertainment purposes. We do not make any warranties about the completeness, safety and reliability. Any action you take upon the information on this video is strictly at your own risk, and we will not be liable for any damages or losses. It is the viewer's responsibility to use judgment, care and precautions if one plans to replicate.\r\n\r\nThe following video might feature activity performed by our actors within controlled environment - please use judgment, care, and precaution if you plan to replicate.\r\n\r\nAll product and company names shown in the video are trademarks\u2122\ufe0f or registered\u00ae\ufe0f trademarks of their respective holders. Use of them does not imply any affiliation with or endorsement by them."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3156449",
                "likeCount": "43793",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "326"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9BzF_5rcBatWDIzAL_B4bhC4BwM",
            "id": "uoNr-izIr0o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T20:12:24Z",
                "channelId": "UCU8ueU3NrJdum0m94TJSdkw",
                "title": "Skandaliczne s\u0142owa podczas debaty. Wszystkie wypowiedzi Grzegorza Brauna | Gazeta.pl",
                "description": "28 kwietnia odby\u0142a si\u0119 debata prezydencka Super Expressu. Po raz pierwszy na debacie obecni byli wszyscy kandydaci w wyborach prezydenckich. Uwag\u0119 i sprzeciw wielu kandydat\u00f3w wzbudzi\u0142y wypowiedzi Grzegorza Brauna. Kandydat Konfederacji Korony Polskiej u\u017cywa\u0142 mocnych s\u0142\u00f3w, kt\u00f3re cz\u0119sto spotyka\u0142y si\u0119 z krytyk\u0105. Magdalena Biejat wypowiedzi Brauna nazwa\u0142a \"antysemityzmem\". Rafa\u0142 Trzaskowski stwierdzi\u0142, \u017ce dla polityk\u00f3w takich jak Braun \"nie powinno by\u0107 miejsca w polityce\". \nPrezentujemy wszystkie wypowiedzi Grzegorza Brauna podczas debaty prezydenckiej Super Expressu.\n#debata #wybory #braun #debatasuperexpress\n\ud83d\udd34Wi\u0119cej na: http://Gazeta.pl\n\ud83d\udd34FB: http://facebook.com/gazetapl\n\ud83d\udd34IG: http://instagram.com/gazetapl\n\ud83d\udd34TikTok: http://tiktok.com/@gazeta_pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uoNr-izIr0o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uoNr-izIr0o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uoNr-izIr0o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uoNr-izIr0o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uoNr-izIr0o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gazeta.pl",
                "tags": [
                    "news",
                    "wiadomo\u015bci",
                    "informacje",
                    "gazeta",
                    "gazetapl",
                    "wyborcza",
                    "debata super express",
                    "debata super expressu",
                    "braun debata",
                    "grzegorz braun",
                    "braun o \u017cydach",
                    "biejat braun",
                    "braun trzaskowski",
                    "braun kontra trzaskowski",
                    "debata prezydencka",
                    "debata",
                    "wybory",
                    "wybory prezydenckie",
                    "wszystkie wypowiedzi brauna",
                    "wypowiedzi brauna"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Skandaliczne s\u0142owa podczas debaty. Wszystkie wypowiedzi Grzegorza Brauna | Gazeta.pl",
                    "description": "28 kwietnia odby\u0142a si\u0119 debata prezydencka Super Expressu. Po raz pierwszy na debacie obecni byli wszyscy kandydaci w wyborach prezydenckich. Uwag\u0119 i sprzeciw wielu kandydat\u00f3w wzbudzi\u0142y wypowiedzi Grzegorza Brauna. Kandydat Konfederacji Korony Polskiej u\u017cywa\u0142 mocnych s\u0142\u00f3w, kt\u00f3re cz\u0119sto spotyka\u0142y si\u0119 z krytyk\u0105. Magdalena Biejat wypowiedzi Brauna nazwa\u0142a \"antysemityzmem\". Rafa\u0142 Trzaskowski stwierdzi\u0142, \u017ce dla polityk\u00f3w takich jak Braun \"nie powinno by\u0107 miejsca w polityce\". \nPrezentujemy wszystkie wypowiedzi Grzegorza Brauna podczas debaty prezydenckiej Super Expressu.\n#debata #wybory #braun #debatasuperexpress\n\ud83d\udd34Wi\u0119cej na: http://Gazeta.pl\n\ud83d\udd34FB: http://facebook.com/gazetapl\n\ud83d\udd34IG: http://instagram.com/gazetapl\n\ud83d\udd34TikTok: http://tiktok.com/@gazeta_pl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "503069",
                "likeCount": "14866",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8976"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sV5TDuuKQt2ejx7zwPPElOhwyaw",
            "id": "sJkrsFt47O4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T03:09:23Z",
                "channelId": "UCUfP26mozkiTLZj5eBpFPeQ",
                "title": "the silence was LOUD",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJkrsFt47O4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJkrsFt47O4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJkrsFt47O4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJkrsFt47O4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJkrsFt47O4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tik Cover",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "the silence was LOUD",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10930784",
                "likeCount": "363049",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2662"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XBk6-AsRHgwOm2YrPdlln30-pEE",
            "id": "Iuhkg4LYD2Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T15:00:34Z",
                "channelId": "UCk452F_ypT9Q8b1S38-Ok8A",
                "title": "Einfach WAHNSINN! \ud83e\udd2f #shorts",
                "description": "#shortsviral #shortsfeed #shortsvideo \n_____________________\nDie komplette Sport-Action LIVE und auf Abruf: https://www.discoveryplus.com/de/\n_____________________\nHier findet ihr uns auch:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eurosportde/\nFacebook: https://www.facebook.com/EurosportDE\nTikTok: https://www.tiktok.com/@eurosportde\nOder auf unserer Homepage: https://www.eurosport.de/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iuhkg4LYD2Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iuhkg4LYD2Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iuhkg4LYD2Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iuhkg4LYD2Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iuhkg4LYD2Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurosport Deutschland",
                "tags": [
                    "Eurosport",
                    "Sport",
                    "Eurosport deutschland",
                    "Highlights",
                    "Eurosport Germany",
                    "Eurosport DE",
                    "teqball",
                    "football",
                    "fu\u00dfball",
                    "fussball",
                    "viral"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Einfach WAHNSINN! \ud83e\udd2f #shorts",
                    "description": "#shortsviral #shortsfeed #shortsvideo \n_____________________\nDie komplette Sport-Action LIVE und auf Abruf: https://www.discoveryplus.com/de/\n_____________________\nHier findet ihr uns auch:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eurosportde/\nFacebook: https://www.facebook.com/EurosportDE\nTikTok: https://www.tiktok.com/@eurosportde\nOder auf unserer Homepage: https://www.eurosport.de/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7580077",
                "likeCount": "252947",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2568"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P_JaZP75hz-I_-wbk89aqoRxZhw",
            "id": "c5Y85Cy54h8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T01:00:42Z",
                "channelId": "UCy_WCbqwp5ZZ4zNwAyMChiA",
                "title": "Trying to Work as a Team Be Like\u2026 \ud83e\udd1d\ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab",
                "description": "SUBSCRIBE & ADOPT A KATANA WITH THE LINK IN BIO!! \n\nIf you love katana unboxing, then you'll love this. See the Katanas slice in action as satisfying as ASMR! These aren't rusted katanas! Sword-making, blacksmithing, knife making, and katana making are Mini Katana's passions! If you love anime like One Piece, Naruto, Demon Slayer, Attack on Titan, Miira No Kaikata, Mugen Train, Jujutsu Kaisen, sword art online abridged, slice of life anime, chainsaw man vs katana, afro samurai and are excited about the Swordsmith arc, you're gonna love our ninja weapons! Mini Katana is the founding titan of katana making, knife making, and the mini katana keychain. Learn how to draw a katana and how to make kunai like Naruto. We are the last samurai. We love Japanese anime, Japanese history, Japanese lofi, Japanese movies, and Japanese songs. Subscribe to watch mini katana unboxing, how to make a katana with cardboard and with paper, and more!  The Mini Katana Store is committed to high quality carbon steel blades and giving you slice of life looks as we try not to laugh challenge. Trust, Mini Katana knows how to make kunai and how to make a sword!\n\n--OUR SOCIALS--\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/minikatanastore\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/minikatanastore\nTIKTOK \u25ba https://www.tiktok.com/@mini.katana\nDISCORD \u25ba http://discord.gg/minikatana\n\nFor questions, email us at hello@minikatana.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5Y85Cy54h8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5Y85Cy54h8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5Y85Cy54h8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5Y85Cy54h8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5Y85Cy54h8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mini Katana",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trying to Work as a Team Be Like\u2026 \ud83e\udd1d\ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab",
                    "description": "SUBSCRIBE & ADOPT A KATANA WITH THE LINK IN BIO!! \n\nIf you love katana unboxing, then you'll love this. See the Katanas slice in action as satisfying as ASMR! These aren't rusted katanas! Sword-making, blacksmithing, knife making, and katana making are Mini Katana's passions! If you love anime like One Piece, Naruto, Demon Slayer, Attack on Titan, Miira No Kaikata, Mugen Train, Jujutsu Kaisen, sword art online abridged, slice of life anime, chainsaw man vs katana, afro samurai and are excited about the Swordsmith arc, you're gonna love our ninja weapons! Mini Katana is the founding titan of katana making, knife making, and the mini katana keychain. Learn how to draw a katana and how to make kunai like Naruto. We are the last samurai. We love Japanese anime, Japanese history, Japanese lofi, Japanese movies, and Japanese songs. Subscribe to watch mini katana unboxing, how to make a katana with cardboard and with paper, and more!  The Mini Katana Store is committed to high quality carbon steel blades and giving you slice of life looks as we try not to laugh challenge. Trust, Mini Katana knows how to make kunai and how to make a sword!\n\n--OUR SOCIALS--\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/minikatanastore\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/minikatanastore\nTIKTOK \u25ba https://www.tiktok.com/@mini.katana\nDISCORD \u25ba http://discord.gg/minikatana\n\nFor questions, email us at hello@minikatana.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30520386",
                "likeCount": "497250",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "658"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xk7Ris28sg51EAP7tsvnEx6JVAM",
            "id": "HINZYstzxnE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T12:00:23Z",
                "channelId": "UC43IeHdkrLEmpEob_2lKWDA",
                "title": "This impossible LAVA STEVE Illusion Break Your Brain! (Funny Minecraft Animation) #shorts #cartoon",
                "description": "This impossible LAVA STEVE Illusion Break Your Brain! (Funny Minecraft Animation)\n\nA Minecraft Movie meme Flint and Steel! Chicken Jockey cooks Steve with lava! But..\nSubscribe for more! @toonzcraft \n\n#minecraft #animation #meme",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HINZYstzxnE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HINZYstzxnE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HINZYstzxnE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HINZYstzxnE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HINZYstzxnE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "toonz CRAFT",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "This impossible LAVA STEVE Illusion Break Your Brain! (Funny Minecraft Animation) #shorts #cartoon",
                    "description": "This impossible LAVA STEVE Illusion Break Your Brain! (Funny Minecraft Animation)\n\nA Minecraft Movie meme Flint and Steel! Chicken Jockey cooks Steve with lava! But..\nSubscribe for more! @toonzcraft \n\n#minecraft #animation #meme"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15072298",
                "likeCount": "279395",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "867"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "imaFuRFqMiyx-AYSiPfY9IupnhM",
            "id": "AAcLJSstNao",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T22:12:48Z",
                "channelId": "UCDcVU9pGEDwDjIXOrdiENkw",
                "title": "Julia Wieniawa - Od nowa (visualizer)",
                "description": "\ud83c\udfa7Pos\u0142uchaj w streamingach\ud83c\udfa7 : https://e-muzyka.link/JuliaWieniawaOdnowa\n\ud83c\udfa7Kup merch: https://juliawieniawa.store\n\nJulia Wieniawa - \u201cOd Nowa\u201d \n\n\nMuzyka: Julia Wieniawa, LEEO, Jeremi Sikorski, Monika Wydrzy\u0144ska\nTekst: Julia Wieniawa, Jeremi Sikorski \nProdukcja: WOLF HOUSE\nMix/master: Maurycy \u017b\u00f3\u0142ta\u0144ski  \n\nWydawca: WIENIAWA RECORDS \nmanagement: Marta Wieniawa\n\nFotograf: Dorota Szulc @szulcworks\nGaffer & asystent fotografa: Bartek Sucho\u0144 @bartek_rouky\n2 Asystent fotografa: Arek Pola\u0144ski\nStudio & o\u015bwietlenie: Studio T\u0119cza \nDigital: Studio Daylight\nDOP: Jakub B\u0142\u0119dowski @arszenik\nRe\u017cyseria: Julia Wieniawa, Dorota Szulc\n\n#JuliaWieniawa #OdNowa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAcLJSstNao/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAcLJSstNao/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAcLJSstNao/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAcLJSstNao/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAcLJSstNao/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia Wieniawa",
                "tags": [
                    "Julia Wieniawa",
                    "Od nowa",
                    "Julia Wieniawa Od nowa",
                    "teledysk Od nowa",
                    "Julia Wieniawa nowa piosenka",
                    "Julia Wieniawa teledysk",
                    "Julia Wieniawa 2025",
                    "Julia Wieniawa premiera",
                    "Julia Wieniawa TikTok",
                    "Julia Wieniawa Instagram",
                    "Julia Wieniawa aktorka",
                    "Julia Wieniawa wokalistka",
                    "Kocham",
                    "Sob\u0105 Tak",
                    "Nad Morze",
                    "Pop\u0142yniemy",
                    "Nic Nie Zmieni?",
                    "Oszalej\u0119",
                    "Nie musz\u0119",
                    "Zabierz t\u0119 mi\u0142o\u015b\u0107",
                    "Rozkosz",
                    "Milczysz",
                    "Julia Wieniawa koncert",
                    "Julia Wieniawa wywiad",
                    "Julia Wieniawa live",
                    "Julia Wieniawa backstage"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Julia Wieniawa - Od nowa (visualizer)",
                    "description": "\ud83c\udfa7Pos\u0142uchaj w streamingach\ud83c\udfa7 : https://e-muzyka.link/JuliaWieniawaOdnowa\n\ud83c\udfa7Kup merch: https://juliawieniawa.store\n\nJulia Wieniawa - \u201cOd Nowa\u201d \n\n\nMuzyka: Julia Wieniawa, LEEO, Jeremi Sikorski, Monika Wydrzy\u0144ska\nTekst: Julia Wieniawa, Jeremi Sikorski \nProdukcja: WOLF HOUSE\nMix/master: Maurycy \u017b\u00f3\u0142ta\u0144ski  \n\nWydawca: WIENIAWA RECORDS \nmanagement: Marta Wieniawa\n\nFotograf: Dorota Szulc @szulcworks\nGaffer & asystent fotografa: Bartek Sucho\u0144 @bartek_rouky\n2 Asystent fotografa: Arek Pola\u0144ski\nStudio & o\u015bwietlenie: Studio T\u0119cza \nDigital: Studio Daylight\nDOP: Jakub B\u0142\u0119dowski @arszenik\nRe\u017cyseria: Julia Wieniawa, Dorota Szulc\n\n#JuliaWieniawa #OdNowa"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1267400",
                "likeCount": "17684",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "537"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9u_9LUJUVPSO2tS6cUsSUJxBt7Y",
            "id": "fZW-5R7nUmk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T12:33:37Z",
                "channelId": "UCNFT_eq_QCApMEwCACHto9Q",
                "title": "Pranking my friend \ud83d\udc80",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZW-5R7nUmk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZW-5R7nUmk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZW-5R7nUmk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZW-5R7nUmk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fZW-5R7nUmk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Speed McQueen ",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "Pranking my friend \ud83d\udc80",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17007560",
                "likeCount": "1008727",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4148"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rFancNm2AEqB96pjEGIlaysdBLk",
            "id": "_Muvh0Ls45A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T15:31:52Z",
                "channelId": "UCH-syFvxNpUB13Qve4-4liA",
                "title": "10 dni w INDIACH SKO\u0143CZY\u0141O SI\u0118\u00a0FATALNIE",
                "description": "Partnerem odcinka jest Nutribullet Flip, kt\u00f3ry zgarn\u0105\u0107 mo\u017cecie z kodem WOJTEK20 - https://bit.ly/434lW3D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Muvh0Ls45A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Muvh0Ls45A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Muvh0Ls45A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Muvh0Ls45A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Muvh0Ls45A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ojwojtek",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "10 dni w INDIACH SKO\u0143CZY\u0141O SI\u0118\u00a0FATALNIE",
                    "description": "Partnerem odcinka jest Nutribullet Flip, kt\u00f3ry zgarn\u0105\u0107 mo\u017cecie z kodem WOJTEK20 - https://bit.ly/434lW3D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "193092",
                "likeCount": "9340",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "216"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qfrUNtixg8khfFqDc6697M3bP-E",
            "id": "sddPPwD-CE8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T14:31:08Z",
                "channelId": "UCalwFtq-BVcszKLZ5k2vbLw",
                "title": "SZCZ\u0118SNY O FRYZURZE LAMINE YAMALA #SHORTS",
                "description": "Wojciech Szcz\u0119sny na temat fryzury klubowego kolegi z FC Barcelona, Lamine Yamala.\n\nPOBIERZ NASZ\u0104 APLIKACJ\u0118 MOBILN\u0104 \ud83d\udcf2\n\ud83d\udc49 APP STORE: https://apple.co/3wvJAVu\n\ud83d\udc49 GOOGLE PLAY: https://bit.ly/3wu4h3Z\n\ud83d\udc49 HUAWEI APPGALERY:  https://bit.ly/39n68zA\n\n\ud83d\udc49 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141: https://www.youtube.com/user/sporttvppl?sub_confirmation=1\n\n\n\n\ud83d\udc49 OGL\u0104DAJ TRANSMISJE SPORTOWE ON-LINE: https://sport.tvp.pl/\n\ud83d\udc49 ODWIED\u0179 NASZ FANPAGE: https://www.facebook.com/tvpsport/\n\ud83d\udc49 ZAOBSERWUJ NAS NA INSTAGRAMIE: https://www.instagram.com/tvpsport/\n\ud83d\udc49 \u015aLED\u0179 PROFIL NA TWITTERZE: https://twitter.com/sport_tvppl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sddPPwD-CE8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sddPPwD-CE8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sddPPwD-CE8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sddPPwD-CE8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sddPPwD-CE8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVP Sport ",
                "tags": [
                    "TVP Sport",
                    "Szcz\u0119sny",
                    "Wojciech Szcz\u0119sny",
                    "Szcz\u0119sny Barcelona",
                    "Barcelona Szcz\u0119sny",
                    "Wojciech Szcz\u0119sny Barcelona",
                    "Lamine Yamal",
                    "Lamine Yamal fryzura",
                    "szcz\u0119sny yamal",
                    "yamal szcz\u0119sny",
                    "barcelona real",
                    "barcelona real 3 2",
                    "barcelona real puchar kr\u00f3la"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SZCZ\u0118SNY O FRYZURZE LAMINE YAMALA #SHORTS",
                    "description": "Wojciech Szcz\u0119sny na temat fryzury klubowego kolegi z FC Barcelona, Lamine Yamala.\n\nPOBIERZ NASZ\u0104 APLIKACJ\u0118 MOBILN\u0104 \ud83d\udcf2\n\ud83d\udc49 APP STORE: https://apple.co/3wvJAVu\n\ud83d\udc49 GOOGLE PLAY: https://bit.ly/3wu4h3Z\n\ud83d\udc49 HUAWEI APPGALERY:  https://bit.ly/39n68zA\n\n\ud83d\udc49 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141: https://www.youtube.com/user/sporttvppl?sub_confirmation=1\n\n\n\n\ud83d\udc49 OGL\u0104DAJ TRANSMISJE SPORTOWE ON-LINE: https://sport.tvp.pl/\n\ud83d\udc49 ODWIED\u0179 NASZ FANPAGE: https://www.facebook.com/tvpsport/\n\ud83d\udc49 ZAOBSERWUJ NAS NA INSTAGRAMIE: https://www.instagram.com/tvpsport/\n\ud83d\udc49 \u015aLED\u0179 PROFIL NA TWITTERZE: https://twitter.com/sport_tvppl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "548256",
                "likeCount": "13284",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "106"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jNfHGeu9otxQ2E9hWFxSg83BfXg",
            "id": "yhbGCg8Oq-w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T04:01:08Z",
                "channelId": "UC9yZkmteI0_1cprtkSar45A",
                "title": "Be sure to remember this trick. How to make a vacuum cleaner attachment for hard to reach places",
                "description": "Be sure to remember this trick. How to make a vacuum cleaner attachment for hard to reach places. Helpful lifehacks for home. Useful diy idea\n\n#shorts #diy #tips #tricks #howto #handmade #craft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhbGCg8Oq-w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhbGCg8Oq-w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhbGCg8Oq-w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhbGCg8Oq-w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhbGCg8Oq-w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tips Workshop",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Be sure to remember this trick. How to make a vacuum cleaner attachment for hard to reach places",
                    "description": "Be sure to remember this trick. How to make a vacuum cleaner attachment for hard to reach places. Helpful lifehacks for home. Useful diy idea\n\n#shorts #diy #tips #tricks #howto #handmade #craft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30336422",
                "likeCount": "370720",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "450"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Lk9CJswJawaLZ8MSnJNU32OxrG4",
            "id": "8r5qNtq6Pok",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T13:00:15Z",
                "channelId": "UCFS6DCM-Fse-4P3wtG9x-vQ",
                "title": "Her Metro Pass Didn\u2019t Work\u2026 Then a Stranger Stepped Up to Help #shorts",
                "description": "She was stuck, her metro pass just wouldn\u2019t work. No matter how many times she tried, the gate refused to open\u2014until a kind stranger noticed. He didn\u2019t just watch, he took action that changed her entire day. A small moment of human kindness in a busy world. This will restore your faith in humanity!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8r5qNtq6Pok/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8r5qNtq6Pok/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8r5qNtq6Pok/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8r5qNtq6Pok/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8r5qNtq6Pok/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fabiosa Stories",
                "tags": [
                    "kids kindness",
                    "karma",
                    "heartwarming",
                    "motivation",
                    "emotional",
                    "inspiring",
                    "touching moment",
                    "good people",
                    "uplifting",
                    "good deeds",
                    "true heroes",
                    "helping others",
                    "random acts of kindness",
                    "positivity",
                    "justice",
                    "caught on camera",
                    "heartwarming kids",
                    "emotional kids moments",
                    "fabiosa",
                    "fabiosa stories",
                    "metro kindness",
                    "stranger helps woman",
                    "subway good deed",
                    "faith in humanity",
                    "true kindness moment",
                    "unexpected help",
                    "helping others in public",
                    "act of kindness subway",
                    "viral moment metro"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Her Metro Pass Didn\u2019t Work\u2026 Then a Stranger Stepped Up to Help #shorts",
                    "description": "She was stuck, her metro pass just wouldn\u2019t work. No matter how many times she tried, the gate refused to open\u2014until a kind stranger noticed. He didn\u2019t just watch, he took action that changed her entire day. A small moment of human kindness in a busy world. This will restore your faith in humanity!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12674013",
                "likeCount": "166800",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "176"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EPrqdsZoUo9R0NSBYBBQN2L2ung",
            "id": "snvSrRxxZKY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T10:09:53Z",
                "channelId": "UCrJWZ7alH95D8Rd0gyYaugQ",
                "title": "EDDIE HALL PRZEPRASZA PUDZIANA ZA NIELEGALNE CIOSY",
                "description": "\u2764\ufe0f\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ kana\u0142 Interia Sport: https://bit.ly/SUBSKRYBUJ-InteriaSport\n\n\u2b07\ufe0f OGL\u0104DAJ w INTERII SPORT skr\u00f3ty najpopularniejszych rozgrywek \u2b07\ufe0f\n\ud83c\udf1fLIGA MISTRZ\u00d3W: https://sport.interia.pl/liga-mistrzow-skroty\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf9SERIE A: https://sport.interia.pl/serie-a-skroty\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7LIGUE 1: https://sport.interia.pl/ligue-1-skroty\n\ud83c\udfd0PlusLiga: https://sport.interia.pl/siatkowka\n\ud83c\udf0dEl. M\u015a 2022: https://sport.interia.pl/raporty/raport-eliminacje-ms-2022/wideo\n\n\ud83d\udcf0WEJD\u0179 NA https://sport.interia.pl/ po wi\u0119cej news\u00f3w i ciekawych artyku\u0142\u00f3w.\n\nOBSERWUJ nas i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co:\n\ud83d\udc26TWITTER: https://twitter.com/SportINTERIA\n\ud83e\udd33INSTAGRAM: https://www.instagram.com/sportinteria/\n\ud83d\udcd8FACEBOOK: https://www.facebook.com/interiasport",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/snvSrRxxZKY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/snvSrRxxZKY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/snvSrRxxZKY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/snvSrRxxZKY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/snvSrRxxZKY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Interia Sport",
                "tags": [
                    "sport",
                    "interia",
                    "eDDIE HALL",
                    "PUDZIAN",
                    "PUDZIANOWSKI",
                    "WALKA",
                    "MMA",
                    "FIGHT",
                    "NOKAUT",
                    "KNOCKOUT"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "EDDIE HALL PRZEPRASZA PUDZIANA ZA NIELEGALNE CIOSY",
                    "description": "\u2764\ufe0f\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ kana\u0142 Interia Sport: https://bit.ly/SUBSKRYBUJ-InteriaSport\n\n\u2b07\ufe0f OGL\u0104DAJ w INTERII SPORT skr\u00f3ty najpopularniejszych rozgrywek \u2b07\ufe0f\n\ud83c\udf1fLIGA MISTRZ\u00d3W: https://sport.interia.pl/liga-mistrzow-skroty\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf9SERIE A: https://sport.interia.pl/serie-a-skroty\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7LIGUE 1: https://sport.interia.pl/ligue-1-skroty\n\ud83c\udfd0PlusLiga: https://sport.interia.pl/siatkowka\n\ud83c\udf0dEl. M\u015a 2022: https://sport.interia.pl/raporty/raport-eliminacje-ms-2022/wideo\n\n\ud83d\udcf0WEJD\u0179 NA https://sport.interia.pl/ po wi\u0119cej news\u00f3w i ciekawych artyku\u0142\u00f3w.\n\nOBSERWUJ nas i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co:\n\ud83d\udc26TWITTER: https://twitter.com/SportINTERIA\n\ud83e\udd33INSTAGRAM: https://www.instagram.com/sportinteria/\n\ud83d\udcd8FACEBOOK: https://www.facebook.com/interiasport"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "215632",
                "likeCount": "5355",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "257"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mfo1B8k0AVI3Zr-REXxqZm1TEBE",
            "id": "8Rva9hdMkwY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T16:30:03Z",
                "channelId": "UCgdMNsluGm_IfbAocJgUOpw",
                "title": "Z OBCYMI SI\u0118 NIE ROZMAWIA XD #shorts",
                "description": "\u25b6\ufe0f Wbijaj na sklep \ud83d\udd39 https://54bike.pl/\n\u25b6\ufe0f Instagram \ud83d\udd39 https://www.instagram.com/endur_54/\n\u25b6\ufe0f Discord \ud83d\udd39 https://discord.com/invite/cKEwJHJ\n\n\ud83d\udd39 Wsp\u00f3\u0142praca \ud83d\udd39 enduroboy54@gethero.pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Rva9hdMkwY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Rva9hdMkwY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Rva9hdMkwY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Rva9hdMkwY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Rva9hdMkwY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Endur",
                "tags": [
                    "agresywny",
                    "przechodzie\u0144",
                    "zacz\u0105\u0142",
                    "nam",
                    "grozi\u0107",
                    "endur",
                    "interwencjaa",
                    "ochrony",
                    "zacz\u0119\u0142o",
                    "si\u0119",
                    "od",
                    "mandat",
                    "policja",
                    "ochrona",
                    "zlot",
                    "zawody",
                    "mafia",
                    "irl",
                    "friz",
                    "konopsky",
                    "afera",
                    "rezi",
                    "czvjnik",
                    "blowek",
                    "jawor",
                    "nowa",
                    "seria",
                    "bungee",
                    "sitrox",
                    "bandura",
                    "dzinold",
                    "multi",
                    "reaguje",
                    "na",
                    "fleshu",
                    "guwer",
                    "maksiu",
                    "policjant",
                    "stachak",
                    "godziek",
                    "kobieta",
                    "zakazuje",
                    "skaka\u0107",
                    "je\u017adzi\u0107",
                    "rowerze",
                    "bike",
                    "test",
                    "skate",
                    "budda",
                    "motokoty",
                    "ksi\u0105\u017culo",
                    "oopa",
                    "alwernia",
                    "mtb",
                    "bmx",
                    "surron",
                    "elektryczny",
                    "rower",
                    "shorts",
                    "\u015bmieszne",
                    "filmiki",
                    "stopcham",
                    "kto",
                    "nie",
                    "jest",
                    "prawdziwym",
                    "wygrywa",
                    "funny",
                    "minecraft",
                    "mcdonalds"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Z OBCYMI SI\u0118 NIE ROZMAWIA XD #shorts",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Wbijaj na sklep \ud83d\udd39 https://54bike.pl/\n\u25b6\ufe0f Instagram \ud83d\udd39 https://www.instagram.com/endur_54/\n\u25b6\ufe0f Discord \ud83d\udd39 https://discord.com/invite/cKEwJHJ\n\n\ud83d\udd39 Wsp\u00f3\u0142praca \ud83d\udd39 enduroboy54@gethero.pl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "241294",
                "likeCount": "10534",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "198"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LOCniajTt5uvuq9_DmduefqvuhI",
            "id": "1NrdVsmZBXQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T16:22:00Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "I Tested The Sharpest Japanese Knife",
                "description": "We Tested the World\u2019s Sharpest Knife",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1NrdVsmZBXQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1NrdVsmZBXQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1NrdVsmZBXQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1NrdVsmZBXQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1NrdVsmZBXQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Tested The Sharpest Japanese Knife",
                    "description": "We Tested the World\u2019s Sharpest Knife"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48333563",
                "likeCount": "1276638",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1571"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3sQZbretKprHjMMraw9jmC-pN2U",
            "id": "AtaGspLbs6M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T12:30:07Z",
                "channelId": "UCalZDLHUJpNk65HKF4V00LQ",
                "title": "Sobel \"CHA CHA\"",
                "description": "Pos\u0142uchaj w cyfrze: https://sobel.lnk.to/CHACHA\nZam\u00f3w album \"NAPISZ JAK B\u0118DZIESZ\": https://napiszjakbedziesz.pl\n\nInstagram: https://instagram.com/szymonsobel\nFacebook: https://facebook.com/simonsobelofficial\n\nS\u0142owa: Sobel\nMuzyka: SHDOW, francis\nRealizacja wokali: Sobel, Adam Kubera\nMix: ENZU, Sobel\nMaster: ENZU\n\nRe\u017cyser: Ernest Lorek\n1AD: Martyna Byczkowska\nCreative Director: Sobel, Martyna Byczkowska\nDOP: Igor Po\u0142aniewicz (@igor_polaniewicz_dop) \n\nExecutive Producer: Micha\u0142 Majewski (@shootman), Marysia Surzycka (@surzycka) | SHOOTME\nProducentka: Magdalena Potocka-Zwo\u017ana (@maaagdalenazw) | SHOOTME\nKierowniczka Produkcji: Emilia Mitka (@mimimitka) SHOOTME\nKoordynatorka Produkcji: Natala Piekut (@natalapiekut_) | SHOOTME\n\n1st AD: Ernest Lorek \n1AC: Tomasz Czerwi\u0144ski \n2AC: Piotr Bo\u017cyczko \nGaffer: Patryk Zadro\u017cny\nO\u015bwietlacze: Mateusz Dybiec, Szymon Gronau, Mariusz Szcz\u0119sny, Bartek Baran\nOperator Konsoli: Oskar Sawicki\nGrip: Patryk \u015awirski\nSteadicam: Nikita Creagh\nAsystent Steadicamu: Filip Wyszy\u0144ski\nD\u017awi\u0119k na planie: Micha\u0142 Wawro\nDy\u017cur: Hubert Bia\u0142ek | Dardzin Dy\u017cur\n\nChoreografia: Aneta Jankowska \nMake up: Zuzanna Chmielewska \nHair stylist: GABA HAIR\nStyl: Sobel, Linda Goli\u0144ska\nStylizacje Martyna Byczkowska: Dominik Szatkowski\nMake up i hair na planie: Koleta Gabrysiak\n\nOffline/Online/VFX: Micha\u0142 Soja\nKolorkorekcja: Szymon Kraszewski\nStudio Postprodukcyjne: MI\u0141O\n\nCast: Sobel, Martyna Byczkowska, Kuba \u017b\u0105d\u0142o, Zuzanna Fortuna, Mateusz \u201cPablo\u201d Szumski, Szymon Detko, Zuzanna Chmielewska, Magdalena Potocka-Zwo\u017ana, Natalia Piekut \n\nSprz\u0119t Kamerowy: ATM System, Panavision\nSprz\u0119t o\u015bwietleniowy: Heliograf\n\n#sobel #napiszjakbedziesz #chacha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtaGspLbs6M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtaGspLbs6M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtaGspLbs6M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtaGspLbs6M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtaGspLbs6M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sobel",
                "tags": [
                    "cha cha",
                    "sobel",
                    "bandyta",
                    "impreza",
                    "fio\u0142kowe pole",
                    "piosenki",
                    "sanah",
                    "sobel wygladasz tak pieknie",
                    "sobel impreza",
                    "sobel bandyta",
                    "wygladasz tak pieknie",
                    "sobel sanah",
                    "kinol",
                    "drobna zabawa",
                    "czesc jak sie masz",
                    "biznes",
                    "alien",
                    "daj mi znac",
                    "presja",
                    "bandyta sobel",
                    "dziary na p\u00f3\u0142 ryja",
                    "mata",
                    "oki",
                    "otsochodzi",
                    "young igi",
                    "oio",
                    "quequality",
                    "quebonafide",
                    "patologiczny zew",
                    "pull up",
                    "sobel pull up",
                    "p\u0142apka na motyle",
                    "kontrast",
                    "smolasty",
                    "guzior",
                    "gibbs",
                    "mr. polska",
                    "white 2115",
                    "bedoes",
                    "malik montana",
                    "kizo",
                    "bia\u0142as",
                    "\u017cabson"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Sobel \"CHA CHA\"",
                    "description": "Pos\u0142uchaj w cyfrze: https://sobel.lnk.to/CHACHA\nZam\u00f3w album \"NAPISZ JAK B\u0118DZIESZ\": https://napiszjakbedziesz.pl\n\nInstagram: https://instagram.com/szymonsobel\nFacebook: https://facebook.com/simonsobelofficial\n\nS\u0142owa: Sobel\nMuzyka: SHDOW, francis\nRealizacja wokali: Sobel, Adam Kubera\nMix: ENZU, Sobel\nMaster: ENZU\n\nRe\u017cyser: Ernest Lorek\n1AD: Martyna Byczkowska\nCreative Director: Sobel, Martyna Byczkowska\nDOP: Igor Po\u0142aniewicz (@igor_polaniewicz_dop) \n\nExecutive Producer: Micha\u0142 Majewski (@shootman), Marysia Surzycka (@surzycka) | SHOOTME\nProducentka: Magdalena Potocka-Zwo\u017ana (@maaagdalenazw) | SHOOTME\nKierowniczka Produkcji: Emilia Mitka (@mimimitka) SHOOTME\nKoordynatorka Produkcji: Natala Piekut (@natalapiekut_) | SHOOTME\n\n1st AD: Ernest Lorek \n1AC: Tomasz Czerwi\u0144ski \n2AC: Piotr Bo\u017cyczko \nGaffer: Patryk Zadro\u017cny\nO\u015bwietlacze: Mateusz Dybiec, Szymon Gronau, Mariusz Szcz\u0119sny, Bartek Baran\nOperator Konsoli: Oskar Sawicki\nGrip: Patryk \u015awirski\nSteadicam: Nikita Creagh\nAsystent Steadicamu: Filip Wyszy\u0144ski\nD\u017awi\u0119k na planie: Micha\u0142 Wawro\nDy\u017cur: Hubert Bia\u0142ek | Dardzin Dy\u017cur\n\nChoreografia: Aneta Jankowska \nMake up: Zuzanna Chmielewska \nHair stylist: GABA HAIR\nStyl: Sobel, Linda Goli\u0144ska\nStylizacje Martyna Byczkowska: Dominik Szatkowski\nMake up i hair na planie: Koleta Gabrysiak\n\nOffline/Online/VFX: Micha\u0142 Soja\nKolorkorekcja: Szymon Kraszewski\nStudio Postprodukcyjne: MI\u0141O\n\nCast: Sobel, Martyna Byczkowska, Kuba \u017b\u0105d\u0142o, Zuzanna Fortuna, Mateusz \u201cPablo\u201d Szumski, Szymon Detko, Zuzanna Chmielewska, Magdalena Potocka-Zwo\u017ana, Natalia Piekut \n\nSprz\u0119t Kamerowy: ATM System, Panavision\nSprz\u0119t o\u015bwietleniowy: Heliograf\n\n#sobel #napiszjakbedziesz #chacha"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1009534",
                "likeCount": "19208",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "317"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GniVlSfjIoOadJe01RiMm7oBFUY",
            "id": "Q11i4mqfDSY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T16:35:02Z",
                "channelId": "UCHwpDpLoyJgtFXoAaaSut4Q",
                "title": "There are TOO MANY SLICES OF PIZZA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q11i4mqfDSY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q11i4mqfDSY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q11i4mqfDSY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q11i4mqfDSY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q11i4mqfDSY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lionfield",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "There are TOO MANY SLICES OF PIZZA",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39920474",
                "likeCount": "1448125",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4714"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mV1hQKkhHnv1xAA-yMv2HagHN1o",
            "id": "vSsQS5kPK64",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T13:01:43Z",
                "channelId": "UCa0E94BOE2rZ4UcvPXwpq9w",
                "title": "Who Will Win? ITALIAN BRAINROT NEW vs OLD - BOMBORDIRO CROCODILO and BRR BRR PATAPIM",
                "description": "Who Will Win? ITALIAN BRAINROT NEW vs OLD - BOMBORDIRO CROCODILO and BRR BRR PATAPIM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSsQS5kPK64/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSsQS5kPK64/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSsQS5kPK64/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSsQS5kPK64/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSsQS5kPK64/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mazizien",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Who Will Win? ITALIAN BRAINROT NEW vs OLD - BOMBORDIRO CROCODILO and BRR BRR PATAPIM",
                    "description": "Who Will Win? ITALIAN BRAINROT NEW vs OLD - BOMBORDIRO CROCODILO and BRR BRR PATAPIM"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56274900",
                "likeCount": "2725747",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18679"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KX5gAFO_qBQMPEtvt_ztZ-d882w",
            "id": "zmVCa8Qlono",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T03:20:32Z",
                "channelId": "UCzLMJvMZmfeKyPRjIOS3bww",
                "title": "TOP INTERWENCJE MARCINA BU\u0141KI VS. PSG",
                "description": "\ud835\udc19\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc24\ud835\udc28\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc32 \ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud835\udc33 \ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1a \ud835\udc01\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc24\ud835\udc22! \ud83e\udde4\nZobaczcie interwencje Polaka z ostatnich minut spotkania! \ud83d\udc4f OGC Nice pierwszym pogromc\u0105 PSG w tym sezonie Ligue 1! #modanafrancj\u0119\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf10 OFICJALNA STRONA http://elevensports.pl/start\n(\ud835\udd4f) TWITTER http://x.com/ElevenSportsPL\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM http://instagram.com/elevensportspl\n\ud83d\udc4d FACEBOOK http://facebook.com/ElevenSports.Polska\n\u2764 TIKTOK http://tiktok.com/@elevensportspl\n\ud83d\udd25 POLECAMY! https://www.youtube.com/playlist?list=PLrY0BgMgHaFQ2GBN7NVMP7bpAv6EkWwtk\n\n \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605\n\nZOBACZ WI\u0118CEJ! \u2935\ufe0f\n\n\ud83d\udce1 NAJNOWSZE http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial/videos\n\ud83e\ude73 SHORTY http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial/shorts\n\ud83d\udcfa WSZYSTKIE SERIE http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial/playlists\n\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \nCopyright \u00a9 ELEVEN SPORTS NETWORK sp. z o.o. \nAll rights reserved \n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\nYouTube MCN support i ochrona tre\u015bci: \nVIDEO BROTHERS | http://videobrothers.tv \n\n\u274cPROSIMY NIE KOPIOWA\u0106 NA INNE KANA\u0141Y\u274c\n\n#ElevenSports #psg #bu\u0142ka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zmVCa8Qlono/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zmVCa8Qlono/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zmVCa8Qlono/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zmVCa8Qlono/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zmVCa8Qlono/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ELEVEN SPORTS PL",
                "tags": [
                    "ELEVEN SPORTS",
                    "eleven sports",
                    "eleven sports youtube",
                    "eleven sports polska",
                    "pi\u0142ka no\u017cna",
                    "pi\u0142ka no\u017cna mecze",
                    "mecze pi\u0142karskie",
                    "mecze pi\u0142ki no\u017cnej",
                    "komentarz sportowy",
                    "wiadomo\u015bci sportowe",
                    "sport",
                    "ELEVEN",
                    "PSG",
                    "BU\u0141KA",
                    "MARCIN BU\u0141KA"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "TOP INTERWENCJE MARCINA BU\u0141KI VS. PSG",
                    "description": "\ud835\udc19\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc24\ud835\udc28\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc32 \ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc1c\ud835\udc33 \ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1a \ud835\udc01\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc24\ud835\udc22! \ud83e\udde4\nZobaczcie interwencje Polaka z ostatnich minut spotkania! \ud83d\udc4f OGC Nice pierwszym pogromc\u0105 PSG w tym sezonie Ligue 1! #modanafrancj\u0119\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf10 OFICJALNA STRONA http://elevensports.pl/start\n(\ud835\udd4f) TWITTER http://x.com/ElevenSportsPL\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM http://instagram.com/elevensportspl\n\ud83d\udc4d FACEBOOK http://facebook.com/ElevenSports.Polska\n\u2764 TIKTOK http://tiktok.com/@elevensportspl\n\ud83d\udd25 POLECAMY! https://www.youtube.com/playlist?list=PLrY0BgMgHaFQ2GBN7NVMP7bpAv6EkWwtk\n\n \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605\n\nZOBACZ WI\u0118CEJ! \u2935\ufe0f\n\n\ud83d\udce1 NAJNOWSZE http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial/videos\n\ud83e\ude73 SHORTY http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial/shorts\n\ud83d\udcfa WSZYSTKIE SERIE http://youtube.com/@ELEVENSPORTSPLOfficial/playlists\n\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \nCopyright \u00a9 ELEVEN SPORTS NETWORK sp. z o.o. \nAll rights reserved \n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\nYouTube MCN support i ochrona tre\u015bci: \nVIDEO BROTHERS | http://videobrothers.tv \n\n\u274cPROSIMY NIE KOPIOWA\u0106 NA INNE KANA\u0141Y\u274c\n\n#ElevenSports #psg #bu\u0142ka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "520349",
                "likeCount": "11687",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "194"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9aFkeNuMib2I6sE8hyZvRhUYQzE",
            "id": "RQK1TiLyFQg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T18:30:36Z",
                "channelId": "UCXNG9C7Kyusq5ir2XZ-qFdg",
                "title": "MULTI ogl\u0105da CASTING DO TWOJE 5 MINUT 3!",
                "description": "Young Multi ogl\u0105da CASTING DO TWOJE 5 MINUT 3!\nObejrzyj Orygina\u0142: https://www.youtube.com/watch?v=PjnJTb3wlrM\n\nTwoja przegl\u0105darka Ci\u0119 ogranicza. Przesi\u0105d\u017a si\u0119 na Oper\u0119 GX: \nhttps://operagx.gg/GXMulti11 [Reklama]\n\nTwitch: https://www.twitch.tv/youngmulti (poniedzia\u0142ek, wtorek, czwartek - 18:00)\n\nSOCIAL MEDIA & KONTAKT:\nBOOKING KONCERTOWY: youngmulti@big-idea.eu\nBIZNES: multi@stormmedia.gg\nTWITTER: https://twitter.com/young_multi\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@youngxmulti/\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/youngmulti/\nFB: https://www.facebook.com/YoungMulti/\nDISCORD: https://discord.gg/youngmulti\nSOUNDCLOUD: https://soundcloud.com/youngmulti\n\nJe\u015bli jeste\u015b w\u0142a\u015bcicielem tre\u015bci w tym filmie i chcia\u0142by\u015b, aby zosta\u0142y one usuni\u0119te - skontaktuj si\u0119 na biznes@yfl.pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQK1TiLyFQg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQK1TiLyFQg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQK1TiLyFQg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQK1TiLyFQg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RQK1TiLyFQg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YOUNG MULTI LIVE",
                "tags": [
                    "multi",
                    "young multi",
                    "shoty z live",
                    "szoty",
                    "funny moments",
                    "twitch",
                    "reakcja",
                    "reaguje",
                    "ogl\u0105da",
                    "szczera opinia",
                    "yfl",
                    "yfl gaming",
                    "among us",
                    "among",
                    "among us vr",
                    "vr",
                    "sus",
                    "merghani",
                    "xmerghani",
                    "mrgh",
                    "kaleson",
                    "xkaleson",
                    "miszel",
                    "kasix",
                    "medusa",
                    "ortis",
                    "anterias",
                    "bonkol",
                    "slayproxx",
                    "slayprox",
                    "aki",
                    "xayoo",
                    "xayoo industries",
                    "lukisteve",
                    "popo",
                    "vysotzky",
                    "njn",
                    "bladii",
                    "matiskater",
                    "mati skater"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MULTI ogl\u0105da CASTING DO TWOJE 5 MINUT 3!",
                    "description": "Young Multi ogl\u0105da CASTING DO TWOJE 5 MINUT 3!\nObejrzyj Orygina\u0142: https://www.youtube.com/watch?v=PjnJTb3wlrM\n\nTwoja przegl\u0105darka Ci\u0119 ogranicza. Przesi\u0105d\u017a si\u0119 na Oper\u0119 GX: \nhttps://operagx.gg/GXMulti11 [Reklama]\n\nTwitch: https://www.twitch.tv/youngmulti (poniedzia\u0142ek, wtorek, czwartek - 18:00)\n\nSOCIAL MEDIA & KONTAKT:\nBOOKING KONCERTOWY: youngmulti@big-idea.eu\nBIZNES: multi@stormmedia.gg\nTWITTER: https://twitter.com/young_multi\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@youngxmulti/\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/youngmulti/\nFB: https://www.facebook.com/YoungMulti/\nDISCORD: https://discord.gg/youngmulti\nSOUNDCLOUD: https://soundcloud.com/youngmulti\n\nJe\u015bli jeste\u015b w\u0142a\u015bcicielem tre\u015bci w tym filmie i chcia\u0142by\u015b, aby zosta\u0142y one usuni\u0119te - skontaktuj si\u0119 na biznes@yfl.pl"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "334458",
                "likeCount": "14402",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "209"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uqjNS7WrkvoeRkH9mhN7VuYxEWQ",
            "id": "uNYJRy_uKjk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T19:48:08Z",
                "channelId": "UCfQatQ4pabI6BB2QoUimpSg",
                "title": "Kto ma tak\u0105 psiapsi jak Dusia ?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uNYJRy_uKjk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uNYJRy_uKjk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uNYJRy_uKjk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uNYJRy_uKjk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uNYJRy_uKjk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inchidris",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Kto ma tak\u0105 psiapsi jak Dusia ?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "138945",
                "likeCount": "6765",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yAKxdQEbfawv00c7768xKWfN0Vs",
            "id": "H73KlhOd4hI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T18:59:18Z",
                "channelId": "UCzQZbOb86WvhOPoR7jgAfsA",
                "title": "Debata prezydencka Super Expressu | NAJLEPSZE MOMENTY | SKR\u00d3T",
                "description": "ODWIED\u0179 KANA\u0141 TVP INFO PUBLICYSTYKA:\n\ud83d\udcfa https://www.youtube.com/@tvpinfo-publicystyka\n\nPOBIERZ APLIKACJ\u0118 MOBILN\u0104 TVP INFO:\n\ud83d\udcf2 https://www.tvp.info/aplikacja\n\ud83d\udc49 GOOGLE PLAY: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.tvp.info\n\ud83d\udc49 APP STORE: https://apps.apple.com/pl/app/tvp-info/id1452176616?l=pl\n\ud83d\udc49 HUAWEI APPGALLERY:  https://appgallery.huawei.com/#/app/C101914473\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141 NA YOUTUBE: https://www.youtube.com/channel/UCzQZbOb86WvhOPoR7jgAfsA?sub_confirmation=1 \n\n\ud83d\udcf0 SPRAWD\u0179 AKTUALNE WIADOMO\u015aCI Z KRAJU I ZE \u015aWIATA: https://www.tvp.info\n\ud83d\udc49 ODWIED\u0179 NASZ PROFIL NA FACEBOOKU: https://www.facebook.com/tvp.info\n\ud83d\udc49 \u015aLED\u0179 TVP INFO NA TWITTERZE: https://twitter.com/tvp_info\n\n#polskapolityka #news #informacja #wiadomo\u015bci #tvp #media #polityka #polska #w\u0142\u0105czsi\u0119nanowo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H73KlhOd4hI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H73KlhOd4hI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H73KlhOd4hI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H73KlhOd4hI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H73KlhOd4hI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVP Info",
                "tags": [
                    "tvpinfo",
                    "tvp.info",
                    "tvp",
                    "info",
                    "telewizja polska",
                    "telewizja",
                    "portal",
                    "informacje",
                    "polityka",
                    "wiadomo\u015bci"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Debata prezydencka Super Expressu | NAJLEPSZE MOMENTY | SKR\u00d3T",
                    "description": "ODWIED\u0179 KANA\u0141 TVP INFO PUBLICYSTYKA:\n\ud83d\udcfa https://www.youtube.com/@tvpinfo-publicystyka\n\nPOBIERZ APLIKACJ\u0118 MOBILN\u0104 TVP INFO:\n\ud83d\udcf2 https://www.tvp.info/aplikacja\n\ud83d\udc49 GOOGLE PLAY: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.tvp.info\n\ud83d\udc49 APP STORE: https://apps.apple.com/pl/app/tvp-info/id1452176616?l=pl\n\ud83d\udc49 HUAWEI APPGALLERY:  https://appgallery.huawei.com/#/app/C101914473\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141 NA YOUTUBE: https://www.youtube.com/channel/UCzQZbOb86WvhOPoR7jgAfsA?sub_confirmation=1 \n\n\ud83d\udcf0 SPRAWD\u0179 AKTUALNE WIADOMO\u015aCI Z KRAJU I ZE \u015aWIATA: https://www.tvp.info\n\ud83d\udc49 ODWIED\u0179 NASZ PROFIL NA FACEBOOKU: https://www.facebook.com/tvp.info\n\ud83d\udc49 \u015aLED\u0179 TVP INFO NA TWITTERZE: https://twitter.com/tvp_info\n\n#polskapolityka #news #informacja #wiadomo\u015bci #tvp #media #polityka #polska #w\u0142\u0105czsi\u0119nanowo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "180144",
                "likeCount": "1849",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1086"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o-uvOE7C5uXDcG6DoXQxut-lW8c",
            "id": "OLshjEDVlMQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T10:00:47Z",
                "channelId": "UCjv2XfvIlsdjKal8jxzgY5g",
                "title": "Domy wielorodzinne wybudowano jako jednorodzinne? | UWAGA! TVN #shorts #uwagatvn",
                "description": "\u27a1\ufe0f Wi\u0119cej reporta\u017cy tutaj: http://uwaga.tvn.pl/uwaga \u27a1\ufe0f Ogl\u0105daj UWAG\u0118! od poniedzia\u0142ku do czwartku o godz. 19.55, a w pi\u0105tek o 19:50 \u27a1\ufe0f Subskrybuj: https://www.youtube.com/user/UwagaTVN?sub_confirmation=1 \u27a1\ufe0f Skontaktuj si\u0119 z nami: https://www.youtube.com/watch?v=zKWq4qim1tQ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OLshjEDVlMQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OLshjEDVlMQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OLshjEDVlMQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OLshjEDVlMQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OLshjEDVlMQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Uwaga! TVN",
                "tags": [
                    "Uwaga",
                    "ludzie",
                    "tematy spo\u0142eczne",
                    "problemy",
                    "uwaga TVN",
                    "#tematdlauwagi",
                    "reporta\u017c"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Domy wielorodzinne wybudowano jako jednorodzinne? | UWAGA! TVN #shorts #uwagatvn",
                    "description": "\u27a1\ufe0f Wi\u0119cej reporta\u017cy tutaj: http://uwaga.tvn.pl/uwaga \u27a1\ufe0f Ogl\u0105daj UWAG\u0118! od poniedzia\u0142ku do czwartku o godz. 19.55, a w pi\u0105tek o 19:50 \u27a1\ufe0f Subskrybuj: https://www.youtube.com/user/UwagaTVN?sub_confirmation=1 \u27a1\ufe0f Skontaktuj si\u0119 z nami: https://www.youtube.com/watch?v=zKWq4qim1tQ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "666389",
                "likeCount": "10272",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "752"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B9jRTi3x1UhrZUhAN2UgcmbWg9M",
            "id": "QgM0hphOq5w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T15:45:26Z",
                "channelId": "UCb9A6uotqUiuVCvVp4GMqOg",
                "title": "She chopped her sister\u2019s head! \ud83d\ude32",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QgM0hphOq5w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QgM0hphOq5w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QgM0hphOq5w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QgM0hphOq5w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QgM0hphOq5w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Justin Flom",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "She chopped her sister\u2019s head! \ud83d\ude32",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23915934",
                "likeCount": "503800",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2767"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "REZcywjUdKEKSRQhhDhTQWqarik",
            "id": "Nd1F4LMu-Ds",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T17:29:56Z",
                "channelId": "UCUYpDKAdbOOg8mj6rKM1TLw",
                "title": "TO KOSZTOWA\u0141O PONAD P\u00d3\u0141 MILIONA Z\u0141OTYCH",
                "description": "No c\u00f3\u017c, lekko odwali\u0142em :D Pomy\u015bla\u0142em, \u017ce ideologia \"daj se\" jest cool i se da\u0142em. Kupi\u0142em samoch\u00f3d nie marze\u0144, a sn\u00f3w.\n\nA tak naprawd\u0119 Kochani to dzi\u0119kuj\u0119 za to, \u017ce DZI\u0118KI WAM mog\u0119 sobie pozwoli\u0107 na takie absurdalne rzeczy. Nigdy nie zapomn\u0119, \u017ce to wszystko dzi\u0119ki Wam. \n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25ba deal@przemek.pro\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/przemek.pro/\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba przemek.pro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nd1F4LMu-Ds/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nd1F4LMu-Ds/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nd1F4LMu-Ds/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nd1F4LMu-Ds/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nd1F4LMu-Ds/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "przemek pro",
                "tags": [
                    "przemekpro",
                    "przemek",
                    "pro",
                    "bmw",
                    "me touring",
                    "m3",
                    "touring",
                    "m4",
                    "m2",
                    "friz",
                    "ekipa",
                    "genzie"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TO KOSZTOWA\u0141O PONAD P\u00d3\u0141 MILIONA Z\u0141OTYCH",
                    "description": "No c\u00f3\u017c, lekko odwali\u0142em :D Pomy\u015bla\u0142em, \u017ce ideologia \"daj se\" jest cool i se da\u0142em. Kupi\u0142em samoch\u00f3d nie marze\u0144, a sn\u00f3w.\n\nA tak naprawd\u0119 Kochani to dzi\u0119kuj\u0119 za to, \u017ce DZI\u0118KI WAM mog\u0119 sobie pozwoli\u0107 na takie absurdalne rzeczy. Nigdy nie zapomn\u0119, \u017ce to wszystko dzi\u0119ki Wam. \n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25ba deal@przemek.pro\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/przemek.pro/\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba przemek.pro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "291696",
                "likeCount": "16174",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "710"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pvdTW-ya6BDqarEwxr6cSS7KMpE",
            "id": "w0itI_pc-b8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T06:30:27Z",
                "channelId": "UCH8x9zAJbpfipmHosNuwu_A",
                "title": "Last was unexpected\ud83e\udd23\ud83d\ude02",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0itI_pc-b8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0itI_pc-b8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0itI_pc-b8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0itI_pc-b8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0itI_pc-b8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Endless Love",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Last was unexpected\ud83e\udd23\ud83d\ude02",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14490803",
                "likeCount": "360647",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2820"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BFaa6OW9EwBiz3mg0z2I7OGhAWU",
            "id": "b1lAfgx_2J4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T11:00:58Z",
                "channelId": "UCATWUurs5SImDMX_prUtxng",
                "title": "Head First on LEGOS \ud83d\ude2c",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1lAfgx_2J4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1lAfgx_2J4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1lAfgx_2J4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1lAfgx_2J4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1lAfgx_2J4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Matt Larose",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Head First on LEGOS \ud83d\ude2c",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37965059",
                "likeCount": "1534283",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2713"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WM8qXa9s8RZ06b0UdmRnUlsLUFE",
            "id": "UnHvfaGt5ZM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T18:15:15Z",
                "channelId": "UC6pyjZgCOlkxV62juSj9Ryg",
                "title": "\u0411\u044d\u043a\u0441\u0442\u0435\u0439\u0434\u0436 \u043a\u043b\u0438\u043f\u0430: POLI, \u041c\u0430\u0440\u0438\u044f \u042f\u043d\u043a\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f - Sigma Girl",
                "description": "Backstage from music video:\nPoli and Maria Iankovskaia - Sigma Girl \n\n\u0422\u0430\u043a \u0441\u043d\u0438\u043c\u0430\u043b\u0438 \u043a\u043b\u0438\u043f \u0421\u0438\u0433\u043c\u0430 \u0413\u0435\u0440\u043b. \u041f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0443\u0441\u043f\u0435\u0445\u0430 \u0442\u0440\u0435\u043a\u0430 \u0421\u0438\u0433\u043c\u0430 \u0411\u043e\u0439, \u041c\u0430\u0440\u0438\u044f \u042f\u043d\u043a\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f \u0438 \u041f\u043e\u043b\u0438 \u0437\u0430\u043f\u0438\u0441\u0430\u043b\u0438 \u0444\u0438\u0442 \u0438 \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u043b\u0438 \u0442\u0440\u0435\u043a \u043f\u0440\u043e \u0441\u0438\u0433\u043c\u0430 \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0443!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UnHvfaGt5ZM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UnHvfaGt5ZM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UnHvfaGt5ZM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UnHvfaGt5ZM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UnHvfaGt5ZM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "POLI",
                "tags": [
                    "\u0421\u0438\u0433\u043c\u0430 \u0433\u0435\u0440\u043b",
                    "Sigma girl",
                    "\u0421\u0438\u0433\u043c\u0430",
                    "\u0421\u0438\u0433\u043c\u0430 \u0431\u043e\u0439",
                    "\u041c\u0430\u0440\u0438\u044f \u042f\u043d\u043a\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f",
                    "\u041f\u043e\u043b\u0438",
                    "Poli",
                    "Backstage",
                    "\u0411\u044d\u043a\u0441\u0442\u0435\u0439\u0434\u0436",
                    "Sigma boy",
                    "Polly",
                    "\u0422\u0430\u043a \u0441\u043d\u0438\u043c\u0430\u043b\u0438"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0411\u044d\u043a\u0441\u0442\u0435\u0439\u0434\u0436 \u043a\u043b\u0438\u043f\u0430: POLI, \u041c\u0430\u0440\u0438\u044f \u042f\u043d\u043a\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f - Sigma Girl",
                    "description": "Backstage from music video:\nPoli and Maria Iankovskaia - Sigma Girl \n\n\u0422\u0430\u043a \u0441\u043d\u0438\u043c\u0430\u043b\u0438 \u043a\u043b\u0438\u043f \u0421\u0438\u0433\u043c\u0430 \u0413\u0435\u0440\u043b. \u041f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0443\u0441\u043f\u0435\u0445\u0430 \u0442\u0440\u0435\u043a\u0430 \u0421\u0438\u0433\u043c\u0430 \u0411\u043e\u0439, \u041c\u0430\u0440\u0438\u044f \u042f\u043d\u043a\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430\u044f \u0438 \u041f\u043e\u043b\u0438 \u0437\u0430\u043f\u0438\u0441\u0430\u043b\u0438 \u0444\u0438\u0442 \u0438 \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u043b\u0438 \u0442\u0440\u0435\u043a \u043f\u0440\u043e \u0441\u0438\u0433\u043c\u0430 \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0443!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2838519",
                "likeCount": "55477",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "846"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WXs2HJS8BKVbEDVbyTePA3hRNZY",
            "id": "VWN3SOGyJ-Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T12:32:16Z",
                "channelId": "UCh4mBJvwd7VJtdqzqBz_TpQ",
                "title": "Jestem NIEOGARNI\u0118TY \ud83d\ude43",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VWN3SOGyJ-Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VWN3SOGyJ-Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VWN3SOGyJ-Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VWN3SOGyJ-Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VWN3SOGyJ-Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "blecki",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jestem NIEOGARNI\u0118TY \ud83d\ude43",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "809890",
                "likeCount": "31158",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "66"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ftD9WFlG6OgXxKlJhuc7HMPPrug",
            "id": "z70AN-zsEX0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T16:01:36Z",
                "channelId": "UC_jYNCh6rV-wl8KNR3uVooA",
                "title": "Roman Czerajek o samochodach elektrycznych",
                "description": "Podcasty znajdziecie na polskieradio.pl oraz na platformach streamingowych.\n__________________\n\n\ud83d\udd14 Subskrybuj i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co: https://bit.ly/3rFnZJd \n\n\ud83c\udf10 WWW: https://www.polskieradio.pl/ \n\ud83c\udfa7 NASZE PODCASTY: https://podcasty.polskieradio.pl/ \n\ud83d\udc49 FACEBOOK: https://www.facebook.com/polskieradioplofficial/\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/polskieradio/?hl=pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z70AN-zsEX0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z70AN-zsEX0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z70AN-zsEX0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z70AN-zsEX0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z70AN-zsEX0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Polskie Radio",
                "tags": [
                    "Polskie Radio",
                    "jedynka polskie radio",
                    "historia"
                ],
                "categoryId": "29",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Roman Czerajek o samochodach elektrycznych",
                    "description": "Podcasty znajdziecie na polskieradio.pl oraz na platformach streamingowych.\n__________________\n\n\ud83d\udd14 Subskrybuj i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co: https://bit.ly/3rFnZJd \n\n\ud83c\udf10 WWW: https://www.polskieradio.pl/ \n\ud83c\udfa7 NASZE PODCASTY: https://podcasty.polskieradio.pl/ \n\ud83d\udc49 FACEBOOK: https://www.facebook.com/polskieradioplofficial/\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/polskieradio/?hl=pl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "510259",
                "likeCount": "13104",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "706"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r0bCCLgbDmfbc6kzKOobQ_VCAv4",
            "id": "bWYOxQouo94",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T19:08:07Z",
                "channelId": "UC0vOqF77gbkHvl_p2EHwicg",
                "title": "Doda - Jask\u00f3\u0142ka Uwi\u0119ziona || 1000-lecie Korony Polskiej",
                "description": "\u00bb Subskrybuj, aby ogl\u0105da\u0107 wi\u0119cej: https://cutt.ly/subskrybujTVP\n\nTVP w social media:\nTwitter: https://Twitter.com/TVP\nFacebook: https://Facebook.com/TelewizjaPolska\nInstagram: https://instagram.com/telewizjapolska\nTikTok: https://www.tiktok.com/@TVP\nYouTube: https://www.youtube.com/TVP\n\nZobacz zwiastuny, zapowiedzi, najlepsze fragmenty, making ofy i wiele smaczk\u00f3w zza kulis produkcji Telewizji Polskiej.\n\nTVP na YouTube\nhttp://www.youtube.com/TVP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bWYOxQouo94/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bWYOxQouo94/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bWYOxQouo94/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bWYOxQouo94/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bWYOxQouo94/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Telewizja Polska",
                "tags": [
                    "Telewizja Polska",
                    "TVP",
                    "TVP1",
                    "TVP2",
                    "B\u0105d\u017amy Razem",
                    "TV",
                    "TV SHOW",
                    "doda",
                    "doda chrobry",
                    "doda 1000lecie",
                    "doda jask\u00f3\u0142ka uwi\u0119ziona"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Doda - Jask\u00f3\u0142ka Uwi\u0119ziona || 1000-lecie Korony Polskiej",
                    "description": "\u00bb Subskrybuj, aby ogl\u0105da\u0107 wi\u0119cej: https://cutt.ly/subskrybujTVP\n\nTVP w social media:\nTwitter: https://Twitter.com/TVP\nFacebook: https://Facebook.com/TelewizjaPolska\nInstagram: https://instagram.com/telewizjapolska\nTikTok: https://www.tiktok.com/@TVP\nYouTube: https://www.youtube.com/TVP\n\nZobacz zwiastuny, zapowiedzi, najlepsze fragmenty, making ofy i wiele smaczk\u00f3w zza kulis produkcji Telewizji Polskiej.\n\nTVP na YouTube\nhttp://www.youtube.com/TVP"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "433163",
                "likeCount": "6372",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "996"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OjWpLjL6cdhQHgkEnHXdQ-uu390",
            "id": "PBsgun1QMP8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T16:55:55Z",
                "channelId": "UCkME4oyw3ADSkfhISmVNZ7w",
                "title": "W\u0141AMA\u0141EM SI\u0118 na FINA\u0141OWY KONCERT GENZIE",
                "description": "\ud83d\udcf8 KANA\u0141 DODATKOWY  \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCnk1wcdkMwTZBhJl6ZOoWYg\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/mortalcioyt/\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba MortalcioYT\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAMY GENZIE\ud83d\udcf8\nKinia \u25bahttps://www.instagram.com/kingabanas_\nPosti \u25ba https://www.instagram.com/postirolek\nWika \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\nJulita \u25ba https://www.instagram.com/julitarozalska\nFriz \u25ba https://www.instagram.com/frizoluszek\nWersow \u25ba https://www.instagram.com/wersow\n\n\n\ud83d\udcf8TIKTOK GENZIE\ud83d\udcf8\nhttps://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25bamortalcio@gethero.pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PBsgun1QMP8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PBsgun1QMP8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PBsgun1QMP8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PBsgun1QMP8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PBsgun1QMP8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MORTALCIO",
                "tags": [
                    "Mortalcio",
                    "MortalcioYT",
                    "GENZIE",
                    "mortal",
                    "friz",
                    "projekt friza",
                    "hania",
                    "fausti",
                    "bartek"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "W\u0141AMA\u0141EM SI\u0118 na FINA\u0141OWY KONCERT GENZIE",
                    "description": "\ud83d\udcf8 KANA\u0141 DODATKOWY  \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCnk1wcdkMwTZBhJl6ZOoWYg\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/mortalcioyt/\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba MortalcioYT\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAMY GENZIE\ud83d\udcf8\nKinia \u25bahttps://www.instagram.com/kingabanas_\nPosti \u25ba https://www.instagram.com/postirolek\nWika \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\nJulita \u25ba https://www.instagram.com/julitarozalska\nFriz \u25ba https://www.instagram.com/frizoluszek\nWersow \u25ba https://www.instagram.com/wersow\n\n\n\ud83d\udcf8TIKTOK GENZIE\ud83d\udcf8\nhttps://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25bamortalcio@gethero.pl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "395473",
                "likeCount": "21219",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "500"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZHWpDr5NSW-xUGKGZ0Cd96Ae29o",
            "id": "CPQCvfa7UHI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T14:00:25Z",
                "channelId": "UC4zZ5a4AQ9Yift8qjtOXnWw",
                "title": "HELLFIELD, SKOLIM - Zata\u0144cz ze mn\u0105 ostatni raz (Official Video)",
                "description": "Hellfield & Skolim - \u201aZata\u0144cz ze mn\u0105 ostatni raz\u2019 to najnowsza latino reggaeton kolaboracja Artyst\u00f3w. Wielkie pozdro dla wszystkich kt\u00f3rzy czuj\u0105 ten vibe! \ud83d\udd25\n\nTytu\u0142: Zata\u0144cz ze mn\u0105 ostatni raz\nArtysta: Hellfield, Skolim\nBeat: CrackHouse\nTeledysk: CrackHouse Video\nVideo FX: Patryk Zi\u00f3\u0142kowski\nEP & Management: Dawid Mazur / Vibe Co. \nBooking: kontakt@vibeco.pl \nKoncerty SKOLIM: +48 501 729 164\n\n\u00a9\u2117 2025 CrackHouse Cartel\n\n#HELLFIELD #SKOLIM  #reggaetontophits \n\n\u2705 TEKST HELLFIELD & SKOLIM - Zata\u0144cz ze mn\u0105 ostatni raz\n\nZATA\u0143CZ ZE MN\u0104 OSTATNI RAZ, CHC\u0118 POCZU\u0106 Z TOB\u0104 DRESZCZE\nPOMIMO L\u0118KU I WAD, CHC\u0118 ZAPAMI\u0118TA\u0106 NAJLEPSZE\nZATA\u0143CZ ZE MN\u0104 OSTATNI RAZ, CHC\u0118 POCZU\u0106 Z TOB\u0104 DRESZCZE\nZAMKNIJMY SI\u0118 MA\u0141A NA \u015aWIAT...\nOD DYMU JEST G\u0118STE POWIETRZE\n\nDO MNIE CHOD\u0179 MAMACITA\nNIE ZADAWAJ MI PYTA\u0143\nTYLKO CHC\u0118 CI\u0118 DOTYKA\u0106\nPRZY MNIE B\u0104D\u0179 I NIE ZNIKAJ (x2)\n\nMia\u0142a\u015b by\u0107 tylko na chwil\u0119...\nDzisiaj Niebo limitem\nTeraz gryziesz mi szyj\u0119\nTak jakby\u015b by\u0142a wampirem\nOoooo...\nJedna noc, le\u017c\u0119 z ni\u0105... What's going on?\n\nSwoje uczucia mi dajesz na r\u0119ce\nNie mog\u0119 zawie\u017a\u0107, cho\u0107 czasem to ci\u0119\u017ckie...\nWype\u0142niam Skarbiec i p\u0119kni\u0119te serce\nA Ty dla mnie Skarbie znaczysz co\u015b wi\u0119cej!\n\nMoja Madonna, jak ona wygl\u0105da...\nBo\u017ce Kochany, jaka gor\u0105ca...\n\nZATA\u0143CZ ZE MN\u0104 OSTATNI RAZ, CHC\u0118 POCZU\u0106 Z TOB\u0104 DRESZCZE\nPOMIMO L\u0118KU I WAD, CHC\u0118 ZAPAMI\u0118TA\u0106 NAJLEPSZE\nZATA\u0143CZ ZE MN\u0104 OSTATNI RAZ, CHC\u0118 POCZU\u0106 Z TOB\u0104 DRESZCZE\nZAMKNIJMY SI\u0118 MA\u0141A NA \u015aWIAT...\nOD DYMU JEST G\u0118STE POWIETRZE\n\nDO MNIE CHOD\u0179 MAMACITA\nNIE ZADAWAJ MI PYTA\u0143\nTYLKO CHC\u0118 CI\u0118 DOTYKA\u0106\nPRZY MNIE B\u0104D\u0179 I NIE ZNIKAJ (x2)\n\nGdy nadchodzi noc zosta\u0144 przy mnie bo\nKoi mnie Tw\u00f3j g\u0142os, koi mnie Tw\u00f3j g\u0142os...\nPotem znowu dzie\u0144, nie chc\u0119 wi\u0119cej spi\u0119\u0107\nNie oszukam Ci\u0119, wszystko jest okay...\n\nPrzygotuj si\u0119 ju\u017c dziewczyno!\nChc\u0119 z Tob\u0105 \u017cycie jak kino...\nWszystko Christian Dior, wszystko Christian Dior!\n\nOna podnosi libido\nOna te\u017c s\u0142ucha latino\nCz\u0119stuje mnie swoj\u0105 brzoskwini\u0105...\nS\u0142odka tak jak Haribo!\nCartel!\n\nZATA\u0143CZ ZE MN\u0104 OSTATNI RAZ, CHC\u0118 POCZU\u0106 Z TOB\u0104 DRESZCZE\nPOMIMO L\u0118KU I WAD, CHC\u0118 ZAPAMI\u0118TA\u0106 NAJLEPSZE\nZATA\u0143CZ ZE MN\u0104 OSTATNI RAZ, CHC\u0118 POCZU\u0106 Z TOB\u0104 DRESZCZE\nZAMKNIJMY SI\u0118 MA\u0141A NA \u015aWIAT...\nOD DYMU JEST G\u0118STE POWIETRZE\n\nDO MNIE CHOD\u0179 MAMACITA\nNIE ZADAWAJ MI PYTA\u0143\nTYLKO CHC\u0118 CI\u0118 DOTYKA\u0106\nPRZY MNIE B\u0104D\u0179 I NIE ZNIKAJ (x2)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CPQCvfa7UHI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CPQCvfa7UHI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CPQCvfa7UHI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CPQCvfa7UHI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CPQCvfa7UHI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CrackHouse Cartel",
                "tags": [
                    "HELLFIELD",
                    "SKOLIM",
                    "ZATA\u0143CZ",
                    "ZE",
                    "MN\u0104",
                    "OSTATNI",
                    "RAZ",
                    "BEBECITA",
                    "TEMPERATURA",
                    "KLAUDIA ZIELI\u0143SKA",
                    "MATT PALMER",
                    "KIZO",
                    "DISNEY",
                    "RAP",
                    "LATINO",
                    "MUZYKA NA WAKACJE",
                    "TANECZNA",
                    "DO AUTA",
                    "CRACKHOUSE",
                    "reggaeton",
                    "Sentino",
                    "Hellfield Skolim",
                    "modelki",
                    "bajorson",
                    "hit 2025",
                    "disco polo",
                    "discopolo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HELLFIELD, SKOLIM - Zata\u0144cz ze mn\u0105 ostatni raz (Official Video)",
                    "description": "Hellfield & Skolim - \u201aZata\u0144cz ze mn\u0105 ostatni raz\u2019 to najnowsza latino reggaeton kolaboracja Artyst\u00f3w. Wielkie pozdro dla wszystkich kt\u00f3rzy czuj\u0105 ten vibe! \ud83d\udd25\n\nTytu\u0142: Zata\u0144cz ze mn\u0105 ostatni raz\nArtysta: Hellfield, Skolim\nBeat: CrackHouse\nTeledysk: CrackHouse Video\nVideo FX: Patryk Zi\u00f3\u0142kowski\nEP & Management: Dawid Mazur / Vibe Co. \nBooking: kontakt@vibeco.pl \nKoncerty SKOLIM: +48 501 729 164\n\n\u00a9\u2117 2025 CrackHouse Cartel\n\n#HELLFIELD #SKOLIM  #reggaetontophits \n\n\u2705 TEKST HELLFIELD & SKOLIM - Zata\u0144cz ze mn\u0105 ostatni raz\n\nZATA\u0143CZ ZE MN\u0104 OSTATNI RAZ, CHC\u0118 POCZU\u0106 Z TOB\u0104 DRESZCZE\nPOMIMO L\u0118KU I WAD, CHC\u0118 ZAPAMI\u0118TA\u0106 NAJLEPSZE\nZATA\u0143CZ ZE MN\u0104 OSTATNI RAZ, CHC\u0118 POCZU\u0106 Z TOB\u0104 DRESZCZE\nZAMKNIJMY SI\u0118 MA\u0141A NA \u015aWIAT...\nOD DYMU JEST G\u0118STE POWIETRZE\n\nDO MNIE CHOD\u0179 MAMACITA\nNIE ZADAWAJ MI PYTA\u0143\nTYLKO CHC\u0118 CI\u0118 DOTYKA\u0106\nPRZY MNIE B\u0104D\u0179 I NIE ZNIKAJ (x2)\n\nMia\u0142a\u015b by\u0107 tylko na chwil\u0119...\nDzisiaj Niebo limitem\nTeraz gryziesz mi szyj\u0119\nTak jakby\u015b by\u0142a wampirem\nOoooo...\nJedna noc, le\u017c\u0119 z ni\u0105... What's going on?\n\nSwoje uczucia mi dajesz na r\u0119ce\nNie mog\u0119 zawie\u017a\u0107, cho\u0107 czasem to ci\u0119\u017ckie...\nWype\u0142niam Skarbiec i p\u0119kni\u0119te serce\nA Ty dla mnie Skarbie znaczysz co\u015b wi\u0119cej!\n\nMoja Madonna, jak ona wygl\u0105da...\nBo\u017ce Kochany, jaka gor\u0105ca...\n\nZATA\u0143CZ ZE MN\u0104 OSTATNI RAZ, CHC\u0118 POCZU\u0106 Z TOB\u0104 DRESZCZE\nPOMIMO L\u0118KU I WAD, CHC\u0118 ZAPAMI\u0118TA\u0106 NAJLEPSZE\nZATA\u0143CZ ZE MN\u0104 OSTATNI RAZ, CHC\u0118 POCZU\u0106 Z TOB\u0104 DRESZCZE\nZAMKNIJMY SI\u0118 MA\u0141A NA \u015aWIAT...\nOD DYMU JEST G\u0118STE POWIETRZE\n\nDO MNIE CHOD\u0179 MAMACITA\nNIE ZADAWAJ MI PYTA\u0143\nTYLKO CHC\u0118 CI\u0118 DOTYKA\u0106\nPRZY MNIE B\u0104D\u0179 I NIE ZNIKAJ (x2)\n\nGdy nadchodzi noc zosta\u0144 przy mnie bo\nKoi mnie Tw\u00f3j g\u0142os, koi mnie Tw\u00f3j g\u0142os...\nPotem znowu dzie\u0144, nie chc\u0119 wi\u0119cej spi\u0119\u0107\nNie oszukam Ci\u0119, wszystko jest okay...\n\nPrzygotuj si\u0119 ju\u017c dziewczyno!\nChc\u0119 z Tob\u0105 \u017cycie jak kino...\nWszystko Christian Dior, wszystko Christian Dior!\n\nOna podnosi libido\nOna te\u017c s\u0142ucha latino\nCz\u0119stuje mnie swoj\u0105 brzoskwini\u0105...\nS\u0142odka tak jak Haribo!\nCartel!\n\nZATA\u0143CZ ZE MN\u0104 OSTATNI RAZ, CHC\u0118 POCZU\u0106 Z TOB\u0104 DRESZCZE\nPOMIMO L\u0118KU I WAD, CHC\u0118 ZAPAMI\u0118TA\u0106 NAJLEPSZE\nZATA\u0143CZ ZE MN\u0104 OSTATNI RAZ, CHC\u0118 POCZU\u0106 Z TOB\u0104 DRESZCZE\nZAMKNIJMY SI\u0118 MA\u0141A NA \u015aWIAT...\nOD DYMU JEST G\u0118STE POWIETRZE\n\nDO MNIE CHOD\u0179 MAMACITA\nNIE ZADAWAJ MI PYTA\u0143\nTYLKO CHC\u0118 CI\u0118 DOTYKA\u0106\nPRZY MNIE B\u0104D\u0179 I NIE ZNIKAJ (x2)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2485554",
                "likeCount": "23033",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6854"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8ElghgsqlKKTfh0U6DBeG9Rf92o",
            "id": "rdVPlYnzxBk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T17:17:20Z",
                "channelId": "UCShH-YDtaUQH0Zvmg_6bKJQ",
                "title": "Premier Giorgia Meloni przy trumnie papie\u017ca Franciszka w Bazylice Watyka\u0144skiej",
                "description": "#Papie\u017cFranciszek #Meloni",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rdVPlYnzxBk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rdVPlYnzxBk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rdVPlYnzxBk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rdVPlYnzxBk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rdVPlYnzxBk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vatican News - Polski",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Premier Giorgia Meloni przy trumnie papie\u017ca Franciszka w Bazylice Watyka\u0144skiej",
                    "description": "#Papie\u017cFranciszek #Meloni"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "646431",
                "likeCount": "9289",
                "favoriteCount": "0"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 85,
        "resultsPerPage": 50
    }
}