{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "TX7crPc0XrrK5Gw1Hb3lg6I3R4Y",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ht-et_7PJgXmqMtfya3VKGe8-U4",
            "id": "3767QxBty7Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T09:15:00Z",
                "channelId": "UCo3i0nUzZjjLuM7VjAVz4zA",
                "title": "SuperMarket Simulator IRL (ft. Byilhan et Lebouseuh)",
                "description": "Abonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\nMerci \u00e0 Grand Frais de m\u2019avoir accompagn\u00e9 sur ce projet !\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3767QxBty7Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3767QxBty7Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3767QxBty7Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3767QxBty7Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3767QxBty7Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Michou",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "SuperMarket Simulator IRL (ft. Byilhan et Lebouseuh)",
                    "description": "Abonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\nMerci \u00e0 Grand Frais de m\u2019avoir accompagn\u00e9 sur ce projet !\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2090554",
                "likeCount": "109006",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2360"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mphleR_1sP7Y8aZ2o_9ppJb2014",
            "id": "IkpvdbzSG7U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T16:29:38Z",
                "channelId": "UC62ILt6hrn4qYBqM8ZeBErA",
                "title": "Gender Reveal - \u00c9pisode 4 - BOY OR GIRL ? \ud83e\ude77\ud83e\ude75",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IkpvdbzSG7U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IkpvdbzSG7U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IkpvdbzSG7U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IkpvdbzSG7U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IkpvdbzSG7U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Carla Talon New Life ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gender Reveal - \u00c9pisode 4 - BOY OR GIRL ? \ud83e\ude77\ud83e\ude75",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "298840",
                "likeCount": "6862",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "492"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Lh0LmzFYVb-DfaeHg6hJNUGJJ5o",
            "id": "CeaBIbePrCw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T22:00:00Z",
                "channelId": "UCIA9xFRtkDVBGH_BHvmDK6g",
                "title": "Werenoi - 11.04.2025 (Freestyle)",
                "description": "Werenoi - 11.04.2025 (Freestyle)\nNouveau freestyle disponible : https://werenoi.bfan.link/11-04-25\nNouvel album \"Diamant Noir\" le 11.04.2025 , disponible en pr\u00e9commande : https://www.laleague.fr/fr-fr/\nAbonne-toi : http://urlr.me/8qyt3\n\nRetrouve Werenoi sur :\nTelegram : https://t.me/we_renoi\nInstagram : https://www.instagram.com/we_renoi\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/we_renoi\nTwitter : https://x.com/we_renoi\n\n#werenoi #freestyle",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CeaBIbePrCw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CeaBIbePrCw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CeaBIbePrCw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CeaBIbePrCw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CeaBIbePrCw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Werenoi",
                "tags": [
                    "we renoi",
                    "WE RENOI",
                    "We Renoi - Guadalajara (Clip Officiel)",
                    "WE RENOI 2021",
                    "we renoi 2021",
                    "we renoi officiel",
                    "we renoi clip",
                    "we renoi rap fran\u00e7ais",
                    "we renoi nouveaut\u00e9 rap",
                    "we renoi rap",
                    "we renoi clip rap fran\u00e7ais",
                    "we renoi video clip"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Werenoi - 11.04.2025 (Freestyle)",
                    "description": "Werenoi - 11.04.2025 (Freestyle)\nNouveau freestyle disponible : https://werenoi.bfan.link/11-04-25\nNouvel album \"Diamant Noir\" le 11.04.2025 , disponible en pr\u00e9commande : https://www.laleague.fr/fr-fr/\nAbonne-toi : http://urlr.me/8qyt3\n\nRetrouve Werenoi sur :\nTelegram : https://t.me/we_renoi\nInstagram : https://www.instagram.com/we_renoi\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/we_renoi\nTwitter : https://x.com/we_renoi\n\n#werenoi #freestyle"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "455825",
                "likeCount": "29249",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1571"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dVkVXnDUAc0FgitZmIeWhRPqxkw",
            "id": "s4rxOmwZGoY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T12:58:27Z",
                "channelId": "UCK3inMNRNAVUleEbpDU1k2g",
                "title": "L'HISTOIRE FOLLE DES BEATLES !",
                "description": "Pour profitez de l'offre NordVPN, uniquement via ce lien : https://nordvpn.com/sebvpn \nVous aurez 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les abonnements de 2 ans (Satisfait ou rembours\u00e9 sur les 30 premiers jours, assistance client disponible 24/24 ; 7j/7)\n\nmes autres vid\u00e9os du genre : https://www.youtube.com/playlist?list=PLwtXiyQgEt_pMr5AkpBVKHG7q4cieNIGR\n\n\ud83c\udf5f abonne toi : https://bit.ly/3MvgDjB\n\nMerci \u00e0 ceux qui me soutienne en s'abonnant ou en likant la vid\u00e9o !\n\n\ud83c\udf10 MES RESEAUX : \nhttp://instagram.com/seblafrite\nhttps://tiktok.com/@seb\nhttp://www.twitter.com/Seb_Frit\n\nVid\u00e9o \u00e9crite par Briac Julliand, Pierre Macary & S\u00e9bastien Frit\nMont\u00e9e par Enguerran Borter & Matthieu Flahaut\nProduite par Olibrius\n\n\ud83d\udcdd SOURCES : \n\n- O\u2019DELL Tom, \u00ab Comment les Beatles ont chang\u00e9 le monde \u00bb\n- McGEORGE Alistaire, \u00ab John Lennon\u2019s dark side from domestic violence and emotionnal abuse to mocking disabled people \u00bb, *Mirror* (20/09/2015)\n- SOUDARAIN Juliette, \u00ab Se moquer des \u201cgroupies\u201d, c\u2019est ne rien comprendre \u00e0 l\u2019histoire des femmes et de la musique \u00bb, *Slate* (09/11/2022)\n- GRANIER Fr\u00e9d\u00e9ric, \u00ab Les Beatles \u2013 Quatre gar\u00e7ons dans le si\u00e8cle \u00bb, *Perrin* (30/01/2020)\nhttps://medium.com/@peter.prendergast16/how-the-beatles-created-pop-musics-first-diss-track-bbd1b6c05c43#:~:text=On%20the%20opening%20track%20%E2%80%9CToo,too%20many%20people%20preaching%20practices%E2%80%9D.\nhttps://www.nostalgie.fr/artistes/the-beatles/actus/the-beatles-le-groupe-de-tous-les-records-348142\n\nla bise, \u00e0 bient\u00f4t !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s4rxOmwZGoY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s4rxOmwZGoY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s4rxOmwZGoY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s4rxOmwZGoY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s4rxOmwZGoY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SEB",
                "tags": [
                    "seb la frite",
                    "seb",
                    "ce mec",
                    "seblafrite",
                    "sebastien frit",
                    "histoire",
                    "incroyable",
                    "myst\u00e8re",
                    "musique",
                    "documentaire",
                    "beatles",
                    "john lennon",
                    "paul mccartney",
                    "the beatles",
                    "beatlemania",
                    "ringo starr",
                    "georges harrisson",
                    "georges martin",
                    "yoko ono"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L'HISTOIRE FOLLE DES BEATLES !",
                    "description": "Pour profitez de l'offre NordVPN, uniquement via ce lien : https://nordvpn.com/sebvpn \nVous aurez 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les abonnements de 2 ans (Satisfait ou rembours\u00e9 sur les 30 premiers jours, assistance client disponible 24/24 ; 7j/7)\n\nmes autres vid\u00e9os du genre : https://www.youtube.com/playlist?list=PLwtXiyQgEt_pMr5AkpBVKHG7q4cieNIGR\n\n\ud83c\udf5f abonne toi : https://bit.ly/3MvgDjB\n\nMerci \u00e0 ceux qui me soutienne en s'abonnant ou en likant la vid\u00e9o !\n\n\ud83c\udf10 MES RESEAUX : \nhttp://instagram.com/seblafrite\nhttps://tiktok.com/@seb\nhttp://www.twitter.com/Seb_Frit\n\nVid\u00e9o \u00e9crite par Briac Julliand, Pierre Macary & S\u00e9bastien Frit\nMont\u00e9e par Enguerran Borter & Matthieu Flahaut\nProduite par Olibrius\n\n\ud83d\udcdd SOURCES : \n\n- O\u2019DELL Tom, \u00ab Comment les Beatles ont chang\u00e9 le monde \u00bb\n- McGEORGE Alistaire, \u00ab John Lennon\u2019s dark side from domestic violence and emotionnal abuse to mocking disabled people \u00bb, *Mirror* (20/09/2015)\n- SOUDARAIN Juliette, \u00ab Se moquer des \u201cgroupies\u201d, c\u2019est ne rien comprendre \u00e0 l\u2019histoire des femmes et de la musique \u00bb, *Slate* (09/11/2022)\n- GRANIER Fr\u00e9d\u00e9ric, \u00ab Les Beatles \u2013 Quatre gar\u00e7ons dans le si\u00e8cle \u00bb, *Perrin* (30/01/2020)\nhttps://medium.com/@peter.prendergast16/how-the-beatles-created-pop-musics-first-diss-track-bbd1b6c05c43#:~:text=On%20the%20opening%20track%20%E2%80%9CToo,too%20many%20people%20preaching%20practices%E2%80%9D.\nhttps://www.nostalgie.fr/artistes/the-beatles/actus/the-beatles-le-groupe-de-tous-les-records-348142\n\nla bise, \u00e0 bient\u00f4t !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "784729",
                "likeCount": "54845",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1628"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d5WScMczgXMH5DLasXd9ZrVAf9E",
            "id": "ig-_3_-9wu4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T12:30:44Z",
                "channelId": "UCL9aTJb0ur4sovxcppAopEw",
                "title": "Qui Perdra son Job ?! (ft. Byilhan, Nico)",
                "description": "Yo l'\u00e9quipe, \nretour des vid\u00e9os aujourd'hui avec Qui perdra son Job 2 en compagnie de Byilhan et Nico. Le concept est simple, des v\u00e9hicules vont vouloir passer la fronti\u00e8re les uns apr\u00e8s les autres. le but : contr\u00f4ler les papiers ainsi que le v\u00e9hicule pour voir si tout est en r\u00e8gle. \nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 me donner vos retours si vous voulez un \u00e9pisode 3 \n\nPour tous les nouveaux clients Ultra Premium Direct, b\u00e9n\u00e9ficiez de 25% de r\u00e9duction, puis de 20% au bout de 48h avec le code \"INOX\" jusqu'au 19/05/25 (code valable en France et Belgique) gr\u00e2ce \u00e0 ce lien :\nhttps://www.ultrapremiumdirect.com/?utm_source=Youtube&utm_medium=partenariat&utm_campaign=inoxtag-youtube-032025\n\nUltra Premium Direct est une marque fran\u00e7aise d\u2019alimentation premium pour chiens et chats. Leurs croquettes et p\u00e2t\u00e9es sont compos\u00e9es d\u2019un maximum d\u2019ingr\u00e9dients d\u2019origine naturelle, sans c\u00e9r\u00e9ales ou \u00e0 faible teneur en c\u00e9r\u00e9ales, et propos\u00e9es \u00e0 prix direct d\u2019usine\n\nProduction : Inoxtag Corp\nProducteur : Inoxtag \nProducteur artistique : Mathieu Caquelard\nAuteurs : Thomas Lescurieux, Sergo Airapetian & Mathieu Caquelard\n\nCheffe de projet Webedia : Pauline Victor\nDirecteur commercial Inoxtag : Ferdinand Maupin\n\nProduction ex\u00e9cutive : IDZ Prod\nProducteur : Paulo Esteves\nDirectrice de production : Camille Selosse\nCharg\u00e9 de production : Loris Guy\nAssistante de production : \u00c9line Defois\nRenfort prod : Ga\u00eblle Dekyndt\nAdministrateur de production : Max Segarra\nAdministratrice de production adjointe : Juanita Cabrera\n\nR\u00e9alisateur : Bastien Fiche\n1er assistante r\u00e9alisateur : Camille Selosse\n2nd assistant r\u00e9alisateur : Loris Guy\n3\u00e8me assistante r\u00e9alisateur : Eline Defois\nCadreur mobile : Mathieu Caquelard\nChef OPV : Morgan Araujo\nOPV : Max Gozy\nDirecteur technique vid\u00e9o : Fran\u00e7ois Lebellanger\nChef d'\u00e9quipement vid\u00e9o : Julien Dudziak\nTechniciens vid\u00e9o : Mathys Gervaise & Timoth\u00e9 Vesque\nAssistant vid\u00e9o : Tom Colas\nChef OPS : Antonin Leger\nAssistants son : Mari Jaworski & Caroline Christiaens\nCheffe costumi\u00e8re : Charline Graffeuil\nHabilleuse : Jennifer Minard\nCheffe maquilleuse : Andr\u00e9a Amouyal\nMaquilleur : F\u00e9lix Surowy\nD\u00e9co : PAMS\nCheffe D\u00e9co : Kim Adoniadis\n1\u00e8res Assistantes d\u00e9co : Anouk Barranger Favreau & B\u00e9r\u00e9nice Boissier-Bodin\n2nd Assistante d\u00e9co : Valentine Morisset\nAssistantes d\u00e9co : Estelle Autr\u00e9au, Camille Alvarez\nCheffe Constructrice : Lucie Brun\nAssistant Constructeur : Lucas Delfour\nCheffe Peintre : Oc\u00e9ane Goulais\nRipper : Oussoubi Aladji Diaby\nRenforts d\u00e9co : Mathilde Chapart, Diego Castilla et H\u00e9l\u00e8ne Martinez\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Ruben Regnier\nRunner principal : Revine Amanuel\nRunners : L\u00e9o Levillain & Steven Joacin\nBloqueurs : Hugo Mangold & Charlotte Froissart\nPhotographe Plateau : Arthur Cattin\nGestion camping-car et Multipla : Cin\u00e9 Auto Stunt - Romain Ronchin & Vincent Leprince\n\nMoyens techniques : Tigre productions, Acc&Led, EMG, Tapages & Nocturnes, Kiloutou\nMoyens r\u00e9gie : TSF, Nestor Location, SIT Location & Salva Rousseau\nLocation Voitures de jeu : Bus2Be, CR Group, Salva Rousseau\nCostumes : Euro-Costumes\nCatering : Les Tables de Joujou\n\nPOST PRODUCTION: \n\nMontage : Tom Novo\nAssistant Montage : Spyro / Ouanne Bitout \nIntro 3D : Neels Studio : Florian Petiteau / Hugo Dewanckele / Fr\u00e9d\u00e9ric Mayer / M\u00e9lie Morice / Lucas Damour / Matthias Guillou\nEtalonnage : In\u00e8s Henry-Manceau\nMixage Son : Gautier Decline \n\nLivreur UPD : Thibaut Rostan\nPoliciers : Steve Tagheu, Yannick Zachee, Jean Soavi, R\u00e9vine Amanuel & Thomas Lescurieux\nProfesseur : S\u00e9bastien Fanet\nIntru du bus : Damien Gauthier\n\u00c9l\u00e8ves : Apolline Zayer, Sloan Seremes, Yassine Rami, Lise-Marie Deneuville, Alia Vialard, Mody Soukouna, Marine Lagorce, Yanis Abbes Amys, Marc Marguerite-Ursulet & M\u00e9lithe Beaufils\nChef biker : Elvis Mar\u00e9chal\nChauffeur routier : Alexis Cortijos-Leste\n\u00c9tudiant ligot\u00e9 : Emile Blanc\nPierre Sablier : Anthony Pel\u00e9\nLes jeunes agit\u00e9s : Marwan Tinhougga, Sami Dekhissi & Sami Bitta\nJeune mari : Lermigny Antoine\nJeune \u00e9pouse : Alix Benezech\nPrisonnier : Franck Narbo\nFemme fatale : Luana Hazan\nSosie d\u2019Heisenberg : St\u00e9phane Cousin\n\nRemerciements :\nMerci \u00e0 Sylvain Poche pour son accueil au sein de son studio DIAMOND SP !\nMerci \u00e0 S\u00e9bastien Gaudin-Lopez et aux bikers de S\u2013ONE Harley Davidson pour leur participation !\nMerci \u00e0 Double M & Islem Rahmani pour leur aide !\nMerci \u00e0 Nico_l\u00e0 & ByIlhan !\n\n\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr\n\nLes croquettes ont \u00e9t\u00e9 offert au refuge de Beauvais.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ig-_3_-9wu4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ig-_3_-9wu4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ig-_3_-9wu4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ig-_3_-9wu4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ig-_3_-9wu4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inoxtag",
                "tags": [
                    "INOXTAG",
                    "INOX",
                    "CROUTON",
                    "mastu",
                    "byilhan",
                    "24H inox",
                    "qui sera le meilleur",
                    "inox contrabande police",
                    "inox contrabande",
                    "douanier inox",
                    "Nicotine",
                    "Nico",
                    "Nicol\u00e0",
                    "inox concept"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Qui Perdra son Job ?! (ft. Byilhan, Nico)",
                    "description": "Yo l'\u00e9quipe, \nretour des vid\u00e9os aujourd'hui avec Qui perdra son Job 2 en compagnie de Byilhan et Nico. Le concept est simple, des v\u00e9hicules vont vouloir passer la fronti\u00e8re les uns apr\u00e8s les autres. le but : contr\u00f4ler les papiers ainsi que le v\u00e9hicule pour voir si tout est en r\u00e8gle. \nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 me donner vos retours si vous voulez un \u00e9pisode 3 \n\nPour tous les nouveaux clients Ultra Premium Direct, b\u00e9n\u00e9ficiez de 25% de r\u00e9duction, puis de 20% au bout de 48h avec le code \"INOX\" jusqu'au 19/05/25 (code valable en France et Belgique) gr\u00e2ce \u00e0 ce lien :\nhttps://www.ultrapremiumdirect.com/?utm_source=Youtube&utm_medium=partenariat&utm_campaign=inoxtag-youtube-032025\n\nUltra Premium Direct est une marque fran\u00e7aise d\u2019alimentation premium pour chiens et chats. Leurs croquettes et p\u00e2t\u00e9es sont compos\u00e9es d\u2019un maximum d\u2019ingr\u00e9dients d\u2019origine naturelle, sans c\u00e9r\u00e9ales ou \u00e0 faible teneur en c\u00e9r\u00e9ales, et propos\u00e9es \u00e0 prix direct d\u2019usine\n\nProduction : Inoxtag Corp\nProducteur : Inoxtag \nProducteur artistique : Mathieu Caquelard\nAuteurs : Thomas Lescurieux, Sergo Airapetian & Mathieu Caquelard\n\nCheffe de projet Webedia : Pauline Victor\nDirecteur commercial Inoxtag : Ferdinand Maupin\n\nProduction ex\u00e9cutive : IDZ Prod\nProducteur : Paulo Esteves\nDirectrice de production : Camille Selosse\nCharg\u00e9 de production : Loris Guy\nAssistante de production : \u00c9line Defois\nRenfort prod : Ga\u00eblle Dekyndt\nAdministrateur de production : Max Segarra\nAdministratrice de production adjointe : Juanita Cabrera\n\nR\u00e9alisateur : Bastien Fiche\n1er assistante r\u00e9alisateur : Camille Selosse\n2nd assistant r\u00e9alisateur : Loris Guy\n3\u00e8me assistante r\u00e9alisateur : Eline Defois\nCadreur mobile : Mathieu Caquelard\nChef OPV : Morgan Araujo\nOPV : Max Gozy\nDirecteur technique vid\u00e9o : Fran\u00e7ois Lebellanger\nChef d'\u00e9quipement vid\u00e9o : Julien Dudziak\nTechniciens vid\u00e9o : Mathys Gervaise & Timoth\u00e9 Vesque\nAssistant vid\u00e9o : Tom Colas\nChef OPS : Antonin Leger\nAssistants son : Mari Jaworski & Caroline Christiaens\nCheffe costumi\u00e8re : Charline Graffeuil\nHabilleuse : Jennifer Minard\nCheffe maquilleuse : Andr\u00e9a Amouyal\nMaquilleur : F\u00e9lix Surowy\nD\u00e9co : PAMS\nCheffe D\u00e9co : Kim Adoniadis\n1\u00e8res Assistantes d\u00e9co : Anouk Barranger Favreau & B\u00e9r\u00e9nice Boissier-Bodin\n2nd Assistante d\u00e9co : Valentine Morisset\nAssistantes d\u00e9co : Estelle Autr\u00e9au, Camille Alvarez\nCheffe Constructrice : Lucie Brun\nAssistant Constructeur : Lucas Delfour\nCheffe Peintre : Oc\u00e9ane Goulais\nRipper : Oussoubi Aladji Diaby\nRenforts d\u00e9co : Mathilde Chapart, Diego Castilla et H\u00e9l\u00e8ne Martinez\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Ruben Regnier\nRunner principal : Revine Amanuel\nRunners : L\u00e9o Levillain & Steven Joacin\nBloqueurs : Hugo Mangold & Charlotte Froissart\nPhotographe Plateau : Arthur Cattin\nGestion camping-car et Multipla : Cin\u00e9 Auto Stunt - Romain Ronchin & Vincent Leprince\n\nMoyens techniques : Tigre productions, Acc&Led, EMG, Tapages & Nocturnes, Kiloutou\nMoyens r\u00e9gie : TSF, Nestor Location, SIT Location & Salva Rousseau\nLocation Voitures de jeu : Bus2Be, CR Group, Salva Rousseau\nCostumes : Euro-Costumes\nCatering : Les Tables de Joujou\n\nPOST PRODUCTION: \n\nMontage : Tom Novo\nAssistant Montage : Spyro / Ouanne Bitout \nIntro 3D : Neels Studio : Florian Petiteau / Hugo Dewanckele / Fr\u00e9d\u00e9ric Mayer / M\u00e9lie Morice / Lucas Damour / Matthias Guillou\nEtalonnage : In\u00e8s Henry-Manceau\nMixage Son : Gautier Decline \n\nLivreur UPD : Thibaut Rostan\nPoliciers : Steve Tagheu, Yannick Zachee, Jean Soavi, R\u00e9vine Amanuel & Thomas Lescurieux\nProfesseur : S\u00e9bastien Fanet\nIntru du bus : Damien Gauthier\n\u00c9l\u00e8ves : Apolline Zayer, Sloan Seremes, Yassine Rami, Lise-Marie Deneuville, Alia Vialard, Mody Soukouna, Marine Lagorce, Yanis Abbes Amys, Marc Marguerite-Ursulet & M\u00e9lithe Beaufils\nChef biker : Elvis Mar\u00e9chal\nChauffeur routier : Alexis Cortijos-Leste\n\u00c9tudiant ligot\u00e9 : Emile Blanc\nPierre Sablier : Anthony Pel\u00e9\nLes jeunes agit\u00e9s : Marwan Tinhougga, Sami Dekhissi & Sami Bitta\nJeune mari : Lermigny Antoine\nJeune \u00e9pouse : Alix Benezech\nPrisonnier : Franck Narbo\nFemme fatale : Luana Hazan\nSosie d\u2019Heisenberg : St\u00e9phane Cousin\n\nRemerciements :\nMerci \u00e0 Sylvain Poche pour son accueil au sein de son studio DIAMOND SP !\nMerci \u00e0 S\u00e9bastien Gaudin-Lopez et aux bikers de S\u2013ONE Harley Davidson pour leur participation !\nMerci \u00e0 Double M & Islem Rahmani pour leur aide !\nMerci \u00e0 Nico_l\u00e0 & ByIlhan !\n\n\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr\n\nLes croquettes ont \u00e9t\u00e9 offert au refuge de Beauvais."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3040354",
                "likeCount": "324306",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4860"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xtyHe3JbKW4IJZRYWDh_xaDuW0s",
            "id": "t1dnVSM2aFs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T22:00:12Z",
                "channelId": "UCoKweTwEeA-D9vuSVw_Z_DQ",
                "title": "OM 3-2 Toulouse : Le r\u00e9sum\u00e9 de la victoire \ud83d\udd25",
                "description": "Pour cette 28\u00e8me journ\u00e9e, l'OM recevait le TFC \u00e0 l'\ud835\udde2\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddf2 \ud835\udde9\ud835\uddf2\u0301\ud835\uddf9\ud835\uddfc\ud835\uddf1\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddf2 ! \ud83c\udfdf\ufe0f\n\nNos Olympiens ouvrent le score \u00e0 la suite \u00e0 un centre d'\ud835\uddd4\ud835\uddf1\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\udde5\ud835\uddee\ud835\uddef\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\ude01 d\u00e9vi\u00e9 dans ses propres filets par Suazo. Mais seulement quelques minutes plus tard les Toulousains \u00e9galisent, score de parit\u00e9 \u00e0 la pause.\n\nLes Marseillais d\u00e9marrent bien le second acte et prennent l'avantage \u00e0 l'heure de jeu gr\u00e2ce \u00e0 \ud835\udde0\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddfb \ud835\uddda\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude04\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf1. Puis moins de dix minutes plus tard c'est \ud835\uddd4\ud835\uddf1\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\udde5\ud835\uddee\ud835\uddef\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\ude01 qui permet \u00e0 l'OM de faire le break ! \ud83d\udd25\n\nFinalement, les Toulousains r\u00e9duisent le score dans le dernier quart d'heure, mais le score ne bougera plus. Avec cette victoire les Olympiens r\u00e9cup\u00e8rent la deuxi\u00e8me place de Ligue 1 McDonald's ! \ud83d\udcaa\n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine officielle de l'OM  \ud83d\udc49  http://bit.ly/2zo1Epp \r\nET clique sur la cloche \ud83d\udd14  pour \u00eatre inform\u00e9 des derni\u00e8res vid\u00e9os mises en ligne !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1dnVSM2aFs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1dnVSM2aFs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1dnVSM2aFs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1dnVSM2aFs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1dnVSM2aFs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OM",
                "tags": [
                    "Olympique de Marseille",
                    "OM",
                    "chaine",
                    "Marseille",
                    "football",
                    "soccer",
                    "F\u00fatbol",
                    "video om",
                    "ligue1",
                    "resume"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "OM 3-2 Toulouse : Le r\u00e9sum\u00e9 de la victoire \ud83d\udd25",
                    "description": "Pour cette 28\u00e8me journ\u00e9e, l'OM recevait le TFC \u00e0 l'\ud835\udde2\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddf2 \ud835\udde9\ud835\uddf2\u0301\ud835\uddf9\ud835\uddfc\ud835\uddf1\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddf2 ! \ud83c\udfdf\ufe0f\n\nNos Olympiens ouvrent le score \u00e0 la suite \u00e0 un centre d'\ud835\uddd4\ud835\uddf1\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\udde5\ud835\uddee\ud835\uddef\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\ude01 d\u00e9vi\u00e9 dans ses propres filets par Suazo. Mais seulement quelques minutes plus tard les Toulousains \u00e9galisent, score de parit\u00e9 \u00e0 la pause.\n\nLes Marseillais d\u00e9marrent bien le second acte et prennent l'avantage \u00e0 l'heure de jeu gr\u00e2ce \u00e0 \ud835\udde0\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddfb \ud835\uddda\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude04\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf1. Puis moins de dix minutes plus tard c'est \ud835\uddd4\ud835\uddf1\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\uddfb \ud835\udde5\ud835\uddee\ud835\uddef\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\ude01 qui permet \u00e0 l'OM de faire le break ! \ud83d\udd25\n\nFinalement, les Toulousains r\u00e9duisent le score dans le dernier quart d'heure, mais le score ne bougera plus. Avec cette victoire les Olympiens r\u00e9cup\u00e8rent la deuxi\u00e8me place de Ligue 1 McDonald's ! \ud83d\udcaa\n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine officielle de l'OM  \ud83d\udc49  http://bit.ly/2zo1Epp \r\nET clique sur la cloche \ud83d\udd14  pour \u00eatre inform\u00e9 des derni\u00e8res vid\u00e9os mises en ligne !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "342204",
                "likeCount": "6615",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "296"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1x4HhIlT1Hhd_N0cMgA7DJVX-Rc",
            "id": "dxnacr0NriQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T16:00:40Z",
                "channelId": "UCmgShzHBNV_7cwiccdTCzig",
                "title": "Keblack Ft. Guy2Bezbar - Melrose Place (Clip Officiel)",
                "description": "Keblack Ft. Guy2Bezbar - Melrose Place (Clip Officiel)\n\u00ab Melrose Place \u00bb sur toutes les plateformes : https://keblack.bfan.link/guy2bzebar-melroseplace.yde\nR\u00e9\u00e9dition \u00ab Focus Mentalit\u00e9 \u00bb : https://keblack.bfan.link/focusmentalite.yde \n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine \u2192 https://bit.ly/37pjZQ7\n\nCr\u00e9dits : \nProduction : Art du clip\nR\u00e9alisateur : Warren Navangi\nDirecteur artistique : Risoce\n\nProd :\nMax & Seny\nJunior \u00e0 La prod\nDjazzi \nRec mix arrangement par Loko\n\nR\u00e9seaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/keblackofficiel/\nSnapchat : https://www.snapchat.com/keblackbomaye \nTikTok : https://www.tiktok.com/@keblackofficiel \nFacebook : https://www.facebook.com/keblackofficial \n\nContact booking : \nGeckel : +33651538695 \nKbr : +33603941889\n\n#Keblack #Guy2Bezbar #MelrosePlace #FocusMentalite",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxnacr0NriQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxnacr0NriQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxnacr0NriQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxnacr0NriQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxnacr0NriQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Keblack",
                "tags": [
                    "keblack laisse moi",
                    "keblack aucune attache",
                    "keblack boucan",
                    "laisse moi",
                    "boucan",
                    "aucune attache",
                    "keblack clip",
                    "rap",
                    "hip-hop",
                    "afro",
                    "french afro",
                    "french hip hop",
                    "keblack",
                    "keblack focus",
                    "keblack album",
                    "focus",
                    "keblack boulot",
                    "boulot",
                    "keblack mood",
                    "mood",
                    "melrose place",
                    "keblack melrose place",
                    "keblack guy2bezbar",
                    "guy2bezbar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Keblack Ft. Guy2Bezbar - Melrose Place (Clip Officiel)",
                    "description": "Keblack Ft. Guy2Bezbar - Melrose Place (Clip Officiel)\n\u00ab Melrose Place \u00bb sur toutes les plateformes : https://keblack.bfan.link/guy2bzebar-melroseplace.yde\nR\u00e9\u00e9dition \u00ab Focus Mentalit\u00e9 \u00bb : https://keblack.bfan.link/focusmentalite.yde \n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine \u2192 https://bit.ly/37pjZQ7\n\nCr\u00e9dits : \nProduction : Art du clip\nR\u00e9alisateur : Warren Navangi\nDirecteur artistique : Risoce\n\nProd :\nMax & Seny\nJunior \u00e0 La prod\nDjazzi \nRec mix arrangement par Loko\n\nR\u00e9seaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/keblackofficiel/\nSnapchat : https://www.snapchat.com/keblackbomaye \nTikTok : https://www.tiktok.com/@keblackofficiel \nFacebook : https://www.facebook.com/keblackofficial \n\nContact booking : \nGeckel : +33651538695 \nKbr : +33603941889\n\n#Keblack #Guy2Bezbar #MelrosePlace #FocusMentalite"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122461",
                "likeCount": "8999",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "295"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zFpRs81KFsvjtvEruM9HiI4PadM",
            "id": "Ezq2YxptfdE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-07T17:29:07Z",
                "channelId": "UCRCMNm2I4tM4BTmNSboc4QA",
                "title": "ON PART EN GUERRE AVEC CETTE \u00c9QUIPE ! (Vlog FC SILMI #1)",
                "description": "La Kings League est officiellement lanc\u00e9e ! Je vous emm\u00e8ne dans les coulisses des entra\u00eenements jusqu'au premier match\u2026\n\nProfite de 5\u20ac de remise sur ta 1re commande Holy avec le code SILMI5 puis de 10% sur toutes les suivantes avec le code SILMI : https://fr.weareholy.com/FCSilmi | Collaboration Commerciale\n\nR\u00e9alisation : Maxime Alves\nCadrage : Alexandre Pereira \nMontage : Pentama\nMiniature : aPART\n\nMerci \u00e0 Martav, Alexis, Arthur et mes \u00e9quipes pour leur participation dans cette vid\u00e9o !\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Retrouvez-moi en live ici : https://www.twitch.tv/domingo\n\n\ud83d\udd25 Mes r\u00e9seaux :\n\u25cf https://twitter.com/Domingo\n\u25cf https://www.tiktok.com/@domingo\n\u25cf https://www.instagram.com/pa.domingo\n\u25cf https://discord.gg/uXTgJ5J",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ezq2YxptfdE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ezq2YxptfdE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ezq2YxptfdE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ezq2YxptfdE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ezq2YxptfdE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domingo",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON PART EN GUERRE AVEC CETTE \u00c9QUIPE ! (Vlog FC SILMI #1)",
                    "description": "La Kings League est officiellement lanc\u00e9e ! Je vous emm\u00e8ne dans les coulisses des entra\u00eenements jusqu'au premier match\u2026\n\nProfite de 5\u20ac de remise sur ta 1re commande Holy avec le code SILMI5 puis de 10% sur toutes les suivantes avec le code SILMI : https://fr.weareholy.com/FCSilmi | Collaboration Commerciale\n\nR\u00e9alisation : Maxime Alves\nCadrage : Alexandre Pereira \nMontage : Pentama\nMiniature : aPART\n\nMerci \u00e0 Martav, Alexis, Arthur et mes \u00e9quipes pour leur participation dans cette vid\u00e9o !\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Retrouvez-moi en live ici : https://www.twitch.tv/domingo\n\n\ud83d\udd25 Mes r\u00e9seaux :\n\u25cf https://twitter.com/Domingo\n\u25cf https://www.tiktok.com/@domingo\n\u25cf https://www.instagram.com/pa.domingo\n\u25cf https://discord.gg/uXTgJ5J"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96005",
                "likeCount": "9415",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "178"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vhb01IuPz52WrN3U_HZullVvLY8",
            "id": "bqbPTr0RjuY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T09:04:02Z",
                "channelId": "UCAhaFPP6v3WCfK5Tjao0B7A",
                "title": "INTERROGATOIRE SOUS DETECTEUR DE MENSONGES #8 (Avec MrBeast)",
                "description": "Si vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9s par les produits HOLY, suivez ce lien : https://fr.weareholy.com/Mastu/Youtube \n\nVous pourrez b\u00e9n\u00e9ficier de 10% de r\u00e9duction sur tout votre panier avec le code \u201cMASTU\u201d. Et avec le code \u201cMASTU5\u201d b\u00e9n\u00e9ficiez de 5\u20ac de r\u00e9duction sur votre premi\u00e8re commande !\n\nMerci \u00e0 HOLY de nous avoir accompagn\u00e9s sur ce format.  \ud83d\ude01 \n\nMerci \u00e0 @MrBeast pour sa pr\u00e9sence ! \n\nMail : contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\nMontage fait par Jonas\nMontage publicit\u00e9 fait par Sam\nMiniature faite par Hugo \nMerci \u00e0 eux !\n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bqbPTr0RjuY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bqbPTr0RjuY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bqbPTr0RjuY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bqbPTr0RjuY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bqbPTr0RjuY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mastu",
                "tags": [
                    "Mastu",
                    "Mastus",
                    "Humour",
                    "Matsu",
                    "detecteur de mensonges",
                    "mrbeast",
                    "mastu mrbeast",
                    "mrbeast detecteur",
                    "mastu detecteur",
                    "beast",
                    "beast game"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "INTERROGATOIRE SOUS DETECTEUR DE MENSONGES #8 (Avec MrBeast)",
                    "description": "Si vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9s par les produits HOLY, suivez ce lien : https://fr.weareholy.com/Mastu/Youtube \n\nVous pourrez b\u00e9n\u00e9ficier de 10% de r\u00e9duction sur tout votre panier avec le code \u201cMASTU\u201d. Et avec le code \u201cMASTU5\u201d b\u00e9n\u00e9ficiez de 5\u20ac de r\u00e9duction sur votre premi\u00e8re commande !\n\nMerci \u00e0 HOLY de nous avoir accompagn\u00e9s sur ce format.  \ud83d\ude01 \n\nMerci \u00e0 @MrBeast pour sa pr\u00e9sence ! \n\nMail : contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\nMontage fait par Jonas\nMontage publicit\u00e9 fait par Sam\nMiniature faite par Hugo \nMerci \u00e0 eux !\n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2085017",
                "likeCount": "200937",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3140"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a63FFMBNhKa5dNnU2sxZJXIQYow",
            "id": "24TtzD8oIZY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T12:48:23Z",
                "channelId": "UCnf0fDz1vTYW-sl36wbVMbg",
                "title": "Le trou temporel inexplicable de la pr\u00e9histoire",
                "description": "Un \u00e9norme \"trou temporel\" : En seulement quelques centaines d'ann\u00e9es, l'humanit\u00e9 serait pass\u00e9 de \"incapable de pens\u00e9e abstraite\" \u00e0 notre intelligence moderne, apr\u00e8s 150000 ans de vide. Pour mieux comprendre votre propre pass\u00e9, vous avez 14 jours offerts sur MyHeritage juste ici : https://myheritage.cm/CharlieDanger\n\nRetour sur un des plus gros myst\u00e8res historiques. \n\n(Collaboration commerciale)\n\n\ud83d\udd17 \ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udde6\ud835\uddd8 \ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde9\ud835\uddd8 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udddc\n_______________________\n\n- Instagram :  https://www.instagram.com/charlie__danger/\n- Twitch :   https://www.twitch.tv/charlie__danger\n- TikTok :   https://www.tiktok.com/@revuesdumonde/\n\nPour toutes d\u00e9marches professionnelles ou commerciales : lesrevuesdumonde@gmail.com\n\n\ud83d\udc96 \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde5 \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udddc\ud835\udde5\n________________________\nCHAQUE don (m\u00eame quelques euros) soutient la cha\u00eene : https://fr.tipeee.com/les-revues-du-monde\n\n\ud83d\udccc \ud835\uddd6\ud835\udddb\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\n_______________________\n\n00:00:00 - Un trou temporel inexplicable\n00:02:19 - Le consensus de l'\u00e9poque\n00:06:48 - Un grand \"bond en avant\" intellectuel\n00:10:39 - La d\u00e9couverte qui change tout\n00:16:35 - Disparition myst\u00e9rieuse\n00:22:38 - Une autre esp\u00e8ce que l'Homme ?...\n00:28:19 - L'autre hypoth\u00e8se\n\n\ud83c\udfa5 \ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\u0301\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde6\n_______________________\n\nDocumentation / \u00e9criture : H\u00e9l\u00e8ne Pollet / Gauthier Delpace / Charlie Danger\nMontage : R\u00e9mi Malandain\n\nBO des RDM : https://soundcloud.com/la-grande-table\nGraphismes : http://www.instagram.com/guillaume.basley/\nMiniature : Romana Dodici\n\n\ud83d\udcda \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde6 \ud835\udde8\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\udde6 \ud835\uddd8\ud835\udde7 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde5\ud835\uddd6\ud835\uddd8\ud835\udde6\n_______________________\n\n(en cours)\n\n_______________________\n\nA bient\u00f4t pour de nouvelles aventures !\n\n \u00a9 Les Revues du Monde",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24TtzD8oIZY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24TtzD8oIZY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24TtzD8oIZY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24TtzD8oIZY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/24TtzD8oIZY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Revues du Monde",
                "tags": [
                    "les revues du monde",
                    "charlie danger",
                    "histoire",
                    "arch\u00e9ologie",
                    "charlie",
                    "danger",
                    "myst\u00e8re",
                    "scientifique",
                    "trou temporel",
                    "pr\u00e9histoire",
                    "civilisation",
                    "intelligence"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le trou temporel inexplicable de la pr\u00e9histoire",
                    "description": "Un \u00e9norme \"trou temporel\" : En seulement quelques centaines d'ann\u00e9es, l'humanit\u00e9 serait pass\u00e9 de \"incapable de pens\u00e9e abstraite\" \u00e0 notre intelligence moderne, apr\u00e8s 150000 ans de vide. Pour mieux comprendre votre propre pass\u00e9, vous avez 14 jours offerts sur MyHeritage juste ici : https://myheritage.cm/CharlieDanger\n\nRetour sur un des plus gros myst\u00e8res historiques. \n\n(Collaboration commerciale)\n\n\ud83d\udd17 \ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udde6\ud835\uddd8 \ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde9\ud835\uddd8 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udddc\n_______________________\n\n- Instagram :  https://www.instagram.com/charlie__danger/\n- Twitch :   https://www.twitch.tv/charlie__danger\n- TikTok :   https://www.tiktok.com/@revuesdumonde/\n\nPour toutes d\u00e9marches professionnelles ou commerciales : lesrevuesdumonde@gmail.com\n\n\ud83d\udc96 \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde5 \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udddc\ud835\udde5\n________________________\nCHAQUE don (m\u00eame quelques euros) soutient la cha\u00eene : https://fr.tipeee.com/les-revues-du-monde\n\n\ud83d\udccc \ud835\uddd6\ud835\udddb\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\n_______________________\n\n00:00:00 - Un trou temporel inexplicable\n00:02:19 - Le consensus de l'\u00e9poque\n00:06:48 - Un grand \"bond en avant\" intellectuel\n00:10:39 - La d\u00e9couverte qui change tout\n00:16:35 - Disparition myst\u00e9rieuse\n00:22:38 - Une autre esp\u00e8ce que l'Homme ?...\n00:28:19 - L'autre hypoth\u00e8se\n\n\ud83c\udfa5 \ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\u0301\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde6\n_______________________\n\nDocumentation / \u00e9criture : H\u00e9l\u00e8ne Pollet / Gauthier Delpace / Charlie Danger\nMontage : R\u00e9mi Malandain\n\nBO des RDM : https://soundcloud.com/la-grande-table\nGraphismes : http://www.instagram.com/guillaume.basley/\nMiniature : Romana Dodici\n\n\ud83d\udcda \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde6 \ud835\udde8\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\udde6 \ud835\uddd8\ud835\udde7 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde5\ud835\uddd6\ud835\uddd8\ud835\udde6\n_______________________\n\n(en cours)\n\n_______________________\n\nA bient\u00f4t pour de nouvelles aventures !\n\n \u00a9 Les Revues du Monde"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "255994",
                "likeCount": "17885",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1538"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U90Oh3ya4WzgwjwcbsgF7CUrbqA",
            "id": "8fvfNCIVA-0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T09:45:00Z",
                "channelId": "UC7NtHLETypruIfdeHPVgv7A",
                "title": "Je teste le buffet n\u00b01 de France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7: les Grands Buffets de Narbonne",
                "description": "Tentez de gagner un voyage au Japon \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 avec ma marque de v\u00eatement ONI !!! https://oni-sama.fr/collections/articles\n\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\nMontage M\u00e9ghane, Emeric et Jules",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8fvfNCIVA-0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8fvfNCIVA-0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8fvfNCIVA-0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8fvfNCIVA-0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8fvfNCIVA-0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louis",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je teste le buffet n\u00b01 de France \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7: les Grands Buffets de Narbonne",
                    "description": "Tentez de gagner un voyage au Japon \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 avec ma marque de v\u00eatement ONI !!! https://oni-sama.fr/collections/articles\n\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\nMontage M\u00e9ghane, Emeric et Jules"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "314040",
                "likeCount": "12165",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "634"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vWeW3cbhxwJErLgsh4TBfRFYjio",
            "id": "fGOSxvXj1ZY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T16:00:07Z",
                "channelId": "UCD7wEPp2a5MPOnrfo5ZtkuA",
                "title": "ON TESTE DES OBJETS INSOLITES AVEC NOTRE SOEUR !",
                "description": "Merci d'avoir regard\u00e9 la vid\u00e9o ! \nSi tu as aim\u00e9, fait le nous savoir en mettant un pouce bleu !\n\nAbonne toi \u00e0 notre chaine secondaire ! : \nhttps://bit.ly/3lDlt0j\n\n\ud83d\udcf1 \ud835\udde5\ud835\uddf2\ud835\uddf7\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\ude00-\ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\ude00 \ud835\ude00\ud835\ude02\ud835\uddff :\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://bit.ly/3eZGlfQ / @adembilal_off\n\ud83d\udc25 Twitter : https://bit.ly/32PBtVD /@adembilal_off\n\ud83c\udfa7 Discord : https://discord.gg/dA5PUdX\n\n\ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\udde3\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\ude00 :\n\ud83e\udd33 Snapchat : @dedem.27 / @bilal_gdy\n\ud83d\udcf8 Instagram : @ademgdy_off / @bilalgdy_off\n\n\ud83d\udce7 Business : AetB@rachimedia.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGOSxvXj1ZY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGOSxvXj1ZY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGOSxvXj1ZY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGOSxvXj1ZY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGOSxvXj1ZY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Adem&Bilal",
                "tags": [
                    "Adem",
                    "et",
                    "bilal"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON TESTE DES OBJETS INSOLITES AVEC NOTRE SOEUR !",
                    "description": "Merci d'avoir regard\u00e9 la vid\u00e9o ! \nSi tu as aim\u00e9, fait le nous savoir en mettant un pouce bleu !\n\nAbonne toi \u00e0 notre chaine secondaire ! : \nhttps://bit.ly/3lDlt0j\n\n\ud83d\udcf1 \ud835\udde5\ud835\uddf2\ud835\uddf7\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\ude00-\ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\ude00 \ud835\ude00\ud835\ude02\ud835\uddff :\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://bit.ly/3eZGlfQ / @adembilal_off\n\ud83d\udc25 Twitter : https://bit.ly/32PBtVD /@adembilal_off\n\ud83c\udfa7 Discord : https://discord.gg/dA5PUdX\n\n\ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\udde3\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\ude00 :\n\ud83e\udd33 Snapchat : @dedem.27 / @bilal_gdy\n\ud83d\udcf8 Instagram : @ademgdy_off / @bilalgdy_off\n\n\ud83d\udce7 Business : AetB@rachimedia.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "261811",
                "likeCount": "12305",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "540"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AI2zC4xGGtzXxK9Ur1AJJhFqoE0",
            "id": "xdO2fEmeVEE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T15:41:08Z",
                "channelId": "UCG2GZnizosVnNVEW7Io4X5g",
                "title": "1 SEMAINE POUR TOUT CHANGER",
                "description": "All\u00e9 on se reprend, et on a une semaine pour \u2764\ufe0f\n\n\n\n\u2728 Offre pour la communaut\u00e9 du swagg: la livraison offerte* avec le code LIV_SHERA25 (*Livraison offerte pour toutescommandes hors bons d'achat, bons cadeaux et bons ateliers & concerne les commandes livr\u00e9es par Colissimo etMondial Relay en France M\u00e9tropolitaine (Corse incluse) et en Belgique, par Colissimo en Allemagne, auLuxembourg, aux Pays-Bas et \u00e0 Monaco et par Spring en Espagne).\n\nValable 2 semaines \u00e0 partir de la premi\u00e8re prise de parole (6 au 20 avril)\u2022 \n \n\u2728D\u00e9couvrir Aroma-Zone: \nHuile de romarin: https://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/macerat-huileux-de-romarin-bio?utm_source=influence&utm_medium=shera&utm_campaign=avril\n\n\u2728Masque Capillaire https://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/base-masque-capillaire-bio-aroma-zone?utm_source=influence&utm_medium=shera&utm_campaign=avril\n\n\u2728Acide Hyaluronique: https://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/serum-concentre-dacide-hyaluronique-aroma-zone?utm_source=influence&utm_medium=shera&utm_campaign=avril",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xdO2fEmeVEE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xdO2fEmeVEE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xdO2fEmeVEE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xdO2fEmeVEE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xdO2fEmeVEE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Shera ",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "1 SEMAINE POUR TOUT CHANGER",
                    "description": "All\u00e9 on se reprend, et on a une semaine pour \u2764\ufe0f\n\n\n\n\u2728 Offre pour la communaut\u00e9 du swagg: la livraison offerte* avec le code LIV_SHERA25 (*Livraison offerte pour toutescommandes hors bons d'achat, bons cadeaux et bons ateliers & concerne les commandes livr\u00e9es par Colissimo etMondial Relay en France M\u00e9tropolitaine (Corse incluse) et en Belgique, par Colissimo en Allemagne, auLuxembourg, aux Pays-Bas et \u00e0 Monaco et par Spring en Espagne).\n\nValable 2 semaines \u00e0 partir de la premi\u00e8re prise de parole (6 au 20 avril)\u2022 \n \n\u2728D\u00e9couvrir Aroma-Zone: \nHuile de romarin: https://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/macerat-huileux-de-romarin-bio?utm_source=influence&utm_medium=shera&utm_campaign=avril\n\n\u2728Masque Capillaire https://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/base-masque-capillaire-bio-aroma-zone?utm_source=influence&utm_medium=shera&utm_campaign=avril\n\n\u2728Acide Hyaluronique: https://www.aroma-zone.com/info/fiche-technique/serum-concentre-dacide-hyaluronique-aroma-zone?utm_source=influence&utm_medium=shera&utm_campaign=avril"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159585",
                "likeCount": "8988",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "275"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5QUBdp44-sVTcPJiMuCi-rXTcT8",
            "id": "T_GMVaQXkvo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T13:00:46Z",
                "channelId": "UCSxaousw3LzTQ0g17iL2Ytw",
                "title": "Je quitte Duba\u00ef pour f\u00eater l\u2019A\u00efd avec ma famille en Turquie \ud83e\udef6\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7",
                "description": "Hello!\nRetrouve-moi ici pour encore plus de contenu lifestyle, voyages, et beaut\u00e9 :\n\ud83d\udcf7 Instagram : leyagkyy\n\ud83c\udfac TikTok : leyagkyy\n\ud83d\udc7b Snapchat : @leyagkyyy\n\u2709\ufe0f Pro : leyacreator@gmail.com\n\n\ud83d\udd14 N\u2019oublie pas de t'abonner pour ne rien manquer et activer la cloche !\nMerci pour ton soutien \ud83e\udd0d\n\nMiniature JzDesign\nMontage @HiraSekai",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_GMVaQXkvo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_GMVaQXkvo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_GMVaQXkvo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_GMVaQXkvo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_GMVaQXkvo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L\u00e9ya",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je quitte Duba\u00ef pour f\u00eater l\u2019A\u00efd avec ma famille en Turquie \ud83e\udef6\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7",
                    "description": "Hello!\nRetrouve-moi ici pour encore plus de contenu lifestyle, voyages, et beaut\u00e9 :\n\ud83d\udcf7 Instagram : leyagkyy\n\ud83c\udfac TikTok : leyagkyy\n\ud83d\udc7b Snapchat : @leyagkyyy\n\u2709\ufe0f Pro : leyacreator@gmail.com\n\n\ud83d\udd14 N\u2019oublie pas de t'abonner pour ne rien manquer et activer la cloche !\nMerci pour ton soutien \ud83e\udd0d\n\nMiniature JzDesign\nMontage @HiraSekai"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "165665",
                "likeCount": "6799",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1359"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T5zhs1itCt9f7hJEVGQsEyWSbQw",
            "id": "Tf4PA3zLBhc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T22:00:23Z",
                "channelId": "UCzHCZXmqIdjqRnpdp0l_T6g",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 OL - Lille : Les Lyonnais renversent le LOSC et se replacent dans la course \u00e0 la C1 (2-1) !",
                "description": "Nous avons accueilli le LOSC ce samedi soir au Groupama Stadium, \u00e0 l\u2019occasion de la 28e journ\u00e9e de Ligue 1. Une rencontre intense et disput\u00e9e, conclue par une belle victoire lyonnaise (2-1). Revivez les temps forts de ce match en images.\n\n\ud83d\udccdAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene de l'Olympique Lyonnais \ud83d\udc49 https://lyonna.is/abo-youtube \n\ud83d\udccdSubscribe to the Olympique Lyonnais channel. \ud83d\udc49https://lyonna.is/abo-youtube\n\n#OL #olympiquelyonnais #Lyon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tf4PA3zLBhc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tf4PA3zLBhc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tf4PA3zLBhc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tf4PA3zLBhc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tf4PA3zLBhc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Olympique Lyonnais",
                "tags": [
                    "Olympique lyonnais",
                    "OL",
                    "Football",
                    "Ligue 1",
                    "match OL",
                    "highlights OL",
                    "r\u00e9sum\u00e9 OL",
                    "buts OL",
                    "stade groupama",
                    "supporters OL",
                    "Alexandre lacazette",
                    "corentin tolisso",
                    "match en direct OL",
                    "OL Live",
                    "r\u00e9sultats OL",
                    "joueurs OL",
                    "rayan cherki",
                    "Georges mikautadze",
                    "nicolas tagliafico",
                    "calendrier OL",
                    "OL highlights",
                    "thiago almada",
                    "paulo fonseca",
                    "lyon lille",
                    "OL Lille",
                    "OL lille highlights",
                    "lacazette tripl\u00e9",
                    "Lacazette 2014",
                    "ol lille buts",
                    "ol lille r\u00e9sum\u00e9",
                    "ol lille 2-1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 OL - Lille : Les Lyonnais renversent le LOSC et se replacent dans la course \u00e0 la C1 (2-1) !",
                    "description": "Nous avons accueilli le LOSC ce samedi soir au Groupama Stadium, \u00e0 l\u2019occasion de la 28e journ\u00e9e de Ligue 1. Une rencontre intense et disput\u00e9e, conclue par une belle victoire lyonnaise (2-1). Revivez les temps forts de ce match en images.\n\n\ud83d\udccdAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene de l'Olympique Lyonnais \ud83d\udc49 https://lyonna.is/abo-youtube \n\ud83d\udccdSubscribe to the Olympique Lyonnais channel. \ud83d\udc49https://lyonna.is/abo-youtube\n\n#OL #olympiquelyonnais #Lyon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105788",
                "likeCount": "2545",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "141"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bCQ9JRUSOKjdjjocd6AtajcA4GY",
            "id": "nAdhljueKU0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T22:04:10Z",
                "channelId": "UCm6FmMolN-n38Oj8-ZHVuHg",
                "title": "11.04.2025",
                "description": "Provided to YouTube by PLR Music / PGP Records\n\n11.04.2025 \u00b7 Werenoi\n\n11.04.2025\n\n\u2117 PLR Music / PGP Records / AllPoints\n\nReleased on: 2025-04-07\n\nProducer: Barbe Noire\nComposer: Barbe Noire\nLyricist: Werenoi\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nAdhljueKU0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nAdhljueKU0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nAdhljueKU0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nAdhljueKU0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nAdhljueKU0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Werenoi - Topic",
                "tags": [
                    "Werenoi",
                    "11.04.2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "11.04.2025",
                    "description": "Provided to YouTube by PLR Music / PGP Records\n\n11.04.2025 \u00b7 Werenoi\n\n11.04.2025\n\n\u2117 PLR Music / PGP Records / AllPoints\n\nReleased on: 2025-04-07\n\nProducer: Barbe Noire\nComposer: Barbe Noire\nLyricist: Werenoi\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49087",
                "likeCount": "2658",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "102"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8t3OekUQtR2UXASoCXbzhsM3mHw",
            "id": "Dc7chYzKajk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T08:04:09Z",
                "channelId": "UCKJ7cmBniTdqzwyeQLOk6ow",
                "title": "E1 : D\u00e9but de la Kings League avec l\u2019\u00e9quipe UNIT3D ! (1er entra\u00eenement & match)",
                "description": "Bienvenue dans la s\u00e9rie Inside UNIT3D !\n\nDans cette s\u00e9rie de vlog, je vous emm\u00e8ne dans les coulisses de l\u2019\u00e9quipe UNIT3D, pr\u00e9sid\u00e9e par Squeezie, Djilsi et Maxime Biaggi, en plein c\u0153ur de la Kings League France !\n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\nFollow-moi sur :\n\n-INSTAGRAM : https://www.instagram.com/val_lienard/ \n-TikTok : val_lienard https://vm.tiktok.com/ZM83KKEPg/\n-SNAPCHAT : val_lienard\n-TWITTER : https://twitter.com/val_lienard",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dc7chYzKajk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dc7chYzKajk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dc7chYzKajk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dc7chYzKajk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dc7chYzKajk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Val Lienard",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "E1 : D\u00e9but de la Kings League avec l\u2019\u00e9quipe UNIT3D ! (1er entra\u00eenement & match)",
                    "description": "Bienvenue dans la s\u00e9rie Inside UNIT3D !\n\nDans cette s\u00e9rie de vlog, je vous emm\u00e8ne dans les coulisses de l\u2019\u00e9quipe UNIT3D, pr\u00e9sid\u00e9e par Squeezie, Djilsi et Maxime Biaggi, en plein c\u0153ur de la Kings League France !\n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\nFollow-moi sur :\n\n-INSTAGRAM : https://www.instagram.com/val_lienard/ \n-TikTok : val_lienard https://vm.tiktok.com/ZM83KKEPg/\n-SNAPCHAT : val_lienard\n-TWITTER : https://twitter.com/val_lienard"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "164488",
                "likeCount": "7793",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "114"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kGBsqnXcQRWXqUxj_Wli1uOLARE",
            "id": "g6qZCEZ6cUA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T10:40:40Z",
                "channelId": "UC1dJUl6XAPLB5zGFAWdtNow",
                "title": "La Meilleure PS5 Personnalis\u00e9e Gagne !",
                "description": "On Custom Des PS5 et Des iPhones !\n\nAbonnez-vous \u00e0 ma cha\u00eene principal @toinelag \net pour du gaming \u00e0 @toinelaggaming \n\nMerci \u00e0 Baggy Dessine !\n\n\ud83d\udc8c Pour me contacter : contact@toinelag.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6qZCEZ6cUA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6qZCEZ6cUA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6qZCEZ6cUA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6qZCEZ6cUA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6qZCEZ6cUA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toinelag +",
                "tags": [
                    "toinelag",
                    "baggy dessine",
                    "dessin"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La Meilleure PS5 Personnalis\u00e9e Gagne !",
                    "description": "On Custom Des PS5 et Des iPhones !\n\nAbonnez-vous \u00e0 ma cha\u00eene principal @toinelag \net pour du gaming \u00e0 @toinelaggaming \n\nMerci \u00e0 Baggy Dessine !\n\n\ud83d\udc8c Pour me contacter : contact@toinelag.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "541708",
                "likeCount": "7620",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "313"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xeqh4uNLrBAQw7kVCjV490Wmgpg",
            "id": "Dhhaau5DNSY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T10:00:24Z",
                "channelId": "UCNGq4mP3Ds5OUGjPo8IJOcw",
                "title": "J'ai achet\u00e9 mon plus gros Restaurant Burgouzz ! (et on le visite avant l'ouverture)",
                "description": "Je vous pr\u00e9sente enfin mon Restaurant Burgouzz de Rennes !! Et au passage j'en profite pour faire une journ\u00e9e Vlog avec toute la Team. Au programme Burger, sauce cheddar et du foodporn comme on aime...\n\nJ'ai achet\u00e9 mon plus gros Restaurant Burgouzz ! (et on le visite avant l'ouverture)\n\nMontage: https://www.instagram.com/lucasmelvey/\nDessin, animation: Tidiane Fall\nMusique principale:\u00a0Tidiane\u00a0Fall\n\nRetrouvez moi sur les r\u00e9seaux :\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/valouzz_/\n\u25ba Twitch : https://www.twitch.tv/valouzz\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/valouzz_\n\n--------------------------------------------------------------------\nContact :  valouzz.contact@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dhhaau5DNSY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dhhaau5DNSY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dhhaau5DNSY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dhhaau5DNSY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dhhaau5DNSY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Valouzz",
                "tags": [
                    "Burgouzz",
                    "ouverture",
                    "Rennes",
                    "Valouzz",
                    "Vlog",
                    "Cuisine",
                    "Burger",
                    "Restaurant",
                    "Visite",
                    "D\u00e9coration",
                    "Recette",
                    "Cheddar",
                    "Cheese",
                    "Topping",
                    "Foodporn",
                    "D\u00e9gustation",
                    "Poca",
                    "Soreal",
                    "Sauce",
                    "Binchouzz",
                    "Raising Cane's"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ai achet\u00e9 mon plus gros Restaurant Burgouzz ! (et on le visite avant l'ouverture)",
                    "description": "Je vous pr\u00e9sente enfin mon Restaurant Burgouzz de Rennes !! Et au passage j'en profite pour faire une journ\u00e9e Vlog avec toute la Team. Au programme Burger, sauce cheddar et du foodporn comme on aime...\n\nJ'ai achet\u00e9 mon plus gros Restaurant Burgouzz ! (et on le visite avant l'ouverture)\n\nMontage: https://www.instagram.com/lucasmelvey/\nDessin, animation: Tidiane Fall\nMusique principale:\u00a0Tidiane\u00a0Fall\n\nRetrouvez moi sur les r\u00e9seaux :\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/valouzz_/\n\u25ba Twitch : https://www.twitch.tv/valouzz\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/valouzz_\n\n--------------------------------------------------------------------\nContact :  valouzz.contact@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "413065",
                "likeCount": "20629",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "362"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Sqp7ujTAZeKCJCEdMHcdCFy9t-o",
            "id": "9ZrqSt-jM2U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T14:28:30Z",
                "channelId": "UCozt5iXNqmhU1I7tcjJ0UFQ",
                "title": "TOUR DES FLANDRES \u2013 PH\u00c9NOM\u00c9NAL ! Tadej Poga\u010dar s\u2019impose pour la deuxi\u00e8me fois devant Van der Poel",
                "description": "Tour des Flandres 2025 : le r\u00e9sum\u00e9. Il a fallu attendre l'ultime passage sur le Vieux Quaremont pour voir Tadej Pogacar s'isoler sur le Tour des Flandres 2025, au prix d'une attaque dont il a le secret qui a fait exploser Mathieu Van der Poel. Le champion du monde, magnifique pour faire plier ses rivaux, s'offre une deuxi\u00e8me victoire dans le \"Ronde\" apr\u00e8s 2023. Mads Pedersen et Mathieu Van der Poel compl\u00e8tent le podium.\n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene \ud83d\udc49 https://bit.ly/3OetlmT\nSuivez les meilleurs \u00e9v\u00e9nements sur Eurosport via la plateforme de streaming Max \ud83d\udc49 bit.ly/3z9rUE4\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli pour iPhone \ud83d\udc49 https://apple.co/3MNSALG\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli pour Android \ud83d\udc49 https://bit.ly/3MNSBiI\n\n#highlights #pogacar #cycling #rondevanvlaanderen  \nToute l'actualit\u00e9 du sport \ud83d\udc49 https://www.eurosport.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ZrqSt-jM2U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ZrqSt-jM2U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ZrqSt-jM2U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ZrqSt-jM2U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurosport France",
                "tags": [
                    "Eurosport",
                    "Eurosport cyclisme",
                    "Cyclisme",
                    "mercato",
                    "Tour de France",
                    "Jeux Olympiques",
                    "JO 2024",
                    "JO Paris",
                    "Jeux Olympiques Paris",
                    "Eurosport en direct",
                    "sport en direct",
                    "Giro",
                    "Tour des Flandres",
                    "Tour des Flandres highlights",
                    "Tour des Flandres best of",
                    "Tour des Flandres r\u00e9sum\u00e9",
                    "van der Poel Tour des Flandres",
                    "Tadej Poga\u010dar",
                    "Remco Evenepoel",
                    "Wout van Aert",
                    "Tour des Flandres 2025",
                    "Pogacar Tour des Flandres",
                    "Pogacar victoire",
                    "Pogacar best of",
                    "Pogacar paris roubaix",
                    "pogacar van der poel"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "TOUR DES FLANDRES \u2013 PH\u00c9NOM\u00c9NAL ! Tadej Poga\u010dar s\u2019impose pour la deuxi\u00e8me fois devant Van der Poel",
                    "description": "Tour des Flandres 2025 : le r\u00e9sum\u00e9. Il a fallu attendre l'ultime passage sur le Vieux Quaremont pour voir Tadej Pogacar s'isoler sur le Tour des Flandres 2025, au prix d'une attaque dont il a le secret qui a fait exploser Mathieu Van der Poel. Le champion du monde, magnifique pour faire plier ses rivaux, s'offre une deuxi\u00e8me victoire dans le \"Ronde\" apr\u00e8s 2023. Mads Pedersen et Mathieu Van der Poel compl\u00e8tent le podium.\n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene \ud83d\udc49 https://bit.ly/3OetlmT\nSuivez les meilleurs \u00e9v\u00e9nements sur Eurosport via la plateforme de streaming Max \ud83d\udc49 bit.ly/3z9rUE4\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli pour iPhone \ud83d\udc49 https://apple.co/3MNSALG\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli pour Android \ud83d\udc49 https://bit.ly/3MNSBiI\n\n#highlights #pogacar #cycling #rondevanvlaanderen  \nToute l'actualit\u00e9 du sport \ud83d\udc49 https://www.eurosport.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "280210",
                "likeCount": "3479",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "532"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jAbgGdSDiFlTJDhipD7OgMW9tyk",
            "id": "XqpFTB9MBMo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T16:18:14Z",
                "channelId": "UCKq9JxyISqBHDd-fXfV3QtQ",
                "title": "Plat \u00e0 1\u20ac vs 10 000\u20ac avec MrBeast",
                "description": "On mange avec MrBeast des plats \u00e0 1\u20ac VS les plats les plus chers du monde ! \n\nLa cha\u00eene de @MrBeast \n\nMerci aux Chefs \nNina M\u00e9tayer : https://www.instagram.com/ninametayer/?hl=fr \nXavier Pincemin : @Xavier_Pincemin \n\nMerci \u00e0 Feastables de sponsoriser cette vid\u00e9o ! (en vrai Merci MrBeast haha) \nFeastables est dispo chez Pepe Chicken ce weekend et chez Carrefour partout en France !! \n\nLa derni\u00e8re vid\u00e9o : https://www.youtube.com/watch?v=dfG8KpE5OQs\n\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, pour \u00eatre au courant de mes vid\u00e9os !\n\n\n\ud83d\udc14 Mes restaurants : Pepe Chicken /  https://bit.ly/PepeChicken \n\ud83d\udc26 Twitter : @fastgoodcuisine / https://twitter.com/fastgoodcuisine\n\ud83d\udcf8 Instagram: @fastgoodcuisine / https://www.instagram.com/fastgoodcuisine\n\ud83d\udc7b Snapchat : Fastgoodcuisine\n\ud83c\udf10 Facebook : @FastGoodCuisine / https://www.facebook.com/FastGoodCuisine\n\n\n\ud83d\udc8c Sponsorship : contact@fastgoodcuisine.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XqpFTB9MBMo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XqpFTB9MBMo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XqpFTB9MBMo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XqpFTB9MBMo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XqpFTB9MBMo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FastGoodCuisine",
                "tags": [
                    "fastgoodcuisine",
                    "mrbeast",
                    "mr beast",
                    "mrbeast vs",
                    "mrbeast food",
                    "fastgoodcuisine x mrbeast",
                    "Pepe chicken",
                    "feastables",
                    "feastables france",
                    "Pepe Chicken Mr Beast",
                    "fastfood",
                    "fastfood cuisine",
                    "VS",
                    "food vs",
                    "Plat \u00e0 1\u20ac vs 10 000\u20ac",
                    "1\u20ac vs 1000\u20ac",
                    "challenge",
                    "foodchallenge",
                    "expensive food",
                    "fast food",
                    "mr beast burger"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Plat \u00e0 1\u20ac vs 10 000\u20ac avec MrBeast",
                    "description": "On mange avec MrBeast des plats \u00e0 1\u20ac VS les plats les plus chers du monde ! \n\nLa cha\u00eene de @MrBeast \n\nMerci aux Chefs \nNina M\u00e9tayer : https://www.instagram.com/ninametayer/?hl=fr \nXavier Pincemin : @Xavier_Pincemin \n\nMerci \u00e0 Feastables de sponsoriser cette vid\u00e9o ! (en vrai Merci MrBeast haha) \nFeastables est dispo chez Pepe Chicken ce weekend et chez Carrefour partout en France !! \n\nLa derni\u00e8re vid\u00e9o : https://www.youtube.com/watch?v=dfG8KpE5OQs\n\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, pour \u00eatre au courant de mes vid\u00e9os !\n\n\n\ud83d\udc14 Mes restaurants : Pepe Chicken /  https://bit.ly/PepeChicken \n\ud83d\udc26 Twitter : @fastgoodcuisine / https://twitter.com/fastgoodcuisine\n\ud83d\udcf8 Instagram: @fastgoodcuisine / https://www.instagram.com/fastgoodcuisine\n\ud83d\udc7b Snapchat : Fastgoodcuisine\n\ud83c\udf10 Facebook : @FastGoodCuisine / https://www.facebook.com/FastGoodCuisine\n\n\n\ud83d\udc8c Sponsorship : contact@fastgoodcuisine.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1620736",
                "likeCount": "73054",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1578"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Lr99pVtwfrrfz1-w8R_vcjbVqAU",
            "id": "CpUDeh58UsU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T11:30:09Z",
                "channelId": "UCqfANd8RDXTcQddXMwwgUmA",
                "title": "14 r\u00e8gles dans les mariages au Japon \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 (pas de bisou)",
                "description": "Profitez de mon offre Rosetta Stone \u00e0 -60%: https://partners.rosettastone.com/louis-san23c\n\nMa marque de v\u00eatement ONI: https://oni-sama.fr/collections/articles\n\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\n\u00c9criture Louis et Margaux\n\nCadrage Emeric\n\nMontage Jules et Emeric",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CpUDeh58UsU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CpUDeh58UsU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CpUDeh58UsU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CpUDeh58UsU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CpUDeh58UsU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louis-San",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "14 r\u00e8gles dans les mariages au Japon \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 (pas de bisou)",
                    "description": "Profitez de mon offre Rosetta Stone \u00e0 -60%: https://partners.rosettastone.com/louis-san23c\n\nMa marque de v\u00eatement ONI: https://oni-sama.fr/collections/articles\n\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\n\u00c9criture Louis et Margaux\n\nCadrage Emeric\n\nMontage Jules et Emeric"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "242843",
                "likeCount": "14288",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "359"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hg0oM7oN59BXNH-V8med-rQIWTo",
            "id": "lg5WjBV-F78",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T16:22:30Z",
                "channelId": "UCakQLdwrxuo0KhJ49Sq2csA",
                "title": "Tron : Ares - Premi\u00e8re bande-annonce (VF) | Disney",
                "description": "En octobre, les mondes entreront en collision.\n\nTron : Ares, le 8 octobre au cin\u00e9ma.\n\n\u25ba Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene Disney+ pour ne manquer aucun des derniers contenus des programmes Disney, Pixar, Marvel, Star Wars, National Geographic et Star : https://www.youtube.com/DisneyPlusFR\n\n\u25ba Abonnez-vous pour ne rien rater de l'actualit\u00e9 fran\u00e7aise de Disney !\nhttp://bit.ly/AbonnementDisney\n\n\u25ba D\u00e9couvrez les bandes annonces de nos prochains films Disney et Disney.Pixar :\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLU5-6mn9YBf32hunKCBytmHP8-UyN2iC-\n\n\u25ba Toutes les chansons des Grands Classiques Disney :\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLU5-6mn9YBf2GRSsGqTnr4Hmosr7zaqck\n\n\u25ba D\u00e9couvrez nos collections de produits Disney, Marvel et Star Wars sur :\nhttps://www.shopdisney.fr/\n\n---------------------------------------------------------------\n \nLaissez-vous emporter par la magie... Bienvenue sur la cha\u00eene YouTube officielle de Disney !\nDes Aristochats au Roi Lion, en passant par La Reine des Neiges ou Vaiana, la l\u00e9gende du bout du monde : toutes les chansons des Grands Classiques Disney sont l\u00e0 !\nApprenez-en plus sur nos films \u00e0 venir : bandes-annonces, extraits, bonus et bien plus encore !\n\nVisitez notre site : https://disney.fr\nInstagram : https://www.instagram.com/DisneyFR\nFacebook : https://www.facebook.com/disneyfrance\nTwitter : https://twitter.com/disneyfr\n\n#Disney #Tron",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lg5WjBV-F78/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lg5WjBV-F78/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lg5WjBV-F78/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lg5WjBV-F78/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lg5WjBV-F78/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Disney FR",
                "tags": [
                    "disney",
                    "chanson disney",
                    "walt disney studios",
                    "chanson disney paroles",
                    "pixar",
                    "bande annonce",
                    "tron ares",
                    "tron",
                    "teaser trailer",
                    "vf",
                    "version fran\u00e7aise"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Tron : Ares - Premi\u00e8re bande-annonce (VF) | Disney",
                    "description": "En octobre, les mondes entreront en collision.\n\nTron : Ares, le 8 octobre au cin\u00e9ma.\n\n\u25ba Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene Disney+ pour ne manquer aucun des derniers contenus des programmes Disney, Pixar, Marvel, Star Wars, National Geographic et Star : https://www.youtube.com/DisneyPlusFR\n\n\u25ba Abonnez-vous pour ne rien rater de l'actualit\u00e9 fran\u00e7aise de Disney !\nhttp://bit.ly/AbonnementDisney\n\n\u25ba D\u00e9couvrez les bandes annonces de nos prochains films Disney et Disney.Pixar :\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLU5-6mn9YBf32hunKCBytmHP8-UyN2iC-\n\n\u25ba Toutes les chansons des Grands Classiques Disney :\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLU5-6mn9YBf2GRSsGqTnr4Hmosr7zaqck\n\n\u25ba D\u00e9couvrez nos collections de produits Disney, Marvel et Star Wars sur :\nhttps://www.shopdisney.fr/\n\n---------------------------------------------------------------\n \nLaissez-vous emporter par la magie... Bienvenue sur la cha\u00eene YouTube officielle de Disney !\nDes Aristochats au Roi Lion, en passant par La Reine des Neiges ou Vaiana, la l\u00e9gende du bout du monde : toutes les chansons des Grands Classiques Disney sont l\u00e0 !\nApprenez-en plus sur nos films \u00e0 venir : bandes-annonces, extraits, bonus et bien plus encore !\n\nVisitez notre site : https://disney.fr\nInstagram : https://www.instagram.com/DisneyFR\nFacebook : https://www.facebook.com/disneyfrance\nTwitter : https://twitter.com/disneyfr\n\n#Disney #Tron"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "83718",
                "likeCount": "1610",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "146"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y1Mlg4YS0udLIRBzoaroyqjBW3U",
            "id": "Etua5LJKyAA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T14:00:30Z",
                "channelId": "UCCMxHHciWRBBouzk-PGzmtQ",
                "title": "CRITIQUE : MINECRAFT, Le Film",
                "description": "Une nouvelle adaptation de jeu vid\u00e9o en film qui laisse un parfum de sel ou d'aigre-doux, au choix.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Etua5LJKyAA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Etua5LJKyAA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Etua5LJKyAA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Etua5LJKyAA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Etua5LJKyAA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bazar du Grenier",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "CRITIQUE : MINECRAFT, Le Film",
                    "description": "Une nouvelle adaptation de jeu vid\u00e9o en film qui laisse un parfum de sel ou d'aigre-doux, au choix."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "519943",
                "likeCount": "28666",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1884"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y2Q0hlxh83TTATOB7m76wrhT1G4",
            "id": "VHxeuLf_eRs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T14:15:02Z",
                "channelId": "UCdAHaWcKdpbT5XkN2Er6BUQ",
                "title": "\uff1c\u30aa\u30fc\u30d7\u30cb\u30f3\u30b0\u6620\u50cf\u30d5\u30eb\uff1e\u300c\u5929\u4f7f\u3068\u60aa\u9b54\u300dGRe4N BOYZ\uff0fTV\u30a2\u30cb\u30e1\u300cONE PIECE\u300d",
                "description": "TV\u30a2\u30cb\u30e1\u300cONE PIECE\u300d\u30a8\u30c3\u30b0\u30d8\u30c3\u30c9\u7de8\n2025\u5e744\u6708\u3088\u308a\u6bce\u9031\u65e5\u66dc\u591c11:15\u3088\u308a\u5168\u56fd\u30d5\u30b8\u30c6\u30ec\u30d3\u7cfb\u5217\u306b\u3066\u653e\u9001\uff01\n\n4/6\u914d\u4fe1\u30ea\u30ea\u30fc\u30b9\nGRe4N BOYZ\u300c\u5929\u4f7f\u3068\u60aa\u9b54\u300d\nhttps://GRe4NBOYZ.lnk.to/Angel-and-Devil\n\n#ONEPIECE #EGGHEAD #\u5927\u6d77\u8cca\u6642\u9593",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHxeuLf_eRs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHxeuLf_eRs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHxeuLf_eRs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHxeuLf_eRs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHxeuLf_eRs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ONE PIECE\u516c\u5f0fYouTube\u30c1\u30e3\u30f3\u30cd\u30eb",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\uff1c\u30aa\u30fc\u30d7\u30cb\u30f3\u30b0\u6620\u50cf\u30d5\u30eb\uff1e\u300c\u5929\u4f7f\u3068\u60aa\u9b54\u300dGRe4N BOYZ\uff0fTV\u30a2\u30cb\u30e1\u300cONE PIECE\u300d",
                    "description": "TV\u30a2\u30cb\u30e1\u300cONE PIECE\u300d\u30a8\u30c3\u30b0\u30d8\u30c3\u30c9\u7de8\n2025\u5e744\u6708\u3088\u308a\u6bce\u9031\u65e5\u66dc\u591c11:15\u3088\u308a\u5168\u56fd\u30d5\u30b8\u30c6\u30ec\u30d3\u7cfb\u5217\u306b\u3066\u653e\u9001\uff01\n\n4/6\u914d\u4fe1\u30ea\u30ea\u30fc\u30b9\nGRe4N BOYZ\u300c\u5929\u4f7f\u3068\u60aa\u9b54\u300d\nhttps://GRe4NBOYZ.lnk.to/Angel-and-Devil\n\n#ONEPIECE #EGGHEAD #\u5927\u6d77\u8cca\u6642\u9593"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ja"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1821367",
                "likeCount": "66531",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3561"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yqcW3tIJNHVkaOOZXgJ1E0rp7IE",
            "id": "2G7arNqPbmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T10:00:56Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 du Grand Prix du Japon 2025 - F1",
                "description": "\ud83c\udfc1 Encore plus de Formule 1 sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/formule-1/\n\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\n\ud83d\udcf2 CANAL+F1 sur les r\u00e9seaux :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalplusF1\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusF1\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/\u00a0\n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://twitch.tv/canalplus_sport\n\n\n#F1 #Formule1 #Formula1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2G7arNqPbmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2G7arNqPbmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2G7arNqPbmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2G7arNqPbmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2G7arNqPbmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "tags": [
                    "F1",
                    "formule 1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 du Grand Prix du Japon 2025 - F1",
                    "description": "\ud83c\udfc1 Encore plus de Formule 1 sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/formule-1/\n\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\n\ud83d\udcf2 CANAL+F1 sur les r\u00e9seaux :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalplusF1\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusF1\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/\u00a0\n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://twitch.tv/canalplus_sport\n\n\n#F1 #Formule1 #Formula1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "445656",
                "likeCount": "10097",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "420"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NvZ-QO5S7fHdUV6a9agdkXnvFGw",
            "id": "eleWITQ5lTk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T15:00:52Z",
                "channelId": "UCrSVu3ryGNObwCFoOGU8lHg",
                "title": "J'AI CUISIN\u00c9 UN COUSCOUS POUR LA PREMI\u00c8RE FOIS (d\u00e9sol\u00e9 d'avance)",
                "description": "*Collaboration commerciale - Un grand merci aux GOAT Subway France d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o et aussi m'avoir fait ingurgiter 200g de sauce piquante. Si jamais vous kiffez les sauces caliente le Smoky Chicken est dispo jusqu\u2019au 27 mai 2025 chez Subway, et cette ann\u00e9e ils ont sorti une toute nouvelle sauce muy caliente \ud83d\udd25\ud83c\udf36 : la sauce Xtra Hot Southwest, elle aussi dispo pour ceux qui veulent la tester sur leur propre compo. je vous met le site aussi si jamais : subwayfrance.fr \n\nNico est de retour pour cook une nouvelle fois un beau plat maghr\u00e9bin et cette fois-ci on touche au couscous ALORS d\u00e9j\u00e0, d\u00e9sol\u00e9... Mais l'important c'est de tenter non.. En tout cas j'esp\u00e8re que vous allez kiffer et si jamais vous avez des id\u00e9es pour d'autres plats \u00e0 faire, je suis chaud dans les commentaires. Bonne vid\u00e9o \u00e0 vous et selem\n\nN'h\u00e9site pas a me suivre sur mes autres r\u00e9seaux sociaux:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/nico_tine84/\nTwitch: https://www.twitch.tv/nicotine84\nTiktok: https://www.tiktok.com/@nico_tine84\nTwitter(X): https://twitter.com/Nico_tine84\nDiscord: https://discord.gg/QqBbm5F8W3\nSnapchat: nico_tine84\n\n\ud83d\udcf8 Monteur: https://twitter.com/oozzme\n\ud83d\udcf8 Minimaker: https://x.com/NeedahFR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eleWITQ5lTk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eleWITQ5lTk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eleWITQ5lTk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eleWITQ5lTk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eleWITQ5lTk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nico L\u00e0",
                "tags": [
                    "couscous",
                    "ramadan",
                    "maroc",
                    "algerie",
                    "tunisie",
                    "magreb",
                    "nico",
                    "nico la",
                    "nicotine",
                    "flamby",
                    "byilhan",
                    "the",
                    "zlabiya",
                    "recette",
                    "boga"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'AI CUISIN\u00c9 UN COUSCOUS POUR LA PREMI\u00c8RE FOIS (d\u00e9sol\u00e9 d'avance)",
                    "description": "*Collaboration commerciale - Un grand merci aux GOAT Subway France d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o et aussi m'avoir fait ingurgiter 200g de sauce piquante. Si jamais vous kiffez les sauces caliente le Smoky Chicken est dispo jusqu\u2019au 27 mai 2025 chez Subway, et cette ann\u00e9e ils ont sorti une toute nouvelle sauce muy caliente \ud83d\udd25\ud83c\udf36 : la sauce Xtra Hot Southwest, elle aussi dispo pour ceux qui veulent la tester sur leur propre compo. je vous met le site aussi si jamais : subwayfrance.fr \n\nNico est de retour pour cook une nouvelle fois un beau plat maghr\u00e9bin et cette fois-ci on touche au couscous ALORS d\u00e9j\u00e0, d\u00e9sol\u00e9... Mais l'important c'est de tenter non.. En tout cas j'esp\u00e8re que vous allez kiffer et si jamais vous avez des id\u00e9es pour d'autres plats \u00e0 faire, je suis chaud dans les commentaires. Bonne vid\u00e9o \u00e0 vous et selem\n\nN'h\u00e9site pas a me suivre sur mes autres r\u00e9seaux sociaux:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/nico_tine84/\nTwitch: https://www.twitch.tv/nicotine84\nTiktok: https://www.tiktok.com/@nico_tine84\nTwitter(X): https://twitter.com/Nico_tine84\nDiscord: https://discord.gg/QqBbm5F8W3\nSnapchat: nico_tine84\n\n\ud83d\udcf8 Monteur: https://twitter.com/oozzme\n\ud83d\udcf8 Minimaker: https://x.com/NeedahFR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "337077",
                "likeCount": "17632",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "292"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WPfqegqfxhT7NBo1VGph9luclNA",
            "id": "hJQdfSEXMhg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T16:05:12Z",
                "channelId": "UCByWJsWPztkY3Rta2B62tgg",
                "title": "Je Vais Dans 5 Lieux Interdits ! (La police est venu)",
                "description": "J'Infiltre 5 Lieux Abandonn\u00e9s De Google Maps !\nCollaboration commerciale avec HOLY https://fr.weareholy.com/HugoPose/Youtube - Utilisez mon code \"Hugopose5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre commande !\nDes boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucre aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\n\n\u2605 Pour voir ma derni\u00e8re vid\u00e9o, clique ICI \u25ba https://youtu.be/bbkUNF4_OgE\nMerci \u00e0 Juliette! (Juj' Urbex) https://www.youtube.com/@Jujurbex\n\nAbonne-toi, deviens un Vrai \u25ba http://bit.ly/AbonneToiAHugo\n\nCr\u00e9dits vid\u00e9os pour certains plans : https://bit.ly/4iWreUE\n\n\u2193 SUIS-MOI ICI \u2193\n\ud83d\udc49 Instagram : https://instagram.com/hugop0say/\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/Hugoposay/\n\u2728 TikTok : https://www.tiktok.com/@hugoposay",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hJQdfSEXMhg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hJQdfSEXMhg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hJQdfSEXMhg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hJQdfSEXMhg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hJQdfSEXMhg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hugopos\u00e9",
                "tags": [
                    "hugopos\u00e9",
                    "google maps",
                    "lieu hant\u00e9",
                    "lieu 1 etoile",
                    "lieu abandonn\u00e9",
                    "lieu hant\u00e9 google maps",
                    "lieu abandonn\u00e9 google maps",
                    "endroit qui fait peur sur google maps",
                    "hugopos\u00e9 lieu hant\u00e9",
                    "hugopos\u00e9 lieu abandonn\u00e9",
                    "hugopos\u00e9 google maps",
                    "lieu hant\u00e9 en france",
                    "lieu abandonn\u00e9 france",
                    "endroit effrayant google earth",
                    "endroit abandonn\u00e9",
                    "endroit bizarre sur google maps",
                    "endroit effrayant sur google maps",
                    "le vendredi des vrais",
                    "voyage",
                    "vlog",
                    "video hugoposay",
                    "hugopos\u00e9 2024"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je Vais Dans 5 Lieux Interdits ! (La police est venu)",
                    "description": "J'Infiltre 5 Lieux Abandonn\u00e9s De Google Maps !\nCollaboration commerciale avec HOLY https://fr.weareholy.com/HugoPose/Youtube - Utilisez mon code \"Hugopose5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre commande !\nDes boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucre aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\n\n\u2605 Pour voir ma derni\u00e8re vid\u00e9o, clique ICI \u25ba https://youtu.be/bbkUNF4_OgE\nMerci \u00e0 Juliette! (Juj' Urbex) https://www.youtube.com/@Jujurbex\n\nAbonne-toi, deviens un Vrai \u25ba http://bit.ly/AbonneToiAHugo\n\nCr\u00e9dits vid\u00e9os pour certains plans : https://bit.ly/4iWreUE\n\n\u2193 SUIS-MOI ICI \u2193\n\ud83d\udc49 Instagram : https://instagram.com/hugop0say/\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/Hugoposay/\n\u2728 TikTok : https://www.tiktok.com/@hugoposay"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "455442",
                "likeCount": "19420",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "270"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4HnZ2X7bA4Zswr-u6AK0nbHS5ms",
            "id": "L6WgofVxAIQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T22:00:18Z",
                "channelId": "UCeMlrXdk9x0jk2AGC3PQjMA",
                "title": "Jungeli x Lenie - \u00c0 Tes C\u00f4t\u00e9s (Visualizer)",
                "description": "\u00ab\u00a0\u00c0 Tes C\u00f4t\u00e9s\u00a0\u00bb disponible partout \ud83d\udc49 https://JungeliLenie.lnk.to/ATesCotes  \n\u00ab En Attendant Pour Le Peuple \u00bb premier projet disponible : \nhttps://jungeli.lnk.to/Enattendantpourlepeuple \nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene \ud83d\udc49 https://bit.ly/JungeliYT\n\n\u00c9criture: Jungeli, Lenie, Sheyrine, Tidiane Diongue\nCompositeur : Heaven Sam, Kidd, Don Jordy, Tidiane Diongue \n----------------------------------------------------------------\nRejoins Jungeli sur\n\u00a0\nInstagram : https://www.instagram.com/jungeli_/ \nTikTok : https://www.tiktok.com/@jungeli_?lang=fr \nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/jungeli20 \n\nRejoins Lenie sur \n\nInstagram : https://www.instagram.com/lenie_v/?hl=fr \nTikTok : https://www.tiktok.com/@lenie_lct?lang=fr \n\n#Jungeli #Lenie #ATesC\u00f4t\u00e9s",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6WgofVxAIQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6WgofVxAIQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6WgofVxAIQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6WgofVxAIQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6WgofVxAIQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jungeli",
                "tags": [
                    "jungeli",
                    "lenie",
                    "jungli",
                    "lennie",
                    "leny",
                    "danse avec les stars",
                    "dals",
                    "jean marc genereux",
                    "chris marques",
                    "adil rami",
                    "a tes c\u00f4t\u00e9s",
                    "atc",
                    "jungeli atc",
                    "petit g\u00e9nie",
                    "t'\u00e9tais o\u00f9 ?",
                    "en attendant pour le peuple",
                    "eaplp",
                    "imen es",
                    "abou debeing",
                    "alonzo",
                    "tf1",
                    "star academy",
                    "lenie star academy",
                    "pierre garnier",
                    "helena",
                    "tube de l'\u00e9t\u00e9"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jungeli x Lenie - \u00c0 Tes C\u00f4t\u00e9s (Visualizer)",
                    "description": "\u00ab\u00a0\u00c0 Tes C\u00f4t\u00e9s\u00a0\u00bb disponible partout \ud83d\udc49 https://JungeliLenie.lnk.to/ATesCotes  \n\u00ab En Attendant Pour Le Peuple \u00bb premier projet disponible : \nhttps://jungeli.lnk.to/Enattendantpourlepeuple \nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene \ud83d\udc49 https://bit.ly/JungeliYT\n\n\u00c9criture: Jungeli, Lenie, Sheyrine, Tidiane Diongue\nCompositeur : Heaven Sam, Kidd, Don Jordy, Tidiane Diongue \n----------------------------------------------------------------\nRejoins Jungeli sur\n\u00a0\nInstagram : https://www.instagram.com/jungeli_/ \nTikTok : https://www.tiktok.com/@jungeli_?lang=fr \nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/jungeli20 \n\nRejoins Lenie sur \n\nInstagram : https://www.instagram.com/lenie_v/?hl=fr \nTikTok : https://www.tiktok.com/@lenie_lct?lang=fr \n\n#Jungeli #Lenie #ATesC\u00f4t\u00e9s"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "658999",
                "likeCount": "25535",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "755"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "guEh2a8MheCkjTejD15avqIW1Xo",
            "id": "N8HGWYYg4zM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T12:00:02Z",
                "channelId": "UC-RN-QrnVaYOCue3pVeRaxw",
                "title": "Baby Gang - Rassi feat. ElGrandeToto (Official Video)",
                "description": "Baby Gang - Rassi feat. @ElGrandeToto (Official Video)\nAscolta Rassi: https://wmi.lnk.to/rassi_\n\nSegui Baby Gang: \nInstagram | https://instagram.com/babygang_1\nTikTok | https://www.tiktok.com/@therealbabygang\nSpotify | https://spoti.fi/3zpEDiB\n\nA video by LegacyFilms\n\n#BabyGang #Rassi #ElGrandeToto",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8HGWYYg4zM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8HGWYYg4zM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8HGWYYg4zM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8HGWYYg4zM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N8HGWYYg4zM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Baby Gang",
                "tags": [
                    "baby gang",
                    "babygang",
                    "paranoia baby gang",
                    "baby",
                    "morad",
                    "beby gang",
                    "simba la rue",
                    "baby gang 2024",
                    "bebe gang",
                    "baby gang baby",
                    "baby gamg",
                    "baby gabg",
                    "baby gang freestyle",
                    "freestyle",
                    "mentalit\u00e9",
                    "baby gang album",
                    "baby gang innocente",
                    "baby gang l'angelo del male",
                    "Rassi",
                    "baby gang Rassi",
                    "baby gang feat. ElGrandeToto",
                    "baby gang Rassi video",
                    "Baby Gang - Rassi feat. ElGrandeToto (Official video)",
                    "baby gang Rassi video ufficiale",
                    "Rassi baby gang official video",
                    "baby gang elgrandetoto"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Baby Gang - Rassi feat. ElGrandeToto (Official Video)",
                    "description": "Baby Gang - Rassi feat. @ElGrandeToto (Official Video)\nAscolta Rassi: https://wmi.lnk.to/rassi_\n\nSegui Baby Gang: \nInstagram | https://instagram.com/babygang_1\nTikTok | https://www.tiktok.com/@therealbabygang\nSpotify | https://spoti.fi/3zpEDiB\n\nA video by LegacyFilms\n\n#BabyGang #Rassi #ElGrandeToto"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ar"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2203310",
                "likeCount": "119093",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4176"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "guHZrcCFCiDdlfTB3AMAVOXnq9c",
            "id": "-T6ZgQse0fI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T15:00:01Z",
                "channelId": "UCTt2AnK--mnRmICnf-CCcrw",
                "title": "LES GROS MOTS EN CHINOIS ! - KEVIN TRAN",
                "description": "Il \u00e9tait grand temps que je vous apprenne quelque chose d'utile !\nMerci \u00e0 Revolut d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o : pour d\u00e9bloquer les 20\u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac, t\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec mon lien : https://get.revolut.com/z4lF/KevinTran2 (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\n\n\u25ba Mon Dernier Livre : https://bit.ly/3FjyHw3 \n\u25ba Mes Mangas Ki & Hi : http://shorturl.at/cGHT7 \n\u25ba Ma Cha\u00eene Twitch: https://twitch.tv/superkevintran \n\u25ba Ma Derni\u00e8re Musique : https://bit.ly/SingapourKevinTran \n\u25ba Insta & X : @superkevintran & @drawsomestudio\n\u25ba Mon Tiktok : @superkevintran\n\u25ba Mon Serveur Discord : https://discord.gg/ZJZBCdQzcw \n\u25ba Ma Cha\u00eene Imp\u00e9riale : https://bit.ly/38WynWe \n\u25ba Ma Cha\u00eene Chinoise : https://bit.ly/3GU4mTm \n\nCr\u00e9dits :\nMontage par : Kevin Matsumoto\nMontage Sponso : Erwan Dumerchez\nMixage Son : David Amsalem - Dadson\nMaquilleuse : Romane De Luca\n\nMerci \u00e0 Ma\u00eetre Oogway pour tout.\n\n0:00 Intro\n0:37 Sponso\n1:47 Sur les mamans\n2:45 Le verbe \"C\u00c0O\"\n3:43 Documentaire animalier\n4:48 Sur les tortues\n5:59 Sur les \u0153ufs\n6:53 Sur d'autres animaux\n7:47 Sur les anc\u00eatres\n9:19 Devoir maison\n9:59 Une derni\u00e8re pour la route\n------------------\n\u00a9 2025 - Kevin Tran - Drawsome Studio\n\n#china #chinese #learning #languagelearning #asia #asian #chinesefood #culture #language #learnchinese #shorts #comedy #animation #youtube #subscribe #youtubers #youtubeshorts #youtuber #comedyshorts #humour",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-T6ZgQse0fI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-T6ZgQse0fI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-T6ZgQse0fI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-T6ZgQse0fI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-T6ZgQse0fI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kevin Tran \u9648\u79d1\u4f1f",
                "tags": [
                    "kevin tran",
                    "rire jaune",
                    "le rire jaune",
                    "french youtuber",
                    "chen ke wei",
                    "chen kewei",
                    "\u9648\u79d1\u4f1f",
                    "humour",
                    "comedy",
                    "kevin tran \u9648\u79d1\u4f1f",
                    "asian youtuber",
                    "asia",
                    "france",
                    "Chine",
                    "China",
                    "chinois",
                    "chinese",
                    "language",
                    "language learning",
                    "learning chinese",
                    "asian",
                    "chinesefood",
                    "culture",
                    "comment insulter en chinois",
                    "how to insult in Chinese"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LES GROS MOTS EN CHINOIS ! - KEVIN TRAN",
                    "description": "Il \u00e9tait grand temps que je vous apprenne quelque chose d'utile !\nMerci \u00e0 Revolut d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o : pour d\u00e9bloquer les 20\u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac, t\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec mon lien : https://get.revolut.com/z4lF/KevinTran2 (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\n\n\u25ba Mon Dernier Livre : https://bit.ly/3FjyHw3 \n\u25ba Mes Mangas Ki & Hi : http://shorturl.at/cGHT7 \n\u25ba Ma Cha\u00eene Twitch: https://twitch.tv/superkevintran \n\u25ba Ma Derni\u00e8re Musique : https://bit.ly/SingapourKevinTran \n\u25ba Insta & X : @superkevintran & @drawsomestudio\n\u25ba Mon Tiktok : @superkevintran\n\u25ba Mon Serveur Discord : https://discord.gg/ZJZBCdQzcw \n\u25ba Ma Cha\u00eene Imp\u00e9riale : https://bit.ly/38WynWe \n\u25ba Ma Cha\u00eene Chinoise : https://bit.ly/3GU4mTm \n\nCr\u00e9dits :\nMontage par : Kevin Matsumoto\nMontage Sponso : Erwan Dumerchez\nMixage Son : David Amsalem - Dadson\nMaquilleuse : Romane De Luca\n\nMerci \u00e0 Ma\u00eetre Oogway pour tout.\n\n0:00 Intro\n0:37 Sponso\n1:47 Sur les mamans\n2:45 Le verbe \"C\u00c0O\"\n3:43 Documentaire animalier\n4:48 Sur les tortues\n5:59 Sur les \u0153ufs\n6:53 Sur d'autres animaux\n7:47 Sur les anc\u00eatres\n9:19 Devoir maison\n9:59 Une derni\u00e8re pour la route\n------------------\n\u00a9 2025 - Kevin Tran - Drawsome Studio\n\n#china #chinese #learning #languagelearning #asia #asian #chinesefood #culture #language #learnchinese #shorts #comedy #animation #youtube #subscribe #youtubers #youtubeshorts #youtuber #comedyshorts #humour"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "359409",
                "likeCount": "35788",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "865"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "94v1vh0VfIRRjkB3ploz9gBiA_U",
            "id": "ZOK-2kJxx6s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T15:20:00Z",
                "channelId": "UCQAueCSR7WXNtzlm4ipNPaQ",
                "title": "LES ESCAPE-GAME C\u2019EST TROP BIEN !",
                "description": "J'ai test\u00e9 un escape game pour la premi\u00e8re fois, et c'\u00e9tait avec ma copine hehe je vous raconte comment on s'est bien marr\u00e9 ! \n\nCheck mes habits de zinz \ud83d\udc8e:D  https://leosucculent.com/\n\nJ'esp\u00e8re que la vid\u00e9o vous a plu  :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZOK-2kJxx6s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZOK-2kJxx6s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZOK-2kJxx6s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZOK-2kJxx6s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZOK-2kJxx6s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leo Succulent",
                "tags": [
                    "succulent",
                    "succulent animation",
                    "leo succulent",
                    "vid\u00e9o",
                    "drole",
                    "marrante",
                    "vid\u00e9o marrant",
                    "voiture",
                    "escape game"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LES ESCAPE-GAME C\u2019EST TROP BIEN !",
                    "description": "J'ai test\u00e9 un escape game pour la premi\u00e8re fois, et c'\u00e9tait avec ma copine hehe je vous raconte comment on s'est bien marr\u00e9 ! \n\nCheck mes habits de zinz \ud83d\udc8e:D  https://leosucculent.com/\n\nJ'esp\u00e8re que la vid\u00e9o vous a plu  :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "373558",
                "likeCount": "33537",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "865"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K4xNKBU1e-LQHo145Oe4zDCRPjY",
            "id": "92OT9JdzPHs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T16:37:29Z",
                "channelId": "UCa_m88y-YP42wOdoYaIk6og",
                "title": "Black M feat. Himra - Pas dans les d\u00e9bats (Clip officiel)",
                "description": "R\u00e9alisation : Le Killer Officiel \nProduction executive : DAYLIGHT Productions\nProduction : OVTP MUSIC \n\nTitre disponible sur toutes les plateformes : \nhttp://distrokid.com/hyperfollow/blackm4/pas-dans-les-dbats-feat-himra\n\n2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/92OT9JdzPHs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/92OT9JdzPHs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/92OT9JdzPHs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/92OT9JdzPHs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/92OT9JdzPHs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Black M",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Black M feat. Himra - Pas dans les d\u00e9bats (Clip officiel)",
                    "description": "R\u00e9alisation : Le Killer Officiel \nProduction executive : DAYLIGHT Productions\nProduction : OVTP MUSIC \n\nTitre disponible sur toutes les plateformes : \nhttp://distrokid.com/hyperfollow/blackm4/pas-dans-les-dbats-feat-himra\n\n2025"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "807877",
                "likeCount": "72254",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4351"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eyVf6zLmVAI0Tl-gimOKVI2j6vg",
            "id": "XbLemOwzdxk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T04:00:36Z",
                "channelId": "UCltUcam72sZccQxDxlqAllQ",
                "title": "Stromae, Pomme, Coldplay - \u201cMa Meilleure Ennemie ft. Coldplay\u201d (from Arcane) [Official Lyric Video]",
                "description": "Stream \"Ma Meilleure Ennemie ft. Coldplay\u201d from the Arcane Season 2 Original Soundtrack Extended Edition: https://arcane.lnk.to/mme-coldplay\n\nStream the full Arcane Season 2 Soundtrack Extended Edition: https://arcane.lnk.to/season2extended\n\nVisit the official store of the soundtrack:\nhttps://Arcane.com/music\n\nFollow #Arcane on social:\nhttps://www.x.com/arcaneshow\nhttps://www.instagram.com/arcaneshow/\nhttps://www.facebook.com/arcaneshow/\n\nStromae \nInstagram: https://www.instagram.com/stromae/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@stromae\nTwitter: https://x.com/stromae\nFacebook: https://www.facebook.com/stromae/\n\nPomme\nInstagram: https://www.instagram.com/pommeofficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tamere_enstringdeguerre\nTwitter: https://x.com/pommeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/pommeofficial\n\nColdplay\nInstagram: https://www.instagram.com/coldplay/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@coldplay\nTwitter: https://x.com/coldplay\nFacebook: https://www.facebook.com/coldplay/\n\nLyrics\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\n \nT\u2019es la meilleure chose qui m\u2019est arriv\u00e9e \nMais aussi la pire chose qui m\u2019est arriv\u00e9e \nCe jour o\u00f9 je t\u2019ai rencontr\u00e9e, j\u2019aurais peut-\u00eatre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\nQue ce jour ne soit jamais arriv\u00e9\nLa pire des b\u00e9n\u00e9dictions\nLa plus belle des mal\u00e9dictions \nDe toi j\u2019devrais m\u2019\u00e9loigner\nMais comme dit le dicton \nPlut\u00f4t qu\u2019\u00eatre seul mieux vaut \u00eatre mal accompagn\u00e9\n \nTu sais c\u2019qu\u2019on dit \nSois pr\u00e8s d\u2019tes amis les plus chers\nMais aussi\nEncore plus pr\u00e8s de tes adversaires\n \nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\n\npourquoi ton pr\u00e9nom me blesse,\nquand il se cache,\njuste l\u00e0 dans l\u2019espace\nc\u2019est quelle \u00e9motion la haine,\nou la douceur quand j\u2019entends ton pr\u00e9nom,\nje te le dis, ne regarde pas en arri\u00e8re\nle pass\u00e9 qui te suit, te fait la guerre\n\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi, et moi\nmais si tu cherches encore ma voix,\noublie-moi, le pire c\u2019est toi et moi,\n\nYou who I pray to \nI desolate too\nConsecrate you \nI love and hate you \nHum a hymn to \nScylla I swim to\nWatch a whirlpool spin \nAnd jump into \nYou know you make me wanna run away \nKingdom come you make me want to stay \nMagnify you, sanctify you \nGlorify, you make me want to die too. \n\nOoh -\nAah -\n\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi, et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi, et moi\n\nOoh -\nAah -\n\n(Je t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais)\n\nOoh - \nAah -\n\n(Je t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais)\n\nWritten by Claire Pommet, Alexander Seaver, Luc Van Haver, Paul Van Haver, Chris Martin\nProduced by Stromae, Luc Van Haver\nAdditional Production by Bill Rahko, Alex Seaver\nBackground Vocals by Elyanna\nMixed by Josh Gudwin\nMastered by Joe LaPorta  \n\nPomme appears courtesy of Sois Sage Musique, under exclusive license to Virgin Music France/Universal Music France.\nColdplay appears courtesy of Warner Music Group.\n\nEditing: Pauline C. (Kate Johnson)\nDesign & Animation: JRDNTLR STUDIOS\nStromae, Pomme - \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d (from Arcane Season 2) [Official Music Video]\nhttps://www.youtube.com/watch?v=j-RpvIuazmc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbLemOwzdxk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbLemOwzdxk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbLemOwzdxk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbLemOwzdxk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbLemOwzdxk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Riot Games Music",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Stromae, Pomme, Coldplay - \u201cMa Meilleure Ennemie ft. Coldplay\u201d (from Arcane) [Official Lyric Video]",
                    "description": "Stream \"Ma Meilleure Ennemie ft. Coldplay\u201d from the Arcane Season 2 Original Soundtrack Extended Edition: https://arcane.lnk.to/mme-coldplay\n\nStream the full Arcane Season 2 Soundtrack Extended Edition: https://arcane.lnk.to/season2extended\n\nVisit the official store of the soundtrack:\nhttps://Arcane.com/music\n\nFollow #Arcane on social:\nhttps://www.x.com/arcaneshow\nhttps://www.instagram.com/arcaneshow/\nhttps://www.facebook.com/arcaneshow/\n\nStromae \nInstagram: https://www.instagram.com/stromae/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@stromae\nTwitter: https://x.com/stromae\nFacebook: https://www.facebook.com/stromae/\n\nPomme\nInstagram: https://www.instagram.com/pommeofficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tamere_enstringdeguerre\nTwitter: https://x.com/pommeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/pommeofficial\n\nColdplay\nInstagram: https://www.instagram.com/coldplay/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@coldplay\nTwitter: https://x.com/coldplay\nFacebook: https://www.facebook.com/coldplay/\n\nLyrics\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\n \nT\u2019es la meilleure chose qui m\u2019est arriv\u00e9e \nMais aussi la pire chose qui m\u2019est arriv\u00e9e \nCe jour o\u00f9 je t\u2019ai rencontr\u00e9e, j\u2019aurais peut-\u00eatre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\nQue ce jour ne soit jamais arriv\u00e9\nLa pire des b\u00e9n\u00e9dictions\nLa plus belle des mal\u00e9dictions \nDe toi j\u2019devrais m\u2019\u00e9loigner\nMais comme dit le dicton \nPlut\u00f4t qu\u2019\u00eatre seul mieux vaut \u00eatre mal accompagn\u00e9\n \nTu sais c\u2019qu\u2019on dit \nSois pr\u00e8s d\u2019tes amis les plus chers\nMais aussi\nEncore plus pr\u00e8s de tes adversaires\n \nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\n\npourquoi ton pr\u00e9nom me blesse,\nquand il se cache,\njuste l\u00e0 dans l\u2019espace\nc\u2019est quelle \u00e9motion la haine,\nou la douceur quand j\u2019entends ton pr\u00e9nom,\nje te le dis, ne regarde pas en arri\u00e8re\nle pass\u00e9 qui te suit, te fait la guerre\n\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi, et moi\nmais si tu cherches encore ma voix,\noublie-moi, le pire c\u2019est toi et moi,\n\nYou who I pray to \nI desolate too\nConsecrate you \nI love and hate you \nHum a hymn to \nScylla I swim to\nWatch a whirlpool spin \nAnd jump into \nYou know you make me wanna run away \nKingdom come you make me want to stay \nMagnify you, sanctify you \nGlorify, you make me want to die too. \n\nOoh -\nAah -\n\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi, et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi, et moi\n\nOoh -\nAah -\n\n(Je t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais)\n\nOoh - \nAah -\n\n(Je t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais)\n\nWritten by Claire Pommet, Alexander Seaver, Luc Van Haver, Paul Van Haver, Chris Martin\nProduced by Stromae, Luc Van Haver\nAdditional Production by Bill Rahko, Alex Seaver\nBackground Vocals by Elyanna\nMixed by Josh Gudwin\nMastered by Joe LaPorta  \n\nPomme appears courtesy of Sois Sage Musique, under exclusive license to Virgin Music France/Universal Music France.\nColdplay appears courtesy of Warner Music Group.\n\nEditing: Pauline C. (Kate Johnson)\nDesign & Animation: JRDNTLR STUDIOS\nStromae, Pomme - \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d (from Arcane Season 2) [Official Music Video]\nhttps://www.youtube.com/watch?v=j-RpvIuazmc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1949823",
                "likeCount": "180676",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3750"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Nhz51EzPUO6g7PYQsxBlYjilcvQ",
            "id": "HSaprM0TTdw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T16:00:07Z",
                "channelId": "UC2Qw1dzXDBAZPwS7zm37g8g",
                "title": "La Mano 1.9 - FAKE | A COLORS SHOW",
                "description": "Paris-based rapper La Mano 1.9 unleashes his fiery flow with a ferocious performance of \u2018FAKE\u2019, a new song lifted from his forthcoming debut project.\n\nFollow\n\u25b6 Stream: https://colors.lnk.to/allshowscxs\n\u25b6 Youtube: https://www.youtube.com/@lamano1.9-officiel\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/lamano1.9\n\u2014\n\nCheck out our curated playlists: \n\u25b6 ALL COLORS SHOWS: https://youtube.com/playlist?list=PLWa4R2I19VH7Mtxo3VvqwnNlXgLpf4_d3 \n\u25b6 FEEL | A COLORS PLAYLIST: https://youtube.com/playlist?list=PLWa4R2I19VH6mND1HUBeHJN1NMzi6VAFR\n\u25b6 MOVE | A COLORS PLAYLIST: https://youtube.com/playlist?list=PLWa4R2I19VH7WEZgUsNUMPQRGLfiyIHJz \n\nLivestream: \n\u25b6 24/7 | A COLORS STREAM: https://colors.lnk.to/247\n\nFollow COLORS:\n\u25b6 Apparel Shop: https://colors.lnk.to/shopcxs\n\u25b6 On Socials: https://colors.lnk.to/socials\n\u25b6 On Spotify: https://colors.lnk.to/Spotify\n\u25b6 On Apple Music: https://colors.lnk.to/applemusic\n\u25b6 On the Web: https://colorsxstudios.com\n\u25b6 Newsletter: https://colorsxstudios.com/newsletter\n\nCOLORSxSTUDIOS is a unique aesthetic music platform showcasing exceptional talent from around the globe. COLORS focuses on the most distinctive new artists and original sounds in an increasingly fragmented and saturated scene. All COLORS shows seek to provide a clear, minimalistic stage that shines a spotlight on the artists, giving them the opportunity to present their music without distraction.\n\n#colors #lamano19 #fake",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSaprM0TTdw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSaprM0TTdw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSaprM0TTdw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSaprM0TTdw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSaprM0TTdw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "COLORS",
                "tags": [
                    "colorsstudios",
                    "colorsberlin",
                    "All Colors Shows",
                    "A COLORS SHOW",
                    "colors",
                    "colorsxstudios",
                    "live session",
                    "live performance",
                    "colours",
                    "studios",
                    "Music Video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La Mano 1.9 - FAKE | A COLORS SHOW",
                    "description": "Paris-based rapper La Mano 1.9 unleashes his fiery flow with a ferocious performance of \u2018FAKE\u2019, a new song lifted from his forthcoming debut project.\n\nFollow\n\u25b6 Stream: https://colors.lnk.to/allshowscxs\n\u25b6 Youtube: https://www.youtube.com/@lamano1.9-officiel\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/lamano1.9\n\u2014\n\nCheck out our curated playlists: \n\u25b6 ALL COLORS SHOWS: https://youtube.com/playlist?list=PLWa4R2I19VH7Mtxo3VvqwnNlXgLpf4_d3 \n\u25b6 FEEL | A COLORS PLAYLIST: https://youtube.com/playlist?list=PLWa4R2I19VH6mND1HUBeHJN1NMzi6VAFR\n\u25b6 MOVE | A COLORS PLAYLIST: https://youtube.com/playlist?list=PLWa4R2I19VH7WEZgUsNUMPQRGLfiyIHJz \n\nLivestream: \n\u25b6 24/7 | A COLORS STREAM: https://colors.lnk.to/247\n\nFollow COLORS:\n\u25b6 Apparel Shop: https://colors.lnk.to/shopcxs\n\u25b6 On Socials: https://colors.lnk.to/socials\n\u25b6 On Spotify: https://colors.lnk.to/Spotify\n\u25b6 On Apple Music: https://colors.lnk.to/applemusic\n\u25b6 On the Web: https://colorsxstudios.com\n\u25b6 Newsletter: https://colorsxstudios.com/newsletter\n\nCOLORSxSTUDIOS is a unique aesthetic music platform showcasing exceptional talent from around the globe. COLORS focuses on the most distinctive new artists and original sounds in an increasingly fragmented and saturated scene. All COLORS shows seek to provide a clear, minimalistic stage that shines a spotlight on the artists, giving them the opportunity to present their music without distraction.\n\n#colors #lamano19 #fake"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "462542",
                "likeCount": "35342",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1300"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a17qrhAOC-IWceS81ZWlpu_Bad4",
            "id": "RzapDEXlEcY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T22:00:32Z",
                "channelId": "UCmgShzHBNV_7cwiccdTCzig",
                "title": "Keblack Ft. Guy2Bezbar - Melrose Place (Visualizer)",
                "description": "Keblack Ft. Guy2Bezbar - Melrose Place (Visualizer)\nR\u00e9\u00e9dition \u00ab Focus Mentalit\u00e9 \u00bb : https://keblack.bfan.link/focusmentalite.yde \n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine \u2192 https://bit.ly/37pjZQ7\n\nR\u00e9seaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/keblackofficiel/\nSnapchat : https://www.snapchat.com/keblackbomaye \nTikTok : https://www.tiktok.com/@keblackofficiel \nFacebook : https://www.facebook.com/keblackofficial \n\nContact booking : \nGeckel : +33651538695 \nKbr : +33603941889\n\n#Keblack #Guy2Bezbar #MelrosePlace #FocusMentalite",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RzapDEXlEcY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RzapDEXlEcY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RzapDEXlEcY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RzapDEXlEcY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RzapDEXlEcY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Keblack",
                "tags": [
                    "keblack soolking charisme parole",
                    "keblack skyrock charisme",
                    "keblack bazard\u00e9e",
                    "keblack compl\u00e8tement sonn\u00e9",
                    "keblack songs",
                    "hip-hop",
                    "afro",
                    "french afro",
                    "french hip hop",
                    "keblack melrose place",
                    "melrose place",
                    "keblack guy2bezbar",
                    "keblack guy2bezbar melrose place",
                    "focus mentalit\u00e9",
                    "keblack focus mentalit\u00e9"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Keblack Ft. Guy2Bezbar - Melrose Place (Visualizer)",
                    "description": "Keblack Ft. Guy2Bezbar - Melrose Place (Visualizer)\nR\u00e9\u00e9dition \u00ab Focus Mentalit\u00e9 \u00bb : https://keblack.bfan.link/focusmentalite.yde \n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine \u2192 https://bit.ly/37pjZQ7\n\nR\u00e9seaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/keblackofficiel/\nSnapchat : https://www.snapchat.com/keblackbomaye \nTikTok : https://www.tiktok.com/@keblackofficiel \nFacebook : https://www.facebook.com/keblackofficial \n\nContact booking : \nGeckel : +33651538695 \nKbr : +33603941889\n\n#Keblack #Guy2Bezbar #MelrosePlace #FocusMentalite"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "383184",
                "likeCount": "7505",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "204"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wcjfz8sSHIC-BOjN9qXka23MmRI",
            "id": "p7LELqHZkts",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T16:00:58Z",
                "channelId": "UCgb3sWYoMa05Pzzd7mpwrCw",
                "title": "Niaks - TOUT DROIT (Clip Officiel)",
                "description": "Niaks - TOUT DROIT (Clip Officiel)\n\nEn concert le 28 juin 2025 \u00e0 La Cigale (Paris) : https://bit.ly/Niaks-Cigale\n\nSingle disponible sur toutes les plateformes : nks.lnk.to/toutdroit\n\nNouvel album \"TOUT DROIT\" disponible le 16 mai.\n\nCompos\u00e9 par SHK & West\nR\u00e9alis\u00e9 par Jean-Charles Charavin\nProduit par Incendie Films\nMix\u00e9 par Vincent Audou\nMasteris\u00e9 par Masterdisk\n\nInstagram : https://www.instagram.com/niaksofficiel78/ \nSnapchat : https://snapchat.com/t/xjuDcN5J \nTikTok : https://www.tiktok.com/@niaksofficiel  \nTwitter : https://twitter.com/niaks78officiel\n\n2025 / Bylka Prod \u00ae\n\nParoles :\n\nIls ont vu ma race, ils ont p\u00e9t\u00e9 leur t\u00eate, se sont mis \u00e0 \n3rab, glock, pile dans la t\u00eate\nFuis avant les porcs\nC\u2019est triste mais c\u2019est r\u00e9el des fois faut prouver car y a croire et le voir\nJ\u2019ai des haineux et des fils\nDes kilos plus des 10\nJ\u2019mets encore du Levi\u2019s\nSuspect comme la mort d\u2019Elvis (tu connais, bonvieu\u00a0!)\nJ\u2019d\u00e9gaine en balle m\u00eame d\u2019en bas \nPas les m\u00eames plavons, j\u2019d\u00e9compresse au coffee\nTu connais sur le net moi j\u2019r\u00e9ponds pas\nMais \u00e7a drive by \u00e7a galope dans la vraie vie\nJ\u2019fais des loves, j\u2019fais de l\u2019ombre fort\nStart and stop j\u2019suis parti\nDepuis tout petit on est instable\nQue de la patate fr\u00e8re on investit\n\nDerri\u00e8re-moi c\u2019est tout noir\nMais devant c\u2019est tout droit\nConfonds pas sucer et l\u2019bras long\nConfonds pas sucer et l\u2019bras long\nC\u2019est le son des coupables, des coups bas, des Cupra\nConfonds pas sucer et l\u2019bras long\nConfonds pas sucer et l\u2019bras long\nDerri\u00e8re-moi c\u2019est tout noir\nMais devant c\u2019est tout droit\nConfonds pas sucer et l\u2019bras long\nConfonds pas sucer et l\u2019bras long\nC\u2019est le son des coupables, des coups bas, des Cupra\nConfonds pas sucer et l\u2019bras long\nConfonds pas sucer et l\u2019bras long\n\nGlock 9 mili, glotte dans l\u2019mille\nJ\u2019presse, pas d\u2019t\u00eate \u00e0 t\u00eate, j\u2019te finis\nDes guez, des bolides\nD\u2019la haze, des olives\nBang, par terre, ils se prenaient trop pour Paulie\nIls ont manqu\u00e9 de preuve, pas d\u2019peine\nJacter faut \u00e9viter\nUn pain d\u2019explosif \u00e9gale une fiche S\nDans ma trix-ma j\u2019\u00e9coutais Many Men\nDans un bolide vol\u00e9\nJ'rodais et comptoirs, je vidais\nTu me dois, tu fais la mala\nLogique je t\u2019apprends le respect\nGros m\u00eame le tartin shoot\nEn mache ou en esp\u00e8ce\nElle bosse avec les d\u00e9mons hedi c\u2019est Pheobe\nIl rappe la rue mais la met comme P-Diddy\nJ\u2019me r\u00e9veille paro, j\u2019pense qu\u2019\u00e0 faire du liquide\nElle avait l\u2019corps d\u2019Nicky, j\u2019l\u2019ai n*qui\n\nDerri\u00e8re-moi c\u2019est tout noir\nMais devant c\u2019est tout droit\nConfonds pas sucer et l\u2019bras long\nConfonds pas sucer et l\u2019bras long\nC\u2019est le son des coupables, des coups bas, des Cupra\nConfonds pas sucer et l\u2019bras long\nConfonds pas sucer et l\u2019bras long\nDerri\u00e8re-moi c\u2019est tout noir\nMais devant c\u2019est tout droit\nConfonds pas sucer et l\u2019bras long\nConfonds pas sucer et l\u2019bras long\nC\u2019est le son des coupables, des coups bas, des Cupra\nConfonds pas sucer et l\u2019bras long\nConfonds pas sucer et l\u2019bras long",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p7LELqHZkts/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p7LELqHZkts/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p7LELqHZkts/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p7LELqHZkts/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p7LELqHZkts/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Niaks",
                "tags": [
                    "maes",
                    "zkr",
                    "werenoi",
                    "niro",
                    "lacrim",
                    "mister you",
                    "gazo",
                    "sdm",
                    "djadja & dinaz",
                    "uzi",
                    "timal",
                    "alonzo",
                    "jul",
                    "bouss",
                    "ven1",
                    "DA Uzi",
                    "Freeze Corleone",
                    "Hamza",
                    "ninho",
                    "niska",
                    "plk",
                    "rim'k",
                    "pnl",
                    "saif",
                    "sch",
                    "soolking"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Niaks - TOUT DROIT (Clip Officiel)",
                    "description": "Niaks - TOUT DROIT (Clip Officiel)\n\nEn concert le 28 juin 2025 \u00e0 La Cigale (Paris) : https://bit.ly/Niaks-Cigale\n\nSingle disponible sur toutes les plateformes : nks.lnk.to/toutdroit\n\nNouvel album \"TOUT DROIT\" disponible le 16 mai.\n\nCompos\u00e9 par SHK & West\nR\u00e9alis\u00e9 par Jean-Charles Charavin\nProduit par Incendie Films\nMix\u00e9 par Vincent Audou\nMasteris\u00e9 par Masterdisk\n\nInstagram : https://www.instagram.com/niaksofficiel78/ \nSnapchat : https://snapchat.com/t/xjuDcN5J \nTikTok : https://www.tiktok.com/@niaksofficiel  \nTwitter : https://twitter.com/niaks78officiel\n\n2025 / Bylka Prod \u00ae\n\nParoles :\n\nIls ont vu ma race, ils ont p\u00e9t\u00e9 leur t\u00eate, se sont mis \u00e0 \n3rab, glock, pile dans la t\u00eate\nFuis avant les porcs\nC\u2019est triste mais c\u2019est r\u00e9el des fois faut prouver car y a croire et le voir\nJ\u2019ai des haineux et des fils\nDes kilos plus des 10\nJ\u2019mets encore du Levi\u2019s\nSuspect comme la mort d\u2019Elvis (tu connais, bonvieu\u00a0!)\nJ\u2019d\u00e9gaine en balle m\u00eame d\u2019en bas \nPas les m\u00eames plavons, j\u2019d\u00e9compresse au coffee\nTu connais sur le net moi j\u2019r\u00e9ponds pas\nMais \u00e7a drive by \u00e7a galope dans la vraie vie\nJ\u2019fais des loves, j\u2019fais de l\u2019ombre fort\nStart and stop j\u2019suis parti\nDepuis tout petit on est instable\nQue de la patate fr\u00e8re on investit\n\nDerri\u00e8re-moi c\u2019est tout noir\nMais devant c\u2019est tout droit\nConfonds pas sucer et l\u2019bras long\nConfonds pas sucer et l\u2019bras long\nC\u2019est le son des coupables, des coups bas, des Cupra\nConfonds pas sucer et l\u2019bras long\nConfonds pas sucer et l\u2019bras long\nDerri\u00e8re-moi c\u2019est tout noir\nMais devant c\u2019est tout droit\nConfonds pas sucer et l\u2019bras long\nConfonds pas sucer et l\u2019bras long\nC\u2019est le son des coupables, des coups bas, des Cupra\nConfonds pas sucer et l\u2019bras long\nConfonds pas sucer et l\u2019bras long\n\nGlock 9 mili, glotte dans l\u2019mille\nJ\u2019presse, pas d\u2019t\u00eate \u00e0 t\u00eate, j\u2019te finis\nDes guez, des bolides\nD\u2019la haze, des olives\nBang, par terre, ils se prenaient trop pour Paulie\nIls ont manqu\u00e9 de preuve, pas d\u2019peine\nJacter faut \u00e9viter\nUn pain d\u2019explosif \u00e9gale une fiche S\nDans ma trix-ma j\u2019\u00e9coutais Many Men\nDans un bolide vol\u00e9\nJ'rodais et comptoirs, je vidais\nTu me dois, tu fais la mala\nLogique je t\u2019apprends le respect\nGros m\u00eame le tartin shoot\nEn mache ou en esp\u00e8ce\nElle bosse avec les d\u00e9mons hedi c\u2019est Pheobe\nIl rappe la rue mais la met comme P-Diddy\nJ\u2019me r\u00e9veille paro, j\u2019pense qu\u2019\u00e0 faire du liquide\nElle avait l\u2019corps d\u2019Nicky, j\u2019l\u2019ai n*qui\n\nDerri\u00e8re-moi c\u2019est tout noir\nMais devant c\u2019est tout droit\nConfonds pas sucer et l\u2019bras long\nConfonds pas sucer et l\u2019bras long\nC\u2019est le son des coupables, des coups bas, des Cupra\nConfonds pas sucer et l\u2019bras long\nConfonds pas sucer et l\u2019bras long\nDerri\u00e8re-moi c\u2019est tout noir\nMais devant c\u2019est tout droit\nConfonds pas sucer et l\u2019bras long\nConfonds pas sucer et l\u2019bras long\nC\u2019est le son des coupables, des coups bas, des Cupra\nConfonds pas sucer et l\u2019bras long\nConfonds pas sucer et l\u2019bras long"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "331124",
                "likeCount": "9932",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "391"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t3HTQm3pmGclC4NqdJa_AJrBCwc",
            "id": "q_48vyHWls4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T04:00:07Z",
                "channelId": "UC0C-w0YjGpqDXGB8IHb662A",
                "title": "Ed Sheeran - Azizam (Pink Heart Video)",
                "description": "'Azizam' out now: https://es.lnk.to/azizamYC\n\n\"We filmed this across USA (and a bit in Ipswich) whilst promoting the song this month. it was an amazing atmosphere wherever we went, i wanted to reflect that with the video. big up Liam Pethick for pulling out all the stops and making this video so good, and all the fans that went to see the pink hearts all around the world.\" - Ed\n\nSubscribe to Ed's channel: http://bit.ly/SubscribeToEdSheeran\n\nFollow Ed on...\nInstagram: http://instagram.com/teddysphotos\nTikTok: https://www.tiktok.com/@edsheeran\nFacebook: http://www.facebook.com/EdSheeranMusic\nTwitter: http://twitter.com/edsheeran\nDiscord: http://discord.gg/edsheeran\nOfficial Website: http://edsheeran.com\n\nDirector/Editor: Liam Pethick\nProducer/Commissioner: Dan Curwin\nUS Producer: Connor Gould\nCamera: Liam Pethick / Sam Verbisky / Donny Johnson: / Nic Minns\nColour: No.8\nColourist: Jonny Tully\nColour EP: Ollie Ireland\nLiberty Shaw: Grooming/Styling \nHilary Owen: Stylist\nSpecial Thanks to Azizam Restaurant LA\n\n--\nAzizam Lyrics:\n\nAzizam\nMeet me on the floor tonight\nShow me how to move like the water\nIn between the dancing lights\nBe mine be mine\nAzizam\n\nI wanna be nowhere but here with you now\nI wanna be one in this space\nI wanna be tangled and wrapped in your cloud\nI wanna be close to your face\n\nWell tomorrow can wait\nLosing time in this place\nTill the sun is awake\nBe like a magnet on me\n\nI don\u2019t care what they say\nWe can do it our way\nAnd if love\u2019s just a game\nThen come and play\n\nAzizam\nMeet me on the floor tonight\nShow me how to move like the water\nIn between the dancing lights\nBe mine be mine\nAzizam\n\nAzizam\nAzizam\n\nI wanna get lost in your ocean and drown\nI wanna be careless and free\nI wanna live here in the moment we found\nI wanna be all that you see\n\nWell tomorrow can wait\nLosing time in this place\nTill the sun is awake\nBe like a magnet on me\n\nI don\u2019t care what they say\nWe can do it our way\nAnd if love\u2019s just a game\nThen come and play\n\nAzizam\nMeet me on the floor tonight\nShow me how to move like the water\nIn between the dancing lights\nBe mine be mine\nAzizam\n\nAzizam\nMeet me on the floor tonight\nShow me how to move like the water\nIn between the dancing lights\nBe mine be mine\nAzizam\n\nAzizam\nAzizam\nAzizam",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q_48vyHWls4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q_48vyHWls4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q_48vyHWls4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q_48vyHWls4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q_48vyHWls4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ed Sheeran",
                "tags": [
                    "edsheeran",
                    "ed sheeran",
                    "acoustic",
                    "live",
                    "cover",
                    "official",
                    "remix",
                    "official video",
                    "lyrics",
                    "session",
                    "backstage",
                    "ed sheeran azizam",
                    "azizam",
                    "play",
                    "ed sheeran play",
                    "ed sheeran new music",
                    "meet me on the floor tonight",
                    "azizam song",
                    "azizam single",
                    "azizam my love",
                    "ed sheeran bts",
                    "ed sheeran studio",
                    "ed sheeran studio bts",
                    "azizam NY",
                    "ed sheeran new york",
                    "azizam official video",
                    "azizam pink heart video",
                    "pink heart video",
                    "azizam new song",
                    "azizam out now",
                    "azizam music video",
                    "music video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ed Sheeran - Azizam (Pink Heart Video)",
                    "description": "'Azizam' out now: https://es.lnk.to/azizamYC\n\n\"We filmed this across USA (and a bit in Ipswich) whilst promoting the song this month. it was an amazing atmosphere wherever we went, i wanted to reflect that with the video. big up Liam Pethick for pulling out all the stops and making this video so good, and all the fans that went to see the pink hearts all around the world.\" - Ed\n\nSubscribe to Ed's channel: http://bit.ly/SubscribeToEdSheeran\n\nFollow Ed on...\nInstagram: http://instagram.com/teddysphotos\nTikTok: https://www.tiktok.com/@edsheeran\nFacebook: http://www.facebook.com/EdSheeranMusic\nTwitter: http://twitter.com/edsheeran\nDiscord: http://discord.gg/edsheeran\nOfficial Website: http://edsheeran.com\n\nDirector/Editor: Liam Pethick\nProducer/Commissioner: Dan Curwin\nUS Producer: Connor Gould\nCamera: Liam Pethick / Sam Verbisky / Donny Johnson: / Nic Minns\nColour: No.8\nColourist: Jonny Tully\nColour EP: Ollie Ireland\nLiberty Shaw: Grooming/Styling \nHilary Owen: Stylist\nSpecial Thanks to Azizam Restaurant LA\n\n--\nAzizam Lyrics:\n\nAzizam\nMeet me on the floor tonight\nShow me how to move like the water\nIn between the dancing lights\nBe mine be mine\nAzizam\n\nI wanna be nowhere but here with you now\nI wanna be one in this space\nI wanna be tangled and wrapped in your cloud\nI wanna be close to your face\n\nWell tomorrow can wait\nLosing time in this place\nTill the sun is awake\nBe like a magnet on me\n\nI don\u2019t care what they say\nWe can do it our way\nAnd if love\u2019s just a game\nThen come and play\n\nAzizam\nMeet me on the floor tonight\nShow me how to move like the water\nIn between the dancing lights\nBe mine be mine\nAzizam\n\nAzizam\nAzizam\n\nI wanna get lost in your ocean and drown\nI wanna be careless and free\nI wanna live here in the moment we found\nI wanna be all that you see\n\nWell tomorrow can wait\nLosing time in this place\nTill the sun is awake\nBe like a magnet on me\n\nI don\u2019t care what they say\nWe can do it our way\nAnd if love\u2019s just a game\nThen come and play\n\nAzizam\nMeet me on the floor tonight\nShow me how to move like the water\nIn between the dancing lights\nBe mine be mine\nAzizam\n\nAzizam\nMeet me on the floor tonight\nShow me how to move like the water\nIn between the dancing lights\nBe mine be mine\nAzizam\n\nAzizam\nAzizam\nAzizam"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10973605",
                "likeCount": "186074",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20756"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7qiPKwHU0YixQ8IxDrVNf0htxOE",
            "id": "TWFHbHYHMiY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T11:04:21Z",
                "channelId": "UC-GI5LST5T3Gw93yZxjdFaw",
                "title": "JUL - Nouvel album \"D&P \u00e0 Vie\" le 25 avril \ud83d\udef8",
                "description": "JuL - Nouvel album \"D&P \u00e0 vie\" le 25 avril \ud83d\udcbf\nDisponible en pr\u00e9commande sur https://doretdeplatineshop.com/\nAbonnez-vous au profil de JUL sur Deezer, Spotify, Apple Music ou Napster : https://Jul.lnk.to/profil-streaming \n\nSuivez JUL sur : \n- YouTube : https://www.youtube.com/@julsaintjean\n- Facebook : https://www.facebook.com/julOfficial/\n- Twitter : https://twitter.com/jul\n- Instagram : https://www.instagram.com/juldetp\n- Snapchat : Jul135city\n- Tiktok : https://tiktok.com/@juldetp\n\nShop officiel : http://doretdeplatineshop.com/\n\n#JuL #D&P\u00e0Vie #NouvelAlbum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TWFHbHYHMiY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TWFHbHYHMiY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TWFHbHYHMiY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TWFHbHYHMiY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TWFHbHYHMiY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DORETDEPLATINE",
                "tags": [
                    "JUL",
                    "D'or et de platine",
                    "D&P \u00e0 vie",
                    "Nouvel album",
                    "Precommande"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JUL - Nouvel album \"D&P \u00e0 Vie\" le 25 avril \ud83d\udef8",
                    "description": "JuL - Nouvel album \"D&P \u00e0 vie\" le 25 avril \ud83d\udcbf\nDisponible en pr\u00e9commande sur https://doretdeplatineshop.com/\nAbonnez-vous au profil de JUL sur Deezer, Spotify, Apple Music ou Napster : https://Jul.lnk.to/profil-streaming \n\nSuivez JUL sur : \n- YouTube : https://www.youtube.com/@julsaintjean\n- Facebook : https://www.facebook.com/julOfficial/\n- Twitter : https://twitter.com/jul\n- Instagram : https://www.instagram.com/juldetp\n- Snapchat : Jul135city\n- Tiktok : https://tiktok.com/@juldetp\n\nShop officiel : http://doretdeplatineshop.com/\n\n#JuL #D&P\u00e0Vie #NouvelAlbum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56371",
                "likeCount": "3001",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "199"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hsF1kBtZN7vsTxNkrI9rGHqq75Q",
            "id": "iJQAlc3rbEQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T15:01:07Z",
                "channelId": "UCTER7XOnDvSRbI2YxikLaVw",
                "title": "L\u2019arnaque des projecteurs pas chers",
                "description": "Profiter d\u2019un vrai cin\u00e9ma, chez soi, pour moins de 100\u20ac ? C\u2019est la promesse de beaucoup de r\u00e9troprojecteurs trouv\u00e9s sur Amazon !\nLes notes des produits sont nombreuses et tr\u00e8s positives, \u00e7a promet du lourd ! Trop beau pour \u00eatre vrai ? Film d'horreur ou happy end ? Sortez les popcorns, les ienclis vont voir si l'arnaque des projecteurs pas chers, c'est r\u00e9el ou pas !\n\n\ud83d\udece SUIVRE NOS PR\u00c9SENTATEURS : \n\ud83e\udd16 Aur\u00e9lien :  \u200b\u2060@TechSama / \u200b\u2060@AurelienSama \n\ud83e\udd16\ud83e\udd16 Mathis & Gauthier :  \u200b\u2060@FRHardware \n\ud83e\udd16 Nadiro : \u200b\u2060@nadiro \n\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550  \n\n\ud83d\udcfa Viens voir et revoir tous nos contenus sur AUVIO : auvio.rtbf.be/chaine/ixpe-102\n\n\ud83c\udfae Rejoins-nous sur TWITCH : https://www.twitch.tv/RTBF_iXPe\n\ud83c\udfae Abonne-toi \u00e0 la cha\u00eene RTBF iXP\u00e9 : https://www.youtube.com/c/RTBFiXP\u00e9\n\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550 \n\n \ud83d\udcf1 Retrouve-nous aussi sur : \n \nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/RTBF_iXP\u00e9 \nTikTok        \u25ba https://www.tiktok.com/@rtbf_ixpe\nFacebook  \u25ba https://www.facebook.com/rtbf.ixpe\n\nCHAPITRES \n\n00:00 Intro \n1:23 Fiche produit du Yoton Y3\n2:36 Fiche produit du Toptro TR21\n3:23 Fiche produit du Toptro TR23\n4:16 Fiche produit du Xuan Pad\n5:24 Yoton Y3 test \n9:42 Toptro TR21 test \n11:38 Toptro TR23 test \n14:00 Xuan Pad test \n15:59 Wanbo X5 (celui de nadir gg \u00e0 lui dans les commentaires)\n17:56 Le verdict \n18:35 Conclusion \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n#rtbfixpe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJQAlc3rbEQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJQAlc3rbEQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJQAlc3rbEQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJQAlc3rbEQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJQAlc3rbEQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTBF iXP\u00e9",
                "tags": [
                    "RTBF",
                    "RTBF iXP\u00e9",
                    "iXP\u00e9",
                    "iencli",
                    "on n'est pas des iencli",
                    "tech sama",
                    "french hardware",
                    "gauthier",
                    "aurelien sama",
                    "projecteurs",
                    "projecteur",
                    "projecteur temu",
                    "projecteurs pas cher",
                    "projecteur pas cher",
                    "arnaque",
                    "videoprojecteur pas cher",
                    "videoprojecteur",
                    "meilleur",
                    "comparatif"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L\u2019arnaque des projecteurs pas chers",
                    "description": "Profiter d\u2019un vrai cin\u00e9ma, chez soi, pour moins de 100\u20ac ? C\u2019est la promesse de beaucoup de r\u00e9troprojecteurs trouv\u00e9s sur Amazon !\nLes notes des produits sont nombreuses et tr\u00e8s positives, \u00e7a promet du lourd ! Trop beau pour \u00eatre vrai ? Film d'horreur ou happy end ? Sortez les popcorns, les ienclis vont voir si l'arnaque des projecteurs pas chers, c'est r\u00e9el ou pas !\n\n\ud83d\udece SUIVRE NOS PR\u00c9SENTATEURS : \n\ud83e\udd16 Aur\u00e9lien :  \u200b\u2060@TechSama / \u200b\u2060@AurelienSama \n\ud83e\udd16\ud83e\udd16 Mathis & Gauthier :  \u200b\u2060@FRHardware \n\ud83e\udd16 Nadiro : \u200b\u2060@nadiro \n\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550  \n\n\ud83d\udcfa Viens voir et revoir tous nos contenus sur AUVIO : auvio.rtbf.be/chaine/ixpe-102\n\n\ud83c\udfae Rejoins-nous sur TWITCH : https://www.twitch.tv/RTBF_iXPe\n\ud83c\udfae Abonne-toi \u00e0 la cha\u00eene RTBF iXP\u00e9 : https://www.youtube.com/c/RTBFiXP\u00e9\n\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550 \n\n \ud83d\udcf1 Retrouve-nous aussi sur : \n \nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/RTBF_iXP\u00e9 \nTikTok        \u25ba https://www.tiktok.com/@rtbf_ixpe\nFacebook  \u25ba https://www.facebook.com/rtbf.ixpe\n\nCHAPITRES \n\n00:00 Intro \n1:23 Fiche produit du Yoton Y3\n2:36 Fiche produit du Toptro TR21\n3:23 Fiche produit du Toptro TR23\n4:16 Fiche produit du Xuan Pad\n5:24 Yoton Y3 test \n9:42 Toptro TR21 test \n11:38 Toptro TR23 test \n14:00 Xuan Pad test \n15:59 Wanbo X5 (celui de nadir gg \u00e0 lui dans les commentaires)\n17:56 Le verdict \n18:35 Conclusion \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n#rtbfixpe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "143527",
                "likeCount": "4660",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "355"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kHv1E3D5mqZdOwLkQlxUfuKzwGo",
            "id": "w8G5CkQwHPg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T17:59:45Z",
                "channelId": "UCKJ7cmBniTdqzwyeQLOk6ow",
                "title": "J22 : De RETOUR en N2 gr\u00e2ce \u00e0 mon NOUVEAU CONTRAT pour un \u00e9norme d\u00e9placement !! | QDF#161",
                "description": "D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire : https://fr.weareholy.com/Lienard/Youtube - Utilisez mon code \"Lienard\" pour 10% de r\u00e9duction ou \"Lienard5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !\nDes boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\nPour votre sant\u00e9, pratiquez une activit\u00e9 physique r\u00e9guli\u00e8re www.mangerbouger.fr\nCollaboration commerciale\n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nBienvenue dans la s\u00e9rie #QDF !\n\nDans cette s\u00e9rie de vlog, je vous montre mon quotidien de footballeur !\n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\n\u00c0 propos de moi :\n\nNom Pr\u00e9nom : Lienard Valentin\n\u00c2ge : 27 ans\nNationalit\u00e9 : Fran\u00e7aise \nProfession : Joueur de Football\n\u00c9quipe : BPFC\nChampionnat : National 2\nPoste : Lat\u00e9ral / Piston\nFormation : OGC Nice / AS Monaco FC / FC Istres.\n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nFollow-moi sur :\n\n-INSTAGRAM : https://www.instagram.com/val_lienard/ \n-TikTok : val_lienard https://vm.tiktok.com/ZM83KKEPg/\n-SNAPCHAT : val_lienard\n-TWITTER : https://twitter.com/val_lienard \n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nMontage : Cl\u00e9ment Irr (@clement.irr) / Patrick Pardal (@pkpardal) / Thomas Dumont (@th_prod) / Nicolas Irr (@nico_irr)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8G5CkQwHPg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8G5CkQwHPg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8G5CkQwHPg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8G5CkQwHPg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w8G5CkQwHPg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Val Lienard",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J22 : De RETOUR en N2 gr\u00e2ce \u00e0 mon NOUVEAU CONTRAT pour un \u00e9norme d\u00e9placement !! | QDF#161",
                    "description": "D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire : https://fr.weareholy.com/Lienard/Youtube - Utilisez mon code \"Lienard\" pour 10% de r\u00e9duction ou \"Lienard5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !\nDes boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\nPour votre sant\u00e9, pratiquez une activit\u00e9 physique r\u00e9guli\u00e8re www.mangerbouger.fr\nCollaboration commerciale\n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nBienvenue dans la s\u00e9rie #QDF !\n\nDans cette s\u00e9rie de vlog, je vous montre mon quotidien de footballeur !\n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\n\u00c0 propos de moi :\n\nNom Pr\u00e9nom : Lienard Valentin\n\u00c2ge : 27 ans\nNationalit\u00e9 : Fran\u00e7aise \nProfession : Joueur de Football\n\u00c9quipe : BPFC\nChampionnat : National 2\nPoste : Lat\u00e9ral / Piston\nFormation : OGC Nice / AS Monaco FC / FC Istres.\n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nFollow-moi sur :\n\n-INSTAGRAM : https://www.instagram.com/val_lienard/ \n-TikTok : val_lienard https://vm.tiktok.com/ZM83KKEPg/\n-SNAPCHAT : val_lienard\n-TWITTER : https://twitter.com/val_lienard \n\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nMontage : Cl\u00e9ment Irr (@clement.irr) / Patrick Pardal (@pkpardal) / Thomas Dumont (@th_prod) / Nicolas Irr (@nico_irr)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "261122",
                "likeCount": "10469",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "267"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_IkQgOImfKT4Kt9A00COOvtCPEc",
            "id": "IrEFKJnl1H8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T15:00:06Z",
                "channelId": "UCufuq24Cef6-CdmEiZmXTBg",
                "title": "PinkPantheress - Tonight (Official Video)",
                "description": "The Official Video for 'Tonight' by PinkPantheress\n\nStream/ download 'Tonight' the brand new single now: \nhttps://PinkPantheress.lnk.to/Tonight\n\nThe brand new Mixtape, 'Fancy That' is available for pre-order now: \nhttps://PinkPantheress.lnk.to/FancyThat \n\nPre-order 'Fancy That' before 5:00pm BST on April 9th from my official UK store for early pre-sale access to my O2 Brixton Academy shows on September 18th &19th. \n\nStep into my world: https://www.Pantheress.Pink/\nText me for the tea: https://www.Pantheress.Pink/signup\n\nFollow PinkPantheress: \n\nSoundcloud: https://soundcloud.com/pinkpantheress\nInstagram: https://www.instagram.com/pinkpantheress\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pinkpantheress \nTwitter: https://x.com/pinkpantheress2\nSpotify: https://pinkpantheress.lnk.to/Spotify \nApple Music: https://pinkpantheress.lnk.to/AppleMusic \nDiscord: https://levellr.com/pinkpantheress\n\nCredits:\n\nDirector: Charlotte Rutherford \nProducer: Chris Murdoch\nDirector of Photography: Jack Hamilton\nProduction Manager: Nathan M. Legger\nProduction Assistant: Luke Clifton\nDirector\u2019s Agents: Jesse Kahn & Sky Pittman \n\nChoreographer: Simon Donnellon\nAssistant Choreographer: Angelica Wola\u0144ska\n\nCommissioner: Kirstin Cruickshank\nCreative Director: Sian Rowe\nHead Of Marketing: Zak Boumlaki\n\nEditor: Anthony Miralles\nPost House: Slips Studios\nPost Producer: Helen Shope\n\nColourist: Isac Hessellund\nPost House: Copenhagen \n\n1st AD: Jack Meredith\n2nd AD: John Robinson\n3rd AD: Lauren Mooney\nRunner: Darnell Joseph\nRunner: Luca Canham\nRunner: Max Lester \n\n1st AC: Mike Hannides\n2nd AC: Esther Edusi\nGrip: Alex Bojic-Aguilar\n\nGaffer: Mark Lane\nSpark: Joe Hunt\nSpark: Pete Musgrave\nSpark: Tsvetina Rassovska \nSpark: Goncalo Lopez\n\nProduction Designer: Chloe Brady\nProps Buyer: Claudia Neville\nProps Master: Chris Brett\nAssistant Propman: John Webb\nProp Assistant/Driver: Lee Seton\n \nArtist Styling: Milena Agbaba\nArtist Styling Assistant: Anna Linton\nArtist MUA: Tia Louise\nArtist MUA Assistant: Lara Nasamu\nArtist Hair Stylist: Anoushka Danso\nArtist Hair Assistant: Lynette Onek\nArtist Hair Assistant: Kayla Eviana\n\nCast Stylist: Ellie Walker\nCast Stylist Assistant: Ailsa Chaplin\nCast Stylist Assistant: Grace Thompson\nCast MUA: Dasha Taivas\nCast MUA Assistant: Lally Mudrak\nCast MUA Assistant: Mariana Feliziani\nCast MUA Assistant: Saphron Morgan\nCast Hair Stylist: Charles Stanley \nCast Hair Assistant: Aimeric Amiot\nCast Hair Assistant: Maiko\nCast Hair Assistant: Rachel Banjo\nCast Hair Assistant: Milita Nagelyte\nCast Hair Assistant: Emma Jones\n\nCasting: Road Casting \nCasting Director: Coralie Rose\nCasting Assistant: James Healy \n\nLabel: Warner Records UK \nManagement: UpClose\n\nLyrics:\n\n(like what?)\n(c\u2019mon)\n(what?)\n(it\u2019s like what?)\n(c\u2019mon)\n\ni waited all this time\nnow i guess this time\ni can hold ya\n\na million things\ni could say, but baby\nill wait some longer\n\ni leave my bedroom with my posters of you up\ni do this all because your my superstar\n(my superstar)\n\ni look at you and i wonder why its so complicated\nyour talking out to a crowd of people who thought you hated\n\nyour friends will tell me your too scared of coming up\nbut tonight, why is it all emotional to me\n\nyou want sex with me (aha)\ncome talk to me (c\u2019mon)\nyou want sex with me (aha)\ncome talk to me (c\u2019mon)\nyou want sex with me (ha)\ncome talk to me (come talk to me)\nyou want sex with me (aha)\ncome talk to me (c\u2019mon)\n\ntalk later, thats why i\u2019m going tonight\nyour hot on fire, thats why i\u2019m going tonight\n\ntalk later, thats why your going tonight\nyour sex on fire, thats where we\u2019re going tonight\n\ntalk later, thats why i\u2019m going tonight\nyour hot on fire, thats why i\u2019m going tonight\n\ntalk later, thats why i\u2019m going tonight\nyour sex on fire, thats where we\u2019re going tonight\n\ni waited all this time\nnow i guess this time\ni can hold ya\n\na million things\ni could say, but baby\nill wait some longer\n\nand how many hours can we stay up\nyou can ruin my makeup\nyes its fine,\nyou could even ruin my life\n\ni look at you and i wonder why its so complicated\nyour talking out to a crowd of people who thought you hated\n\nanticipation makes me feel like throwing up\nbut tonight, can you get ready, whats goin on\n\nyou want sex with me (aha)\ncome talk to me (c\u2019mon)\nyou want sex with me (aha)\ncome talk to me (c\u2019mon)\nyou want sex with me (ha)\ncome talk to me (come talk to me)\nyou want sex with me (aha)\ncome talk to me (c\u2019mon)\n\ntalk later, thats why i\u2019m going tonight\nyour hot on fire, thats why i\u2019m going tonight\n\ntalk later, thats why your going tonight\nyour sex on fire, thats where we\u2019re going tonight\n\ntalk later, thats why i\u2019m going tonight\nyour hot on fire, thats why i\u2019m going tonight\n\ntalk later, thats why i\u2019m going tonight\nyour sex on fire, thats where we\u2019re going tonight\n\nyou want sex with me (aha)\ncome talk to me (c\u2019mon)\nyou want sex with me (aha)\ncome talk to me (c\u2019mon)\nyou want sex with me (ha)\ncome talk to me (come talk to me)\nyou want sex with me (ha)\ncome talk to me (c\u2019mon)\n\n#PinkPantheress #Tonight #NewMusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrEFKJnl1H8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrEFKJnl1H8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrEFKJnl1H8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrEFKJnl1H8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrEFKJnl1H8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pinkpantheress",
                "tags": [
                    "Pantheress",
                    "Pink",
                    "Tonight",
                    "Come Talk To Me",
                    "Why's It So Emotional",
                    "Pop",
                    "Pop Dance",
                    "Dance Pop",
                    "Indie",
                    "India Pop",
                    "Pop Indie",
                    "Alternative",
                    "Alternative Pop",
                    "Pop Alternative",
                    "Boy's a liar",
                    "Boy's a liar Pt. 2",
                    "Nice To Meet You",
                    "Mosquito",
                    "Take Me Home",
                    "Pain",
                    "Passion",
                    "Just For Me",
                    "Central Cee",
                    "Rema",
                    "Tyla",
                    "Billie Eilish",
                    "Tyler The Creator",
                    "Charli XCX",
                    "You Want",
                    "You Want With Me",
                    "With Me",
                    "Illegal"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PinkPantheress - Tonight (Official Video)",
                    "description": "The Official Video for 'Tonight' by PinkPantheress\n\nStream/ download 'Tonight' the brand new single now: \nhttps://PinkPantheress.lnk.to/Tonight\n\nThe brand new Mixtape, 'Fancy That' is available for pre-order now: \nhttps://PinkPantheress.lnk.to/FancyThat \n\nPre-order 'Fancy That' before 5:00pm BST on April 9th from my official UK store for early pre-sale access to my O2 Brixton Academy shows on September 18th &19th. \n\nStep into my world: https://www.Pantheress.Pink/\nText me for the tea: https://www.Pantheress.Pink/signup\n\nFollow PinkPantheress: \n\nSoundcloud: https://soundcloud.com/pinkpantheress\nInstagram: https://www.instagram.com/pinkpantheress\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pinkpantheress \nTwitter: https://x.com/pinkpantheress2\nSpotify: https://pinkpantheress.lnk.to/Spotify \nApple Music: https://pinkpantheress.lnk.to/AppleMusic \nDiscord: https://levellr.com/pinkpantheress\n\nCredits:\n\nDirector: Charlotte Rutherford \nProducer: Chris Murdoch\nDirector of Photography: Jack Hamilton\nProduction Manager: Nathan M. Legger\nProduction Assistant: Luke Clifton\nDirector\u2019s Agents: Jesse Kahn & Sky Pittman \n\nChoreographer: Simon Donnellon\nAssistant Choreographer: Angelica Wola\u0144ska\n\nCommissioner: Kirstin Cruickshank\nCreative Director: Sian Rowe\nHead Of Marketing: Zak Boumlaki\n\nEditor: Anthony Miralles\nPost House: Slips Studios\nPost Producer: Helen Shope\n\nColourist: Isac Hessellund\nPost House: Copenhagen \n\n1st AD: Jack Meredith\n2nd AD: John Robinson\n3rd AD: Lauren Mooney\nRunner: Darnell Joseph\nRunner: Luca Canham\nRunner: Max Lester \n\n1st AC: Mike Hannides\n2nd AC: Esther Edusi\nGrip: Alex Bojic-Aguilar\n\nGaffer: Mark Lane\nSpark: Joe Hunt\nSpark: Pete Musgrave\nSpark: Tsvetina Rassovska \nSpark: Goncalo Lopez\n\nProduction Designer: Chloe Brady\nProps Buyer: Claudia Neville\nProps Master: Chris Brett\nAssistant Propman: John Webb\nProp Assistant/Driver: Lee Seton\n \nArtist Styling: Milena Agbaba\nArtist Styling Assistant: Anna Linton\nArtist MUA: Tia Louise\nArtist MUA Assistant: Lara Nasamu\nArtist Hair Stylist: Anoushka Danso\nArtist Hair Assistant: Lynette Onek\nArtist Hair Assistant: Kayla Eviana\n\nCast Stylist: Ellie Walker\nCast Stylist Assistant: Ailsa Chaplin\nCast Stylist Assistant: Grace Thompson\nCast MUA: Dasha Taivas\nCast MUA Assistant: Lally Mudrak\nCast MUA Assistant: Mariana Feliziani\nCast MUA Assistant: Saphron Morgan\nCast Hair Stylist: Charles Stanley \nCast Hair Assistant: Aimeric Amiot\nCast Hair Assistant: Maiko\nCast Hair Assistant: Rachel Banjo\nCast Hair Assistant: Milita Nagelyte\nCast Hair Assistant: Emma Jones\n\nCasting: Road Casting \nCasting Director: Coralie Rose\nCasting Assistant: James Healy \n\nLabel: Warner Records UK \nManagement: UpClose\n\nLyrics:\n\n(like what?)\n(c\u2019mon)\n(what?)\n(it\u2019s like what?)\n(c\u2019mon)\n\ni waited all this time\nnow i guess this time\ni can hold ya\n\na million things\ni could say, but baby\nill wait some longer\n\ni leave my bedroom with my posters of you up\ni do this all because your my superstar\n(my superstar)\n\ni look at you and i wonder why its so complicated\nyour talking out to a crowd of people who thought you hated\n\nyour friends will tell me your too scared of coming up\nbut tonight, why is it all emotional to me\n\nyou want sex with me (aha)\ncome talk to me (c\u2019mon)\nyou want sex with me (aha)\ncome talk to me (c\u2019mon)\nyou want sex with me (ha)\ncome talk to me (come talk to me)\nyou want sex with me (aha)\ncome talk to me (c\u2019mon)\n\ntalk later, thats why i\u2019m going tonight\nyour hot on fire, thats why i\u2019m going tonight\n\ntalk later, thats why your going tonight\nyour sex on fire, thats where we\u2019re going tonight\n\ntalk later, thats why i\u2019m going tonight\nyour hot on fire, thats why i\u2019m going tonight\n\ntalk later, thats why i\u2019m going tonight\nyour sex on fire, thats where we\u2019re going tonight\n\ni waited all this time\nnow i guess this time\ni can hold ya\n\na million things\ni could say, but baby\nill wait some longer\n\nand how many hours can we stay up\nyou can ruin my makeup\nyes its fine,\nyou could even ruin my life\n\ni look at you and i wonder why its so complicated\nyour talking out to a crowd of people who thought you hated\n\nanticipation makes me feel like throwing up\nbut tonight, can you get ready, whats goin on\n\nyou want sex with me (aha)\ncome talk to me (c\u2019mon)\nyou want sex with me (aha)\ncome talk to me (c\u2019mon)\nyou want sex with me (ha)\ncome talk to me (come talk to me)\nyou want sex with me (aha)\ncome talk to me (c\u2019mon)\n\ntalk later, thats why i\u2019m going tonight\nyour hot on fire, thats why i\u2019m going tonight\n\ntalk later, thats why your going tonight\nyour sex on fire, thats where we\u2019re going tonight\n\ntalk later, thats why i\u2019m going tonight\nyour hot on fire, thats why i\u2019m going tonight\n\ntalk later, thats why i\u2019m going tonight\nyour sex on fire, thats where we\u2019re going tonight\n\nyou want sex with me (aha)\ncome talk to me (c\u2019mon)\nyou want sex with me (aha)\ncome talk to me (c\u2019mon)\nyou want sex with me (ha)\ncome talk to me (come talk to me)\nyou want sex with me (ha)\ncome talk to me (c\u2019mon)\n\n#PinkPantheress #Tonight #NewMusic"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "923047",
                "likeCount": "102435",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4914"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8L-GTkVsB7iwRRNlKS_wOrIjQXQ",
            "id": "CQEY4Q76_2c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T16:42:14Z",
                "channelId": "UCnwfc0O-LGEg8y9bEQTaSgQ",
                "title": "Franglish - B\u00eatise (Clip Officiel)",
                "description": "Franglish - B\u00eatise (Clip Officiel)\n\nNouveau single disponible sur toutes les plateformes : https://franglish.bfan.link/betise\n\nNouvel album AURA le 11 avril : https://franglish.bfan.link/aura\n\nSuivre Franglish sur ses r\u00e9seaux :\n\nS'abonner \u00e0 la chaine Youtube : https://www.youtube.com/channel/UCnwfc0O-LGEg8y9bEQTaSgQ/?sub_confirmation=1\n\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@franglishoff\nInstagram : https://www.instagram.com/franglish\nFacebook : https://www.facebook.com/MisterFranglish\nTwitter : https://twitter.com/MrFranglish\n\n-----------------------------------------------------------\nCR\u00c9DITS \n\nCo-r\u00e9alisation : Arthur KEASY & Maxime FOURMONT & Joss Stinson ( @arthurkeasy / @maximefourmont / @jossstinson )\n\n\n#Franglish #B\u00eatise #Aura",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQEY4Q76_2c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQEY4Q76_2c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQEY4Q76_2c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQEY4Q76_2c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQEY4Q76_2c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Franglish",
                "tags": [
                    "Franglish",
                    "2025",
                    "Aura",
                    "MUSIC",
                    "World",
                    "Hip hop",
                    "French",
                    "Hit",
                    "Banger",
                    "GLISH",
                    "B\u00eatise",
                    "Rap",
                    "Trop",
                    "Trap"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Franglish - B\u00eatise (Clip Officiel)",
                    "description": "Franglish - B\u00eatise (Clip Officiel)\n\nNouveau single disponible sur toutes les plateformes : https://franglish.bfan.link/betise\n\nNouvel album AURA le 11 avril : https://franglish.bfan.link/aura\n\nSuivre Franglish sur ses r\u00e9seaux :\n\nS'abonner \u00e0 la chaine Youtube : https://www.youtube.com/channel/UCnwfc0O-LGEg8y9bEQTaSgQ/?sub_confirmation=1\n\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@franglishoff\nInstagram : https://www.instagram.com/franglish\nFacebook : https://www.facebook.com/MisterFranglish\nTwitter : https://twitter.com/MrFranglish\n\n-----------------------------------------------------------\nCR\u00c9DITS \n\nCo-r\u00e9alisation : Arthur KEASY & Maxime FOURMONT & Joss Stinson ( @arthurkeasy / @maximefourmont / @jossstinson )\n\n\n#Franglish #B\u00eatise #Aura"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "307498",
                "likeCount": "10814",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "310"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i_g4v4uMD_vfwraQTJSbomI6Opo",
            "id": "CXBFU97X61I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T00:00:06Z",
                "channelId": "UCdI8evszfZvyAl2UVCypkTA",
                "title": "Miley Cyrus - End of the World (Official Video)",
                "description": "Official Video for \u201cEnd of the World\u201d by Miley Cyrus\n\nListen to & Download \u201cEnd of the World\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/EndoftheWorld\n\nSomething Beautiful -  Album Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nMiley Cyrus unveils \u201cEnd of the World,\u201d the first official single off of her highly anticipated album, Something Beautiful, out May 30 via Columbia Records. The new single \u201cEnd of the World\u201d out now.\n\nLyrics:\n\nToday, you woke up, and you told me that you wanted to cry\nThe sky was falling like a comet on the fourth of July\n\nBaby you\u2019ve been thinking \u2019bout the future like it\u2019s already yours\nShow me how you\u2019d hold me if tomorrow wasn\u2019t coming for sure\nLet\u2019s pretend it\u2019s not the end of the world\nLet\u2019s pretend it\u2019s not the end of the world\n\nLet\u2019s spend the dollars you\u2019ve been saving on a Mercedes Benz\nAnd throw a party like McCartney with some help from our friends\nYeah let\u2019s go down to Malibu and watch the sun fade out once more\nShow me how you\u2019d hold me if tomorrow was coming for sure\nLet\u2019s pretend it\u2019s not the end of the world\nLet\u2019s pretend it\u2019s not the end of the world\nThe sky is falling, falling like a comet now\nI can see it coming down\nThe sky is falling, falling like a comet now\n\nOoh let\u2019s go to Paris\nI don\u2019t care if we get lost in the scene\nPaint the city like Picasso would\u2019ve done in his dreams\nDo all the things that we were way too terrified of before\nI wanna take you to nirvana\nWe can\u2019t take it too far\nHit the bottom of the bottle and forget who we are\nHold me close, you know tomorrow isn\u2019t coming for sure\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\n\nLet\u2019s pretend\nIt\u2019s not the end\nLet\u2019s pretend\nIt\u2019s not the end\nLet\u2019s pretend\nIt\u2019s not the end\n\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\nThe sky is falling, falling like a comet now\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\nThe sky is falling, falling like a comet now\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\nThe sky is falling, falling like a comet now\nI can see it coming down\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #EndoftheWorld #SomethingBeautiful",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXBFU97X61I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXBFU97X61I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXBFU97X61I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXBFU97X61I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXBFU97X61I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MileyCyrusVEVO",
                "tags": [
                    "Miley",
                    "Something Beautiful",
                    "Miley Something Beautiful",
                    "New Miley",
                    "Miley Cyrus Album",
                    "Something Beautiful Album",
                    "Miley Trailer",
                    "Miley Visuals",
                    "Miley Film",
                    "Miley Music Video",
                    "Used To Be Young",
                    "Endless Summer Vacation",
                    "Flowers",
                    "can buy myself flowers",
                    "River",
                    "Jaded",
                    "Plastic Hearts",
                    "She Is Coming",
                    "Younger Now",
                    "Miley Cyrus Her Dead Petz",
                    "Bangerz",
                    "Can\u2019t Be Tamed",
                    "The Time Of Our Lives",
                    "Breakout",
                    "Meet Miley Cyrus",
                    "Hannah Montana",
                    "Wrecking Ball",
                    "We Can\u2019t Stop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miley Cyrus - End of the World (Official Video)",
                    "description": "Official Video for \u201cEnd of the World\u201d by Miley Cyrus\n\nListen to & Download \u201cEnd of the World\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/EndoftheWorld\n\nSomething Beautiful -  Album Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nMiley Cyrus unveils \u201cEnd of the World,\u201d the first official single off of her highly anticipated album, Something Beautiful, out May 30 via Columbia Records. The new single \u201cEnd of the World\u201d out now.\n\nLyrics:\n\nToday, you woke up, and you told me that you wanted to cry\nThe sky was falling like a comet on the fourth of July\n\nBaby you\u2019ve been thinking \u2019bout the future like it\u2019s already yours\nShow me how you\u2019d hold me if tomorrow wasn\u2019t coming for sure\nLet\u2019s pretend it\u2019s not the end of the world\nLet\u2019s pretend it\u2019s not the end of the world\n\nLet\u2019s spend the dollars you\u2019ve been saving on a Mercedes Benz\nAnd throw a party like McCartney with some help from our friends\nYeah let\u2019s go down to Malibu and watch the sun fade out once more\nShow me how you\u2019d hold me if tomorrow was coming for sure\nLet\u2019s pretend it\u2019s not the end of the world\nLet\u2019s pretend it\u2019s not the end of the world\nThe sky is falling, falling like a comet now\nI can see it coming down\nThe sky is falling, falling like a comet now\n\nOoh let\u2019s go to Paris\nI don\u2019t care if we get lost in the scene\nPaint the city like Picasso would\u2019ve done in his dreams\nDo all the things that we were way too terrified of before\nI wanna take you to nirvana\nWe can\u2019t take it too far\nHit the bottom of the bottle and forget who we are\nHold me close, you know tomorrow isn\u2019t coming for sure\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\n\nLet\u2019s pretend\nIt\u2019s not the end\nLet\u2019s pretend\nIt\u2019s not the end\nLet\u2019s pretend\nIt\u2019s not the end\n\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\nThe sky is falling, falling like a comet now\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\nThe sky is falling, falling like a comet now\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\nThe sky is falling, falling like a comet now\nI can see it coming down\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #EndoftheWorld #SomethingBeautiful"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2816877",
                "likeCount": "159190",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12117"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H95lvcEOtAJlHyk-IA9gg9qD_P0",
            "id": "9WXfpZucEfo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T10:23:46Z",
                "channelId": "UCRb7vV9FQg8We3yo2XZGB6g",
                "title": "Faire le SECRET PRINCIPAL de SHATTERED VEIL (Guide qu\u00eate principale Black Ops 6 Zombies)",
                "description": "\u25ba \u26a0\ufe0f Important \u26a0\ufe0f \u25c4\n\u26a1\ufe0f Holy, la r\u00e9volution des softs drink : https://fr.weareholy.com/flapix/twitch\n-10% avec le code promo \"FLAPIX\" ou 5\u20ac de r\u00e9duction avec le code \"FLAPIX5\" (Nouveaux Clients)\n\n\u25ba \ud83d\udcf1 R\u00e9seaux Sociaux \ud83d\udcf1 \u25c4\n\u2192 \ud83d\udc26 Twitter : https://twitter.com/MrFlapix57_YT\n\u2192 \ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/flapiix/\n\u2192 \ud83d\udd34 Twitch : https://www.twitch.tv/flapiix\n\u2192 \ud83d\udcfa Discord : https://discord.gg/flapix\n\n\u25ba \ud83d\udca5 Mon mat\u00e9riel (Sponsors) \ud83d\udca5 \u25c4\n\u2192 \ud83d\udc55 Flapix Shop : https://www.flapixshop.com/\n\u2192 \ud83e\udd13Mes lunette pour prot\u00e9ger mes yeux des \u00e9crans (-10% avec le code \"FLAPIX\") : https://bit.ly/3kAjKx3\n\u2192 Le meilleur mat\u00e9riel gaming est chez Logitech (-5% avec le code \"FLAPIX\") : https://logi.gg/flapix\n\n\u25ba \ud83c\udfa5 Informations sur la vid\u00e9o \ud83c\udfa5 \u25c4\n\ud83c\udfb5 Musiques :\nEpidemic Sound\n\nVoici un tutoriel facile pour r\u00e9aliser la qu\u00eate principale Shattered Veil de Call of Duty Black Ops 6.\n\n00:00 : Intro\n00:19 : \u00c9quipement\n01:13 : Pr\u00e9-requis\n01:55 : Ray Gun MK2 Gratuit\n04:02 : R\u00e9servoirs\n06:08 : Ray Gun MK2-W\n07:09 : Ray Gun MK2-R\n08:52 : Ray Gun MK2-P\n11:31 : Tableaux\n11:54 : Tableau bleu\n13:57 : Tableau violet\n15:30 : Tableau jaune\n17:35 : Boss\n20:14 : R\u00e9compenses\n20:34 : Outro\n\n\ud83d\udd11 Tags : #CallofDuty #BlackOps6 #Guide",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9WXfpZucEfo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9WXfpZucEfo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9WXfpZucEfo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9WXfpZucEfo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9WXfpZucEfo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flapix",
                "tags": [
                    "MrFlapix57",
                    "mr",
                    "flapix",
                    "57",
                    "fr",
                    "Fran\u00e7ais",
                    "Flapix",
                    "FlapixTV",
                    "FlapixCorp",
                    "Call of Duty",
                    "COD",
                    "Black Ops 6",
                    "BO6",
                    "Zombie",
                    "Zombies",
                    "Mode",
                    "Map",
                    "Guide",
                    "Tuto",
                    "Tutoriel",
                    "FR",
                    "Aide",
                    "Complet",
                    "Facile",
                    "shattered veil",
                    "arme sp\u00e9ciale",
                    "arme miracle",
                    "gratuitement",
                    "avoir",
                    "am\u00e9liorer",
                    "construire",
                    "wunderwaffe DG2",
                    "ray gun MK2",
                    "secret",
                    "easter",
                    "qu\u00eate",
                    "principale",
                    "main",
                    "faire",
                    "boss fight",
                    "z-rex",
                    "t-rex",
                    "cloche",
                    "couverture d\u2019\u00e9ther",
                    "carte id",
                    "applique",
                    "portrait",
                    "tableau",
                    "plantes",
                    "graines",
                    "ray gun mk2 w",
                    "ray gun mk2 p",
                    "ray gun mk2 r",
                    "strat\u00e9gie"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Faire le SECRET PRINCIPAL de SHATTERED VEIL (Guide qu\u00eate principale Black Ops 6 Zombies)",
                    "description": "\u25ba \u26a0\ufe0f Important \u26a0\ufe0f \u25c4\n\u26a1\ufe0f Holy, la r\u00e9volution des softs drink : https://fr.weareholy.com/flapix/twitch\n-10% avec le code promo \"FLAPIX\" ou 5\u20ac de r\u00e9duction avec le code \"FLAPIX5\" (Nouveaux Clients)\n\n\u25ba \ud83d\udcf1 R\u00e9seaux Sociaux \ud83d\udcf1 \u25c4\n\u2192 \ud83d\udc26 Twitter : https://twitter.com/MrFlapix57_YT\n\u2192 \ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/flapiix/\n\u2192 \ud83d\udd34 Twitch : https://www.twitch.tv/flapiix\n\u2192 \ud83d\udcfa Discord : https://discord.gg/flapix\n\n\u25ba \ud83d\udca5 Mon mat\u00e9riel (Sponsors) \ud83d\udca5 \u25c4\n\u2192 \ud83d\udc55 Flapix Shop : https://www.flapixshop.com/\n\u2192 \ud83e\udd13Mes lunette pour prot\u00e9ger mes yeux des \u00e9crans (-10% avec le code \"FLAPIX\") : https://bit.ly/3kAjKx3\n\u2192 Le meilleur mat\u00e9riel gaming est chez Logitech (-5% avec le code \"FLAPIX\") : https://logi.gg/flapix\n\n\u25ba \ud83c\udfa5 Informations sur la vid\u00e9o \ud83c\udfa5 \u25c4\n\ud83c\udfb5 Musiques :\nEpidemic Sound\n\nVoici un tutoriel facile pour r\u00e9aliser la qu\u00eate principale Shattered Veil de Call of Duty Black Ops 6.\n\n00:00 : Intro\n00:19 : \u00c9quipement\n01:13 : Pr\u00e9-requis\n01:55 : Ray Gun MK2 Gratuit\n04:02 : R\u00e9servoirs\n06:08 : Ray Gun MK2-W\n07:09 : Ray Gun MK2-R\n08:52 : Ray Gun MK2-P\n11:31 : Tableaux\n11:54 : Tableau bleu\n13:57 : Tableau violet\n15:30 : Tableau jaune\n17:35 : Boss\n20:14 : R\u00e9compenses\n20:34 : Outro\n\n\ud83d\udd11 Tags : #CallofDuty #BlackOps6 #Guide"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118960",
                "likeCount": "2342",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "250"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vxgdEwcuiTLC6261BepVGcENWdA",
            "id": "5dEcSRXRY0s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T14:12:46Z",
                "channelId": "UCn9tXkXDxeHdZ6RZpYB2ELg",
                "title": "Nintendo Direct: Nintendo Switch 2 \u2013 02.04.2025",
                "description": "00:00:00 \u00c9cran d'attente\n00:29:19 D\u00e9but\n00:29:49 Mario Kart World\n00:34:53 GameChat\n00:41:14 GameShare\n00:42:19 Pr\u00e9sentation de la Nintendo Switch 2\n00:47:09 Nintendo Switch 2 Welcome Tour\n00:49:14 Plus d'informations sur la Nintendo Switch 2\n00:51:04 Versions Nintendo Switch 2 Edition\n00:51:49 Super Mario Party Jamboree \u2013 Nintendo Switch 2 Edition + Jamboree TV\n00:54:41 Deux aventures The Legend of Zelda sublim\u00e9es sur Nintendo Switch 2\n00:56:06 Kirby et le monde oubli\u00e9 \u2013 Nintendo Switch 2 Edition\u00a0+ Le pays des \u00e9toiles filantes\n00:56:41 Metroid Prime 4: Beyond \u2013 Nintendo Switch 2 Edition\n00:57:19 L\u00e9gendes Pok\u00e9mon : Z-A \u2013 Nintendo Switch 2 Edition\n00:58:14 Drag x Drive\n01:00:12 ELDEN RING Tarnished Edition\n01:00:59 Hades II\n01:01:29 Street Fighter 6\n01:02:04 DAEMON X MACHINA: Titanic Scion\n01:03:07 SPLIT FICTION\n01:03:41 Jeux EA Sports\n01:04:00 Hogwarts Legacy : L'H\u00e9ritage de Poudlard\n01:04:29 Tony Hawk's Pro Skater 3 + 4\n01:05:11 HITMAN World of Assassination \u2013 Signature Edition\n01:05:41 Project 007\n01:06:19 BRAVELY DEFAULT FLYING FAIRY HD Remaster\n01:07:05 Yakuza 0 Director's Cut\n01:07:49 Hyrule Warriors : Les Chroniques du Sceau\n01:09:59 Nintendo GameCube \u2013 Nintendo Classics\n01:13:09 DELTARUNE\n01:14:09 Borderlands 4\n01:14:41 Annonces de 2K\n01:15:33 Survival Kids\n01:16:19 Enter the Gungeon 2\n01:16:48 Starseeker: Astroneer Expeditions\n01:17:48 Cyberpunk 2077: Ultimate Edition\n01:18:13 FINAL FANTASY VII REMAKE INTERGRADE\n01:18:48 Encore plus de jeux arrivent sur Nintendo Switch 2 !\n01:21:05 The Duskbloods\n01:25:29 Kirby Air Riders\n01:27:22 Donkey Kong Bananza\n01:30:15 Conclusion\n\nSite officiel de la Nintendo Switch 2 : https://www.nintendo.com/fr-fr/Hardware/Nintendo-Switch-2/Nintendo-Switch-2-2785301.html?utm_medium=social&utm_source=youtube&utm_campaign=NintendoDirect%7CNULL%7CNDirectLivestreamAndVOD%7Cm_id_gUG4xxYTrF%7C2785301\n\nSuivez le Nintendo Direct: Nintendo Switch 2 \u2013 02.04.2025 pour d\u00e9couvrir plus en d\u00e9tail la Nintendo Switch 2, qui fera son arriv\u00e9e le 5 juin.\n\nFacebook Nintendo Switch\u00a0: https://facebook.com/NintendoSwitchFR\nX Nintendo Belgique\u00a0: https://x.com/NintendoBE_FR\nInstagram Nintendo Belgique : https://instagram.com/NintendoBelgique\nYouTube Nintendo Belgique\u00a0: https://ntdo.com/6012fUj00\n\n#NintendoSwitch2 #NintendoDirect",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5dEcSRXRY0s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5dEcSRXRY0s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5dEcSRXRY0s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5dEcSRXRY0s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5dEcSRXRY0s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nintendo France",
                "tags": [
                    "Nintendo Direct",
                    "Nintendo Switch 2",
                    "Switch2",
                    "annonces",
                    "Bande-annonce",
                    "Switch 2",
                    "News",
                    "Mario Kart World",
                    "Nintendo Switch 2 Edition",
                    "Hyrule Warriors",
                    "Kirby Air Riders",
                    "Donkey Kong Bananza",
                    "Drag x Drive",
                    "Jamboree TV",
                    "Mario Party",
                    "Kirby et le monde oubli\u00e9",
                    "The Duskbloods",
                    "Dusk Bloods",
                    "Elden Ring",
                    "Final Fantasy 7",
                    "Cyberpunk 2077",
                    "Hades 2",
                    "Zelda",
                    "Breath of the Wild",
                    "Tears of the Kingdom",
                    "Metroid Prime 4",
                    "L\u00e9gendes Pok\u00e9mon ZA",
                    "Nintendo Switch Online",
                    "GameCube"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nintendo Direct: Nintendo Switch 2 \u2013 02.04.2025",
                    "description": "00:00:00 \u00c9cran d'attente\n00:29:19 D\u00e9but\n00:29:49 Mario Kart World\n00:34:53 GameChat\n00:41:14 GameShare\n00:42:19 Pr\u00e9sentation de la Nintendo Switch 2\n00:47:09 Nintendo Switch 2 Welcome Tour\n00:49:14 Plus d'informations sur la Nintendo Switch 2\n00:51:04 Versions Nintendo Switch 2 Edition\n00:51:49 Super Mario Party Jamboree \u2013 Nintendo Switch 2 Edition + Jamboree TV\n00:54:41 Deux aventures The Legend of Zelda sublim\u00e9es sur Nintendo Switch 2\n00:56:06 Kirby et le monde oubli\u00e9 \u2013 Nintendo Switch 2 Edition\u00a0+ Le pays des \u00e9toiles filantes\n00:56:41 Metroid Prime 4: Beyond \u2013 Nintendo Switch 2 Edition\n00:57:19 L\u00e9gendes Pok\u00e9mon : Z-A \u2013 Nintendo Switch 2 Edition\n00:58:14 Drag x Drive\n01:00:12 ELDEN RING Tarnished Edition\n01:00:59 Hades II\n01:01:29 Street Fighter 6\n01:02:04 DAEMON X MACHINA: Titanic Scion\n01:03:07 SPLIT FICTION\n01:03:41 Jeux EA Sports\n01:04:00 Hogwarts Legacy : L'H\u00e9ritage de Poudlard\n01:04:29 Tony Hawk's Pro Skater 3 + 4\n01:05:11 HITMAN World of Assassination \u2013 Signature Edition\n01:05:41 Project 007\n01:06:19 BRAVELY DEFAULT FLYING FAIRY HD Remaster\n01:07:05 Yakuza 0 Director's Cut\n01:07:49 Hyrule Warriors : Les Chroniques du Sceau\n01:09:59 Nintendo GameCube \u2013 Nintendo Classics\n01:13:09 DELTARUNE\n01:14:09 Borderlands 4\n01:14:41 Annonces de 2K\n01:15:33 Survival Kids\n01:16:19 Enter the Gungeon 2\n01:16:48 Starseeker: Astroneer Expeditions\n01:17:48 Cyberpunk 2077: Ultimate Edition\n01:18:13 FINAL FANTASY VII REMAKE INTERGRADE\n01:18:48 Encore plus de jeux arrivent sur Nintendo Switch 2 !\n01:21:05 The Duskbloods\n01:25:29 Kirby Air Riders\n01:27:22 Donkey Kong Bananza\n01:30:15 Conclusion\n\nSite officiel de la Nintendo Switch 2 : https://www.nintendo.com/fr-fr/Hardware/Nintendo-Switch-2/Nintendo-Switch-2-2785301.html?utm_medium=social&utm_source=youtube&utm_campaign=NintendoDirect%7CNULL%7CNDirectLivestreamAndVOD%7Cm_id_gUG4xxYTrF%7C2785301\n\nSuivez le Nintendo Direct: Nintendo Switch 2 \u2013 02.04.2025 pour d\u00e9couvrir plus en d\u00e9tail la Nintendo Switch 2, qui fera son arriv\u00e9e le 5 juin.\n\nFacebook Nintendo Switch\u00a0: https://facebook.com/NintendoSwitchFR\nX Nintendo Belgique\u00a0: https://x.com/NintendoBE_FR\nInstagram Nintendo Belgique : https://instagram.com/NintendoBelgique\nYouTube Nintendo Belgique\u00a0: https://ntdo.com/6012fUj00\n\n#NintendoSwitch2 #NintendoDirect"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "734968",
                "likeCount": "24317",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1995"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FZBWj7uUt3_nIgmI5jpVHF5xW1o",
            "id": "qayP_YUrf9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T04:00:06Z",
                "channelId": "UCe32Nj7WPhWaneJmKvJuS1A",
                "title": "BABYMETAL - from me to u feat. Poppy (OFFICIAL MUSIC VIDEO)",
                "description": "Stream \"from me to u\" feat. Poppy now: https://babymetal.lnk.to/FMTUSingle\n\nNew album METAL FORTH out June 13:\nPre-order: https://babymetal.lnk.to/MetalForth\nLearn more: https://Babymetal.lnk.to/THEFORTHALBUMSITE\n \n\u2605https://babymetal.lnk.to/EmailSignUp\n\u2605https://babymetal.com\n\u2605https://www.facebook.com/BABYMETAL.jp/\n\u2605 https://www.instagram.com/babymetal_official/\n\u2605 https://x.com/BABYMETAL_JAPAN\n\u2605 https://www.tiktok.com/@babymetal_japan\n \nDirector : Takuya Oyama\uff08VANLI)\nCapture and Direction of the Poppy Performance : Sam Cannon\n\nDirector of Photography: Kenji Watanabe\nLighting Director: Makito kaji\nChoreographer: MIKIKO\nHair&Make-up: Aya Watanabe\nColor Grading: James Clayton Daniels\nCG / VFX Director: LYO (KRoneZ Inc.)\nCG / VFX Producer: Yuma Sano (KRoneZ Inc.)\nVFX: Jumpei Inomata (VANLI) / FantasticMotion Inc. / HIRUCHI  / Kotarou Nogami\nMotion Capture: HANEDA xR STUDIO\nProducer: Takashi Sugai(CROMANYON)\nExecutive Producer: KOBAMETAL\n\nMusic video by BABYMETAL, Poppy performing from me to u.\u00a9 2025 BABYMETAL WORLD, LLC, under exclusive license to UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qayP_YUrf9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qayP_YUrf9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qayP_YUrf9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qayP_YUrf9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qayP_YUrf9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BABYMETALVEVO",
                "tags": [
                    "BABYMETAL",
                    "Poppy",
                    "Capitol Records",
                    "Rock"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BABYMETAL - from me to u feat. Poppy (OFFICIAL MUSIC VIDEO)",
                    "description": "Stream \"from me to u\" feat. Poppy now: https://babymetal.lnk.to/FMTUSingle\n\nNew album METAL FORTH out June 13:\nPre-order: https://babymetal.lnk.to/MetalForth\nLearn more: https://Babymetal.lnk.to/THEFORTHALBUMSITE\n \n\u2605https://babymetal.lnk.to/EmailSignUp\n\u2605https://babymetal.com\n\u2605https://www.facebook.com/BABYMETAL.jp/\n\u2605 https://www.instagram.com/babymetal_official/\n\u2605 https://x.com/BABYMETAL_JAPAN\n\u2605 https://www.tiktok.com/@babymetal_japan\n \nDirector : Takuya Oyama\uff08VANLI)\nCapture and Direction of the Poppy Performance : Sam Cannon\n\nDirector of Photography: Kenji Watanabe\nLighting Director: Makito kaji\nChoreographer: MIKIKO\nHair&Make-up: Aya Watanabe\nColor Grading: James Clayton Daniels\nCG / VFX Director: LYO (KRoneZ Inc.)\nCG / VFX Producer: Yuma Sano (KRoneZ Inc.)\nVFX: Jumpei Inomata (VANLI) / FantasticMotion Inc. / HIRUCHI  / Kotarou Nogami\nMotion Capture: HANEDA xR STUDIO\nProducer: Takashi Sugai(CROMANYON)\nExecutive Producer: KOBAMETAL\n\nMusic video by BABYMETAL, Poppy performing from me to u.\u00a9 2025 BABYMETAL WORLD, LLC, under exclusive license to UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1686836",
                "likeCount": "130011",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8778"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x44T6OWx1zqDqceLDjWcVXSltTA",
            "id": "kVGJeEuz928",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T17:08:00Z",
                "channelId": "UCOM3hIIJ3ZcpWQEKProj5Ig",
                "title": "PREMIER TOP 1 VERDANSK au MONDE \ud83c\udf0d (Verdansk 2025)",
                "description": "\u2708 Le meilleur VPN : https://nordvpn.com/chow\n\ud83c\udfa5 Twitch : http://www.twitch.tv/chowh1\n\ud83d\udc26 Twitter :  https://twitter.com/CHOWH1_\n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/chowh1\n\ud83d\udcf1 Tiktok : https://www.tiktok.com/@chowh1\n\n\ud83d\udda5 Mon Mat\u00e9riel :\n - \ud83e\ude91 Secretlab TITAN Evo : https://bit.ly/ChowH1XTITANevo\n - \ud83d\udcbb Bureau Secretlab MAGNUS Pro : https://bit.ly/ChowH1XMAGNUSpro\n\n1\ufe0f\u20e3 Chaine Principale : https://www.youtube.com/@ChowH1\n2\ufe0f\u20e3 Chaine Secondaire : https://www.youtube.com/channel/UC2MkGUdvE1XERzDfsUdIZzg\n\u23ea Chaine Replay : https://www.youtube.com/channel/UC8NE3dkV7ec_ydbyhArHe4A\n\n\ud83c\udfa8 Montage & Miniature par : 10dier - https://twitter.com/10dier_ \n\ud83d\udce7 Contact pro : contactchowcorp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kVGJeEuz928/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kVGJeEuz928/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kVGJeEuz928/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kVGJeEuz928/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kVGJeEuz928/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CHOWH1",
                "tags": [
                    "verdansk 2025",
                    "verdansk",
                    "warzone",
                    "chowh1",
                    "call of duty"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "PREMIER TOP 1 VERDANSK au MONDE \ud83c\udf0d (Verdansk 2025)",
                    "description": "\u2708 Le meilleur VPN : https://nordvpn.com/chow\n\ud83c\udfa5 Twitch : http://www.twitch.tv/chowh1\n\ud83d\udc26 Twitter :  https://twitter.com/CHOWH1_\n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/chowh1\n\ud83d\udcf1 Tiktok : https://www.tiktok.com/@chowh1\n\n\ud83d\udda5 Mon Mat\u00e9riel :\n - \ud83e\ude91 Secretlab TITAN Evo : https://bit.ly/ChowH1XTITANevo\n - \ud83d\udcbb Bureau Secretlab MAGNUS Pro : https://bit.ly/ChowH1XMAGNUSpro\n\n1\ufe0f\u20e3 Chaine Principale : https://www.youtube.com/@ChowH1\n2\ufe0f\u20e3 Chaine Secondaire : https://www.youtube.com/channel/UC2MkGUdvE1XERzDfsUdIZzg\n\u23ea Chaine Replay : https://www.youtube.com/channel/UC8NE3dkV7ec_ydbyhArHe4A\n\n\ud83c\udfa8 Montage & Miniature par : 10dier - https://twitter.com/10dier_ \n\ud83d\udce7 Contact pro : contactchowcorp@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159753",
                "likeCount": "6128",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "366"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Pq2oMGq82M_t_rbS74DCMm7QCSA",
            "id": "4vuGISZtOYs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T13:03:11Z",
                "channelId": "UCgoxc-VKU0cw9BcM9z_qokg",
                "title": "Premier TEST de la Nintendo Switch 2 ! Ce qu'on a ADOR\u00c9 & D\u00c9TEST\u00c9",
                "description": "Nous avons pu tester la Nintendo Switch 2 pendant 4h. Quels sont les points forts et points faibles qui se d\u00e9tachent de notre prise en main ? Clairement, la Nintendo Switch 2 a de s\u00e9rieux arguments pour elle mais tout n'est pas rose !\n\u26a0\ufe0f Plus d\u2019infos \u2753 On d\u00e9roule ! \ud83d\udc47 \n\n\ud83d\udea9On a jou\u00e9 sur la Nintendo Switch 2 \u25b6 https://www.frandroid.com/marques/nintendo/2569297_on-a-joue-sur-la-nintendo-switch-2-trop-belle-trop-bien-trop-chere\n\n\ud83d\udea9J\u2019ai test\u00e9 7 jeux sur la Nintendo Switch 2 et j\u2019ai d\u00e9j\u00e0 mon pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 \u25b6 https://www.frandroid.com/marques/nintendo/2569801_jai-teste-7-jeux-sur-la-nintendo-switch-2-et-jai-deja-mon-prefere\n\nRejoignez notre serveur Discord pour discuter avec les autres membres de la communaut\u00e9 Frandroid, pour s'entraider, mais aussi participer \u00e0 des concours exclusifs : https://discord.gg/frandroid-311789172149190657\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n00:00 On a test\u00e9 la Nintendo Switch 2\n00:16 CE QU'ON A ADOR\u00c9\n00:17 Conception\n02:04 HD Rumble Pro\n03:13 L'\u00e9cran\n04:50 Manette Pro\n05:47 Le mode souris\n08:37 Affichage 4K DLSS\n11:12 CE QU'ON A D\u00c9TEST\u00c9\n11:13 Gamechat\n13:13 Les points n\u00e9gatifs du mode souris\n14:25 Le 2\u00e8me port USB-C\n16:10 L'audio 3D\n17:20 Questions aux concepteurs de la Switch 2\n20:20 Conclusion\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\udece Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene \u25b6 https://www.youtube.com/user/FrAndroidTube?sub_confirmation=1\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\udc49 Frandroid est un m\u00e9dia d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la tech suivi par des millions de passionn\u00e9(e)s. Ici, vous trouverez des vid\u00e9os sur tous les univers, du smartphone \u00e0 la voiture \u00e9lectrique ! \n\nRejoignez-nous :\n\ud83d\udcbb  Le site : http://www.frandroid.com/\n\ud83c\udf0d  Facebook : https://www.facebook.com/frandroidcom\n\ud83d\udc26  Twitter : https://twitter.com/Frandroid\n\ud83d\udcf8  Instagram : https://www.instagram.com/frandroid_off/\n\ud83d\udcac  Discord : https://discord.gg/frandroid-311789172149190657\n\ud83d\udcf9  Twitch : https://www.twitch.tv/frandroidlive\n\ud83c\udfac TikTok https://www.tiktok.com/@frandroid_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vuGISZtOYs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vuGISZtOYs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vuGISZtOYs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vuGISZtOYs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vuGISZtOYs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Frandroid",
                "tags": [
                    "tech",
                    "technologie",
                    "Frandroid",
                    "test",
                    "tests",
                    "iOS",
                    "tuto",
                    "ASK",
                    "Nintendo",
                    "switch 2",
                    "nintendo switch 2",
                    "nintendo",
                    "Nintendo Switch 2",
                    "Switch 2",
                    "Switch Pro",
                    "Switch",
                    "Nintendo Switch",
                    "4K",
                    "DLSS",
                    "LCD",
                    "OLED",
                    "jeux Switch",
                    "jeux Switch 2",
                    "rumeur",
                    "Nintendo Direct",
                    "2025",
                    "date",
                    "prix",
                    "Dock",
                    "retro compatibilit\u00e9",
                    "joycon",
                    "leak",
                    "fuite",
                    "trailer",
                    "chat vocal",
                    "Nintendo Switch 2 UI",
                    "mario kart world",
                    "mario kart",
                    "open world",
                    "gamechat",
                    "game chat",
                    "gameshare",
                    "game share",
                    "test switch 2",
                    "prise en main",
                    "console portable",
                    "console"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Premier TEST de la Nintendo Switch 2 ! Ce qu'on a ADOR\u00c9 & D\u00c9TEST\u00c9",
                    "description": "Nous avons pu tester la Nintendo Switch 2 pendant 4h. Quels sont les points forts et points faibles qui se d\u00e9tachent de notre prise en main ? Clairement, la Nintendo Switch 2 a de s\u00e9rieux arguments pour elle mais tout n'est pas rose !\n\u26a0\ufe0f Plus d\u2019infos \u2753 On d\u00e9roule ! \ud83d\udc47 \n\n\ud83d\udea9On a jou\u00e9 sur la Nintendo Switch 2 \u25b6 https://www.frandroid.com/marques/nintendo/2569297_on-a-joue-sur-la-nintendo-switch-2-trop-belle-trop-bien-trop-chere\n\n\ud83d\udea9J\u2019ai test\u00e9 7 jeux sur la Nintendo Switch 2 et j\u2019ai d\u00e9j\u00e0 mon pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 \u25b6 https://www.frandroid.com/marques/nintendo/2569801_jai-teste-7-jeux-sur-la-nintendo-switch-2-et-jai-deja-mon-prefere\n\nRejoignez notre serveur Discord pour discuter avec les autres membres de la communaut\u00e9 Frandroid, pour s'entraider, mais aussi participer \u00e0 des concours exclusifs : https://discord.gg/frandroid-311789172149190657\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n00:00 On a test\u00e9 la Nintendo Switch 2\n00:16 CE QU'ON A ADOR\u00c9\n00:17 Conception\n02:04 HD Rumble Pro\n03:13 L'\u00e9cran\n04:50 Manette Pro\n05:47 Le mode souris\n08:37 Affichage 4K DLSS\n11:12 CE QU'ON A D\u00c9TEST\u00c9\n11:13 Gamechat\n13:13 Les points n\u00e9gatifs du mode souris\n14:25 Le 2\u00e8me port USB-C\n16:10 L'audio 3D\n17:20 Questions aux concepteurs de la Switch 2\n20:20 Conclusion\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\udece Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene \u25b6 https://www.youtube.com/user/FrAndroidTube?sub_confirmation=1\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\udc49 Frandroid est un m\u00e9dia d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la tech suivi par des millions de passionn\u00e9(e)s. Ici, vous trouverez des vid\u00e9os sur tous les univers, du smartphone \u00e0 la voiture \u00e9lectrique ! \n\nRejoignez-nous :\n\ud83d\udcbb  Le site : http://www.frandroid.com/\n\ud83c\udf0d  Facebook : https://www.facebook.com/frandroidcom\n\ud83d\udc26  Twitter : https://twitter.com/Frandroid\n\ud83d\udcf8  Instagram : https://www.instagram.com/frandroid_off/\n\ud83d\udcac  Discord : https://discord.gg/frandroid-311789172149190657\n\ud83d\udcf9  Twitch : https://www.twitch.tv/frandroidlive\n\ud83c\udfac TikTok https://www.tiktok.com/@frandroid_"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "225750",
                "likeCount": "7256",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "964"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pOn52oo_JYH-Q1-Mkdb5A58nUjA",
            "id": "A7p0gom7HR4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T15:49:51Z",
                "channelId": "UCM1c1okZ-7cPV7BEZ-pzUGg",
                "title": "Bande Annonce - Le pire stagiaire Choriste (tribute Johnny Hallyday)",
                "description": "Rendez-vous demain 4 avril \u00e0 21h10 sur Cstar. Et tr\u00e8s prochainement sur Youtube.\n\nMontage : David Tuil \nGraphisme : Mathieu Peynaud \n\nCr\u00e9dits musicaux : \nVivre Pour Le Meilleur -Johnny Hallyday (Edward Camaro Remix) \nInfinite Power - Elena Anisimova \nDeadbeat - Tigerblood Jewel \nTurbocharged - Eddy Pradelles \nWinter - Vivaldi \nSaltine - Tigerblood Jewel \nWhat Love Do (Instrumental Version) - DAJANA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A7p0gom7HR4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A7p0gom7HR4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A7p0gom7HR4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A7p0gom7HR4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A7p0gom7HR4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Greg Guillotin",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Bande Annonce - Le pire stagiaire Choriste (tribute Johnny Hallyday)",
                    "description": "Rendez-vous demain 4 avril \u00e0 21h10 sur Cstar. Et tr\u00e8s prochainement sur Youtube.\n\nMontage : David Tuil \nGraphisme : Mathieu Peynaud \n\nCr\u00e9dits musicaux : \nVivre Pour Le Meilleur -Johnny Hallyday (Edward Camaro Remix) \nInfinite Power - Elena Anisimova \nDeadbeat - Tigerblood Jewel \nTurbocharged - Eddy Pradelles \nWinter - Vivaldi \nSaltine - Tigerblood Jewel \nWhat Love Do (Instrumental Version) - DAJANA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "219666",
                "likeCount": "11130",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "766"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}