{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "UuOEt4_la-2f8xpexBz__qxZn0E",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IkaSt5VVHlquZBRbz3P7BZyKEK4",
            "id": "kFoArl9MU4U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T21:08:36Z",
                "channelId": "UCqrBvmQ2--9BO4hTOedYyoQ",
                "title": "Spanien - Frankreich Nations League Halbfinale Highlights | Sportschau Fu\u00dfball",
                "description": "Spanien hat Frankreich in einem spektakul\u00e4ren Halbfinale der Nations League mit 5:4 besiegt und trifft im Finale auf Portugal.\n\nIhr habt Bock auf mehr Highlights und Dokus, die nichts mit Fu\u00dfball zu tun haben: \nhttps://www.youtube.com/sportschau\n\nWir freuen uns auf euer Abo bei Instagram:\nhttps://www.instagram.com/sportschau\n\nCheckt unsere Website aus:\nhttps://www.sportschau.de\n\nSpanien gewann mit 5:4 (2:0) in Stuttgart gegen Frankreich spielt nun am Sonntag (21 Uhr) in M\u00fcnchen gegen Portugal im Finale um die Nations League. Nico Williams (22.), Mikel Merino (25.), zweimal Lamine Yamal (54./Foulelfmeter, 67.) und Pedri (55.) erzielten die Tore f\u00fcr Spanien. Kylian Mbapp\u00e9 (59.), Rayan Cherki (79.) und Randal Kolo Muani (90.+4) trafen f\u00fcr Frankreich, das au\u00dferdem von einem Eigentor durch den Spanier Daniel Vivian profitierte (84.).\n\nFrankreich ist am Sonntag (18 Uhr) damit Gegner der deutschen Mannschaft im Spiel um Platz drei. Deutschland hatte im anderen Halbfinale gegen Portugal mit 1:2 verloren.\n\nFrankreich hatte den besseren Start und die ersten Abschl\u00fcsse. Die beste Chance ergab sich f\u00fcr Theo Hern\u00e1ndez, der bei seinem Linkschuss aber nur die Latte traf (12.). In F\u00fchrung ging aber Spanien: Lamine Yamal spielte von rechts Mikel Oyarzabal an, der Nico Williams den Ball vorlegte - Williams traf aus zehn Metern (22.).\n\nSpanien erh\u00f6hte wenig sp\u00e4ter: Mikel Merino spielte mit Oyarzabal Doppelpass, Merino nutzte die L\u00fccke selbst und traf im Eins-gegen-Eins gegen Frankreichs Torwart Mike Maignan (25.). Merino jubelte genau wie beim EM-Viertelfinale gegen Deutschland in Stuttgart mit einem Lauf um die Eckfahne - damit erinnerte er an den Jubel seines Vaters Angel Merino, der 1991 im UEFA-Cup f\u00fcr Osasuna im Spiel beim VfB Stuttgart getroffen hatte. Spanien erspielte sich noch ein sehenswertes Tor, das aber wegen einer knappen Abseitsposition des Torsch\u00fctzen Dean Huijsen nicht z\u00e4hlte (44.).\n\nNach Wiederanpfiff machte Spanien schnell klar, dass das Spiel keine Wende mehr bekommen w\u00fcrde. Adrien Rabiot foult Lamine Yamal, der den f\u00e4lligen Strafsto\u00df selbst ins Tor schoss (54.). Pedri spielte sich im Zusammenspiel mit Williams in den Strafraum, dann legte er sich den Ball selbst vor und zum 4:0 verwandelte (55.). Frankreich bekam dann einen Foulelfmeter zugesprochen, den Kylian Mbapp\u00e9 verwandelte (59.). Doch Yamal traf wenig sp\u00e4ter zum zweiten Mal (67.), das 5:1 lie\u00df nur scheinbar keinen Zweifel mehr.\n\nDenn dann kam Frankreich nochmal ran: Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 scheiterte noch am Pfosten (72.), Rayan Cherki erzielte dann aber per Volleyschuss ein Traumtor (79.). Spanien Daniel Vivian traf ins eigene Tor (84.), Frankreich war wieder auf Tuchf\u00fchlung. Randal Kolo Muani erzielte noch das 5:4 (90.+4) - f\u00fcr eine erfolgreiche Aufholjagd zu sp\u00e4t.\n\nSpanien steht nun zum dritten Mal in einem Finale der Nations League. Das Team k\u00f6nnte das erste werden, das den Titel verteidigt. \n\n#NationsLeague #ESPFRA #Sportschau",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kFoArl9MU4U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kFoArl9MU4U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kFoArl9MU4U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kFoArl9MU4U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kFoArl9MU4U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sportschau Fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Nations League",
                    "Cucurella",
                    "Cucurella Fans Deutschland",
                    "cucurella Hand",
                    "cucurella handball",
                    "Cucurella Deutschland",
                    "Cucurella Germany",
                    "Spanien Frankreich",
                    "Spanien Frankreich Nations League",
                    "Nations League Halbfinale",
                    "Spanien Frankreich Highlights",
                    "Spanien Frankreich Zusammenfassung",
                    "Spanien Frankreich Tore",
                    "Lamine Yamal",
                    "Yamal Skills",
                    "Lamine Yamal Nations League",
                    "Lamine Yamal Tore",
                    "Pedri",
                    "pedri Skills",
                    "Pedri Tore",
                    "Nico Williams",
                    "Mikel Merino",
                    "Nations League Highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Spanien - Frankreich Nations League Halbfinale Highlights | Sportschau Fu\u00dfball",
                    "description": "Spanien hat Frankreich in einem spektakul\u00e4ren Halbfinale der Nations League mit 5:4 besiegt und trifft im Finale auf Portugal.\n\nIhr habt Bock auf mehr Highlights und Dokus, die nichts mit Fu\u00dfball zu tun haben: \nhttps://www.youtube.com/sportschau\n\nWir freuen uns auf euer Abo bei Instagram:\nhttps://www.instagram.com/sportschau\n\nCheckt unsere Website aus:\nhttps://www.sportschau.de\n\nSpanien gewann mit 5:4 (2:0) in Stuttgart gegen Frankreich spielt nun am Sonntag (21 Uhr) in M\u00fcnchen gegen Portugal im Finale um die Nations League. Nico Williams (22.), Mikel Merino (25.), zweimal Lamine Yamal (54./Foulelfmeter, 67.) und Pedri (55.) erzielten die Tore f\u00fcr Spanien. Kylian Mbapp\u00e9 (59.), Rayan Cherki (79.) und Randal Kolo Muani (90.+4) trafen f\u00fcr Frankreich, das au\u00dferdem von einem Eigentor durch den Spanier Daniel Vivian profitierte (84.).\n\nFrankreich ist am Sonntag (18 Uhr) damit Gegner der deutschen Mannschaft im Spiel um Platz drei. Deutschland hatte im anderen Halbfinale gegen Portugal mit 1:2 verloren.\n\nFrankreich hatte den besseren Start und die ersten Abschl\u00fcsse. Die beste Chance ergab sich f\u00fcr Theo Hern\u00e1ndez, der bei seinem Linkschuss aber nur die Latte traf (12.). In F\u00fchrung ging aber Spanien: Lamine Yamal spielte von rechts Mikel Oyarzabal an, der Nico Williams den Ball vorlegte - Williams traf aus zehn Metern (22.).\n\nSpanien erh\u00f6hte wenig sp\u00e4ter: Mikel Merino spielte mit Oyarzabal Doppelpass, Merino nutzte die L\u00fccke selbst und traf im Eins-gegen-Eins gegen Frankreichs Torwart Mike Maignan (25.). Merino jubelte genau wie beim EM-Viertelfinale gegen Deutschland in Stuttgart mit einem Lauf um die Eckfahne - damit erinnerte er an den Jubel seines Vaters Angel Merino, der 1991 im UEFA-Cup f\u00fcr Osasuna im Spiel beim VfB Stuttgart getroffen hatte. Spanien erspielte sich noch ein sehenswertes Tor, das aber wegen einer knappen Abseitsposition des Torsch\u00fctzen Dean Huijsen nicht z\u00e4hlte (44.).\n\nNach Wiederanpfiff machte Spanien schnell klar, dass das Spiel keine Wende mehr bekommen w\u00fcrde. Adrien Rabiot foult Lamine Yamal, der den f\u00e4lligen Strafsto\u00df selbst ins Tor schoss (54.). Pedri spielte sich im Zusammenspiel mit Williams in den Strafraum, dann legte er sich den Ball selbst vor und zum 4:0 verwandelte (55.). Frankreich bekam dann einen Foulelfmeter zugesprochen, den Kylian Mbapp\u00e9 verwandelte (59.). Doch Yamal traf wenig sp\u00e4ter zum zweiten Mal (67.), das 5:1 lie\u00df nur scheinbar keinen Zweifel mehr.\n\nDenn dann kam Frankreich nochmal ran: Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 scheiterte noch am Pfosten (72.), Rayan Cherki erzielte dann aber per Volleyschuss ein Traumtor (79.). Spanien Daniel Vivian traf ins eigene Tor (84.), Frankreich war wieder auf Tuchf\u00fchlung. Randal Kolo Muani erzielte noch das 5:4 (90.+4) - f\u00fcr eine erfolgreiche Aufholjagd zu sp\u00e4t.\n\nSpanien steht nun zum dritten Mal in einem Finale der Nations League. Das Team k\u00f6nnte das erste werden, das den Titel verteidigt. \n\n#NationsLeague #ESPFRA #Sportschau"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1144287",
                "likeCount": "22263",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1624"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rC2yhBnVlcJBUeRpdOAEsLmV8DE",
            "id": "FIRxPsRdE6g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T22:00:06Z",
                "channelId": "UCLMm2gTJoUGttdixgQ_-wfQ",
                "title": "SHINDY - PROTOTYP (FEAT. MASSIV)",
                "description": "SHINDY - PROTOTYP (FEAT. MASSIV)\nhttp://BLUETE2.COM/\n\nHier streamen: https://shindy.lnk.to/Prototyp\n \nPRE ORDER NOW : https://Shindy.lnk.to/lovemypeopleshop\nSHOP TOURTICKETS: https://www.eventim.de/artist/shindy/\n \nSHINDY\nhttps://www.tiktok.com/@shindy\nhttps://www.instagram.com/shindy/\n\nMASSIV\nhttps://www.instagram.com/massiv/\n \n info@shindy.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FIRxPsRdE6g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FIRxPsRdE6g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FIRxPsRdE6g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FIRxPsRdE6g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FIRxPsRdE6g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Shindy",
                "tags": [
                    "Shindy Massiv Prototyp",
                    "Shindy",
                    "Massiv",
                    "Prototyp",
                    "Shindy Massiv",
                    "shindy prototyp",
                    "massiv prototype"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SHINDY - PROTOTYP (FEAT. MASSIV)",
                    "description": "SHINDY - PROTOTYP (FEAT. MASSIV)\nhttp://BLUETE2.COM/\n\nHier streamen: https://shindy.lnk.to/Prototyp\n \nPRE ORDER NOW : https://Shindy.lnk.to/lovemypeopleshop\nSHOP TOURTICKETS: https://www.eventim.de/artist/shindy/\n \nSHINDY\nhttps://www.tiktok.com/@shindy\nhttps://www.instagram.com/shindy/\n\nMASSIV\nhttps://www.instagram.com/massiv/\n \n info@shindy.de"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114645",
                "likeCount": "12145",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "936"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BAehwfboHWdYgIlEh0Sh1llXpPU",
            "id": "TR9wN-Su9yI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T14:00:49Z",
                "channelId": "UC2cJbBzyHM48MVFB6eOW9og",
                "title": "Wie Fentanyl das Frankfurter Bahnhofsviertel \u00fcberschwemmt | stern TV",
                "description": "Wichtiger Hinweis: Bei 3:49 sagt unsere Reporterin, dass bereits zwei Gramm Fentanyl t\u00f6dlich sein k\u00f6nnen. Tats\u00e4chlich k\u00f6nnen bereits zwei Milligramm zum Tod f\u00fchren. Bitte entschuldigt diesen Fehler.\n\nDas Frankfurter Bahnhofsviertel gilt seit Jahren als einer der h\u00e4rtesten Pflaster Deutschlands. Jetzt breitet sich dort eine neue, lebensgef\u00e4hrliche Substanz aus.\n\nsternTV-Reporterin Carolin von der Groeben hat sich mitten ins Viertel begeben, mit Anwohnern, Abh\u00e4ngigen und Helfern gesprochen. Was bedeutet die neue Drogenwelle f\u00fcr die Menschen vor Ort? Und wie reagieren Polizei und Politik auf die eskalierende Lage?\n\nAbonniert unseren Kanal und verpasst kein Video mehr! Neue Videos immer Dienstag und Donnerstag um 16 Uhr und Samstag um 12 Uhr!\n\nstern TV, 28.05.2025, RTL\n\n#sternTV #Reportage #FFM #Frankfurt #Bahnhofsviertel #Polizei \n\n* stern TV auf TikTok: https://www.tiktok.com/@sterntv\n* stern TV auf Instagram: https://www.instagram.com/sterntv\n* stern TV auf Facebook: https://www.facebook.com/sterntv\n* stern TV Homepage: http://www.sterntv.de/\n* stern TV in voller L\u00e4nge bei RTL+ : https://plus.rtl.de/video-tv/shows/stern-tv-791695",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TR9wN-Su9yI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TR9wN-Su9yI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TR9wN-Su9yI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TR9wN-Su9yI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TR9wN-Su9yI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "stern TV",
                "tags": [
                    "stern TV",
                    "sternTV",
                    "stern TV RTL",
                    "stern TV Reportage",
                    "RTL",
                    "Reportage",
                    "Reportagen",
                    "Doku",
                    "Dokumentation",
                    "Doku Deutsch",
                    "Reportage Deutsch",
                    "Deutsch",
                    "TV",
                    "TV Sendung",
                    "Television Program (Media Genre)",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Wie Fentanyl das Frankfurter Bahnhofsviertel \u00fcberschwemmt | stern TV",
                    "description": "Wichtiger Hinweis: Bei 3:49 sagt unsere Reporterin, dass bereits zwei Gramm Fentanyl t\u00f6dlich sein k\u00f6nnen. Tats\u00e4chlich k\u00f6nnen bereits zwei Milligramm zum Tod f\u00fchren. Bitte entschuldigt diesen Fehler.\n\nDas Frankfurter Bahnhofsviertel gilt seit Jahren als einer der h\u00e4rtesten Pflaster Deutschlands. Jetzt breitet sich dort eine neue, lebensgef\u00e4hrliche Substanz aus.\n\nsternTV-Reporterin Carolin von der Groeben hat sich mitten ins Viertel begeben, mit Anwohnern, Abh\u00e4ngigen und Helfern gesprochen. Was bedeutet die neue Drogenwelle f\u00fcr die Menschen vor Ort? Und wie reagieren Polizei und Politik auf die eskalierende Lage?\n\nAbonniert unseren Kanal und verpasst kein Video mehr! Neue Videos immer Dienstag und Donnerstag um 16 Uhr und Samstag um 12 Uhr!\n\nstern TV, 28.05.2025, RTL\n\n#sternTV #Reportage #FFM #Frankfurt #Bahnhofsviertel #Polizei \n\n* stern TV auf TikTok: https://www.tiktok.com/@sterntv\n* stern TV auf Instagram: https://www.instagram.com/sterntv\n* stern TV auf Facebook: https://www.facebook.com/sterntv\n* stern TV Homepage: http://www.sterntv.de/\n* stern TV in voller L\u00e4nge bei RTL+ : https://plus.rtl.de/video-tv/shows/stern-tv-791695"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "361057",
                "likeCount": "6226",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "770"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YP29_ODA3WZgtxjixv1GmVrDI6s",
            "id": "wZvE95udYKo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T15:32:56Z",
                "channelId": "UCppK6hGo5L-dmrryG5T0K0Q",
                "title": "Die ERSTE Runde MARIO KART WORLD auf der Switch 2\ud83e\udd29| SpontanaBlack",
                "description": "Werbung*/ Affiliate-Links**  \n\u25baG\u00d6NRGY:  https://goenrgy.de/\nLivestreams hier - https://www.twitch.tv/montanablack88\n\u25baMein PC - http://bit.ly/2Fu48WC (a) (b)\n\u25baZu noblechairs: https://tinyurl.com/MonteNC (a) (b) \n\n* S\u00e4mtliche mit (a) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.\n** S\u00e4mtliche mit (b) gekennzeichneten Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wZvE95udYKo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wZvE95udYKo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wZvE95udYKo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wZvE95udYKo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wZvE95udYKo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SpontanaBlack",
                "tags": [
                    "montanablack twitch",
                    "montanablack best of",
                    "montanablack mario kart",
                    "montanablack fortnite",
                    "montanablack gaming",
                    "montanablack rage",
                    "GTA RP",
                    "GTA RolePlay",
                    "Monte GTA",
                    "MontanaBlack GTA"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Die ERSTE Runde MARIO KART WORLD auf der Switch 2\ud83e\udd29| SpontanaBlack",
                    "description": "Werbung*/ Affiliate-Links**  \n\u25baG\u00d6NRGY:  https://goenrgy.de/\nLivestreams hier - https://www.twitch.tv/montanablack88\n\u25baMein PC - http://bit.ly/2Fu48WC (a) (b)\n\u25baZu noblechairs: https://tinyurl.com/MonteNC (a) (b) \n\n* S\u00e4mtliche mit (a) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.\n** S\u00e4mtliche mit (b) gekennzeichneten Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "261435",
                "likeCount": "14763",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "416"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yDqqUvRk2P6KqklBG247rL-T7KA",
            "id": "QOqPO27Ioxg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T00:00:33Z",
                "channelId": "UCqlYzSgsh5jdtWYfVIBoTDw",
                "title": "German Chancellor Friedrich Merz: These tariffs are 'threatening our economy'",
                "description": "German Chancellor Friedrich Merz discusses trade negotiations with the United States and Elon Musk's involvement in German politics on 'Special Report.' #trump #foxnews #germany #tariffs #usa #elonmusk \n\nSubscribe to Fox News! https://bit.ly/2vBUvAS\nWatch more Fox News Video: http://video.foxnews.com\nWatch Fox News Channel Live: http://www.foxnewsgo.com/\n\nFOX News Channel (FNC) is a 24-hour all-encompassing news service delivering breaking news as well as political and business news. The number one network in cable, FNC has been the most-watched television news channel for 18 consecutive years. According to a 2020 Brand Keys Consumer Loyalty Engagement Index report, FOX News is the top brand in the country for morning and evening news coverage. A 2019 Suffolk University poll named FOX News as the most trusted source for television news or commentary, while a 2019 Brand Keys Emotion Engagement Analysis survey found that FOX News was the most trusted cable news brand. A 2017 Gallup/Knight Foundation survey also found that among Americans who could name an objective news source, FOX News was the top-cited outlet. Owned by FOX Corporation, FNC is available in nearly 90 million homes and dominates the cable news landscape, routinely notching the top ten programs in the genre.\n\nWatch full episodes of your favorite shows\nThe Five: https://www.foxnews.com/video/shows/the-five\nSpecial Report with Bret Baier: https://www.foxnews.com/video/shows/special-report\nJesse Watters Primetime: https://www.foxnews.com/video/shows/jesse-watters-primetime\nHannity: https://www.foxnews.com/video/shows/hannity\nThe Ingraham Angle: https://www.foxnews.com/video/shows/ingraham-angle\nGutfeld!: https://www.foxnews.com/video/shows/gutfeld\nFox News @ Night: https://www.foxnews.com/video/shows/fox-news-night\n\nFollow Fox News on Facebook: https://www.facebook.com/FoxNews/\nFollow Fox News on Twitter: https://twitter.com/FoxNews/\nFollow Fox News on Instagram: https://www.instagram.com/foxnews/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QOqPO27Ioxg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QOqPO27Ioxg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QOqPO27Ioxg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QOqPO27Ioxg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QOqPO27Ioxg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fox News Clips",
                "tags": [
                    "Special Report",
                    "President Donald Trump",
                    "Fox News channel",
                    "white house",
                    "congress",
                    "frieddrich merz",
                    "trade",
                    "germany",
                    "german chancellor",
                    "tariffs",
                    "politics",
                    "us news",
                    "usa",
                    "economy",
                    "sanctions",
                    "elon musk",
                    "tesla",
                    "doge",
                    "big beautiful bill",
                    "disagreements"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "German Chancellor Friedrich Merz: These tariffs are 'threatening our economy'",
                    "description": "German Chancellor Friedrich Merz discusses trade negotiations with the United States and Elon Musk's involvement in German politics on 'Special Report.' #trump #foxnews #germany #tariffs #usa #elonmusk \n\nSubscribe to Fox News! https://bit.ly/2vBUvAS\nWatch more Fox News Video: http://video.foxnews.com\nWatch Fox News Channel Live: http://www.foxnewsgo.com/\n\nFOX News Channel (FNC) is a 24-hour all-encompassing news service delivering breaking news as well as political and business news. The number one network in cable, FNC has been the most-watched television news channel for 18 consecutive years. According to a 2020 Brand Keys Consumer Loyalty Engagement Index report, FOX News is the top brand in the country for morning and evening news coverage. A 2019 Suffolk University poll named FOX News as the most trusted source for television news or commentary, while a 2019 Brand Keys Emotion Engagement Analysis survey found that FOX News was the most trusted cable news brand. A 2017 Gallup/Knight Foundation survey also found that among Americans who could name an objective news source, FOX News was the top-cited outlet. Owned by FOX Corporation, FNC is available in nearly 90 million homes and dominates the cable news landscape, routinely notching the top ten programs in the genre.\n\nWatch full episodes of your favorite shows\nThe Five: https://www.foxnews.com/video/shows/the-five\nSpecial Report with Bret Baier: https://www.foxnews.com/video/shows/special-report\nJesse Watters Primetime: https://www.foxnews.com/video/shows/jesse-watters-primetime\nHannity: https://www.foxnews.com/video/shows/hannity\nThe Ingraham Angle: https://www.foxnews.com/video/shows/ingraham-angle\nGutfeld!: https://www.foxnews.com/video/shows/gutfeld\nFox News @ Night: https://www.foxnews.com/video/shows/fox-news-night\n\nFollow Fox News on Facebook: https://www.facebook.com/FoxNews/\nFollow Fox News on Twitter: https://twitter.com/FoxNews/\nFollow Fox News on Instagram: https://www.instagram.com/foxnews/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61624",
                "likeCount": "2033",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1177"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "neY0W5qFR4PFdB7_UxAA3SVhKr0",
            "id": "0vlQT5LvwbU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T16:32:59Z",
                "channelId": "UCPgLNge0xqQHWM5B5EFH9Cg",
                "title": "In full: Trump meets with Germany's Chancellor Merz in Washington",
                "description": "The German chancellor is hoping to avoid one of Donald Trump's infamous ambushes when he visits the White House for the first time today.\n\nA month into the job, Friedrich Merz, will try to find common ground with Mr Trump - a fellow businessman - on issues such as defence spending and the war in Ukraine.\n\nMr Merz, despite warning that Europe can no longer rely on the US during the election, will try to position Germany as an \u201cindispensable\u201d ally and position itself as the leader of Europe.\n\nMr Trump has delivered a series of public dressing downs to foreign leaders in front of the White House press pool, including Ukraine\u2019s Volodymyr Zelensky and South Africa\u2019s Cyril Ramaphosa.\n\nJoin the conversation: https://www.telegraph.co.uk\n\n#trump #germany #whitehouse #livestream",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0vlQT5LvwbU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0vlQT5LvwbU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0vlQT5LvwbU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0vlQT5LvwbU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0vlQT5LvwbU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Telegraph",
                "tags": [
                    "Telegraph",
                    "News",
                    "Press",
                    "Europe",
                    "Trump",
                    "Germany",
                    "USA",
                    "White House",
                    "Oval Office",
                    "Meeting",
                    "Press Statement",
                    "Press Briefing",
                    "Press Questions",
                    "Merz",
                    "Germany US",
                    "Geopolitics",
                    "Donald Trump"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "In full: Trump meets with Germany's Chancellor Merz in Washington",
                    "description": "The German chancellor is hoping to avoid one of Donald Trump's infamous ambushes when he visits the White House for the first time today.\n\nA month into the job, Friedrich Merz, will try to find common ground with Mr Trump - a fellow businessman - on issues such as defence spending and the war in Ukraine.\n\nMr Merz, despite warning that Europe can no longer rely on the US during the election, will try to position Germany as an \u201cindispensable\u201d ally and position itself as the leader of Europe.\n\nMr Trump has delivered a series of public dressing downs to foreign leaders in front of the White House press pool, including Ukraine\u2019s Volodymyr Zelensky and South Africa\u2019s Cyril Ramaphosa.\n\nJoin the conversation: https://www.telegraph.co.uk\n\n#trump #germany #whitehouse #livestream"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78392",
                "likeCount": "839",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "453"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KOlHWkJ9rGaLLwlGOhmIL4SFTQE",
            "id": "6Jh5WcIp5jU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T22:00:07Z",
                "channelId": "UCVktnBrBxa8psm_ZJkAaPzA",
                "title": "KRAFTKLUB - Schief in jedem Chor (Official Video)",
                "description": "Das Album, Merch & Tickets exklusiv unter http://www.kraftklub.to\n \nSTERBEN IN KARL-MARX-STADT erscheint am 28.11.2025 und ist ab jetzt vorbestellbar!\nStell Dir Dein eigenes Bundle mit Album, Merch & Tickets zusammen unter http://www.kraftklub.to\n \nMehr von  @kraftklub  \n \nhttps://www.instagram.com/kraftklub\nhttps://tiktok.com/@kraftklub\nhttps://facebook.com/kraftklub\nhttps://twitter.com/kraftklub\nhttp://www.kraftklub.to\n\n\nKRAFTKLUB STERBEN IN KARL-MARX-STADT TOUR 2026\n\n03.03.26 - Schwerin, S & K Halle\n04.03.26 - M\u00fcnster, MCC Halle M\u00fcnsterland - AUSVERKAUFT\n06.03.26 - M\u00fcnchen, Olympiahalle - AUSVERKAUFT\n07.03.26 - Graz, Stadthalle\n08.03.26 - Wien, Wiener Stadthalle\n11.03.26 - Berlin, Max-Schmeling-Halle - AUSVERKAUFT \n13.03.26 - Luxemburg, Rockhal\n14.03.26 - D\u00fcsseldorf, PSD Bank Dome - AUSVERKAUFT \n15.03.26 - Erfurt, Messe - AUSVERKAUFT \n17.03.26 - Stuttgart, Schleyerhalle\n19.03.26 - N\u00fcrnberg, PSD Bank N\u00fcrnberg ARENA\n20.03.26 - Freiburg, SICK-Arena\n21.03.26 - Z\u00fcrich, Hallenstadion\n23.03.26 - Braunschweig, Volkswagen Halle \n24.03.26 - Kiel, Wunderino Arena\n26.03.26 - Frankfurt, Festhalle - Zusatzshow\n27.03.26 - Frankfurt, Festhalle - AUSVERKAUFT \n28.03.26 - Bremen, \u00d6VB Arena\n\nKRAFTKLUB STERBEN IN KARL-MARX-STADT OPEN AIRS 2026\n\n27.06.26 - Dresden, Rudolf-Harbig-Stadion - AUSVERKAUFT \n03.07.26 - M\u00f6nchengladbach, SparkassenPark \n04.07.26 - Bielefeld, Ravensberger Park \n21.08.26 - Berlin, Parkb\u00fchne Wuhlheide - Zusatzshow\n22.08.26 - Berlin, Parkb\u00fchne Wuhlheide - AUSVERKAUFT \n29.08.26 - Hamburg, Trabrennbahn Bahrenfeld\n\n\nS O N G\n \nDie Single \u201eSchief in jedem Chor\u201c ist produziert von Kraftklub und Flo August\nhttps://www.instagram.com/kraftklub\nhttps://www.instagram.com/flo.august.mp3\n \nMix & Master von Moritz Enders\n\n\nV I D E O P R O D U K T I O N\n\nDas Video ist eine Beat The Rich, EKLAT Tontr\u00e4ger & silkrock Produktion\n\nhttps://www.instagram.com/beattherich\nhttps://instagram.com/eklat_tontraeger\nhttps://www.instagram.com/silkrock\n\nKonzept & Regie: Beat Gottwald, Philipp Weiser / Hotel Rocco\nDoP: Xaver Neumann\nProduktion: Luzie Lawrenz, Elina Gr\u00f6ne, Louis Pawlik, Johanna Hanke, Emily Mae Walter, Julia Ramonat, Beat Gottwald, Patrick von Strenge\nProd. Fahrer: Philip Oestreich\nFocus Puller: Per Lang\n\nDrone Cam Operator: Julian Gl\u00f6ckner, SKYNAMIC\nDrone Pilot: Clemens Wronski\n\nStunt-Rigger: Philipp Fichte\nRigger: Tom Natusch\n\nGaffer: Ludwig Schulz\nBest Boy: Thomas Guggenberger\nElectrician: Braden Harris\n\nSetbau: Crofts - Stage- & Sonderbau\nhttp://www.instagram.com/crofts_berlin\n\nKran: Andi Lange, Fr\u00f6hlich Bau Kran\nArt Department: Jerry Sehgal\n\nFotos: Philipp Fr\u00f6hlich\nMaking-Of: Jumandy Guitarra\n\nHair & Make Up: Simone Erl\nvia Nina Akalin Make up Agency\n\nStyling: Selina Bauer, Noah K\u00e4chelin\n\nCatering: Tina Krause, Jule Kunze\n \n\nP O S T - P R O D U C T I O N\n\nEdit & Color Grading: Paul Br\u00f6se\n\n\nS P E C I A L  T H A N K S\n\nUte, Molly, Neele, Chris, Greenpoint Lighting",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Jh5WcIp5jU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Jh5WcIp5jU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Jh5WcIp5jU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Jh5WcIp5jU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Jh5WcIp5jU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KRAFTKLUB",
                "tags": [
                    "Kraftklub",
                    "Mit K",
                    "in schwarz",
                    "Chemnitz",
                    "Punk",
                    "Rock",
                    "Felix Brummer",
                    "Kummer",
                    "Indie",
                    "KIOX",
                    "Kargo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KRAFTKLUB - Schief in jedem Chor (Official Video)",
                    "description": "Das Album, Merch & Tickets exklusiv unter http://www.kraftklub.to\n \nSTERBEN IN KARL-MARX-STADT erscheint am 28.11.2025 und ist ab jetzt vorbestellbar!\nStell Dir Dein eigenes Bundle mit Album, Merch & Tickets zusammen unter http://www.kraftklub.to\n \nMehr von  @kraftklub  \n \nhttps://www.instagram.com/kraftklub\nhttps://tiktok.com/@kraftklub\nhttps://facebook.com/kraftklub\nhttps://twitter.com/kraftklub\nhttp://www.kraftklub.to\n\n\nKRAFTKLUB STERBEN IN KARL-MARX-STADT TOUR 2026\n\n03.03.26 - Schwerin, S & K Halle\n04.03.26 - M\u00fcnster, MCC Halle M\u00fcnsterland - AUSVERKAUFT\n06.03.26 - M\u00fcnchen, Olympiahalle - AUSVERKAUFT\n07.03.26 - Graz, Stadthalle\n08.03.26 - Wien, Wiener Stadthalle\n11.03.26 - Berlin, Max-Schmeling-Halle - AUSVERKAUFT \n13.03.26 - Luxemburg, Rockhal\n14.03.26 - D\u00fcsseldorf, PSD Bank Dome - AUSVERKAUFT \n15.03.26 - Erfurt, Messe - AUSVERKAUFT \n17.03.26 - Stuttgart, Schleyerhalle\n19.03.26 - N\u00fcrnberg, PSD Bank N\u00fcrnberg ARENA\n20.03.26 - Freiburg, SICK-Arena\n21.03.26 - Z\u00fcrich, Hallenstadion\n23.03.26 - Braunschweig, Volkswagen Halle \n24.03.26 - Kiel, Wunderino Arena\n26.03.26 - Frankfurt, Festhalle - Zusatzshow\n27.03.26 - Frankfurt, Festhalle - AUSVERKAUFT \n28.03.26 - Bremen, \u00d6VB Arena\n\nKRAFTKLUB STERBEN IN KARL-MARX-STADT OPEN AIRS 2026\n\n27.06.26 - Dresden, Rudolf-Harbig-Stadion - AUSVERKAUFT \n03.07.26 - M\u00f6nchengladbach, SparkassenPark \n04.07.26 - Bielefeld, Ravensberger Park \n21.08.26 - Berlin, Parkb\u00fchne Wuhlheide - Zusatzshow\n22.08.26 - Berlin, Parkb\u00fchne Wuhlheide - AUSVERKAUFT \n29.08.26 - Hamburg, Trabrennbahn Bahrenfeld\n\n\nS O N G\n \nDie Single \u201eSchief in jedem Chor\u201c ist produziert von Kraftklub und Flo August\nhttps://www.instagram.com/kraftklub\nhttps://www.instagram.com/flo.august.mp3\n \nMix & Master von Moritz Enders\n\n\nV I D E O P R O D U K T I O N\n\nDas Video ist eine Beat The Rich, EKLAT Tontr\u00e4ger & silkrock Produktion\n\nhttps://www.instagram.com/beattherich\nhttps://instagram.com/eklat_tontraeger\nhttps://www.instagram.com/silkrock\n\nKonzept & Regie: Beat Gottwald, Philipp Weiser / Hotel Rocco\nDoP: Xaver Neumann\nProduktion: Luzie Lawrenz, Elina Gr\u00f6ne, Louis Pawlik, Johanna Hanke, Emily Mae Walter, Julia Ramonat, Beat Gottwald, Patrick von Strenge\nProd. Fahrer: Philip Oestreich\nFocus Puller: Per Lang\n\nDrone Cam Operator: Julian Gl\u00f6ckner, SKYNAMIC\nDrone Pilot: Clemens Wronski\n\nStunt-Rigger: Philipp Fichte\nRigger: Tom Natusch\n\nGaffer: Ludwig Schulz\nBest Boy: Thomas Guggenberger\nElectrician: Braden Harris\n\nSetbau: Crofts - Stage- & Sonderbau\nhttp://www.instagram.com/crofts_berlin\n\nKran: Andi Lange, Fr\u00f6hlich Bau Kran\nArt Department: Jerry Sehgal\n\nFotos: Philipp Fr\u00f6hlich\nMaking-Of: Jumandy Guitarra\n\nHair & Make Up: Simone Erl\nvia Nina Akalin Make up Agency\n\nStyling: Selina Bauer, Noah K\u00e4chelin\n\nCatering: Tina Krause, Jule Kunze\n \n\nP O S T - P R O D U C T I O N\n\nEdit & Color Grading: Paul Br\u00f6se\n\n\nS P E C I A L  T H A N K S\n\nUte, Molly, Neele, Chris, Greenpoint Lighting"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51503",
                "likeCount": "6387",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "340"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FsPeSHV-IdA6a8ALM9H3GQzAGdg",
            "id": "T70VFB_-DWk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T17:37:07Z",
                "channelId": "UCCjkK_Qk9BUytDlAzz0iCZw",
                "title": "Merz und Trump: So verlief das Treffen im Oval Office | AFP",
                "description": "US-Pr\u00e4sident Donald Trump und Bundeskanzler Friedrich Merz (CDU) haben sich bei ihrem Treffen im Wei\u00dfen Haus durchaus launig unterhalten. Dabei ging es um die Ukraine, Trumps deutsche Herkunft, ein Handelsabkommen mit der EU - und der US-Pr\u00e4sident konnte sich einen Seitenhieb auf Angela Merkel nicht verkneifen.\n\nSie m\u00f6chten mehr \u00fcber die Angebote von AFP erfahren oder ein Video lizenzieren, das Sie auf unserem Kanal gesehen haben? Hier entlang, bitte \ud83d\udc49 http://u.afp.com/wvho \nN.B.: Die Angebote und Inhalte von AFP sind nur f\u00fcr den professionellen Gebrauch bestimmt.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T70VFB_-DWk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T70VFB_-DWk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T70VFB_-DWk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T70VFB_-DWk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T70VFB_-DWk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AFP Deutschland",
                "tags": [
                    "NEWSCLIP",
                    "UNVERTONT",
                    "USA",
                    "DEUTSCHLAND",
                    "TRUMP",
                    "MERZ",
                    "POLITIK",
                    "TREFFEN",
                    "DIPLOMATIE",
                    "OVALOFFICE",
                    "WASHINGTON",
                    "MERKEL",
                    "AFP",
                    "NEWS",
                    "ACTU",
                    "INFO"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Merz und Trump: So verlief das Treffen im Oval Office | AFP",
                    "description": "US-Pr\u00e4sident Donald Trump und Bundeskanzler Friedrich Merz (CDU) haben sich bei ihrem Treffen im Wei\u00dfen Haus durchaus launig unterhalten. Dabei ging es um die Ukraine, Trumps deutsche Herkunft, ein Handelsabkommen mit der EU - und der US-Pr\u00e4sident konnte sich einen Seitenhieb auf Angela Merkel nicht verkneifen.\n\nSie m\u00f6chten mehr \u00fcber die Angebote von AFP erfahren oder ein Video lizenzieren, das Sie auf unserem Kanal gesehen haben? Hier entlang, bitte \ud83d\udc49 http://u.afp.com/wvho \nN.B.: Die Angebote und Inhalte von AFP sind nur f\u00fcr den professionellen Gebrauch bestimmt."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "292657",
                "likeCount": "2605",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G_sc89ijyBTTCGe0DKmpbgxZ9nk",
            "id": "kjnJyYaBq7g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T21:20:37Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "Deutschland \u2013 Portugal | UEFA Nations League, Halbfinale 2024/2025 | sportstudio",
                "description": "Die deutsche Fu\u00dfball-Nationalmannschaft hat den erstmaligen Einzug in das Endspiel der Nations League verpasst. Die DFB-Auswahl verlor das Halbfinale in M\u00fcnchen gegen Portugal mit 1:2 (0:0). Gegner im Spiel um Platz drei ist am Sonntag in Stuttgart Europameister Spanien oder Vizeweltmeister Frankreich. \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f\u202f \n\n15 Spiele ungeschlagen und gespickt mit Stammspielern aus der Bundesliga: Die deutsche U21 reitet auf einer Erfolgswelle zur Europameisterschaft in der Slowakei. Vor dem Turnierbeginn am 11. Juni besprechen wir mit Trainer Antonio Di Salvo, was den aktuellen Kader so besonders macht. Was ist drin f\u00fcr die Mannschaft bei der EM, wer sind die Schl\u00fcsselspieler und warum werden Erinnerungen wach an den legend\u00e4ren Kader von 2009? Antworten auf all diese Fragen in einer neuen Folge Bolzplatz. https://kurz.zdf.de/Td2o/ \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f\u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f\u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\u202f \n\nDeutschland versuchte das Zentrum gegen die spielstarken Portugiesen zu verdichten. Dies klappte in den Anfangsminuten aber nur bedingt, die G\u00e4ste waren vor allem beim Umschalten mit ihrem variablen Positionsspiel gef\u00e4hrlich. Der mittlerweile 40-j\u00e4hrige Ronaldo kam so in seinem 220. L\u00e4nderspiel fr\u00fch zu zwei Torchancen (7. und 15. Minute). Nach einer Viertelstunde baute die DFB-Elf mehr Druck auf den Gegner auf und kam zu ersten guten Chancen. Deb\u00fctant Nick Woltemade (19.) und Leon Goretzka (21.) scheiterten innerhalb k\u00fcrzester Zeit jeweils am gl\u00e4nzend parierenden Torwart Diogo Costa. \u00dcber die rechte Seite machte Joshua Kimmich, der vor dem Anpfiff f\u00fcr sein Jubil\u00e4umsspiel geehrt worden war, viel Betrieb. Auch verbal f\u00fchrte der Kapit\u00e4n seine Mitspieler an. Die Portugiesen blieben bei Kontern gef\u00e4hrlich. \n\nDie erste gef\u00e4hrliche Chance nach dem Seitenwechsel hatte erneut Ronaldo, der nach einer Hereingabe von au\u00dfen den Ball nur leicht mit der Fu\u00dfspitze erreichte und dadurch das Tor verfehlte (47.). Vorausgegangen war ein Abspielfehler von Jonathan Tah. Es wirkte wie ein Weckruf f\u00fcr das deutsche Team, das nur eine Minute sp\u00e4ter durch Wirtz in F\u00fchrung ging. Der Treffer wurde auch nach einem VAR-Check nicht einkassiert, das leichte Blocken von Nick Woltemade gegen R\u00faben Dias war regelkonform.  Angesichts des R\u00fcckstandes agierten Portugiesen mit dem eingewechselten Vitinha wesentlich aktiver. Beim Ausgleich durch den kurz zuvor eingewechselten Conceicao per Schlenzer ins lange Eck war ter Stegen chancenlos. Der eingewechselte Robin Gosens hatte den Torsch\u00fctzen auf der linken Abwehrseite entwischen lassen. Auch beim zweiten Gegentreffer wirkte die deutsche Defensive indisponiert. Ronaldo musste nach einem herausragenden Doppelpass von Bruno Fernandes und Nuno Mendes nur den Fu\u00df hinhalten f\u00fcr sein 137. L\u00e4nderspieltor. Der portugiesische Kapit\u00e4n ist damit der \u00e4lteste Torsch\u00fctze, der jemals gegen die DFB-Elf traf. \n\nAuch danach waren die G\u00e4ste gef\u00e4hrlicher, Conceicao verpasste seinen zweiten Treffer nur um wenige Zentimeter (82.). Im Gegenzug traf Karim Adeyemi nur den Au\u00dfenpfosten. Sp\u00e4ter konnte sich ter Stegen noch einige Male auszeichnen. \n\nDie Aufstellungen:\u202f\u202f \n\nDeutschland:\u202f ter Stegen - Tah, R. Koch, Anton (71. Nmecha) \u2013 Pavlovic (71. Adeyemi), Kimmich, Mittelst\u00e4dt (60. Gosens), Goretzka, L. San\u00e9 (60. Gnabry), Wirtz \u2013 Woltemade (60.F\u00fcllkrug). \n\u202f \nTrainer:\u202fJulian Nagelsmann\u202f \n\nPortugal:\u202f Diogo Costa - Joao Neves (58. Semedo), Ruben Dias, Goncalo Inacio, Nuno Mendes - Ruben Neves (58. Vitinha), Bernardo Silva, Trincao (58.Conceicao), Bruno Fernandes, Pedro Neto (83. Diogo Jota) - Cristiano Ronaldo (90. Palhinha). \n\u202f \nTrainer:\u202f\u202fRoberto Martinez \n\nSchiedsrichter:\u202f Slavko Vincic (Slowenien)\u202f \n\nKommentator:\u202fOliver Schmidt\u202f \n\n#zdfnationsleague",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kjnJyYaBq7g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kjnJyYaBq7g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kjnJyYaBq7g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kjnJyYaBq7g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kjnJyYaBq7g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "UEFA",
                    "Nations League",
                    "Nationsleague",
                    "Nationsleague Highlights",
                    "Nations League Zusammenfassung",
                    "Deutschland",
                    "Portugal",
                    "Deutschland Portugal",
                    "Portugal Deutschland",
                    "Deutschland Highlights",
                    "Portugal Highlights",
                    "Deutschland Portugal Highlights",
                    "Portugal Deutschland Zusammenfassung",
                    "GER POR",
                    "GER Highlights",
                    "Halbfinale",
                    "ZDF",
                    "sportstudio",
                    "Kimmich",
                    "Wirtz",
                    "Woltemade",
                    "Sane",
                    "Pavlovic",
                    "ter Stegen",
                    "Ronaldo",
                    "Nagelsmann",
                    "Silva",
                    "Christiano Ronaldo",
                    "Finale",
                    "F\u00fcllkrug",
                    "Mittelst\u00e4dt",
                    "Conceicao"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Deutschland \u2013 Portugal | UEFA Nations League, Halbfinale 2024/2025 | sportstudio",
                    "description": "Die deutsche Fu\u00dfball-Nationalmannschaft hat den erstmaligen Einzug in das Endspiel der Nations League verpasst. Die DFB-Auswahl verlor das Halbfinale in M\u00fcnchen gegen Portugal mit 1:2 (0:0). Gegner im Spiel um Platz drei ist am Sonntag in Stuttgart Europameister Spanien oder Vizeweltmeister Frankreich. \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f\u202f \n\n15 Spiele ungeschlagen und gespickt mit Stammspielern aus der Bundesliga: Die deutsche U21 reitet auf einer Erfolgswelle zur Europameisterschaft in der Slowakei. Vor dem Turnierbeginn am 11. Juni besprechen wir mit Trainer Antonio Di Salvo, was den aktuellen Kader so besonders macht. Was ist drin f\u00fcr die Mannschaft bei der EM, wer sind die Schl\u00fcsselspieler und warum werden Erinnerungen wach an den legend\u00e4ren Kader von 2009? Antworten auf all diese Fragen in einer neuen Folge Bolzplatz. https://kurz.zdf.de/Td2o/ \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f\u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f\u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\u202f \n\nDeutschland versuchte das Zentrum gegen die spielstarken Portugiesen zu verdichten. Dies klappte in den Anfangsminuten aber nur bedingt, die G\u00e4ste waren vor allem beim Umschalten mit ihrem variablen Positionsspiel gef\u00e4hrlich. Der mittlerweile 40-j\u00e4hrige Ronaldo kam so in seinem 220. L\u00e4nderspiel fr\u00fch zu zwei Torchancen (7. und 15. Minute). Nach einer Viertelstunde baute die DFB-Elf mehr Druck auf den Gegner auf und kam zu ersten guten Chancen. Deb\u00fctant Nick Woltemade (19.) und Leon Goretzka (21.) scheiterten innerhalb k\u00fcrzester Zeit jeweils am gl\u00e4nzend parierenden Torwart Diogo Costa. \u00dcber die rechte Seite machte Joshua Kimmich, der vor dem Anpfiff f\u00fcr sein Jubil\u00e4umsspiel geehrt worden war, viel Betrieb. Auch verbal f\u00fchrte der Kapit\u00e4n seine Mitspieler an. Die Portugiesen blieben bei Kontern gef\u00e4hrlich. \n\nDie erste gef\u00e4hrliche Chance nach dem Seitenwechsel hatte erneut Ronaldo, der nach einer Hereingabe von au\u00dfen den Ball nur leicht mit der Fu\u00dfspitze erreichte und dadurch das Tor verfehlte (47.). Vorausgegangen war ein Abspielfehler von Jonathan Tah. Es wirkte wie ein Weckruf f\u00fcr das deutsche Team, das nur eine Minute sp\u00e4ter durch Wirtz in F\u00fchrung ging. Der Treffer wurde auch nach einem VAR-Check nicht einkassiert, das leichte Blocken von Nick Woltemade gegen R\u00faben Dias war regelkonform.  Angesichts des R\u00fcckstandes agierten Portugiesen mit dem eingewechselten Vitinha wesentlich aktiver. Beim Ausgleich durch den kurz zuvor eingewechselten Conceicao per Schlenzer ins lange Eck war ter Stegen chancenlos. Der eingewechselte Robin Gosens hatte den Torsch\u00fctzen auf der linken Abwehrseite entwischen lassen. Auch beim zweiten Gegentreffer wirkte die deutsche Defensive indisponiert. Ronaldo musste nach einem herausragenden Doppelpass von Bruno Fernandes und Nuno Mendes nur den Fu\u00df hinhalten f\u00fcr sein 137. L\u00e4nderspieltor. Der portugiesische Kapit\u00e4n ist damit der \u00e4lteste Torsch\u00fctze, der jemals gegen die DFB-Elf traf. \n\nAuch danach waren die G\u00e4ste gef\u00e4hrlicher, Conceicao verpasste seinen zweiten Treffer nur um wenige Zentimeter (82.). Im Gegenzug traf Karim Adeyemi nur den Au\u00dfenpfosten. Sp\u00e4ter konnte sich ter Stegen noch einige Male auszeichnen. \n\nDie Aufstellungen:\u202f\u202f \n\nDeutschland:\u202f ter Stegen - Tah, R. Koch, Anton (71. Nmecha) \u2013 Pavlovic (71. Adeyemi), Kimmich, Mittelst\u00e4dt (60. Gosens), Goretzka, L. San\u00e9 (60. Gnabry), Wirtz \u2013 Woltemade (60.F\u00fcllkrug). \n\u202f \nTrainer:\u202fJulian Nagelsmann\u202f \n\nPortugal:\u202f Diogo Costa - Joao Neves (58. Semedo), Ruben Dias, Goncalo Inacio, Nuno Mendes - Ruben Neves (58. Vitinha), Bernardo Silva, Trincao (58.Conceicao), Bruno Fernandes, Pedro Neto (83. Diogo Jota) - Cristiano Ronaldo (90. Palhinha). \n\u202f \nTrainer:\u202f\u202fRoberto Martinez \n\nSchiedsrichter:\u202f Slavko Vincic (Slowenien)\u202f \n\nKommentator:\u202fOliver Schmidt\u202f \n\n#zdfnationsleague"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1174953",
                "likeCount": "13815",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4374"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kJoFMr6afCTmIJXVXT7O1HJtKx8",
            "id": "S4jj81elPDg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T13:00:51Z",
                "channelId": "UCFoKXoDoExwtBWdSTCIdEVQ",
                "title": "Schweiz: Felssturz, Gletscherabbruch, Zerst\u00f6rung \u2013 das Schicksal von Blatten im Wallis",
                "description": "Im Schweizer Kanton Wallis hat sich eine Naturkatastrophe ereignet, wie sie das Land noch nie erlebt hat: Nach einem massiven Felssturz am Kleinen Nesthorn st\u00fcrzt der darunterliegende Birch-Gletscher ab. Neun Millionen Kubikmeter Gestein, Schutt, Eis und Baumst\u00e4mme donnern ins Tal \u2013 und begraben das Bergdorf Blatten nahezu vollst\u00e4ndig.\n\nRund 300 Menschen lebten hier bis vor wenigen Tagen. Heute ist nichts mehr \u00fcbrig \u2013 kein Haus, kein Stall, kein Hof. Nur eine riesige Ger\u00f6llhalde. Nur dank modernster \u00dcberwachungstechnik und Sensoren, die Bewegungen im Gestein fr\u00fchzeitig registrierten, konnte das Dorf rechtzeitig evakuiert werden. Ein Leben konnte offenbar nicht gerettet werden: Ein 64-j\u00e4hriger Sch\u00e4fer wird nach wie vor vermisst.\n\nDiese Reportage von unserer ARD-Korrespondentin Sandra Biegger erz\u00e4hlt die Geschichten der Menschen vor Ort \u2013 ihre Verluste, ihre Verzweiflung, aber auch ihren Mut. Fachleute wie Glaziologen und Geologen ordnen das Ereignis ein: Der Felssturz l\u00f6ste nicht nur den Gletscherabbruch aus, sondern setzte eine gef\u00e4hrliche Kettenreaktion in Gang. Die Ursache: Eine Kombination aus por\u00f6sem Gestein, viel Schmelzwasser \u2013 und dem Klimawandel, der den Permafrost und damit die Stabilit\u00e4t der Alpen zunehmend bedroht.\n\nAutoren: Sandra Biegger, Wolfgang Wanner \nProducerin: Anna Sch\u00f6nhofer, Mara Probst\nKamera: Marcel Wollner \nSchnitt: Daniel Andrei \n\nKapitel\u00fcbersicht:\n00:00 Intro\n01:15 Ger\u00f6ll verschlingt Bergdorf\n03:02 Forschung am Berg\n04:57 Folgen\n06:36 Outro\n\n\ud83d\udc4d Wenn Dir dieses Video gefallen hat, lass uns ein Like da und abonniere unseren Kanal, um keine Reportagen unserer Korrespondentinnen und Korrespondenten zu verpassen!\n \nDieser Film wurde Anfang Juni 2025 produziert. Alle Aussagen und Fakten entsprechen dem damaligen Stand und wurden seitdem nicht aktualisiert.\n\n\ud83d\udcfa Jeden Monat nimmt euch eine neue Weltspiegel Doku mit in ein anderes Land. Alle Weltspiegel Dokus k\u00f6nnt ihr jetzt schon in der ARD-Mediathek ansehen: https://1.ard.de/mediathek_weltspiegel \n\nIhr findet uns auch auf:\nInstagram: https://www.instagram.com/weltspiegel\nauf TikTok: https://www.tiktok.com/@weltspiegel\nund auf Facebook: https://www.facebook.com/Weltspiegel\n\n#schweiz #blatten #felssturz #gletscher",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4jj81elPDg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4jj81elPDg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4jj81elPDg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4jj81elPDg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4jj81elPDg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Weltspiegel",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Schweiz: Felssturz, Gletscherabbruch, Zerst\u00f6rung \u2013 das Schicksal von Blatten im Wallis",
                    "description": "Im Schweizer Kanton Wallis hat sich eine Naturkatastrophe ereignet, wie sie das Land noch nie erlebt hat: Nach einem massiven Felssturz am Kleinen Nesthorn st\u00fcrzt der darunterliegende Birch-Gletscher ab. Neun Millionen Kubikmeter Gestein, Schutt, Eis und Baumst\u00e4mme donnern ins Tal \u2013 und begraben das Bergdorf Blatten nahezu vollst\u00e4ndig.\n\nRund 300 Menschen lebten hier bis vor wenigen Tagen. Heute ist nichts mehr \u00fcbrig \u2013 kein Haus, kein Stall, kein Hof. Nur eine riesige Ger\u00f6llhalde. Nur dank modernster \u00dcberwachungstechnik und Sensoren, die Bewegungen im Gestein fr\u00fchzeitig registrierten, konnte das Dorf rechtzeitig evakuiert werden. Ein Leben konnte offenbar nicht gerettet werden: Ein 64-j\u00e4hriger Sch\u00e4fer wird nach wie vor vermisst.\n\nDiese Reportage von unserer ARD-Korrespondentin Sandra Biegger erz\u00e4hlt die Geschichten der Menschen vor Ort \u2013 ihre Verluste, ihre Verzweiflung, aber auch ihren Mut. Fachleute wie Glaziologen und Geologen ordnen das Ereignis ein: Der Felssturz l\u00f6ste nicht nur den Gletscherabbruch aus, sondern setzte eine gef\u00e4hrliche Kettenreaktion in Gang. Die Ursache: Eine Kombination aus por\u00f6sem Gestein, viel Schmelzwasser \u2013 und dem Klimawandel, der den Permafrost und damit die Stabilit\u00e4t der Alpen zunehmend bedroht.\n\nAutoren: Sandra Biegger, Wolfgang Wanner \nProducerin: Anna Sch\u00f6nhofer, Mara Probst\nKamera: Marcel Wollner \nSchnitt: Daniel Andrei \n\nKapitel\u00fcbersicht:\n00:00 Intro\n01:15 Ger\u00f6ll verschlingt Bergdorf\n03:02 Forschung am Berg\n04:57 Folgen\n06:36 Outro\n\n\ud83d\udc4d Wenn Dir dieses Video gefallen hat, lass uns ein Like da und abonniere unseren Kanal, um keine Reportagen unserer Korrespondentinnen und Korrespondenten zu verpassen!\n \nDieser Film wurde Anfang Juni 2025 produziert. Alle Aussagen und Fakten entsprechen dem damaligen Stand und wurden seitdem nicht aktualisiert.\n\n\ud83d\udcfa Jeden Monat nimmt euch eine neue Weltspiegel Doku mit in ein anderes Land. Alle Weltspiegel Dokus k\u00f6nnt ihr jetzt schon in der ARD-Mediathek ansehen: https://1.ard.de/mediathek_weltspiegel \n\nIhr findet uns auch auf:\nInstagram: https://www.instagram.com/weltspiegel\nauf TikTok: https://www.tiktok.com/@weltspiegel\nund auf Facebook: https://www.facebook.com/Weltspiegel\n\n#schweiz #blatten #felssturz #gletscher"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "131998",
                "likeCount": "1653",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qwgpmitHm-hHUQUCHuRSAqMK-_M",
            "id": "UsvKK1FEOn4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T22:00:07Z",
                "channelId": "UCqv9TYpXUAo-Qy_tOPPSUYg",
                "title": "DARDAN, MORAD ~ TUTTO BENE \ud83e\udd0c (OFFICIAL VIDEO)",
                "description": "\u25ba\u201cTutto Bene\u201c jetzt streamen: https://dardan.bfan.link/tutto-bene\n\nCATCH ME IF YOU CAN TOUR Tickets (DE):\nhttps://www.eventim.de/artist/dardan/dardan-catch-me-if-you-can-tour-2025-3455612/\n\nCATCH ME IF YOU CAN TOUR Tickets (CH):\nhttps://www.ticketmaster.ch/event/dardan-catch-me-if-you-can-tour-2025-tickets/977001556\n\n\u25baKanal jetzt abonnieren: http://ytb.li/HypnotizeEntertainment\n\u25baDardan folgen:\nhttps://www.instagram.com/dardan/\nhttps://www.tiktok.com/@dardynextdoor/\n\n\u25baMorad folgen:\nhttps://www.instagram.com/el_moraddd/\n\n\n\u25baProduktion, Recording, Mix: \nProdbyaron: https://www.instagram.com/prodbyaron/\nMenju: https://www.instagram.com/menju_prod\nLoki: https://www.instagram.com/lokii.wav/\nDeacy: https://www.instagram.com/prodbydeacy/\n\n\u25baVideo by:\nTimmy Ty \nhttps://www.instagram.com/timmy.ty\n\n\u25baStyling by:\nhttps://www.instagram.com/vrunkofficiel?igsh=azVnbGpjazVpdWVh\n\n\n\n#Dardan #hypnotize #morad #tuttobene",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UsvKK1FEOn4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UsvKK1FEOn4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UsvKK1FEOn4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UsvKK1FEOn4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UsvKK1FEOn4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hypnotize Entertainment",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DARDAN, MORAD ~ TUTTO BENE \ud83e\udd0c (OFFICIAL VIDEO)",
                    "description": "\u25ba\u201cTutto Bene\u201c jetzt streamen: https://dardan.bfan.link/tutto-bene\n\nCATCH ME IF YOU CAN TOUR Tickets (DE):\nhttps://www.eventim.de/artist/dardan/dardan-catch-me-if-you-can-tour-2025-3455612/\n\nCATCH ME IF YOU CAN TOUR Tickets (CH):\nhttps://www.ticketmaster.ch/event/dardan-catch-me-if-you-can-tour-2025-tickets/977001556\n\n\u25baKanal jetzt abonnieren: http://ytb.li/HypnotizeEntertainment\n\u25baDardan folgen:\nhttps://www.instagram.com/dardan/\nhttps://www.tiktok.com/@dardynextdoor/\n\n\u25baMorad folgen:\nhttps://www.instagram.com/el_moraddd/\n\n\n\u25baProduktion, Recording, Mix: \nProdbyaron: https://www.instagram.com/prodbyaron/\nMenju: https://www.instagram.com/menju_prod\nLoki: https://www.instagram.com/lokii.wav/\nDeacy: https://www.instagram.com/prodbydeacy/\n\n\u25baVideo by:\nTimmy Ty \nhttps://www.instagram.com/timmy.ty\n\n\u25baStyling by:\nhttps://www.instagram.com/vrunkofficiel?igsh=azVnbGpjazVpdWVh\n\n\n\n#Dardan #hypnotize #morad #tuttobene"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48034",
                "likeCount": "6090",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2052"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wlpMwSPcddQ1CDJRW6v4C0LokkA",
            "id": "WhhdDqyIIOg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T22:35:11Z",
                "channelId": "UCXGPGV90SPduyn9LVX9s7Kw",
                "title": "MARIO KART WORLD ist UNGLAUBLICH | Nintendo Switch 2",
                "description": "Mario Kart World #1: Pilz-Cup [Deutsch \u2666 Blind \u2666 Facecam \u2666 4K@60FPS] \n\u2764\ufe0f Meinen Kanal abonnieren: https://bit.ly/DomtendoSub\n\ud83d\udcaa Mitglied werden: https://bit.ly/DomtendoMitgliedschaft\n\ud83d\udc55 Mein Merch: https://bit.ly/DomtendoMerch\n\u2764\ufe0f Social Media & relevante Links: https://bit.ly/DomtendoTree\n\n\u27a1\ufe0f Mario Kart World Playlist: https://youtube.com/playlist?list=PLclj7cdNufoy6BsnmL3WMoZVYysG1tdoI&si=pEZA5NyCeDyXEvhd\n\n*= Affiliate Link. \n\n\u25ac\u00ad\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u2712 INFORMATIONEN SPEZIELL ZU DIESER FOLGE:\n\n00:00 Intro & Vorwort\n02:22 Karte\n02:56 Spielmodi\n03:38 Charaktere\n05:43 Pilz-Cup\n\n\u25ac\u00ad\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u2712 ALLGEMEINE INFORMATIONEN ZUM SPIEL:\n\nMario Kart World (japanischer Titel: \u30de\u30ea\u30aa\u30ab\u30fc\u30c8\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9, Mario K\u0101to W\u0101rudo) ist ein kommendes Fun-Racer-Spiel von Nintendo und erscheint voraussichtlich am 5. Juni 2025 als Launch-Titel f\u00fcr die Nintendo Switch 2 \u2013 auch als Bundle mit der Konsole. Es ist der Nachfolger von Mario Kart 8 Deluxe und bringt erstmals Open-World-Elemente in die Reihe. Die erste Enth\u00fcllung erfolgte am 16. Januar 2025 in einem Trailer zur Switch 2, die offizielle Vorstellung in der Nintendo Direct vom 2. April 2025.\n\nDas Spiel bietet Rennen mit bis zu 24 Fahrern (vormals 12) und \u00fcber 40 Nintendo-Charaktere \u2013 viele mit freischaltbaren Kost\u00fcmen. Die Rennstrecken sind nun frei befahrbar und miteinander verbunden, \u00e4hnlich wie in Forza Horizon oder The Crew 2. Neben klassischen Rennen gibt es einen neuen K.o.-Modus, bei dem Fahrer nach jedem Checkpoint ausscheiden, bis vier im Finale gegeneinander antreten. Neu sind zudem Bootrennen und Wandspr\u00fcnge. Die bekannten Anti-Gravity-Elemente und Gleiter aus fr\u00fcheren Teilen wurden entfernt.\n\nIm gezeigten Pilz-Cup startet nur die erste Strecke mit drei klassischen Runden. Bei den weiteren m\u00fcssen Spieler erst einen Abschnitt zur n\u00e4chsten Strecke fahren, danach folgt eine Runde. Die letzte Strecke besteht nur aus Abschnitten. Auch im Stern-Cup kommt dieses neue Streckensystem zum Einsatz. Nach dem ersten Rennen mit klassischem Start folgen fliegende Starts.\n\nOptisch orientiert sich Mario Kart World am Stil von Super Mario Bros. Wonder und dem Super Mario Bros. Film (beide 2023). Das Spiel erscheint digital f\u00fcr 79,99\u202f\u20ac und physisch f\u00fcr 89,99\u202f\u20ac, was bei Fans f\u00fcr Kritik sorgte \u2013 etwa in einem offiziellen Nintendo-Livestream. Eine weitere Nintendo Direct zum Spiel fand am 17. April 2025 statt.\n\n#nintendoswitch2 #mariokartworld #nintendo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhhdDqyIIOg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhhdDqyIIOg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhhdDqyIIOg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhhdDqyIIOg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhhdDqyIIOg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domtendo",
                "tags": [
                    "Domtendo",
                    "Mario Kart World",
                    "Nintendo Switch 2",
                    "Mario Kart World Gameplay",
                    "Mario Kart World Switch 2",
                    "Mario Kart World Deutsch",
                    "Mario Kart World Tipps",
                    "Mario Kart World Tricks",
                    "Mario Kart World Multiplayer",
                    "Mario Kart World Online",
                    "Mario Kart World Rennen",
                    "Mario Kart World Open World",
                    "Mario Kart World 24 Spieler",
                    "Mario Kart World Review",
                    "Mario Kart World Let's Play",
                    "Mario Kart World Highlights",
                    "Mario Kart World Deutsch Gameplay",
                    "Pilz-Cup",
                    "Grand Prix",
                    "Mario Kart World Shortcuts"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "MARIO KART WORLD ist UNGLAUBLICH | Nintendo Switch 2",
                    "description": "Mario Kart World #1: Pilz-Cup [Deutsch \u2666 Blind \u2666 Facecam \u2666 4K@60FPS] \n\u2764\ufe0f Meinen Kanal abonnieren: https://bit.ly/DomtendoSub\n\ud83d\udcaa Mitglied werden: https://bit.ly/DomtendoMitgliedschaft\n\ud83d\udc55 Mein Merch: https://bit.ly/DomtendoMerch\n\u2764\ufe0f Social Media & relevante Links: https://bit.ly/DomtendoTree\n\n\u27a1\ufe0f Mario Kart World Playlist: https://youtube.com/playlist?list=PLclj7cdNufoy6BsnmL3WMoZVYysG1tdoI&si=pEZA5NyCeDyXEvhd\n\n*= Affiliate Link. \n\n\u25ac\u00ad\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u2712 INFORMATIONEN SPEZIELL ZU DIESER FOLGE:\n\n00:00 Intro & Vorwort\n02:22 Karte\n02:56 Spielmodi\n03:38 Charaktere\n05:43 Pilz-Cup\n\n\u25ac\u00ad\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u2712 ALLGEMEINE INFORMATIONEN ZUM SPIEL:\n\nMario Kart World (japanischer Titel: \u30de\u30ea\u30aa\u30ab\u30fc\u30c8\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9, Mario K\u0101to W\u0101rudo) ist ein kommendes Fun-Racer-Spiel von Nintendo und erscheint voraussichtlich am 5. Juni 2025 als Launch-Titel f\u00fcr die Nintendo Switch 2 \u2013 auch als Bundle mit der Konsole. Es ist der Nachfolger von Mario Kart 8 Deluxe und bringt erstmals Open-World-Elemente in die Reihe. Die erste Enth\u00fcllung erfolgte am 16. Januar 2025 in einem Trailer zur Switch 2, die offizielle Vorstellung in der Nintendo Direct vom 2. April 2025.\n\nDas Spiel bietet Rennen mit bis zu 24 Fahrern (vormals 12) und \u00fcber 40 Nintendo-Charaktere \u2013 viele mit freischaltbaren Kost\u00fcmen. Die Rennstrecken sind nun frei befahrbar und miteinander verbunden, \u00e4hnlich wie in Forza Horizon oder The Crew 2. Neben klassischen Rennen gibt es einen neuen K.o.-Modus, bei dem Fahrer nach jedem Checkpoint ausscheiden, bis vier im Finale gegeneinander antreten. Neu sind zudem Bootrennen und Wandspr\u00fcnge. Die bekannten Anti-Gravity-Elemente und Gleiter aus fr\u00fcheren Teilen wurden entfernt.\n\nIm gezeigten Pilz-Cup startet nur die erste Strecke mit drei klassischen Runden. Bei den weiteren m\u00fcssen Spieler erst einen Abschnitt zur n\u00e4chsten Strecke fahren, danach folgt eine Runde. Die letzte Strecke besteht nur aus Abschnitten. Auch im Stern-Cup kommt dieses neue Streckensystem zum Einsatz. Nach dem ersten Rennen mit klassischem Start folgen fliegende Starts.\n\nOptisch orientiert sich Mario Kart World am Stil von Super Mario Bros. Wonder und dem Super Mario Bros. Film (beide 2023). Das Spiel erscheint digital f\u00fcr 79,99\u202f\u20ac und physisch f\u00fcr 89,99\u202f\u20ac, was bei Fans f\u00fcr Kritik sorgte \u2013 etwa in einem offiziellen Nintendo-Livestream. Eine weitere Nintendo Direct zum Spiel fand am 17. April 2025 statt.\n\n#nintendoswitch2 #mariokartworld #nintendo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "292028",
                "likeCount": "24994",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1922"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QzMe141kZYbGZFzbCkK27ImD4zU",
            "id": "IMyN-kpN4Ns",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T22:00:30Z",
                "channelId": "UChqcJ_MhP9a4bXy1jQ0QPzQ",
                "title": "RAF Camora - BOTTEGA (Official Visualiser)",
                "description": "\u201eBOTTEGA\u201c jetzt streamen \u25ba https://rafcamora.bfan.link/bottega\nRAF Camora Kanal abonnieren \u25ba http://ytb.li/RAFCamora\n_______________________________________________\n\nRAF Camora folgen \u25ba http://rafcamora.fty.li/social\n\nRAF Camora folgen & streamen auf:\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/raf_camora/ \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@rafcamora \nSpotify \u25ba https://spoti.fi/33SDXld \nApple Music \u25ba https://apple.co/33Nf1eK \nAmazon Music \u25ba https://amzn.to/33Khoz3 \n\nSQUADRA CAMORA \u25ba https://whatsapp.com/channel/0029Vahg2cr8aKvFQZfQNX33 \n_______________________________________________\n\nFOREVER WORLD\nALBUM - 05.09.2025\nRELEASE KONZERT & AUSSTELLUNG - 21.09.2025\n\nJetzt Tickets sichern \u25ba https://shops.ticketmasterpartners.com/raf-camora\n\nVISUALISER by Shaho Casado \n\u25ba https://www.instagram.com/shahocasado\n\u25ba https://www.instagram.com/casado\n\nBOTTEGA PRODUCED by The Royals, Menju & RAF Camora\n\u25ba https://www.instagram.com/the.royals/ \n\u25ba https://instagram.com/menju_prod/  \n\nMIX by Menju\n\u25ba https://instagram.com/menju_prod/  \n\nMASTER by Lex Barkey\n\u25ba https://instagram.com/lexbarkey/\n\n#RAFCamora #BOTTEGA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IMyN-kpN4Ns/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IMyN-kpN4Ns/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IMyN-kpN4Ns/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IMyN-kpN4Ns/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IMyN-kpN4Ns/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RAF Camora",
                "tags": [
                    "raf camora",
                    "1raf7",
                    "RAF 3.0",
                    "vendetta",
                    "raf camora vendetta",
                    "vendetta rr",
                    "zenit",
                    "raf camora zenit",
                    "adriana",
                    "raf camora adriana",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "500 ps",
                    "ohne mein team",
                    "unnormal",
                    "Maschine",
                    "RAF Camora BOTTEGA",
                    "BOTTEGA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "RAF Camora - BOTTEGA (Official Visualiser)",
                    "description": "\u201eBOTTEGA\u201c jetzt streamen \u25ba https://rafcamora.bfan.link/bottega\nRAF Camora Kanal abonnieren \u25ba http://ytb.li/RAFCamora\n_______________________________________________\n\nRAF Camora folgen \u25ba http://rafcamora.fty.li/social\n\nRAF Camora folgen & streamen auf:\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/raf_camora/ \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@rafcamora \nSpotify \u25ba https://spoti.fi/33SDXld \nApple Music \u25ba https://apple.co/33Nf1eK \nAmazon Music \u25ba https://amzn.to/33Khoz3 \n\nSQUADRA CAMORA \u25ba https://whatsapp.com/channel/0029Vahg2cr8aKvFQZfQNX33 \n_______________________________________________\n\nFOREVER WORLD\nALBUM - 05.09.2025\nRELEASE KONZERT & AUSSTELLUNG - 21.09.2025\n\nJetzt Tickets sichern \u25ba https://shops.ticketmasterpartners.com/raf-camora\n\nVISUALISER by Shaho Casado \n\u25ba https://www.instagram.com/shahocasado\n\u25ba https://www.instagram.com/casado\n\nBOTTEGA PRODUCED by The Royals, Menju & RAF Camora\n\u25ba https://www.instagram.com/the.royals/ \n\u25ba https://instagram.com/menju_prod/  \n\nMIX by Menju\n\u25ba https://instagram.com/menju_prod/  \n\nMASTER by Lex Barkey\n\u25ba https://instagram.com/lexbarkey/\n\n#RAFCamora #BOTTEGA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58161",
                "likeCount": "7272",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "630"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KtTmeIInLg1W6xlMm8NTn8Ko5Bc",
            "id": "a2Zqdo9RbNs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T03:55:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "ENHYPEN (\uc5d4\ud558\uc774\ud508) 'Bad Desire (With or Without You)' Official MV",
                "description": "ENHYPEN (\uc5d4\ud558\uc774\ud508) 'Bad Desire (With or Without You)' Official MV\n\nCredits:\nDirected by 2eehyein\n\n\u24d2 BELIFT LAB Inc. All Rights Reserved\n\nConnect with ENHYPEN\nOFFICIAL WEBSITE https://ENHYPEN.com\nENHYPEN Weverse https://www.weverse.io/enhypen\nOFFICIAL YOUTUBE https://www.youtube.com/ENHYPENOFFICIAL\nOFFICIAL X (TWITTER) https://twitter.com/ENHYPEN\nENHYPEN X (TWITTER) https://twitter.com/ENHYPEN_members\nOFFICIAL JAPAN X (TWITTER) https://twitter.com/ENHYPEN_JP\nOFFICIAL FACEBOOK https://www.facebook.com/officialENHYPEN\nOFFICIAL INSTAGRAM https://www.instagram.com/enhypen\nOFFICIAL TIKTOK  https://www.tiktok.com/@enhypen\nOFFICIAL WEIBO https://weibo.com/ENHYPEN\nOFFICIAL BILIBILI https://space.bilibili.com/3493119035181246\nOFFICIAL DOUYIN https://v.douyin.com/TLfWnNVDBP8/\n\ncreated with DARK MOON\n\n#ENHYPEN #\uc5d4\ud558\uc774\ud508 #DESIRE_UNLEASH #BadDesire #WithorWithoutYou",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2Zqdo9RbNs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2Zqdo9RbNs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2Zqdo9RbNs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2Zqdo9RbNs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2Zqdo9RbNs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "ENHYPEN (\uc5d4\ud558\uc774\ud508) 'Bad Desire (With or Without You)' Official MV",
                    "description": "ENHYPEN (\uc5d4\ud558\uc774\ud508) 'Bad Desire (With or Without You)' Official MV\n\nCredits:\nDirected by 2eehyein\n\n\u24d2 BELIFT LAB Inc. All Rights Reserved\n\nConnect with ENHYPEN\nOFFICIAL WEBSITE https://ENHYPEN.com\nENHYPEN Weverse https://www.weverse.io/enhypen\nOFFICIAL YOUTUBE https://www.youtube.com/ENHYPENOFFICIAL\nOFFICIAL X (TWITTER) https://twitter.com/ENHYPEN\nENHYPEN X (TWITTER) https://twitter.com/ENHYPEN_members\nOFFICIAL JAPAN X (TWITTER) https://twitter.com/ENHYPEN_JP\nOFFICIAL FACEBOOK https://www.facebook.com/officialENHYPEN\nOFFICIAL INSTAGRAM https://www.instagram.com/enhypen\nOFFICIAL TIKTOK  https://www.tiktok.com/@enhypen\nOFFICIAL WEIBO https://weibo.com/ENHYPEN\nOFFICIAL BILIBILI https://space.bilibili.com/3493119035181246\nOFFICIAL DOUYIN https://v.douyin.com/TLfWnNVDBP8/\n\ncreated with DARK MOON\n\n#ENHYPEN #\uc5d4\ud558\uc774\ud508 #DESIRE_UNLEASH #BadDesire #WithorWithoutYou"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16068651",
                "likeCount": "682717",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "85268"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gcQO6mwXmVY9gjXX_94-vaXfAbs",
            "id": "JgDNFQ2RaLQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T18:30:09Z",
                "channelId": "UC0C-w0YjGpqDXGB8IHb662A",
                "title": "Ed Sheeran - Sapphire (Official Music Video)",
                "description": "Listen to 'Sapphire' now: https://es.lnk.to/sapphireID\n\n\"Sapphire was the first song I finished for Play that made me know where the album was heading. It's why I finished the recording process in Goa surrounded by some of the best musicians in India. It was an incredible creative process. I shot the music video with Liam Pethick and Nic Minns across my India tour earlier this year, we wanted to showcase the beauty and breadth of the country and its culture. The final jigsaw piece for me was getting @Official_ArijitSingh on the record, but it was a journey to get there and such an amazing day of music and family. Me and him have done a full Punjabi version of the song that will come out in the next few weeks, which has a lot more of him on it. This is the album version of the song, and my favourite song on the album. Hope you guys love it. Sapphire out now\" - Ed x\n\nPre-order 'Play' out September 12: https://es.lnk.to/playID\n\nSubscribe to Ed's channel: http://bit.ly/SubscribeToEdSheeran\n\nFollow Ed on...\nInstagram: http://instagram.com/teddysphotos\nTikTok: https://www.tiktok.com/@edsheeran\nFacebook: http://www.facebook.com/EdSheeranMusic\nTwitter: http://twitter.com/edsheeran\nDiscord: http://discord.gg/edsheeran\nOfficial Website: http://edsheeran.com\n\nCredits\nDirector: Liam Pethick @liampethickphoto\nProducer & Commissioner:  Dan Curwin @dancurwin\nDOP: Nic Minns @nicminns\nStyling: Liberty Shaw @libertyshaw_stylist / Hillary Owens @hilary_owenstylist\n\nProduction Agency: Mouthpiece / Claire Stubbs @mouthpiece_rep\nProduction House: Kulfi Collective @kulfi.collective\nCEO & Co Founder (Kulfi) - Advait Gupt\nCOO (Kulfi) - Manoti Jain\nHead of Production (Kulfi) - Kalpit Damania\nSr Creative Producer (Kulfi) - Bhumit Shah @thecurlybrainstormer\nExecutive Producer (Kulfi - Ops) - Sunny Dixit\nLine Production: Cross The Line Productions @crossthelinep\nHead of Production (CTLP) : Ravi Dixit\nLine Producer (CTLP): Karan Soni @_karan.s._\n\nEditor: Liam Pethick\nColour: No.8 @no8ldn\nColourist: Jonny Tully @jonnytully\nNo.8 EP: Ollie Ireland @ollieireland\n\n----\nLyrics\n\nYou\u2019re glowing\nYou colour and fracture the light\nYou can\u2019t help but shine\nAnd I know that\nYou carry the world on your back\nBut look at you tonight\nThe lights\n\n\nYour face\nYour eyes\nExploding\nLike fireworks\nIn the sky\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nLook what we found\nKarma reached out\nInto our hearts and pulled us to our feet now\nYou know the truth is\nWe could disappear\nAnywhere as long as I got you there\nWhen the sun dies\nTill the day shines\nWhen I\u2019m with you\nThere\u2019s not enough time\nYou are my spring flower\nWatching you bloom, wow\nWe\u2019re are surrounded but I can only see\nThe lights\nYour face\nYour eyes\nExploding\nLike fireworks\nIn the sky\n\n\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nYou\u2019re glowing\nYou\u2019re glowing\nYou colour and fracture the light\nLook at you\nTonight\nSapphire\n\n\u092e\u0939\u0930\u0942\u0928\u0940, \u0926\u094b \u0928\u0948\u0923 \u0932\u0941\u092d\u093e\u090f\n\u091a\u093e\u0902\u0926\u0923\u0940 \u091a\u092e \u091a\u092e \u091a\u092e\u0915\u093e\u090f\n\u0928\u0942\u0930 \u0926\u093e \u092e\u0947\u0928\u0942\u0902 \u0918\u0942\u0902\u091f \u092a\u093f\u0932\u093e\u090f\n\u091c\u093f\u0902\u0926\u0921\u093c\u0940 \u092c\u0923 \u091c\u093e\u090f\n\u0905\u0902\u092c\u0930\u093e\u0902 \u0926\u0940 \u0924\u0942 \u091d\u093e\u0932\u0930 \u092a\u093e\u090f\n\u092c\u0926\u094d\u0926\u0933\u093e\u0902 \u0926\u0947 \u0932\u091f\u094d\u0920\u0947 \u0938\u0942\u091f \u092c\u0923\u093e\u090f\n\u0915\u093f\u0930\u0923\u093e\u0902 \u0928\u0942\u0902 \u0930\u0902\u0917 \u0930\u0942\u092a \u091a\u091f\u093e\u090f\n\u092e\u094b\u0930\u0923\u0940 \u092c\u0923 \u091c\u093e\u090f\n\n\n\u092a\u0932\u0915\u093e\u0902 \u0909\u0920\u093e\u0935\u0947 \u0924\u0947 \u0939\u0928\u0947\u0930\u0947 \u0918\u091f\u094d\u091f \u0926\u0947\n\u0909\u0902\u0917\u0932\u093e\u2019\u091a \u092a\u093e\u0915\u0947 \u0924\u0942 \u0927\u0928\u0915 \u092b\u093f\u0930\u0926\u0940\n\u0915\u093f\u0935\u0947 \u0930\u092c \u0928\u0947 \u0926\u094b \u0928\u0948\u0923\u093e \u0909\u0924\u0947 \u0928\u0940\u0932\u092e \u091c\u0921\u093c\u0947\n\u091a\u092e \u091a\u092e \u091a\u092e\u0915\u0947 \u0938\u093f\u0924\u093e\u0930\u0947 \u0935\u0930\u0917\u0940\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nThe lights\nYour face\nYour eyes\n\n\n\nExploding\nLike fireworks\nIn the sky\nSapphire",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JgDNFQ2RaLQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JgDNFQ2RaLQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JgDNFQ2RaLQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JgDNFQ2RaLQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JgDNFQ2RaLQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ed Sheeran",
                "tags": [
                    "edsheeran",
                    "ed sheeran",
                    "acoustic",
                    "live",
                    "cover",
                    "official",
                    "remix",
                    "official video",
                    "lyrics",
                    "session",
                    "ed sheeran sapphire",
                    "ed sheeran india",
                    "sapphire",
                    "ed sheeran music video",
                    "ed sheeran video",
                    "ed sheeran play",
                    "ed sheeran sapphire lyrics",
                    "sapphire lyrics",
                    "sapphire music video",
                    "ed sheeran sapphire india",
                    "sapphire india",
                    "sapphire official music video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ed Sheeran - Sapphire (Official Music Video)",
                    "description": "Listen to 'Sapphire' now: https://es.lnk.to/sapphireID\n\n\"Sapphire was the first song I finished for Play that made me know where the album was heading. It's why I finished the recording process in Goa surrounded by some of the best musicians in India. It was an incredible creative process. I shot the music video with Liam Pethick and Nic Minns across my India tour earlier this year, we wanted to showcase the beauty and breadth of the country and its culture. The final jigsaw piece for me was getting @Official_ArijitSingh on the record, but it was a journey to get there and such an amazing day of music and family. Me and him have done a full Punjabi version of the song that will come out in the next few weeks, which has a lot more of him on it. This is the album version of the song, and my favourite song on the album. Hope you guys love it. Sapphire out now\" - Ed x\n\nPre-order 'Play' out September 12: https://es.lnk.to/playID\n\nSubscribe to Ed's channel: http://bit.ly/SubscribeToEdSheeran\n\nFollow Ed on...\nInstagram: http://instagram.com/teddysphotos\nTikTok: https://www.tiktok.com/@edsheeran\nFacebook: http://www.facebook.com/EdSheeranMusic\nTwitter: http://twitter.com/edsheeran\nDiscord: http://discord.gg/edsheeran\nOfficial Website: http://edsheeran.com\n\nCredits\nDirector: Liam Pethick @liampethickphoto\nProducer & Commissioner:  Dan Curwin @dancurwin\nDOP: Nic Minns @nicminns\nStyling: Liberty Shaw @libertyshaw_stylist / Hillary Owens @hilary_owenstylist\n\nProduction Agency: Mouthpiece / Claire Stubbs @mouthpiece_rep\nProduction House: Kulfi Collective @kulfi.collective\nCEO & Co Founder (Kulfi) - Advait Gupt\nCOO (Kulfi) - Manoti Jain\nHead of Production (Kulfi) - Kalpit Damania\nSr Creative Producer (Kulfi) - Bhumit Shah @thecurlybrainstormer\nExecutive Producer (Kulfi - Ops) - Sunny Dixit\nLine Production: Cross The Line Productions @crossthelinep\nHead of Production (CTLP) : Ravi Dixit\nLine Producer (CTLP): Karan Soni @_karan.s._\n\nEditor: Liam Pethick\nColour: No.8 @no8ldn\nColourist: Jonny Tully @jonnytully\nNo.8 EP: Ollie Ireland @ollieireland\n\n----\nLyrics\n\nYou\u2019re glowing\nYou colour and fracture the light\nYou can\u2019t help but shine\nAnd I know that\nYou carry the world on your back\nBut look at you tonight\nThe lights\n\n\nYour face\nYour eyes\nExploding\nLike fireworks\nIn the sky\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nLook what we found\nKarma reached out\nInto our hearts and pulled us to our feet now\nYou know the truth is\nWe could disappear\nAnywhere as long as I got you there\nWhen the sun dies\nTill the day shines\nWhen I\u2019m with you\nThere\u2019s not enough time\nYou are my spring flower\nWatching you bloom, wow\nWe\u2019re are surrounded but I can only see\nThe lights\nYour face\nYour eyes\nExploding\nLike fireworks\nIn the sky\n\n\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nYou\u2019re glowing\nYou\u2019re glowing\nYou colour and fracture the light\nLook at you\nTonight\nSapphire\n\n\u092e\u0939\u0930\u0942\u0928\u0940, \u0926\u094b \u0928\u0948\u0923 \u0932\u0941\u092d\u093e\u090f\n\u091a\u093e\u0902\u0926\u0923\u0940 \u091a\u092e \u091a\u092e \u091a\u092e\u0915\u093e\u090f\n\u0928\u0942\u0930 \u0926\u093e \u092e\u0947\u0928\u0942\u0902 \u0918\u0942\u0902\u091f \u092a\u093f\u0932\u093e\u090f\n\u091c\u093f\u0902\u0926\u0921\u093c\u0940 \u092c\u0923 \u091c\u093e\u090f\n\u0905\u0902\u092c\u0930\u093e\u0902 \u0926\u0940 \u0924\u0942 \u091d\u093e\u0932\u0930 \u092a\u093e\u090f\n\u092c\u0926\u094d\u0926\u0933\u093e\u0902 \u0926\u0947 \u0932\u091f\u094d\u0920\u0947 \u0938\u0942\u091f \u092c\u0923\u093e\u090f\n\u0915\u093f\u0930\u0923\u093e\u0902 \u0928\u0942\u0902 \u0930\u0902\u0917 \u0930\u0942\u092a \u091a\u091f\u093e\u090f\n\u092e\u094b\u0930\u0923\u0940 \u092c\u0923 \u091c\u093e\u090f\n\n\n\u092a\u0932\u0915\u093e\u0902 \u0909\u0920\u093e\u0935\u0947 \u0924\u0947 \u0939\u0928\u0947\u0930\u0947 \u0918\u091f\u094d\u091f \u0926\u0947\n\u0909\u0902\u0917\u0932\u093e\u2019\u091a \u092a\u093e\u0915\u0947 \u0924\u0942 \u0927\u0928\u0915 \u092b\u093f\u0930\u0926\u0940\n\u0915\u093f\u0935\u0947 \u0930\u092c \u0928\u0947 \u0926\u094b \u0928\u0948\u0923\u093e \u0909\u0924\u0947 \u0928\u0940\u0932\u092e \u091c\u0921\u093c\u0947\n\u091a\u092e \u091a\u092e \u091a\u092e\u0915\u0947 \u0938\u093f\u0924\u093e\u0930\u0947 \u0935\u0930\u0917\u0940\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nThe lights\nYour face\nYour eyes\n\n\n\nExploding\nLike fireworks\nIn the sky\nSapphire"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3020778",
                "likeCount": "175302",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9873"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AoQ5dXRwUooqaoG--lA9FRin0e4",
            "id": "dYeSAgYSqlU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T16:20:06Z",
                "channelId": "UCZNJXsf2I4y54M_UmMiC6Vw",
                "title": "DON XHONI - DON TI",
                "description": "STREAM: https://stmg.app/c/don-xhoni-don-ti\n\nMusic produced: MIXEY MUSIC\nLyrics by Don Xhoni\nVideo by Sekuence \nExecutive Producer: Denis Avdiu\n\nDON XHONI on Instagram: http://instagram.com/don_xhoni \n\nNew Chicago LLC, by Yellowcake, Inc. \nDistributed & Protected By StopTalking Music Group",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dYeSAgYSqlU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dYeSAgYSqlU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dYeSAgYSqlU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dYeSAgYSqlU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dYeSAgYSqlU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DON XHONI",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DON XHONI - DON TI",
                    "description": "STREAM: https://stmg.app/c/don-xhoni-don-ti\n\nMusic produced: MIXEY MUSIC\nLyrics by Don Xhoni\nVideo by Sekuence \nExecutive Producer: Denis Avdiu\n\nDON XHONI on Instagram: http://instagram.com/don_xhoni \n\nNew Chicago LLC, by Yellowcake, Inc. \nDistributed & Protected By StopTalking Music Group"
                },
                "defaultAudioLanguage": "sq"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "931830",
                "likeCount": "38716",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "550"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9rkkNFHrLz9sb-ce_fUzGwazhlk",
            "id": "vt98AlBDI9Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T00:55:09Z",
                "channelId": "UCq0OueAsdxH6b8nyAspwViw",
                "title": "Wicked: For Good | Official Trailer",
                "description": "The epic conclusion comes to theaters this November. Watch the #WickedForGood trailer now  \ud83e\uddf9\ud83e\udee7\n\nPre-save \u2018Wicked: For Good \u2013 The Soundtrack\u2019 at https://wickedthesoundtrack.com\n-----\nTikTok: tiktok.com/@wickedmovie\nFacebook: FACEBOOK.com/wickedmovie \nX: x.com/wickedmovie\nInstagram: instagram.com/wickedmovie\nOfficial Site: www.wickedmovie.com\n\nAnd now whatever way our stories end, I know you have rewritten mine by being my friend \u2026\n\nLast year\u2019s global cinematic cultural sensation, which became the most successful Broadway film adaptation of all time, now reaches its epic, electrifying, emotional conclusion in Wicked: For Good. \n\nDirected once again by award-winning director Jon M. Chu and starring the spectacular returning cast, led by Academy Award\u00ae nominated superstars Cynthia Erivo and Ariana Grande, the final chapter of the untold story of the witches of Oz begins with Elphaba and Glinda estranged and living with the consequences of their choices. \n\nElphaba (Cynthia Erivo), now demonized as The Wicked Witch of the West, lives in exile, hidden within the Ozian forest while continuing her fight for the freedom of Oz\u2019s silenced Animals and desperately trying to expose the truth she knows about The Wizard (Jeff Goldblum).  \n\nGlinda, meanwhile, has become the glamorous symbol of Goodness for all of Oz, living at the palace in Emerald City and reveling in the perks of fame and popularity. Under the instruction of Madame Morrible (Oscar\u00ae winner Michelle Yeoh), Glinda is deployed to serve as an effervescent comfort to Oz, reassuring the masses that all is well under the rule of The Wizard.  \n\nAs Glinda\u2019s stardom expands and she prepares to marry Prince Fiyero (Olivier award winner and Emmy and SAG nominee Jonathan Bailey) in a spectacular Ozian wedding, she is haunted by her separation from Elphaba. She attempts to broker a conciliation between Elphaba and The Wizard, but those efforts will fail, driving Elphaba and Glinda only further apart. The aftershocks will transform Boq (Tony nominee Ethan Slater) and Fiyero forever, and threaten the safety of Elphaba\u2019s sister, Nessarose (Marissa Bode), when a girl from Kansas comes crashing into all their lives. \n\nAs an angry mob rises against the Wicked Witch, Glinda and Elphaba will need to come together one final time. With their singular friendship now the fulcrum of their futures, they will need to truly see each other, with honesty and empathy, if they are to change themselves, and all of Oz, for good. \n\nWicked: For Good also stars Emmy nominee Bowen Yang and Bronwyn James as Glinda\u2019s fawning assistants, Pfannee and ShenShen and BAFTA and Grammy nominee Sharon D. Clarke (Caroline, or Change) as the voice of Elphaba\u2019s childhood nanny, Dulcibear. \n\nThe film is produced by returning Tony and Emmy winning powerhouse Marc Platt p.g.a. and by multiple Tony winner David Stone. The executive producers are Stephen Schwartz, David Nicksay, Jared LeBoff, Winnie Holzman and Dana Fox. The first film, Wicked, released in November 2024, earned 10 Academy Award\u00ae nominations, including Best Picture, and won the Oscars\u00ae for Costume Design and Production Design. To date, the film has grossed $750 million worldwide. \n\nWicked: For Good is based on the generation-defining musical stage play with music and lyrics by legendary Grammy and Oscar\u00ae winning composer and lyricist Stephen Schwartz and book by Winnie Holzman, from the bestselling novel by Gregory Maguire. The screenplay is by Winnie Holzman and Winnie Holzman & Dana Fox. The film score is by John Powell & Stephen Schwartz, with music and lyrics by Stephen Schwartz.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vt98AlBDI9Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vt98AlBDI9Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vt98AlBDI9Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vt98AlBDI9Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vt98AlBDI9Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Universal Pictures",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Wicked: For Good | Official Trailer",
                    "description": "The epic conclusion comes to theaters this November. Watch the #WickedForGood trailer now  \ud83e\uddf9\ud83e\udee7\n\nPre-save \u2018Wicked: For Good \u2013 The Soundtrack\u2019 at https://wickedthesoundtrack.com\n-----\nTikTok: tiktok.com/@wickedmovie\nFacebook: FACEBOOK.com/wickedmovie \nX: x.com/wickedmovie\nInstagram: instagram.com/wickedmovie\nOfficial Site: www.wickedmovie.com\n\nAnd now whatever way our stories end, I know you have rewritten mine by being my friend \u2026\n\nLast year\u2019s global cinematic cultural sensation, which became the most successful Broadway film adaptation of all time, now reaches its epic, electrifying, emotional conclusion in Wicked: For Good. \n\nDirected once again by award-winning director Jon M. Chu and starring the spectacular returning cast, led by Academy Award\u00ae nominated superstars Cynthia Erivo and Ariana Grande, the final chapter of the untold story of the witches of Oz begins with Elphaba and Glinda estranged and living with the consequences of their choices. \n\nElphaba (Cynthia Erivo), now demonized as The Wicked Witch of the West, lives in exile, hidden within the Ozian forest while continuing her fight for the freedom of Oz\u2019s silenced Animals and desperately trying to expose the truth she knows about The Wizard (Jeff Goldblum).  \n\nGlinda, meanwhile, has become the glamorous symbol of Goodness for all of Oz, living at the palace in Emerald City and reveling in the perks of fame and popularity. Under the instruction of Madame Morrible (Oscar\u00ae winner Michelle Yeoh), Glinda is deployed to serve as an effervescent comfort to Oz, reassuring the masses that all is well under the rule of The Wizard.  \n\nAs Glinda\u2019s stardom expands and she prepares to marry Prince Fiyero (Olivier award winner and Emmy and SAG nominee Jonathan Bailey) in a spectacular Ozian wedding, she is haunted by her separation from Elphaba. She attempts to broker a conciliation between Elphaba and The Wizard, but those efforts will fail, driving Elphaba and Glinda only further apart. The aftershocks will transform Boq (Tony nominee Ethan Slater) and Fiyero forever, and threaten the safety of Elphaba\u2019s sister, Nessarose (Marissa Bode), when a girl from Kansas comes crashing into all their lives. \n\nAs an angry mob rises against the Wicked Witch, Glinda and Elphaba will need to come together one final time. With their singular friendship now the fulcrum of their futures, they will need to truly see each other, with honesty and empathy, if they are to change themselves, and all of Oz, for good. \n\nWicked: For Good also stars Emmy nominee Bowen Yang and Bronwyn James as Glinda\u2019s fawning assistants, Pfannee and ShenShen and BAFTA and Grammy nominee Sharon D. Clarke (Caroline, or Change) as the voice of Elphaba\u2019s childhood nanny, Dulcibear. \n\nThe film is produced by returning Tony and Emmy winning powerhouse Marc Platt p.g.a. and by multiple Tony winner David Stone. The executive producers are Stephen Schwartz, David Nicksay, Jared LeBoff, Winnie Holzman and Dana Fox. The first film, Wicked, released in November 2024, earned 10 Academy Award\u00ae nominations, including Best Picture, and won the Oscars\u00ae for Costume Design and Production Design. To date, the film has grossed $750 million worldwide. \n\nWicked: For Good is based on the generation-defining musical stage play with music and lyrics by legendary Grammy and Oscar\u00ae winning composer and lyricist Stephen Schwartz and book by Winnie Holzman, from the bestselling novel by Gregory Maguire. The screenplay is by Winnie Holzman and Winnie Holzman & Dana Fox. The film score is by John Powell & Stephen Schwartz, with music and lyrics by Stephen Schwartz."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5020151",
                "likeCount": "211339",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11284"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eZP15ITpL_WUeXMwJLDo1kopvpM",
            "id": "rVPWpcGdXaU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T16:01:23Z",
                "channelId": "UC8E8eD7mOcnMazJT4laKbFQ",
                "title": "Die XXL Bier \"Testung\" war keine gute Idee...",
                "description": "Viel Spa\u00df mit dem Video, M\u00e4nner.\n\nWenn ihr auf noch mehr solche Videos steht dann lasst ein Abo da. Kuss.\n\nSei live mit dabei: http://twitch.tv/papaplatte !\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://www.boostboxx.com/papaplatte | Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: http://instagram.com/papaplatte  \nMerch: http://papaplatte.shop\n\nPapaplatte Stream Highlights:\nhttps://bit.ly/2vFUKYb\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nMein Cutter: http://twitter.com/willib00",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rVPWpcGdXaU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rVPWpcGdXaU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rVPWpcGdXaU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rVPWpcGdXaU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rVPWpcGdXaU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domo",
                "tags": [
                    "Papaplatte",
                    "papaplatte twitch best of",
                    "papaplatte highlights",
                    "papaplatte best of stream",
                    "german",
                    "deutsch",
                    "livestream",
                    "twitch",
                    "live",
                    "vod",
                    "realtalk",
                    "storytime",
                    "storytime papaplatte",
                    "realtalk papaplatte",
                    "papaplatte realtalk",
                    "reaktion",
                    "reagiert",
                    "reagiert auf"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Die XXL Bier \"Testung\" war keine gute Idee...",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit dem Video, M\u00e4nner.\n\nWenn ihr auf noch mehr solche Videos steht dann lasst ein Abo da. Kuss.\n\nSei live mit dabei: http://twitch.tv/papaplatte !\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://www.boostboxx.com/papaplatte | Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: http://instagram.com/papaplatte  \nMerch: http://papaplatte.shop\n\nPapaplatte Stream Highlights:\nhttps://bit.ly/2vFUKYb\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nMein Cutter: http://twitter.com/willib00"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "251453",
                "likeCount": "15366",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1415"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tIgNqpTn3HDgxb2PjVN7ImBVkpQ",
            "id": "xPyOR9KuIIw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T01:37:45Z",
                "channelId": "UCvEJrtUk0C2wh3P-9DOdblA",
                "title": "Ecuador vs Brazil 0-0 | Highlights | World Cup Qualifiers 2026",
                "description": "Ecuador vs Brazil | Ecuador and Brazil drew 0-0.\n\nThis short summary highlights the key moments of the match. Don't miss the excitement of every goal! Subscribe for more International football recaps. \u26bd\ud83d\udd25 \n\n\nEcuador vs Brasil | El partido termin\u00f3 en empate 0-0.\n\nEste breve resumen destaca los momentos clave del partido. \u00a1No te pierdas la emoci\u00f3n de cada gol! Suscribite para m\u00e1s res\u00famenes de f\u00fatbol internacional. \u26bd\ud83d\udd25 \n\n\u26bd\ufe0fNo te pierdas los partidos de las Eliminatorias Sudamericanas 2026 \nEN VIVO y en HD en \ud83d\udc49  fanatiz.com\n\n___________\n\nExclusive access to the best of the World Cup Qualifiers 2026 in English & Spanish in Fanatiz.\n\n\n*PPVs can only be purchased via the web.\nBUY YOUR PPV \ud83d\udc49 https://fntz.co/fz\n\n#Ecuador #Brazil #Brasil #Eliminatorias2026\n\n\n/fanatiztv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xPyOR9KuIIw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xPyOR9KuIIw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xPyOR9KuIIw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xPyOR9KuIIw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xPyOR9KuIIw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fanatiz",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Ecuador vs Brazil 0-0 | Highlights | World Cup Qualifiers 2026",
                    "description": "Ecuador vs Brazil | Ecuador and Brazil drew 0-0.\n\nThis short summary highlights the key moments of the match. Don't miss the excitement of every goal! Subscribe for more International football recaps. \u26bd\ud83d\udd25 \n\n\nEcuador vs Brasil | El partido termin\u00f3 en empate 0-0.\n\nEste breve resumen destaca los momentos clave del partido. \u00a1No te pierdas la emoci\u00f3n de cada gol! Suscribite para m\u00e1s res\u00famenes de f\u00fatbol internacional. \u26bd\ud83d\udd25 \n\n\u26bd\ufe0fNo te pierdas los partidos de las Eliminatorias Sudamericanas 2026 \nEN VIVO y en HD en \ud83d\udc49  fanatiz.com\n\n___________\n\nExclusive access to the best of the World Cup Qualifiers 2026 in English & Spanish in Fanatiz.\n\n\n*PPVs can only be purchased via the web.\nBUY YOUR PPV \ud83d\udc49 https://fntz.co/fz\n\n#Ecuador #Brazil #Brasil #Eliminatorias2026\n\n\n/fanatiztv"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "216576",
                "likeCount": "2299",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "284"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mvM3kVj3QCugXjvQEKgH-_7Wq64",
            "id": "4TdWrFqLwAM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T15:00:09Z",
                "channelId": "UCdmcAwbdiXQWs9d4Qd4KzDw",
                "title": "Secret Garage Update #16 LET'S TALK CAR LIFT!!",
                "description": "Get the Insta360 X5 to film incredible, magical shots like I did: https://bit.ly/ColinFurze-X5 \nThe first 30 orders will get the Exclusive Free Gift \u2013 Replacement Lens Kit, so you never have to worry about scratching your lens!\n\nGet the BRAND NEW Delorean Logo Tee Tunnel dirt and mugs here https://www.colinfurzeshop.com\n\nTo contact me about the Lift / Wall of Death email at furzemail@yahoo.co.uk\n\nCheck out Sam's channel here https://youtu.be/76SuXm_q1yU\n\nThe CHRIS BIBBY song has made it to Itunes, not sure if this means its on apple music to stream.\nhttp://itunes.apple.com/album/id/1818655722 but don't buy it just play the tease lol, it not worth 79p\n\nFollow me on Social Media.\nInstagram https://www.instagram.com/realcolinfurze/\nTwitter https://twitter.com/colin_furze\nFacebook https://www.facebook.com/Colin-furze-521680751253584\nTikTok https://vm.tiktok.com/JJ8wSTs/\n\n#colinfurze #secretgarage #carlift",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TdWrFqLwAM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TdWrFqLwAM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TdWrFqLwAM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TdWrFqLwAM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TdWrFqLwAM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "2 Much ColinFurze",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Secret Garage Update #16 LET'S TALK CAR LIFT!!",
                    "description": "Get the Insta360 X5 to film incredible, magical shots like I did: https://bit.ly/ColinFurze-X5 \nThe first 30 orders will get the Exclusive Free Gift \u2013 Replacement Lens Kit, so you never have to worry about scratching your lens!\n\nGet the BRAND NEW Delorean Logo Tee Tunnel dirt and mugs here https://www.colinfurzeshop.com\n\nTo contact me about the Lift / Wall of Death email at furzemail@yahoo.co.uk\n\nCheck out Sam's channel here https://youtu.be/76SuXm_q1yU\n\nThe CHRIS BIBBY song has made it to Itunes, not sure if this means its on apple music to stream.\nhttp://itunes.apple.com/album/id/1818655722 but don't buy it just play the tease lol, it not worth 79p\n\nFollow me on Social Media.\nInstagram https://www.instagram.com/realcolinfurze/\nTwitter https://twitter.com/colin_furze\nFacebook https://www.facebook.com/Colin-furze-521680751253584\nTikTok https://vm.tiktok.com/JJ8wSTs/\n\n#colinfurze #secretgarage #carlift"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "824071",
                "likeCount": "50614",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7092"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_EeBFQAovWZUYgrXDOYsU4nCMwQ",
            "id": "ZbsiKjVAV28",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T12:59:53Z",
                "channelId": "UC2dIDJBf9W88PxGm-uHZPaQ",
                "title": "Alien: Earth | Official Trailer | FX",
                "description": "Alien: Earth. OFFICIAL TRAILER. We were safer in space. #AlienEarthFX premieres August 12 on @FXNetworks | @hulu and with #HuluOnDisneyPlus.\n\nSubscribe now for more Alien: Earth clips: http://bit.ly/SubscribeFX |  Visit Official Site: https://www.fxnetworks.com/shows/alien-earth\n\n#AlienEarth #FX\n\nWhen the mysterious deep space research vessel USCSS Maginot crash-lands on Earth, \u201cWendy\u201d (Sydney Chandler) and a ragtag group of tactical soldiers make a fateful discovery that puts them face-to-face with the planet\u2019s greatest threat. FX\u2019s Alien: Earth is created for television and executive produced by Noah Hawley.\n\nFollow Alien: Earth on Instagram: http://instagram.com/alienearthfx\n\nFollow FX on Instagram: http://instagram.com/FXNetworks\nFollow FX on TikTok: http://tiktok.com/@FXNetworks\nLike FX on Facebook: https://facebook.com/FXNetworks\nFollow FX on Threads: https://threads.com/@fxnetworks\n\nAlien: Earth | Official Trailer | FX\nhttps://www.youtube.com/user/FXNetworks",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZbsiKjVAV28/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZbsiKjVAV28/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZbsiKjVAV28/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZbsiKjVAV28/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZbsiKjVAV28/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FX Networks",
                "tags": [
                    "FX",
                    "Alien: Earth",
                    "Ridley Scott",
                    "Timothy David Olyphant",
                    "Alex Lawther",
                    "Samuel Blenkin",
                    "Essie Davis",
                    "Adarsh Gourav",
                    "Dan O'Bannon",
                    "Ronald Shusett",
                    "1979 Prequel",
                    "1979 Movie",
                    "Noah Hawley",
                    "Sci-Fi Horror",
                    "Sci-Fi Series",
                    "Alien: Romulus",
                    "alien series",
                    "alien show",
                    "alien prequel",
                    "Alien",
                    "new alien show",
                    "hulu",
                    "Sydney Chandler",
                    "Timothy Olyphant",
                    "Kit Young",
                    "David Rysdahl",
                    "Babou Ceesay",
                    "Jonathan Ajayi",
                    "Erana James",
                    "Lily Newmark",
                    "Di\u00eam Camille",
                    "Adrian Edmondson",
                    "alien invasion",
                    "trailer"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alien: Earth | Official Trailer | FX",
                    "description": "Alien: Earth. OFFICIAL TRAILER. We were safer in space. #AlienEarthFX premieres August 12 on @FXNetworks | @hulu and with #HuluOnDisneyPlus.\n\nSubscribe now for more Alien: Earth clips: http://bit.ly/SubscribeFX |  Visit Official Site: https://www.fxnetworks.com/shows/alien-earth\n\n#AlienEarth #FX\n\nWhen the mysterious deep space research vessel USCSS Maginot crash-lands on Earth, \u201cWendy\u201d (Sydney Chandler) and a ragtag group of tactical soldiers make a fateful discovery that puts them face-to-face with the planet\u2019s greatest threat. FX\u2019s Alien: Earth is created for television and executive produced by Noah Hawley.\n\nFollow Alien: Earth on Instagram: http://instagram.com/alienearthfx\n\nFollow FX on Instagram: http://instagram.com/FXNetworks\nFollow FX on TikTok: http://tiktok.com/@FXNetworks\nLike FX on Facebook: https://facebook.com/FXNetworks\nFollow FX on Threads: https://threads.com/@fxnetworks\n\nAlien: Earth | Official Trailer | FX\nhttps://www.youtube.com/user/FXNetworks"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8065173",
                "likeCount": "83546",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7973"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W_9igyS2Lj8Mz9a9y9lab3lUHz8",
            "id": "MjqARz-NmPc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T17:00:27Z",
                "channelId": "UCWZu-P34DVZUVrYAROU3Cmw",
                "title": "Gewaltiger FAIL vom Y-Kollektiv!",
                "description": "Hier k\u00f6nnt ihr mein neues Buch \u201cOststolz\u201d vorbestellen: https://amzn.to/433xlzK\n\nUnsere Freunde vom Y-Kollektiv sind zur\u00fcck mit einer Doku \u00fcber den Osten. Das musste ich kommentieren.\n\nDie Erwartungen waren nicht hoch, aber was dann kam, war selbst f\u00fcr Y-Kollektiv-Verh\u00e4ltnisse \u00fcberraschend. In diesem Video nehme ich die Doku \"Ausl\u00e4nder kriminell, Ossis r*ssistisch?\" auseinander und zeige, was wirklich schiefgelaufen ist. \n\nVon der weltfremden Reporterin mit Pfefferspray bis zu den verzerrten Klischees \u00fcber den Osten \u2013 hier bleibt kein Stein auf dem anderen.\n\nVielen Dank f\u00fcrs Reinschalten und bis zum n\u00e4chsten Mal!\n\nIch bin auf Twitch!\nhttps://www.twitch.tv/prinz_live\n\nMein LABEL: https://vontiling.de/\n\n+Instagram : http://tinyurl.com/zl75gqx\n\n+Unterst\u00fctz mich hier:  https://www.patreon.com/parabelritter\n+Abo? : http://tinyurl.com/jl6r4e2\n+Facebook: http://tinyurl.com/zubtzg3\n+Twitter: https://twitter.com/Der_DPR\n\n+Business - Email: mail@alexanderprinz.de\n\n\nMit \u201c\u25ba\u201dmarkierte Links sind Affiliate Links: Dabei geht ein Teil des Erl\u00f6ses als Provision an mich. F\u00fcr euch entstehen KEINE Mehrkosten",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjqARz-NmPc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjqARz-NmPc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjqARz-NmPc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjqARz-NmPc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MjqARz-NmPc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prinz",
                "tags": [
                    "satire",
                    "kritik",
                    "alexander prinz"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gewaltiger FAIL vom Y-Kollektiv!",
                    "description": "Hier k\u00f6nnt ihr mein neues Buch \u201cOststolz\u201d vorbestellen: https://amzn.to/433xlzK\n\nUnsere Freunde vom Y-Kollektiv sind zur\u00fcck mit einer Doku \u00fcber den Osten. Das musste ich kommentieren.\n\nDie Erwartungen waren nicht hoch, aber was dann kam, war selbst f\u00fcr Y-Kollektiv-Verh\u00e4ltnisse \u00fcberraschend. In diesem Video nehme ich die Doku \"Ausl\u00e4nder kriminell, Ossis r*ssistisch?\" auseinander und zeige, was wirklich schiefgelaufen ist. \n\nVon der weltfremden Reporterin mit Pfefferspray bis zu den verzerrten Klischees \u00fcber den Osten \u2013 hier bleibt kein Stein auf dem anderen.\n\nVielen Dank f\u00fcrs Reinschalten und bis zum n\u00e4chsten Mal!\n\nIch bin auf Twitch!\nhttps://www.twitch.tv/prinz_live\n\nMein LABEL: https://vontiling.de/\n\n+Instagram : http://tinyurl.com/zl75gqx\n\n+Unterst\u00fctz mich hier:  https://www.patreon.com/parabelritter\n+Abo? : http://tinyurl.com/jl6r4e2\n+Facebook: http://tinyurl.com/zubtzg3\n+Twitter: https://twitter.com/Der_DPR\n\n+Business - Email: mail@alexanderprinz.de\n\n\nMit \u201c\u25ba\u201dmarkierte Links sind Affiliate Links: Dabei geht ein Teil des Erl\u00f6ses als Provision an mich. F\u00fcr euch entstehen KEINE Mehrkosten"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "178839",
                "likeCount": "12771",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1631"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SVURYPh8hir3fpsbA4bF38m0olw",
            "id": "tZ_zA5D1bpg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T11:00:00Z",
                "channelId": "UCaWaxupwQ7Pssm94Xcxi8LA",
                "title": "Jala Brat & Buba Corelli - Tec-9 (ROZE SUZE)",
                "description": "\ud83d\udcc0 Distributed by: http://emdcmusic.com\n\n#IMPERIA #ROZESUZE #EMDC\n\n\u2714 Social Media:\nhttps://emdc.yt/jalabrat\nhttps://emdc.yt/bubacorelli\n\n\u2714 Stream & Download: \nhttps://emdc.yt/rozesuze\n\nMuzika: Jala Brat, Buba Corelli\nTekst: Jala Brat, Buba Corelli\nAranzman: Baby it's Pablo\nMix & Master: Jan Magdevski\n\nExecutive producers:\nArman Fejzic - EMDC \u00ae & IMPERIA\n\nVideo:\nhttps://emdc.yt/newera\n\nMusic Production:\n\u00ae IMPERIA by EMDC Network\n\nMusic Publishing:\n\u00ae EMDC - Publishing\nhttps://emdcpublishing.com\n\nJALA BRAT - EMDC\u00ae BRAND AMBASSADOR\n\n\u23e9 EMDC Network: http://emdcnetwork.com\n      (YouTube MCN, Digitalni marketing i all-round usluge)\n\ud83d\udd0a EMDC Music: http://emdcmusic.com\n      (Platforma za distribuciju muzike)\n\ud83c\udfb6 EMDC Publishing: http://emdcpublishing.com\n      (Licence za covere i zastupanje autorskih prava)\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/emdc_network",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tZ_zA5D1bpg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tZ_zA5D1bpg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tZ_zA5D1bpg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tZ_zA5D1bpg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tZ_zA5D1bpg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IMPERIA",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jala Brat & Buba Corelli - Tec-9 (ROZE SUZE)",
                    "description": "\ud83d\udcc0 Distributed by: http://emdcmusic.com\n\n#IMPERIA #ROZESUZE #EMDC\n\n\u2714 Social Media:\nhttps://emdc.yt/jalabrat\nhttps://emdc.yt/bubacorelli\n\n\u2714 Stream & Download: \nhttps://emdc.yt/rozesuze\n\nMuzika: Jala Brat, Buba Corelli\nTekst: Jala Brat, Buba Corelli\nAranzman: Baby it's Pablo\nMix & Master: Jan Magdevski\n\nExecutive producers:\nArman Fejzic - EMDC \u00ae & IMPERIA\n\nVideo:\nhttps://emdc.yt/newera\n\nMusic Production:\n\u00ae IMPERIA by EMDC Network\n\nMusic Publishing:\n\u00ae EMDC - Publishing\nhttps://emdcpublishing.com\n\nJALA BRAT - EMDC\u00ae BRAND AMBASSADOR\n\n\u23e9 EMDC Network: http://emdcnetwork.com\n      (YouTube MCN, Digitalni marketing i all-round usluge)\n\ud83d\udd0a EMDC Music: http://emdcmusic.com\n      (Platforma za distribuciju muzike)\n\ud83c\udfb6 EMDC Publishing: http://emdcpublishing.com\n      (Licence za covere i zastupanje autorskih prava)\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/emdc_network"
                },
                "defaultAudioLanguage": "bs"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "724975",
                "likeCount": "26401",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "557"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KXDygRd6-MO66BsneyghbB46t9Q",
            "id": "pAVFSp5zBqc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T00:00:52Z",
                "channelId": "UCz51ZodJbYUNfkdPHOjJKKw",
                "title": "Manchild",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nManchild \u00b7 Sabrina Carpenter\n\nManchild\n\n\u2117 2025 Island Records, a division of UMG Recordings, Inc.\n\nReleased on: 2025-06-05\n\nBackground Vocalist, Producer, Programming Engineer, Engineer, Composer Lyricist, Recording Engineer: Jack Antonoff\nComposer Lyricist, Vocalist, Producer, Background Vocalist: Sabrina Carpenter\nRecording Engineer: Sean Hutchinson\nRecording Engineer: Michael Riddleberger\nBackground Vocalist, Composer Lyricist: Amy Allen\nBackground Vocalist: Rachel Antonoff\nRemixing Second Engineer: Jack Manning\nRecording Engineer, Engineer: Oli Jacobs\nMixing Engineer: Serban Ghenea\nMixing Engineer: Bryce Bordone\nMastering Engineer: Ruairi O'Flaherty\nEngineer, Recording Engineer: Laura Sisk\nRecording Engineer: Jozef Caldwell\nRecording Second Engineer: Joey Miller\nRecording Second Engineer: Kellie McGrew\nA& R: Jackie Winkler\nAand Radministrator: Gabrielle Rosen\nAand Rcoordinator: Gloria Jozwicki\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAVFSp5zBqc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAVFSp5zBqc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAVFSp5zBqc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAVFSp5zBqc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAVFSp5zBqc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sabrina Carpenter - Topic",
                "tags": [
                    "Sabrina Carpenter",
                    "\u30b5\u30d6\u30ea\u30ca\u30ab\u30fc\u30da\u30f3\u30bf\u30fc",
                    "\u30b5\u30d6\u30ea\u30ca\u30fb\u30ab\u30fc\u30da\u30f3\u30bf\u30fc",
                    "Manchild"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Manchild",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nManchild \u00b7 Sabrina Carpenter\n\nManchild\n\n\u2117 2025 Island Records, a division of UMG Recordings, Inc.\n\nReleased on: 2025-06-05\n\nBackground Vocalist, Producer, Programming Engineer, Engineer, Composer Lyricist, Recording Engineer: Jack Antonoff\nComposer Lyricist, Vocalist, Producer, Background Vocalist: Sabrina Carpenter\nRecording Engineer: Sean Hutchinson\nRecording Engineer: Michael Riddleberger\nBackground Vocalist, Composer Lyricist: Amy Allen\nBackground Vocalist: Rachel Antonoff\nRemixing Second Engineer: Jack Manning\nRecording Engineer, Engineer: Oli Jacobs\nMixing Engineer: Serban Ghenea\nMixing Engineer: Bryce Bordone\nMastering Engineer: Ruairi O'Flaherty\nEngineer, Recording Engineer: Laura Sisk\nRecording Engineer: Jozef Caldwell\nRecording Second Engineer: Joey Miller\nRecording Second Engineer: Kellie McGrew\nA& R: Jackie Winkler\nAand Radministrator: Gabrielle Rosen\nAand Rcoordinator: Gloria Jozwicki\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "389931",
                "likeCount": "47060",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2388"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2at3rgv6W5bgU4EjekDDraRYMeU",
            "id": "py-1AHmfPCE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T12:18:32Z",
                "channelId": "UCmUFDk80y_7Ka1Y2Y-AonXQ",
                "title": "Eine neue russische Offensive",
                "description": "Tag 1195 des Ukraine-Kriegs \u2013 die Lage spitzt sich dramatisch zu:\nRussland startet seine Sommeroffensive, doch ein \u201eoperativer Durchbruch\u201c bleibt aus. Oberst Markus Reisner analysiert, warum Putins Truppen trotz massiver Angriffe keinen entscheidenden Erfolg erzielen \u2013 und warum sich die Dynamik des Krieges immer st\u00e4rker in Richtung Abn\u00fctzung verschiebt.\n\nDie Ukraine antwortet mit pr\u00e4zisen Drohnen-Gegenangriffen: Operation \u201eSpiderweb\u201c ersch\u00fcttert Russlands strategische Bomberflotte. Gleichzeitig werden russische Nachschubrouten durch gezielte Br\u00fcckensprengungen empfindlich gest\u00f6rt.\n\nIm letzten Teil spannt Reisner den Bogen zu den globalen Verhandlungsbem\u00fchungen \u2013 zwischen Istanbul, Washington und Br\u00fcssel. Was kann Europa tun? Und wie positionieren sich die USA?\n\n\n#BH #Bundesheer #\u00d6sterreich #AustrianArmedForces #Ukraine #Ukrainekrieg #UkraineWar #Russland #Russia #Milit\u00e4r #Military #Armee #Army #Strategie #Strategy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/py-1AHmfPCE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/py-1AHmfPCE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/py-1AHmfPCE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/py-1AHmfPCE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/py-1AHmfPCE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00d6sterreichs Bundesheer",
                "tags": [
                    "Bundesheer",
                    "Ukraine",
                    "Reisner",
                    "Verteidigungspolitik",
                    "Markus Reisner",
                    "Austrian Armed Forces",
                    "Milit\u00e4rakademie"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Eine neue russische Offensive",
                    "description": "Tag 1195 des Ukraine-Kriegs \u2013 die Lage spitzt sich dramatisch zu:\nRussland startet seine Sommeroffensive, doch ein \u201eoperativer Durchbruch\u201c bleibt aus. Oberst Markus Reisner analysiert, warum Putins Truppen trotz massiver Angriffe keinen entscheidenden Erfolg erzielen \u2013 und warum sich die Dynamik des Krieges immer st\u00e4rker in Richtung Abn\u00fctzung verschiebt.\n\nDie Ukraine antwortet mit pr\u00e4zisen Drohnen-Gegenangriffen: Operation \u201eSpiderweb\u201c ersch\u00fcttert Russlands strategische Bomberflotte. Gleichzeitig werden russische Nachschubrouten durch gezielte Br\u00fcckensprengungen empfindlich gest\u00f6rt.\n\nIm letzten Teil spannt Reisner den Bogen zu den globalen Verhandlungsbem\u00fchungen \u2013 zwischen Istanbul, Washington und Br\u00fcssel. Was kann Europa tun? Und wie positionieren sich die USA?\n\n\n#BH #Bundesheer #\u00d6sterreich #AustrianArmedForces #Ukraine #Ukrainekrieg #UkraineWar #Russland #Russia #Milit\u00e4r #Military #Armee #Army #Strategie #Strategy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "204121",
                "likeCount": "7869",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1548"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TRIZtYp3R-5cuiMPdpAe4Ik9ZOw",
            "id": "p_8blNV4whY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T16:01:29Z",
                "channelId": "UCMlYZ3__1iLMFxfeqyTcHQw",
                "title": "Ausgewogener Trip Aller Arten",
                "description": "Cococaine bald wieder hier verf\u00fcgbar: http://app.olakala.de/\nZur MCI Fitness App: https://mci.sng.link/Dlusp/xy9v?_smty\n\nletztes Video \u2192 https://youtu.be/vahZJNiDEYA?si=2Bl5tIv9ME37cqDU\n\nZu @thatsmemarc \nZu @paulfrege \nZu @nkllvs \nZu @rewinside \nZu @FreerunningSchlappen\nZu @MiaJuliaOffiziell",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p_8blNV4whY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p_8blNV4whY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p_8blNV4whY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p_8blNV4whY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p_8blNV4whY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "InscopeLifestyle",
                "tags": [
                    "inscopelifestyle",
                    "inscope21",
                    "inscope lifestyle",
                    "tim gabel",
                    "nico"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ausgewogener Trip Aller Arten",
                    "description": "Cococaine bald wieder hier verf\u00fcgbar: http://app.olakala.de/\nZur MCI Fitness App: https://mci.sng.link/Dlusp/xy9v?_smty\n\nletztes Video \u2192 https://youtu.be/vahZJNiDEYA?si=2Bl5tIv9ME37cqDU\n\nZu @thatsmemarc \nZu @paulfrege \nZu @nkllvs \nZu @rewinside \nZu @FreerunningSchlappen\nZu @MiaJuliaOffiziell"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "190767",
                "likeCount": "15008",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "399"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0UQspygLU2qDpRCayJf01JeD0Bs",
            "id": "EpWeu8C38NM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T13:32:47Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "Brawl Arena | Edgar aura farming (Brawl Stars Animation)",
                "description": "\ud83e\udd96 BRAWL ARENA! Our very own MOBA game mode is here!\n\ud83e\udd80 Complete the Free Skin Challenge to get Brawl Arena cosmetics, Starr Drops and Tokusatsu Colette for FREE!\n\ud83e\udd29 10 FREE STARR DROPS in the shop!\n\ud83e\udd16 Mecha Finx is out!\n\u2b50 Brawl Arena Quests & Daily Freebies!\n\nIt\u2019s gonna be a RIOT! #BrawlArena #LetsRiot #MOBA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EpWeu8C38NM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EpWeu8C38NM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EpWeu8C38NM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EpWeu8C38NM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EpWeu8C38NM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Brawl Arena | Edgar aura farming (Brawl Stars Animation)",
                    "description": "\ud83e\udd96 BRAWL ARENA! Our very own MOBA game mode is here!\n\ud83e\udd80 Complete the Free Skin Challenge to get Brawl Arena cosmetics, Starr Drops and Tokusatsu Colette for FREE!\n\ud83e\udd29 10 FREE STARR DROPS in the shop!\n\ud83e\udd16 Mecha Finx is out!\n\u2b50 Brawl Arena Quests & Daily Freebies!\n\nIt\u2019s gonna be a RIOT! #BrawlArena #LetsRiot #MOBA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2724771",
                "likeCount": "129145",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7735"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lCG2n8TpmnxCyFJV2jYtAVGyFKI",
            "id": "J4qY9DYE184",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T21:43:31Z",
                "channelId": "UC-2Y8dQb0S6DtpxNgAKoJKA",
                "title": "007 First Light - Announcement Trailer | PS5 Games",
                "description": "Earn the Number. \n\nIn 007 First Light, follow James Bond as a young, resourceful, and sometimes reckless recruit in MI6's training program, and discover an origin story of the world\u2019s most famous spy. Coming 2026. \n\n\n#ps5 #ps5games #007firstlight #earnthenumber",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J4qY9DYE184/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J4qY9DYE184/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J4qY9DYE184/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J4qY9DYE184/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J4qY9DYE184/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayStation",
                "tags": [
                    "PlayStation",
                    "PS5",
                    "video games",
                    "next gen",
                    "Sony"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "007 First Light - Announcement Trailer | PS5 Games",
                    "description": "Earn the Number. \n\nIn 007 First Light, follow James Bond as a young, resourceful, and sometimes reckless recruit in MI6's training program, and discover an origin story of the world\u2019s most famous spy. Coming 2026. \n\n\n#ps5 #ps5games #007firstlight #earnthenumber"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1960749",
                "likeCount": "89375",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6516"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4776CtOcunSPOnXw2kaEcpZO-pY",
            "id": "cegywWZUg7E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T08:32:38Z",
                "channelId": "UCt4Decij21oYCp7eBmykZ7g",
                "title": "M\u00fcnchner \"Trudering\"",
                "description": "Alles ordentlich hier!\nHarry G Live \ud83d\udc49  https://harry-g.com/tour\nKanal abonnieren https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=berri7890\nFacebook: https://www.facebook.com/harrygueber\nInstagram: https://www.instagram.com/harry_g_offiziell/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@harry_g_official",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cegywWZUg7E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cegywWZUg7E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cegywWZUg7E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cegywWZUg7E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cegywWZUg7E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Harry G",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "M\u00fcnchner \"Trudering\"",
                    "description": "Alles ordentlich hier!\nHarry G Live \ud83d\udc49  https://harry-g.com/tour\nKanal abonnieren https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=berri7890\nFacebook: https://www.facebook.com/harrygueber\nInstagram: https://www.instagram.com/harry_g_offiziell/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@harry_g_official"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42155",
                "likeCount": "1486",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "125"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6MSzxY4xoPi-efCfkV7ne1DrkmU",
            "id": "SE_Bm1jz_JU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T15:00:43Z",
                "channelId": "UCXGPGV90SPduyn9LVX9s7Kw",
                "title": "NINTENDO SWITCH 2 | Domtendo Unboxing",
                "description": "Domtendos Nintendo Switch 2 Unboxing [Deutsch \u2666 Blind \u2666 Unboxing \u2666 4K@60FPS] \n\u2764\ufe0f Meinen Kanal abonnieren: https://bit.ly/DomtendoSub\n\ud83d\udcaa Mitglied werden: https://bit.ly/DomtendoMitgliedschaft\n\ud83d\udc55 Mein Merch: https://bit.ly/DomtendoMerch\n\u27a1\ufe0f ZELDA TOTK SWITCH OLED kaufen*: https://amzn.to/426MgH3\n\u2764\ufe0f Social Media & relevante Links: https://bit.ly/DomtendoTree\n\n\u27a1\ufe0f Unboxings Playlist: https://youtube.com/playlist?list=PLclj7cdNufowtuCOnKP2aolLDZ1Z-P-bw\n\n*= Affiliate Link. \n\n\u25ac\u00ad\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u2712 INFORMATIONEN SPEZIELL ZU DIESER FOLGE:\n\nUnboxing der Nintendo Switch 2, Mario Kart World, Cyberpunk 2077, Nintendo Switch 2 Pro Controller  und Nintendo Switch 2 Reisetasche.\n\n\u25ac\u00ad\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nDie Nintendo Switch 2, die am 5. Juni 2025 weltweit erscheint, markiert einen bedeutenden Schritt in Nintendos Konsolengeschichte. Mit einem Preis von 469,99\u202f\u20ac (bzw. 509,99\u202f\u20ac im Bundle mit \u201eMario Kart World\u201c) setzt sie auf verbesserte Hardware, neue Funktionen und ein erweitertes Spieleportfolio, um an den Erfolg ihres Vorg\u00e4ngers anzukn\u00fcpfen.\n\nDie Switch 2 verf\u00fcgt \u00fcber ein 7,9-Zoll-LCD-Display mit 1080p-Aufl\u00f6sung, HDR10 und einer Bildwiederholrate von bis zu 120\u202fHz. Im TV-Modus sind 4K bei 60\u202ffps m\u00f6glich. Ein speziell entwickelter Nvidia-Chip unterst\u00fctzt DLSS und Raytracing, was eine zehnfache Leistungssteigerung gegen\u00fcber der Original-Switch verspricht. Der interne Speicher betr\u00e4gt 256\u202fGB und kann mit microSD-Express-Karten erweitert werden. Die Akkulaufzeit liegt zwischen 2 und 6,5 Stunden.\n\nDie \u00fcberarbeiteten Joy-Cons werden magnetisch befestigt, sind gr\u00f6\u00dfer und verf\u00fcgen \u00fcber einen \u201eC\u201c-Button f\u00fcr den integrierten Sprach- und Videochat \u201eGameChat\u201c. Eine innovative Mausfunktion erm\u00f6glicht es, die Controller \u00fcber eine Oberfl\u00e4che zu schieben, um sie wie eine Computermaus zu nutzen. Die Akkulaufzeit der Joy-Cons betr\u00e4gt etwa 20 Stunden.\n\nZum Launch bietet die Switch 2 Titel wie \u201eMario Kart World\u201c, das erstmals Open-World-Elemente in die Serie einf\u00fchrt, sowie \u201eDonkey Kong Bananza\u201c und \u201eKirby Air Riders\u201c. Zudem werden \u00fcberarbeitete Versionen von Spielen wie \u201eZelda: Breath of the Wild\u201c und \u201eCyberpunk 2077: Ultimate Edition\u201c verf\u00fcgbar sein. Die Konsole ist gr\u00f6\u00dftenteils abw\u00e4rtskompatibel mit Spielen und Controllern der ersten Switch-Generation.\n\nNintendo prognostiziert den Verkauf von 15 Millionen Einheiten bis M\u00e4rz 2026 und erwartet einen Betriebsgewinnanstieg von 13\u202f% auf 320 Milliarden Yen. Allerdings gab es Kritik an der Preisgestaltung: Die Konsole ist 50\u202f% teurer als ihr Vorg\u00e4nger, und Spielepreise von bis zu 90\u202f\u20ac sorgen f\u00fcr Unmut. Zudem bem\u00e4ngeln Fans die begrenzten Personalisierungsoptionen des Men\u00fcs, das zum Start nur helle und dunkle Themen bietet.\n\n#nintendoswitch2 #nintendo #unboxing",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SE_Bm1jz_JU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SE_Bm1jz_JU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SE_Bm1jz_JU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SE_Bm1jz_JU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SE_Bm1jz_JU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domtendo",
                "tags": [
                    "Domtendo",
                    "Nintendo Switch 2",
                    "Nintendo Switch",
                    "Nintendo Switch 2 Unboxing",
                    "Mario Kart World",
                    "Mario Kart World Unboxing",
                    "Nintendo Switch 2 Joy Con",
                    "Nintendo Switch 2 Pro Controler",
                    "Nintendo Switch 2 Pro Controller Unboxing",
                    "Nintendo Switch 2 Tasche",
                    "Nintendo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NINTENDO SWITCH 2 | Domtendo Unboxing",
                    "description": "Domtendos Nintendo Switch 2 Unboxing [Deutsch \u2666 Blind \u2666 Unboxing \u2666 4K@60FPS] \n\u2764\ufe0f Meinen Kanal abonnieren: https://bit.ly/DomtendoSub\n\ud83d\udcaa Mitglied werden: https://bit.ly/DomtendoMitgliedschaft\n\ud83d\udc55 Mein Merch: https://bit.ly/DomtendoMerch\n\u27a1\ufe0f ZELDA TOTK SWITCH OLED kaufen*: https://amzn.to/426MgH3\n\u2764\ufe0f Social Media & relevante Links: https://bit.ly/DomtendoTree\n\n\u27a1\ufe0f Unboxings Playlist: https://youtube.com/playlist?list=PLclj7cdNufowtuCOnKP2aolLDZ1Z-P-bw\n\n*= Affiliate Link. \n\n\u25ac\u00ad\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u2712 INFORMATIONEN SPEZIELL ZU DIESER FOLGE:\n\nUnboxing der Nintendo Switch 2, Mario Kart World, Cyberpunk 2077, Nintendo Switch 2 Pro Controller  und Nintendo Switch 2 Reisetasche.\n\n\u25ac\u00ad\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nDie Nintendo Switch 2, die am 5. Juni 2025 weltweit erscheint, markiert einen bedeutenden Schritt in Nintendos Konsolengeschichte. Mit einem Preis von 469,99\u202f\u20ac (bzw. 509,99\u202f\u20ac im Bundle mit \u201eMario Kart World\u201c) setzt sie auf verbesserte Hardware, neue Funktionen und ein erweitertes Spieleportfolio, um an den Erfolg ihres Vorg\u00e4ngers anzukn\u00fcpfen.\n\nDie Switch 2 verf\u00fcgt \u00fcber ein 7,9-Zoll-LCD-Display mit 1080p-Aufl\u00f6sung, HDR10 und einer Bildwiederholrate von bis zu 120\u202fHz. Im TV-Modus sind 4K bei 60\u202ffps m\u00f6glich. Ein speziell entwickelter Nvidia-Chip unterst\u00fctzt DLSS und Raytracing, was eine zehnfache Leistungssteigerung gegen\u00fcber der Original-Switch verspricht. Der interne Speicher betr\u00e4gt 256\u202fGB und kann mit microSD-Express-Karten erweitert werden. Die Akkulaufzeit liegt zwischen 2 und 6,5 Stunden.\n\nDie \u00fcberarbeiteten Joy-Cons werden magnetisch befestigt, sind gr\u00f6\u00dfer und verf\u00fcgen \u00fcber einen \u201eC\u201c-Button f\u00fcr den integrierten Sprach- und Videochat \u201eGameChat\u201c. Eine innovative Mausfunktion erm\u00f6glicht es, die Controller \u00fcber eine Oberfl\u00e4che zu schieben, um sie wie eine Computermaus zu nutzen. Die Akkulaufzeit der Joy-Cons betr\u00e4gt etwa 20 Stunden.\n\nZum Launch bietet die Switch 2 Titel wie \u201eMario Kart World\u201c, das erstmals Open-World-Elemente in die Serie einf\u00fchrt, sowie \u201eDonkey Kong Bananza\u201c und \u201eKirby Air Riders\u201c. Zudem werden \u00fcberarbeitete Versionen von Spielen wie \u201eZelda: Breath of the Wild\u201c und \u201eCyberpunk 2077: Ultimate Edition\u201c verf\u00fcgbar sein. Die Konsole ist gr\u00f6\u00dftenteils abw\u00e4rtskompatibel mit Spielen und Controllern der ersten Switch-Generation.\n\nNintendo prognostiziert den Verkauf von 15 Millionen Einheiten bis M\u00e4rz 2026 und erwartet einen Betriebsgewinnanstieg von 13\u202f% auf 320 Milliarden Yen. Allerdings gab es Kritik an der Preisgestaltung: Die Konsole ist 50\u202f% teurer als ihr Vorg\u00e4nger, und Spielepreise von bis zu 90\u202f\u20ac sorgen f\u00fcr Unmut. Zudem bem\u00e4ngeln Fans die begrenzten Personalisierungsoptionen des Men\u00fcs, das zum Start nur helle und dunkle Themen bietet.\n\n#nintendoswitch2 #nintendo #unboxing"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "212319",
                "likeCount": "16199",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1363"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qnQ_6lK1zv_f9Ky1ld-1f8ejl6E",
            "id": "5wfMesW02qE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T04:28:21Z",
                "channelId": "UCqFMzb-4AUf6WAIbl132QKA",
                "title": "NHL Playoff Highlights | Panthers vs. Oilers | SCF Gm 1 | June 4, 2025",
                "description": "Watch full game NHL playoff highlights from the Stanley Cup Final matchup between the Florida Panthers and the Edmonton Oilers on June 4, 2025, where Sam Bennett netted two goals but Mattias Ekholm scored in the 3rd to force overtime, in which Connor McDavid synced up with Leon Draisaitl on the power play to give the Oilers the 4-3 win and series lead in Game 1.\n\n0:00 1st Period\n3:16 2nd Period\n5:36 3rd Period\n7:44 Overtime\n\nStay informed with all things NHL through our extensive coverage, where you can find breaking news updates, real-time game scores, detailed player statistics, insightful analyses of matchups, and thrilling highlights from every game, all at the moment. To dive into the latest developments, visit us here: https://www.nhl.com. \n\nJoin the vibrant NHL community and gain access to exclusive articles, updates, and insider content designed for passionate fans like you. Subscribe now to stay ahead of the game: https://youtube.com/nhl.\n\nConnect with the NHL on social media to catch all the action:\n- Follow us on nhl X for the latest tweets and updates: https://twitter.com/nhl\n- Like us on Facebook for news, videos, and fan interactions: https://facebook.com/nhl\n- Follow our Instagram for stunning photos, stories, and behind-the-scenes content: https://instagram.com/nhl\n\n#NHL #edmontonoilers #floridapanthers #stanleycupfinal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5wfMesW02qE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5wfMesW02qE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5wfMesW02qE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5wfMesW02qE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5wfMesW02qE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NHL",
                "tags": [
                    "NHL",
                    "hockey",
                    "ice hockey highlights",
                    "nhl highlights",
                    "hockey game",
                    "hockey games 2025",
                    "ice hockey highlights 2025",
                    "nhl hockey games 2025",
                    "nhl highlights today 2025",
                    "national hockey league",
                    "2025 Stanley cup playoffs",
                    "2025 nhl playoffs",
                    "nhl playoffs",
                    "stanley cup",
                    "2025 Stanley Cup",
                    "Stanley Cup Final",
                    "oilers panthers stanley cup",
                    "oilers panthers rematch",
                    "Florida Panthers vs. Edmonton Oilers",
                    "Oilers vs. Panthers Game 1",
                    "Oilers vs. Panthers Game 1 Stanley Cup Final",
                    "Leon Draisaitl"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "NHL Playoff Highlights | Panthers vs. Oilers | SCF Gm 1 | June 4, 2025",
                    "description": "Watch full game NHL playoff highlights from the Stanley Cup Final matchup between the Florida Panthers and the Edmonton Oilers on June 4, 2025, where Sam Bennett netted two goals but Mattias Ekholm scored in the 3rd to force overtime, in which Connor McDavid synced up with Leon Draisaitl on the power play to give the Oilers the 4-3 win and series lead in Game 1.\n\n0:00 1st Period\n3:16 2nd Period\n5:36 3rd Period\n7:44 Overtime\n\nStay informed with all things NHL through our extensive coverage, where you can find breaking news updates, real-time game scores, detailed player statistics, insightful analyses of matchups, and thrilling highlights from every game, all at the moment. To dive into the latest developments, visit us here: https://www.nhl.com. \n\nJoin the vibrant NHL community and gain access to exclusive articles, updates, and insider content designed for passionate fans like you. Subscribe now to stay ahead of the game: https://youtube.com/nhl.\n\nConnect with the NHL on social media to catch all the action:\n- Follow us on nhl X for the latest tweets and updates: https://twitter.com/nhl\n- Like us on Facebook for news, videos, and fan interactions: https://facebook.com/nhl\n- Follow our Instagram for stunning photos, stories, and behind-the-scenes content: https://instagram.com/nhl\n\n#NHL #edmontonoilers #floridapanthers #stanleycupfinal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "630573",
                "likeCount": "6695",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1082"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gqsoa8q70vP-U8mXoxFzRvgw_eA",
            "id": "38Skz0DXQNc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T09:18:11Z",
                "channelId": "UCwqwMRdrSV5VB1FhgHdPHZw",
                "title": "\ud83e\udd23FORMEL 1 MIT ELI, TISI'S & COMMUNITY\ud83d\udd25\ud83c\udfce\ufe0f ES KRACHT KOMPLETT IN DIESEN LOBBYS..!!",
                "description": "Hier kommst du zu Willy\u00b4s Main Chanel: https://www.youtube.com/@UCI5HTzsSA86P3GHO0Fm5gog \n\nSocial Media: \nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/niklas.wilson\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/Niklas_Wilson_\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/niklaswilson\n\nCheckt auch Eli & Sidney ab\u2764\nYOUTUBE \u25ba https://www.youtube.com/@UCW6SLCuRXuUFWbQH563D0Hw \nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/eliasn97\nTWITTER \u25ba  https://twitter.com/EliasN97\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/eliasn97\n\nSIDNEY SOCIALS:\nYOUTUBE \u25ba https://www.youtube.com/@UCZT5lsEOYARvyvmrtJ4WAwA \nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\n\nMusik \u25ba\nEpidemic Sound\nhttps://player.epidemicsound.com\n\n#niklaswilson #eligella #funny #formel1 #formula1 #f1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38Skz0DXQNc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38Skz0DXQNc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38Skz0DXQNc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38Skz0DXQNc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/38Skz0DXQNc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WillyGamingHD",
                "tags": [
                    "niklas",
                    "niklaswilson",
                    "niklaswilsonsommer",
                    "willy",
                    "willysommer",
                    "willygaming",
                    "ogwilly",
                    "gaming",
                    "gameplay",
                    "gamer",
                    "progamer",
                    "bestgamer",
                    "eligella",
                    "eliasn97",
                    "eli",
                    "elias",
                    "eliasnerlich",
                    "sidney",
                    "sidneyfriede",
                    "sidneygaming",
                    "trio",
                    "valorant",
                    "fortnite",
                    "schedule",
                    "fifa",
                    "easports",
                    "youtube",
                    "youtubegermany",
                    "youtuber",
                    "twitch",
                    "twitchgermany",
                    "streamer",
                    "stream",
                    "germanstreamer",
                    "fu\u00dfball",
                    "icon",
                    "iconleague",
                    "gamerpro",
                    "fortnitepro",
                    "fortnitefunny",
                    "valorantpro",
                    "rohat",
                    "rohatgaming",
                    "rohatce",
                    "f1",
                    "formula1",
                    "formel1",
                    "f1gameplay",
                    "eligellaf1",
                    "formula1gaming",
                    "bestf1"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udd23FORMEL 1 MIT ELI, TISI'S & COMMUNITY\ud83d\udd25\ud83c\udfce\ufe0f ES KRACHT KOMPLETT IN DIESEN LOBBYS..!!",
                    "description": "Hier kommst du zu Willy\u00b4s Main Chanel: https://www.youtube.com/@UCI5HTzsSA86P3GHO0Fm5gog \n\nSocial Media: \nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/niklas.wilson\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/Niklas_Wilson_\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/niklaswilson\n\nCheckt auch Eli & Sidney ab\u2764\nYOUTUBE \u25ba https://www.youtube.com/@UCW6SLCuRXuUFWbQH563D0Hw \nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/eliasn97\nTWITTER \u25ba  https://twitter.com/EliasN97\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/eliasn97\n\nSIDNEY SOCIALS:\nYOUTUBE \u25ba https://www.youtube.com/@UCZT5lsEOYARvyvmrtJ4WAwA \nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\n\nMusik \u25ba\nEpidemic Sound\nhttps://player.epidemicsound.com\n\n#niklaswilson #eligella #funny #formel1 #formula1 #f1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114689",
                "likeCount": "4507",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "315"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p4LNIS_SD0SYBbUnetK6PFIXe1M",
            "id": "x7OGWXKbw_U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T21:25:39Z",
                "channelId": "UCb5Dm1wPIb5A5Q-ypqowInA",
                "title": "Unwetterchaos um Ulm: Hagel und Fallb\u00f6en richten massive Sch\u00e4den an",
                "description": "Am Mittwochabend (4.6.25) haben heftige Gewitter mit Sturm, Starkregen und Hagel gro\u00dfe Teile von Baden-W\u00fcrttemberg und Bayern getroffen. Besonders heftig w\u00fctete das Unwetter in der Region um Ulm wo Hagel und Fallb\u00f6en massive Sch\u00e4den verursachten. W\u00e4hrend eines intensiven Gewitters ging so viel Hagel nieder, dass mehrere Stra\u00dfenz\u00fcge im Ulmer Stadtgebiet aussahen, als sei der Winter zur\u00fcckgekehrt. Besonders dramatisch war die Lage auf der L240 bei Ulm-Donaustetten, wo eine Fallb\u00f6e auf einer Allee gleich sechs B\u00e4ume in der Mitte abbrach. Aufnahmen der Sch\u00e4den im Video.\n\nMehr Wettervideos findest du auf unserer Homepage: https://www.wetter.com/videos/\n\n#wetter #wettervorhersage #wetterdeutschland #wochenwetter #3tagewetter #7tagewetter #wetterheute #wetterwochenende #wetterprognose #16tagewetter\n\n\u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600\n \n\ud83d\udc4d Gef\u00e4llt Dir unser Wetterbericht? Abonniere unseren Kanal f\u00fcr t\u00e4gliche Updates!\n\n\u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600\n \nDu findest uns auch auf:\nFacebook: http://www.facebook.com/wettercom\nTwitter: http://twitter.com/wettercom\nInstagram: https://www.instagram.com/wettercom/?...\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wettercom?lang=en\n\n\u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600\n\nH\u00f6re auch in unseren wetter.com Podcast rein, hier auf YouTube oder auf:\nSpotify: https://open.spotify.com/show/45zSsTaMjC59xMwyfzgXwd\nApple Podcasts: https://podcasts.apple.com/us/podcast/wetter-com-podcast/id1555844452\nDeezer: https://www.deezer.com/de/show/2350222\n\n\u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600\n\nHier geht es zu unseren HD Livecams: http://bit.ly/2fBaiDQ\nNoch mehr Wettervideos findest du hier: http://bit.ly/2fTs8oz\n\nund nat\u00fcrlich auf\nhttp://www.wetter.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7OGWXKbw_U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7OGWXKbw_U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7OGWXKbw_U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7OGWXKbw_U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7OGWXKbw_U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "wettercom",
                "tags": [
                    "wetter.com",
                    "wettercom",
                    "wetter",
                    "wettervorhersage",
                    "wettervorhersagen",
                    "wetterprognose",
                    "wetterprognosen",
                    "wetter online",
                    "wetter heute",
                    "heute wetter",
                    "wetterbericht",
                    "wetter aktuell",
                    "wetter deutschland",
                    "wetter in deutschland",
                    "wetter von heute",
                    "wetter deutschland aktuell",
                    "wetter video",
                    "wetter videos",
                    "wettervorhersage deutschland",
                    "wetterprognose deutschland",
                    "wettervorhersage heute",
                    "wetterprognose heute",
                    "wettervorhersage aktuell",
                    "wetterprognose aktuell"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Unwetterchaos um Ulm: Hagel und Fallb\u00f6en richten massive Sch\u00e4den an",
                    "description": "Am Mittwochabend (4.6.25) haben heftige Gewitter mit Sturm, Starkregen und Hagel gro\u00dfe Teile von Baden-W\u00fcrttemberg und Bayern getroffen. Besonders heftig w\u00fctete das Unwetter in der Region um Ulm wo Hagel und Fallb\u00f6en massive Sch\u00e4den verursachten. W\u00e4hrend eines intensiven Gewitters ging so viel Hagel nieder, dass mehrere Stra\u00dfenz\u00fcge im Ulmer Stadtgebiet aussahen, als sei der Winter zur\u00fcckgekehrt. Besonders dramatisch war die Lage auf der L240 bei Ulm-Donaustetten, wo eine Fallb\u00f6e auf einer Allee gleich sechs B\u00e4ume in der Mitte abbrach. Aufnahmen der Sch\u00e4den im Video.\n\nMehr Wettervideos findest du auf unserer Homepage: https://www.wetter.com/videos/\n\n#wetter #wettervorhersage #wetterdeutschland #wochenwetter #3tagewetter #7tagewetter #wetterheute #wetterwochenende #wetterprognose #16tagewetter\n\n\u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600\n \n\ud83d\udc4d Gef\u00e4llt Dir unser Wetterbericht? Abonniere unseren Kanal f\u00fcr t\u00e4gliche Updates!\n\n\u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600\n \nDu findest uns auch auf:\nFacebook: http://www.facebook.com/wettercom\nTwitter: http://twitter.com/wettercom\nInstagram: https://www.instagram.com/wettercom/?...\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wettercom?lang=en\n\n\u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600\n\nH\u00f6re auch in unseren wetter.com Podcast rein, hier auf YouTube oder auf:\nSpotify: https://open.spotify.com/show/45zSsTaMjC59xMwyfzgXwd\nApple Podcasts: https://podcasts.apple.com/us/podcast/wetter-com-podcast/id1555844452\nDeezer: https://www.deezer.com/de/show/2350222\n\n\u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600 \u2600\n\nHier geht es zu unseren HD Livecams: http://bit.ly/2fBaiDQ\nNoch mehr Wettervideos findest du hier: http://bit.ly/2fTs8oz\n\nund nat\u00fcrlich auf\nhttp://www.wetter.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76608",
                "likeCount": "394",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "55"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vEX1AFvRx3YHGtxUM4ezHArRRGA",
            "id": "XiSAl0qouzY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T11:13:30Z",
                "channelId": "UCbD8EppRX3ZwJSou-TVo90A",
                "title": "'\ucd5c\ucd08 \uacf5\uac1c' ENHYPEN(\uc5d4\ud558\uc774\ud508) - Bad Desire (With or Without You) #\uc5e0\uce74\uc6b4\ud2b8\ub2e4\uc6b4 EP.891 | Mnet 250605 \ubc29\uc1a1",
                "description": "\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c \uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d : https://tving.onelink.me/xHqC/30a78d6f\n\nM COUNTDOWN\uff5cEp.891\n\uc5d4\ud558\uc774\ud508 - \ubc30\ub4dc \ub514\uc790\uc774\uc5b4 (ENHYPEN - Bad Desire (With or Without You))\n\nWorld No.1 K-POP Chart Show M COUNTDOWN\nEvery Thur 6PM(KST) Mnet Live on Air\n\ub9e4\uc8fc \ubaa9\uc694\uc77c \uc800\ub141 6\uc2dc \uc5e0\ub137 \uc0dd\ubc29\uc1a1\n\n#\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c\uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XiSAl0qouzY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XiSAl0qouzY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XiSAl0qouzY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XiSAl0qouzY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XiSAl0qouzY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mnet K-POP",
                "tags": [
                    "BadDesire",
                    "ENHYPEN",
                    "MCOUNTDOWN",
                    "Mnet",
                    "WithorWithoutYou",
                    "\ubc30\ub4dc\ub514\uc790\uc774\uc5b4",
                    "\uc5d4\ud558\uc774\ud508",
                    "\uc5e0\ub137",
                    "\uc5e0\uce74\uc6b4\ud2b8\ub2e4\uc6b4",
                    "\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c\uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "'\ucd5c\ucd08 \uacf5\uac1c' ENHYPEN(\uc5d4\ud558\uc774\ud508) - Bad Desire (With or Without You) #\uc5e0\uce74\uc6b4\ud2b8\ub2e4\uc6b4 EP.891 | Mnet 250605 \ubc29\uc1a1",
                    "description": "\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c \uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d : https://tving.onelink.me/xHqC/30a78d6f\n\nM COUNTDOWN\uff5cEp.891\n\uc5d4\ud558\uc774\ud508 - \ubc30\ub4dc \ub514\uc790\uc774\uc5b4 (ENHYPEN - Bad Desire (With or Without You))\n\nWorld No.1 K-POP Chart Show M COUNTDOWN\nEvery Thur 6PM(KST) Mnet Live on Air\n\ub9e4\uc8fc \ubaa9\uc694\uc77c \uc800\ub141 6\uc2dc \uc5e0\ub137 \uc0dd\ubc29\uc1a1\n\n#\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c\uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "828446",
                "likeCount": "123117",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "esei73rrwi9TUMZB3PRardmemUw",
            "id": "WXysktLsErU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T11:00:13Z",
                "channelId": "UCaWaxupwQ7Pssm94Xcxi8LA",
                "title": "Jala Brat & Buba Corelli & Teodora - 6 ujutru (ROZE SUZE)",
                "description": "\ud83d\udcc0 Distributed by: http://emdcmusic.com\n\n#IMPERIA #ROZESUZE #EMDC\n\n\u2714 Social Media:\nhttps://emdc.yt/jalabrat\nhttps://emdc.yt/bubacorelli\n\n\u2714 Stream & Download: \nhttps://emdc.yt/rozesuze\n\nMuzika: Jala Brat, Buba Corelli\nTekst: Jala Brat, Buba Corelli\nAranzman: Baby it's Pablo & Admir Tinjic RimDa\nMix & Master: Jan Magdevski\nMelodija gitare: Kenan Fejzic Cina\nGitare: Filip Zivanovic\n\nExecutive producers:\nArman Fejzic - EMDC \u00ae & IMPERIA\n\nVideo:\nhttps://emdc.yt/newera\n\nMusic Production:\n\u00ae IMPERIA by EMDC Network\n\nMusic Publishing:\n\u00ae EMDC - Publishing\nhttps://emdcpublishing.com\n\nJALA BRAT - EMDC\u00ae BRAND AMBASSADOR\n\n\u23e9 EMDC Network: http://emdcnetwork.com\n      (YouTube MCN, Digitalni marketing i all-round usluge)\n\ud83d\udd0a EMDC Music: http://emdcmusic.com\n      (Platforma za distribuciju muzike)\n\ud83c\udfb6 EMDC Publishing: http://emdcpublishing.com\n      (Licence za covere i zastupanje autorskih prava)\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/emdc_network",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WXysktLsErU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WXysktLsErU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WXysktLsErU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WXysktLsErU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WXysktLsErU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IMPERIA",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jala Brat & Buba Corelli & Teodora - 6 ujutru (ROZE SUZE)",
                    "description": "\ud83d\udcc0 Distributed by: http://emdcmusic.com\n\n#IMPERIA #ROZESUZE #EMDC\n\n\u2714 Social Media:\nhttps://emdc.yt/jalabrat\nhttps://emdc.yt/bubacorelli\n\n\u2714 Stream & Download: \nhttps://emdc.yt/rozesuze\n\nMuzika: Jala Brat, Buba Corelli\nTekst: Jala Brat, Buba Corelli\nAranzman: Baby it's Pablo & Admir Tinjic RimDa\nMix & Master: Jan Magdevski\nMelodija gitare: Kenan Fejzic Cina\nGitare: Filip Zivanovic\n\nExecutive producers:\nArman Fejzic - EMDC \u00ae & IMPERIA\n\nVideo:\nhttps://emdc.yt/newera\n\nMusic Production:\n\u00ae IMPERIA by EMDC Network\n\nMusic Publishing:\n\u00ae EMDC - Publishing\nhttps://emdcpublishing.com\n\nJALA BRAT - EMDC\u00ae BRAND AMBASSADOR\n\n\u23e9 EMDC Network: http://emdcnetwork.com\n      (YouTube MCN, Digitalni marketing i all-round usluge)\n\ud83d\udd0a EMDC Music: http://emdcmusic.com\n      (Platforma za distribuciju muzike)\n\ud83c\udfb6 EMDC Publishing: http://emdcpublishing.com\n      (Licence za covere i zastupanje autorskih prava)\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://instagram.com/emdc_network"
                },
                "defaultAudioLanguage": "bs"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "679910",
                "likeCount": "23096",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "538"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hyMY6J6MCaa_PCXG5NpvHzAncMM",
            "id": "s-6chr4RqIY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T22:26:36Z",
                "channelId": "UCWSZJ4r3s5xk8zICXEveFpg",
                "title": "Reaktionen von NAGELSMANN nach der Niederlage gegen Portugal (1-2) im Halbfinale der Nations League",
                "description": "Der Trainer der deutschen Nationalmannschaft hat die Niederlage seines Teams gegen Portugal im Halbfinale der Nations League analysiert.\n\n#deutschland \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en http://www.mundodeportivo.com/\nS\u00edguenos en Facebook https://www.facebook.com/MundoDeportivo.com\nS\u00edguenos en Twitter https://twitter.com/mundodeportivo\nS\u00edguenos en Twitch https://www.twitch.tv/mundodeportivo\n\nEste v\u00eddeo ha sido publicado en el contexto del diario Mundo Deportivo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-6chr4RqIY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-6chr4RqIY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-6chr4RqIY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-6chr4RqIY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-6chr4RqIY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mundo Deportivo",
                "tags": [
                    "Mundo Deportivo",
                    "MD",
                    "MundoDeportivo",
                    "Deutschland",
                    "Pressekonferenz von Julian Nagelsmann",
                    "Pressekonferenz von Nagelsmann",
                    "Nagelsmann",
                    "Niederlage Deutschlands",
                    "Deutschland vs. Portugal",
                    "Statements nach dem Spiel",
                    "Reaktionen von Nagelsmann",
                    "Nagelsmanns Reaktionen",
                    "Ter Stegen",
                    "Portugal",
                    "Nations League",
                    "Halbfinale der Nations League",
                    "Niederlage Deutschlands gegen Portugal"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Reaktionen von NAGELSMANN nach der Niederlage gegen Portugal (1-2) im Halbfinale der Nations League",
                    "description": "Der Trainer der deutschen Nationalmannschaft hat die Niederlage seines Teams gegen Portugal im Halbfinale der Nations League analysiert.\n\n#deutschland \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en http://www.mundodeportivo.com/\nS\u00edguenos en Facebook https://www.facebook.com/MundoDeportivo.com\nS\u00edguenos en Twitter https://twitter.com/mundodeportivo\nS\u00edguenos en Twitch https://www.twitch.tv/mundodeportivo\n\nEste v\u00eddeo ha sido publicado en el contexto del diario Mundo Deportivo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56201",
                "likeCount": "545",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "535"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lcivmmOSMJsWcRVdYeJUfMz4jbs",
            "id": "-nLA0Lgjexk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T19:51:59Z",
                "channelId": "UCBlOtMAWn6nQpChhRo14CYA",
                "title": "Klaas handelt D\u00f6nerpreis dreist runter | Experte f\u00fcr Alles",
                "description": "Ganze Folgen auf JOYN: https://url.joyn.de/expertefueralles/description\n\nAuf dem Flohmarkt oder im Kleinanzeigen-Dschungel sind wir alle ruchlose Schn\u00e4ppchenj\u00e4ger. Doch sobald wir uns in stinknormalen Alltagssituationen befinden, verl\u00e4sst uns das Verhandlungsgeschickt und wir zahlen ohne mit der Wimper zu zucken horrende Preise f\u00fcr Klamotten, Eis & Co. Doch warum eigentlich? K\u00f6nnten wir nicht auch in unserem Alltag \u00f6fter versuchen, einen guten Deal zu machen? Das fragt sich auch Klaas und macht den Selbsttest: Ist alles verhandelbar?\n\n#expertef\u00fcralles\n\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/expertefueralles\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/expertefueralles/\nTWITTER/X: https://x.com/expertefueralle\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@expertefueralles\n\n\n***************************************\nKlaas ist bisher f\u00fcr vieles aufgefallen, Expertise war allerdings kaum dabei. Diese Show nimmt es sich zum Ziel, genau das zu \u00e4ndern: irgendwann, am Ende, vielleicht in 100 Jahren, wird Klaas \u201eExperte f\u00fcr Alles\u201d sein. Und diese Sendung ist der Anfang!\n\nDienstags, 21:25 Uhr auf ProSieben und JOYN\n\nEmpfohlen ab 12 Jahren\n\nImpressum:   \nhttp://www.prosieben.de/service/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nLA0Lgjexk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nLA0Lgjexk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nLA0Lgjexk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nLA0Lgjexk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nLA0Lgjexk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Experte f\u00fcr Alles",
                "tags": [
                    "Klaas handelt D\u00f6nerpreis dreist runter",
                    "ist alles verhandelbar",
                    "verhandeln",
                    "handeln",
                    "feilschen",
                    "d\u00f6ner",
                    "d\u00f6nerpreis",
                    "klaas verhandelt",
                    "sp\u00e4ti",
                    "d\u00f6nerladen",
                    "jeans",
                    "klamotten",
                    "kleidung",
                    "kaufen",
                    "billig",
                    "runterhandeln",
                    "experte f\u00fcr alles",
                    "efa",
                    "klaas show",
                    "neue klaas show",
                    "Highlights",
                    "Joko Winterscheidt",
                    "Klaas",
                    "Klaas Heufer-Umlauf",
                    "Late Night Berlin",
                    "Circus Halligalli",
                    "Wow",
                    "funny",
                    "fun",
                    "hilarious",
                    "witzig",
                    "Joko & Klaas",
                    "Joko Klaas",
                    "Comedy",
                    "Unterhaltung",
                    "Deutschland",
                    "klaas",
                    "2025",
                    "test",
                    "experiment"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Klaas handelt D\u00f6nerpreis dreist runter | Experte f\u00fcr Alles",
                    "description": "Ganze Folgen auf JOYN: https://url.joyn.de/expertefueralles/description\n\nAuf dem Flohmarkt oder im Kleinanzeigen-Dschungel sind wir alle ruchlose Schn\u00e4ppchenj\u00e4ger. Doch sobald wir uns in stinknormalen Alltagssituationen befinden, verl\u00e4sst uns das Verhandlungsgeschickt und wir zahlen ohne mit der Wimper zu zucken horrende Preise f\u00fcr Klamotten, Eis & Co. Doch warum eigentlich? K\u00f6nnten wir nicht auch in unserem Alltag \u00f6fter versuchen, einen guten Deal zu machen? Das fragt sich auch Klaas und macht den Selbsttest: Ist alles verhandelbar?\n\n#expertef\u00fcralles\n\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/expertefueralles\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/expertefueralles/\nTWITTER/X: https://x.com/expertefueralle\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@expertefueralles\n\n\n***************************************\nKlaas ist bisher f\u00fcr vieles aufgefallen, Expertise war allerdings kaum dabei. Diese Show nimmt es sich zum Ziel, genau das zu \u00e4ndern: irgendwann, am Ende, vielleicht in 100 Jahren, wird Klaas \u201eExperte f\u00fcr Alles\u201d sein. Und diese Sendung ist der Anfang!\n\nDienstags, 21:25 Uhr auf ProSieben und JOYN\n\nEmpfohlen ab 12 Jahren\n\nImpressum:   \nhttp://www.prosieben.de/service/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "453225",
                "likeCount": "9266",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "623"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hc0w4SHpe653nZlht7HBQfzPm0o",
            "id": "0sae_7F5c6g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T02:39:25Z",
                "channelId": "UCJOIIJJsFmzZv48NvTuafvw",
                "title": "Joining Random People's Minecraft Servers",
                "description": "part 5 sorry for long break!\n\n#Minecraft #PlanetLord\n\nbtw i was on an alt in this video and used a mod to make it look like planetlord so if u met me hi :)\n\nNot using a texture pack to trap this SMP... or the truth behind minecraft's strongest player, this is a minecraft server called minehut that lets you join random people's minecraft servers. People were very confused because the server was not whitelisted. I even managed to get OP on some random person's server to troll. Enjoy! hi imagined leaf\n\n1647\n677,843\n6/4/2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0sae_7F5c6g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0sae_7F5c6g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0sae_7F5c6g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0sae_7F5c6g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0sae_7F5c6g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlanetLord",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Joining Random People's Minecraft Servers",
                    "description": "part 5 sorry for long break!\n\n#Minecraft #PlanetLord\n\nbtw i was on an alt in this video and used a mod to make it look like planetlord so if u met me hi :)\n\nNot using a texture pack to trap this SMP... or the truth behind minecraft's strongest player, this is a minecraft server called minehut that lets you join random people's minecraft servers. People were very confused because the server was not whitelisted. I even managed to get OP on some random person's server to troll. Enjoy! hi imagined leaf\n\n1647\n677,843\n6/4/2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "548490",
                "likeCount": "23898",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3648"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vzAmYGzR6MTMFk_nKE0RzdriDBY",
            "id": "O8Szz1bAEsI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T20:30:02Z",
                "channelId": "UCCxF55adGXOscJ3L8qdKnrQ",
                "title": "The World's Hardest Golf Course: Oakmont Country Club",
                "description": "Today I will be playing one of the hardest golf courses in the entire world as I prepare for the 125th U.S. Open Championship...\n\nShoutout to Oakmont Country Club and the USGA for making this possible!\nOakmont Country Club \u27a4 https://www.oakmontcc.org/\nThe USGA \u27a4 https://www.usga.org/\n\nThe new best way to mark your ball and bring a little style to your round.\nWebsite \u27a4  http://www.snaps.golf\n\nMy Socials\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/brysondechambeau/\nTwitter \u27a4 https://twitter.com/b_dechambeau\n\nCrushers GC\nYouTube \u27a4  https://www.youtube.com/@CrushersGC\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/crushers_gc/\nApparel \u27a4 https://shop.livgolf.com/collections/crushers-gc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8Szz1bAEsI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8Szz1bAEsI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8Szz1bAEsI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8Szz1bAEsI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8Szz1bAEsI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bryson DeChambeau",
                "tags": [
                    "bryson dechambeau",
                    "break 50",
                    "golf",
                    "golfing",
                    "golf match",
                    "professional golfers",
                    "pro golfer",
                    "bryson break 50",
                    "bryson dechambeau golf",
                    "bryson dechambeau highlights",
                    "The World's Hardest Golf Course: Oakmont Country Club",
                    "us open",
                    "bryson dechambeau us open",
                    "oakmont country club",
                    "good good",
                    "grant horvat",
                    "bryan bros",
                    "bob does sports",
                    "usga",
                    "hardest golf course",
                    "most difficult golf course",
                    "oakmont us open",
                    "us open highlights",
                    "golf challenge",
                    "how to golf",
                    "world's best golf"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The World's Hardest Golf Course: Oakmont Country Club",
                    "description": "Today I will be playing one of the hardest golf courses in the entire world as I prepare for the 125th U.S. Open Championship...\n\nShoutout to Oakmont Country Club and the USGA for making this possible!\nOakmont Country Club \u27a4 https://www.oakmontcc.org/\nThe USGA \u27a4 https://www.usga.org/\n\nThe new best way to mark your ball and bring a little style to your round.\nWebsite \u27a4  http://www.snaps.golf\n\nMy Socials\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/brysondechambeau/\nTwitter \u27a4 https://twitter.com/b_dechambeau\n\nCrushers GC\nYouTube \u27a4  https://www.youtube.com/@CrushersGC\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/crushers_gc/\nApparel \u27a4 https://shop.livgolf.com/collections/crushers-gc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1576866",
                "likeCount": "37878",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3786"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LAaxGFCuNDQYuOfHzltzBJWameQ",
            "id": "gSfxOS0JgVQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T14:12:53Z",
                "channelId": "UCwYQXYfPHTZKANHzBHdYo2w",
                "title": "32KG Mop Shocks GIRLS and BodyBuilders in a GYM | Pretended to be a CLEANER #44",
                "description": "\u2705 My PowerBuilding training program for Home & GYM https://shmondenkovladimir.com\n\n\ud83c\udf7c\ud83e\udd64\ud83c\udf6d My Supplements Brand https://arribanutrition.com\n\n\ud83d\udc55YoungLa | Best Clothing for Training and LifeStyle \nCode \"ANATOLY\" gets you up to 30% OFF https://www.youngla.com/discount/ANATOLY\n\n\u2705 https://anatolyfit.com/\n\u261d\ufe0fThis is what few individuals know and do.\nBut this what makes them a champion!\n\nHow\u2019s going guys \ud83d\udc4b\nI\u2019m Vladimir, professional powerlifter.\nWelcome aboard to my international YouTube channel where I share my positive vibe with gym bros  and you! \nWe made the incredible brand together, but it's still the beginning of our global journey, \ud83d\udcaa\nStay strong, lesssgo \ud83d\ude80\n\nHi guys. Today, the cleaner in the gym will shock the bodybuilders and all visitors to the gym not only with his incredible strength, but also with the heaviest mop in the world weighing 32 kg. First, Anatoly, according to tradition, will make a couple of remarks about the incorrect technique of performing the exercise, and then, he will let you hold the mop and easily lift the barbell with a huge weight, explaining the nuances of the exercise. In this prank, we have collected vivid reactions to the amazing cleaner Anatoly in the gym. Enjoy your viewing.\n\n100,000 likes and we're rushing to shoot the next episode!\n\n\nAnatoly Use 32kg Mop in a GYM\n\n\u2705 My Snap Chat: https://t.snapchat.com/FW8IOiA5\n\n\u2705 My Insta:  vladimirshmondenko https://www.instagram.com/vladimirshmondenko/\n\n\ud83c\udfac My TikTok: https://www.tiktok.com/@anatoly_pranks\n\n\ud83e\udd1d BUSINESS vshmondenko@gmail.com\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nSome Guys from the video:\n\nhttps://www.instagram.com/katerina.ram?igsh=MXc5cWdqd211d2pqbw==\n\nhttps://www.instagram.com/shesokate?igsh=bjk0aGtqdHdscTR0\n\nhttps://www.instagram.com/taylor.creeden?igsh=MTc3ZmFuYm5sOGFyag==\n\nhttps://www.instagram.com/mahyar_tabadkani?igsh=MXZ0M2NrZjAwM21jYg==\n\nhttps://www.instagram.com/san8ra?igsh=eHJ2NWhpeTQ4ZzVm\n\nhttps://www.instagram.com/iconicdidi777?igsh=end4eno5a3NqMThz\n\nhttps://www.instagram.com/mari_masha111?igsh=M21qeWp2Njhjemlk\n\n\nThanks alot to the Gyms, for letting me shoot the prank.\n\u2764\ufe0fOne Love:\n\nhttps://www.instagram.com/gymnation_me?igsh=eXkweDZnbHc5aXZk\n\nhttps://www.instagram.com/24fitnessdxb?igsh=MWI2bXF3YW9remNmNQ==\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\n#prank #gymprank  #anatoly",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSfxOS0JgVQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSfxOS0JgVQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSfxOS0JgVQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSfxOS0JgVQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSfxOS0JgVQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ANATOLY",
                "tags": [
                    "prank",
                    "funny",
                    "prank video",
                    "pranks",
                    "gym prank",
                    "anatoly",
                    "crazy cleaner",
                    "funny video",
                    "vladimir shmondenko",
                    "pretending to be old",
                    "pretended to be a beginner",
                    "old man prank",
                    "prank in the gym",
                    "fake weights prank",
                    "aesthetics prank",
                    "pretended to be cleaner",
                    "powerlifter prank",
                    "funny pranks",
                    "beginner to pro",
                    "try not to laugh",
                    "memes",
                    "funny memes",
                    "fitness",
                    "anatoly prank",
                    "fake cleaner",
                    "cleaner anatoly",
                    "32kg mop",
                    "ANATOLY Use 32kg Mop in a GYM",
                    "fake mop",
                    "fake 32kg mop",
                    "cleaner with mop"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "32KG Mop Shocks GIRLS and BodyBuilders in a GYM | Pretended to be a CLEANER #44",
                    "description": "\u2705 My PowerBuilding training program for Home & GYM https://shmondenkovladimir.com\n\n\ud83c\udf7c\ud83e\udd64\ud83c\udf6d My Supplements Brand https://arribanutrition.com\n\n\ud83d\udc55YoungLa | Best Clothing for Training and LifeStyle \nCode \"ANATOLY\" gets you up to 30% OFF https://www.youngla.com/discount/ANATOLY\n\n\u2705 https://anatolyfit.com/\n\u261d\ufe0fThis is what few individuals know and do.\nBut this what makes them a champion!\n\nHow\u2019s going guys \ud83d\udc4b\nI\u2019m Vladimir, professional powerlifter.\nWelcome aboard to my international YouTube channel where I share my positive vibe with gym bros  and you! \nWe made the incredible brand together, but it's still the beginning of our global journey, \ud83d\udcaa\nStay strong, lesssgo \ud83d\ude80\n\nHi guys. Today, the cleaner in the gym will shock the bodybuilders and all visitors to the gym not only with his incredible strength, but also with the heaviest mop in the world weighing 32 kg. First, Anatoly, according to tradition, will make a couple of remarks about the incorrect technique of performing the exercise, and then, he will let you hold the mop and easily lift the barbell with a huge weight, explaining the nuances of the exercise. In this prank, we have collected vivid reactions to the amazing cleaner Anatoly in the gym. Enjoy your viewing.\n\n100,000 likes and we're rushing to shoot the next episode!\n\n\nAnatoly Use 32kg Mop in a GYM\n\n\u2705 My Snap Chat: https://t.snapchat.com/FW8IOiA5\n\n\u2705 My Insta:  vladimirshmondenko https://www.instagram.com/vladimirshmondenko/\n\n\ud83c\udfac My TikTok: https://www.tiktok.com/@anatoly_pranks\n\n\ud83e\udd1d BUSINESS vshmondenko@gmail.com\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nSome Guys from the video:\n\nhttps://www.instagram.com/katerina.ram?igsh=MXc5cWdqd211d2pqbw==\n\nhttps://www.instagram.com/shesokate?igsh=bjk0aGtqdHdscTR0\n\nhttps://www.instagram.com/taylor.creeden?igsh=MTc3ZmFuYm5sOGFyag==\n\nhttps://www.instagram.com/mahyar_tabadkani?igsh=MXZ0M2NrZjAwM21jYg==\n\nhttps://www.instagram.com/san8ra?igsh=eHJ2NWhpeTQ4ZzVm\n\nhttps://www.instagram.com/iconicdidi777?igsh=end4eno5a3NqMThz\n\nhttps://www.instagram.com/mari_masha111?igsh=M21qeWp2Njhjemlk\n\n\nThanks alot to the Gyms, for letting me shoot the prank.\n\u2764\ufe0fOne Love:\n\nhttps://www.instagram.com/gymnation_me?igsh=eXkweDZnbHc5aXZk\n\nhttps://www.instagram.com/24fitnessdxb?igsh=MWI2bXF3YW9remNmNQ==\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\n#prank #gymprank  #anatoly"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2201917",
                "likeCount": "70622",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2476"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LqgfdzpJyITQaRG9bipH-c6Kr9U",
            "id": "Ou1KRIhw1lM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T23:41:01Z",
                "channelId": "UCRkuUgtDAL4XSU5jB40J_wA",
                "title": "Grow A Garden OWNER Gave Me A NEW SECRET SEED..",
                "description": "Today the Owner gave me a secret seed in Roblox Grow A Garden! Make sure you watch the whole video to find out what happens.\n\nFOLTYN PLUSHYS: https://shop.junipercreates.com/channel/UCRkuUgtDAL4XSU5jB40J_wA/p/7351840964799\n\nJoin this channel to get access to perks:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCRkuUgtDAL4XSU5jB40J_wA/join\n\n--Socials--\n\nDiscord: https://discord.gg/hqwZhrkqRr\n\nRoblox Group: https://www.roblox.com/groups/11775558/Foltyns-Family#!/about\n\nRoblox Name: TheRealFoltyn\n\nInsta: https://www.instagram.com/realfoltyn/\n\nTwitter: https://twitter.com/Foltynnn\n\nWhat is Roblox? ROBLOX is an online virtual playground and workshop, where kids of all ages can safely interact, create, have fun, and learn. It\u2019s unique in that practically everything on ROBLOX is designed and constructed by members of the community. ROBLOX is designed for 13 to 18 year olds, but it is open to people of all ages. Each player starts by choosing an avatar and giving it an identity. They can then explore ROBLOX \u2014 interacting with others by chatting, playing games, or collaborating on creative projects. Each player is also given their own piece of undeveloped real estate along with a virtual toolbox with which to design and build anything \u2014 be it a navigable skyscraper, a working helicopter, a giant pinball machine, a multiplayer \u201cCapture the Flag\u201d game or some other, yet-to-be-dreamed-up creation. There is no cost for this first plot of virtual land. By participating and by building cool stuff, ROBLOX members can earn specialty badges as well as ROBLOX dollars (\u201cRobux\u201d). In turn, they can shop the online catalog to purchase avatar clothing and accessories as well as premium building materials, interactive components, and working mechanisms.\n\n#Roblox #foltyn",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ou1KRIhw1lM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ou1KRIhw1lM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ou1KRIhw1lM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ou1KRIhw1lM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ou1KRIhw1lM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Foltyn",
                "tags": [
                    "foltyn",
                    "foltyn roblox",
                    "family friendly",
                    "roblox",
                    "roblox foltyn",
                    "foltyn family",
                    "funny",
                    "no swearing",
                    "foltyn family roblox",
                    "roblox foltyn family",
                    "blade ball",
                    "roblox blade ball",
                    "foltyn blade ball",
                    "kid friendly",
                    "owner gave me secret seed",
                    "owner gave me a secret seed",
                    "grow a garden",
                    "grow a garden roblox",
                    "grow a garden owner",
                    "roblox grow a garden",
                    "logging into the grow a garden owner account!",
                    "admin commands in grow a garden"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grow A Garden OWNER Gave Me A NEW SECRET SEED..",
                    "description": "Today the Owner gave me a secret seed in Roblox Grow A Garden! Make sure you watch the whole video to find out what happens.\n\nFOLTYN PLUSHYS: https://shop.junipercreates.com/channel/UCRkuUgtDAL4XSU5jB40J_wA/p/7351840964799\n\nJoin this channel to get access to perks:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCRkuUgtDAL4XSU5jB40J_wA/join\n\n--Socials--\n\nDiscord: https://discord.gg/hqwZhrkqRr\n\nRoblox Group: https://www.roblox.com/groups/11775558/Foltyns-Family#!/about\n\nRoblox Name: TheRealFoltyn\n\nInsta: https://www.instagram.com/realfoltyn/\n\nTwitter: https://twitter.com/Foltynnn\n\nWhat is Roblox? ROBLOX is an online virtual playground and workshop, where kids of all ages can safely interact, create, have fun, and learn. It\u2019s unique in that practically everything on ROBLOX is designed and constructed by members of the community. ROBLOX is designed for 13 to 18 year olds, but it is open to people of all ages. Each player starts by choosing an avatar and giving it an identity. They can then explore ROBLOX \u2014 interacting with others by chatting, playing games, or collaborating on creative projects. Each player is also given their own piece of undeveloped real estate along with a virtual toolbox with which to design and build anything \u2014 be it a navigable skyscraper, a working helicopter, a giant pinball machine, a multiplayer \u201cCapture the Flag\u201d game or some other, yet-to-be-dreamed-up creation. There is no cost for this first plot of virtual land. By participating and by building cool stuff, ROBLOX members can earn specialty badges as well as ROBLOX dollars (\u201cRobux\u201d). In turn, they can shop the online catalog to purchase avatar clothing and accessories as well as premium building materials, interactive components, and working mechanisms.\n\n#Roblox #foltyn"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2459533",
                "likeCount": "45040",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7811"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p_USyH5i9PlK8Qif77jONMzU4Ys",
            "id": "9IPEajrEuSg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T09:30:10Z",
                "channelId": "UC1-VOKyTJrgLiBeiJqzeIUQ",
                "title": "JP Performance - Legal mit dem Rennwagen auf die Stra\u00dfe!? Ich versteh die Welt nicht mehr!",
                "description": "DAS HAT T\u00dcV?????\n- - -\n#jpperformance\n\nDamit gl\u00e4nzt dein Auto wie neu: https://dr-glossy.de/\n\nDiese Produkte nutzen wir allt\u00e4glich!\n* https://www.amazon.de/shop/jpperformance\n\n*Affiliate-Link: Euch entstehen keine Kosten oder Nachteile. Kauf \u00fcber diesen Link erwirtschaftet eine einstellig prozentuale Provision.\n- - -\nTikTok: https://bit.ly/34wBKB2\nTWITCH: https://www.twitch.tv/kraemounchained\nHIGHLIGHTS: https://bit.ly/3zW7UjN\nFACEBOOK: https://goo.gl/CpAuI4\nINSTAGRAM: https://goo.gl/SxiVbk\nWEBSITE: http://goo.gl/MPbEzf\n- - -\n...Jean Pierre Kraemer / JP Performance GmbH - zwei Begriffe die f\u00fcr Spa\u00df, Leistung, Power, freche Spr\u00fcche, schnelle Autos, Turbotechnik, Turboumbauten, Ladedruck und noch vieles mehr stehen.\nMit diesen Videos biete ich dir einen Einblick ins t\u00e4gliche Leben hier in der Firma ,Leistungssteigerungen, technische Details & Erkl\u00e4rungen, Soundfiles, Messwerte, Vergleiche, Neuvorstellungen & Pr\u00e4sentationen und und und...\nDu bist quasi \"live\" bei all unseren Projekten, Events und Reisen in die gro\u00dfe, weite Welt mit dabei. Egal ob Audi, BMW, Chrysler, Dodge, Ferrari, Ford, GMC, Honda, Infiniti, Jaguar, Koenigsegg, Lamborghini, Mercedes, Nissan, Opel, Porsche, Range Rover, Skoda, Tesla, Volkswagen oder Wiesmann... es ist f\u00fcr jeden etwas dabei und auch fast von A - Z :-P\nJeder der sich denkt: I LIKE BIG BOOST ist hier genau richtig, frei nach dem Motto F\u00c4HRSTE QUER SIEHSTE MEHR siehst du hier Aufnahmen von Drifts, Drags und anderen Spielerein die gro\u00dfe Jungs halt gerne machen.\n\nWenn du Anregungen / W\u00fcnsche oder sonstiges hast, kannst du dich gerne melden unter:\n0231/39696375 - info@jp-performance.de - www.jp-performance.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IPEajrEuSg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IPEajrEuSg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IPEajrEuSg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IPEajrEuSg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IPEajrEuSg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JP Performance GmbH",
                "tags": [
                    "JP Performance",
                    "Jean Pierre Kraemer",
                    "PS Profis",
                    "JP",
                    "Boost",
                    "Turbo",
                    "Dortmund",
                    "Germany",
                    "Drift",
                    "Flames",
                    "Backfire",
                    "Antilag",
                    "Burnout",
                    "Loud",
                    "Exhaust",
                    "Abgasanlage",
                    "Tuning",
                    "VLOG",
                    "Fail",
                    "Compilation",
                    "BMW",
                    "M4",
                    "Audi",
                    "R8",
                    "Lamborghini",
                    "Ferrari",
                    "Bugatti",
                    "Veyron",
                    "VW",
                    "Golf",
                    "GTI",
                    "F40",
                    "918",
                    "Spyder",
                    "Porsche",
                    "Cars",
                    "BiTurbo",
                    "Corvette",
                    "Mercedes",
                    "Rotiform",
                    "Black Series",
                    "Umbau",
                    "Bodykit",
                    "C63 Black Series",
                    "Supra",
                    "ABT",
                    "XGT",
                    "GT2"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "JP Performance - Legal mit dem Rennwagen auf die Stra\u00dfe!? Ich versteh die Welt nicht mehr!",
                    "description": "DAS HAT T\u00dcV?????\n- - -\n#jpperformance\n\nDamit gl\u00e4nzt dein Auto wie neu: https://dr-glossy.de/\n\nDiese Produkte nutzen wir allt\u00e4glich!\n* https://www.amazon.de/shop/jpperformance\n\n*Affiliate-Link: Euch entstehen keine Kosten oder Nachteile. Kauf \u00fcber diesen Link erwirtschaftet eine einstellig prozentuale Provision.\n- - -\nTikTok: https://bit.ly/34wBKB2\nTWITCH: https://www.twitch.tv/kraemounchained\nHIGHLIGHTS: https://bit.ly/3zW7UjN\nFACEBOOK: https://goo.gl/CpAuI4\nINSTAGRAM: https://goo.gl/SxiVbk\nWEBSITE: http://goo.gl/MPbEzf\n- - -\n...Jean Pierre Kraemer / JP Performance GmbH - zwei Begriffe die f\u00fcr Spa\u00df, Leistung, Power, freche Spr\u00fcche, schnelle Autos, Turbotechnik, Turboumbauten, Ladedruck und noch vieles mehr stehen.\nMit diesen Videos biete ich dir einen Einblick ins t\u00e4gliche Leben hier in der Firma ,Leistungssteigerungen, technische Details & Erkl\u00e4rungen, Soundfiles, Messwerte, Vergleiche, Neuvorstellungen & Pr\u00e4sentationen und und und...\nDu bist quasi \"live\" bei all unseren Projekten, Events und Reisen in die gro\u00dfe, weite Welt mit dabei. Egal ob Audi, BMW, Chrysler, Dodge, Ferrari, Ford, GMC, Honda, Infiniti, Jaguar, Koenigsegg, Lamborghini, Mercedes, Nissan, Opel, Porsche, Range Rover, Skoda, Tesla, Volkswagen oder Wiesmann... es ist f\u00fcr jeden etwas dabei und auch fast von A - Z :-P\nJeder der sich denkt: I LIKE BIG BOOST ist hier genau richtig, frei nach dem Motto F\u00c4HRSTE QUER SIEHSTE MEHR siehst du hier Aufnahmen von Drifts, Drags und anderen Spielerein die gro\u00dfe Jungs halt gerne machen.\n\nWenn du Anregungen / W\u00fcnsche oder sonstiges hast, kannst du dich gerne melden unter:\n0231/39696375 - info@jp-performance.de - www.jp-performance.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "529693",
                "likeCount": "26835",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1545"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rHd-kE9XcrEhyNAPRoKqo7mu7vs",
            "id": "N_ZmHYF6-xM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T22:25:55Z",
                "channelId": "UCBJycsmduvYEL83R_U4JriQ",
                "title": "Nintendo Switch 2 Unboxing & First Gameplay!",
                "description": "Bigger screen. Bigger Joycons. Bigger price.\n\nSave $35 on a dbrand Killswitch case for your Nintendo Switch 2 at https://dbrand.com/shop/switch-2\n\nNintendo Switch 2: https://geni.us/1UAHv\n\nMKBHD Merch: http://shop.MKBHD.com\n\nPlaylist of MKBHD Intro music: https://goo.gl/B3AWV5\n\nSwitch provided by Nintendo for review.\n\n~\nhttp://twitter.com/MKBHD\nhttp://instagram.com/MKBHD\nhttp://facebook.com/MKBHD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N_ZmHYF6-xM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N_ZmHYF6-xM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N_ZmHYF6-xM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N_ZmHYF6-xM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N_ZmHYF6-xM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marques Brownlee",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Nintendo Switch 2 Unboxing & First Gameplay!",
                    "description": "Bigger screen. Bigger Joycons. Bigger price.\n\nSave $35 on a dbrand Killswitch case for your Nintendo Switch 2 at https://dbrand.com/shop/switch-2\n\nNintendo Switch 2: https://geni.us/1UAHv\n\nMKBHD Merch: http://shop.MKBHD.com\n\nPlaylist of MKBHD Intro music: https://goo.gl/B3AWV5\n\nSwitch provided by Nintendo for review.\n\n~\nhttp://twitter.com/MKBHD\nhttp://instagram.com/MKBHD\nhttp://facebook.com/MKBHD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3400034",
                "likeCount": "113470",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9129"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9D-A3u2Bc8C1fbBMhAbgy3B-njs",
            "id": "zxq60I5RSW8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T14:00:05Z",
                "channelId": "UCsXVk37bltHxD1rDPwtNM8Q",
                "title": "How Nuclear Flies Protect You from Flesh-Eating Parasites",
                "description": "Go to https://brilliant.org/nutshell/ to dive deeper into these topics and more with a free 30-day trial + 20% off the premium subscription! \nThis video was sponsored by Brilliant. Thanks a lot for the support!\n\nTurn your walls into a science masterpiece! Explore our expertly designed posters and directly fund our videos \u2013 only in the kurzgesagt shop: https://shop.kgs.link/science\n\nSources & further reading:\nhttps://sites.google.com/view/sources-mutant-flies/\n\nA war has been raging for decades in the jungles of Panama, as we fight one of the most terrifying parasites on Earth. It is so relentless that our best defense is to drop 100 million radiation-blasted, flesh-eating flies from the sky \u2013 every week.\nIt\u2019s one of the most successful biological campaigns in history, but it\u2019s a war we can never stop fighting\u2026 and one we can\u2019t afford to lose.\n\n\nOUR CHANNELS\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nGerman:        https://kgs.link/youtubeDE\nSpanish:        https://kgs.link/youtubeES\nFrench:          https://kgs.link/youtubeFR\nPortuguese:  https://kgs.link/youtubePT\nArabic:           https://kgs.link/youtubeAR\nHindi:             https://kgs.link/youtubeHI\nJapanese:     https://kgs.link/youtubeJA\nKorean:          https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nHOW CAN YOU SUPPORT US?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nThis is how we make our living and it would be a pleasure if you support us!\n\nGet Products designed with \u2764\ufe0f https://shop.kgs.link\nJoin the Patreon Bird Army \ud83d\udc27  https://kgs.link/patreon  \n\n\nDISCUSSIONS & SOCIAL MEDIA\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nInstagram:     https://kgs.link/instagram\nTikTok:           https://kgs.link/tiktok\nReddit:            https://kgs.link/reddit\nDiscord:          https://kgs.link/discord\nTwitter:           https://kgs.link/twitter\nBluesky:          https://kgs.link/bluesky\nFacebook:      https://kgs.link/facebook\nNewsletter:    https://kgs.link/newsletter\n\n\nOUR VOICE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nThe kurzgesagt voice is from \nSteve Taylor:  https://kgs.link/youtube-voice\n\n\nOUR MUSIC \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\n700+ minutes of kurzgesagt soundtracks by Epic Mountain:\n\nSpotify:            https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud:   https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp:     https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube:          https://kgs.link/music-youtube\nFacebook:       https://kgs.link/music-facebook\n\nThe soundtrack of this video:\nSoundCloud: https://bit.ly/3ZESsr6\nBandcamp: https://bit.ly/43LKTQF\n\nIf you want to help us caption this video, please send subtitles to subtitle@kurzgesagt.org\nYou can find info on what subtitle files work on YouTube here:\nhttps://support.google.com/youtube/answer/2734698?hl=en-GB&ref_topic=7296214\nThank you!\n\n\n\ud83d\udc26\ud83d\udc27\ud83d\udc24 PATREON BIRD ARMY \ud83d\udc24\ud83d\udc27\ud83d\udc26\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nMany thanks to our wonderful Patreons (from http://kgs.link/patreon) who support us every month and made this video possible:\nNooby3555, Jasmine Blanch, Ternich, Karel,Hayk Shahparonyan, jjktard, QVH, Julian Truniger, Bad Tanker, Max Ganaa, Business Goose, Ruben Grudzus, Feigel family, FJ, Esinam Bediako,Bruhnabis, Bernice Chen, Alex Salinero, Winthace, Jakob Shuey, One Point, xvskulblaka7, Logan Larson\n\n\nCHAPTERS\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\n0:00 Start\n2:30 Skip The \"Fun\" Part",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxq60I5RSW8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxq60I5RSW8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxq60I5RSW8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxq60I5RSW8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zxq60I5RSW8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kurzgesagt \u2013 In a Nutshell",
                "tags": [
                    "kurzgezagt",
                    "kurzgesatg",
                    "kurzgsagt",
                    "kurzgessagt",
                    "kurzgesagtz",
                    "kurzgazagt",
                    "kurzgesaagt",
                    "curzgesagt",
                    "kurzgesakt",
                    "kurzgesaht",
                    "kurzgesgat",
                    "kurzgessat",
                    "krzgesagt",
                    "kurgesagt",
                    "kurzgesaght",
                    "kurtzgesagt",
                    "kurzgsat",
                    "kurzsagt",
                    "kurz",
                    "kurg",
                    "kurs",
                    "kuzz",
                    "curz",
                    "krz",
                    "kurzz",
                    "kurzt",
                    "kurzg",
                    "kgs",
                    "ksg",
                    "kgz",
                    "kszt",
                    "krgs",
                    "kzgs",
                    "kzs",
                    "krs"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "How Nuclear Flies Protect You from Flesh-Eating Parasites",
                    "description": "Go to https://brilliant.org/nutshell/ to dive deeper into these topics and more with a free 30-day trial + 20% off the premium subscription! \nThis video was sponsored by Brilliant. Thanks a lot for the support!\n\nTurn your walls into a science masterpiece! Explore our expertly designed posters and directly fund our videos \u2013 only in the kurzgesagt shop: https://shop.kgs.link/science\n\nSources & further reading:\nhttps://sites.google.com/view/sources-mutant-flies/\n\nA war has been raging for decades in the jungles of Panama, as we fight one of the most terrifying parasites on Earth. It is so relentless that our best defense is to drop 100 million radiation-blasted, flesh-eating flies from the sky \u2013 every week.\nIt\u2019s one of the most successful biological campaigns in history, but it\u2019s a war we can never stop fighting\u2026 and one we can\u2019t afford to lose.\n\n\nOUR CHANNELS\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nGerman:        https://kgs.link/youtubeDE\nSpanish:        https://kgs.link/youtubeES\nFrench:          https://kgs.link/youtubeFR\nPortuguese:  https://kgs.link/youtubePT\nArabic:           https://kgs.link/youtubeAR\nHindi:             https://kgs.link/youtubeHI\nJapanese:     https://kgs.link/youtubeJA\nKorean:          https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nHOW CAN YOU SUPPORT US?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nThis is how we make our living and it would be a pleasure if you support us!\n\nGet Products designed with \u2764\ufe0f https://shop.kgs.link\nJoin the Patreon Bird Army \ud83d\udc27  https://kgs.link/patreon  \n\n\nDISCUSSIONS & SOCIAL MEDIA\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nInstagram:     https://kgs.link/instagram\nTikTok:           https://kgs.link/tiktok\nReddit:            https://kgs.link/reddit\nDiscord:          https://kgs.link/discord\nTwitter:           https://kgs.link/twitter\nBluesky:          https://kgs.link/bluesky\nFacebook:      https://kgs.link/facebook\nNewsletter:    https://kgs.link/newsletter\n\n\nOUR VOICE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nThe kurzgesagt voice is from \nSteve Taylor:  https://kgs.link/youtube-voice\n\n\nOUR MUSIC \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\n700+ minutes of kurzgesagt soundtracks by Epic Mountain:\n\nSpotify:            https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud:   https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp:     https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube:          https://kgs.link/music-youtube\nFacebook:       https://kgs.link/music-facebook\n\nThe soundtrack of this video:\nSoundCloud: https://bit.ly/3ZESsr6\nBandcamp: https://bit.ly/43LKTQF\n\nIf you want to help us caption this video, please send subtitles to subtitle@kurzgesagt.org\nYou can find info on what subtitle files work on YouTube here:\nhttps://support.google.com/youtube/answer/2734698?hl=en-GB&ref_topic=7296214\nThank you!\n\n\n\ud83d\udc26\ud83d\udc27\ud83d\udc24 PATREON BIRD ARMY \ud83d\udc24\ud83d\udc27\ud83d\udc26\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nMany thanks to our wonderful Patreons (from http://kgs.link/patreon) who support us every month and made this video possible:\nNooby3555, Jasmine Blanch, Ternich, Karel,Hayk Shahparonyan, jjktard, QVH, Julian Truniger, Bad Tanker, Max Ganaa, Business Goose, Ruben Grudzus, Feigel family, FJ, Esinam Bediako,Bruhnabis, Bernice Chen, Alex Salinero, Winthace, Jakob Shuey, One Point, xvskulblaka7, Logan Larson\n\n\nCHAPTERS\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\n0:00 Start\n2:30 Skip The \"Fun\" Part"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2847222",
                "likeCount": "111416",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7520"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "czIX-d2ardqE85AAluyVxgNJ9IY",
            "id": "7arjH-sGWFM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T19:34:28Z",
                "channelId": "UC1D3yD4wlPMico0dss264XA",
                "title": "Making the world's most powerful Red Bull",
                "description": "\ud83d\udc49\u00a0To try everything Brilliant has to offer for free for a full 30 days, visit https://brilliant.org/NileBlue or scan the QR code onscreen. On top of this, you\u2019ll also get 20% off an annual premium subscription.\n\nSo for this one, we're trying to make the world's most powerful energy drink by combining 100 Red Bulls into one. Hopefully it's way more powerful than Monster Cubed.\n\n-------------------------------------------------------------------------------\nMerch - https://nilered.tv/store\n-------------------------------------------------------------------------------\n\n\u25a0 My main channel NileRed: https://www.youtube.com/c/nilered\n\n\u25a0 NileBlue is now available alongside NileRed on Nebula!  https://go.nebula.tv/nilered\n(when signing up with this link, a portion of your membership directly supports the channel)\n\nJoin the community:\nPatreon - https://www.patreon.com/nilered\nDiscord - https://discord.com/invite/3BT6UHf\nNileRed Newsletter - https://nile.red/home#newsletter\n\nYou can also find me here:\nFacebook - https://m.facebook.com/NileRed2\nInstagram - https://m.instagram.com/nile.red\nTwitter - https://mobile.twitter.com/NileRed2\n\nNile talks about lab safety: https://youtu.be/ftACSEJ6DZA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7arjH-sGWFM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7arjH-sGWFM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7arjH-sGWFM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7arjH-sGWFM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7arjH-sGWFM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NileBlue",
                "tags": [
                    "nileblue",
                    "nile",
                    "blue",
                    "red",
                    "science",
                    "chemistry",
                    "bull",
                    "energy",
                    "drink",
                    "monster",
                    "cubed",
                    "caffeine",
                    "sports drink",
                    "caffeinated",
                    "beverage"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Making the world's most powerful Red Bull",
                    "description": "\ud83d\udc49\u00a0To try everything Brilliant has to offer for free for a full 30 days, visit https://brilliant.org/NileBlue or scan the QR code onscreen. On top of this, you\u2019ll also get 20% off an annual premium subscription.\n\nSo for this one, we're trying to make the world's most powerful energy drink by combining 100 Red Bulls into one. Hopefully it's way more powerful than Monster Cubed.\n\n-------------------------------------------------------------------------------\nMerch - https://nilered.tv/store\n-------------------------------------------------------------------------------\n\n\u25a0 My main channel NileRed: https://www.youtube.com/c/nilered\n\n\u25a0 NileBlue is now available alongside NileRed on Nebula!  https://go.nebula.tv/nilered\n(when signing up with this link, a portion of your membership directly supports the channel)\n\nJoin the community:\nPatreon - https://www.patreon.com/nilered\nDiscord - https://discord.com/invite/3BT6UHf\nNileRed Newsletter - https://nile.red/home#newsletter\n\nYou can also find me here:\nFacebook - https://m.facebook.com/NileRed2\nInstagram - https://m.instagram.com/nile.red\nTwitter - https://mobile.twitter.com/NileRed2\n\nNile talks about lab safety: https://youtu.be/ftACSEJ6DZA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4593547",
                "likeCount": "210872",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25271"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EkRDxkJdPL_2Dtebigsqc66wA34",
            "id": "WoOrRjkZUuE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T14:23:54Z",
                "channelId": "UCfjVG3RKy8MQrejswJ7iiqw",
                "title": "Switch 2 mit riesen Stornierungswelle! / XBOX Handheld ist vorerst gecancelt!",
                "description": "\u25ba Leckere Energy / Eistee oder ISO Drinks ohne chemischen Geschmack und 5\u20ac / 10% sparen! \u25ba https://weareholy.com/nerdovernews Code: NerdOverNews5 \n\n\n\n\n\nDie Nintendo Switch 2 sorgt schon vor dem Release f\u00fcr Schlagzeilen \u2013 Massenhafte Stornierungen! Was steckt dahinter? Und auch Microsoft macht R\u00fcckzieher: Der Xbox Handheld ist vorerst gecancelt. Was bedeutet das f\u00fcr den Konsolenmarkt?\n\nIn diesem Video erf\u00e4hrst du:\n\u2705 Warum viele Vorbesteller keine Switch 2 bekommen\n\u2705 Warum Microsoft den Xbox Handheld gestrichen hat\n\u2705 Was diese Entwicklungen f\u00fcr die Zukunft der Gaming-Branche bedeuten\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u25ba Instant-Gaming \u25bahttps://www.instant-gaming.com/de/?igr=nerdovernews\n\u25ba IG Gewinnspiel \u25bahttps://www.instant-gaming.com/de/giveaway/NERDOVERNEWS\n\n\n\n__________\n\u25ba Kostenlose Podcasts! \u25ba https://nerdpodcast.de\n\u25ba Patreon / Steady inkl. Premium Podcasts \u25c4\n\u25ba https://bit.ly/nerdpodcast-patreon\n\u25ba https://bit.ly/nerdpodcast-steady\n__________\n\u25ba\u25ba Kanalmitgliedschaft \u25c4\u25c4\n\u25ba https://bit.ly/NerdiMitglied\n__________\n\ud83d\udd2e Twitch Kanal \u25ba https://bit.ly/NerdiStreams\n\ud83d\udecd\ufe0f Amazon Affiliate Link*\u25ba https://bit.ly/NerdiAmazon\n\ud83c\udfae 2. Tech Kanal! \u25ba https://youtube.com/@NerdOverTech\n\ud83c\udf54 Taschengeld \u25ba http://bit.ly/NerdyTip\n__________\n\u25ba\u25ba Social Media \u25c4\u25c4\n\ud83d\udc24X \u25ba https://x.com/NerdOverNews\n\ud83d\udcf7 Insta \u25ba https://www.instagram.com/nerdovernews/\n__________\n\u25ba KAPITEL\n\n0:00 Start\n0:33 Allgemein\n1:08 Xbox\n4:26 Playstation\n5:33 Nintendo\n13:08 Ticker\n13:58 Ende\n\n\ud83d\udce2 Themen dieser Folge\n\u25ba Allgemein\n\nShowcase 2025: Geoff\u2019s Hype-Trailer zum Summer Game Fest - https://tinyurl.com/29u8yaot\nXbox\n\nXbox-Handheld vorerst pausiert: Microsoft priorisiert Windows 11-Optimierung f\u00fcr Drittanbieter-Ger\u00e4te - https://tinyurl.com/2bqv7vx5\n\nAngeblich gro\u00dfe Halo-Ank\u00fcndigung im Oktober - https://tinyurl.com/2dgmfkg9\n\nNeue Xbox-Speicherkarte mit 4 TB kostet fast genauso viel wie die Series X - https://tinyurl.com/2b4k22cs\n\nPlaystation\n\nDeath Stranding 2: On the Beach Game Premiere Event am 9. Juni - https://tinyurl.com/28m9em4x\n\nBloober arbeitet weiter an Optimierung f\u00fcr Silent Hill 2 auf PS5 Pro - https://tinyurl.com/2xsfq9je\n\nNintendo\n\nCD Projekt: Technisch \u00fcbertrifft Switch 2 die PS4 trotz \u00e4hnlicher Basisdaten - https://tinyurl.com/25qkj82v\n\nBloomberg: Nintendo lockt japanischen Handel mit h\u00f6herer Marge zur bevorzugten Platzierung der Switch 2 - https://tinyurl.com/25ca5uf2\n\nNintendo warnt: Schutzfolie auf Switch 2-Bildschirm nicht entfernen - https://tinyurl.com/2yxycny9\n\nPok\u00e9mon Karmesin/Purpur bekommt erstes Update nach einem Jahr: Patch 4.0.0 soll Grafik auf Switch 2 verbessern und ist jetzt schon da - https://tinyurl.com/27bvr6wt\n\nNintendo Music: Lauscht ab jetzt den hylianischen Melodien aus The Legend of Zelda: Tears of the Kingdom - https://tinyurl.com/225bkxfq\n\nNintendo Switch 2: Welche physischen Spiele komplett auf der Softwarekarte sind - https://tinyurl.com/2c26bvzv\n\nUS-Einzelh\u00e4ndler spielen mit dem Feuer und k\u00fcndigen weitere Switch 2-Modelle - https://tinyurl.com/27f6sjkg\n\nTicker\n\nResident Evil 9: Horrorspiel beim Summer Game Fest dabei \u2013 Ger\u00fccht - https://tinyurl.com/263myezf\n\nState of Unreal Event heute mit The Witcher 4 - https://tinyurl.com/qbhhpbv\n\nEA best\u00e4tigt nach Black Panther-Aus: Mindestens drei Marvel-Spiele weiterhin in Entwicklung - https://tinyurl.com/2bnn2mge\n__________\n\n\ud83d\udca1 Weitere Hinweise \ud83d\udca1\n\n*Es handelt sich hier um Reflinks, wenn ihr daraufklickt und was kaufen solltet, bekomme ich ein paar Cent ab. F\u00fcr euch findet allerdings KEINE Preiserh\u00f6hung statt!\n_________\n\nIMPRESSUM\n\nPatrick Wolter / NerdOverNews\n\nFirmensitz:\n\nPestalozzistra\u00dfe 70\n10627 Berlin\n\nWeb: \nhttps://www.nerdovernews.de\nE-Mail: nerdover@outlook.com\n\nInhaltlich Verantwortlicher gem\u00e4\u00df \u00a7 5 TMG: Patrick Wolter\n\n#NerdOverNews #Nintendo #NerdNews",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WoOrRjkZUuE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WoOrRjkZUuE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WoOrRjkZUuE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WoOrRjkZUuE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WoOrRjkZUuE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NerdOverNews",
                "tags": [
                    "Nintendo Switch 2",
                    "Switch 2 Leak",
                    "Switch 2 News",
                    "Switch 2 Stornierung",
                    "Xbox Handheld",
                    "Xbox Portable",
                    "Xbox News",
                    "Xbox Cancelled",
                    "Gaming News 2025",
                    "Switch vs Xbox",
                    "Nintendo News",
                    "Handheld Konsole",
                    "Switch 2 Release",
                    "Xbox Zukunft",
                    "Switch 2 Ger\u00fcchte",
                    "Tech News",
                    "Gaming Trends",
                    "Switch 2 R\u00fcckgabe",
                    "Microsoft Handheld",
                    "Switch 2 Problem",
                    "Xbox Handheld gecancelt",
                    "Switch 2 Skandal",
                    "Konsolenkrieg 2025"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Switch 2 mit riesen Stornierungswelle! / XBOX Handheld ist vorerst gecancelt!",
                    "description": "\u25ba Leckere Energy / Eistee oder ISO Drinks ohne chemischen Geschmack und 5\u20ac / 10% sparen! \u25ba https://weareholy.com/nerdovernews Code: NerdOverNews5 \n\n\n\n\n\nDie Nintendo Switch 2 sorgt schon vor dem Release f\u00fcr Schlagzeilen \u2013 Massenhafte Stornierungen! Was steckt dahinter? Und auch Microsoft macht R\u00fcckzieher: Der Xbox Handheld ist vorerst gecancelt. Was bedeutet das f\u00fcr den Konsolenmarkt?\n\nIn diesem Video erf\u00e4hrst du:\n\u2705 Warum viele Vorbesteller keine Switch 2 bekommen\n\u2705 Warum Microsoft den Xbox Handheld gestrichen hat\n\u2705 Was diese Entwicklungen f\u00fcr die Zukunft der Gaming-Branche bedeuten\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u25ba Instant-Gaming \u25bahttps://www.instant-gaming.com/de/?igr=nerdovernews\n\u25ba IG Gewinnspiel \u25bahttps://www.instant-gaming.com/de/giveaway/NERDOVERNEWS\n\n\n\n__________\n\u25ba Kostenlose Podcasts! \u25ba https://nerdpodcast.de\n\u25ba Patreon / Steady inkl. Premium Podcasts \u25c4\n\u25ba https://bit.ly/nerdpodcast-patreon\n\u25ba https://bit.ly/nerdpodcast-steady\n__________\n\u25ba\u25ba Kanalmitgliedschaft \u25c4\u25c4\n\u25ba https://bit.ly/NerdiMitglied\n__________\n\ud83d\udd2e Twitch Kanal \u25ba https://bit.ly/NerdiStreams\n\ud83d\udecd\ufe0f Amazon Affiliate Link*\u25ba https://bit.ly/NerdiAmazon\n\ud83c\udfae 2. Tech Kanal! \u25ba https://youtube.com/@NerdOverTech\n\ud83c\udf54 Taschengeld \u25ba http://bit.ly/NerdyTip\n__________\n\u25ba\u25ba Social Media \u25c4\u25c4\n\ud83d\udc24X \u25ba https://x.com/NerdOverNews\n\ud83d\udcf7 Insta \u25ba https://www.instagram.com/nerdovernews/\n__________\n\u25ba KAPITEL\n\n0:00 Start\n0:33 Allgemein\n1:08 Xbox\n4:26 Playstation\n5:33 Nintendo\n13:08 Ticker\n13:58 Ende\n\n\ud83d\udce2 Themen dieser Folge\n\u25ba Allgemein\n\nShowcase 2025: Geoff\u2019s Hype-Trailer zum Summer Game Fest - https://tinyurl.com/29u8yaot\nXbox\n\nXbox-Handheld vorerst pausiert: Microsoft priorisiert Windows 11-Optimierung f\u00fcr Drittanbieter-Ger\u00e4te - https://tinyurl.com/2bqv7vx5\n\nAngeblich gro\u00dfe Halo-Ank\u00fcndigung im Oktober - https://tinyurl.com/2dgmfkg9\n\nNeue Xbox-Speicherkarte mit 4 TB kostet fast genauso viel wie die Series X - https://tinyurl.com/2b4k22cs\n\nPlaystation\n\nDeath Stranding 2: On the Beach Game Premiere Event am 9. Juni - https://tinyurl.com/28m9em4x\n\nBloober arbeitet weiter an Optimierung f\u00fcr Silent Hill 2 auf PS5 Pro - https://tinyurl.com/2xsfq9je\n\nNintendo\n\nCD Projekt: Technisch \u00fcbertrifft Switch 2 die PS4 trotz \u00e4hnlicher Basisdaten - https://tinyurl.com/25qkj82v\n\nBloomberg: Nintendo lockt japanischen Handel mit h\u00f6herer Marge zur bevorzugten Platzierung der Switch 2 - https://tinyurl.com/25ca5uf2\n\nNintendo warnt: Schutzfolie auf Switch 2-Bildschirm nicht entfernen - https://tinyurl.com/2yxycny9\n\nPok\u00e9mon Karmesin/Purpur bekommt erstes Update nach einem Jahr: Patch 4.0.0 soll Grafik auf Switch 2 verbessern und ist jetzt schon da - https://tinyurl.com/27bvr6wt\n\nNintendo Music: Lauscht ab jetzt den hylianischen Melodien aus The Legend of Zelda: Tears of the Kingdom - https://tinyurl.com/225bkxfq\n\nNintendo Switch 2: Welche physischen Spiele komplett auf der Softwarekarte sind - https://tinyurl.com/2c26bvzv\n\nUS-Einzelh\u00e4ndler spielen mit dem Feuer und k\u00fcndigen weitere Switch 2-Modelle - https://tinyurl.com/27f6sjkg\n\nTicker\n\nResident Evil 9: Horrorspiel beim Summer Game Fest dabei \u2013 Ger\u00fccht - https://tinyurl.com/263myezf\n\nState of Unreal Event heute mit The Witcher 4 - https://tinyurl.com/qbhhpbv\n\nEA best\u00e4tigt nach Black Panther-Aus: Mindestens drei Marvel-Spiele weiterhin in Entwicklung - https://tinyurl.com/2bnn2mge\n__________\n\n\ud83d\udca1 Weitere Hinweise \ud83d\udca1\n\n*Es handelt sich hier um Reflinks, wenn ihr daraufklickt und was kaufen solltet, bekomme ich ein paar Cent ab. F\u00fcr euch findet allerdings KEINE Preiserh\u00f6hung statt!\n_________\n\nIMPRESSUM\n\nPatrick Wolter / NerdOverNews\n\nFirmensitz:\n\nPestalozzistra\u00dfe 70\n10627 Berlin\n\nWeb: \nhttps://www.nerdovernews.de\nE-Mail: nerdover@outlook.com\n\nInhaltlich Verantwortlicher gem\u00e4\u00df \u00a7 5 TMG: Patrick Wolter\n\n#NerdOverNews #Nintendo #NerdNews"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92585",
                "likeCount": "3081",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "663"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JoCcNlThfulcrOKkEE5y95-xw5Q",
            "id": "us4XPPGzEfg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T17:52:41Z",
                "channelId": "UChuDUAo3Hfr_0dn54GpwdUQ",
                "title": "Wie 9/11 in Deutschland geplant wurde",
                "description": "Sie lebten in Hamburg, studierten, feierten \u2013 und planten den gr\u00f6\u00dften Terroranschlag der Geschichte. Die 9/11-Piloten - Die mitten in Deutschland unbemerkt den Angriff auf das Zentrum der westlichen Welt vorbereiteten.\n___________________________________________\n\nQuellen, Einblendungen und Lizenzen:\nhttps://docs.google.com/document/d/1LVkKswR_8iAPzE2_wOcqcID8eO6nb2WDFXnXdMLlFAA/edit?usp=sharing\n___________________________________________\n\nvince geh\u00f6rt seit dem 02.06.2025 zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk?is_from_webapp=1&sender_device=pc\nWebsite: https://go.funk.net\nNetiquette: https://go.funk.net/netiquette\nImpressum: https://go.funk.net/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/us4XPPGzEfg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/us4XPPGzEfg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/us4XPPGzEfg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/us4XPPGzEfg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/us4XPPGzEfg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "vince",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wie 9/11 in Deutschland geplant wurde",
                    "description": "Sie lebten in Hamburg, studierten, feierten \u2013 und planten den gr\u00f6\u00dften Terroranschlag der Geschichte. Die 9/11-Piloten - Die mitten in Deutschland unbemerkt den Angriff auf das Zentrum der westlichen Welt vorbereiteten.\n___________________________________________\n\nQuellen, Einblendungen und Lizenzen:\nhttps://docs.google.com/document/d/1LVkKswR_8iAPzE2_wOcqcID8eO6nb2WDFXnXdMLlFAA/edit?usp=sharing\n___________________________________________\n\nvince geh\u00f6rt seit dem 02.06.2025 zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk?is_from_webapp=1&sender_device=pc\nWebsite: https://go.funk.net\nNetiquette: https://go.funk.net/netiquette\nImpressum: https://go.funk.net/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "250530",
                "likeCount": "16374",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1132"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j7QsqBHELVDx4-pmtmfDq05ZMUk",
            "id": "EGz9iY4HVIM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T11:00:21Z",
                "channelId": "UCRk2rqyUr7OpV77jaGLtXWw",
                "title": "KONKURRENZ F\u00dcR OGGI'S GEM\u00dcSE KEBAB?",
                "description": "Abdi aka Stammspieler \u25b7 https://linktr.ee/abdirackzman\nBest Gem\u00fcse Kebap @ Boddinstra\u00dfe 1, 12053 Berlin\n\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0 SOCIAL MEDIA \ud83d\udce3 \u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\nINSTA \u25b7 https://www.instagram.com/abugoku9999\nTIKTOK \u25b7 https://www.tiktok.com/@abugoku9999\nTWITCH \u25b7 https://www.twitch.tv/abugoku9999\nDISCORD \u25b7 https://discord.gg/abugoku9999\nSNAPCHAT \u25b7 https://www.snapchat.com/add/abugoku9999\n\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0 MEHR ABUGOKU \ud83c\udfac \u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\nZWEITKANAL \u25b7 https://www.youtube.com/@AbuStream\nMIERDA \u25b7 https://www.youtube.com/@MierdaYT\nFOOD SHORTS \u25b7 https://www.youtube.com/@AbuGokuFood\nPENDEJO \u25b7 https://www.youtube.com/@PENDEJO-YT\n\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0 WERBUNG \ud83c\udf6d \u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\nKINGCANS \u25b7 https://kingcans.de CODE \"MUFTI10\" f\u00fcr 10%\nUBER EATS \u25b7 https://www.ubereats.com/de 2x 10\u20ac SPAREN MIT CODE \"ABUGOKU\" f\u00fcr alle Neukunden ab 20\u20ac Mindestbestellwert, g\u00fcltig bis 30.6.2025\nRAZER \u25b7 https://razer.a9yw.net/vNa5rj CODE \"ABU\" f\u00fcr 5%\n\nBUSINESS EMAIL \u25b7 Business@abugoku.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EGz9iY4HVIM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EGz9iY4HVIM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EGz9iY4HVIM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EGz9iY4HVIM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EGz9iY4HVIM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AbuGoku",
                "tags": [
                    "abugoku",
                    "abugoku twitch",
                    "abu goku 9999",
                    "abugoku gta rp",
                    "abugoku9999 twitch",
                    "abugoku tiktok",
                    "abugoku gta",
                    "abugoku gta role play",
                    "gta roleplay",
                    "abugoku roleplay",
                    "immortal",
                    "gta immortal",
                    "gta server",
                    "mr bitcoin",
                    "mr btc",
                    "montana black",
                    "gta 5",
                    "gta v",
                    "Monte gta",
                    "mister bitcoin",
                    "gta rp",
                    "max sancho",
                    "trymacs",
                    "mckytv",
                    "mckytv gta rp",
                    "mcky gta rp",
                    "mr bitcoin gta rp",
                    "mrbitcoin gta",
                    "abu gta",
                    "abu gta rp",
                    "eliasn97",
                    "SidneyEweka",
                    "vitavate",
                    "cali cartel"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "KONKURRENZ F\u00dcR OGGI'S GEM\u00dcSE KEBAB?",
                    "description": "Abdi aka Stammspieler \u25b7 https://linktr.ee/abdirackzman\nBest Gem\u00fcse Kebap @ Boddinstra\u00dfe 1, 12053 Berlin\n\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0 SOCIAL MEDIA \ud83d\udce3 \u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\nINSTA \u25b7 https://www.instagram.com/abugoku9999\nTIKTOK \u25b7 https://www.tiktok.com/@abugoku9999\nTWITCH \u25b7 https://www.twitch.tv/abugoku9999\nDISCORD \u25b7 https://discord.gg/abugoku9999\nSNAPCHAT \u25b7 https://www.snapchat.com/add/abugoku9999\n\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0 MEHR ABUGOKU \ud83c\udfac \u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\nZWEITKANAL \u25b7 https://www.youtube.com/@AbuStream\nMIERDA \u25b7 https://www.youtube.com/@MierdaYT\nFOOD SHORTS \u25b7 https://www.youtube.com/@AbuGokuFood\nPENDEJO \u25b7 https://www.youtube.com/@PENDEJO-YT\n\n\u25b0\u25b0\u25b0\u25b0 WERBUNG \ud83c\udf6d \u25b0\u25b0\u25b0\u25b0\nKINGCANS \u25b7 https://kingcans.de CODE \"MUFTI10\" f\u00fcr 10%\nUBER EATS \u25b7 https://www.ubereats.com/de 2x 10\u20ac SPAREN MIT CODE \"ABUGOKU\" f\u00fcr alle Neukunden ab 20\u20ac Mindestbestellwert, g\u00fcltig bis 30.6.2025\nRAZER \u25b7 https://razer.a9yw.net/vNa5rj CODE \"ABU\" f\u00fcr 5%\n\nBUSINESS EMAIL \u25b7 Business@abugoku.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "260614",
                "likeCount": "13801",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "338"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0zavpMxGfgYZVwrrucOdASIX4Jg",
            "id": "NbvNYN76ArQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T17:05:54Z",
                "channelId": "UCx2StD8gHd_-nRo5z1qcJ8g",
                "title": "Subnautica 2 - Waterside Q&A",
                "description": "Unknown Worlds Community Manager, Donya, and Creative Producer, Scott (Obraxis), answer some of your most common questions about Subnautica 2 early access since the first Dev Vlog!\n\n \u2728 Wishlist Now \u2728\n\nSteam: https://store.steampowered.com/app/1962700/Subnautica_2/\nEpic: https://store.epicgames.com/p/subnautica-2-d27f94\nXbox: https://www.xbox.com/en-US/games/store/subnautica-2/9PJPCB188SVG\n\n\ud83d\udc1f Join the Community \ud83d\udc1f\n\nDiscord: https://discord.gg/subnautica\nX: https://twitter.com/Subnautica\nTikTok: https://www.tiktok.com/@subnautica\nBluesky: https://bsky.app/profile/subnautica.bsky.social\nInstagram: https://www.instagram.com/subnautica/\nFacebook: https://www.facebook.com/subnautica/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NbvNYN76ArQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NbvNYN76ArQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NbvNYN76ArQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NbvNYN76ArQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NbvNYN76ArQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Subnautica",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Subnautica 2 - Waterside Q&A",
                    "description": "Unknown Worlds Community Manager, Donya, and Creative Producer, Scott (Obraxis), answer some of your most common questions about Subnautica 2 early access since the first Dev Vlog!\n\n \u2728 Wishlist Now \u2728\n\nSteam: https://store.steampowered.com/app/1962700/Subnautica_2/\nEpic: https://store.epicgames.com/p/subnautica-2-d27f94\nXbox: https://www.xbox.com/en-US/games/store/subnautica-2/9PJPCB188SVG\n\n\ud83d\udc1f Join the Community \ud83d\udc1f\n\nDiscord: https://discord.gg/subnautica\nX: https://twitter.com/Subnautica\nTikTok: https://www.tiktok.com/@subnautica\nBluesky: https://bsky.app/profile/subnautica.bsky.social\nInstagram: https://www.instagram.com/subnautica/\nFacebook: https://www.facebook.com/subnautica/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "403717",
                "likeCount": "36577",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3420"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iqgQ8JpS2e1wA_J31xRlC_mXvHs",
            "id": "UcQ1zF8DQkY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T20:00:20Z",
                "channelId": "UCR9Gcq0CMm6YgTzsDxAxjOQ",
                "title": "Hermitcraft 10: Episode 38 - TAG RETURNS!",
                "description": "Hermitcraft 10: Episode 38 - TAG RETURNS! Grian is back on the server with a brand new game of TAG! Rules have been set.. but might change as we go along! Should be a lot of fun!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UcQ1zF8DQkY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UcQ1zF8DQkY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UcQ1zF8DQkY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UcQ1zF8DQkY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UcQ1zF8DQkY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grian",
                "tags": [
                    "hermitcraft",
                    "grian hermitcraft",
                    "season 10",
                    "episode 35"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hermitcraft 10: Episode 38 - TAG RETURNS!",
                    "description": "Hermitcraft 10: Episode 38 - TAG RETURNS! Grian is back on the server with a brand new game of TAG! Rules have been set.. but might change as we go along! Should be a lot of fun!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "766839",
                "likeCount": "50705",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3845"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}