{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "2cu3LkegJbdUU5U5gB_tvK6kVH0",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zj_R4M--kfvk48XZqAlYv78TWZM",
            "id": "HdjS1tAWsXw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T10:00:33Z",
                "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
                "title": "Qui subira la pire \u00e9preuve ? (ft Joyca, Djilsi, Theodort)",
                "description": "Merci \u00e0 happn d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o, trouvez votre Crush en t\u00e9l\u00e9chargeant l\u2019application juste ici : https://gethap.pn/Af71 . Publicit\u00e9. \n \nAvec : \nJoyca https://www.youtube.com/Joyca\nDjilsi https://www.youtube.com/@Djilsi\nTh\u00e9odort https://www.youtube.com/channel/UC3TmGiSjX2Ix3qTjUnIIv4g\n\nUn immense merci aux deux associations aux associations :\nHOP HOP HOP ON ADOPTE https://hophophoponadopte.wordpress.com/\nLES TRUFFES DU SOLEIL https://www.instagram.com/lestruffesdusoleil\n(soyez responsables quand vous adoptez \u2764\ufe0f)\n\nUn concept de Squeezie et Th\u00e9odore Bonnet\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Th\u00e9odore Bonnet \n\n1\u00e8re Assistante R\u00e9alisateur : Yasmina Chambenoit\n\nDirecteur photo : Olivier Weinheimer\nCadreurs : Th\u00e9o Meunier, Lucas Stoll\nCadreur Making-of : Jules Ferling \n\nChef de projet Plani Presse : Martin Victor Pujebet\nChef d\u2019\u00e9quipement : Tom Bouclier \nDirecteur technique : Jean Charles Malmaleira\nTechnicien d\u2019exploitation : Robin Burst\nChef de plateau : Lucas Neveu \nResponsable cam\u00e9ras : Marion Rom\u00e9ro \nTechnicienne vid\u00e9o : Ma\u00eblys Bieuzent\nAssistant vid\u00e9o Jules Wesolowski\nStagiaire vid\u00e9o : Gaspard Sattonet\n\nChef Op\u00e9rateur Son : Yo\u00ebn Cousot-Paoli\nOPS : June Beshay, Maxime Alliaume \nOPS Intercom : Vincent Robidou \nStagiaire son Dinosaures : Agathe Toutain\n\nChef \u00c9lectricien : Jean Riou\nElectricienne (1ere) : C\u00e9cile Royer\nElectricien.nes : Pierre-Yves Riou, Mathilde Schaffer, Eve Szopa, Hermence Dutrievoz, Aude Perdriau\n\nChef Machiniste : Charlotte Pochart \nMachinistes : Mathilde Caroff, Vincent Denis, Mathilde Potzsch, Louis Meslin\n\nCheffe maquilleuse : Kim Desnoyers\nMaquilleuse : Cl\u00e9mence Dolmaire\n\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Matthias Pichard\nR\u00e9gisseuse : Andreea Duc\nR\u00e9gisseurs Adjoints :Quentin Hennebelle, Kelian Lortie, Capucine Varlet, Apolline Roux, VEP\nAssistants r\u00e9gisseurs adjoints : Barnab\u00e9 Lemeille, Valentine De Cormis, Martial Mary\n\nTRIPLE D \nChef D\u00e9corateur : Sylvain Denis \n\u00c9quipe d\u00e9coration : Karl Dague, Gaia Fink, Mathieu Godani, Hashim Moreha, Iris Deslandes, Maxime Boubet, Calille Desguerce, L\u00e9a Fourquin, Margo Durance, Rebeca Bolcato, Paul Coiffet, Michael Okpokpo, Abel Duong, Nathanaelle H\u00e9bert, Baptiste Hamelin, Thomaas Eliaba, Alex Fouassier, Jade Kerviche, Elise Richard, Melissandre Perdrizet, Dorian Fournier, Laureen, Lonjarret, Manon Leyris, Louise De Hollohne, Pierre Cometti, Perrine Mottez, Sol\u00e8ne Pauvert, Laura Roche, Alicia Delmaz\n\nD\u00c9CORS PAPILLON \nInstallateurs tournette : Hugo videt, Amaury Dufraisse\n\nMUSICIENS : \nDamien Le Bras, Liiou Gramin-Dupin, Les Bigoodies, Antoine Meunier, Roy Markson\n\nFIGURATION PUBLIC : Yovann Pigenet, Zakaria Aoun, Sara Rocha (CYCLE)\n\nDANSEURS : Gilles Pares, Philippe Bentayou, Danielle Olivier, Marie-Claude Cadaux, Jean-Marc Grondin (360iMEDIA), Marie Fayolle & Francis Fayolle (CARA), Philippe Couppey & Mireille Couppey (PASSION MUSIQUE DANSE)\n\nCOWBOYS : Chad Atwood & Carlos Barera (LE RANCH DES GRANDS SOLEILS)\n\nChef Monteur : Th\u00e9o Meunier \nMonteur : Wekyt, Wildan Clad\nAssistant monteur : Noam Dussouillez\n\u00c9talonnage : Pierre Bri\u00e8re\nGraphisme : Guillaume Griffoni (Spectre)\nMiniature : Irthy \n\nUNFOLD PRODUCTION \nProductrice Ex\u00e9cutive : Clara Lesage \nDirectrice des productions : Julie Peloso\nAdministratrice de production : Sterenn Hall \nAssistante de production : Marie Zeller\nStagiaire de production : Olga Le Pivert, Charly Phobere\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nAssistants de post-production : Julien Martinez--Tarroux, Paul Jin\n\nRemerciements particulier \u00e0 nos participants : \n\nPublic stand up : Issra Ben Amara, Paloma Benoist de Beaupr\u00e9, Georges Chaintreuil, Phillipe David, Carla Fernandez Pereira, Dounia Lahsini, Dinora Mota\n\nAinsi qu\u2019aux accompagnants : Fiona Brousse, Sarah Daniel, Caroline Combazard, Ingrid Dewandel, Martin Bernadette, Olezina Veniant, Natascha Bloch, Sandrine Roy, Claude Chapuis, Justine Sirot, Aliz\u00e9 Lagun-Bouchet, Barnab\u00e9 Griveau, Kayla Aubert, Gabriel Berthonneau. Une pens\u00e9e particuli\u00e8re pour Falco. \n\nCowboys : Jaleele Abdul Alim, Tom Poncet, Stacy Atwood, Morgann Lenck\n\nFigurants paintball : Yvann Bondarenko, Baptiste Delizy, Yann Genissel, Adrien Hilsum, David Matta, Charlotte Morel, Paul Munerot, Nicolas Picard, Alexandre Pinto, J\u00e9r\u00e9my Ragoo, Camille Raynal, Thomas Szptyma, Vincent Pruvost, S\u00e9bastien Davoine, Sammy Fonseca Sanchez, Alexandra Theret, Paulino Alves Lopes, Eddy Bisson\n\n\nPLANIPRESSE / DINOSAURES / D\u00c9CORS PAPILLON / CININTER / RVZ / TRIPLE D / STUDIO DE PARIS / GURU / BBCAR CARGO / TSF / BOGRIN /  EES / RUBINI & ASSOCI\u00c9S / EST LIGHTING / SOMMIER ET FILS\n\n\n\u00a9 UNFOLD PRODUCTION  2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdjS1tAWsXw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdjS1tAWsXw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdjS1tAWsXw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdjS1tAWsXw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdjS1tAWsXw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Qui subira la pire \u00e9preuve ? (ft Joyca, Djilsi, Theodort)",
                    "description": "Merci \u00e0 happn d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o, trouvez votre Crush en t\u00e9l\u00e9chargeant l\u2019application juste ici : https://gethap.pn/Af71 . Publicit\u00e9. \n \nAvec : \nJoyca https://www.youtube.com/Joyca\nDjilsi https://www.youtube.com/@Djilsi\nTh\u00e9odort https://www.youtube.com/channel/UC3TmGiSjX2Ix3qTjUnIIv4g\n\nUn immense merci aux deux associations aux associations :\nHOP HOP HOP ON ADOPTE https://hophophoponadopte.wordpress.com/\nLES TRUFFES DU SOLEIL https://www.instagram.com/lestruffesdusoleil\n(soyez responsables quand vous adoptez \u2764\ufe0f)\n\nUn concept de Squeezie et Th\u00e9odore Bonnet\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Th\u00e9odore Bonnet \n\n1\u00e8re Assistante R\u00e9alisateur : Yasmina Chambenoit\n\nDirecteur photo : Olivier Weinheimer\nCadreurs : Th\u00e9o Meunier, Lucas Stoll\nCadreur Making-of : Jules Ferling \n\nChef de projet Plani Presse : Martin Victor Pujebet\nChef d\u2019\u00e9quipement : Tom Bouclier \nDirecteur technique : Jean Charles Malmaleira\nTechnicien d\u2019exploitation : Robin Burst\nChef de plateau : Lucas Neveu \nResponsable cam\u00e9ras : Marion Rom\u00e9ro \nTechnicienne vid\u00e9o : Ma\u00eblys Bieuzent\nAssistant vid\u00e9o Jules Wesolowski\nStagiaire vid\u00e9o : Gaspard Sattonet\n\nChef Op\u00e9rateur Son : Yo\u00ebn Cousot-Paoli\nOPS : June Beshay, Maxime Alliaume \nOPS Intercom : Vincent Robidou \nStagiaire son Dinosaures : Agathe Toutain\n\nChef \u00c9lectricien : Jean Riou\nElectricienne (1ere) : C\u00e9cile Royer\nElectricien.nes : Pierre-Yves Riou, Mathilde Schaffer, Eve Szopa, Hermence Dutrievoz, Aude Perdriau\n\nChef Machiniste : Charlotte Pochart \nMachinistes : Mathilde Caroff, Vincent Denis, Mathilde Potzsch, Louis Meslin\n\nCheffe maquilleuse : Kim Desnoyers\nMaquilleuse : Cl\u00e9mence Dolmaire\n\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Matthias Pichard\nR\u00e9gisseuse : Andreea Duc\nR\u00e9gisseurs Adjoints :Quentin Hennebelle, Kelian Lortie, Capucine Varlet, Apolline Roux, VEP\nAssistants r\u00e9gisseurs adjoints : Barnab\u00e9 Lemeille, Valentine De Cormis, Martial Mary\n\nTRIPLE D \nChef D\u00e9corateur : Sylvain Denis \n\u00c9quipe d\u00e9coration : Karl Dague, Gaia Fink, Mathieu Godani, Hashim Moreha, Iris Deslandes, Maxime Boubet, Calille Desguerce, L\u00e9a Fourquin, Margo Durance, Rebeca Bolcato, Paul Coiffet, Michael Okpokpo, Abel Duong, Nathanaelle H\u00e9bert, Baptiste Hamelin, Thomaas Eliaba, Alex Fouassier, Jade Kerviche, Elise Richard, Melissandre Perdrizet, Dorian Fournier, Laureen, Lonjarret, Manon Leyris, Louise De Hollohne, Pierre Cometti, Perrine Mottez, Sol\u00e8ne Pauvert, Laura Roche, Alicia Delmaz\n\nD\u00c9CORS PAPILLON \nInstallateurs tournette : Hugo videt, Amaury Dufraisse\n\nMUSICIENS : \nDamien Le Bras, Liiou Gramin-Dupin, Les Bigoodies, Antoine Meunier, Roy Markson\n\nFIGURATION PUBLIC : Yovann Pigenet, Zakaria Aoun, Sara Rocha (CYCLE)\n\nDANSEURS : Gilles Pares, Philippe Bentayou, Danielle Olivier, Marie-Claude Cadaux, Jean-Marc Grondin (360iMEDIA), Marie Fayolle & Francis Fayolle (CARA), Philippe Couppey & Mireille Couppey (PASSION MUSIQUE DANSE)\n\nCOWBOYS : Chad Atwood & Carlos Barera (LE RANCH DES GRANDS SOLEILS)\n\nChef Monteur : Th\u00e9o Meunier \nMonteur : Wekyt, Wildan Clad\nAssistant monteur : Noam Dussouillez\n\u00c9talonnage : Pierre Bri\u00e8re\nGraphisme : Guillaume Griffoni (Spectre)\nMiniature : Irthy \n\nUNFOLD PRODUCTION \nProductrice Ex\u00e9cutive : Clara Lesage \nDirectrice des productions : Julie Peloso\nAdministratrice de production : Sterenn Hall \nAssistante de production : Marie Zeller\nStagiaire de production : Olga Le Pivert, Charly Phobere\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nAssistants de post-production : Julien Martinez--Tarroux, Paul Jin\n\nRemerciements particulier \u00e0 nos participants : \n\nPublic stand up : Issra Ben Amara, Paloma Benoist de Beaupr\u00e9, Georges Chaintreuil, Phillipe David, Carla Fernandez Pereira, Dounia Lahsini, Dinora Mota\n\nAinsi qu\u2019aux accompagnants : Fiona Brousse, Sarah Daniel, Caroline Combazard, Ingrid Dewandel, Martin Bernadette, Olezina Veniant, Natascha Bloch, Sandrine Roy, Claude Chapuis, Justine Sirot, Aliz\u00e9 Lagun-Bouchet, Barnab\u00e9 Griveau, Kayla Aubert, Gabriel Berthonneau. Une pens\u00e9e particuli\u00e8re pour Falco. \n\nCowboys : Jaleele Abdul Alim, Tom Poncet, Stacy Atwood, Morgann Lenck\n\nFigurants paintball : Yvann Bondarenko, Baptiste Delizy, Yann Genissel, Adrien Hilsum, David Matta, Charlotte Morel, Paul Munerot, Nicolas Picard, Alexandre Pinto, J\u00e9r\u00e9my Ragoo, Camille Raynal, Thomas Szptyma, Vincent Pruvost, S\u00e9bastien Davoine, Sammy Fonseca Sanchez, Alexandra Theret, Paulino Alves Lopes, Eddy Bisson\n\n\nPLANIPRESSE / DINOSAURES / D\u00c9CORS PAPILLON / CININTER / RVZ / TRIPLE D / STUDIO DE PARIS / GURU / BBCAR CARGO / TSF / BOGRIN /  EES / RUBINI & ASSOCI\u00c9S / EST LIGHTING / SOMMIER ET FILS\n\n\n\u00a9 UNFOLD PRODUCTION  2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4954966",
                "likeCount": "366018",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4976"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "llnmVovKcA90PxAotSeUlyB3l_0",
            "id": "97ZUCe9LTZ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T18:08:33Z",
                "channelId": "UCoKweTwEeA-D9vuSVw_Z_DQ",
                "title": "\ud83d\udd35 LIVE\u23aaLe second match amical Royal Olympic Club Charleroi \ud83c\udd9a OM #ROCCOM",
                "description": "Abonne-toi \u00e0 la chaine officielle de l'OM  \ud83d\udc49  http://bit.ly/2zo1Epp \r\nET clique sur la cloche \ud83d\udd14  pour \u00eatre inform\u00e9 des derni\u00e8res vid\u00e9os mises en ligne !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97ZUCe9LTZ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97ZUCe9LTZ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97ZUCe9LTZ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97ZUCe9LTZ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97ZUCe9LTZ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OM",
                "tags": [
                    "Olympique de Marseille",
                    "OM",
                    "chaine",
                    "Marseille",
                    "football",
                    "soccer",
                    "F\u00fatbol",
                    "video om"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd35 LIVE\u23aaLe second match amical Royal Olympic Club Charleroi \ud83c\udd9a OM #ROCCOM",
                    "description": "Abonne-toi \u00e0 la chaine officielle de l'OM  \ud83d\udc49  http://bit.ly/2zo1Epp \r\nET clique sur la cloche \ud83d\udd14  pour \u00eatre inform\u00e9 des derni\u00e8res vid\u00e9os mises en ligne !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "623191",
                "likeCount": "9964",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "74"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6akQxUoihL7kX5rgGQrV9gZJuYU",
            "id": "q-tkSIrgm4g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T16:28:05Z",
                "channelId": "UCK3inMNRNAVUleEbpDU1k2g",
                "title": "VEUX-TU D\u00c9TRUIRE TON ENFANCE ?",
                "description": "Et si les comptines de ton enfance n\u2019\u00e9taient pas si innocentes ?\n\n\u27a4 Merci \u00e0 Holy : https://fr.weareholy.com/SEB/Youtube\n\nUtilisez mon code SEB5 pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande d\u00e8s 15\u20ac d\u2019achat et SEB pour 10% de r\u00e9duction.\n\n\u27a4 mes autres vid\u00e9os du genre : https://www.youtube.com/playlist?list=PLwtXiyQgEt_pMr5AkpBVKHG7q4cieNIGR\n\nAbonne toi \u00e0 la cha\u00eene \ud83c\udf5f : https://bit.ly/3MvgDjB\nMerci \u00e0 ceux qui me soutiennent en s'abonnant ou en likant la vid\u00e9o !\n\nVid\u00e9o \u00e9crite par Pierre Macary & S\u00e9bastien Frit\nMont\u00e9e par S\u00e9bastien Frit, Enguerran Borter & Maxime Gausset\nProduite par Olibrius\n\n\ud83c\udf10 MES RESEAUX : \n\nhttp://instagram.com/seblafrite\nhttps://www.twitch.tv/sebfrit\nhttps://tiktok.com/@seb\nhttp://www.twitter.com/Seb_Frit\n\n\u23f1\ufe0f TIMECODE : \n\n00:00 introduction\n00:35 sponso\n01:52 \u00e0 la p\u00eache aux moules !\n05:12 ah! les crocodiles !\n07:34 nous n\u2019irons plus au bois !\n09:57 il \u00e9tait un petit navire\u2026\n12:47 jean petit qui danse\n15:37 alouette, gentille alouette !\n17:25 au clair de la lune\n20:35 il court il court, le furet\n21:29 la mere michel\n26:33 conclusion\n\nbise, \u00e0 bient\u00f4t !\n\nSi tu lis les descriptions, pense \u00e0 nous \u00e9crire un petit commentaire, \u00e7a occupe nos week-end de vous lire...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q-tkSIrgm4g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q-tkSIrgm4g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q-tkSIrgm4g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q-tkSIrgm4g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q-tkSIrgm4g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SEB",
                "tags": [
                    "seb la frite",
                    "seb",
                    "ce mec",
                    "seblafrite",
                    "sebastien frit",
                    "histoire",
                    "incroyable",
                    "myst\u00e8re",
                    "musique",
                    "documentaire",
                    "comptines",
                    "chanson pour enfant",
                    "kids",
                    "kid song",
                    "r\u00e9alit\u00e9",
                    "v\u00e9rit\u00e9",
                    "secret",
                    "au clair de la lune",
                    "il \u00e9tait un petit navire",
                    "ah les crocodiles",
                    "la mere michel",
                    "jean petit qui danse",
                    "il court il court le furet",
                    "nous n'irons plus au bois",
                    "alouette gentille alouettte",
                    "d\u00e9truire son enfance",
                    "detruire",
                    "enfance"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "VEUX-TU D\u00c9TRUIRE TON ENFANCE ?",
                    "description": "Et si les comptines de ton enfance n\u2019\u00e9taient pas si innocentes ?\n\n\u27a4 Merci \u00e0 Holy : https://fr.weareholy.com/SEB/Youtube\n\nUtilisez mon code SEB5 pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande d\u00e8s 15\u20ac d\u2019achat et SEB pour 10% de r\u00e9duction.\n\n\u27a4 mes autres vid\u00e9os du genre : https://www.youtube.com/playlist?list=PLwtXiyQgEt_pMr5AkpBVKHG7q4cieNIGR\n\nAbonne toi \u00e0 la cha\u00eene \ud83c\udf5f : https://bit.ly/3MvgDjB\nMerci \u00e0 ceux qui me soutiennent en s'abonnant ou en likant la vid\u00e9o !\n\nVid\u00e9o \u00e9crite par Pierre Macary & S\u00e9bastien Frit\nMont\u00e9e par S\u00e9bastien Frit, Enguerran Borter & Maxime Gausset\nProduite par Olibrius\n\n\ud83c\udf10 MES RESEAUX : \n\nhttp://instagram.com/seblafrite\nhttps://www.twitch.tv/sebfrit\nhttps://tiktok.com/@seb\nhttp://www.twitter.com/Seb_Frit\n\n\u23f1\ufe0f TIMECODE : \n\n00:00 introduction\n00:35 sponso\n01:52 \u00e0 la p\u00eache aux moules !\n05:12 ah! les crocodiles !\n07:34 nous n\u2019irons plus au bois !\n09:57 il \u00e9tait un petit navire\u2026\n12:47 jean petit qui danse\n15:37 alouette, gentille alouette !\n17:25 au clair de la lune\n20:35 il court il court, le furet\n21:29 la mere michel\n26:33 conclusion\n\nbise, \u00e0 bient\u00f4t !\n\nSi tu lis les descriptions, pense \u00e0 nous \u00e9crire un petit commentaire, \u00e7a occupe nos week-end de vous lire..."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1540194",
                "likeCount": "100197",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2723"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1-8kpFVkB6r4WkIK70Ko6u0NqK8",
            "id": "7-IQHgoueLM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T09:15:00Z",
                "channelId": "UCo3i0nUzZjjLuM7VjAVz4zA",
                "title": "GeoGuessr IRL (Ft. Lebouseuh, Valouzz et Timoute)",
                "description": "Merci au Cr\u00e9dit Agricole de m'avoir accompagn\u00e9 sur ce projet.\nLien : https://www.credit-agricole.fr/offre/assurance/assurance-habitation-jeune.html?P_LNAPPO=CASIGFT&at_medium=smo&at_campaign=CASA_PC_ASS_NHJ_mrhjeunes_undefined062025&at_presta=instagram&at_format=story&at_creation=influmichou\n@creditagricole Ceci est une collaborationcommerciale.\n\nSalut ! Aujourd\u2019hui nouveau format, nouvea concept, le G\u00e9oguessr IRL ! Vous connaissez surement le jeu Geoguessr, ou on doit deviner o\u00f9 on a atteri sur la carte du monde, aujourd\u2019hui on refait ce jeu en version r\u00e9el sur la carte de la France !\nDites moi su vous kiffez le format, car on pourraitpotentiellement faire un prochain \u00e9pisode dans un autre pays ou dans toute l\u2019europe ! Avec Lebouseuh, Valouzz et Timoute ou d\u2019autres invit\u00e9s \ud83d\ude0d\nAbonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7-IQHgoueLM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7-IQHgoueLM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7-IQHgoueLM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7-IQHgoueLM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7-IQHgoueLM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Michou",
                "tags": [
                    "Michou",
                    "geoguessr",
                    "IRL",
                    "devine",
                    "atteri",
                    "Lebouseuh",
                    "Valouzz",
                    "Timoute",
                    "vid\u00e9o"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "GeoGuessr IRL (Ft. Lebouseuh, Valouzz et Timoute)",
                    "description": "Merci au Cr\u00e9dit Agricole de m'avoir accompagn\u00e9 sur ce projet.\nLien : https://www.credit-agricole.fr/offre/assurance/assurance-habitation-jeune.html?P_LNAPPO=CASIGFT&at_medium=smo&at_campaign=CASA_PC_ASS_NHJ_mrhjeunes_undefined062025&at_presta=instagram&at_format=story&at_creation=influmichou\n@creditagricole Ceci est une collaborationcommerciale.\n\nSalut ! Aujourd\u2019hui nouveau format, nouvea concept, le G\u00e9oguessr IRL ! Vous connaissez surement le jeu Geoguessr, ou on doit deviner o\u00f9 on a atteri sur la carte du monde, aujourd\u2019hui on refait ce jeu en version r\u00e9el sur la carte de la France !\nDites moi su vous kiffez le format, car on pourraitpotentiellement faire un prochain \u00e9pisode dans un autre pays ou dans toute l\u2019europe ! Avec Lebouseuh, Valouzz et Timoute ou d\u2019autres invit\u00e9s \ud83d\ude0d\nAbonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1310711",
                "likeCount": "65933",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2121"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4c74LDyCEH3JIre1B3XnFXieNJs",
            "id": "xXlykEvhTJc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T17:35:01Z",
                "channelId": "UCqnlB4GE3EyQcgcth3FTKhQ",
                "title": "QUI CHOISIRA LA BONNE PORTE ? (ft. Nicol\u00e0 et Hamza Kerdaloco)",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec ce lien  \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/BYILAN3\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac\nVoir conditions g\u00e9n\u00e9rales. \nCollaboration commerciale\n\nByilhann Team : \nAuteur & Directeur artistique : Sergo Airapetian\nTalent manager ByIlhan : Julien Bravard\nResponsable partenariats : Nicolas Martin\nCharg\u00e9s de production ByIlhan : Julien Bravard & Mikail Aslanpay\n\n\nPRODUCTION : RADIANCE\n\nR\u00e9alisateur : Sefy\n1er Assistante r\u00e9alisateur : Jos\u00e9phine Maillard\n2eme Assistante mise en sc\u00e8ne : Mathilde Galliot\n3eme Ass R\u00e9al : Ariakina Ettori\n\nDirecteur de production : Jean-Marie Gomis\nCharg\u00e9 de production : Nicolas Borini\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Simon Fruges\nR\u00e9gisseur adjoint : Adam Halimi\n\nChef op\u00e9rateur : Kevin Zephyr\nCadreurs : Letriplesept, Lucas Thomas, Hugo Leclerc\nOp\u00e9rateur vid\u00e9o : Martin Auxerre\n\nIng\u00e9nieur son : Jean-Frederick Grosdemange, Thibault Paoli\n\nChef \u00e9lectricien : Nathanael Paltrie\n\u00c9lectricien : Eliott Di Carlo, Anna Jaut\u00e9e\n\nCheffe constructrice : Sol\u00e8ne Pauvert\nChef Constructeur adjoint : Benjamin Marre\nConstructrice : Laura Roche, Alicia Delmez, Octave Pionnier, Margo Durance\n\nChef Machiniste : Lorenzo pordone\n\nCheffe d\u00e9coratrice : Andr\u00e9a Coudon\nD\u00e9coratrice : Margot Bedel\nAssistantes d\u00e9co : Campo Vianna,  Marie Julie Brodeur\n\nFigurante prof de yoga : Charlotte Baillon\nEleveuse chiot : Anne Lenevez (\u00e9levage des plaines de Barbizon) \nEl\u00e8ve yoga : Benjamin Martins\nEl\u00e8ve Yoga : Roxanne Hammadi\nCow-Boy : Quentin\nInspecteur de police : Will\nPeintre : Celia\nCuisinier : Sofiane Etta\u00ef\nClient  restau :Lilou Cuvelier\nClient restau : Hugo Lebigot\nClient restau : Jos\u00e9phine Latremoli\u00e8re\nClient restau : Jean Fremond\nMec cit\u00e9 : Chris\nMec cit\u00e9 : Dimitri kapombo\nMec cit\u00e9: bilal Kacimi\nVigil : Bilal Kacimi\n\n\nPost Production : \n\nMonteur : Oualid \u201cBikj\u201d\nDerusheur : Oualid \u201cBikj\u201d\nMixage son : Oualid \u201cBikj\u201d\nEtalonage : Sefy\nRemerciements : Boookable, ACC&Led , Trouble Sound Makers , Studio Kremlin \n\n\nHorodatage :\n00:00 - intro \n01:44 - manche 1 \n11:16 - manche 2\n20:52 manche 3\n28:12 manche 4\n38:03 manche 5\n49:01 manche 6",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xXlykEvhTJc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xXlykEvhTJc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xXlykEvhTJc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xXlykEvhTJc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xXlykEvhTJc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ByIlhan",
                "tags": [
                    "porte",
                    "byilhan",
                    "nico",
                    "hamza",
                    "qui choisira la bonne porte",
                    "bien",
                    "mal",
                    "squeezie porte",
                    "byilhan nico flamby",
                    "chien",
                    "bar"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUI CHOISIRA LA BONNE PORTE ? (ft. Nicol\u00e0 et Hamza Kerdaloco)",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec ce lien  \ud83d\udc49 https://get.revolut.com/z4lF/BYILAN3\nVous pourrez obtenir 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5 000 \u20ac\nVoir conditions g\u00e9n\u00e9rales. \nCollaboration commerciale\n\nByilhann Team : \nAuteur & Directeur artistique : Sergo Airapetian\nTalent manager ByIlhan : Julien Bravard\nResponsable partenariats : Nicolas Martin\nCharg\u00e9s de production ByIlhan : Julien Bravard & Mikail Aslanpay\n\n\nPRODUCTION : RADIANCE\n\nR\u00e9alisateur : Sefy\n1er Assistante r\u00e9alisateur : Jos\u00e9phine Maillard\n2eme Assistante mise en sc\u00e8ne : Mathilde Galliot\n3eme Ass R\u00e9al : Ariakina Ettori\n\nDirecteur de production : Jean-Marie Gomis\nCharg\u00e9 de production : Nicolas Borini\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Simon Fruges\nR\u00e9gisseur adjoint : Adam Halimi\n\nChef op\u00e9rateur : Kevin Zephyr\nCadreurs : Letriplesept, Lucas Thomas, Hugo Leclerc\nOp\u00e9rateur vid\u00e9o : Martin Auxerre\n\nIng\u00e9nieur son : Jean-Frederick Grosdemange, Thibault Paoli\n\nChef \u00e9lectricien : Nathanael Paltrie\n\u00c9lectricien : Eliott Di Carlo, Anna Jaut\u00e9e\n\nCheffe constructrice : Sol\u00e8ne Pauvert\nChef Constructeur adjoint : Benjamin Marre\nConstructrice : Laura Roche, Alicia Delmez, Octave Pionnier, Margo Durance\n\nChef Machiniste : Lorenzo pordone\n\nCheffe d\u00e9coratrice : Andr\u00e9a Coudon\nD\u00e9coratrice : Margot Bedel\nAssistantes d\u00e9co : Campo Vianna,  Marie Julie Brodeur\n\nFigurante prof de yoga : Charlotte Baillon\nEleveuse chiot : Anne Lenevez (\u00e9levage des plaines de Barbizon) \nEl\u00e8ve yoga : Benjamin Martins\nEl\u00e8ve Yoga : Roxanne Hammadi\nCow-Boy : Quentin\nInspecteur de police : Will\nPeintre : Celia\nCuisinier : Sofiane Etta\u00ef\nClient  restau :Lilou Cuvelier\nClient restau : Hugo Lebigot\nClient restau : Jos\u00e9phine Latremoli\u00e8re\nClient restau : Jean Fremond\nMec cit\u00e9 : Chris\nMec cit\u00e9 : Dimitri kapombo\nMec cit\u00e9: bilal Kacimi\nVigil : Bilal Kacimi\n\n\nPost Production : \n\nMonteur : Oualid \u201cBikj\u201d\nDerusheur : Oualid \u201cBikj\u201d\nMixage son : Oualid \u201cBikj\u201d\nEtalonage : Sefy\nRemerciements : Boookable, ACC&Led , Trouble Sound Makers , Studio Kremlin \n\n\nHorodatage :\n00:00 - intro \n01:44 - manche 1 \n11:16 - manche 2\n20:52 manche 3\n28:12 manche 4\n38:03 manche 5\n49:01 manche 6"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "900242",
                "likeCount": "65948",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "994"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fvnELt10Xti7STOhJvlcYcnQuH4",
            "id": "hYAeIIyirHU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T18:44:42Z",
                "channelId": "UCoKweTwEeA-D9vuSVw_Z_DQ",
                "title": "OM 5-0 Excelsior Maassluis : le match en int\u00e9gralit\u00e9",
                "description": "Abonne-toi \u00e0 la chaine officielle de l'OM  \ud83d\udc49  http://bit.ly/2zo1Epp \r\nET clique sur la cloche \ud83d\udd14  pour \u00eatre inform\u00e9 des derni\u00e8res vid\u00e9os mises en ligne !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYAeIIyirHU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYAeIIyirHU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYAeIIyirHU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYAeIIyirHU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYAeIIyirHU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OM",
                "tags": [
                    "Olympique de Marseille",
                    "OM",
                    "chaine",
                    "Marseille",
                    "football",
                    "soccer",
                    "F\u00fatbol",
                    "video om"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "OM 5-0 Excelsior Maassluis : le match en int\u00e9gralit\u00e9",
                    "description": "Abonne-toi \u00e0 la chaine officielle de l'OM  \ud83d\udc49  http://bit.ly/2zo1Epp \r\nET clique sur la cloche \ud83d\udd14  pour \u00eatre inform\u00e9 des derni\u00e8res vid\u00e9os mises en ligne !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "760493",
                "likeCount": "14223",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "38"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sVNVgzU1isKuRkVC8Kjb-acLCtY",
            "id": "VCC1BKE2lz4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T18:15:02Z",
                "channelId": "UCOyFDnXHBPB6dOXOfjPXdog",
                "title": "Qui sera mang\u00e9 pour que les autres survivent ?",
                "description": "Cooking Companions est un jeu qui trompe d\u00e8s la premi\u00e8re image. Derri\u00e8re ses couleurs mignonnes se cache une histoire bien plus sombre. Quatre amis, pi\u00e9g\u00e9s dans un chalet en pleine temp\u00eate, sans aucune issue\u2026 et avec la faim qui s\u2019installe. Tr\u00e8s vite, une seule question divise le groupe : Qui sera mang\u00e9 pour que les autres survivent ?\nDans cette vid\u00e9o, je vous raconte l\u2019histoire compl\u00e8te du jeu Cooking Companions . Les secrets des Chompettes, le pass\u00e9 sanglant du chalet, la vraie nature de la protagoniste, et les liens avec la sorci\u00e8re Baba Yaga.\n\nMe soutenir sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/hunter-gaming\n\n\ud83d\udce9 Mail : contact.huntergaming@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VCC1BKE2lz4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VCC1BKE2lz4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VCC1BKE2lz4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VCC1BKE2lz4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Hunter Gaming",
                "tags": [
                    "cooking companions",
                    "cooking companions all endings",
                    "cooking companions gameplay",
                    "anatoly",
                    "gregor",
                    "baba yaga",
                    "karin",
                    "mariah",
                    "hunter gaming",
                    "histoire du jeux vid\u00e9o",
                    "jeux ind\u00e9",
                    "jeux ind\u00e9pendants",
                    "jeux d'horreur",
                    "histoire cooking companions",
                    "visual novel",
                    "fins cooking companions",
                    "horror game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "Qui sera mang\u00e9 pour que les autres survivent ?",
                    "description": "Cooking Companions est un jeu qui trompe d\u00e8s la premi\u00e8re image. Derri\u00e8re ses couleurs mignonnes se cache une histoire bien plus sombre. Quatre amis, pi\u00e9g\u00e9s dans un chalet en pleine temp\u00eate, sans aucune issue\u2026 et avec la faim qui s\u2019installe. Tr\u00e8s vite, une seule question divise le groupe : Qui sera mang\u00e9 pour que les autres survivent ?\nDans cette vid\u00e9o, je vous raconte l\u2019histoire compl\u00e8te du jeu Cooking Companions . Les secrets des Chompettes, le pass\u00e9 sanglant du chalet, la vraie nature de la protagoniste, et les liens avec la sorci\u00e8re Baba Yaga.\n\nMe soutenir sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/hunter-gaming\n\n\ud83d\udce9 Mail : contact.huntergaming@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174827",
                "likeCount": "12506",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "504"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3rOTUvgfdSt7g5Kp2OMySkZMWiY",
            "id": "NHdXC5rOeak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T06:54:00Z",
                "channelId": "UCR5V8BTvlkyYtw6T_9swNEw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 318 : Poirier vs Holloway, grosse \u00e9motion pour le dernier combat du \"Diamond\"",
                "description": "Pour son dernier combat \u00e0 l'UFC, la l\u00e9gende Dustin Poirier affrontait Max Holloway ce samedi lors de l'UFC 318 en Louisiane. L'Am\u00e9ricain a-t-il termin\u00e9 sa carri\u00e8re en beaut\u00e9 ?\n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NHdXC5rOeak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NHdXC5rOeak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NHdXC5rOeak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NHdXC5rOeak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NHdXC5rOeak/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMCSport",
                "tags": [
                    "sport",
                    "foot",
                    "football",
                    "psg",
                    "RMC",
                    "Sport",
                    "ChroniqueSportive",
                    "HumourSportif",
                    "Actualit\u00e9Sport",
                    "D\u00e9batSportif",
                    "Rugby",
                    "Football",
                    "RadioShow",
                    "PodcastSport",
                    "CultureSport",
                    "AnalyseSport",
                    "TalkShow",
                    "mma",
                    "ufc",
                    "droitufc"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 318 : Poirier vs Holloway, grosse \u00e9motion pour le dernier combat du \"Diamond\"",
                    "description": "Pour son dernier combat \u00e0 l'UFC, la l\u00e9gende Dustin Poirier affrontait Max Holloway ce samedi lors de l'UFC 318 en Louisiane. L'Am\u00e9ricain a-t-il termin\u00e9 sa carri\u00e8re en beaut\u00e9 ?\n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "388498",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "624"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QalrVc0P6RqLldvG-T9BfBfH26Y",
            "id": "ggenCtVlsKI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T16:04:07Z",
                "channelId": "UCPNDZBSSUJ0d94jQjb1u6rQ",
                "title": "je vais devoir fermer mon entreprise + incendie",
                "description": "Abonne-toi juste ici : https://bit.ly/34mKGEC et n\u2019oublie pas de liker le vlog s'il t\u2019a plu !\n\n\n\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 Les soldes HonestMind :\nhttps://honestmind.fr/collections/soldes\nTous ces articles ne reviendront plus jamais, donc profitez-en !\n\n\n\u2192 Vu dans le vlog (les liens courts sont affili\u00e9s) :\n\n\ud83c\udf11 Ce que je porte :\n\nTop bustier blanc :\nhttps://honestmind.fr/products/top-fluide-blanc-opale\n\nD\u00e9bardeur blanc :\nhttps://bit.ly/4jhGN9p\n\nPantalon blanc :\nhttps://bit.ly/4lIPECk\n\nT-shirt beige :\nhttps://bit.ly/3XX8cFo (autre couleur car plus dispo)\n\nTop \u00e9cru (\u00e9quivalent) :\nhttps://bit.ly/4lHTwnc\n\nCollier (\u00e9quivalent) :\nhttps://bit.ly/3ITPvgI\n\n\n\ud83c\udf11 Makeup :\n\nCorrecteur :\nhttps://bit.ly/4lbrIac\n\nPoudre :\nhttps://bit.ly/4m6ipc2\n\nBlush liquide :\nhttps://bit.ly/4fjiiqe\n\nEncre \u00e0 joue et \u00e0 l\u00e8vres :\nhttps://bit.ly/40Z7BUO\n\nMascara :\nhttps://bit.ly/3GRp0rl\n\nSpray fixateur :\nhttps://bit.ly/4f6K5cX\n\n\n\ud83c\udf11 Cuisine :\n\nBrosse vaisselle :\nhttps://leavesandclouds.fr/products/brosse-vaisselle-fibres-dagave\n\nGoupillon pour gourde :\nhttps://leavesandclouds.fr/collections/brosses-vaisselle/products/goupillon-en-coco-gourde-et-biberon\n\nSavon vaisselle solide :\nhttps://leavesandclouds.fr/collections/savons-vaisselle-solides\n\nAirfryer :\nhttps://bit.ly/3qrLtnf\n\nBlender :\nhttps://bit.ly/3QKC1WM\n\nBouilloire :\nhttps://bit.ly/3QFn7AP\n\nFontaine \u00e0 eau :\nhttps://bit.ly/4erEi2Y\n\nGrille-pain :\nhttps://bit.ly/3DYguSy\n\nMachine \u00e0 caf\u00e9 :\nhttps://bit.ly/3CviOAW\n\nMachine \u00e0 soda :\nhttps://bit.ly/3sffqY5\n\nR\u00e9frig\u00e9rateur :\nhttps://bit.ly/45dtSyf\n\n\n\ud83c\udf11 Salon :\n\nCanap\u00e9 :\nhttps://bit.ly/44poBD2\n\nFauteuils :\nhttps://bit.ly/46yFQUf\n\nLampe :\nhttps://bit.ly/445xlOQ\n\nMeuble tv :\nhttps://bit.ly/44dW4k7\n\nMeuble vinyle :\nhttps://bit.ly/416VoMO\n\nPlatine vinyle :\nhttps://bit.ly/44Vx4yh\n\nTable basse :\nhttps://bit.ly/40e9ehZ\n\nTapis :\nhttps://bit.ly/3O1z4z9\n\nVase :\nhttps://bit.ly/44Vw6U3\n\n\n\u2192 Mes boutiques en ligne :\n\n\u2601\ufe0f Leaves & Clouds : https://leavesandclouds.fr/\nhttps://www.instagram.com/leavesandclouds/\nhttps://www.tiktok.com/@leavesandcloud\n\u2192 T\u00e9l\u00e9chargez notre app ici : https://apps.apple.com/fr/app/leaves-clouds/id1631988613\n\n\ud83d\udc9c Leaves & Clouds Skincare : https://leavesandclouds.fr/pages/lacskincare\nhttps://www.instagram.com/lacskincare/\nhttps://www.tiktok.com/@lac.skincare\n\u2192 Si vous \u00eates une pharmacie et que vous souhaitez r\u00e9f\u00e9rencer notre gamme bio, naturelle et made in France : https://www.pharmedistore.com/fr/company/leaves-and-clouds\n\n\ud83c\udf11 HonestMind : https://honestmind.fr\nhttps://www.instagram.com/honestmindshop/\nhttps://www.tiktok.com/@honestmind.fr\n\n\n\u2192 Mes r\u00e9seaux sociaux :\nhttps://linktr.ee/enjoyphoenixmarie\n \nPour les contacts pro uniquement : enjoyphoenix@pointdorgue.co",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ggenCtVlsKI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ggenCtVlsKI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ggenCtVlsKI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ggenCtVlsKI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ggenCtVlsKI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marie",
                "tags": [
                    "vlog",
                    "dailyvlog",
                    "enjoyvlogging",
                    "enjoyphoenix",
                    "daily vlog",
                    "leaves and clouds",
                    "honestmind",
                    "weekly vlog",
                    "enjoy phoenix",
                    "marie lopez",
                    "morning routine",
                    "night routine",
                    "chit chat",
                    "nouveau",
                    "corps",
                    "ootd",
                    "routine",
                    "lac skincare",
                    "travaux",
                    "maison",
                    "house tour",
                    "home tour",
                    "room tour",
                    "grwm",
                    "storytime",
                    "outfit of the day",
                    "2025",
                    "valise",
                    "makeup",
                    "maquillage",
                    "honest mind",
                    "entreprise",
                    "tomorrowland",
                    "feu",
                    "incendie",
                    "argent",
                    "boutique",
                    "slow fashion",
                    "shein",
                    "fast fashion",
                    "anniversaire",
                    "famille",
                    "juliette",
                    "soeur",
                    "lyon",
                    "Henri pfr",
                    "couple"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "je vais devoir fermer mon entreprise + incendie",
                    "description": "Abonne-toi juste ici : https://bit.ly/34mKGEC et n\u2019oublie pas de liker le vlog s'il t\u2019a plu !\n\n\n\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 Les soldes HonestMind :\nhttps://honestmind.fr/collections/soldes\nTous ces articles ne reviendront plus jamais, donc profitez-en !\n\n\n\u2192 Vu dans le vlog (les liens courts sont affili\u00e9s) :\n\n\ud83c\udf11 Ce que je porte :\n\nTop bustier blanc :\nhttps://honestmind.fr/products/top-fluide-blanc-opale\n\nD\u00e9bardeur blanc :\nhttps://bit.ly/4jhGN9p\n\nPantalon blanc :\nhttps://bit.ly/4lIPECk\n\nT-shirt beige :\nhttps://bit.ly/3XX8cFo (autre couleur car plus dispo)\n\nTop \u00e9cru (\u00e9quivalent) :\nhttps://bit.ly/4lHTwnc\n\nCollier (\u00e9quivalent) :\nhttps://bit.ly/3ITPvgI\n\n\n\ud83c\udf11 Makeup :\n\nCorrecteur :\nhttps://bit.ly/4lbrIac\n\nPoudre :\nhttps://bit.ly/4m6ipc2\n\nBlush liquide :\nhttps://bit.ly/4fjiiqe\n\nEncre \u00e0 joue et \u00e0 l\u00e8vres :\nhttps://bit.ly/40Z7BUO\n\nMascara :\nhttps://bit.ly/3GRp0rl\n\nSpray fixateur :\nhttps://bit.ly/4f6K5cX\n\n\n\ud83c\udf11 Cuisine :\n\nBrosse vaisselle :\nhttps://leavesandclouds.fr/products/brosse-vaisselle-fibres-dagave\n\nGoupillon pour gourde :\nhttps://leavesandclouds.fr/collections/brosses-vaisselle/products/goupillon-en-coco-gourde-et-biberon\n\nSavon vaisselle solide :\nhttps://leavesandclouds.fr/collections/savons-vaisselle-solides\n\nAirfryer :\nhttps://bit.ly/3qrLtnf\n\nBlender :\nhttps://bit.ly/3QKC1WM\n\nBouilloire :\nhttps://bit.ly/3QFn7AP\n\nFontaine \u00e0 eau :\nhttps://bit.ly/4erEi2Y\n\nGrille-pain :\nhttps://bit.ly/3DYguSy\n\nMachine \u00e0 caf\u00e9 :\nhttps://bit.ly/3CviOAW\n\nMachine \u00e0 soda :\nhttps://bit.ly/3sffqY5\n\nR\u00e9frig\u00e9rateur :\nhttps://bit.ly/45dtSyf\n\n\n\ud83c\udf11 Salon :\n\nCanap\u00e9 :\nhttps://bit.ly/44poBD2\n\nFauteuils :\nhttps://bit.ly/46yFQUf\n\nLampe :\nhttps://bit.ly/445xlOQ\n\nMeuble tv :\nhttps://bit.ly/44dW4k7\n\nMeuble vinyle :\nhttps://bit.ly/416VoMO\n\nPlatine vinyle :\nhttps://bit.ly/44Vx4yh\n\nTable basse :\nhttps://bit.ly/40e9ehZ\n\nTapis :\nhttps://bit.ly/3O1z4z9\n\nVase :\nhttps://bit.ly/44Vw6U3\n\n\n\u2192 Mes boutiques en ligne :\n\n\u2601\ufe0f Leaves & Clouds : https://leavesandclouds.fr/\nhttps://www.instagram.com/leavesandclouds/\nhttps://www.tiktok.com/@leavesandcloud\n\u2192 T\u00e9l\u00e9chargez notre app ici : https://apps.apple.com/fr/app/leaves-clouds/id1631988613\n\n\ud83d\udc9c Leaves & Clouds Skincare : https://leavesandclouds.fr/pages/lacskincare\nhttps://www.instagram.com/lacskincare/\nhttps://www.tiktok.com/@lac.skincare\n\u2192 Si vous \u00eates une pharmacie et que vous souhaitez r\u00e9f\u00e9rencer notre gamme bio, naturelle et made in France : https://www.pharmedistore.com/fr/company/leaves-and-clouds\n\n\ud83c\udf11 HonestMind : https://honestmind.fr\nhttps://www.instagram.com/honestmindshop/\nhttps://www.tiktok.com/@honestmind.fr\n\n\n\u2192 Mes r\u00e9seaux sociaux :\nhttps://linktr.ee/enjoyphoenixmarie\n \nPour les contacts pro uniquement : enjoyphoenix@pointdorgue.co"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "116015",
                "likeCount": "6403",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "306"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sAHTn914xZq_suSuxwKnQzb2z4Q",
            "id": "coCq32ikpeg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T20:23:05Z",
                "channelId": "UC96bdUrtQVEqx_OmKwFAgXg",
                "title": "\ud83c\udf99 Les \ud835\ude65\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude62\ud835\ude5e\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude68 \ud835\ude62\ud835\ude64\ud835\ude69\ud835\ude68 de \ud835\ude51\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude69\ud835\ude5e\ud835\ude63 \ud835\ude4d\ud835\ude64\ud835\ude63\ud835\ude5c\ud835\ude5e\ud835\ude5a\ud835\ude67",
                "description": "\ud83c\udfac Abonne-toi \u00e0 la cha\u00eene officielle des Rouge et Noir \ud83d\udc49 https://bit.ly/3nUPsoC\n\ud83d\udea8 Clique sur la \ud83d\udd14 pour \u00eatre averti de la publication de nouvelles vid\u00e9os !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/coCq32ikpeg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/coCq32ikpeg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/coCq32ikpeg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/coCq32ikpeg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/coCq32ikpeg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stade Rennais F.C. - Officiel",
                "tags": [
                    "stade rennais",
                    "srfc",
                    "rouge et noir",
                    "rennes",
                    "football",
                    "foot",
                    "roazhon park",
                    "ligue 1 uber eats",
                    "uefa conference league"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udf99 Les \ud835\ude65\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude62\ud835\ude5e\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude68 \ud835\ude62\ud835\ude64\ud835\ude69\ud835\ude68 de \ud835\ude51\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude69\ud835\ude5e\ud835\ude63 \ud835\ude4d\ud835\ude64\ud835\ude63\ud835\ude5c\ud835\ude5e\ud835\ude5a\ud835\ude67",
                    "description": "\ud83c\udfac Abonne-toi \u00e0 la cha\u00eene officielle des Rouge et Noir \ud83d\udc49 https://bit.ly/3nUPsoC\n\ud83d\udea8 Clique sur la \ud83d\udd14 pour \u00eatre averti de la publication de nouvelles vid\u00e9os !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46671",
                "likeCount": "1360",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lN_XA8QXw0csjCEy-Eh7XpHmZNo",
            "id": "XZRhkvMTTxA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T16:08:00Z",
                "channelId": "UCFfukyWXS7h1viyLMYLl19A",
                "title": "L'histoire CHAOTIQUE des Black Eyed Peas !",
                "description": "Cette vid\u00e9o est sponsoris\u00e9e par BForBank. T\u00e9l\u00e9chargez gratuitement l\u2019application et vous pourrez recevoir votre princess treatment jusqu\u2019\u00e0 230 euros*, voir conditions sur ce lien : https://play.bump.fr/BforBank_Maskey (Collaboration commerciale) \n\nYOUTUBE ! Je suis trop content de revenir avec le deuxi\u00e8me \u00e9pisode de la qu\u00eate. Aujourd\u2019hui, on voit ensemble l\u2019histoire des Black Eyed Peas ! \n\nIl y a des groupes qui marquent une \u00e9poque et d\u2019autres qui en marquent plusieurs. Les Black Eyed Peas font partie de cette deuxi\u00e8me cat\u00e9gorie. \nComment est-ce qu\u2019un groupe de rap inspir\u00e9 par la vague consciente de la fin des ann\u00e9es 1990, n\u00e9 dans une p\u00e9riode ou le gangsta rap r\u00e9gnait en ma\u00eetre ont r\u00e9ussi \u00e0 rendre le rap conscient mainstream pour ensuite dominer la sc\u00e8ne pop avant de conqu\u00e9rir le monde entier \u00e0 travers l'\u00e9lectro ?\n\nEntre strat\u00e9gie de pr\u00e9dateur et move cartoonesque, j\u2019ai essay\u00e9 au mieux de raconter l\u2019histoire d\u2019un groupe qui divise, mais qui a surtout marqu\u00e9 plusieurs g\u00e9n\u00e9rations.\nC\u2019\u00e9tait une vid\u00e9o tr\u00e8s compliqu\u00e9e \u00e0 faire, il y avait tellement de sources contradictoires au sujet de ce groupe que j\u2019avais l\u2019impression d\u2019\u00eatre un fact checker dans le bureau oval am\u00e9ricain. N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 me dire ce que vous avez pens\u00e9 de cette vid\u00e9o en commentaires et si vous n\u2019avez rien \u00e0 dire, racontez votre vie pour le r\u00e9f\u00e9rencement. \n\n\u00c7a faisait pr\u00e8s d\u20191 an que je n'avais pas fait de vid\u00e9os. La prochaine sera sur cette absence. J\u2019ai beaucoup de choses \u00e0 raconter dessus et \u00e7a va \u00eatre une vid\u00e9o tr\u00e8s importante pour moi. J\u2019esp\u00e8re que vous serez l\u00e0 et j\u2019esp\u00e8re que cette ann\u00e9e sera celle o\u00f9 l\u2019on se remettra vous et moi en couple. Pour la vie cette fois-ci\u2026\nSuivez-moi sur mes r\u00e9seaux, je repose dessus en ce moment : \n\n-Instagram : @maskeylevrai\n-X : @rudekidskeyma\n-Twitch : Skeyma \n\nMerci \u00e0 Dianos pour la miniature, pour le montage et de me sauver la vie \u00e0 chaque vid\u00e9o.\nMerci \u00e0 Tamsir le goat pour le mix : @Tn.kane sur Insta",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XZRhkvMTTxA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XZRhkvMTTxA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XZRhkvMTTxA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XZRhkvMTTxA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XZRhkvMTTxA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maskey",
                "tags": [
                    "Maskey"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L'histoire CHAOTIQUE des Black Eyed Peas !",
                    "description": "Cette vid\u00e9o est sponsoris\u00e9e par BForBank. T\u00e9l\u00e9chargez gratuitement l\u2019application et vous pourrez recevoir votre princess treatment jusqu\u2019\u00e0 230 euros*, voir conditions sur ce lien : https://play.bump.fr/BforBank_Maskey (Collaboration commerciale) \n\nYOUTUBE ! Je suis trop content de revenir avec le deuxi\u00e8me \u00e9pisode de la qu\u00eate. Aujourd\u2019hui, on voit ensemble l\u2019histoire des Black Eyed Peas ! \n\nIl y a des groupes qui marquent une \u00e9poque et d\u2019autres qui en marquent plusieurs. Les Black Eyed Peas font partie de cette deuxi\u00e8me cat\u00e9gorie. \nComment est-ce qu\u2019un groupe de rap inspir\u00e9 par la vague consciente de la fin des ann\u00e9es 1990, n\u00e9 dans une p\u00e9riode ou le gangsta rap r\u00e9gnait en ma\u00eetre ont r\u00e9ussi \u00e0 rendre le rap conscient mainstream pour ensuite dominer la sc\u00e8ne pop avant de conqu\u00e9rir le monde entier \u00e0 travers l'\u00e9lectro ?\n\nEntre strat\u00e9gie de pr\u00e9dateur et move cartoonesque, j\u2019ai essay\u00e9 au mieux de raconter l\u2019histoire d\u2019un groupe qui divise, mais qui a surtout marqu\u00e9 plusieurs g\u00e9n\u00e9rations.\nC\u2019\u00e9tait une vid\u00e9o tr\u00e8s compliqu\u00e9e \u00e0 faire, il y avait tellement de sources contradictoires au sujet de ce groupe que j\u2019avais l\u2019impression d\u2019\u00eatre un fact checker dans le bureau oval am\u00e9ricain. N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 me dire ce que vous avez pens\u00e9 de cette vid\u00e9o en commentaires et si vous n\u2019avez rien \u00e0 dire, racontez votre vie pour le r\u00e9f\u00e9rencement. \n\n\u00c7a faisait pr\u00e8s d\u20191 an que je n'avais pas fait de vid\u00e9os. La prochaine sera sur cette absence. J\u2019ai beaucoup de choses \u00e0 raconter dessus et \u00e7a va \u00eatre une vid\u00e9o tr\u00e8s importante pour moi. J\u2019esp\u00e8re que vous serez l\u00e0 et j\u2019esp\u00e8re que cette ann\u00e9e sera celle o\u00f9 l\u2019on se remettra vous et moi en couple. Pour la vie cette fois-ci\u2026\nSuivez-moi sur mes r\u00e9seaux, je repose dessus en ce moment : \n\n-Instagram : @maskeylevrai\n-X : @rudekidskeyma\n-Twitch : Skeyma \n\nMerci \u00e0 Dianos pour la miniature, pour le montage et de me sauver la vie \u00e0 chaque vid\u00e9o.\nMerci \u00e0 Tamsir le goat pour le mix : @Tn.kane sur Insta"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "347452",
                "likeCount": "20152",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "664"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EfWvgbzNMsDlyK3LNQqj46KMKxQ",
            "id": "pmlqEKklWqs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T13:00:32Z",
                "channelId": "UCsQBsZJltmLzlsJNG7HevBg",
                "title": "STOP PLAYING WITH ME",
                "description": "DON'T TAP THE GLASS is out now: https://tylerthecreator.lnk.to/DontTapTheGlass\n\ndirected by TYLER OKONMA\ndp: LUIS \"PANCH\" PEREZ\nproduction: TARA RAZAVI for Happy Place\n\nhttps://www.donttaptheglass.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmlqEKklWqs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmlqEKklWqs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmlqEKklWqs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmlqEKklWqs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pmlqEKklWqs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tyler, The Creator",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "STOP PLAYING WITH ME",
                    "description": "DON'T TAP THE GLASS is out now: https://tylerthecreator.lnk.to/DontTapTheGlass\n\ndirected by TYLER OKONMA\ndp: LUIS \"PANCH\" PEREZ\nproduction: TARA RAZAVI for Happy Place\n\nhttps://www.donttaptheglass.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3096874",
                "likeCount": "275988",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18433"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PbvEGNoONT2gvtQgIC0yCzaVAh0",
            "id": "8iGRZI4tDgo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T15:00:20Z",
                "channelId": "UChzNfUfgk7sQ5VOdy2r1Jow",
                "title": "Il fallait que \u00e7a sorte ! - GP Explorer 3",
                "description": "Premi\u00e8re session d'entrainement sur le circuit de la Fert\u00e9 Gaucher, de nouveaux d\u00e9fis sur la piste mais \u00e9galement en dehors. \n\nLes mois derniers ont \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s intenses et la concentration que demande la course m'a oblig\u00e9 \u00e0 rel\u00e2cher toutes mes \u00e9motions. C'\u00e9tait difficile \u00e0 vivre et donc important de vous montrer que tout n'est pas toujours parfait \ud83d\udc9c\n\n--\nCharg\u00e9e de projet : Camille Adam\nR\u00e9alis\u00e9 par Gildas\nDA & Motion design : Blakhat\nEtalonnage : Kantik Studio\nMix son : Charles Voisin\nImage : Hugo Leclerc\nVoix off : Maghla\nMiniature : Meganini\n\nMerci \u00e0 Klimax !\n\n---\nContact commercial : contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iGRZI4tDgo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iGRZI4tDgo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iGRZI4tDgo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iGRZI4tDgo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iGRZI4tDgo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maghla",
                "tags": [
                    "Maghla",
                    "Twitch",
                    "L\u00e9a Elui",
                    "GP Explorer",
                    "Squeezie",
                    "GP3",
                    "Course",
                    "F4",
                    "Maglah",
                    "anyme"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Il fallait que \u00e7a sorte ! - GP Explorer 3",
                    "description": "Premi\u00e8re session d'entrainement sur le circuit de la Fert\u00e9 Gaucher, de nouveaux d\u00e9fis sur la piste mais \u00e9galement en dehors. \n\nLes mois derniers ont \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s intenses et la concentration que demande la course m'a oblig\u00e9 \u00e0 rel\u00e2cher toutes mes \u00e9motions. C'\u00e9tait difficile \u00e0 vivre et donc important de vous montrer que tout n'est pas toujours parfait \ud83d\udc9c\n\n--\nCharg\u00e9e de projet : Camille Adam\nR\u00e9alis\u00e9 par Gildas\nDA & Motion design : Blakhat\nEtalonnage : Kantik Studio\nMix son : Charles Voisin\nImage : Hugo Leclerc\nVoix off : Maghla\nMiniature : Meganini\n\nMerci \u00e0 Klimax !\n\n---\nContact commercial : contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "404341",
                "likeCount": "24178",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "295"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "su7O2MZ0N5tIqxkaTcXWIP4_C1c",
            "id": "Mr82ei6Sk7E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T17:30:41Z",
                "channelId": "UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q",
                "title": "BROCANTE EXPLORER : QUI TROUVERA LE MEILLEUR OBJET ?!",
                "description": "Est ce que cette premi\u00e8re \u00e9dition du brocante explorer vous a plu ?! J\u2019ai h\u00e2te d\u2019en tourner d\u2019autres pour remplir ma maison d'objets tellement utiles... \n\nRemerciements : Vanessa, @Melococo_ , Tim Hochet, Marine, Nakyma et tout les vendeurs qui ont jou\u00e9 le jeu avec nous ! \n\nR\u00e9alisation, cadrage, montage, production ex\u00e9cutive, bonne humeur  : Alexandre Perez Leducq\n\nGraphisme : Etienne Stefanos ( Memz ) \n\nVignette : Plass\n\nVous pouvez me retrouver ici: \n\u2728Instagram: https://www.instagram.com/natoogram\n\u2728TikTok: https://www.tiktok.com/@natoo\n\u2728Snapchat: https://www.snapchat.com/add/natoostories\n\u2728Twitter @nato_o: https://twitter.com/Nato_o\n\u2728Facebook  https://www.facebook.com/natoovideos\n\nOn se retrouve chez Mousse, mon coffee shop et salon de coiffure au 37 rue des Archives \u00e0 Paris ? \n\n\u2764\ufe0fS'abonner \u00e0 ma cha\u00eene youtube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q?view_as=subscriber\n\nSi tu es arriv\u00e9.e jusqu'ici commente \" J'AI UNE TIRELIRE DAUPHIN FOOTBALL !! \"",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mr82ei6Sk7E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mr82ei6Sk7E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mr82ei6Sk7E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mr82ei6Sk7E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mr82ei6Sk7E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natoo",
                "tags": [
                    "natoo",
                    "brocante",
                    "vide grenier",
                    "exlporer"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "BROCANTE EXPLORER : QUI TROUVERA LE MEILLEUR OBJET ?!",
                    "description": "Est ce que cette premi\u00e8re \u00e9dition du brocante explorer vous a plu ?! J\u2019ai h\u00e2te d\u2019en tourner d\u2019autres pour remplir ma maison d'objets tellement utiles... \n\nRemerciements : Vanessa, @Melococo_ , Tim Hochet, Marine, Nakyma et tout les vendeurs qui ont jou\u00e9 le jeu avec nous ! \n\nR\u00e9alisation, cadrage, montage, production ex\u00e9cutive, bonne humeur  : Alexandre Perez Leducq\n\nGraphisme : Etienne Stefanos ( Memz ) \n\nVignette : Plass\n\nVous pouvez me retrouver ici: \n\u2728Instagram: https://www.instagram.com/natoogram\n\u2728TikTok: https://www.tiktok.com/@natoo\n\u2728Snapchat: https://www.snapchat.com/add/natoostories\n\u2728Twitter @nato_o: https://twitter.com/Nato_o\n\u2728Facebook  https://www.facebook.com/natoovideos\n\nOn se retrouve chez Mousse, mon coffee shop et salon de coiffure au 37 rue des Archives \u00e0 Paris ? \n\n\u2764\ufe0fS'abonner \u00e0 ma cha\u00eene youtube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q?view_as=subscriber\n\nSi tu es arriv\u00e9.e jusqu'ici commente \" J'AI UNE TIRELIRE DAUPHIN FOOTBALL !! \""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "266550",
                "likeCount": "17754",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "441"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4ujZARE3e1dmYISVOIPoZ3HyQEs",
            "id": "UAvQrh832_E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T18:00:28Z",
                "channelId": "UCaZanPyaj82BhnlO-DzeEfQ",
                "title": "CETTE VID\u00c9O DE SURVEILLANCE A HANT\u00c9 DES MILLIONS DE PERSONNES : L'AFFAIRE ELISA LAM | #HVI",
                "description": "Naviguez en toute s\u00e9curit\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 Cyberghost \ud83d\udc49 https://www.cyberghostvpn.com/Rafu\nL'affaire Elisa Lam reste l'un des myst\u00e8res les plus troublants de ces derni\u00e8res ann\u00e9es : cette \u00e9tudiante canadienne de 21 ans dispara\u00eet dans des circonstances inexpliqu\u00e9es \u00e0 l'h\u00f4tel Cecil de Los Angeles, laissant derri\u00e8re elle une vid\u00e9o de surveillance dans un ascenseur qui a fascin\u00e9 et terrifi\u00e9 des millions de personnes \u00e0 travers le monde.\n\n\ud83d\udd25 D\u00e9bloquez du contenu exclusif sur Patreon :\nhttps://www.patreon.com/rafu_ytb/about\n\n\ud83d\udccc Retrouvez-moi aussi sur\nhttps://linktr.ee/rafu_ytb\n\n___________________________________________\n\n#Rafu #HVI",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UAvQrh832_E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UAvQrh832_E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UAvQrh832_E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UAvQrh832_E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UAvQrh832_E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rafu",
                "tags": [
                    "Rafu",
                    "hvi",
                    "true crime",
                    "elisa lam"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "CETTE VID\u00c9O DE SURVEILLANCE A HANT\u00c9 DES MILLIONS DE PERSONNES : L'AFFAIRE ELISA LAM | #HVI",
                    "description": "Naviguez en toute s\u00e9curit\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 Cyberghost \ud83d\udc49 https://www.cyberghostvpn.com/Rafu\nL'affaire Elisa Lam reste l'un des myst\u00e8res les plus troublants de ces derni\u00e8res ann\u00e9es : cette \u00e9tudiante canadienne de 21 ans dispara\u00eet dans des circonstances inexpliqu\u00e9es \u00e0 l'h\u00f4tel Cecil de Los Angeles, laissant derri\u00e8re elle une vid\u00e9o de surveillance dans un ascenseur qui a fascin\u00e9 et terrifi\u00e9 des millions de personnes \u00e0 travers le monde.\n\n\ud83d\udd25 D\u00e9bloquez du contenu exclusif sur Patreon :\nhttps://www.patreon.com/rafu_ytb/about\n\n\ud83d\udccc Retrouvez-moi aussi sur\nhttps://linktr.ee/rafu_ytb\n\n___________________________________________\n\n#Rafu #HVI"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58930",
                "likeCount": "3888",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "307"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IAG2Lyv5YRNDbjyqYOqFP-N8wm4",
            "id": "HmyQi8eL3yU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T08:59:00Z",
                "channelId": "UCEUZRSYr1a2hnBfnpWslFeQ",
                "title": "Sommes-nous des bons acteurs ? SILENCE PLATEAU 2 (ft Th\u00e9odort & Maxime Biaggi)",
                "description": "merci infiniment \u00e0 Narta de nous suivre sur cette vid\u00e9o, vous pouvez retrouver l'excellent Narta Resixyl dans toutes les grandes surface et sur Amazon avec ce lien : https://www.amazon.fr/dp/B0D92TNZKR?maas=maas_adg_48E9F354020BC3E7A7100FE92C76CB95_afap_abs&ref_=aa_maas&tag=maas\n#narta #skincaremen #skincare\nCollaboration commerciale\n\nQLP Production \nDirectrice de production : Maud Le Bonhomme\nCharg\u00e9e de production : Capucine-Lou Mauris\nAssistante de production : Zo\u00e9 de Wispelaere \n\nChef op\u00e9rateur : Pierre Veron\nCadreurs : S\u00e9bastien Dubor, Th\u00e9o Rodien, Nicolas Fradet\nChef \u00e9lectricien : Lauranne Arrighy\n\u00c9lectriciens : Mathis Betmalle, Nathanael Paltrie\nIng\u00e9nieur Son : Olivier Laporte \nMakeup : Clotilde Buisson\nPhotographe plateau : Alex Larcy\n\nPost-Production : Manas\n\nFigurants :\nFabio Di Domenico, Marie-Ange Gil, Arnaud Landron, Stephanie Stuart, Abdoulaye Traor\u00e9, Benjamin Normand, Sami Dekhissi, Carlito Moreni\n\nRemerciements : \nPlanipresse, Fatou",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HmyQi8eL3yU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HmyQi8eL3yU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HmyQi8eL3yU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HmyQi8eL3yU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HmyQi8eL3yU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Djilsi",
                "tags": [
                    "djilsi",
                    "on va ou",
                    "cache la cam",
                    "sidjil",
                    "fac",
                    "defis",
                    "vlogs",
                    "hasard",
                    "anecdote",
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "accident",
                    "aventure",
                    "survivre",
                    "cache",
                    "clio",
                    "roulette russe",
                    "roulette",
                    "russe",
                    "gage",
                    "defi",
                    "velo",
                    "pekin express",
                    "entrainement",
                    "neige",
                    "formule 4",
                    "squeezie",
                    "etats unis",
                    "usa",
                    "las vegas",
                    "bonheur",
                    "mauvaise",
                    "pioche",
                    "billy",
                    "rebeu deter",
                    "seb",
                    "maxime",
                    "biaggi",
                    "cascadeur",
                    "gp explorer 2",
                    "gpe",
                    "thailande",
                    "boxe",
                    "senegal",
                    "4 jours",
                    "mister v",
                    "snowboard",
                    "silence plateau",
                    "acteurs",
                    "dtr",
                    "zone d'inconfort",
                    "diner",
                    "de",
                    "cons",
                    "halloween",
                    "horreur",
                    "gp explorer 3"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sommes-nous des bons acteurs ? SILENCE PLATEAU 2 (ft Th\u00e9odort & Maxime Biaggi)",
                    "description": "merci infiniment \u00e0 Narta de nous suivre sur cette vid\u00e9o, vous pouvez retrouver l'excellent Narta Resixyl dans toutes les grandes surface et sur Amazon avec ce lien : https://www.amazon.fr/dp/B0D92TNZKR?maas=maas_adg_48E9F354020BC3E7A7100FE92C76CB95_afap_abs&ref_=aa_maas&tag=maas\n#narta #skincaremen #skincare\nCollaboration commerciale\n\nQLP Production \nDirectrice de production : Maud Le Bonhomme\nCharg\u00e9e de production : Capucine-Lou Mauris\nAssistante de production : Zo\u00e9 de Wispelaere \n\nChef op\u00e9rateur : Pierre Veron\nCadreurs : S\u00e9bastien Dubor, Th\u00e9o Rodien, Nicolas Fradet\nChef \u00e9lectricien : Lauranne Arrighy\n\u00c9lectriciens : Mathis Betmalle, Nathanael Paltrie\nIng\u00e9nieur Son : Olivier Laporte \nMakeup : Clotilde Buisson\nPhotographe plateau : Alex Larcy\n\nPost-Production : Manas\n\nFigurants :\nFabio Di Domenico, Marie-Ange Gil, Arnaud Landron, Stephanie Stuart, Abdoulaye Traor\u00e9, Benjamin Normand, Sami Dekhissi, Carlito Moreni\n\nRemerciements : \nPlanipresse, Fatou"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1148000",
                "likeCount": "58021",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "602"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lFRj6ItC1uReEpZYvDOUgOb-JL0",
            "id": "7zQCnEIFgl0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T16:00:21Z",
                "channelId": "UCkGpd4_4UAn53ZXcUf1JyFA",
                "title": "AU COEUR de la CIT\u00c9 : est-ce le SNACK le + STREET de Seine-Saint-Denis ?",
                "description": "\ud83d\udd25 BATTLE DE SNACKS STREET \u2013 93 vs 92 ! \ud83d\udd25\nAvec mon pote @IsmaLabrigade  on s\u2019est lanc\u00e9 un d\u00e9fi :\n\ud83d\udc49 Trouver le snack le PLUS STREET de France ! Voici le 3\u00e8me \u00e9pisode . \n\nChacun a choisi son spot :\n\ud83d\udca5 Moi, je t\u2019emm\u00e8ne au c\u0153ur de  la cit\u00e9 des Renouill\u00e8res \u00e0 Neuill-Plaisance, dans une boulangerie-sandwicherie-\u00e9picerie comme on n\u2019en voit plus. Ambiance, vibes, bouffe de ouf\u2026\n\ud83c\udf54 Lui, il a d\u00e9nich\u00e9 un autre snack \u00e0 Gennevilliersqu\u2019il nous montre sur sa cha\u00eene.\n\n\ud83d\udce3 \u00c0 vous de voter !\nDis-moi en commentaire : QUI A D\u00c9NICH\u00c9 LE SNACK le + STREET ?\n\n\ud83d\udd17 Regarde aussi la vid\u00e9o d\u2019Isma ici : https://youtu.be/6-nyM316u6E?si=fF-PAIeGpxwUBE4h\n\n\ud83d\udd14 ABONNEZ VOUS \u00e0 ma chaine : http://goo.gl/VPDsOs\n\nRetrouvez moi sur :\nFACEBOOK : http://www.facebook.com/florianonair\nTWITTER : http://www.twitter.com/florianonair\nINSTAGRAM : http://www.instagram.com/florianonair",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7zQCnEIFgl0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7zQCnEIFgl0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7zQCnEIFgl0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7zQCnEIFgl0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7zQCnEIFgl0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FlorianOnAir",
                "tags": [
                    "florian",
                    "onair",
                    "florianonair",
                    "snack",
                    "fast food",
                    "fast foods",
                    "isma",
                    "brigade",
                    "ali",
                    "seine",
                    "saint",
                    "denis",
                    "93",
                    "neuilly",
                    "plaisance",
                    "burger",
                    "hummer",
                    "croque",
                    "monsieur",
                    "sandwich",
                    "pizza",
                    "bouffe",
                    "nourriture",
                    "d\u00e9gustation",
                    "vlog",
                    "vlogger",
                    "dailyvlog"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AU COEUR de la CIT\u00c9 : est-ce le SNACK le + STREET de Seine-Saint-Denis ?",
                    "description": "\ud83d\udd25 BATTLE DE SNACKS STREET \u2013 93 vs 92 ! \ud83d\udd25\nAvec mon pote @IsmaLabrigade  on s\u2019est lanc\u00e9 un d\u00e9fi :\n\ud83d\udc49 Trouver le snack le PLUS STREET de France ! Voici le 3\u00e8me \u00e9pisode . \n\nChacun a choisi son spot :\n\ud83d\udca5 Moi, je t\u2019emm\u00e8ne au c\u0153ur de  la cit\u00e9 des Renouill\u00e8res \u00e0 Neuill-Plaisance, dans une boulangerie-sandwicherie-\u00e9picerie comme on n\u2019en voit plus. Ambiance, vibes, bouffe de ouf\u2026\n\ud83c\udf54 Lui, il a d\u00e9nich\u00e9 un autre snack \u00e0 Gennevilliersqu\u2019il nous montre sur sa cha\u00eene.\n\n\ud83d\udce3 \u00c0 vous de voter !\nDis-moi en commentaire : QUI A D\u00c9NICH\u00c9 LE SNACK le + STREET ?\n\n\ud83d\udd17 Regarde aussi la vid\u00e9o d\u2019Isma ici : https://youtu.be/6-nyM316u6E?si=fF-PAIeGpxwUBE4h\n\n\ud83d\udd14 ABONNEZ VOUS \u00e0 ma chaine : http://goo.gl/VPDsOs\n\nRetrouvez moi sur :\nFACEBOOK : http://www.facebook.com/florianonair\nTWITTER : http://www.twitter.com/florianonair\nINSTAGRAM : http://www.instagram.com/florianonair"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38787",
                "likeCount": "1512",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "181"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Pvd4GhGLEv3PYlCUViP4CfJdcng",
            "id": "8B8Qut9socM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T17:01:15Z",
                "channelId": "UCeC6WNt8A9SmyLlL-bk4ZWg",
                "title": "QUI EST LE FAUX COUPLE ? \ud83d\ude31 (FT Olivanie & yousousaa)",
                "description": "Aujourd\u2019hui, je suis accompagn\u00e9e de Olivanie et Yousoussa pour un concept sp\u00e9cial : Qui est le faux couple ? \ud83d\udc94\nParmi les couples pr\u00e9sents, un seul fait semblant d\u2019\u00eatre amoureux\u2026 \u00e0 moi de le d\u00e9masquer ! \ud83d\udc40\nVous pensez que je vais trouver le faux couple ? Dites-le en commentaire ! \ud83d\udcac\n\n\ud83d\udc49 Abonne-toi et l\u00e2che ton like pour ne rien rater des prochaines vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf2 Suis-moi ici :\n\n\ud83d\udcf8 Instagram : @cameliaaa_.92 | https://www.instagram.com/cameliaaa_.92/\n\ud83c\udfb5 TikTok : @cameliaa92___ | https://www.tiktok.com/@cameliaa92___?lang=en\n\n\ud83c\udfa5 PRODUCTION : PROMO INFLU CREATOR\nhttps://www.instagram.com/promoinflucreator/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8B8Qut9socM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8B8Qut9socM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8B8Qut9socM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8B8Qut9socM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8B8Qut9socM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CameliaSadouki ",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUI EST LE FAUX COUPLE ? \ud83d\ude31 (FT Olivanie & yousousaa)",
                    "description": "Aujourd\u2019hui, je suis accompagn\u00e9e de Olivanie et Yousoussa pour un concept sp\u00e9cial : Qui est le faux couple ? \ud83d\udc94\nParmi les couples pr\u00e9sents, un seul fait semblant d\u2019\u00eatre amoureux\u2026 \u00e0 moi de le d\u00e9masquer ! \ud83d\udc40\nVous pensez que je vais trouver le faux couple ? Dites-le en commentaire ! \ud83d\udcac\n\n\ud83d\udc49 Abonne-toi et l\u00e2che ton like pour ne rien rater des prochaines vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf2 Suis-moi ici :\n\n\ud83d\udcf8 Instagram : @cameliaaa_.92 | https://www.instagram.com/cameliaaa_.92/\n\ud83c\udfb5 TikTok : @cameliaa92___ | https://www.tiktok.com/@cameliaa92___?lang=en\n\n\ud83c\udfa5 PRODUCTION : PROMO INFLU CREATOR\nhttps://www.instagram.com/promoinflucreator/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "131087",
                "likeCount": "4839",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "215"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xUu1KDTaPg1pMoXmvXUY6PH0Gl4",
            "id": "aM7AxPaApf0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T15:25:00Z",
                "channelId": "UCgvqvBoSHB1ctlyyhoHrGwQ",
                "title": "CACHE-CACHE EXTR\u00caME \u00e0 VERSAILLES (1000\u20ac pour se cacher) #6",
                "description": "On a fait un cache-cache dans les jardins du Ch\u00e2teau de Versailles !\n\nMerci au @chateauversailles  pour leur accueil !\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsable de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9 de production : Simon Amstuz\nAssistants de production : Maelys Le Roux, Alexandre Defives\nIng\u00e9nieur en chef : Enrique F\u00e9vrier\n\nChef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion \nOsmo boys : Loann Le Guyader, L\u00e9o Pr\u00e9laud\nCadreurs : Diane Javelot, Arthur Despres\n\nResponsables de post-production : Lucie Pineau, Florent Bodenez\nLead monteuse : Diane Javelot\nMonteuse : Morgane Valat\n\nMiniaturiste : Sandflake",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aM7AxPaApf0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aM7AxPaApf0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aM7AxPaApf0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aM7AxPaApf0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aM7AxPaApf0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amixem",
                "tags": [
                    "amixem",
                    "humour",
                    "delire",
                    "cache cache",
                    "versailles",
                    "chateau",
                    "royal",
                    "paris",
                    "fontaine",
                    "jardins",
                    "louis XIV",
                    "luxe",
                    "dor\u00e9",
                    "richesse"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "CACHE-CACHE EXTR\u00caME \u00e0 VERSAILLES (1000\u20ac pour se cacher) #6",
                    "description": "On a fait un cache-cache dans les jardins du Ch\u00e2teau de Versailles !\n\nMerci au @chateauversailles  pour leur accueil !\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsable de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9 de production : Simon Amstuz\nAssistants de production : Maelys Le Roux, Alexandre Defives\nIng\u00e9nieur en chef : Enrique F\u00e9vrier\n\nChef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion \nOsmo boys : Loann Le Guyader, L\u00e9o Pr\u00e9laud\nCadreurs : Diane Javelot, Arthur Despres\n\nResponsables de post-production : Lucie Pineau, Florent Bodenez\nLead monteuse : Diane Javelot\nMonteuse : Morgane Valat\n\nMiniaturiste : Sandflake"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2478250",
                "likeCount": "147956",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2202"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Nz3IdEQCxW37Ie_cjTdEIp9yN9w",
            "id": "_tTFiS2MU-U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T11:47:24Z",
                "channelId": "UCoY9dSehUOccMeV06OGmuQA",
                "title": "COMBIEN \u00c7A CO\u00dbTE ?! (Ma carte bleue pleure)",
                "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb Abonne-toi en cliquant ici : https://bit.ly/2L86Yyq (Merci ! \ud83d\ude04)\n\ud83c\udf38 Ma marque de v\u00eatements : http://www.hayami-shop.fr\n\nAujourd'hui avec Doigby on essaie de deviner le prix d'objets que la prod a achet\u00e9, \u00e7a peut aller de 1 euro \u00e0 plus de 200 000 euros, \u00e0 nous de se rapprocher le plus possible du prix ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e \u00e0 tous les annonceurs et est de type divertissement.\n\n\n\ud83d\udc7e Ma cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/sora\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire : https://bit.ly/3rYGeHg\n\ud83c\udfae Ma cha\u00eene rediffusion : https://youtube.com/@SoraRediff?si=M445rC5KSspegeFA\n\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram : https://www.instagram.com/sora/\n\ud83d\udc26 Mon X : https://bit.ly/SoraTweet\n\ud83c\udfa5 Mon Tiktok : https://bit.ly/SoraTiktok\n\n\ud83d\udce7 Mail pro : soramailpro@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_tTFiS2MU-U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_tTFiS2MU-U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_tTFiS2MU-U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_tTFiS2MU-U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_tTFiS2MU-U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sora",
                "tags": [
                    "sora",
                    "devine le prix",
                    "devine le prix sora",
                    "doigby",
                    "sora doigby",
                    "combien \u00e7a coute",
                    "sora combien \u00e7a coute"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMBIEN \u00c7A CO\u00dbTE ?! (Ma carte bleue pleure)",
                    "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb Abonne-toi en cliquant ici : https://bit.ly/2L86Yyq (Merci ! \ud83d\ude04)\n\ud83c\udf38 Ma marque de v\u00eatements : http://www.hayami-shop.fr\n\nAujourd'hui avec Doigby on essaie de deviner le prix d'objets que la prod a achet\u00e9, \u00e7a peut aller de 1 euro \u00e0 plus de 200 000 euros, \u00e0 nous de se rapprocher le plus possible du prix ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e \u00e0 tous les annonceurs et est de type divertissement.\n\n\n\ud83d\udc7e Ma cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/sora\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire : https://bit.ly/3rYGeHg\n\ud83c\udfae Ma cha\u00eene rediffusion : https://youtube.com/@SoraRediff?si=M445rC5KSspegeFA\n\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram : https://www.instagram.com/sora/\n\ud83d\udc26 Mon X : https://bit.ly/SoraTweet\n\ud83c\udfa5 Mon Tiktok : https://bit.ly/SoraTiktok\n\n\ud83d\udce7 Mail pro : soramailpro@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "183405",
                "likeCount": "14392",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "352"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C2Dr-lRepB6TuGZ1FRctysr271I",
            "id": "pzBi1nwDn8U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Survive 100 Days Trapped In A Private Jet, Keep It",
                "description": "Spending that much time in a jet is crazy\n10 people will win $10,000 thanks to DoorDash. Enter promo code JET on any grocery, convenience or retail to get $10 off your order AND to enter for a chance to win $10K: https://bit.ly/44GtE3z\n#doordashpartner \n\nTo help offset the carbon emissions from the jet, we planted thousands of trees and are working with the Arbor Day Foundation to support certified carbon removal projects that restore forests and remove CO\u2082 from the atmosphere.\n\nDue to airport security, Dashers delivered this and all subsequent orders to a MrBeast crew member who then brought items to the pilot.\n\nWith DashPass, enjoy $0 delivery fees and lower service fees on eligible orders. Terms apply.\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------\nTerms & Conditions:\nNO PURCHASE NECESSARY. Purchase will not increase your chances of winning. Sweepstakes ends 11:59 PM PT on 07/27/25. Open to legal US residents, 18+, who have an active, valid DoorDash account. See Official Rules (https://bit.ly/4nYqvoO) for complete details on how to enter, eligibility requirements, free method of entry, odds of winning, prize description, and limitations. Void where prohibited. Sponsor: DoorDash, Inc.\n\nPromo offer valid through 11:59PM PT on 07/27/25 on orders placed at participating grocery, convenience, or retail merchants on the DoorDash app or website. Valid only in the United States. Valid only on orders with a minimum subtotal of $20, excluding fees and taxes. Maximum value of discount is $10. Discount applies to subtotal only; does not apply to fees, taxes, and gratuity. If the full $10 value is not used on a single order, the remaining value will be forfeited. Not valid for pickup. Limit one per person. Not valid for the purchase of alcohol. Fees, taxes, and gratuity still apply. Use promo code JET at checkout to redeem. See further terms and conditions at https://drd.sh/8ONpZP/.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzBi1nwDn8U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzBi1nwDn8U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzBi1nwDn8U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzBi1nwDn8U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzBi1nwDn8U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Survive 100 Days Trapped In A Private Jet, Keep It",
                    "description": "Spending that much time in a jet is crazy\n10 people will win $10,000 thanks to DoorDash. Enter promo code JET on any grocery, convenience or retail to get $10 off your order AND to enter for a chance to win $10K: https://bit.ly/44GtE3z\n#doordashpartner \n\nTo help offset the carbon emissions from the jet, we planted thousands of trees and are working with the Arbor Day Foundation to support certified carbon removal projects that restore forests and remove CO\u2082 from the atmosphere.\n\nDue to airport security, Dashers delivered this and all subsequent orders to a MrBeast crew member who then brought items to the pilot.\n\nWith DashPass, enjoy $0 delivery fees and lower service fees on eligible orders. Terms apply.\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------\nTerms & Conditions:\nNO PURCHASE NECESSARY. Purchase will not increase your chances of winning. Sweepstakes ends 11:59 PM PT on 07/27/25. Open to legal US residents, 18+, who have an active, valid DoorDash account. See Official Rules (https://bit.ly/4nYqvoO) for complete details on how to enter, eligibility requirements, free method of entry, odds of winning, prize description, and limitations. Void where prohibited. Sponsor: DoorDash, Inc.\n\nPromo offer valid through 11:59PM PT on 07/27/25 on orders placed at participating grocery, convenience, or retail merchants on the DoorDash app or website. Valid only in the United States. Valid only on orders with a minimum subtotal of $20, excluding fees and taxes. Maximum value of discount is $10. Discount applies to subtotal only; does not apply to fees, taxes, and gratuity. If the full $10 value is not used on a single order, the remaining value will be forfeited. Not valid for pickup. Limit one per person. Not valid for the purchase of alcohol. Fees, taxes, and gratuity still apply. Use promo code JET at checkout to redeem. See further terms and conditions at https://drd.sh/8ONpZP/."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96019877",
                "likeCount": "2791516",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w95wB5TxQ4WAEBjPVO-nuZpI1S4",
            "id": "TP85yciASrU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T15:01:01Z",
                "channelId": "UCaI0uXLw1aOVklVFdEsB6Yw",
                "title": "JE CONSTRUIS UN SKATE PARK DANS MON JARDIN !",
                "description": "Premier \u00e9pisode d\u2019une s\u00e9rie de 7 vid\u00e9o sur la construction du Park dans mon jardin ! \n\nMon site internet : https://philippecantenot.fr\n\nLa vid\u00e9o de r\u00e9novation de mon garage : https://youtu.be/t4eFqt2nt0w?si=KOCT7U_m8YRhTA05\n\n\u2705MON UNIQUE INSTAGRAM : @PhilippeCantenot ( 223.000 abonn\u00e9s )\nhttps://www.instagram.com/philippecantenot/\n\n___________________________________\n\nN\u2019H\u00c9SITES PAS \u00c0 T\u2019ABONNER JUSTE ICI\ud83d\udd14 \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/channel/UCaI0uXLw1aOVklVFdEsB6Yw \u21a9\ufe0f\n\n\u2b06\ufe0fN\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 partager\u2b06\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TP85yciASrU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TP85yciASrU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TP85yciASrU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TP85yciASrU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TP85yciASrU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Philippe Cantenot",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE CONSTRUIS UN SKATE PARK DANS MON JARDIN !",
                    "description": "Premier \u00e9pisode d\u2019une s\u00e9rie de 7 vid\u00e9o sur la construction du Park dans mon jardin ! \n\nMon site internet : https://philippecantenot.fr\n\nLa vid\u00e9o de r\u00e9novation de mon garage : https://youtu.be/t4eFqt2nt0w?si=KOCT7U_m8YRhTA05\n\n\u2705MON UNIQUE INSTAGRAM : @PhilippeCantenot ( 223.000 abonn\u00e9s )\nhttps://www.instagram.com/philippecantenot/\n\n___________________________________\n\nN\u2019H\u00c9SITES PAS \u00c0 T\u2019ABONNER JUSTE ICI\ud83d\udd14 \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/channel/UCaI0uXLw1aOVklVFdEsB6Yw \u21a9\ufe0f\n\n\u2b06\ufe0fN\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 partager\u2b06\ufe0f"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63889",
                "likeCount": "4881",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "203"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o7rxoiU_BcKebHOlqojMxaIL-zY",
            "id": "lHtSsETvq8I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T17:55:06Z",
                "channelId": "UCoKweTwEeA-D9vuSVw_Z_DQ",
                "title": "\ud835\udc12\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc2c \ud835\udc23\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc22\ud835\udc2c \ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc25\ud835\udc1a\u0302\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc2b | 1x02: Ciel d\u2019autOMne \ud83c\udfac \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f",
                "description": "La saison 24/25 de l'OM racont\u00e9e dans une \ud835\ude00\ud835\uddf2\u0301\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddf1\ud835\uddfc\ud835\uddf0\ud835\ude02\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddf2 \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\udff2 \ud835\uddf2\u0301\ud835\uddfd\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00.\nUne quinzaine d'interviews et des images in\u00e9dites pour retracer une aventure humaine, au plus proche d'un vestiaire marseillais pass\u00e9 par toutes les \u00e9motions.  \n\nL\u2019\u00e9t\u00e9 \u00e9tait id\u00e9al, mais l\u2019euphorie s\u2019estompe \u00e0 l\u2019automne avant la r\u00e9ception du PSG. Une premi\u00e8re d\u00e9faite \u00e0 Strasbourg et des difficult\u00e9s r\u00e9currentes \u00e0 domicile am\u00e8nent quelques nuages dans le ciel marseillais.Entre chaque match, Roberto De Zerbi hausse le ton, durcit son discours et insiste sur les valeurs qui le portent.\nLa mi-temps du classique \u00e9lectrise le vestiaire pour la premi\u00e8re fois de la saison. Les esprits s\u2019\u00e9chauffent, chacun apprend \u00e0 conna\u00eetre l\u2019autre, mais tous ont le m\u00eame objectif.Pr\u00e9sent au quotidien, le directeur du football Medhi Benatia d\u00e9taille une partie de son r\u00f4le aupr\u00e8s du groupe, entre exigence et soutien.\n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine officielle de l'OM  \ud83d\udc49  http://bit.ly/2zo1Epp \r\nET clique sur la cloche \ud83d\udd14  pour \u00eatre inform\u00e9 des derni\u00e8res vid\u00e9os mises en ligne !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lHtSsETvq8I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lHtSsETvq8I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lHtSsETvq8I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lHtSsETvq8I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lHtSsETvq8I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OM",
                "tags": [
                    "Olympique de Marseille",
                    "OM",
                    "chaine",
                    "Marseille",
                    "football",
                    "soccer",
                    "F\u00fatbol",
                    "video om"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\ud835\udc12\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc2c \ud835\udc23\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc22\ud835\udc2c \ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc25\ud835\udc1a\u0302\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc2b | 1x02: Ciel d\u2019autOMne \ud83c\udfac \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f",
                    "description": "La saison 24/25 de l'OM racont\u00e9e dans une \ud835\ude00\ud835\uddf2\u0301\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddf1\ud835\uddfc\ud835\uddf0\ud835\ude02\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddf2 \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\udff2 \ud835\uddf2\u0301\ud835\uddfd\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00.\nUne quinzaine d'interviews et des images in\u00e9dites pour retracer une aventure humaine, au plus proche d'un vestiaire marseillais pass\u00e9 par toutes les \u00e9motions.  \n\nL\u2019\u00e9t\u00e9 \u00e9tait id\u00e9al, mais l\u2019euphorie s\u2019estompe \u00e0 l\u2019automne avant la r\u00e9ception du PSG. Une premi\u00e8re d\u00e9faite \u00e0 Strasbourg et des difficult\u00e9s r\u00e9currentes \u00e0 domicile am\u00e8nent quelques nuages dans le ciel marseillais.Entre chaque match, Roberto De Zerbi hausse le ton, durcit son discours et insiste sur les valeurs qui le portent.\nLa mi-temps du classique \u00e9lectrise le vestiaire pour la premi\u00e8re fois de la saison. Les esprits s\u2019\u00e9chauffent, chacun apprend \u00e0 conna\u00eetre l\u2019autre, mais tous ont le m\u00eame objectif.Pr\u00e9sent au quotidien, le directeur du football Medhi Benatia d\u00e9taille une partie de son r\u00f4le aupr\u00e8s du groupe, entre exigence et soutien.\n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine officielle de l'OM  \ud83d\udc49  http://bit.ly/2zo1Epp \r\nET clique sur la cloche \ud83d\udd14  pour \u00eatre inform\u00e9 des derni\u00e8res vid\u00e9os mises en ligne !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "317534",
                "likeCount": "12637",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "417"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qa9zt1hj7LFki_RExZMcDmsLaE4",
            "id": "tX1_fnrPxSA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T16:00:03Z",
                "channelId": "UCrD9KhV8IUjmy2GErWS3BYQ",
                "title": "Le JOUEUR pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 de ton joueur pr\u00e9f\u00e9r\u00e9",
                "description": "\u00c9pisode 116 - Contes de Foot \n\nPABLO AIMAR \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\nLe 23 janvier 2018, Pablito dispute le dernier match de sa carri\u00e8re, pas vraiment n\u2019importe o\u00f9, dans le club de sa ville de naissance, aux cot\u00e9s de ses proches et de son fr\u00e8re, lui aussi footballeur professionnel. Un au revoir \u00e0 l\u2019image du bonhomme et de la figure romantique qu\u2019il repr\u00e9sente: celle d\u2019un football d\u2019\u00e9motion, de partage et de classe, celle qui reste dans l\u2019ombre pour faire briller les autres\u2026 \u2728\n\n\ud83e\udd33 Notre page Twitter : https://twitter.com/ContesFoot\n\ud83d\udcf8 Notre page Instagram : https://www.instagram.com/contesfoot/\n\nToutes les musiques utilis\u00e9es sont \u00e0 retrouver ici, sur le site d'Epidemic Sound: https://share.epidemicsound.com/6kx81l\n\nPour contacter la chaine: contesdefoot@gmail.com \u26a1\ufe0f\n\n*Vid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e dans le respect de la l\u00e9gislation sur le droit d'auteur, y compris le Code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle en France et les doctrines d'usage \u00e9quitable \u00e0 l'international. Sans intention de nuire aux \u0153uvres originales, la vid\u00e9o peut contenir des extraits et des commentaires \u00e0 but \u00e9ducatif, informatif, critique ou humoristique, visant \u00e0 enrichir la discussion, l'analyse et la compr\u00e9hension de ces oeuvres. Si vous \u00eates titulaire des droits et estimez que l'utilisation de certains contenus de la vid\u00e9o porte atteinte \u00e0 vos droits d'auteur, vous pouvez nous contacter \u00e0 l'adresse suivante : contesdefoot@gmail.com. Nous sommes ouverts \u00e0 trouver une solution respectueuse pour toutes les parties.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tX1_fnrPxSA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tX1_fnrPxSA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tX1_fnrPxSA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tX1_fnrPxSA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tX1_fnrPxSA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Contes de Foot",
                "tags": [
                    "contes de foot",
                    "conte de foot",
                    "football",
                    "pablo aimar",
                    "aimar messi",
                    "leo messi",
                    "aimar river",
                    "river plate",
                    "boca juniors",
                    "boca river",
                    "aimar valencia",
                    "aimar valence",
                    "aimar skills",
                    "aimar passes",
                    "aimar goals",
                    "histoire",
                    "documentaire",
                    "reportage",
                    "aimar zaragoza",
                    "aimar benfica",
                    "aimar compilation",
                    "legende",
                    "aimar argentine",
                    "argentina",
                    "aimar copa america",
                    "aimar u20",
                    "aimar u17",
                    "aimar riquelme",
                    "aimar real madrid",
                    "aimar barcelona",
                    "aimar rio cuarto"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Le JOUEUR pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 de ton joueur pr\u00e9f\u00e9r\u00e9",
                    "description": "\u00c9pisode 116 - Contes de Foot \n\nPABLO AIMAR \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\nLe 23 janvier 2018, Pablito dispute le dernier match de sa carri\u00e8re, pas vraiment n\u2019importe o\u00f9, dans le club de sa ville de naissance, aux cot\u00e9s de ses proches et de son fr\u00e8re, lui aussi footballeur professionnel. Un au revoir \u00e0 l\u2019image du bonhomme et de la figure romantique qu\u2019il repr\u00e9sente: celle d\u2019un football d\u2019\u00e9motion, de partage et de classe, celle qui reste dans l\u2019ombre pour faire briller les autres\u2026 \u2728\n\n\ud83e\udd33 Notre page Twitter : https://twitter.com/ContesFoot\n\ud83d\udcf8 Notre page Instagram : https://www.instagram.com/contesfoot/\n\nToutes les musiques utilis\u00e9es sont \u00e0 retrouver ici, sur le site d'Epidemic Sound: https://share.epidemicsound.com/6kx81l\n\nPour contacter la chaine: contesdefoot@gmail.com \u26a1\ufe0f\n\n*Vid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e dans le respect de la l\u00e9gislation sur le droit d'auteur, y compris le Code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle en France et les doctrines d'usage \u00e9quitable \u00e0 l'international. Sans intention de nuire aux \u0153uvres originales, la vid\u00e9o peut contenir des extraits et des commentaires \u00e0 but \u00e9ducatif, informatif, critique ou humoristique, visant \u00e0 enrichir la discussion, l'analyse et la compr\u00e9hension de ces oeuvres. Si vous \u00eates titulaire des droits et estimez que l'utilisation de certains contenus de la vid\u00e9o porte atteinte \u00e0 vos droits d'auteur, vous pouvez nous contacter \u00e0 l'adresse suivante : contesdefoot@gmail.com. Nous sommes ouverts \u00e0 trouver une solution respectueuse pour toutes les parties."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56008",
                "likeCount": "2852",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "290"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ctPGNuR1QCHyRVsNO_YkumQUsjU",
            "id": "eGboDmbTt5Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T12:49:36Z",
                "channelId": "UCzJ7FV2xaYRMUzEuJ9B4dRA",
                "title": "Une semaine avec mes Frelons",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGboDmbTt5Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGboDmbTt5Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGboDmbTt5Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGboDmbTt5Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eGboDmbTt5Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Etienne LGF",
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Une semaine avec mes Frelons",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "285163",
                "likeCount": "3823",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "idla-GSgzTnAj7MXgjGPjn-6Pcc",
            "id": "nRbkZX-8wb0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T17:00:57Z",
                "channelId": "UCqxKPoV4Oa8K-AmFrVFPZZg",
                "title": "L'humour \u00e0 la plage - Gad Elmaleh : 4 ans de sobri\u00e9t\u00e9",
                "description": "Depuis qu'il a arr\u00eat\u00e9 de boire, Gad rencontre un petit soucis. Lorsqu'il prend l'avion, il ne peut plus prendre quelques verres pour faire passer le vol. Il prend donc des somnif\u00e8res. Mais lorsque son vol est annul\u00e9 il vit une exp\u00e9rience particuli\u00e8re dans l'a\u00e9roport. Extrait L'Humour Plage 2\u00e8me \u00e9dition Partie 1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRbkZX-8wb0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRbkZX-8wb0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nRbkZX-8wb0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    }
                },
                "channelTitle": "TF1+",
                "tags": [
                    "Kev Adams",
                    "comedie",
                    "sketches",
                    "Gad Elmaleh"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L'humour \u00e0 la plage - Gad Elmaleh : 4 ans de sobri\u00e9t\u00e9",
                    "description": "Depuis qu'il a arr\u00eat\u00e9 de boire, Gad rencontre un petit soucis. Lorsqu'il prend l'avion, il ne peut plus prendre quelques verres pour faire passer le vol. Il prend donc des somnif\u00e8res. Mais lorsque son vol est annul\u00e9 il vit une exp\u00e9rience particuli\u00e8re dans l'a\u00e9roport. Extrait L'Humour Plage 2\u00e8me \u00e9dition Partie 1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "200062",
                "likeCount": "4173",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "384"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Oa4rsUSJjB9j8pGaBY7rBVKyOE8",
            "id": "Q8y2UJTQpBY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T15:08:13Z",
                "channelId": "UCx8TmnMAhfg2_gX68b6ZgHA",
                "title": "\ud83c\udde9\ud83c\uddff ALG\u00c9RIE : En larmes d\u00e8s les premiers jours dans le PLUS BEAU D\u00c9SERT DU MONDE (Sahara \u2013 Djanet)",
                "description": "\ud83c\udf81\u00a0T\u00e9l\u00e9chargez Sumeria, faites un achat avec la carte VISA et obtenez 10\u20ac de bonus de bienvenue ! (Promo valable \u00e0 compter du 20 juillet jusqu'au 31/08/2025 pour les nouveaux utilisateurs, +18. Voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). D\u00e9tails sur\u00a0sumeria.eu\n\ud83d\udc49\u00a0https://sumeria.eu/parrainage/LENETJERRY/\nCollaboration commerciale\n\nLydia Solutions est un \u00e9tablissement de monnaie \u00e9lectronique habilit\u00e9 \u00e0 ex\u00e9cuter des services de paiement - Code banque (CIB) : 17598\n\n\n\u2022 Voyager en Alg\u00e9rie\n\u2022 Fouler les dunes du plus grand d\u00e9sert du monde le Sahara\n\u2022 Rencontrer les Touaregs\n\nNotre voyage en Alg\u00e9rie d\u00e9bute par la r\u00e9alisons de l\u2019un de nos r\u00eaves les plus vertigineux.\nExplorer le plus grand d\u00e9sert du monde, le Sahara.\n\nL\u00e0-bas, nous rencontrerons un peuple l\u00e9gendaire, les Touaregs.\n\nPlus qu\u2019un simple voyage, c\u2019est l\u2019opportunit\u00e9 de replonger dans ces \u00e9tendues arides qui nous ont d\u00e9j\u00e0 tant donn\u00e9 lors de nos 2 premi\u00e8res ann\u00e9es de voyage en v\u00e9hicule am\u00e9nag\u00e9 au Moyen-Orient.\nCar c\u2019est dans ces lieux o\u00f9 tout nous paraissait hostiles, que nous avons souvent trouv\u00e9 ce que les Hommes ont de plus beau \u00e0 offrir : l\u2019hospitalit\u00e9 sous sa forme la plus pure.\n\nEt aujourd\u2019hui, \u00e0 travers l\u2019un des voyages les plus beaux de notre vie, nous recevrons une grande le\u00e7on d\u2019humanit\u00e9, de simplicit\u00e9 et d\u2019humilit\u00e9.\n\nSi vous \u00eates Alg\u00e9rien(ne), amoureux(se) de voyages, curieux(se) ou en qu\u00eate d\u2019inspiration\u2026 cette s\u00e9rie est faite pour vous !\n\n\n\u26a0\ufe0f SI TOI AUSSI TU VEUX VIVRE CE R\u00caVE TOUT EN SOUTENANT LES TOUAREGS, \nCONTACTE L'AGENCE LOCALE : DJANET ONLY\n\ud83d\udcde +213 555 73 32 30\n\ud83d\udce9 norazeghli@gmail.com \nInstagram : https://www.instagram.com/djanet.only\n\nPasser par une agence locale c'est soutenir les Touaregs directement mais aussi s'assure de passer un voyage authentique et responsable dans le Sahara \ud83d\udc2a. \n\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour ne rien rater des \u00e9pisodes \u00e0 venir !\n\ud83d\udcac Et dites-nous en commentaire si vous avez d\u00e9j\u00e0 voyag\u00e9 en Alg\u00e9rie ou si c\u2019est sur votre bucket list !\n\n\n\u2708\ufe0f Voyagez l\u2019esprit tranquille avec Chapka Assurances !\nProfitez de -10% sur le contrat Cap Assistance 24h/24 (id\u00e9al pour les s\u00e9jours de moins de 90 jours) avec le code LENJERRY.\n\ud83d\udc49 https://www.chapkadirect.fr/index.php?action=produit&id=924&app=lenetjerry&tracking=offre\nEn passant par ce lien, vous acc\u00e9dez \u00e0 toutes les offres d\u2019assurance Chapka (Tour du monde, PVT, \u00e9tudes, business, etc.) et vous soutenez directement notre aventure, sans frais suppl\u00e9mentaires pour vous \ud83d\ude4f Merci pour votre soutien \u2764\ufe0f\n\n\n\ud83d\udcf8 Retrouvez-nous aussi ici :\n\u2022 Instagram : https://www.instagram.com/len_et_jerry\n\u2022 TikTok : https://www.tiktok.com/@lenetjerry\n\u2022 Tous nos liens & bonus : https://linktr.ee/len_et_jerry\n\n\n\u2615 Vous aimez notre travail ? Nos cagnottes participatives \ud83d\udc47\nTipeee : https://fr.tipeee.com/len-et-jerry\nPayPal : https://www.paypal.com/donate/?hosted_button_id=JH8MWGMT3T3Y2\n\n\n\ud83d\udc4d Likez, commentez, partagez : \u00e7a aide \u00e9norm\u00e9ment notre cha\u00eene \u00e0 se faire conna\u00eetre \u2764\ufe0f\n\n\n#alg\u00e9rie  #voyagealg\u00e9rie #roadtripalg\u00e9rie #vlogalg\u00e9rie #tourismealg\u00e9rie #algeriatravel  #sahara  #voyagecouple  #algerie #alger  #2025 #sahara #touareg #dz #desert",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8y2UJTQpBY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8y2UJTQpBY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8y2UJTQpBY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8y2UJTQpBY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8y2UJTQpBY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Len et Jerry",
                "tags": [
                    "DZ",
                    "Alg\u00e9rie",
                    "Sahara",
                    "D\u00e9sert"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udde9\ud83c\uddff ALG\u00c9RIE : En larmes d\u00e8s les premiers jours dans le PLUS BEAU D\u00c9SERT DU MONDE (Sahara \u2013 Djanet)",
                    "description": "\ud83c\udf81\u00a0T\u00e9l\u00e9chargez Sumeria, faites un achat avec la carte VISA et obtenez 10\u20ac de bonus de bienvenue ! (Promo valable \u00e0 compter du 20 juillet jusqu'au 31/08/2025 pour les nouveaux utilisateurs, +18. Voir conditions g\u00e9n\u00e9rales). D\u00e9tails sur\u00a0sumeria.eu\n\ud83d\udc49\u00a0https://sumeria.eu/parrainage/LENETJERRY/\nCollaboration commerciale\n\nLydia Solutions est un \u00e9tablissement de monnaie \u00e9lectronique habilit\u00e9 \u00e0 ex\u00e9cuter des services de paiement - Code banque (CIB) : 17598\n\n\n\u2022 Voyager en Alg\u00e9rie\n\u2022 Fouler les dunes du plus grand d\u00e9sert du monde le Sahara\n\u2022 Rencontrer les Touaregs\n\nNotre voyage en Alg\u00e9rie d\u00e9bute par la r\u00e9alisons de l\u2019un de nos r\u00eaves les plus vertigineux.\nExplorer le plus grand d\u00e9sert du monde, le Sahara.\n\nL\u00e0-bas, nous rencontrerons un peuple l\u00e9gendaire, les Touaregs.\n\nPlus qu\u2019un simple voyage, c\u2019est l\u2019opportunit\u00e9 de replonger dans ces \u00e9tendues arides qui nous ont d\u00e9j\u00e0 tant donn\u00e9 lors de nos 2 premi\u00e8res ann\u00e9es de voyage en v\u00e9hicule am\u00e9nag\u00e9 au Moyen-Orient.\nCar c\u2019est dans ces lieux o\u00f9 tout nous paraissait hostiles, que nous avons souvent trouv\u00e9 ce que les Hommes ont de plus beau \u00e0 offrir : l\u2019hospitalit\u00e9 sous sa forme la plus pure.\n\nEt aujourd\u2019hui, \u00e0 travers l\u2019un des voyages les plus beaux de notre vie, nous recevrons une grande le\u00e7on d\u2019humanit\u00e9, de simplicit\u00e9 et d\u2019humilit\u00e9.\n\nSi vous \u00eates Alg\u00e9rien(ne), amoureux(se) de voyages, curieux(se) ou en qu\u00eate d\u2019inspiration\u2026 cette s\u00e9rie est faite pour vous !\n\n\n\u26a0\ufe0f SI TOI AUSSI TU VEUX VIVRE CE R\u00caVE TOUT EN SOUTENANT LES TOUAREGS, \nCONTACTE L'AGENCE LOCALE : DJANET ONLY\n\ud83d\udcde +213 555 73 32 30\n\ud83d\udce9 norazeghli@gmail.com \nInstagram : https://www.instagram.com/djanet.only\n\nPasser par une agence locale c'est soutenir les Touaregs directement mais aussi s'assure de passer un voyage authentique et responsable dans le Sahara \ud83d\udc2a. \n\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour ne rien rater des \u00e9pisodes \u00e0 venir !\n\ud83d\udcac Et dites-nous en commentaire si vous avez d\u00e9j\u00e0 voyag\u00e9 en Alg\u00e9rie ou si c\u2019est sur votre bucket list !\n\n\n\u2708\ufe0f Voyagez l\u2019esprit tranquille avec Chapka Assurances !\nProfitez de -10% sur le contrat Cap Assistance 24h/24 (id\u00e9al pour les s\u00e9jours de moins de 90 jours) avec le code LENJERRY.\n\ud83d\udc49 https://www.chapkadirect.fr/index.php?action=produit&id=924&app=lenetjerry&tracking=offre\nEn passant par ce lien, vous acc\u00e9dez \u00e0 toutes les offres d\u2019assurance Chapka (Tour du monde, PVT, \u00e9tudes, business, etc.) et vous soutenez directement notre aventure, sans frais suppl\u00e9mentaires pour vous \ud83d\ude4f Merci pour votre soutien \u2764\ufe0f\n\n\n\ud83d\udcf8 Retrouvez-nous aussi ici :\n\u2022 Instagram : https://www.instagram.com/len_et_jerry\n\u2022 TikTok : https://www.tiktok.com/@lenetjerry\n\u2022 Tous nos liens & bonus : https://linktr.ee/len_et_jerry\n\n\n\u2615 Vous aimez notre travail ? Nos cagnottes participatives \ud83d\udc47\nTipeee : https://fr.tipeee.com/len-et-jerry\nPayPal : https://www.paypal.com/donate/?hosted_button_id=JH8MWGMT3T3Y2\n\n\n\ud83d\udc4d Likez, commentez, partagez : \u00e7a aide \u00e9norm\u00e9ment notre cha\u00eene \u00e0 se faire conna\u00eetre \u2764\ufe0f\n\n\n#alg\u00e9rie  #voyagealg\u00e9rie #roadtripalg\u00e9rie #vlogalg\u00e9rie #tourismealg\u00e9rie #algeriatravel  #sahara  #voyagecouple  #algerie #alger  #2025 #sahara #touareg #dz #desert"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "197790",
                "likeCount": "6868",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g09iZKJbkremu3wpEgtCC2KpQLU",
            "id": "1uevJLvFoxw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T10:00:02Z",
                "channelId": "UCMSA4KvFVDy45aQ3OnrGADA",
                "title": "J\u2019ai enfin le tracteur de mes R\u00caVES !",
                "description": "J-14 avant la BIG foire BOISERIE le 2 & 3 ao\u00fbt\ud83d\udd25\ud83d\udd25\nTa place ici :  https://la-boiserie.fr/pages/foire-2025 (place limit\u00e9e)\n\u27a1\ufe0f Bapt\u00eames gratuits, animation, concours tous les deux heures....\n\ud83d\udccdCircuit Dijon-Prenois\n\nMa nouvelle COLLECTION \u00e9t\u00e9 : https://la-boiserie.fr/pages/collection-ete \u2600\ufe0f\n\nMerci \u00e0 Sonamia pour les pneus : https://sonamia.fr \u2764\ufe0f\n\nMes magasins\u2b07\ufe0f\n\ud83d\udc49Mx shop moto / Shiftech: 6 Rue du Carr Norgands, 44880 Sautron \ud83c\udfcd\ufe0f\n\ud83d\udc49Jabois Assurance / Essencial airsoft : 20 Rue du Landreau, 49070 Beaucouz\u00e9 \ud83d\udd2b\n\ud83d\udc49Les macarons de lulu : 5 Rue Maurice Berne, 49130 Les Ponts-de-C\u00e9\n\ud83d\udcde 02 41 91 01 52\n\n\u27a1\ufe0f Ma chaine secondaire :  @luluroncedenoyer3468 \n\nPour avoir des exclus c'est ici :\n\ud83d\udc49 INSTA : @thierryvigneauboiserie (1.5M)\n\ud83d\udc49 INSTA de Nath : @nathcupif (275k)\n\ud83d\udc49 SNAP : luluvng (1m)\n\ud83d\udc49 FACEBOOK : thierryvigneauboiserie (1M)\n\ud83d\udc49 TIKTOK : lucien_laboiserie (80k) \n\nMail pro : contact.laboiserie@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uevJLvFoxw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uevJLvFoxw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uevJLvFoxw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uevJLvFoxw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uevJLvFoxw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "thierry vigneau Boiserie",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai enfin le tracteur de mes R\u00caVES !",
                    "description": "J-14 avant la BIG foire BOISERIE le 2 & 3 ao\u00fbt\ud83d\udd25\ud83d\udd25\nTa place ici :  https://la-boiserie.fr/pages/foire-2025 (place limit\u00e9e)\n\u27a1\ufe0f Bapt\u00eames gratuits, animation, concours tous les deux heures....\n\ud83d\udccdCircuit Dijon-Prenois\n\nMa nouvelle COLLECTION \u00e9t\u00e9 : https://la-boiserie.fr/pages/collection-ete \u2600\ufe0f\n\nMerci \u00e0 Sonamia pour les pneus : https://sonamia.fr \u2764\ufe0f\n\nMes magasins\u2b07\ufe0f\n\ud83d\udc49Mx shop moto / Shiftech: 6 Rue du Carr Norgands, 44880 Sautron \ud83c\udfcd\ufe0f\n\ud83d\udc49Jabois Assurance / Essencial airsoft : 20 Rue du Landreau, 49070 Beaucouz\u00e9 \ud83d\udd2b\n\ud83d\udc49Les macarons de lulu : 5 Rue Maurice Berne, 49130 Les Ponts-de-C\u00e9\n\ud83d\udcde 02 41 91 01 52\n\n\u27a1\ufe0f Ma chaine secondaire :  @luluroncedenoyer3468 \n\nPour avoir des exclus c'est ici :\n\ud83d\udc49 INSTA : @thierryvigneauboiserie (1.5M)\n\ud83d\udc49 INSTA de Nath : @nathcupif (275k)\n\ud83d\udc49 SNAP : luluvng (1m)\n\ud83d\udc49 FACEBOOK : thierryvigneauboiserie (1M)\n\ud83d\udc49 TIKTOK : lucien_laboiserie (80k) \n\nMail pro : contact.laboiserie@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "499645",
                "likeCount": "32548",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1232"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GWzlPeK6BbujqQhENdzmax5FR7U",
            "id": "LW2mgjBi8BY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-20T06:30:11Z",
                "channelId": "UCZ9yHrfKO1gHp5kX-5tjJ0w",
                "title": "J'AI ACHET\u00c9 UNE 2\u00c8ME MOISSONEUSE BATTEUSE (surprise pour mon p\u00e8re)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LW2mgjBi8BY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LW2mgjBi8BY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LW2mgjBi8BY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LW2mgjBi8BY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LW2mgjBi8BY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MarcA2C",
                "tags": [
                    "Agronomie",
                    "Tracteur",
                    "Claas",
                    "Moissoneuse",
                    "Batteuse",
                    "Agriculteur",
                    "Agritulture",
                    "Achat"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'AI ACHET\u00c9 UNE 2\u00c8ME MOISSONEUSE BATTEUSE (surprise pour mon p\u00e8re)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "279569",
                "likeCount": "37353",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1823"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JReSuf8hRpyyxX7tFMGO0mE6Yeo",
            "id": "usuY9elT-a8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T17:01:23Z",
                "channelId": "UCwsttsWPse6KzUzUbQDGRPA",
                "title": "Est ce qu'on est d'accord avec ANTOINE ? Ft @Djilsi",
                "description": "Avec Djilsi on a trouv\u00e9 le compte google d'un inconnu, pris ses avis, et organis\u00e9 un roadtrip pour savoir si on \u00e9tait d'accord avec lui. Une vid\u00e9o enqu\u00eate qui va en faire trembler plus d'un...\n\nDJIL VI et BIAGULA LA CHAINE EVENEMENT : https://www.youtube.com/@UCdJhfZOVnnG7qJHBhcJf3Fg \n\nMerci Ulys d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o et profitez de 12 mois offerts sur le Pass Ulys T\u00e9l\u00e9p\u00e9age gr\u00e2ce au lien https://play.bump.fr/Ulys_MaximeBiaggi ! - Publicit\u00e9 \n\nCadrage : Tim LeTripleSept\nMiniature : TDN Concepts\nMontage : Gohu\nAssistant du stagiaire monteur (en alternance) : Madroz \nProduction r\u00e9alisation et \u00e9criture : Thibault Braccio, Stephane Cochara, Maxime Biaggi \n\nGreat Production Team",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/usuY9elT-a8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/usuY9elT-a8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/usuY9elT-a8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/usuY9elT-a8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/usuY9elT-a8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maxime Biaggi",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Est ce qu'on est d'accord avec ANTOINE ? Ft @Djilsi",
                    "description": "Avec Djilsi on a trouv\u00e9 le compte google d'un inconnu, pris ses avis, et organis\u00e9 un roadtrip pour savoir si on \u00e9tait d'accord avec lui. Une vid\u00e9o enqu\u00eate qui va en faire trembler plus d'un...\n\nDJIL VI et BIAGULA LA CHAINE EVENEMENT : https://www.youtube.com/@UCdJhfZOVnnG7qJHBhcJf3Fg \n\nMerci Ulys d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o et profitez de 12 mois offerts sur le Pass Ulys T\u00e9l\u00e9p\u00e9age gr\u00e2ce au lien https://play.bump.fr/Ulys_MaximeBiaggi ! - Publicit\u00e9 \n\nCadrage : Tim LeTripleSept\nMiniature : TDN Concepts\nMontage : Gohu\nAssistant du stagiaire monteur (en alternance) : Madroz \nProduction r\u00e9alisation et \u00e9criture : Thibault Braccio, Stephane Cochara, Maxime Biaggi \n\nGreat Production Team"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1054095",
                "likeCount": "67373",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "888"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-XvukhBgq3G7fsS1K1AlI3wu-tM",
            "id": "IGXS45Gp8jA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-21T10:04:02Z",
                "channelId": "UCo1DYcm1IZ9v3UPkpiAcgtg",
                "title": "Big Poe",
                "description": "Provided to YouTube by Columbia\n\nBig Poe \u00b7 Tyler, The Creator \u00b7 Pharrell Williams \u00b7 Sk8brd\n\nDON'T TAP THE GLASS\n\n\u2117 2025 Columbia Records, a Division of Sony Music Entertainment, as exclusive licensee\n\nReleased on: 2025-07-21\n\nAssociated Performer: Tyler, The Creator & Pharrell Williams feat. Sk8brd\nProducer, Associated Performer: Tyler, The Creator\nComposer, Associated Performer, Lyricist: Pharrell Williams\nAssociated Performer: Sk8brd\nRecording Engineer, Lyricist, Composer, Executive Producer: Tyler Okonma\nComposer, Lyricist: Jonathan Greenwood\nComposer, Lyricist: Shye Tzur\nLyricist, Composer: James Jackson\nComposer, Lyricist: Dominick Lamb\nComposer, Lyricist: Bryan Higgins\nComposer, Lyricist: Trevor Smith\nLyricist, Composer: Denny Randell\nLyricist, Composer: Bernard Edwards\nComposer, Lyricist: Nile Rodgers\nLyricist, Composer: Ali Muhammad\nLyricist, Composer: Michel Tyler\nLyricist, Composer: Chad Hugo\nComposer, Lyricist: Sandy Linzer\nComposer, Lyricist: Malik Taylor\nLyricist, Composer: Kamaal Fareed\nMixing Engineer: NealHPogue\nAssistant Mixing Engineer: Zachary Acosta\nMastering Engineer: Mike Bozzi\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IGXS45Gp8jA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IGXS45Gp8jA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IGXS45Gp8jA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IGXS45Gp8jA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IGXS45Gp8jA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tyler, The Creator - Topic",
                "tags": [
                    "Tyler, The Creator",
                    "Pharrell Williams",
                    "\u30d5\u30a1\u30ec\u30eb\u30a6\u30a3\u30ea\u30a2\u30e0\u30b9",
                    "P. Williams",
                    "Sk8brd",
                    "DON'T TAP THE GLASS",
                    "Big Poe"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Big Poe",
                    "description": "Provided to YouTube by Columbia\n\nBig Poe \u00b7 Tyler, The Creator \u00b7 Pharrell Williams \u00b7 Sk8brd\n\nDON'T TAP THE GLASS\n\n\u2117 2025 Columbia Records, a Division of Sony Music Entertainment, as exclusive licensee\n\nReleased on: 2025-07-21\n\nAssociated Performer: Tyler, The Creator & Pharrell Williams feat. Sk8brd\nProducer, Associated Performer: Tyler, The Creator\nComposer, Associated Performer, Lyricist: Pharrell Williams\nAssociated Performer: Sk8brd\nRecording Engineer, Lyricist, Composer, Executive Producer: Tyler Okonma\nComposer, Lyricist: Jonathan Greenwood\nComposer, Lyricist: Shye Tzur\nLyricist, Composer: James Jackson\nComposer, Lyricist: Dominick Lamb\nComposer, Lyricist: Bryan Higgins\nComposer, Lyricist: Trevor Smith\nLyricist, Composer: Denny Randell\nLyricist, Composer: Bernard Edwards\nComposer, Lyricist: Nile Rodgers\nLyricist, Composer: Ali Muhammad\nLyricist, Composer: Michel Tyler\nLyricist, Composer: Chad Hugo\nComposer, Lyricist: Sandy Linzer\nComposer, Lyricist: Malik Taylor\nLyricist, Composer: Kamaal Fareed\nMixing Engineer: NealHPogue\nAssistant Mixing Engineer: Zachary Acosta\nMastering Engineer: Mike Bozzi\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2027218",
                "likeCount": "91869",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9296"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AKDsLiAANoFuzER6VMrZIVodIEk",
            "id": "uTY4SIAoHF8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T16:03:18Z",
                "channelId": "UCByWJsWPztkY3Rta2B62tgg",
                "title": "J\u2019ai Essay\u00e9 De Casser 20 Objets \"Incassables\"",
                "description": "J\u2019ai Test\u00e9 20 Objets Incassables ! \n\u2605 Pour voir ma derni\u00e8re vid\u00e9o, clique ICI \u25ba https://youtu.be/oDYJLvC_C0c\n\nAbonne-toi, deviens un Vrai \u25ba http://bit.ly/AbonneToiAHugo\n\n\u2193 SUIS-MOI ICI \u2193\n\ud83d\udc49 Instagram : https://instagram.com/hugop0say/\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/Hugoposay/\n\u2728 TikTok : https://www.tiktok.com/@hugoposay",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTY4SIAoHF8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTY4SIAoHF8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTY4SIAoHF8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTY4SIAoHF8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTY4SIAoHF8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hugopos\u00e9",
                "tags": [
                    "hugopos\u00e9",
                    "objet incassable",
                    "objet indestructible",
                    "objet interdit",
                    "objet interdit a la vente",
                    "objet banni",
                    "hugopos\u00e9 objet interdit",
                    "hugopos\u00e9 objet incassable",
                    "hugopos\u00e9 objet indestructible",
                    "j\u2019ai achet\u00e9 20 objets incassables",
                    "objet insolite",
                    "objet amazon",
                    "achat",
                    "acheter",
                    "pub",
                    "publicit\u00e9",
                    "objet",
                    "review",
                    "test",
                    "d\u00e9ballage",
                    "les pires objets",
                    "video drole",
                    "le vendredi des vrais",
                    "a mourir de rire",
                    "video hugoposay",
                    "hugopos\u00e9 2025"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai Essay\u00e9 De Casser 20 Objets \"Incassables\"",
                    "description": "J\u2019ai Test\u00e9 20 Objets Incassables ! \n\u2605 Pour voir ma derni\u00e8re vid\u00e9o, clique ICI \u25ba https://youtu.be/oDYJLvC_C0c\n\nAbonne-toi, deviens un Vrai \u25ba http://bit.ly/AbonneToiAHugo\n\n\u2193 SUIS-MOI ICI \u2193\n\ud83d\udc49 Instagram : https://instagram.com/hugop0say/\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/Hugoposay/\n\u2728 TikTok : https://www.tiktok.com/@hugoposay"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "750872",
                "likeCount": "22417",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "301"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cc_BaZLZkoxfLjdz71cUYcFOh9A",
            "id": "oeOvGUv1EEo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T09:30:23Z",
                "channelId": "UC7NtHLETypruIfdeHPVgv7A",
                "title": "J'emm\u00e8ne 2 SUMOS dans un sushi \u00e0 volont\u00e9 au Japon",
                "description": "Commandez le pack Kimen tome 2 ou le pack Kimen tome 1 + 2\nhttps://oni-sama.fr/collections/articles \nEt tentez de gagner un voyage au JAPON !\n\nPour vous inscrire pour la newsletter: https://oni-sama.fr/account/login \n\n\ud83d\udce3 Association des Supporters de l'\u00c9curie Isegahama (Instagram)\nhttps://www.instagram.com/isegahama_beya_/\n\n\ud83d\udce3 Association des Supporters de l'\u00c9curie Isegahama (X / Twitter)\nhttps://x.com/isegahama_beya_\n\n\ud83c\udfe0 Site officiel de l'\u00c9curie Isegahama\nhttps://isegahama.net\n\n\ud83e\udd3c Visitez l'une des \u00e9curies les plus puissantes : assistez \u00e0 un entra\u00eenement matinal de sumo et d\u00e9couvrez cet art traditionnel\nhttps://www.japanwondertravel.com/posts/tokyo-sumo-morning-practice-and-learn-sumo?guests=1&guest_counts=%5B1,0,0%5D\n\n\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\nMontage Jules et Emeric",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oeOvGUv1EEo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oeOvGUv1EEo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oeOvGUv1EEo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oeOvGUv1EEo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oeOvGUv1EEo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louis",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'emm\u00e8ne 2 SUMOS dans un sushi \u00e0 volont\u00e9 au Japon",
                    "description": "Commandez le pack Kimen tome 2 ou le pack Kimen tome 1 + 2\nhttps://oni-sama.fr/collections/articles \nEt tentez de gagner un voyage au JAPON !\n\nPour vous inscrire pour la newsletter: https://oni-sama.fr/account/login \n\n\ud83d\udce3 Association des Supporters de l'\u00c9curie Isegahama (Instagram)\nhttps://www.instagram.com/isegahama_beya_/\n\n\ud83d\udce3 Association des Supporters de l'\u00c9curie Isegahama (X / Twitter)\nhttps://x.com/isegahama_beya_\n\n\ud83c\udfe0 Site officiel de l'\u00c9curie Isegahama\nhttps://isegahama.net\n\n\ud83e\udd3c Visitez l'une des \u00e9curies les plus puissantes : assistez \u00e0 un entra\u00eenement matinal de sumo et d\u00e9couvrez cet art traditionnel\nhttps://www.japanwondertravel.com/posts/tokyo-sumo-morning-practice-and-learn-sumo?guests=1&guest_counts=%5B1,0,0%5D\n\n\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\nMontage Jules et Emeric"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "292870",
                "likeCount": "12001",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "538"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sWu3Z8cTYYRkv8CGAFAeQc1zSuk",
            "id": "YLUQLvXQasU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T22:36:10Z",
                "channelId": "UCLrFHKfx_Fs8vBJBRBeGIKg",
                "title": "Euro 2025 :  la France \u00e9limin\u00e9e aux tirs au but par l\u2019Allemagne",
                "description": "La France a spectaculairement \u00e9t\u00e9 \u00e9limin\u00e9e de l\u2019Euro 2025 f\u00e9minin samedi au terme d\u2019un quart de finale compl\u00e8tement fou qui l\u2019opposait \u00e0 l\u2019Allemagne. En sup\u00e9riorit\u00e9 num\u00e9rique pendant plus de 100 minutes, les Fran\u00e7aises n\u2019ont pas tir\u00e9 profit de cette situation et se sont faites pi\u00e9ger par les Allemandes au terme de la s\u00e9ance de tirs au but. Les Allemandes d\u00e9fieront l\u2019Espagne en demi-finale.\n\n\u25b6 S\u2019abonner \u00e0 la cha\u00eene RTBF Sport : https://bit.ly/2HM1CHr\n\n\ud83d\udcf2 Suivez aussi RTBF Sport sur :\n\u25cb Auvio :  http://www.rtbf.be/auvio\n\u25cb Website: http://www.rtbf.be/SPORT\n\u25cb Twitter : http://twitter.com/rtbfsport \n\u25cb Facebook: http://www.facebook.com/RTBFSport/ \n\u25cb Instagram :  http://www.instagram.com/RTBFSport\n\n#rtbfsport",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLUQLvXQasU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLUQLvXQasU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLUQLvXQasU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLUQLvXQasU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YLUQLvXQasU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTBFSport",
                "tags": [
                    "rtbf sport",
                    "rtbf",
                    "euro f\u00e9minin",
                    "euro",
                    "football",
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "allemagne",
                    "france"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Euro 2025 :  la France \u00e9limin\u00e9e aux tirs au but par l\u2019Allemagne",
                    "description": "La France a spectaculairement \u00e9t\u00e9 \u00e9limin\u00e9e de l\u2019Euro 2025 f\u00e9minin samedi au terme d\u2019un quart de finale compl\u00e8tement fou qui l\u2019opposait \u00e0 l\u2019Allemagne. En sup\u00e9riorit\u00e9 num\u00e9rique pendant plus de 100 minutes, les Fran\u00e7aises n\u2019ont pas tir\u00e9 profit de cette situation et se sont faites pi\u00e9ger par les Allemandes au terme de la s\u00e9ance de tirs au but. Les Allemandes d\u00e9fieront l\u2019Espagne en demi-finale.\n\n\u25b6 S\u2019abonner \u00e0 la cha\u00eene RTBF Sport : https://bit.ly/2HM1CHr\n\n\ud83d\udcf2 Suivez aussi RTBF Sport sur :\n\u25cb Auvio :  http://www.rtbf.be/auvio\n\u25cb Website: http://www.rtbf.be/SPORT\n\u25cb Twitter : http://twitter.com/rtbfsport \n\u25cb Facebook: http://www.facebook.com/RTBFSport/ \n\u25cb Instagram :  http://www.instagram.com/RTBFSport\n\n#rtbfsport"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "282642",
                "likeCount": "2238",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "751"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5rl1gYg3cDqNOo2Jg9DEqC7jeQU",
            "id": "OqpMzWErg68",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T13:16:42Z",
                "channelId": "UCFHdm1SHH4VNcodelDQ4aoA",
                "title": "LAMATRIX - XADV FT NINHO & LETO",
                "description": "Le nouveau single de Lamatrix, Ninho & Leto \"XADV\"  maintenant disponible : https://awal.ffm.to/xadv  XADV !\n\nT-SHIRT XADV DISPONIBLE : https://mabe-world.com/?srsltid=AfmBOorxcq1KUQPA2eTZxCs2tl64OJySoNtP5ruhS5tn2Q4TcPg36_FU\n------------------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udfac R\u00e9alis\u00e9 par : La Cr\u00e8me\ud83c\udf66@lacremefilm\n\ud83c\udfb5 Compos\u00e9 par : P2 \ud83c\udfce\ufe0f @p2wider \n\n------------------------------------------------------------------\nRetrouvez Lamatrix sur :\n\nInstagram :   / lamatrixdm   \nSnapchat :   / lamatrixdm    \nTwitter : https://twitter.com/lamatrixdm1?s=11 \nTiktok : / lamatrixlt  \n\n#LAMATRIX #XADV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OqpMzWErg68/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OqpMzWErg68/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OqpMzWErg68/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OqpMzWErg68/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OqpMzWErg68/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lamatrix",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LAMATRIX - XADV FT NINHO & LETO",
                    "description": "Le nouveau single de Lamatrix, Ninho & Leto \"XADV\"  maintenant disponible : https://awal.ffm.to/xadv  XADV !\n\nT-SHIRT XADV DISPONIBLE : https://mabe-world.com/?srsltid=AfmBOorxcq1KUQPA2eTZxCs2tl64OJySoNtP5ruhS5tn2Q4TcPg36_FU\n------------------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udfac R\u00e9alis\u00e9 par : La Cr\u00e8me\ud83c\udf66@lacremefilm\n\ud83c\udfb5 Compos\u00e9 par : P2 \ud83c\udfce\ufe0f @p2wider \n\n------------------------------------------------------------------\nRetrouvez Lamatrix sur :\n\nInstagram :   / lamatrixdm   \nSnapchat :   / lamatrixdm    \nTwitter : https://twitter.com/lamatrixdm1?s=11 \nTiktok : / lamatrixlt  \n\n#LAMATRIX #XADV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "375393",
                "likeCount": "12977",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "531"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2KEqXKq_1elnDPtg8eT11st_n9k",
            "id": "g6214IIDPDw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T16:00:02Z",
                "channelId": "UCI52wnSYTIq4MtV7_5X-stw",
                "title": "RK (ft. Genezio) - Encore / Viano (Double Clip)",
                "description": "RK (ft. Genezio) - Encore / Viano (Double Clip)\nDouble single dispo partout : https://rk.bfan.link/encore-viano\n\u27a1 ABONNE-TOI \u00c0 LA CHAINE : http://bit.ly/ChaineRK\u200b\u200b \n\nAlbum \"DLPDA\" disponible : https://rk.bfan.link/dlpda \n\n\u27a1 Pour suivre RK sur les r\u00e9seaux : \nInstagram : http://bit.ly/Insta_RK\u200b\u200b \nFacebook : http://bit.ly/Facebook_RK\u200b\u200b \nTwitter : http://bit.ly/Twitter_RK\u200b\u200b \nSnapchat : http://bit.ly/Snap_RK\u200b\u200b \n\n#RK #Genezio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6214IIDPDw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6214IIDPDw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6214IIDPDw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6214IIDPDw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6214IIDPDw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RK OFFICIEL",
                "tags": [
                    "RK",
                    "rap",
                    "rap francais",
                    "dlpda",
                    "encore",
                    "viano",
                    "encore viano",
                    "genezio"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RK (ft. Genezio) - Encore / Viano (Double Clip)",
                    "description": "RK (ft. Genezio) - Encore / Viano (Double Clip)\nDouble single dispo partout : https://rk.bfan.link/encore-viano\n\u27a1 ABONNE-TOI \u00c0 LA CHAINE : http://bit.ly/ChaineRK\u200b\u200b \n\nAlbum \"DLPDA\" disponible : https://rk.bfan.link/dlpda \n\n\u27a1 Pour suivre RK sur les r\u00e9seaux : \nInstagram : http://bit.ly/Insta_RK\u200b\u200b \nFacebook : http://bit.ly/Facebook_RK\u200b\u200b \nTwitter : http://bit.ly/Twitter_RK\u200b\u200b \nSnapchat : http://bit.ly/Snap_RK\u200b\u200b \n\n#RK #Genezio"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "574758",
                "likeCount": "14183",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "593"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "olUY7ei1jwWz2G2vQj9kTz3pC7o",
            "id": "vxYIArcWslE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T15:01:04Z",
                "channelId": "UCEnBTmb_YoyZOlZgPUiqA0g",
                "title": "Le Dernier Qui Quitte Son Jacuzzi, GAGNE 10,000$",
                "description": "Voici 6 participants ainsi que 6 Jacuzzi et dans cette vid\u00e9o, le dernier qui quitte son jacuzzi gagne 10,000$\n\nMon Instagram: https://www.instagram.com/willibed/\nPour me contacter: willibed.contact@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxYIArcWslE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxYIArcWslE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxYIArcWslE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxYIArcWslE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vxYIArcWslE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Willibed",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-CA",
                "localized": {
                    "title": "Le Dernier Qui Quitte Son Jacuzzi, GAGNE 10,000$",
                    "description": "Voici 6 participants ainsi que 6 Jacuzzi et dans cette vid\u00e9o, le dernier qui quitte son jacuzzi gagne 10,000$\n\nMon Instagram: https://www.instagram.com/willibed/\nPour me contacter: willibed.contact@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-CA"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1104612",
                "likeCount": "11454",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1467"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CO1wMKEJNbw29HjPe_ZKhxBhJes",
            "id": "726P5rx3n4Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T09:00:10Z",
                "channelId": "UCDsdjYgVORwLficCmpZi8eg",
                "title": "Oddworld - Sauver les 99 Mudokons",
                "description": "Aujourd'hui, avec Arnaud, notre objectif est de sauver les 99 Mudokons de Rupture Farms ! \n\nMa chaine Twitch :\nhttps://www.twitch.tv/edward_retrodecouverte\n\nLa chaine Twitch de Arnaud :\nhttps://www.twitch.tv/sireplatypus\n\nPour retrouver les musiques de Cartridge1987 :\nhttps://soundcloud.com/cartridge1987\nhttps://www.youtube.com/user/analog2000xl\n\nLe Discord : \nhttps://discord.gg/9U9Xz89ZGV\n\nDr Quinch avec qui j'ai co-\u00e9crit cet \u00e9pisode se lance sur Twitch ! C'est ici : \nhttps://www.twitch.tv/miroslaw_mbd",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/726P5rx3n4Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/726P5rx3n4Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/726P5rx3n4Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/726P5rx3n4Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/726P5rx3n4Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Edward",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Oddworld - Sauver les 99 Mudokons",
                    "description": "Aujourd'hui, avec Arnaud, notre objectif est de sauver les 99 Mudokons de Rupture Farms ! \n\nMa chaine Twitch :\nhttps://www.twitch.tv/edward_retrodecouverte\n\nLa chaine Twitch de Arnaud :\nhttps://www.twitch.tv/sireplatypus\n\nPour retrouver les musiques de Cartridge1987 :\nhttps://soundcloud.com/cartridge1987\nhttps://www.youtube.com/user/analog2000xl\n\nLe Discord : \nhttps://discord.gg/9U9Xz89ZGV\n\nDr Quinch avec qui j'ai co-\u00e9crit cet \u00e9pisode se lance sur Twitch ! C'est ici : \nhttps://www.twitch.tv/miroslaw_mbd"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123667",
                "likeCount": "8553",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "655"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vZYMdGHoArXC4-8Fr3h3BM_PTaQ",
            "id": "bXJm_QmoOtU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T16:01:00Z",
                "channelId": "UCobF55anw_mb6LK3W35lAdw",
                "title": "Akita : \"Ce n\u2019est pas un chien c\u2019est un monstre ?\"",
                "description": "L'Akita Am\u00e9ricain est un chien dangereux ? Un monstre m\u00eame ??? Ou\u2026 juste un chien ? \ud83e\udd14\nAujourd'hui, on prend des risques et on part \u00e0 la d\u00e9couverte de l'Akita Am\u00e9ricain !\nEst-ce qu\u2019il peut s\u2019entendre avec les chiens ? Les enfants ? Vivre comme un chien normal tout simplement ?\nTony est parti \u00e0 la rencontre d\u2019Ana\u00efs et de son Akita Am\u00e9ricain pour enfin lever le voile sur cette race myst\u00e9rieuse.\n\n\ud83d\udc36 Vous voulez en apprendre encore plus sur l'Akita Am\u00e9ricain ? Son caract\u00e8re, son \u00e9ducation, son comportement, sa sant\u00e9... Et bien, allez jeter un coup d'\u0153il \u00e0 notre fiche de race et \u00e0 tous nos autres contenus ! \n\u27a1\ufe0f https://www.espritdog.com/akita-americain/\n\u27a1\ufe0f https://www.espritdog.com/podcast/episode-82-lakita-inu-et-americain/\n\nVenez nous suivre sur nos r\u00e9seaux sociaux :\nhttps://www.instagram.com/esprit.dog\nhttps://www.tiktok.com/@espritdog\nhttps://www.facebook.com/espritdogpro\n\nRetrouvez toutes nos formations en ligne pour \u00e9duquer votre Akita Am\u00e9ricain ou n'importe quelle autre race de chien !\n\n\ud83c\udf7c Esprit Dog Chiot : la seule formation d'\u00e9ducation au monde tourn\u00e9e en temps r\u00e9el avec un vrai chiot :\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-chiot/\n\n\ud83d\udcd4 Avec notre Album Chiot, immortalisez tous les souvenirs de votre nouveau compagnon ! \ud83d\udc36\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/boutique/livres/album-souvenirs-chiot/\n\n\ud83d\udc36 Esprit Dog Family : la m\u00e9thode d'\u00e9ducation facile pour tous :\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-family/\n\n\ud83d\udc15 Esprit Dog Chien Agressif : la formation en ligne pour vous accompagner durant toute la r\u00e9\u00e9ducation de votre chien agressif :\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-chien-agressif/\n\n\ud83d\udc3e Esprit Dog Senior : pour garder votre chien en bonne sant\u00e9 le plus longtemps possible !\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-chien-senior/\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf93 Esprit Dog Pro : la formation professionnelle th\u00e9orique en ligne la plus compl\u00e8te pour devenir \u00e9ducateur canin\nhttps://www.espritdog.com/esprit-dog-pro/\n\n\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f Esprit Dog Pr\u00e9vention Morsure : une formations en ligne adapt\u00e9e aux adultes mais aussi aux enfants pour \u00e9viter 90% des accidents !\nhttps://www.espritdog.com/prevention-morsure/\n\n\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f Esprit Dog Premiers Secours : Apprenez tous les gestes pour faire face aux accidents du quotidien de votre chien :\nhttps://www.espritdog.com/esprit-dog-1er-secours/\n\n\ud83d\udcf1 Nos r\u00e9seaux sociaux et plateformes de podcasts :\nhttps://linktr.ee/EspritDog",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bXJm_QmoOtU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bXJm_QmoOtU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bXJm_QmoOtU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bXJm_QmoOtU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bXJm_QmoOtU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esprit Dog",
                "tags": [
                    "chien",
                    "chiot",
                    "eduquer chien",
                    "eduquer chiot",
                    "educateur canin",
                    "education canine",
                    "esprit dog",
                    "race",
                    "tony silvestre",
                    "fiche de race",
                    "chien de famille",
                    "vrai ou faux",
                    "idee re\u00e7ue",
                    "agressif",
                    "t\u00eatu",
                    "chien t\u00eatu",
                    "chien dangereux",
                    "chien mechant",
                    "pr\u00e9jug\u00e9s",
                    "akita",
                    "akita americain",
                    "chiot akita",
                    "adopter akita",
                    "acheter akita",
                    "eduquer akita",
                    "education akita",
                    "akita t\u00eatu",
                    "comment \u00e9duquer un akita",
                    "chien reactif",
                    "chien primitif"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Akita : \"Ce n\u2019est pas un chien c\u2019est un monstre ?\"",
                    "description": "L'Akita Am\u00e9ricain est un chien dangereux ? Un monstre m\u00eame ??? Ou\u2026 juste un chien ? \ud83e\udd14\nAujourd'hui, on prend des risques et on part \u00e0 la d\u00e9couverte de l'Akita Am\u00e9ricain !\nEst-ce qu\u2019il peut s\u2019entendre avec les chiens ? Les enfants ? Vivre comme un chien normal tout simplement ?\nTony est parti \u00e0 la rencontre d\u2019Ana\u00efs et de son Akita Am\u00e9ricain pour enfin lever le voile sur cette race myst\u00e9rieuse.\n\n\ud83d\udc36 Vous voulez en apprendre encore plus sur l'Akita Am\u00e9ricain ? Son caract\u00e8re, son \u00e9ducation, son comportement, sa sant\u00e9... Et bien, allez jeter un coup d'\u0153il \u00e0 notre fiche de race et \u00e0 tous nos autres contenus ! \n\u27a1\ufe0f https://www.espritdog.com/akita-americain/\n\u27a1\ufe0f https://www.espritdog.com/podcast/episode-82-lakita-inu-et-americain/\n\nVenez nous suivre sur nos r\u00e9seaux sociaux :\nhttps://www.instagram.com/esprit.dog\nhttps://www.tiktok.com/@espritdog\nhttps://www.facebook.com/espritdogpro\n\nRetrouvez toutes nos formations en ligne pour \u00e9duquer votre Akita Am\u00e9ricain ou n'importe quelle autre race de chien !\n\n\ud83c\udf7c Esprit Dog Chiot : la seule formation d'\u00e9ducation au monde tourn\u00e9e en temps r\u00e9el avec un vrai chiot :\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-chiot/\n\n\ud83d\udcd4 Avec notre Album Chiot, immortalisez tous les souvenirs de votre nouveau compagnon ! \ud83d\udc36\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/boutique/livres/album-souvenirs-chiot/\n\n\ud83d\udc36 Esprit Dog Family : la m\u00e9thode d'\u00e9ducation facile pour tous :\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-family/\n\n\ud83d\udc15 Esprit Dog Chien Agressif : la formation en ligne pour vous accompagner durant toute la r\u00e9\u00e9ducation de votre chien agressif :\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-chien-agressif/\n\n\ud83d\udc3e Esprit Dog Senior : pour garder votre chien en bonne sant\u00e9 le plus longtemps possible !\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-chien-senior/\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf93 Esprit Dog Pro : la formation professionnelle th\u00e9orique en ligne la plus compl\u00e8te pour devenir \u00e9ducateur canin\nhttps://www.espritdog.com/esprit-dog-pro/\n\n\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f Esprit Dog Pr\u00e9vention Morsure : une formations en ligne adapt\u00e9e aux adultes mais aussi aux enfants pour \u00e9viter 90% des accidents !\nhttps://www.espritdog.com/prevention-morsure/\n\n\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f Esprit Dog Premiers Secours : Apprenez tous les gestes pour faire face aux accidents du quotidien de votre chien :\nhttps://www.espritdog.com/esprit-dog-1er-secours/\n\n\ud83d\udcf1 Nos r\u00e9seaux sociaux et plateformes de podcasts :\nhttps://linktr.ee/EspritDog"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "552881",
                "likeCount": "9734",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "446"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vk2fYB0bRNZUGcfll1p2cfizwqs",
            "id": "kIi5hCt1cmY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T15:01:18Z",
                "channelId": "UCCCOyvSvtx7FdWphPI61eSg",
                "title": "Le Dernier Qui Sort De La Piscine, Gagne !",
                "description": "Qui r\u00e9ussira \u00e0 rester jusqu'au bout dans la piscine ?\n\nTu peux aussi me suivre sur : \n\u2022 Ma chaine gaming : @bileloffgaming \n\u2022 Ma chaine secondaire : @bilelreacts \n\u2022 Mon instagram :  https://www.instagram.com/bilel.ktr/ \n\u2022 Mon tiktok :  bileloff_\n\ud83d\udce9 Contact pro : contact@bileloff.com\n\nMerci \u00e0 toute mon \u00e9quipe pour les travaux !\n\nMonteur :  https://www.instagram.com/krm_evan/ \nR\u00e9alisation : https://www.instagram.com/rayanchrf_/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIi5hCt1cmY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIi5hCt1cmY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIi5hCt1cmY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIi5hCt1cmY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kIi5hCt1cmY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "bilel",
                "tags": [
                    "bilel",
                    "willibed",
                    "willibed et laurie",
                    "piscine",
                    "le dernier",
                    "bilal"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le Dernier Qui Sort De La Piscine, Gagne !",
                    "description": "Qui r\u00e9ussira \u00e0 rester jusqu'au bout dans la piscine ?\n\nTu peux aussi me suivre sur : \n\u2022 Ma chaine gaming : @bileloffgaming \n\u2022 Ma chaine secondaire : @bilelreacts \n\u2022 Mon instagram :  https://www.instagram.com/bilel.ktr/ \n\u2022 Mon tiktok :  bileloff_\n\ud83d\udce9 Contact pro : contact@bileloff.com\n\nMerci \u00e0 toute mon \u00e9quipe pour les travaux !\n\nMonteur :  https://www.instagram.com/krm_evan/ \nR\u00e9alisation : https://www.instagram.com/rayanchrf_/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "487465",
                "likeCount": "6042",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-4vwGZPKYnBFNirKIE0j7GZs6LE",
            "id": "-Xtsst95Rpo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T19:53:09Z",
                "channelId": "UCck5J0M6YKnXCrnuXkCFuvw",
                "title": "JAMAIS CHERLA - DOPELYM & HIMRA , G\u00c9N\u00c9RATION NERF & HIMRA [Official Music Video]",
                "description": "DISPONIBLE SUR TOUTES LES PLATEFORMES:\nhttps://tieme-music.lnk.to/JAMAIS-CHERLA\n\nJAMAIS CHERLA - DOPELYM & HIMRA , G\u00c9N\u00c9RATION NERF & HIMRA \nDirected By LTEQ\nPROD BY : DJ WIWI'X\n\nSuivre Himra sur :\nhttps://www.instagram.com/himra_saiyen/\nhttps://x.com/HimraOfficiel\nhttps://www.tiktok.com/@machettehimra\n\n\n(C) 2025 1X/Tieme Music, Distribution exclusive ADA France / Warner Music France",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Xtsst95Rpo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Xtsst95Rpo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Xtsst95Rpo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Xtsst95Rpo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Xtsst95Rpo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Himra officiel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JAMAIS CHERLA - DOPELYM & HIMRA , G\u00c9N\u00c9RATION NERF & HIMRA [Official Music Video]",
                    "description": "DISPONIBLE SUR TOUTES LES PLATEFORMES:\nhttps://tieme-music.lnk.to/JAMAIS-CHERLA\n\nJAMAIS CHERLA - DOPELYM & HIMRA , G\u00c9N\u00c9RATION NERF & HIMRA \nDirected By LTEQ\nPROD BY : DJ WIWI'X\n\nSuivre Himra sur :\nhttps://www.instagram.com/himra_saiyen/\nhttps://x.com/HimraOfficiel\nhttps://www.tiktok.com/@machettehimra\n\n\n(C) 2025 1X/Tieme Music, Distribution exclusive ADA France / Warner Music France"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1016708",
                "likeCount": "67696",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6704"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sK4cYqisT1kSgf7sesfyq7D8iFg",
            "id": "R8vllVj-320",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T15:00:11Z",
                "channelId": "UC-omFoT0Qf48y7IpEZo-OYQ",
                "title": "Naza - C'est toi (Clip Officiel)",
                "description": "Naza - C'est toi (Clip Officiel)\nLe projet \"D\u00e9g\u00e2t\" est disponible sur toutes les plateformes : https://naza.bfan.link/degat\n\nNaza en tourn\u00e9e et en concert \u00e0 l'Accor Arena le 30.10.25 \nBilletterie de la tourn\u00e9e :  https://bit.ly/naza-tourn\u00e9e-24-25\nBilletterie Accor Arena : https://playtwo.trium.fr/index.php/50/manifestation/30850\n\nSuivre Naza sur ses r\u00e9seaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/nazaofficiel\nTiktok : https://www.tiktok.com/@nazaofficiel\nFacebook : https://www.facebook.com/nazaofficiel\nTwitter : http://bit.ly/NazaTWITTER\nSnapchat : Nazakeba\n\n#Naza #degat #cesttoi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R8vllVj-320/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R8vllVj-320/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R8vllVj-320/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R8vllVj-320/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R8vllVj-320/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NAZA",
                "tags": [
                    "naza",
                    "c'est toi",
                    "on va",
                    "naza gazo",
                    "degat"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Naza - C'est toi (Clip Officiel)",
                    "description": "Naza - C'est toi (Clip Officiel)\nLe projet \"D\u00e9g\u00e2t\" est disponible sur toutes les plateformes : https://naza.bfan.link/degat\n\nNaza en tourn\u00e9e et en concert \u00e0 l'Accor Arena le 30.10.25 \nBilletterie de la tourn\u00e9e :  https://bit.ly/naza-tourn\u00e9e-24-25\nBilletterie Accor Arena : https://playtwo.trium.fr/index.php/50/manifestation/30850\n\nSuivre Naza sur ses r\u00e9seaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/nazaofficiel\nTiktok : https://www.tiktok.com/@nazaofficiel\nFacebook : https://www.facebook.com/nazaofficiel\nTwitter : http://bit.ly/NazaTWITTER\nSnapchat : Nazakeba\n\n#Naza #degat #cesttoi"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "623834",
                "likeCount": "12489",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "386"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ycsi7C3PHd6RZmfpmOzruwpg6r8",
            "id": "OHAm7a9Wclw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T12:14:38Z",
                "channelId": "UCzHCZXmqIdjqRnpdp0l_T6g",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 OL - Villefranche : Un succ\u00e8s pour d\u00e9buter la saison 2025/2026 (1-0)",
                "description": "Pour leur premier test de la saison 2025/2026, nos Gones se sont impos\u00e9s face \u00e0 Villefranche en match amical gr\u00e2ce \u00e0 un but inscrit par Corentin Tolisso.\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35  A SUIVRE EN DIRECT SUR YOUTUBE EN JUILLET/AOUT POUR LES ABONN\u00c9S \u00c0 NOTRE ZONE MEMBRE OL PREMIUM EXCLUSIVEMENT : \n\n\u26bd  OL \u2013 FC Villefranche-Beaujolais : samedi 19 juillet \u00e0 10h30 au GOLTC (huis clos)\n\u26bd  OL \u2013 RWDM Brussels : mercredi 23 juillet \u00e0 10h30 au GOLTC (huis clos)\n\u26bd  Hambourg SV \u2013 OL : samedi 26 juillet \u00e0 15h00 au Volksparkstadion (match de 2 x 60 minutes)\n\u26bd  OL \u2013 RCD Majorque : mercredi 30 juillet \u00e0 17h30 \u00e0 Kufstein\n\u26bd  FC Bayern Munich \u2013 OL : samedi 2 ao\u00fbt \u00e0 15h30 \u00e0 l\u2019Allianz Arena\n\n\ud83c\udfaf Et un dernier gros test aura lieu le week-end du 9 ao\u00fbt, juste avant la reprise \u00e0 Lens \ud83d\udd25\n\nABONNE-TOI ICI pour les regarder \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/channel/UCzHCZXmqIdjqRnpdp0l_T6g/join\n\n\ud83d\udc8e En rejoignant OL Premium, tu d\u00e9bloques aussi : \n\n\u2705 Les matches de Ligue 1 en int\u00e9gralit\u00e9\n\u2705 Les coulisses du club\n\u2705 Des interviews exclusives\n\u2705 Des chats live avec le staff et les joueurs\n\u2705 Des documentaires in\u00e9dits\n\u2705 Des \u00e9mojis personnalis\u00e9s et des badges de fid\u00e9lit\u00e9\n\u2705 Et des cadeaux toute l\u2019ann\u00e9e \ud83c\udf81\n\n#OL #olympiquelyonnais #Lyon #football #foot #footballhighlights #footballshorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OHAm7a9Wclw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OHAm7a9Wclw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OHAm7a9Wclw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OHAm7a9Wclw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OHAm7a9Wclw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Olympique Lyonnais",
                "tags": [
                    "Olympique lyonnais",
                    "OL",
                    "Football",
                    "Ligue 1",
                    "match OL",
                    "highlights OL",
                    "r\u00e9sum\u00e9 OL",
                    "buts OL",
                    "stade groupama",
                    "supporters OL",
                    "corentin tolisso",
                    "Europa league",
                    "mercato OL",
                    "OL acad\u00e9mie",
                    "match en direct OL",
                    "OL Live",
                    "r\u00e9sultats OL",
                    "joueurs OL",
                    "Malick fofana",
                    "Georges mikautadze",
                    "Ernest nuamah",
                    "nicolas tagliafico",
                    "Clinton mata",
                    "john textor",
                    "calendrier OL",
                    "OL Play",
                    "Juninho",
                    "OL joueurs historiques",
                    "OL highlights",
                    "Matchs amicaux OL",
                    "Match amical OL",
                    "OL 2025/2026",
                    "Michele Kang"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 OL - Villefranche : Un succ\u00e8s pour d\u00e9buter la saison 2025/2026 (1-0)",
                    "description": "Pour leur premier test de la saison 2025/2026, nos Gones se sont impos\u00e9s face \u00e0 Villefranche en match amical gr\u00e2ce \u00e0 un but inscrit par Corentin Tolisso.\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35  A SUIVRE EN DIRECT SUR YOUTUBE EN JUILLET/AOUT POUR LES ABONN\u00c9S \u00c0 NOTRE ZONE MEMBRE OL PREMIUM EXCLUSIVEMENT : \n\n\u26bd  OL \u2013 FC Villefranche-Beaujolais : samedi 19 juillet \u00e0 10h30 au GOLTC (huis clos)\n\u26bd  OL \u2013 RWDM Brussels : mercredi 23 juillet \u00e0 10h30 au GOLTC (huis clos)\n\u26bd  Hambourg SV \u2013 OL : samedi 26 juillet \u00e0 15h00 au Volksparkstadion (match de 2 x 60 minutes)\n\u26bd  OL \u2013 RCD Majorque : mercredi 30 juillet \u00e0 17h30 \u00e0 Kufstein\n\u26bd  FC Bayern Munich \u2013 OL : samedi 2 ao\u00fbt \u00e0 15h30 \u00e0 l\u2019Allianz Arena\n\n\ud83c\udfaf Et un dernier gros test aura lieu le week-end du 9 ao\u00fbt, juste avant la reprise \u00e0 Lens \ud83d\udd25\n\nABONNE-TOI ICI pour les regarder \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/channel/UCzHCZXmqIdjqRnpdp0l_T6g/join\n\n\ud83d\udc8e En rejoignant OL Premium, tu d\u00e9bloques aussi : \n\n\u2705 Les matches de Ligue 1 en int\u00e9gralit\u00e9\n\u2705 Les coulisses du club\n\u2705 Des interviews exclusives\n\u2705 Des chats live avec le staff et les joueurs\n\u2705 Des documentaires in\u00e9dits\n\u2705 Des \u00e9mojis personnalis\u00e9s et des badges de fid\u00e9lit\u00e9\n\u2705 Et des cadeaux toute l\u2019ann\u00e9e \ud83c\udf81\n\n#OL #olympiquelyonnais #Lyon #football #foot #footballhighlights #footballshorts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93615",
                "likeCount": "1423",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "189"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Whjl7GA8vvPMTq825I2V22vs6lc",
            "id": "jXqf3uqLkkU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T17:30:30Z",
                "channelId": "UCwoTyvVftpt2t8sD6FtpavA",
                "title": "Alex Warren - Eternity (Official Video)",
                "description": "'You'll Be Alright, Kid' out now: https://alexwarren.lnk.to/YoullBeAlrightKid\n\nLyrics:\nHear the clock ticking on the wall\nLosing sleep losing track of the tears I cry\nEvery drop is a waterfall\nEvery breath is a break in the riptide\nOh, how long\nHas it been I\nDon\u2019t know\nBut it\nFeels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone\nAnother glimpse of what coulda been\nAnother dream of the way that it never was\nFalling back in the wilderness\nWaking up rubbing salt in the cut\nOh, how long\nHas it been I\nDon\u2019t know\nBut it\nFeels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone\n\nIt\u2019s an endless night\nIt\u2019s a starless sky\nIt\u2019s a hell that I call home\nIt\u2019s a long goodbye\nOn the other side\nOf the only life I know\n\nAnd it feels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \n\nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone\n\nCredits:\nLabel - Atlantic @atlanticrecords\nCommissioner - Andrew Reid @santafeyyy\nCreative - Caroline DeFranco @carolinedefranco\nMarketing Gabby DiVerita - @gabbydiverita\n  \nAlex Management - Brian Sokolik \nAlex Grooming - Florido Basallo @florido\nAlex Styling - Anastasia Larae @anastasialarae\n  \nProduction Company - Echobend Pictures @echobendpictures\nDirector - B Barone @b.k.barone\nProducer - Danielle Wright @danielleswright\nProduction Manager - Mitchka Saberi @mitchkasaberi\nDOP- Elias Talbot @eliastalbot\n  \nService Prod Co - In Plain Sight Norway \nService Producer - Joachim Lyng \nLocal Producer - Preben Dimmen \n1st AD - Jonas \u00d8by   \nLocation Manager - Shahbaz Aynoddin  \nUnit Manager - Ola Rydjord  \n1st AC - Endre Eken Torp \n2nd AC - Mats H\u00f8iby \nSteadi Cam - Stig Indreb\u00f8 \nVFX Supervisor - Peter Spence \nDrone Pilot - Daniell Ashby \nDrone Op - Anders H\u00e5heim \nDIT - Emilie Solberg \nVTR - Marte Beck  \nGaffer - Tor Erik Ofstad \nLighting Assist - Kim Berg \nLighting Assist - J\u00f8rgen Werner  \nPA - Bendik Skari  \nPA - Martin Bakkeb\u00f8  \nPA - Kristian Zwart \nPA - Per \u00c5ge Fagerslett \nBoat Supervisor - Roy Jarle Bakkeb\u00f8  \nWater Safety - Frida Gilberg Ous  \nCowboy - Dag Ringstad \nBoat Transpo Capt - Svein Peder V\u00e5gnes  \nCar Transpo Capt - Jannicke G\u00e5seidnes \nCatering - Ragnhilds Catering \nHero Boats - Nordfjordb\u00e5tlaget Kystlag \nShuttle Boats - Sj\u00f8tind \nCamera Hire - Krypton Film \nLights Hire - Storyline Studios \n  \nPost House - Echobend Post \nPost EP - Ryan Turner \nEditor - Josh Sweiven \n  \nColorist: Mikey Pehanich Royal Muster \nExecutive Color Producer: Alexandra Lubrano Mikey Pehanich \nAssociate Producer: Alex Ponce  \nColor Assist: Zack Wilpon  \nColor Assist: Patrick Badescu  \n  \nVFX: Inception Post  \nInception Post Lead VFX Artist: Alex Verenchyck  \nInception Post Creative Director: Jensen Noen  \nInception Post Concept Artist: Sj Ocean  \nVFX Producers: Phoenix Vaughn & Ruth Devereaux",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXqf3uqLkkU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXqf3uqLkkU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXqf3uqLkkU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXqf3uqLkkU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXqf3uqLkkU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alex Warren",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alex Warren - Eternity (Official Video)",
                    "description": "'You'll Be Alright, Kid' out now: https://alexwarren.lnk.to/YoullBeAlrightKid\n\nLyrics:\nHear the clock ticking on the wall\nLosing sleep losing track of the tears I cry\nEvery drop is a waterfall\nEvery breath is a break in the riptide\nOh, how long\nHas it been I\nDon\u2019t know\nBut it\nFeels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone\nAnother glimpse of what coulda been\nAnother dream of the way that it never was\nFalling back in the wilderness\nWaking up rubbing salt in the cut\nOh, how long\nHas it been I\nDon\u2019t know\nBut it\nFeels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone\n\nIt\u2019s an endless night\nIt\u2019s a starless sky\nIt\u2019s a hell that I call home\nIt\u2019s a long goodbye\nOn the other side\nOf the only life I know\n\nAnd it feels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \n\nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone\n\nCredits:\nLabel - Atlantic @atlanticrecords\nCommissioner - Andrew Reid @santafeyyy\nCreative - Caroline DeFranco @carolinedefranco\nMarketing Gabby DiVerita - @gabbydiverita\n  \nAlex Management - Brian Sokolik \nAlex Grooming - Florido Basallo @florido\nAlex Styling - Anastasia Larae @anastasialarae\n  \nProduction Company - Echobend Pictures @echobendpictures\nDirector - B Barone @b.k.barone\nProducer - Danielle Wright @danielleswright\nProduction Manager - Mitchka Saberi @mitchkasaberi\nDOP- Elias Talbot @eliastalbot\n  \nService Prod Co - In Plain Sight Norway \nService Producer - Joachim Lyng \nLocal Producer - Preben Dimmen \n1st AD - Jonas \u00d8by   \nLocation Manager - Shahbaz Aynoddin  \nUnit Manager - Ola Rydjord  \n1st AC - Endre Eken Torp \n2nd AC - Mats H\u00f8iby \nSteadi Cam - Stig Indreb\u00f8 \nVFX Supervisor - Peter Spence \nDrone Pilot - Daniell Ashby \nDrone Op - Anders H\u00e5heim \nDIT - Emilie Solberg \nVTR - Marte Beck  \nGaffer - Tor Erik Ofstad \nLighting Assist - Kim Berg \nLighting Assist - J\u00f8rgen Werner  \nPA - Bendik Skari  \nPA - Martin Bakkeb\u00f8  \nPA - Kristian Zwart \nPA - Per \u00c5ge Fagerslett \nBoat Supervisor - Roy Jarle Bakkeb\u00f8  \nWater Safety - Frida Gilberg Ous  \nCowboy - Dag Ringstad \nBoat Transpo Capt - Svein Peder V\u00e5gnes  \nCar Transpo Capt - Jannicke G\u00e5seidnes \nCatering - Ragnhilds Catering \nHero Boats - Nordfjordb\u00e5tlaget Kystlag \nShuttle Boats - Sj\u00f8tind \nCamera Hire - Krypton Film \nLights Hire - Storyline Studios \n  \nPost House - Echobend Post \nPost EP - Ryan Turner \nEditor - Josh Sweiven \n  \nColorist: Mikey Pehanich Royal Muster \nExecutive Color Producer: Alexandra Lubrano Mikey Pehanich \nAssociate Producer: Alex Ponce  \nColor Assist: Zack Wilpon  \nColor Assist: Patrick Badescu  \n  \nVFX: Inception Post  \nInception Post Lead VFX Artist: Alex Verenchyck  \nInception Post Creative Director: Jensen Noen  \nInception Post Concept Artist: Sj Ocean  \nVFX Producers: Phoenix Vaughn & Ruth Devereaux"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3331484",
                "likeCount": "89216",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2748"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8LSlO9QkooQ05yUHdriQRT0dpDs",
            "id": "PaP2a-01Fc8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T15:00:32Z",
                "channelId": "UCGdSAF50uDAxghTy_3MpKng",
                "title": "Hamza (ft. Rema) - TOXIC (Clip Officiel)",
                "description": "Hamza (ft. Rema) - TOXIC (Clip Officiel)\nNouvel album \"Mania\" disponible : https://hamza.bfan.link/mania\nPrends tes billets pour la tourn\u00e9e d'Hamza \"INSOMNIA TOUR\" :\nhttps://billetterie.hamza.net/\n-\nLyrics: \n\nOh yeah yeah\nGirl tant que je respire aucun ne t\u2019aimera plus que moi\nLe jour o\u00f9 je ne te d\u00e9sire plus n\u2019existe pas, n\u2019existe pas\nJ\u2019ai mes yeux sur ton visage\nJe m\u2019approche de ton corps pendant que tu whine\nJ\u2019avoue que j\u2019ai du mal \u00e0 rester sage\n\nQuand tu t\u2019\u00e9loignes de moi j\u2019ai trop le seum\nPour toi je pourrais me prendre une balle si \u00e7a finit mal\nDes meufs comme toi il n\u2019y en a que une dans un million\nJe suis un kili un vrai kili comme Kylian\nElian, Eliantte\n\nCes diamants me viennent tout droit de chez Eliantte\nSon corps n\u2019est pas de cette plan\u00e8te comme un alien\nWhy not baby donne moi juste le minimum, hey murda\nTon pussy appelle la police pour un murda\nLa marijuana que je fume viens de Meuda\n\u00c7a fait longtemps que je r\u00eavais de te faire du leussa (du leussa)\n\nHey murda\nTon pussy appelle la police pour un murda\nLa marijuana que je fume viens de Meuda\n\u00c7a fait longtemps que je r\u00eavais de te faire du leussa (du leussa)\n\nOh yeah yeah\nGirl tant que je respire aucun ne t\u2019aimeras plus que moi\nLe jour o\u00f9 je ne te d\u00e9sire plus n\u2019existe pas, n\u2019existe pas\nJ\u2019ai mes yeux sur ton visage\nJe m\u2019approche de ton corps pendant que tu whine\nJ\u2019avoue que j\u2019ai du mal \u00e0 rester sage\n\nOh baby girl you a prophet\nYou get what me a want to be\nSomethin' about this your body eh\nEasily baby you dey charm me\nYour figure it's a mountain\nMe a want cop you immediately\nGive me dirty dirty ride, mmh jetski\nMe want poster for your backside\nGet freaky\nTake a picture for the archive\nIt's gonna be handy\nIn case things develop make we see\nMmmhmmmhmmm\nCut ties when you take apart from the mmh\nWhen you look at me you turn me on (mmh)\nGirl I really want to take you home (mmh)\nMan just got a tip, she's a moaner\nIn her room, we use every corner\nHow many rounds now, I don't know\nMe no know, so she figures like this\nBut now I know\n\nGirl tant que je respire aucun ne t\u2019aimeras plus que moi\nLe jour o\u00f9 je ne te d\u00e9sire plus n\u2019existe pas, n\u2019existe pas\nJ\u2019ai mes yeux sur ton visage\nJe m\u2019approche de ton corps pendant que tu whine\nJ\u2019avoue que j\u2019ai du mal \u00e0 rester sage\n\nOh yeah yeah\nOh yeah yeah\n-\nRetrouvez Hamza sur :\nInstagram: https://www.instagram.com/hamzasaucegod/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@hamzasaucegod\nFacebook: https://www.facebook.com/hamzasaucegod/\nTwitter: https://x.com/Hamzasaucegod\n-\n#hamza #mania #toxic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PaP2a-01Fc8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PaP2a-01Fc8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PaP2a-01Fc8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PaP2a-01Fc8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PaP2a-01Fc8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hamza",
                "tags": [
                    "hamza",
                    "mania",
                    "toxic",
                    "rema",
                    "jwu",
                    "just woke up"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hamza (ft. Rema) - TOXIC (Clip Officiel)",
                    "description": "Hamza (ft. Rema) - TOXIC (Clip Officiel)\nNouvel album \"Mania\" disponible : https://hamza.bfan.link/mania\nPrends tes billets pour la tourn\u00e9e d'Hamza \"INSOMNIA TOUR\" :\nhttps://billetterie.hamza.net/\n-\nLyrics: \n\nOh yeah yeah\nGirl tant que je respire aucun ne t\u2019aimera plus que moi\nLe jour o\u00f9 je ne te d\u00e9sire plus n\u2019existe pas, n\u2019existe pas\nJ\u2019ai mes yeux sur ton visage\nJe m\u2019approche de ton corps pendant que tu whine\nJ\u2019avoue que j\u2019ai du mal \u00e0 rester sage\n\nQuand tu t\u2019\u00e9loignes de moi j\u2019ai trop le seum\nPour toi je pourrais me prendre une balle si \u00e7a finit mal\nDes meufs comme toi il n\u2019y en a que une dans un million\nJe suis un kili un vrai kili comme Kylian\nElian, Eliantte\n\nCes diamants me viennent tout droit de chez Eliantte\nSon corps n\u2019est pas de cette plan\u00e8te comme un alien\nWhy not baby donne moi juste le minimum, hey murda\nTon pussy appelle la police pour un murda\nLa marijuana que je fume viens de Meuda\n\u00c7a fait longtemps que je r\u00eavais de te faire du leussa (du leussa)\n\nHey murda\nTon pussy appelle la police pour un murda\nLa marijuana que je fume viens de Meuda\n\u00c7a fait longtemps que je r\u00eavais de te faire du leussa (du leussa)\n\nOh yeah yeah\nGirl tant que je respire aucun ne t\u2019aimeras plus que moi\nLe jour o\u00f9 je ne te d\u00e9sire plus n\u2019existe pas, n\u2019existe pas\nJ\u2019ai mes yeux sur ton visage\nJe m\u2019approche de ton corps pendant que tu whine\nJ\u2019avoue que j\u2019ai du mal \u00e0 rester sage\n\nOh baby girl you a prophet\nYou get what me a want to be\nSomethin' about this your body eh\nEasily baby you dey charm me\nYour figure it's a mountain\nMe a want cop you immediately\nGive me dirty dirty ride, mmh jetski\nMe want poster for your backside\nGet freaky\nTake a picture for the archive\nIt's gonna be handy\nIn case things develop make we see\nMmmhmmmhmmm\nCut ties when you take apart from the mmh\nWhen you look at me you turn me on (mmh)\nGirl I really want to take you home (mmh)\nMan just got a tip, she's a moaner\nIn her room, we use every corner\nHow many rounds now, I don't know\nMe no know, so she figures like this\nBut now I know\n\nGirl tant que je respire aucun ne t\u2019aimeras plus que moi\nLe jour o\u00f9 je ne te d\u00e9sire plus n\u2019existe pas, n\u2019existe pas\nJ\u2019ai mes yeux sur ton visage\nJe m\u2019approche de ton corps pendant que tu whine\nJ\u2019avoue que j\u2019ai du mal \u00e0 rester sage\n\nOh yeah yeah\nOh yeah yeah\n-\nRetrouvez Hamza sur :\nInstagram: https://www.instagram.com/hamzasaucegod/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@hamzasaucegod\nFacebook: https://www.facebook.com/hamzasaucegod/\nTwitter: https://x.com/Hamzasaucegod\n-\n#hamza #mania #toxic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174987",
                "likeCount": "8795",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "290"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gKixy6Riqdg9Hnvb6dWPTRRxBxo",
            "id": "8YRbX8hRoVk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T09:00:11Z",
                "channelId": "UCNMPDoXd_2Smz-95bszijMA",
                "title": "En Bref : Squid Game 3 \ud83e\udd91 | PARODIE (feat. @Sumako, @JESSYmp4)",
                "description": "Collaboration commerciale. \nT\u00e9l\u00e9chargez CYBERGHOSTVPN avec ce lien : https://cyberghostvpn.com/GAUCHA, pour avoir l'abonnement \u00e0 2,03\u20ac/mois apr\u00e8s les 4 mois gratuit \n\nApr\u00e8s le succ\u00e8s de la saison 2 il fallait bien conclure l'autre parodie !\n\nMes r\u00e9seaux : \n\nInsta : https://www.instagram.com/gauchaytb/\nServeur Discord : https://discord.gg/XEHZRCCDDC\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@gauchaslay\nE-Mail pro : acroprod.france@gmail.com\nE-Mail perso : gauchaytbpro@gmail.com\n\nCr\u00e9dits : \n\ud83d\udcdd : GAUCHA\n\ud83c\udfa5 : GAUCHA X Le Moustique\n\ud83d\udce3 : GAUCHA X Sumako\n\n\ud83c\udf99\ufe0f GAUCHA (Abonne toi)\n\ud83c\udf99\ufe0f @JESSYmp4 \n\ud83c\udf99\ufe0f @Sumako \n\ud83c\udf99\ufe0f @NawakShort \n\ud83c\udf99\ufe0f @Kaowi\n\ud83c\udf99\ufe0f @poulpicchi \n\ud83c\udf99\ufe0f @ekiii_fr \n\ud83c\udf99\ufe0f @lietthys   (Twitter : @Lietthys) \n\ud83c\udf99\ufe0f Mr Paul   (http://reseaux.mrpaul.fr/)\n\ud83c\udf99\ufe0f Dekuali   (https://linktr.ee/Dekuali)\n\ud83c\udf99\ufe0f Diabloris   (https://x.com/Diabloris_)\n\ud83c\udf99\ufe0f Teamoniaque   (https://teamoniaque.carrd.co/)\n\ud83c\udf99\ufe0f V\u00e9nais   (https://linktr.ee/vn_aiis)\n\ud83c\udf99\ufe0f CraniumFull   (https://craniumfull.carrd.co/)\n\ud83c\udf99\ufe0f Tatoum   (https://tatoum.carrd.co/)\n\ud83c\udf99\ufe0f henrihueso   (https://bio.site/henrihueso)\n\ud83c\udf99\ufe0f Willou l'Ourson   (https://urls.fr/KxS7K9)\n\ud83c\udf99\ufe0f Miel\n\nLa vid\u00e9o faites sous IA : MaxJusth\nL'\u00e9dit de 222 :   @TheNamesEnger     \n\nL'utilisation de tr\u00e8s courts extraits de la s\u00e9rie s'inscrit dans le cadre l\u00e9gal de l'exception de parodie conform\u00e9ment \u00e0 la l\u00e9gislation fran\u00e7aise. Cette vid\u00e9o respecte les r\u00e8gles de l'exception de parodie, telles que d\u00e9finies par l'article L122-5 du Code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle. Les extraits sont utilis\u00e9s dans un but exclusivement humoristique et ne visent qu'\u00e0 transformer l'\u0153uvre originale pour cr\u00e9er une \u0153uvre nouvelle, distincte et critique.\n\nToutes les musiques ne m'appartiennent pas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YRbX8hRoVk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YRbX8hRoVk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YRbX8hRoVk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YRbX8hRoVk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YRbX8hRoVk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GAUCHA",
                "tags": [
                    "Squid game",
                    "Squid",
                    "game",
                    "222",
                    "456",
                    "thanos",
                    "Gi Hun",
                    "parodie",
                    "Squid game parodie",
                    "Re take",
                    "Crazy Bomb World",
                    "gaucha",
                    "gaucha squid game",
                    "gaucha squid game 3"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "En Bref : Squid Game 3 \ud83e\udd91 | PARODIE (feat. @Sumako, @JESSYmp4)",
                    "description": "Collaboration commerciale. \nT\u00e9l\u00e9chargez CYBERGHOSTVPN avec ce lien : https://cyberghostvpn.com/GAUCHA, pour avoir l'abonnement \u00e0 2,03\u20ac/mois apr\u00e8s les 4 mois gratuit \n\nApr\u00e8s le succ\u00e8s de la saison 2 il fallait bien conclure l'autre parodie !\n\nMes r\u00e9seaux : \n\nInsta : https://www.instagram.com/gauchaytb/\nServeur Discord : https://discord.gg/XEHZRCCDDC\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@gauchaslay\nE-Mail pro : acroprod.france@gmail.com\nE-Mail perso : gauchaytbpro@gmail.com\n\nCr\u00e9dits : \n\ud83d\udcdd : GAUCHA\n\ud83c\udfa5 : GAUCHA X Le Moustique\n\ud83d\udce3 : GAUCHA X Sumako\n\n\ud83c\udf99\ufe0f GAUCHA (Abonne toi)\n\ud83c\udf99\ufe0f @JESSYmp4 \n\ud83c\udf99\ufe0f @Sumako \n\ud83c\udf99\ufe0f @NawakShort \n\ud83c\udf99\ufe0f @Kaowi\n\ud83c\udf99\ufe0f @poulpicchi \n\ud83c\udf99\ufe0f @ekiii_fr \n\ud83c\udf99\ufe0f @lietthys   (Twitter : @Lietthys) \n\ud83c\udf99\ufe0f Mr Paul   (http://reseaux.mrpaul.fr/)\n\ud83c\udf99\ufe0f Dekuali   (https://linktr.ee/Dekuali)\n\ud83c\udf99\ufe0f Diabloris   (https://x.com/Diabloris_)\n\ud83c\udf99\ufe0f Teamoniaque   (https://teamoniaque.carrd.co/)\n\ud83c\udf99\ufe0f V\u00e9nais   (https://linktr.ee/vn_aiis)\n\ud83c\udf99\ufe0f CraniumFull   (https://craniumfull.carrd.co/)\n\ud83c\udf99\ufe0f Tatoum   (https://tatoum.carrd.co/)\n\ud83c\udf99\ufe0f henrihueso   (https://bio.site/henrihueso)\n\ud83c\udf99\ufe0f Willou l'Ourson   (https://urls.fr/KxS7K9)\n\ud83c\udf99\ufe0f Miel\n\nLa vid\u00e9o faites sous IA : MaxJusth\nL'\u00e9dit de 222 :   @TheNamesEnger     \n\nL'utilisation de tr\u00e8s courts extraits de la s\u00e9rie s'inscrit dans le cadre l\u00e9gal de l'exception de parodie conform\u00e9ment \u00e0 la l\u00e9gislation fran\u00e7aise. Cette vid\u00e9o respecte les r\u00e8gles de l'exception de parodie, telles que d\u00e9finies par l'article L122-5 du Code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle. Les extraits sont utilis\u00e9s dans un but exclusivement humoristique et ne visent qu'\u00e0 transformer l'\u0153uvre originale pour cr\u00e9er une \u0153uvre nouvelle, distincte et critique.\n\nToutes les musiques ne m'appartiennent pas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "232532",
                "likeCount": "13209",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1393"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l7htJ-qJReRTAesZlxzyQ3WVnnU",
            "id": "WO6j4BLxTaM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T15:55:35Z",
                "channelId": "UChV2oq_a-UZfJF-UiW0u-DQ",
                "title": "Ce lapin a failli an\u00e9antir Disney !",
                "description": "Et si je vous disait que l'empire Disney aurait pu ne jamais exister \u00e0 cause d'un... lapin ?\n\n\u279c Rejoins-nous :\nhttps://www.instagram.com/mathsefaitdesfilms/\nhttps://twitter.com/msefaitdesfilms\nhttps://www.tiktok.com/@lemathsefaitdesfilms\nhttps://www.facebook.com/MathSeFaitDesFilms/\n\n\u279c La team de cet \u00e9pisode :\nMont\u00e9e par Stefano Delfosse\nCo-\u00e9crite avec Yanis Hervouet\nMiniature par Adem Yildirim",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WO6j4BLxTaM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WO6j4BLxTaM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WO6j4BLxTaM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WO6j4BLxTaM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WO6j4BLxTaM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MATH",
                "tags": [
                    "math",
                    "msf",
                    "math se fait",
                    "humour",
                    "critique",
                    "cin\u00e9ma",
                    "dr\u00f4le",
                    "films",
                    "film",
                    "s\u00e9rie",
                    "matt",
                    "disney",
                    "oswald",
                    "mintz",
                    "walt disney",
                    "lapin chanceux",
                    "lucky rabbit",
                    "mickey",
                    "disneyland",
                    "mortimer",
                    "iwerks",
                    "powers",
                    "histoire",
                    "storytelling",
                    "thread",
                    "an\u00e9antir",
                    "lapin"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ce lapin a failli an\u00e9antir Disney !",
                    "description": "Et si je vous disait que l'empire Disney aurait pu ne jamais exister \u00e0 cause d'un... lapin ?\n\n\u279c Rejoins-nous :\nhttps://www.instagram.com/mathsefaitdesfilms/\nhttps://twitter.com/msefaitdesfilms\nhttps://www.tiktok.com/@lemathsefaitdesfilms\nhttps://www.facebook.com/MathSeFaitDesFilms/\n\n\u279c La team de cet \u00e9pisode :\nMont\u00e9e par Stefano Delfosse\nCo-\u00e9crite avec Yanis Hervouet\nMiniature par Adem Yildirim"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "165518",
                "likeCount": "16569",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "365"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K6yUczz3x1r7itUyFlyEBLkvWjg",
            "id": "egTAkokUz-A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T15:01:19Z",
                "channelId": "UCj9gYDjpUtrgHqMyJLfsoSw",
                "title": "Ronisia - Swipe (Clip officiel)",
                "description": "Ronisia - \u2018Swipe\u2019 maintenant disponible sur toutes les plateformes : http://ronisia.lnk.to/swipe\n\nSuivez mon actualit\u00e9 sur mes r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/ronisia_mds/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@ronisia.mds\nTwitter : https://x.com/ronisia_mds\n\n-\n\nCompos\u00e9 par JoA, Some1, Jo\u00e9 Dw\u00e8t Fil\u00e9\nLabel : EPIC RECORDS FRANCE\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Mateo Da Silva \n\nProduit par BRUME(s) \nProducteurs : No\u00e9 Poulin, Imad Keddari \nDirectrice de production : Emma Grossi \nAssistant de production : Lisa Bol \n\n1er assistante r\u00e9alisateur : Marguerite Ozanne \n2nd assistants r\u00e9alisateur : Charles Pereira\n3\u00e8me assistant r\u00e9alisateur : Salom\u00e9 Requillart \n\nChef op\u00e9rateur : Gwendal Peron \n1er assistante cam\u00e9ra : Carlotta Voyron \n2nd assistante cam\u00e9ra : Jade Chaimovitch \nSteadicamer : Axel Petit \nChef machino : Alexis Fournet \nChef d\u00e9corateur : Victor Apruzzese \nChef \u00e9lectricien : Mathis Nahon \n\u00c9lectriciens : Ambre Derouet, Ethan Rousthiel \n\nMontage : Mateo Da Silva \n\u00c9talonnage : C\u00f4me Grannec \n\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Isaac Dossou \n\nDirection artistique : Kris Dechine\nCirection mouvement / Chor\u00e9graphie : Laure Courtellemont \nPhotographe :Lana Edwige\nStyliste ronisia : Ellie Merveille\nMake Up Ronisia : One Day Make Up\nCoiffure Ronisia : Diana Hairperience\n\nDJ : Blax\nAssistant danse : Joyce Lo Mbamba\nAssistant figuration : Celine Vacca\n\nArtistes danseurs : Isaac Tety, Reyen Massias, Joyce Lo Mbamba, Djena,Axel Prepont, Ines Dumbi, Lorenzo Michelin\n\nRemerciements \u00e0 : Guy, Ryadh, Ili\u00e8s,Yassine, Stephane Sacr\u00e9\u00a0&\u00a0Sandy\u00a0Bby et\u00a0Mathieu\u00a0Tanguy\n\n#ronisia #swipe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/egTAkokUz-A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/egTAkokUz-A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/egTAkokUz-A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/egTAkokUz-A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/egTAkokUz-A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RonisiaVEVO",
                "tags": [
                    "Ronisia",
                    "Swipe"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ronisia - Swipe (Clip officiel)",
                    "description": "Ronisia - \u2018Swipe\u2019 maintenant disponible sur toutes les plateformes : http://ronisia.lnk.to/swipe\n\nSuivez mon actualit\u00e9 sur mes r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/ronisia_mds/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@ronisia.mds\nTwitter : https://x.com/ronisia_mds\n\n-\n\nCompos\u00e9 par JoA, Some1, Jo\u00e9 Dw\u00e8t Fil\u00e9\nLabel : EPIC RECORDS FRANCE\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Mateo Da Silva \n\nProduit par BRUME(s) \nProducteurs : No\u00e9 Poulin, Imad Keddari \nDirectrice de production : Emma Grossi \nAssistant de production : Lisa Bol \n\n1er assistante r\u00e9alisateur : Marguerite Ozanne \n2nd assistants r\u00e9alisateur : Charles Pereira\n3\u00e8me assistant r\u00e9alisateur : Salom\u00e9 Requillart \n\nChef op\u00e9rateur : Gwendal Peron \n1er assistante cam\u00e9ra : Carlotta Voyron \n2nd assistante cam\u00e9ra : Jade Chaimovitch \nSteadicamer : Axel Petit \nChef machino : Alexis Fournet \nChef d\u00e9corateur : Victor Apruzzese \nChef \u00e9lectricien : Mathis Nahon \n\u00c9lectriciens : Ambre Derouet, Ethan Rousthiel \n\nMontage : Mateo Da Silva \n\u00c9talonnage : C\u00f4me Grannec \n\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Isaac Dossou \n\nDirection artistique : Kris Dechine\nCirection mouvement / Chor\u00e9graphie : Laure Courtellemont \nPhotographe :Lana Edwige\nStyliste ronisia : Ellie Merveille\nMake Up Ronisia : One Day Make Up\nCoiffure Ronisia : Diana Hairperience\n\nDJ : Blax\nAssistant danse : Joyce Lo Mbamba\nAssistant figuration : Celine Vacca\n\nArtistes danseurs : Isaac Tety, Reyen Massias, Joyce Lo Mbamba, Djena,Axel Prepont, Ines Dumbi, Lorenzo Michelin\n\nRemerciements \u00e0 : Guy, Ryadh, Ili\u00e8s,Yassine, Stephane Sacr\u00e9\u00a0&\u00a0Sandy\u00a0Bby et\u00a0Mathieu\u00a0Tanguy\n\n#ronisia #swipe"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122157",
                "likeCount": "7289",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "338"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cxhQfSqSmMTxITVjr0jcyPWjNdU",
            "id": "BxY5l4ZK61I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T04:00:15Z",
                "channelId": "UCMoWQ_lvBWARyM7r1B3ZIIg",
                "title": "Monster High Fright Song ft. KATSEYE | Official Music Video | Monster High",
                "description": "Parents, the following is intended for older children. \n\nGet ready to unleash your inner monster! KATSEYE brings a scary-good remake of Monster High's iclawnic \"Fright Song,\" celebrating everyone\u2019s uniqueness and self-expression. \n\nParents, now streaming globally on all major platforms! \n\nYou Can Now Watch More of What You Love! \ud83d\udc9c\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ9VxLnxadyGE1tnytaovAVE\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-0wrTslHxGPCVGB1D8Ycfn\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-ftUO9aimSux7HqVxbmL6Q\n\nYou can watch now on Prime Video\n\u25ba You Can Subscribe Now: https://www.youtube.com/@MonsterHigh?sub_confirmation=1\n\u25ba You Can Watch More: https://www.youtube.com/c/monsterhigh\n\u25ba New Videos: https://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-ftUO9aimSux7HqVxbmL6Q\n\nAbout Monster High:\nMonster High students come from all walks of life. From ghosts and werewolves to vampires and sea monsters (and more!), everyone is welcome at Monster High. Here on the Monster High YouTube channel, you can find YouTube original series, songs, compilations, and more moments featuring your favorite characters, such as Draculaura, Frankie Stein, Clawdeen Wolf, Deuce Gorgon and more! Monster High is a place where students embrace and celebrate what makes them different. Our students also accept their friends and all their unique qualities because that\u2019s what real friendship is all about.\n\nAbout Monster High YouTube Channel: \u200b\nWelcome to the official Monster High YouTube Channel! Check out the coolest toys, the craziest stunts, the fastest action, and the most epic races on our channel! Go behind the scenes for exclusive content, jump behind the wheel of World Record-breaking stunts, jumps and loops, and show us how you perform the craziest stunts on orange track! Stay up to date on our episodic content by subscribing now!  \u200b\n\nMonster High International Channels\nMonster High en Castellano: https://www.youtube.com/@MonsterHighenCastellano\nMonster High Latinoam\u00e9rica: https://www.youtube.com/@MonsterHighLatinoam%C3%A9rica\nMonster High Deutsch: https://www.youtube.com/@MonsterHighDeutsch\nMonster High Fran\u00e7ais: https://www.youtube.com/@MonsterHighFran%C3%A7ais\nMonster High \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f: https://www.youtube.com/@MonsterHighRussia\nMonster High T\u00fcrkiye: https://www.youtube.com/@MonsterHighT%C3%BCrkiye\nMonster High Po Polsku: https://www.youtube.com/@MonsterHighPolska\nMonster High Italiano: https://www.youtube.com/@MonsterHighItaliano\nMonster High \u0395\u03bb\u03bb\u03b7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac: https://www.youtube.com/@MonsterHighGreeceOfficial\nMonster High Portugu\u00eas: https://www.youtube.com/@MonsterHighBrazil\n\nhttps://www.youtube.com/@MonsterHigh",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Monster High",
                "tags": [
                    "Monster High",
                    "mattel",
                    "we are monster high",
                    "draculaura",
                    "monster high cleo",
                    "monster high twyla",
                    "monster high frankie",
                    "lagoona blue",
                    "monster high videos",
                    "monster high clawdeen",
                    "EDIT_Original",
                    "SC_MH Music VIdeos",
                    "FORM_Live Action",
                    "TYPE_Entertainment",
                    "Fright Song",
                    "Katseye Fright Song",
                    "Katseye",
                    "Katseye Song",
                    "Katseye Touch",
                    "Katseye Mama",
                    "Katseye Live",
                    "Katseye Touch Live",
                    "Katseye Debut Live",
                    "katseye buttons",
                    "katseye my way",
                    "katseye new song",
                    "my way katseye",
                    "CHAR_Katseye"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Monster High Fright Song ft. KATSEYE | Official Music Video | Monster High",
                    "description": "Parents, the following is intended for older children. \n\nGet ready to unleash your inner monster! KATSEYE brings a scary-good remake of Monster High's iclawnic \"Fright Song,\" celebrating everyone\u2019s uniqueness and self-expression. \n\nParents, now streaming globally on all major platforms! \n\nYou Can Now Watch More of What You Love! \ud83d\udc9c\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ9VxLnxadyGE1tnytaovAVE\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-0wrTslHxGPCVGB1D8Ycfn\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-ftUO9aimSux7HqVxbmL6Q\n\nYou can watch now on Prime Video\n\u25ba You Can Subscribe Now: https://www.youtube.com/@MonsterHigh?sub_confirmation=1\n\u25ba You Can Watch More: https://www.youtube.com/c/monsterhigh\n\u25ba New Videos: https://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-ftUO9aimSux7HqVxbmL6Q\n\nAbout Monster High:\nMonster High students come from all walks of life. From ghosts and werewolves to vampires and sea monsters (and more!), everyone is welcome at Monster High. Here on the Monster High YouTube channel, you can find YouTube original series, songs, compilations, and more moments featuring your favorite characters, such as Draculaura, Frankie Stein, Clawdeen Wolf, Deuce Gorgon and more! Monster High is a place where students embrace and celebrate what makes them different. Our students also accept their friends and all their unique qualities because that\u2019s what real friendship is all about.\n\nAbout Monster High YouTube Channel: \u200b\nWelcome to the official Monster High YouTube Channel! Check out the coolest toys, the craziest stunts, the fastest action, and the most epic races on our channel! Go behind the scenes for exclusive content, jump behind the wheel of World Record-breaking stunts, jumps and loops, and show us how you perform the craziest stunts on orange track! Stay up to date on our episodic content by subscribing now!  \u200b\n\nMonster High International Channels\nMonster High en Castellano: https://www.youtube.com/@MonsterHighenCastellano\nMonster High Latinoam\u00e9rica: https://www.youtube.com/@MonsterHighLatinoam%C3%A9rica\nMonster High Deutsch: https://www.youtube.com/@MonsterHighDeutsch\nMonster High Fran\u00e7ais: https://www.youtube.com/@MonsterHighFran%C3%A7ais\nMonster High \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f: https://www.youtube.com/@MonsterHighRussia\nMonster High T\u00fcrkiye: https://www.youtube.com/@MonsterHighT%C3%BCrkiye\nMonster High Po Polsku: https://www.youtube.com/@MonsterHighPolska\nMonster High Italiano: https://www.youtube.com/@MonsterHighItaliano\nMonster High \u0395\u03bb\u03bb\u03b7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac: https://www.youtube.com/@MonsterHighGreeceOfficial\nMonster High Portugu\u00eas: https://www.youtube.com/@MonsterHighBrazil\n\nhttps://www.youtube.com/@MonsterHigh"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3509412",
                "likeCount": "357816",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yhLl5LWYrkja_Kh1ysYJdPkUDmc",
            "id": "tUgizPxUVC0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T09:59:30Z",
                "channelId": "UChrCmlQqEmPzU5_IZwo1UTw",
                "title": "OBOY - Jolie Go (Clip Officiel)",
                "description": "Mafana 2, nouveau projet disponible : https://lnk.to/Mafana2\n\nSingle \u00ab\u00a0Saint Laurent\u00a0\u00bb (feat SCH) disponible sur toutes les plateformes : https://lnk.to/SaintLaurent_OBOY\n\nProd by Machynist \n\nR\u00e9alisateur : Cherif No Color\nMontage : Yvng Beardman\n\nRemerciements : MC Car Riviera \n\nAbonne-toi \u00e0 ma cha\u00eene: http://bit.ly/2ver0kv\r\n--\r\nLes clips officiels: http://bit.ly/2wmIOtN\r\nLes sons officiels: http://bit.ly/2vFFr3h\r\n--\r\n\u27a1 https://www.instagram.com/oboykingshit/\r\n\u27a1 https://www.facebook.com/OBOYofficiel/\r\n\u27a1 https://twitter.com/OBOYofficiel\r\n--",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUgizPxUVC0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUgizPxUVC0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUgizPxUVC0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUgizPxUVC0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUgizPxUVC0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OBOY",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "OBOY - Jolie Go (Clip Officiel)",
                    "description": "Mafana 2, nouveau projet disponible : https://lnk.to/Mafana2\n\nSingle \u00ab\u00a0Saint Laurent\u00a0\u00bb (feat SCH) disponible sur toutes les plateformes : https://lnk.to/SaintLaurent_OBOY\n\nProd by Machynist \n\nR\u00e9alisateur : Cherif No Color\nMontage : Yvng Beardman\n\nRemerciements : MC Car Riviera \n\nAbonne-toi \u00e0 ma cha\u00eene: http://bit.ly/2ver0kv\r\n--\r\nLes clips officiels: http://bit.ly/2wmIOtN\r\nLes sons officiels: http://bit.ly/2vFFr3h\r\n--\r\n\u27a1 https://www.instagram.com/oboykingshit/\r\n\u27a1 https://www.facebook.com/OBOYofficiel/\r\n\u27a1 https://twitter.com/OBOYofficiel\r\n--"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "346260",
                "likeCount": "6364",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "164"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}