{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "hNiq8FZ2f3fVajwFNp9KgIi4PNQ",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z2kHlseZ5hwlRUe-KRwXDkvbJLE",
            "id": "ysSxvkYokcM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T21:46:57Z",
                "channelId": "UCsCQIvK0LGpb3dBRo2RXAfA",
                "title": "\u00a1Los COMERCIALES de VIDEOJUEGOS eran HORRIBLES!",
                "description": "\u00a1Obt\u00e9n un descuento exclusivo del 15% en tu plan de datos de internet de Saily! Descarga la aplicaci\u00f3n, elige el plan y usa el c\u00f3digo MISSASINFONIA al momento de pagar https://saily.com\nBOLETOS PARA EL CONCIERTO MISSAVERSO!:\nhttps://www.ticketmaster.com.mx/missaverso-mexico-25-10-2025/event/140062D9846B1A93\n\nSigamos en contacto!\nTwitch:\nhttps://www.twitch.tv/missasinfonia\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/missa.sinfonia/?ref=ts&fref=ts\nTwitter:\nhttp://www.twitter.com/MissaSinfonia\ntumblr.\nhttp://missasinfonia.tumblr.com/\ninstagram:\nhttp://instagram.com/missasinfonia\nSoundCloud:\nhttp://www.soundcloud.com/missasinfonia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ysSxvkYokcM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ysSxvkYokcM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ysSxvkYokcM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ysSxvkYokcM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "MissaSinfonia",
                "tags": [
                    "missasinfonia",
                    "missa sinfonia",
                    "divertido",
                    "analisis rosa de guadalupe",
                    "lusito comunica",
                    "wismichu",
                    "momos",
                    "memes",
                    "sldg",
                    "auronplay"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1Los COMERCIALES de VIDEOJUEGOS eran HORRIBLES!",
                    "description": "\u00a1Obt\u00e9n un descuento exclusivo del 15% en tu plan de datos de internet de Saily! Descarga la aplicaci\u00f3n, elige el plan y usa el c\u00f3digo MISSASINFONIA al momento de pagar https://saily.com\nBOLETOS PARA EL CONCIERTO MISSAVERSO!:\nhttps://www.ticketmaster.com.mx/missaverso-mexico-25-10-2025/event/140062D9846B1A93\n\nSigamos en contacto!\nTwitch:\nhttps://www.twitch.tv/missasinfonia\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/missa.sinfonia/?ref=ts&fref=ts\nTwitter:\nhttp://www.twitter.com/MissaSinfonia\ntumblr.\nhttp://missasinfonia.tumblr.com/\ninstagram:\nhttp://instagram.com/missasinfonia\nSoundCloud:\nhttp://www.soundcloud.com/missasinfonia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1183637",
                "likeCount": "171314",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8465"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e8xV8WviCw7EnutVGJ9yKU0jlFg",
            "id": "x7uLutVRBfI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T14:01:35Z",
                "channelId": "UCz97F7dMxBNOfGYu3rx8aCw",
                "title": "Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle | MAIN TRAILER",
                "description": "Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle is only in Movie Theatres September 12 \u2694\ufe0f https://demonslayer-movie.com\n\nTanjiro Kamado \u2013 a boy who joined an organization dedicated to hunting down demons called the Demon Slayer Corps after his younger sister Nezuko was turned into a demon.\n\nWhile growing stronger and deepening his friendships and bonds with fellow corps members, Tanjiro has battled many demons with his comrades, Zenitsu Agatsuma and Inosuke Hashibira. Along the way, his journey has led him to fight alongside the Demon Slayer Corps\u2019 highest-ranking swordsmen, the Hashira, including Flame Hashira Kyojuro Rengoku aboard the Mugen Train, Sound Hashira Tengen Uzui within the Entertainment District, as well as Mist Hashira Muichiro Tokito and Love Hashira Mitsuri Kanroji at the Swordsmith Village.\n\nAs the Demon Slayer Corps members and Hashira engaged in a group strength training program, the Hashira Training, in preparation for the forthcoming battle against the demons, Muzan Kibutsuji appears at the Ubuyashiki Mansion. With the head of the Demon Corps in danger, Tanjiro and the Hashira rush to the headquarters but are plunged into a deep descent to a mysterious space by the hands of Muzan Kibutsuji.\n\nThe destination of where Tanjiro and Demon Slayer Corps have fallen is the demons\u2019 stronghold \u2013 the Infinity Castle. And so, the battleground is set as the final battle between the Demon Slayer Corps and the demons ignites.\n\nCrunchyroll brings you the latest clips, openings, full episodes, and more from your favorite anime!\n\nFREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-7dayspv\n\n#DemonSlayer #KimetsunoYaiba #Crunchyroll",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7uLutVRBfI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7uLutVRBfI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7uLutVRBfI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7uLutVRBfI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7uLutVRBfI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sony Pictures Entertainment",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle | MAIN TRAILER",
                    "description": "Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle is only in Movie Theatres September 12 \u2694\ufe0f https://demonslayer-movie.com\n\nTanjiro Kamado \u2013 a boy who joined an organization dedicated to hunting down demons called the Demon Slayer Corps after his younger sister Nezuko was turned into a demon.\n\nWhile growing stronger and deepening his friendships and bonds with fellow corps members, Tanjiro has battled many demons with his comrades, Zenitsu Agatsuma and Inosuke Hashibira. Along the way, his journey has led him to fight alongside the Demon Slayer Corps\u2019 highest-ranking swordsmen, the Hashira, including Flame Hashira Kyojuro Rengoku aboard the Mugen Train, Sound Hashira Tengen Uzui within the Entertainment District, as well as Mist Hashira Muichiro Tokito and Love Hashira Mitsuri Kanroji at the Swordsmith Village.\n\nAs the Demon Slayer Corps members and Hashira engaged in a group strength training program, the Hashira Training, in preparation for the forthcoming battle against the demons, Muzan Kibutsuji appears at the Ubuyashiki Mansion. With the head of the Demon Corps in danger, Tanjiro and the Hashira rush to the headquarters but are plunged into a deep descent to a mysterious space by the hands of Muzan Kibutsuji.\n\nThe destination of where Tanjiro and Demon Slayer Corps have fallen is the demons\u2019 stronghold \u2013 the Infinity Castle. And so, the battleground is set as the final battle between the Demon Slayer Corps and the demons ignites.\n\nCrunchyroll brings you the latest clips, openings, full episodes, and more from your favorite anime!\n\nFREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-7dayspv\n\n#DemonSlayer #KimetsunoYaiba #Crunchyroll"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1761661",
                "likeCount": "100065",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4473"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cjFAHLIthfXmDjrQlIQdT5P1pvc",
            "id": "K10QeN4sjOg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T22:45:01Z",
                "channelId": "UClIHawzMOBFQc1QZu2XYuoQ",
                "title": "Laura Flores con Gustavo Adolfo ROMPE en LLANTO al hablar de su RUPTURA con Lalo Salazar",
                "description": "#LauraFlores abri\u00f3 su coraz\u00f3n con #GustavoAdolfoInfante y ROMPE en LLANTO al hablar de su RUPTURA con el periodista #LaloSalazar. Luego de 3 meses, la actriz asegura \u00e9l decidi\u00f3 terminar la relaci\u00f3n, sin m\u00e1s explicaciones, la bloque\u00f3 y no ha vuelto a hablar con \u00e9l pero aprovech\u00f3 para enviarle un \u00faltimo mensaje...\n\u00bfVolver\u00e1 a creer en el amor?\n\nNo te pierdas lo mejor del espect\u00e1culo de lunes a viernes De Primera Mano a las 3 p.m. con Gustavo Adolfo Infante, Addis Tu\u00f1\u00f3n, \u00c9rika Gonz\u00e1lez y Lalo Carrillo por Imagen Televisi\u00f3n.\n\nVisita tambi\u00e9n nuestra p\u00e1gina: www.imagentv.com\n\n\u25b6\ufe0fProgramas completos: https://www.youtube.com/playlist?list=PLYnzMSw5fD7QoZlVNdIIdKqNpah_LS1R0\n\u25b6\ufe0fRecopilaci\u00f3n Especiales: https://www.youtube.com/playlist?list=PLYnzMSw5fD7RNZbEDMZ5q0349p-yeUEqm\n\u25b6\ufe0f Invitados De Primera Mano: https://www.youtube.com/playlist?list=PLYnzMSw5fD7QR3p02rRedi-ZorW3R2NZy\n\nS\u00edguenos en:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@deprimeramanoitv\nInstagram: https://www.instagram.com/deprimeramanoitv/\nFacebook: https://www.facebook.com/DePrimeraManoImagenTV\nX: https://twitter.com/deprimeramano\n\n\nO en las redes de Imagen Televisi\u00f3n\nFacebook: https://www.facebook.com/ImagenTVMex\nTwitter: https://twitter.com/ImagenTVMex\nInstagram: https://www.instagram.com/imagentvmex/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@imagentv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K10QeN4sjOg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K10QeN4sjOg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K10QeN4sjOg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K10QeN4sjOg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K10QeN4sjOg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Imagen Entretenimiento",
                "tags": [
                    "laura flores es migajera del amor",
                    "laura flores migajera",
                    "laura flores si se derpimio por lalo salazar",
                    "lalo salazar no quiere regresar con laura flores",
                    "lalo salazar termina a laura flores",
                    "laura flores",
                    "laura flores deprimida por lalo salazar",
                    "laura flores se deprime con lalo salazar",
                    "laura flores en depresion por terminar con lalo salazar",
                    "laura flores y lalo salazar",
                    "laura flores habla de lalo salazar",
                    "sale el sol",
                    "por que terminaron laura flores y lalo salazar"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Laura Flores con Gustavo Adolfo ROMPE en LLANTO al hablar de su RUPTURA con Lalo Salazar",
                    "description": "#LauraFlores abri\u00f3 su coraz\u00f3n con #GustavoAdolfoInfante y ROMPE en LLANTO al hablar de su RUPTURA con el periodista #LaloSalazar. Luego de 3 meses, la actriz asegura \u00e9l decidi\u00f3 terminar la relaci\u00f3n, sin m\u00e1s explicaciones, la bloque\u00f3 y no ha vuelto a hablar con \u00e9l pero aprovech\u00f3 para enviarle un \u00faltimo mensaje...\n\u00bfVolver\u00e1 a creer en el amor?\n\nNo te pierdas lo mejor del espect\u00e1culo de lunes a viernes De Primera Mano a las 3 p.m. con Gustavo Adolfo Infante, Addis Tu\u00f1\u00f3n, \u00c9rika Gonz\u00e1lez y Lalo Carrillo por Imagen Televisi\u00f3n.\n\nVisita tambi\u00e9n nuestra p\u00e1gina: www.imagentv.com\n\n\u25b6\ufe0fProgramas completos: https://www.youtube.com/playlist?list=PLYnzMSw5fD7QoZlVNdIIdKqNpah_LS1R0\n\u25b6\ufe0fRecopilaci\u00f3n Especiales: https://www.youtube.com/playlist?list=PLYnzMSw5fD7RNZbEDMZ5q0349p-yeUEqm\n\u25b6\ufe0f Invitados De Primera Mano: https://www.youtube.com/playlist?list=PLYnzMSw5fD7QR3p02rRedi-ZorW3R2NZy\n\nS\u00edguenos en:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@deprimeramanoitv\nInstagram: https://www.instagram.com/deprimeramanoitv/\nFacebook: https://www.facebook.com/DePrimeraManoImagenTV\nX: https://twitter.com/deprimeramano\n\n\nO en las redes de Imagen Televisi\u00f3n\nFacebook: https://www.facebook.com/ImagenTVMex\nTwitter: https://twitter.com/ImagenTVMex\nInstagram: https://www.instagram.com/imagentvmex/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@imagentv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "710696",
                "likeCount": "9435",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5577"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Rb988ba1AJi5Yg2pfi7wN0dl8Z8",
            "id": "hbRQ59R6-b8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T16:00:31Z",
                "channelId": "UCIPPMRA040LQr5QPyJEbmXA",
                "title": "Last Team Standing Wins $250,000",
                "description": "Go try Fortnite Reload's new map! Thanks to Epic Games for sponsoring this video\nSUBSCRIBE OR YOU'LL HAVE BAD LUCK\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nJoin our discord server for your chance to compete in future Minecraft challenges!\nhttps://discord.gg/mrbeastgaming\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbRQ59R6-b8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbRQ59R6-b8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbRQ59R6-b8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbRQ59R6-b8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbRQ59R6-b8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast Gaming",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Last Team Standing Wins $250,000",
                    "description": "Go try Fortnite Reload's new map! Thanks to Epic Games for sponsoring this video\nSUBSCRIBE OR YOU'LL HAVE BAD LUCK\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nJoin our discord server for your chance to compete in future Minecraft challenges!\nhttps://discord.gg/mrbeastgaming\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4792250",
                "likeCount": "153789",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2662"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EjjHZFVQS7ccKMzLgoUDLabjQsE",
            "id": "87hNRmQt6_0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T14:55:06Z",
                "channelId": "UC_F8DoJf9MZogEOU51TpTbQ",
                "title": "NEW GAME MODE?! Trophy Road Rework, New Legendary and MORE! | TV Royale",
                "description": "Get all the details about the update here: https://supr.cl/JuneUpdate25\n\n\nX \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87hNRmQt6_0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87hNRmQt6_0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87hNRmQt6_0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87hNRmQt6_0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87hNRmQt6_0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash Royale",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Game",
                    "Supercell",
                    "Supercell Game",
                    "Clash Royale Supercell",
                    "Mobile Game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "NEW GAME MODE?! Trophy Road Rework, New Legendary and MORE! | TV Royale",
                    "description": "Get all the details about the update here: https://supr.cl/JuneUpdate25\n\n\nX \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1313665",
                "likeCount": "50503",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5780"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8x63nO5vi9TZ4THL6UuHKY9L4PM",
            "id": "GXdV2vnYNsI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T16:30:07Z",
                "channelId": "UC3fwcYRn_kq5xs4OP1ZiLkw",
                "title": "LA MAYOR ACTUALIZACI\u00d3N DE CLASH ROYALE, NUEVA CARTA, EVO Y CLASH MINI!!",
                "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO\n\n00:00 - 00:40 INTRO\n00:40 - 02:57 NUEVAS ARENAS\n02:57 - 04:21 MODO RANKED\n04:21 - 05:45 MODOS DE JUEGO\n05:45 - 08:04 INSIGNIAS\n08:04 - 11:48 CLASH MINI\n11:48 - 13:03 NUEVA EVO\n13:03 - 15:32  NUEVA CARTA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GXdV2vnYNsI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GXdV2vnYNsI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GXdV2vnYNsI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GXdV2vnYNsI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GXdV2vnYNsI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BENIJU",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Espa\u00f1ol",
                    "BENIJU",
                    "beniju",
                    "subir copas",
                    "guia de mazos",
                    "mejores mazos",
                    "beniyu",
                    "bniju",
                    "benju",
                    "TV ROYALE",
                    "TV ROYALE EN ESPA\u00d1OL",
                    "JEFA BANDIDA",
                    "VERDUGO EVO",
                    "NUEVA EVO",
                    "NUEVA ACTU",
                    "CLASH ACTU",
                    "ken",
                    "tv royale",
                    "tv royale en espa\u00f1ol",
                    "nueva carta",
                    "nueva evo",
                    "modo ranked"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LA MAYOR ACTUALIZACI\u00d3N DE CLASH ROYALE, NUEVA CARTA, EVO Y CLASH MINI!!",
                    "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO\n\n00:00 - 00:40 INTRO\n00:40 - 02:57 NUEVAS ARENAS\n02:57 - 04:21 MODO RANKED\n04:21 - 05:45 MODOS DE JUEGO\n05:45 - 08:04 INSIGNIAS\n08:04 - 11:48 CLASH MINI\n11:48 - 13:03 NUEVA EVO\n13:03 - 15:32  NUEVA CARTA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "429679",
                "likeCount": "27471",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1420"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tiYjh3JiPWbsvQdxve_VvlOyDTI",
            "id": "ctNELePl4no",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T21:07:35Z",
                "channelId": "UCjRtvi-OLuBB7XBBlV27csA",
                "title": "SEGUNDA FIESTA DE CUMPLEA\u00d1OS DE ROMELI \u2764\ufe0f\ud83e\udd73",
                "description": "Hola Romelis! Nos ayudarian muchisimo si dejan su Like y Comparten el video (:\r\nSuscribete para mas videos \u279c https://www.youtube.com/c/Romelimx?sub_confirmation=1\r\n\r\nSiguenos en las redes oficiales de Romeli\r\n\r\nFacebook: https://www.facebook.com/romelimx\r\nInstagram: https://www.instagram.com/romelimx\r\n\nCanci\u00f3n del Intro: https://www.youtube.com/watch?v=u4dPFjzIUMw\r\nCanci\u00f3n del Outro: https://www.youtube.com/watch?v=T16rqLp05RI\r\n\r\nPara negocios y marcas \r\nrobertomelissa2018@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ctNELePl4no/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ctNELePl4no/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ctNELePl4no/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ctNELePl4no/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ctNELePl4no/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Romeli",
                "tags": [
                    "Romeli",
                    "HotSpanish",
                    "Novia",
                    "Novio",
                    "Pareja YouTuber"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SEGUNDA FIESTA DE CUMPLEA\u00d1OS DE ROMELI \u2764\ufe0f\ud83e\udd73",
                    "description": "Hola Romelis! Nos ayudarian muchisimo si dejan su Like y Comparten el video (:\r\nSuscribete para mas videos \u279c https://www.youtube.com/c/Romelimx?sub_confirmation=1\r\n\r\nSiguenos en las redes oficiales de Romeli\r\n\r\nFacebook: https://www.facebook.com/romelimx\r\nInstagram: https://www.instagram.com/romelimx\r\n\nCanci\u00f3n del Intro: https://www.youtube.com/watch?v=u4dPFjzIUMw\r\nCanci\u00f3n del Outro: https://www.youtube.com/watch?v=T16rqLp05RI\r\n\r\nPara negocios y marcas \r\nrobertomelissa2018@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "384863",
                "likeCount": "29669",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "933"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U7bp6edTY-UyQtuPXcwhxJ7iKjM",
            "id": "CIOq0qkZjcU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T00:00:07Z",
                "channelId": "UCW2_ESwKrYgSjqQjrR09n0g",
                "title": "Natanael Cano - Porque La Demora [Official Video]",
                "description": "Natanael Cano - Porque La Demora [Official Video]\n\nMerch:\nhttps://dreaminpeace.store/\n\nSubscr\u00edbete a Los CT:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCSA0...\n\nP\u00e1ginas oficiales de Natanael Cano\nInstagram: https://instagram.com/natanael_cano?u...\nTikTok: https://www.tiktok.com/@natanaelcano?...\n\nP\u00e1ginas oficiales de los CT \nInstagram: https://instagram.com/losct_?utm_medi...\nFacebook: https://m.facebook.com/corridostumbad...\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mundotumbadoct \n\n#NatanaelCano #PorqueLaDemora",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CIOq0qkZjcU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CIOq0qkZjcU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CIOq0qkZjcU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CIOq0qkZjcU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CIOq0qkZjcU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natanael Cano",
                "tags": [
                    "Natanael Cano - Porque La Demora [Official Video]",
                    "Natakong",
                    "Nata Porque La Demora",
                    "Rap",
                    "HipHop",
                    "Reggaeton",
                    "Los CT",
                    "Corridos Tumbados",
                    "CT",
                    "Natanael Cano",
                    "Porque La Demora",
                    "Trap",
                    "Natanael Cano nueva Musica",
                    "Reggaeton nuevo",
                    "natanael cano en vivo",
                    "natanael cano bzrp",
                    "Natanael Cano nueva musica"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Natanael Cano - Porque La Demora [Official Video]",
                    "description": "Natanael Cano - Porque La Demora [Official Video]\n\nMerch:\nhttps://dreaminpeace.store/\n\nSubscr\u00edbete a Los CT:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCSA0...\n\nP\u00e1ginas oficiales de Natanael Cano\nInstagram: https://instagram.com/natanael_cano?u...\nTikTok: https://www.tiktok.com/@natanaelcano?...\n\nP\u00e1ginas oficiales de los CT \nInstagram: https://instagram.com/losct_?utm_medi...\nFacebook: https://m.facebook.com/corridostumbad...\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mundotumbadoct \n\n#NatanaelCano #PorqueLaDemora"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1462870",
                "likeCount": "104303",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6035"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "szIVfx3LMd_Xrye1P22tg2TLe3Q",
            "id": "6tUJjxczi4E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T04:00:52Z",
                "channelId": "UCM8hyXFpzWW-rs3b-DQbF9w",
                "title": "Cris MJ - Vamo a Bailotear (Visualizer) | Apocalipsis",
                "description": "Cris MJ - Vamo a Bailotear | Apocalipsis\nListen here/Esc\u00fachala: https://sonarmusic.io/apocalipsis\n\nM\u00e1s de Cris MJ:\nFrozen: https://www.youtube.com/watch?v=4UAP3zjdWDY\nParty MJ: https://youtu.be/xFk-hEF7wJo\n\u00c9LITE: https://www.youtube.com/watch?v=MEnrTXVBN6Y\n7 Trompetas: https://www.youtube.com/watch?v=QtbzQQxFHzA\n\nSigue a Cris MJ:\nInstagram: https://www.instagram.com/cris_emejota/\nSpotify: https://RIMAS.lnk.to/CrisMJSpotify\nTikTok: https://www.tiktok.com/@crismjofficial1\nFacebook: https://www.facebook.com/Elmasqkesuena\n\n#CrisMJ #Apocalipsis",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6tUJjxczi4E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6tUJjxczi4E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6tUJjxczi4E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6tUJjxczi4E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6tUJjxczi4E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cris MJ",
                "tags": [
                    "Cris MJ",
                    "Latino",
                    "Latina",
                    "Reggaeton",
                    "cris mj",
                    "CRIS MJ",
                    "chile",
                    "ELMASKESUENA",
                    "nueva m\u00fasica",
                    "new music",
                    "reggaeton",
                    "EMEJOTA",
                    "Chile",
                    "Puerto Rico",
                    "Chris",
                    "eme jota",
                    "emejota",
                    "apocalipsis"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Cris MJ - Vamo a Bailotear (Visualizer) | Apocalipsis",
                    "description": "Cris MJ - Vamo a Bailotear | Apocalipsis\nListen here/Esc\u00fachala: https://sonarmusic.io/apocalipsis\n\nM\u00e1s de Cris MJ:\nFrozen: https://www.youtube.com/watch?v=4UAP3zjdWDY\nParty MJ: https://youtu.be/xFk-hEF7wJo\n\u00c9LITE: https://www.youtube.com/watch?v=MEnrTXVBN6Y\n7 Trompetas: https://www.youtube.com/watch?v=QtbzQQxFHzA\n\nSigue a Cris MJ:\nInstagram: https://www.instagram.com/cris_emejota/\nSpotify: https://RIMAS.lnk.to/CrisMJSpotify\nTikTok: https://www.tiktok.com/@crismjofficial1\nFacebook: https://www.facebook.com/Elmasqkesuena\n\n#CrisMJ #Apocalipsis"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1409880",
                "likeCount": "84711",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2989"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "72MhhmFpc0rxUBMU_segdGHbR3o",
            "id": "myO5LdxOETA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T22:03:04Z",
                "channelId": "UCVILPKPShfjT-5hJKg9qmAA",
                "title": "Los Parras - \"Mi Rayo de Luz\" (Lyric Video)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/myO5LdxOETA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/myO5LdxOETA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/myO5LdxOETA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/myO5LdxOETA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/myO5LdxOETA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Parras",
                "tags": [
                    "Los Parras",
                    "alta consigna",
                    "los perdidos de sinaloa",
                    "los plebes del rancho",
                    "corridos",
                    "virlan garcia",
                    "crecer german",
                    "christian nava"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Los Parras - \"Mi Rayo de Luz\" (Lyric Video)",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "134836",
                "likeCount": "28411",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2102"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iFIoCY_d43b5xJXhBg42VjLG82s",
            "id": "xejt490K8Fk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T00:01:07Z",
                "channelId": "UCRKadhR7EuoyWM1zylxmbyA",
                "title": "Aria Bela - Wifey (Official Video)",
                "description": "Escucha toda la m\u00fasica de Aria Bela en tu plataforma favorita en www.ariatopia.com\n\n\"Wifey\" - Soundtrack \n\nEscrita por: Aria Bela, Mechi Pieretti, Alessandra Francesca Bregante\nProducida por: Essa Gante & Escesounds\nMezcla: Escesounds\nMasterizaci\u00f3n: Josh Gudwin\n\nManagement for Aria Bela: Armani Serna\nDistributed by Sound On\n\nMusic video by Aria Bela performing Wifey \u00a9 2025\n\n- WIFEY \n\nMiddle finger para el mal de amor\nRIP s\u00e9 que piensas en mi L O V E (lalalala)\noh my oh my gosh OMG esta noche baby\nen modo wifey pa ti (modo wifey pa ti)\nlalala en modo wifey lalalal\n\nLa noche de abril que yo te conoc\u00ed\nsupe que eras para mi me mirabas as\u00ed\ny ahora yo te conozco como el ABC\ntu y yo, una fantasy ojitos hush puppies\n\nyo y tuu haciendolo en repeat\ntoa las posicones de mi lista en tu jeep\ndeja vu tu encima de mi otra posici\u00f3n, baby boy feel me\n\nmiddle finger para el mal de amor\nRIP s\u00e9 que piensas en mi L O V E (lalalala) \r\n\noh my oh my gosh OMG esta noche baby\nen modo wifey pa ti (modo wifey pa ti)\nlalala en modo wifey lalalala\n\nDesde la primera vez que yo te vi mi coraz\u00f3n cay\u00f3 heavy\nrom- com, c\u00f3mo confetti labios sabor a lychee strawberry\nbesos sticky con gloss flechazo a lo Lara Croft\na to' esos bobos adi\u00f3s toda la noche despiertos como Santa Claus\n\nbailando un reggaeton ton de ah\u00ed pa la habitaci\u00f3n-ci\u00f3n\ny con mi babydoll estrenamos la nightshot\nbailando un reggaeton ton de ah\u00ed pa la habitaci\u00f3n-ci\u00f3n\ntu shorty soy yo yo yo\n\nyo y tuu haci\u00e9ndolo en repeat toa las posicones de mi lista en tu jeep\ndeja vu tu encima de mi otra posici\u00f3n baby boy feel me\n\nmiddle finger para el mal de amor\nRIP s\u00e9 que piensas en mi L O V E (lalalala)\noh my oh my gosh OMG esta noche baby en modo wifey pa ti\n\n- WIFEY \n\nStory by: Aria Bela\nProducci\u00f3n Ejecutiva: Armani Serna / Abelardo Garza\nDirecci\u00f3n / Producci\u00f3n: Melanie Anton / Sol Schostik \nScreenplay: Daniela Tam",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xejt490K8Fk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xejt490K8Fk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xejt490K8Fk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xejt490K8Fk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xejt490K8Fk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aria Bela",
                "tags": [
                    "Aria Bela",
                    "Ari Gameplays",
                    "Ari Bela",
                    "Video oficial",
                    "Pilates",
                    "Wifey",
                    "Online",
                    "Gameboy",
                    "Music video"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Aria Bela - Wifey (Official Video)",
                    "description": "Escucha toda la m\u00fasica de Aria Bela en tu plataforma favorita en www.ariatopia.com\n\n\"Wifey\" - Soundtrack \n\nEscrita por: Aria Bela, Mechi Pieretti, Alessandra Francesca Bregante\nProducida por: Essa Gante & Escesounds\nMezcla: Escesounds\nMasterizaci\u00f3n: Josh Gudwin\n\nManagement for Aria Bela: Armani Serna\nDistributed by Sound On\n\nMusic video by Aria Bela performing Wifey \u00a9 2025\n\n- WIFEY \n\nMiddle finger para el mal de amor\nRIP s\u00e9 que piensas en mi L O V E (lalalala)\noh my oh my gosh OMG esta noche baby\nen modo wifey pa ti (modo wifey pa ti)\nlalala en modo wifey lalalal\n\nLa noche de abril que yo te conoc\u00ed\nsupe que eras para mi me mirabas as\u00ed\ny ahora yo te conozco como el ABC\ntu y yo, una fantasy ojitos hush puppies\n\nyo y tuu haciendolo en repeat\ntoa las posicones de mi lista en tu jeep\ndeja vu tu encima de mi otra posici\u00f3n, baby boy feel me\n\nmiddle finger para el mal de amor\nRIP s\u00e9 que piensas en mi L O V E (lalalala) \r\n\noh my oh my gosh OMG esta noche baby\nen modo wifey pa ti (modo wifey pa ti)\nlalala en modo wifey lalalala\n\nDesde la primera vez que yo te vi mi coraz\u00f3n cay\u00f3 heavy\nrom- com, c\u00f3mo confetti labios sabor a lychee strawberry\nbesos sticky con gloss flechazo a lo Lara Croft\na to' esos bobos adi\u00f3s toda la noche despiertos como Santa Claus\n\nbailando un reggaeton ton de ah\u00ed pa la habitaci\u00f3n-ci\u00f3n\ny con mi babydoll estrenamos la nightshot\nbailando un reggaeton ton de ah\u00ed pa la habitaci\u00f3n-ci\u00f3n\ntu shorty soy yo yo yo\n\nyo y tuu haci\u00e9ndolo en repeat toa las posicones de mi lista en tu jeep\ndeja vu tu encima de mi otra posici\u00f3n baby boy feel me\n\nmiddle finger para el mal de amor\nRIP s\u00e9 que piensas en mi L O V E (lalalala)\noh my oh my gosh OMG esta noche baby en modo wifey pa ti\n\n- WIFEY \n\nStory by: Aria Bela\nProducci\u00f3n Ejecutiva: Armani Serna / Abelardo Garza\nDirecci\u00f3n / Producci\u00f3n: Melanie Anton / Sol Schostik \nScreenplay: Daniela Tam"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "860460",
                "likeCount": "54692",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9428"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YMTq-u6SLyWHqEoPx600RoE5iEI",
            "id": "0IstMd-LGPA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T16:31:48Z",
                "channelId": "UCiwzI8XHuLUGbaUwSaeq1ow",
                "title": "Mi NUEVO NEGOCIO \u201cCami\u00f3n de Sabritas\u201d",
                "description": "\u00a1SUSCRIBETE!\nMi merch - https://chicomalo.com.mx/\n\nCanal en Ingl\u00e9s - https://www.youtube.com/IamYulay\nInstagram - https://www.instagram.com/yosoyyulay\nFacebook - https://www.facebook.com/yosoyyulay\nTiktok - https://www.tiktok.com/@soyyulay\n\n\n\n \u00a1Subimos varios videos por semana!\n\n CONTACTO / PRENSA / EMPRESA:\ncontacto@yulay.com.mx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0IstMd-LGPA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0IstMd-LGPA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0IstMd-LGPA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0IstMd-LGPA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0IstMd-LGPA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yulay",
                "tags": [
                    "Yulay",
                    "llulai",
                    "Yulai",
                    "videos de yulay",
                    "yulay aventuras"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Mi NUEVO NEGOCIO \u201cCami\u00f3n de Sabritas\u201d",
                    "description": "\u00a1SUSCRIBETE!\nMi merch - https://chicomalo.com.mx/\n\nCanal en Ingl\u00e9s - https://www.youtube.com/IamYulay\nInstagram - https://www.instagram.com/yosoyyulay\nFacebook - https://www.facebook.com/yosoyyulay\nTiktok - https://www.tiktok.com/@soyyulay\n\n\n\n \u00a1Subimos varios videos por semana!\n\n CONTACTO / PRENSA / EMPRESA:\ncontacto@yulay.com.mx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "524225",
                "likeCount": "10229",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "510"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S5amzVhntGvC0d5WsgLFWJFZSoQ",
            "id": "dIuFNCmeEho",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T22:00:06Z",
                "channelId": "UCw7Bz6EHxlnOoBUBlJZCWCw",
                "title": "El Cine De ADAM SANDLER | #TeLoResumo",
                "description": "Twitch | https://www.twitch.tv/teloresumo\nInstagram | https://www.instagram.com/teloresumo/\nTwitter | https://twitter.com/teloresumo\nFacebook | https://www.facebook.com/teloresumo/\nY metele una suscribida al canal\nY si te sobra el tiempo compartime el video",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dIuFNCmeEho/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dIuFNCmeEho/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dIuFNCmeEho/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dIuFNCmeEho/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dIuFNCmeEho/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Te lo resumo",
                "tags": [
                    "resumenes de series pel\u00edculas",
                    "pel\u00edculas resumidas",
                    "series resumidas",
                    "analisis de cine",
                    "cine",
                    "critica de cine"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El Cine De ADAM SANDLER | #TeLoResumo",
                    "description": "Twitch | https://www.twitch.tv/teloresumo\nInstagram | https://www.instagram.com/teloresumo/\nTwitter | https://twitter.com/teloresumo\nFacebook | https://www.facebook.com/teloresumo/\nY metele una suscribida al canal\nY si te sobra el tiempo compartime el video"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "848599",
                "likeCount": "58492",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2445"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_h7gC0ptipH2QpF8X-3mYHQoKII",
            "id": "4sJ8uvWq5h0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T18:25:03Z",
                "channelId": "UCZs0WwC0Dn_noiQE2BHSTKg",
                "title": "100 CUERDAS MISTERIOSAS SOLO 1 PARA ESCAPAR !!",
                "description": "Intenta escapar de la habitaci\u00f3n llena de sogas misteriosas \ud83e\uddf5 \ud83e\udea2 \ud83d\udc80 \n\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4sJ8uvWq5h0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4sJ8uvWq5h0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4sJ8uvWq5h0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4sJ8uvWq5h0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4sJ8uvWq5h0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alejo Igoa",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "alejo",
                    "retos divertidos",
                    "bromas",
                    "youtuber argentino",
                    "alego",
                    "retos",
                    "challenge",
                    "igoistas",
                    "espa\u00f1ol",
                    "portugu\u00eas",
                    "english",
                    "T\u00fcrk\u00e7e",
                    "\ud55c\uad6d\uc5b4",
                    "\u0627\u0644\u0644\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
                    "fran\u00e7aise",
                    "\u0e20\u0e32\u0e29\u0e32\u0e44\u0e17\u0e22",
                    "bahasa Indonesia",
                    "\u0939\u093f\u0928\u094d\u0926\u0940",
                    "\u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439",
                    "24H",
                    "24 hours",
                    "24 horas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "100 CUERDAS MISTERIOSAS SOLO 1 PARA ESCAPAR !!",
                    "description": "Intenta escapar de la habitaci\u00f3n llena de sogas misteriosas \ud83e\uddf5 \ud83e\udea2 \ud83d\udc80 \n\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2186472",
                "likeCount": "149897",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3897"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6-xuLpy2-JA2aHJMGBffO_5tjFk",
            "id": "oVYtmxYeDbI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T07:45:06Z",
                "channelId": "UCBrMq7wkdPWb3PxR-GUR61A",
                "title": "A Little Western Adventure in Hay Day",
                "description": "Claim the QR code: https://link.haydaygame.com/?action=voucher&code=f4508a72-3108-4846-b8eb-34d500f61ce8\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVYtmxYeDbI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVYtmxYeDbI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVYtmxYeDbI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVYtmxYeDbI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVYtmxYeDbI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hay Day",
                "tags": [
                    "Hay Day",
                    "HayDay",
                    "Supercell",
                    "Suprcell",
                    "Farming",
                    "Farm life",
                    "mobile",
                    "tablet",
                    "mobile game",
                    "game",
                    "yt:cc=on",
                    "ios",
                    "android",
                    "amazon",
                    "series",
                    "farmer",
                    "pig",
                    "horse",
                    "cow",
                    "sheep",
                    "goat",
                    "puppy",
                    "dog",
                    "kitten",
                    "cat",
                    "fishing",
                    "sanctuary",
                    "elephant",
                    "zebra",
                    "giraffe",
                    "hippo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A Little Western Adventure in Hay Day",
                    "description": "Claim the QR code: https://link.haydaygame.com/?action=voucher&code=f4508a72-3108-4846-b8eb-34d500f61ce8\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1347860",
                "likeCount": "22794",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1947"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "68BlTSUFVcS8tO4jymaHTlrAWTY",
            "id": "Wz84N4A6S6Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T00:00:07Z",
                "channelId": "UCj1EfO3tUyVxOPnWlyKCBBQ",
                "title": "Corazon Partido - Tito Double P (Lyric Video)",
                "description": "\u2022ESCUCHA AQU\u00cd:\nhttps://orcd.co/corazonpartio25\n\n\u2022LETRA:\nTiritas pa este coraz\u00f3n parti\u00f3 (tiri-ti-tando de fr\u00edo)\nTiritas pa este coraz\u00f3n parti\u00f3, (pa este coraz\u00f3n parti\u00f3)\n\nYa lo ves, que no hay dos sin tres\nQue la vida va y viene y que no se detiene\nY, qu\u00e9 s\u00e9 yo\nPero mi\u00e9nteme, aunque sea dime que algo queda entre nosotros dos\nQue en tu habitaci\u00f3n nunca sale el sol\nNi existe el tiempo ni el dolor\nLl\u00e9vame si quieres a perder\nA ning\u00fan destino, sin ning\u00fan por qu\u00e9\n\nYa lo s\u00e9, que coraz\u00f3n que no ve\nEs coraz\u00f3n que no siente\nO coraz\u00f3n que te miente amor\nPero, sabes que en lo m\u00e1s profundo de mi alma\nSigue aquel dolor por creer en ti\n\u00bfQu\u00e9 fue de la ilusi\u00f3n y de lo bello que es vivir?\nPara qu\u00e9 me curaste cuando estaba herido\nSi hoy me dejas de nuevo el coraz\u00f3n parti\u00f3\n\n\u00bfY qui\u00e9n me va a entregar sus emociones?\n\u00bfQui\u00e9n me va a pedir que nunca le abandone?\n\u00bfQui\u00e9n me tapar\u00e1 esta noche si hace fr\u00edo?\n\u00bfQui\u00e9n me va a curar el coraz\u00f3n parti\u00f3?\n\u00bfQui\u00e9n llenar\u00e1 de primaveras este enero\nY bajar\u00e1 la luna para que juguemos?\nDime, si t\u00fa te vas, dime cari\u00f1o m\u00edo\n\u00bfQui\u00e9n me va a curar el coraz\u00f3n parti\u00f3?\nQui\u00e9n me va a curar\n\nDar solamente aquello que te sobra\nNunca fue compartir, sino dar limosna, amor\nSi no lo sabes t\u00fa, te lo digo yo\nDespu\u00e9s de la tormenta siempre llega la calma\nPero, s\u00e9 que despu\u00e9s de ti\nDespu\u00e9s de ti no hay nada\nPara qu\u00e9 me curaste cuando estaba herido\nSi hoy me dejas de nuevo con el coraz\u00f3n parti\u00f3\n\n\u00bfQui\u00e9n me va a entregar sus emociones?\n\u00bfQui\u00e9n me va a pedir que nunca le abandone?\n\u00bfQui\u00e9n me tapar\u00e1 esta noche si hace fr\u00edo?\n\u00bfQui\u00e9n me va a curar el coraz\u00f3n parti\u00f3?\n\u00bfQui\u00e9n llenar\u00e1 de primaveras este enero\nY bajar\u00e1 la luna para que juguemos?\nDime, si t\u00fa te vas, dime cari\u00f1o m\u00edo\n\u00bfQui\u00e9n me va a curar el coraz\u00f3n parti\u00f3?\n\n\u00bfQui\u00e9n me va a entregar sus emociones?\n\u00bfQui\u00e9n me va a pedir que nunca le abandone?\n\u00bfQui\u00e9n me tapar\u00e1 esta noche si hace fr\u00edo?\n\u00bfQui\u00e9n me va a curar el coraz\u00f3n parti\u00f3?\n\u00bfQui\u00e9n llenar\u00e1 de primaveras este enero\nY bajar\u00e1 la luna para que juguemos?\nDime, si t\u00fa te vas, dime cari\u00f1o m\u00edo\n\u00bfQui\u00e9n me va a curar el coraz\u00f3n parti\u00f3?\n\n\u00bfQui\u00e9n me va a entregar sus emociones?\n\u00bfQui\u00e9n me va a pedir que nunca le abandone?\n\u00bfQui\u00e9n me tapar\u00e1 esta noche si hace fr\u00edo?\n\u00bfQui\u00e9n me va a curar el coraz\u00f3n parti\u00f3?\n\u00bfQui\u00e9n llenar\u00e1 de primaveras este enero\nY bajar\u00e1 la luna para que juguemos?\nDime, si t\u00fa te vas, dime cari\u00f1o m\u00edo\n\u00bfQui\u00e9n me va a curar el coraz\u00f3n parti\u00f3?\n\n\u00bfQui\u00e9n bajar\u00e1 la luna para que juguemos?\n\u00bfQui\u00e9n llenar\u00e1 de primaveras este enero?\n\u00bfQui\u00e9n me va a curar?\nQue juguemos\n\nDime, si t\u00fa te vas\nCari\u00f1o m\u00edo\n\n\u00bfQui\u00e9n me va a entregar sus emociones?\n\u00bfQui\u00e9n me va a pedir que nunca le abandone?\n\u00bfQui\u00e9n me tapar\u00e1 esta noche si hace fr\u00edo?\n\u00bfQui\u00e9n me va a curar el coraz\u00f3n parti\u00f3?\n\u00bfQui\u00e9n llenar\u00e1 de primaveras este enero\nY bajar\u00e1 la luna para que juguemos?\nDime, si t\u00fa te vas, dime cari\u00f1o m\u00edo\n\u00bfQui\u00e9n me va a curar el coraz\u00f3n parti\u00f3?\n\n\u00bfQui\u00e9n me va a entregar sus emociones?\n\u00bfQui\u00e9n me va a pedir que nunca le abandone?\n\u00bfQui\u00e9n me tapar\u00e1 esta noche si hace fr\u00edo?\n\u00bfQui\u00e9n me va a curar el coraz\u00f3n parti\u00f3?\n\u00bfQui\u00e9n llenar\u00e1 de primaveras este enero\nY bajar\u00e1 la luna para que juguemos?\nDime, si t\u00fa te vas, dime cari\u00f1o m\u00edo\n\u00bfQui\u00e9n me va a curar el coraz\u00f3n parti\u00f3?\n\nTito Double P\nSpotify - https://spoti.fi/3RsDHUv\nInstagram - https://bit.ly/3T cibEW\nApple Music - https://apple.co/3NdJn2u\n\n\u2022VIDEO\nDirecci\u00f3n Creativa y Gr\u00e1ficos: Pako Aldama\nAnimaci\u00f3n: Victor Vams\n\nDouble P Records\u00a9\n#TitoDoubleP #CorazonPartido",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wz84N4A6S6Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wz84N4A6S6Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wz84N4A6S6Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wz84N4A6S6Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wz84N4A6S6Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tito Double P",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Corazon Partido - Tito Double P (Lyric Video)",
                    "description": "\u2022ESCUCHA AQU\u00cd:\nhttps://orcd.co/corazonpartio25\n\n\u2022LETRA:\nTiritas pa este coraz\u00f3n parti\u00f3 (tiri-ti-tando de fr\u00edo)\nTiritas pa este coraz\u00f3n parti\u00f3, (pa este coraz\u00f3n parti\u00f3)\n\nYa lo ves, que no hay dos sin tres\nQue la vida va y viene y que no se detiene\nY, qu\u00e9 s\u00e9 yo\nPero mi\u00e9nteme, aunque sea dime que algo queda entre nosotros dos\nQue en tu habitaci\u00f3n nunca sale el sol\nNi existe el tiempo ni el dolor\nLl\u00e9vame si quieres a perder\nA ning\u00fan destino, sin ning\u00fan por qu\u00e9\n\nYa lo s\u00e9, que coraz\u00f3n que no ve\nEs coraz\u00f3n que no siente\nO coraz\u00f3n que te miente amor\nPero, sabes que en lo m\u00e1s profundo de mi alma\nSigue aquel dolor por creer en ti\n\u00bfQu\u00e9 fue de la ilusi\u00f3n y de lo bello que es vivir?\nPara qu\u00e9 me curaste cuando estaba herido\nSi hoy me dejas de nuevo el coraz\u00f3n parti\u00f3\n\n\u00bfY qui\u00e9n me va a entregar sus emociones?\n\u00bfQui\u00e9n me va a pedir que nunca le abandone?\n\u00bfQui\u00e9n me tapar\u00e1 esta noche si hace fr\u00edo?\n\u00bfQui\u00e9n me va a curar el coraz\u00f3n parti\u00f3?\n\u00bfQui\u00e9n llenar\u00e1 de primaveras este enero\nY bajar\u00e1 la luna para que juguemos?\nDime, si t\u00fa te vas, dime cari\u00f1o m\u00edo\n\u00bfQui\u00e9n me va a curar el coraz\u00f3n parti\u00f3?\nQui\u00e9n me va a curar\n\nDar solamente aquello que te sobra\nNunca fue compartir, sino dar limosna, amor\nSi no lo sabes t\u00fa, te lo digo yo\nDespu\u00e9s de la tormenta siempre llega la calma\nPero, s\u00e9 que despu\u00e9s de ti\nDespu\u00e9s de ti no hay nada\nPara qu\u00e9 me curaste cuando estaba herido\nSi hoy me dejas de nuevo con el coraz\u00f3n parti\u00f3\n\n\u00bfQui\u00e9n me va a entregar sus emociones?\n\u00bfQui\u00e9n me va a pedir que nunca le abandone?\n\u00bfQui\u00e9n me tapar\u00e1 esta noche si hace fr\u00edo?\n\u00bfQui\u00e9n me va a curar el coraz\u00f3n parti\u00f3?\n\u00bfQui\u00e9n llenar\u00e1 de primaveras este enero\nY bajar\u00e1 la luna para que juguemos?\nDime, si t\u00fa te vas, dime cari\u00f1o m\u00edo\n\u00bfQui\u00e9n me va a curar el coraz\u00f3n parti\u00f3?\n\n\u00bfQui\u00e9n me va a entregar sus emociones?\n\u00bfQui\u00e9n me va a pedir que nunca le abandone?\n\u00bfQui\u00e9n me tapar\u00e1 esta noche si hace fr\u00edo?\n\u00bfQui\u00e9n me va a curar el coraz\u00f3n parti\u00f3?\n\u00bfQui\u00e9n llenar\u00e1 de primaveras este enero\nY bajar\u00e1 la luna para que juguemos?\nDime, si t\u00fa te vas, dime cari\u00f1o m\u00edo\n\u00bfQui\u00e9n me va a curar el coraz\u00f3n parti\u00f3?\n\n\u00bfQui\u00e9n me va a entregar sus emociones?\n\u00bfQui\u00e9n me va a pedir que nunca le abandone?\n\u00bfQui\u00e9n me tapar\u00e1 esta noche si hace fr\u00edo?\n\u00bfQui\u00e9n me va a curar el coraz\u00f3n parti\u00f3?\n\u00bfQui\u00e9n llenar\u00e1 de primaveras este enero\nY bajar\u00e1 la luna para que juguemos?\nDime, si t\u00fa te vas, dime cari\u00f1o m\u00edo\n\u00bfQui\u00e9n me va a curar el coraz\u00f3n parti\u00f3?\n\n\u00bfQui\u00e9n bajar\u00e1 la luna para que juguemos?\n\u00bfQui\u00e9n llenar\u00e1 de primaveras este enero?\n\u00bfQui\u00e9n me va a curar?\nQue juguemos\n\nDime, si t\u00fa te vas\nCari\u00f1o m\u00edo\n\n\u00bfQui\u00e9n me va a entregar sus emociones?\n\u00bfQui\u00e9n me va a pedir que nunca le abandone?\n\u00bfQui\u00e9n me tapar\u00e1 esta noche si hace fr\u00edo?\n\u00bfQui\u00e9n me va a curar el coraz\u00f3n parti\u00f3?\n\u00bfQui\u00e9n llenar\u00e1 de primaveras este enero\nY bajar\u00e1 la luna para que juguemos?\nDime, si t\u00fa te vas, dime cari\u00f1o m\u00edo\n\u00bfQui\u00e9n me va a curar el coraz\u00f3n parti\u00f3?\n\n\u00bfQui\u00e9n me va a entregar sus emociones?\n\u00bfQui\u00e9n me va a pedir que nunca le abandone?\n\u00bfQui\u00e9n me tapar\u00e1 esta noche si hace fr\u00edo?\n\u00bfQui\u00e9n me va a curar el coraz\u00f3n parti\u00f3?\n\u00bfQui\u00e9n llenar\u00e1 de primaveras este enero\nY bajar\u00e1 la luna para que juguemos?\nDime, si t\u00fa te vas, dime cari\u00f1o m\u00edo\n\u00bfQui\u00e9n me va a curar el coraz\u00f3n parti\u00f3?\n\nTito Double P\nSpotify - https://spoti.fi/3RsDHUv\nInstagram - https://bit.ly/3T cibEW\nApple Music - https://apple.co/3NdJn2u\n\n\u2022VIDEO\nDirecci\u00f3n Creativa y Gr\u00e1ficos: Pako Aldama\nAnimaci\u00f3n: Victor Vams\n\nDouble P Records\u00a9\n#TitoDoubleP #CorazonPartido"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "643244",
                "likeCount": "40542",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1738"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b7lICSXruuzaaVF_pBjCYZOCUqI",
            "id": "b-nQes63bLI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T04:00:49Z",
                "channelId": "UCITbnypOpenJl0alXg04HJw",
                "title": "Chuy Montana X Juanpa Salazar - Perd\u00f3n Mam\u00e1 [Official Video]",
                "description": "Subscribe: https://www.youtube.com/@StreetMobOficial \n\nChuy Montana X Juanpa Salazar - Perdon Mama [Official Video]\n\n\"No Fue Suerte\" \ud83d\udcbf\nAvailable On All Platforms\n\nInstagram : Street Mob Records \nhttps://www.instagram.com/streetmobrecords/\n\nTik Tok : Street Mob Records\nhttps://www.tiktok.com/@streetmobrecords?lang=en",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b-nQes63bLI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b-nQes63bLI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b-nQes63bLI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b-nQes63bLI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b-nQes63bLI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STREET MOB",
                "tags": [
                    "chuy montana",
                    "chuy montanan y fuerza regida",
                    "tijuana",
                    "que bendicion",
                    "chuy montana ramos buchones",
                    "Chuy Montana Ramos Buchones",
                    "Chuy Montana",
                    "Ramos Buchones Chuy Montana",
                    "nueva musica",
                    "jesus nolberto chuy montana",
                    "chuy montana street mob records",
                    "chuy montana 2023",
                    "street mob records",
                    "street",
                    "street mob",
                    "chuy montana que bendicion",
                    "mexico",
                    "chuy montana firmado en la linea",
                    "firmado en la linea",
                    "mafia de la calle",
                    "Chuy Montana - Ramos Buchones",
                    "Ramos Buchones"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Chuy Montana X Juanpa Salazar - Perd\u00f3n Mam\u00e1 [Official Video]",
                    "description": "Subscribe: https://www.youtube.com/@StreetMobOficial \n\nChuy Montana X Juanpa Salazar - Perdon Mama [Official Video]\n\n\"No Fue Suerte\" \ud83d\udcbf\nAvailable On All Platforms\n\nInstagram : Street Mob Records \nhttps://www.instagram.com/streetmobrecords/\n\nTik Tok : Street Mob Records\nhttps://www.tiktok.com/@streetmobrecords?lang=en"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "940246",
                "likeCount": "38225",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1722"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VJLtVU5t4I_dv-0jnnHakJ7zpUQ",
            "id": "7F0bg2vY19o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T21:32:07Z",
                "channelId": "UCJAKq9gilLgUl4Vnsbgv62g",
                "title": "UNA TARDE LLENA DE ACROBACIAS EN MAZAMITLA | VLOG",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7F0bg2vY19o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7F0bg2vY19o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7F0bg2vY19o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7F0bg2vY19o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7F0bg2vY19o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ANA GASTELUM",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UNA TARDE LLENA DE ACROBACIAS EN MAZAMITLA | VLOG",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1230507",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5204"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GpO9k7QloR_NC80AVjW7bUR67ug",
            "id": "e8lSYc3WvJ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T09:00:06Z",
                "channelId": "UCch9Dmg5Juwp8MZGvAmAp4Q",
                "title": "KARMA\uff5c Alien Stage",
                "description": "\u25b6Instrumental download : https://soundcloud.com/licomusic/karma-instrumental",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8lSYc3WvJ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8lSYc3WvJ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8lSYc3WvJ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8lSYc3WvJ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8lSYc3WvJ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VIVINOS",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KARMA\uff5c Alien Stage",
                    "description": "\u25b6Instrumental download : https://soundcloud.com/licomusic/karma-instrumental"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3852775",
                "likeCount": "473115",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "39192"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UM7U3MmiELx_Ae3dbigMH8vE9tw",
            "id": "bQ2NZXb0yP4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T00:00:03Z",
                "channelId": "UCqeHvsp6oZwzOpOrb4JAjAg",
                "title": "Formula One - Jasiel Nu\u00f1ez (Video Oficial)",
                "description": "\u2022ESCUCHA \u201dFormula One\u201d\nhttps://orcd.co/formulaone\n\n\u2022LETRA\nTenemos lo que queremos\nY gastamos porque podemos\nSi salimos en las fotos no nos vemos\nY en los deportivos nos movemos\nSoy el bueno y ando con los buenos\nCuando fumo es puro veneno\nNo soy malo y tampoco culero\nPero a los envidiosos les paro el dedo\n\nAy, yo quiero mas\nBilletes llegan\nY otra nena\nFrancia a cenar enfrente del Sena\nFormula one\nCon una mademoiselle\nQue se mira muy bien\nLa acabo de conocer\nY yo voy de LV\nHasta el amanecer\nEn las catacumbas, de after\nBailamos pegados, drogados\nY mi piel sintiendo su piel\n\nClaro que en la bolsa\nAqu\u00ed cargo el pastel\nyo lo puse de moda\nMijo usted que cree\n\nNegro es el Daytona\nY si mi compadre se prende\nDetona la glopeta al aire\nMe la vivo en el aire\n\nPues nunca pierdo el tiempo\nA nadie yo le digo lo que siento\nNo subo historias, disfruto el momento\nY en Giza un puto fieston\nMe pego en el desierto\n\nAy, yo quiero mas\nBilletes llegan\nY otra nena\nFrancia a cenar, enfrente del Sena\nFormula one\n\nCon una mademoiselle\nQue se mira muy bien\nLa acabo de conocer\nY yo voy de LV\nHasta el amanecer\nEn las catacumbas de after\nBailamos pegados, drogados\nY mi piel sintiendo su piel\n\n\u2022REDES SOCIALES\nInstagram - https://bit.ly/3WLcFbYn\nSpotify - https://spoti.fi/43Cs8xw\nTikTok - https://bit.ly/43hfqnW\nApple Music - https://apple.co/42nUcUd\n\n\u2022VIDEO\nProductor: Gerseys\nDirector: Guillermo Rodr\u00edguez\n\nDouble P Records\u00a9\n#JasielNu\u00f1ez #FormulaOne",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bQ2NZXb0yP4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bQ2NZXb0yP4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bQ2NZXb0yP4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bQ2NZXb0yP4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bQ2NZXb0yP4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jasiel Nu\u00f1ez",
                "tags": [
                    "jasiel nu\u00f1ez",
                    "formula one",
                    "jasiel nu\u00f1ez album",
                    "double p",
                    "double p records",
                    "m\u00fasica mexicana",
                    "double p mix",
                    "formula 1",
                    "daytona",
                    "video oficial",
                    "nueva m\u00fasica 2025",
                    "jasiel nu\u00f1ez mix",
                    "jasiel nu\u00f1ez formula one",
                    "jasiel nunez",
                    "jasiel nu\u00f1ez reaccion"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Formula One - Jasiel Nu\u00f1ez (Video Oficial)",
                    "description": "\u2022ESCUCHA \u201dFormula One\u201d\nhttps://orcd.co/formulaone\n\n\u2022LETRA\nTenemos lo que queremos\nY gastamos porque podemos\nSi salimos en las fotos no nos vemos\nY en los deportivos nos movemos\nSoy el bueno y ando con los buenos\nCuando fumo es puro veneno\nNo soy malo y tampoco culero\nPero a los envidiosos les paro el dedo\n\nAy, yo quiero mas\nBilletes llegan\nY otra nena\nFrancia a cenar enfrente del Sena\nFormula one\nCon una mademoiselle\nQue se mira muy bien\nLa acabo de conocer\nY yo voy de LV\nHasta el amanecer\nEn las catacumbas, de after\nBailamos pegados, drogados\nY mi piel sintiendo su piel\n\nClaro que en la bolsa\nAqu\u00ed cargo el pastel\nyo lo puse de moda\nMijo usted que cree\n\nNegro es el Daytona\nY si mi compadre se prende\nDetona la glopeta al aire\nMe la vivo en el aire\n\nPues nunca pierdo el tiempo\nA nadie yo le digo lo que siento\nNo subo historias, disfruto el momento\nY en Giza un puto fieston\nMe pego en el desierto\n\nAy, yo quiero mas\nBilletes llegan\nY otra nena\nFrancia a cenar, enfrente del Sena\nFormula one\n\nCon una mademoiselle\nQue se mira muy bien\nLa acabo de conocer\nY yo voy de LV\nHasta el amanecer\nEn las catacumbas de after\nBailamos pegados, drogados\nY mi piel sintiendo su piel\n\n\u2022REDES SOCIALES\nInstagram - https://bit.ly/3WLcFbYn\nSpotify - https://spoti.fi/43Cs8xw\nTikTok - https://bit.ly/43hfqnW\nApple Music - https://apple.co/42nUcUd\n\n\u2022VIDEO\nProductor: Gerseys\nDirector: Guillermo Rodr\u00edguez\n\nDouble P Records\u00a9\n#JasielNu\u00f1ez #FormulaOne"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "223307",
                "likeCount": "10945",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "391"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sEeE9gB9nYC9qm217CIy9h_1os0",
            "id": "Q0MeAcdsJ4o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T01:01:48Z",
                "channelId": "UCuRswGU23kJu1xpALBsKrJQ",
                "title": "EL TEAM POR MAZAMITLA REALIZANDO ESTAS AVENTURAS EXTR3MAS \ud83d\ude30/MAYVE CASTRO\u203c\ufe0f",
                "description": "Hola espero est\u00e9n muy bien les comparto este video donde and\u00e1bamos por Mazamitla en un parque de aventuras extremas el cual nos divertimos mucho y tambi\u00e9n tuvimos miedo espero sea de su agrado los quiero mucho gracias por todo el apoyo dios los bendiga \ud83e\udd0d\u2728",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0MeAcdsJ4o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0MeAcdsJ4o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0MeAcdsJ4o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0MeAcdsJ4o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0MeAcdsJ4o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jmayvecc",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL TEAM POR MAZAMITLA REALIZANDO ESTAS AVENTURAS EXTR3MAS \ud83d\ude30/MAYVE CASTRO\u203c\ufe0f",
                    "description": "Hola espero est\u00e9n muy bien les comparto este video donde and\u00e1bamos por Mazamitla en un parque de aventuras extremas el cual nos divertimos mucho y tambi\u00e9n tuvimos miedo espero sea de su agrado los quiero mucho gracias por todo el apoyo dios los bendiga \ud83e\udd0d\u2728"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "740814",
                "likeCount": "39458",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2221"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "csRmrbO32raOGnW73flboOBGNmQ",
            "id": "eCV8V3_7wh4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T10:01:08Z",
                "channelId": "UC3tK3IbMItYf7CmQ-LFXROQ",
                "title": "Mi Rayo De Luz",
                "description": "Provided to YouTube by TuneCore\n\nMi Rayo De Luz \u00b7 LOS PARRAS\n\nMi Rayo De Luz\n\n\u2117 2025 Tres C Records\n\nReleased on: 2025-06-27\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eCV8V3_7wh4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eCV8V3_7wh4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eCV8V3_7wh4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eCV8V3_7wh4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eCV8V3_7wh4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los parras - Topic",
                "tags": [
                    "LOS PARRAS",
                    "Mi Rayo De Luz"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mi Rayo De Luz",
                    "description": "Provided to YouTube by TuneCore\n\nMi Rayo De Luz \u00b7 LOS PARRAS\n\nMi Rayo De Luz\n\n\u2117 2025 Tres C Records\n\nReleased on: 2025-06-27\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "152598",
                "likeCount": "34568",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3032"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r95ZrrIfvGiSpbfX7ZfjhA54lcQ",
            "id": "DXki2MDWXmE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T00:00:08Z",
                "channelId": "UCUWOFVaQ8E30I_BBjtR3uwg",
                "title": "Picus - MAREA",
                "description": "#Picus #MAREA #Vacaciones #Tropical\n\n\u25b6\ufe0f Escucha \"MAREA\" en tu plataforma preferida: https://picus.lnk.to/MAREA\n\n\ud83d\udea8\u00a1No te pierdas a Picus en concierto!\nCompra tus boletos aqu\u00ed: https://atom.bio/picus\n\n\ud83d\udd36 Conecta con Picus:\n\ud83d\udfe2IG: / picus.oficial\n\ud83d\udd35TikTok: / picus.oficial\n\ud83d\udfe1FB: / picusoficial. .\n\ud83d\udd34Twitter: / picusoficial\n\ud83d\udfe2IG Luigi: https://www.instagram.com/soy.luigi/?....\n\ud83d\udfe2IG Tony: https://instagram.com/yosoy.tony?utm_...\n\ud83d\udfe2IG Piculincito: https://instagram.com/piculincito?utm... \"",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DXki2MDWXmE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DXki2MDWXmE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DXki2MDWXmE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DXki2MDWXmE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DXki2MDWXmE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PicusVEVO",
                "tags": [
                    "Picus",
                    "Cascabel",
                    "Latin Urban"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Picus - MAREA",
                    "description": "#Picus #MAREA #Vacaciones #Tropical\n\n\u25b6\ufe0f Escucha \"MAREA\" en tu plataforma preferida: https://picus.lnk.to/MAREA\n\n\ud83d\udea8\u00a1No te pierdas a Picus en concierto!\nCompra tus boletos aqu\u00ed: https://atom.bio/picus\n\n\ud83d\udd36 Conecta con Picus:\n\ud83d\udfe2IG: / picus.oficial\n\ud83d\udd35TikTok: / picus.oficial\n\ud83d\udfe1FB: / picusoficial. .\n\ud83d\udd34Twitter: / picusoficial\n\ud83d\udfe2IG Luigi: https://www.instagram.com/soy.luigi/?....\n\ud83d\udfe2IG Tony: https://instagram.com/yosoy.tony?utm_...\n\ud83d\udfe2IG Piculincito: https://instagram.com/piculincito?utm... \""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "403337",
                "likeCount": "29276",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3551"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ugtOtnG4Tdb7dJWyvWw5wNo3xHc",
            "id": "M2WTUoy4y6E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T03:59:07Z",
                "channelId": "UCEf_Bc-KVd7onSeifS3py9g",
                "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV",
                "description": "aespa's new single \"Dirty Work\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://aespa.lnk.to/DirtyWork\n\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\n[Tracklist]\n01 Dirty Work\n02 Dirty Work (Feat. Flo Milli)\n03 Dirty Work (English Ver.)\n04 Dirty Work (Inst.)\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #DirtyWork\n#\u00e6spa #aespaDirtyWork\naespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV \u2117 SM Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2WTUoy4y6E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2WTUoy4y6E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2WTUoy4y6E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2WTUoy4y6E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2WTUoy4y6E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SMTOWN",
                "tags": [
                    "aespa",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "KARINA",
                    "GISELLE",
                    "WINTER",
                    "NINGNING",
                    "\uce74\ub9ac\ub098",
                    "\uc9c0\uc824",
                    "\uc708\ud130",
                    "\ub2dd\ub2dd",
                    "music video",
                    "mv",
                    "\ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "\ubba4\ube44",
                    "Dirty Work",
                    "\ub354\ub9ac \uc6cc\ud06c"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV",
                    "description": "aespa's new single \"Dirty Work\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://aespa.lnk.to/DirtyWork\n\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\n[Tracklist]\n01 Dirty Work\n02 Dirty Work (Feat. Flo Milli)\n03 Dirty Work (English Ver.)\n04 Dirty Work (Inst.)\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #DirtyWork\n#\u00e6spa #aespaDirtyWork\naespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV \u2117 SM Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20569565",
                "likeCount": "837706",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "52835"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mFwB2BtoLc4AWjsh95g2zX6YDrA",
            "id": "q4eiC65isww",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T00:00:07Z",
                "channelId": "UCwXOir2rOedINl5PcB4dYqw",
                "title": "\u00bfQue Vergas Hago? - Gabito Ballesteros, Christian Nodal (Video Oficial)",
                "description": "\u2022ESC\u00daCHALA EN TU PLATAFORMA FAVORITA:\nLosCT .lnk.to/GabitoBallesteros\n\n\u2022REDES SOCIALES:\nGABITO BALLESTEROS :\nInstagram: https://www.instagram.com/gabitoballesteros/\nFacebook: https://www.facebook.com/gabitoballesterosmusic/\nTiktok: https://www.tiktok.com/@gabitoballesteros\n\nLOS CT\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/losct\n_\nFacebook: https://www.facebook.com/corridostumbadosctt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@losctrecords\nX: https://x.com/losctrecord\n\n\u2022LETRA\nTus cuentos, de mentiras\nla neta mejor que se esperen\no dime de una vez pues\nqu\u00e9 verg*s prefieres,\n\nel quedarte conmigo\no buscar un querer\u2026\n\nBien pedo,\nme la paso bien loco\nde viernes a viernes\u2026\nla puta depresi\u00f3n,\nla ansiedad ni se siente\u2026\nDesde que no est\u00e1s conmigo\nme siento al cien\n\nYa no me marques, porfa\nno te hagas la loca\nse arruinaron todos\nlos planes de boda\nHasta el perro se qued\u00f3 conmigo\nporque eres bastante mala\n\nOtra noche que salgo\ny ya no me controlas\nando con amigos y con otras morras\u2026\nLa idea de dejarte no fue tan bastante,\ntan bastante mala\n\nLo siento,\nno me importa que toda la gente se entere\nMe saliste igualita ni tan diferente\nTe quemaste bien sarra por puro inter\u00e9s\n\nNi pedo,\nme sirvi\u00f3 de experiencia,\naunque no tuve suerte\nS\u00e9 que te doler\u00e1 y lo tendr\u00e1s muy presente\nque otro wey como yo no vas a conocer\n\nYa no me marques, porfa\nno te hagas la loca\nse arruinaron todos\nlos planes de boda\nHasta el perro se qued\u00f3 conmigo\nporque eres bastante mala\n\nOtra noche que salgo\ny ya no me controlas\nando con amigos y con otras morras\u2026\nLa idea de dejarte no fue tan bastante,\ntan bastante mala\n\nCONTACTO\nRene@prajinparlay.com\nEmilio@losct.com\nJoshuamt@losct.com\nGp@prajinparlay.com\n\n#GabitoBallesteros #QueVergasHago #ChristianNodal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q4eiC65isww/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q4eiC65isww/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q4eiC65isww/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q4eiC65isww/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q4eiC65isww/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gabito Ballesteros",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfQue Vergas Hago? - Gabito Ballesteros, Christian Nodal (Video Oficial)",
                    "description": "\u2022ESC\u00daCHALA EN TU PLATAFORMA FAVORITA:\nLosCT .lnk.to/GabitoBallesteros\n\n\u2022REDES SOCIALES:\nGABITO BALLESTEROS :\nInstagram: https://www.instagram.com/gabitoballesteros/\nFacebook: https://www.facebook.com/gabitoballesterosmusic/\nTiktok: https://www.tiktok.com/@gabitoballesteros\n\nLOS CT\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/losct\n_\nFacebook: https://www.facebook.com/corridostumbadosctt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@losctrecords\nX: https://x.com/losctrecord\n\n\u2022LETRA\nTus cuentos, de mentiras\nla neta mejor que se esperen\no dime de una vez pues\nqu\u00e9 verg*s prefieres,\n\nel quedarte conmigo\no buscar un querer\u2026\n\nBien pedo,\nme la paso bien loco\nde viernes a viernes\u2026\nla puta depresi\u00f3n,\nla ansiedad ni se siente\u2026\nDesde que no est\u00e1s conmigo\nme siento al cien\n\nYa no me marques, porfa\nno te hagas la loca\nse arruinaron todos\nlos planes de boda\nHasta el perro se qued\u00f3 conmigo\nporque eres bastante mala\n\nOtra noche que salgo\ny ya no me controlas\nando con amigos y con otras morras\u2026\nLa idea de dejarte no fue tan bastante,\ntan bastante mala\n\nLo siento,\nno me importa que toda la gente se entere\nMe saliste igualita ni tan diferente\nTe quemaste bien sarra por puro inter\u00e9s\n\nNi pedo,\nme sirvi\u00f3 de experiencia,\naunque no tuve suerte\nS\u00e9 que te doler\u00e1 y lo tendr\u00e1s muy presente\nque otro wey como yo no vas a conocer\n\nYa no me marques, porfa\nno te hagas la loca\nse arruinaron todos\nlos planes de boda\nHasta el perro se qued\u00f3 conmigo\nporque eres bastante mala\n\nOtra noche que salgo\ny ya no me controlas\nando con amigos y con otras morras\u2026\nLa idea de dejarte no fue tan bastante,\ntan bastante mala\n\nCONTACTO\nRene@prajinparlay.com\nEmilio@losct.com\nJoshuamt@losct.com\nGp@prajinparlay.com\n\n#GabitoBallesteros #QueVergasHago #ChristianNodal"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "260030",
                "likeCount": "12467",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "890"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oaKe8kjgJG6beqdltAdt3L_u4Io",
            "id": "AX0jQYaIeDc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T04:00:06Z",
                "channelId": "UCwoTyvVftpt2t8sD6FtpavA",
                "title": "Alex Warren & ROS\u00c9 - On My Mind (Official Music Video)",
                "description": "Alex Warren & ROS\u00c9 - On My Mind out now: https://alexwarren.lnk.to/OnMyMind\n\nOrder limited 7\u201d vinyl & CD single: https://alexwarren.lnk.to/omm-7in\n\nLyrics:\nHidden underneath the floor\nIn the attic of my dreams there\u2019s somebody, I adore\nI could smile, I could lie\nsay I never think about you at all\nMost of the time\n\nMaybe\nIt\u2019s the way the clouds are painted\nA perfect shade of yellow, all across the sky\nOr maybe\nIt\u2019s the way the times are changing, and I\u2019m stuck in the middle\nFrozen in a fire\nBut, baby, you\u2019re on my mind\nOoh, ooh, ooh\nOoh, ooh, ooh\n\nDoors will open, doors will close\nIn the basement of my dreams there\u2019s somebody, I ignore (mmm)\nI\u2019m a fool, don\u2019t be surprised\nI don\u2019t ever think about you at all\nBut right now I just need you to know\n\nMaybe\nIt\u2019s the way the clouds are painted\nA perfect shade of yellow, all across the sky\nOr maybe\nIt\u2019s the way the times are changing, and I\u2019m stuck in the middle\nFrozen in a fire\nBut, baby, you\u2019re on my mind\nOoh, ooh, ooh\nOoh, ooh, ooh\n\nYou showed up, crystal and casually\nOur love, was what it had to be\nYou showed up, like you\u2019re still attached to me\nOur love, was what it had to be (had to be x2)\n\nMaybe\nIt\u2019s the way the clouds are painted\nA perfect shade of yellow, all across the sky\nOr maybe\nIt\u2019s the way the times are changing, and I\u2019m stuck in the middle\nFrozen in a fire\nBut, baby, you\u2019re on my mind (you\u2019re on)\n(you\u2019re on)\nOoh, (you\u2019re on) ooh, ooh (you\u2019re on)\n(you\u2019re on)\nOoh, (you\u2019re on) ooh, ooh (you\u2019re on)\n(you\u2019re on)\n(But) baby, you\u2019re on my mind\n\n\nCredits:\nArtists: @roses_are_rosie and @alexwaarren\n\nRecord Label: @atlanticrecords\nVideo Commissioner: @santafeyyy @trevjoseph\nMarketing, Project Manager: @gabbydiverita \nCoordinator, Creative: @carolinedefranco\nAW - Management: @brianjsokolik\nSenior Manager: @eunaahn\nProject Manager: Ashley Lee\nProject Manager: Jane Kim\nRos\u00e9\u2019s Personal Assistant: Jess Choi\nRos\u00e9 Security: @zhawnv2\n\nProduction:\nDirector: @colinseyes\nEp: @zubin_ anklesaria \nProducer: @danielleswright\nLine Producer: @quinn_cavin @kaden_rutherford\nPM: @zaneyisbrainy\nPC: @jackso_nturner\n1st AD: @starvibe\n2nd AD: Jimmy Ramirez\nConcept/Creative Direction: @B.K.Barone \n\nCamera:\nDP: @eliastalbot\nSteadicam OP: @steadistanke\n1st AC: @levi.jawara\n1st AC B-CAM: @arthurcastellano\n2nd AC: Jewel Perez\nDIT: @glooms \nVTR: JJ Roldan\n\nElectric:\nGaffer: @mrkagle\nBBE: @harrison_segal\nElectric: @mikewilliamsoncinema, @gaffernerd, @trev_photo, @zachary_perez, Terrell Bradford \n\nGrip:\nKey Grip: Alex Perales\nBBG: @chris.van.lieshout\nGrip: @adrian_proleiko\nBBG: @luis__18__19\nGrip: Chris Robertson\nGrip: @kaleighschoen\nGrip: Chris Intern\nGrip: @tgrshaffer\n\nCrane:\nCrane: Corey Kiefer\nCrane Head: @christianhurley05\n\nVanities:\nStylist Assist: Stanley Ta Zhae, Kennedy Smith\n\nProduction Support:\nTruck PA: @aridyrek\nTruck PA: @jacksonlinn\nPA: Jane Kim\nPA: @ms.kylie.ann.price\nPA: @mg.pseudoblack\nPA: @robbyrey23\nPA: @freddurietz\nRos\u00e9 PA: @the.mafalda\nTruck PA: @rwduffy\nDIT: @seanmoorephoto\nTruck PA: Tim Price\nFSO: Conrad Quintana\n\nTalent Team:\nRos\u00e9 Stylist: @andrewmukamal\nRos\u00e9 Style Assistant: @brianpaulson\nRos\u00e9 Style Assistant: Lindsey Eskind\nRos\u00e9 Tailor: Olga Podymova\nRos\u00e9 MU: Jungyo Won\nRos\u00e9 MU Assistant: Juhyeon Son\nRos\u00e9 Hair: @renatocampora\nRos\u00e9 Hair Assistant: @sinaia.campora\nRos\u00e9 Nails: @betina_goldstein\nAlex Stylist: @anastasialarae\nAlex HMU: @florido\n\nArt:\nPD: @brad_the_intern\nArt Director: @stephanie.spiegel\nProp master: Cody Berman\nSet Carpenter: @ryanxliddell\n1737 & 69: John Flynn\nSet Carpenter: Lance Rico\nSet Carpenter: Grant Hyde\nSet Carpenter: Jos\u00e9 Emiliano Rios\nSet Dresser: @andrew_cardoso_\nArt Director: Chey Patten\nSet Dresser: @elizabethwhitfield\nSet Carpenter: @ben_graham_\nSFX/Set Carpenter: @warnerbuilds\nScenic: @ambiguousroadkill\nScenic: Katie McDermott\nScenic: @liz_pearlman\nScenic: Joaquin Torres\nSet Dresser: @young.stallion\nSet Dresser: Gabriel Rodriguez\nCarpenter/Construction: @the_navy_photographer \nProperty: Jonah Porter\nSet Carpenter: Chuck Cuevas\nSet Carpenter: Jacob Woodham\nSet Carpenter: @gilescarson\nScenic: @skyepoetcom\nSet Dresser: Dylan Robie\nArt Department Coordinator: Alyssa Lopez\nSet Decorator: @skyeprey\nSet Decorator: @taylernicholson\nSFX Coordinator: Simon White\nSFX Assistant: Raul de Leon \n\nSet Support:\nMedic: @frank_boskovich\nCraft: Danny Til\nCraft: Izabel Santos\n\nStills: @seanmoorephoto\n\nEchobend Post\nPost EP + Editor: @director.ryanturner\nVFX Supervisor - @daobahan \nAssistant Editor - @glooms\nCompositors: @ddubukmim @daobahan\n3d Artists: @maxiaobodesign @leo3leo2leo1\nParticle / Light VFX Artist: @patricklawler\nCreative Supervisor: @taylorsellis\nAdditional Post Support: @mcydfoster\nPost Sound: Echobend Studios @echobendrecordingstudios\nSound Design + Mix: @jackgoodmansound\nSFX Editor:  @mnicast\nAdditional VFX Studio: @jerbearfilms\nJerbear Films VFX Supervisor / Producer: @phantomousj\n2D Supervisor: Anthony (Tony) Petitti\n3D Supervisor: Peter Kelly\nMatte Painter: Kurt Ramschissel\n\n#Alex_ROS\u00c9_OnMyMind #OnMyMind #MusicVideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AX0jQYaIeDc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AX0jQYaIeDc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AX0jQYaIeDc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AX0jQYaIeDc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AX0jQYaIeDc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alex Warren",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alex Warren & ROS\u00c9 - On My Mind (Official Music Video)",
                    "description": "Alex Warren & ROS\u00c9 - On My Mind out now: https://alexwarren.lnk.to/OnMyMind\n\nOrder limited 7\u201d vinyl & CD single: https://alexwarren.lnk.to/omm-7in\n\nLyrics:\nHidden underneath the floor\nIn the attic of my dreams there\u2019s somebody, I adore\nI could smile, I could lie\nsay I never think about you at all\nMost of the time\n\nMaybe\nIt\u2019s the way the clouds are painted\nA perfect shade of yellow, all across the sky\nOr maybe\nIt\u2019s the way the times are changing, and I\u2019m stuck in the middle\nFrozen in a fire\nBut, baby, you\u2019re on my mind\nOoh, ooh, ooh\nOoh, ooh, ooh\n\nDoors will open, doors will close\nIn the basement of my dreams there\u2019s somebody, I ignore (mmm)\nI\u2019m a fool, don\u2019t be surprised\nI don\u2019t ever think about you at all\nBut right now I just need you to know\n\nMaybe\nIt\u2019s the way the clouds are painted\nA perfect shade of yellow, all across the sky\nOr maybe\nIt\u2019s the way the times are changing, and I\u2019m stuck in the middle\nFrozen in a fire\nBut, baby, you\u2019re on my mind\nOoh, ooh, ooh\nOoh, ooh, ooh\n\nYou showed up, crystal and casually\nOur love, was what it had to be\nYou showed up, like you\u2019re still attached to me\nOur love, was what it had to be (had to be x2)\n\nMaybe\nIt\u2019s the way the clouds are painted\nA perfect shade of yellow, all across the sky\nOr maybe\nIt\u2019s the way the times are changing, and I\u2019m stuck in the middle\nFrozen in a fire\nBut, baby, you\u2019re on my mind (you\u2019re on)\n(you\u2019re on)\nOoh, (you\u2019re on) ooh, ooh (you\u2019re on)\n(you\u2019re on)\nOoh, (you\u2019re on) ooh, ooh (you\u2019re on)\n(you\u2019re on)\n(But) baby, you\u2019re on my mind\n\n\nCredits:\nArtists: @roses_are_rosie and @alexwaarren\n\nRecord Label: @atlanticrecords\nVideo Commissioner: @santafeyyy @trevjoseph\nMarketing, Project Manager: @gabbydiverita \nCoordinator, Creative: @carolinedefranco\nAW - Management: @brianjsokolik\nSenior Manager: @eunaahn\nProject Manager: Ashley Lee\nProject Manager: Jane Kim\nRos\u00e9\u2019s Personal Assistant: Jess Choi\nRos\u00e9 Security: @zhawnv2\n\nProduction:\nDirector: @colinseyes\nEp: @zubin_ anklesaria \nProducer: @danielleswright\nLine Producer: @quinn_cavin @kaden_rutherford\nPM: @zaneyisbrainy\nPC: @jackso_nturner\n1st AD: @starvibe\n2nd AD: Jimmy Ramirez\nConcept/Creative Direction: @B.K.Barone \n\nCamera:\nDP: @eliastalbot\nSteadicam OP: @steadistanke\n1st AC: @levi.jawara\n1st AC B-CAM: @arthurcastellano\n2nd AC: Jewel Perez\nDIT: @glooms \nVTR: JJ Roldan\n\nElectric:\nGaffer: @mrkagle\nBBE: @harrison_segal\nElectric: @mikewilliamsoncinema, @gaffernerd, @trev_photo, @zachary_perez, Terrell Bradford \n\nGrip:\nKey Grip: Alex Perales\nBBG: @chris.van.lieshout\nGrip: @adrian_proleiko\nBBG: @luis__18__19\nGrip: Chris Robertson\nGrip: @kaleighschoen\nGrip: Chris Intern\nGrip: @tgrshaffer\n\nCrane:\nCrane: Corey Kiefer\nCrane Head: @christianhurley05\n\nVanities:\nStylist Assist: Stanley Ta Zhae, Kennedy Smith\n\nProduction Support:\nTruck PA: @aridyrek\nTruck PA: @jacksonlinn\nPA: Jane Kim\nPA: @ms.kylie.ann.price\nPA: @mg.pseudoblack\nPA: @robbyrey23\nPA: @freddurietz\nRos\u00e9 PA: @the.mafalda\nTruck PA: @rwduffy\nDIT: @seanmoorephoto\nTruck PA: Tim Price\nFSO: Conrad Quintana\n\nTalent Team:\nRos\u00e9 Stylist: @andrewmukamal\nRos\u00e9 Style Assistant: @brianpaulson\nRos\u00e9 Style Assistant: Lindsey Eskind\nRos\u00e9 Tailor: Olga Podymova\nRos\u00e9 MU: Jungyo Won\nRos\u00e9 MU Assistant: Juhyeon Son\nRos\u00e9 Hair: @renatocampora\nRos\u00e9 Hair Assistant: @sinaia.campora\nRos\u00e9 Nails: @betina_goldstein\nAlex Stylist: @anastasialarae\nAlex HMU: @florido\n\nArt:\nPD: @brad_the_intern\nArt Director: @stephanie.spiegel\nProp master: Cody Berman\nSet Carpenter: @ryanxliddell\n1737 & 69: John Flynn\nSet Carpenter: Lance Rico\nSet Carpenter: Grant Hyde\nSet Carpenter: Jos\u00e9 Emiliano Rios\nSet Dresser: @andrew_cardoso_\nArt Director: Chey Patten\nSet Dresser: @elizabethwhitfield\nSet Carpenter: @ben_graham_\nSFX/Set Carpenter: @warnerbuilds\nScenic: @ambiguousroadkill\nScenic: Katie McDermott\nScenic: @liz_pearlman\nScenic: Joaquin Torres\nSet Dresser: @young.stallion\nSet Dresser: Gabriel Rodriguez\nCarpenter/Construction: @the_navy_photographer \nProperty: Jonah Porter\nSet Carpenter: Chuck Cuevas\nSet Carpenter: Jacob Woodham\nSet Carpenter: @gilescarson\nScenic: @skyepoetcom\nSet Dresser: Dylan Robie\nArt Department Coordinator: Alyssa Lopez\nSet Decorator: @skyeprey\nSet Decorator: @taylernicholson\nSFX Coordinator: Simon White\nSFX Assistant: Raul de Leon \n\nSet Support:\nMedic: @frank_boskovich\nCraft: Danny Til\nCraft: Izabel Santos\n\nStills: @seanmoorephoto\n\nEchobend Post\nPost EP + Editor: @director.ryanturner\nVFX Supervisor - @daobahan \nAssistant Editor - @glooms\nCompositors: @ddubukmim @daobahan\n3d Artists: @maxiaobodesign @leo3leo2leo1\nParticle / Light VFX Artist: @patricklawler\nCreative Supervisor: @taylorsellis\nAdditional Post Support: @mcydfoster\nPost Sound: Echobend Studios @echobendrecordingstudios\nSound Design + Mix: @jackgoodmansound\nSFX Editor:  @mnicast\nAdditional VFX Studio: @jerbearfilms\nJerbear Films VFX Supervisor / Producer: @phantomousj\n2D Supervisor: Anthony (Tony) Petitti\n3D Supervisor: Peter Kelly\nMatte Painter: Kurt Ramschissel\n\n#Alex_ROS\u00c9_OnMyMind #OnMyMind #MusicVideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4338182",
                "likeCount": "334687",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20810"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UqW0BfOi7cgrlvYBkXV_AGFOG4I",
            "id": "UBwopN7f8uk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T21:57:03Z",
                "channelId": "UCPf3nQQUxjYKxoBEWHoY9Fw",
                "title": "\ud83e\ude78Rescat\u00e9 un Perro de la calle y le Constru\u00ed una Casa de Barro\ud83e\ude78",
                "description": "\ud83d\udd34Habla con Bruno y Joel aqu\u00ed : https://t.me/familiarandom\n\ud83d\udd34INSTAGRAM\ud83d\udd34\n\ud83d\udd25BrunoYJoelRANDOM: https://www.instagram.com/brunoyjoelrandom/\n\ud83d\ude0eJoelRANDOM_: https://www.instagram.com/joelrandom_/\n\ud83e\udd73BrunoRANDOM_: https://www.instagram.com/brunorandom_/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBwopN7f8uk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBwopN7f8uk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBwopN7f8uk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBwopN7f8uk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBwopN7f8uk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bruno&Joel RANDOM",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\ude78Rescat\u00e9 un Perro de la calle y le Constru\u00ed una Casa de Barro\ud83e\ude78",
                    "description": "\ud83d\udd34Habla con Bruno y Joel aqu\u00ed : https://t.me/familiarandom\n\ud83d\udd34INSTAGRAM\ud83d\udd34\n\ud83d\udd25BrunoYJoelRANDOM: https://www.instagram.com/brunoyjoelrandom/\n\ud83d\ude0eJoelRANDOM_: https://www.instagram.com/joelrandom_/\n\ud83e\udd73BrunoRANDOM_: https://www.instagram.com/brunorandom_/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1034643",
                "likeCount": "13897",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1120"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bp1BAmRrJqrPKv5pWOUyTKygOkQ",
            "id": "cfFtBojH_-Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T14:54:54Z",
                "channelId": "UCbp9MyKCTEww4CxEzc_Tp0Q",
                "title": "I Built 5 SECRET Rooms In ONE COLOR!",
                "description": "We built 5 secret rooms in one color to hide from a real life assassin.. watch until the end to see if he finds all 5 of our spots.. especially the Skibidi Toilet \ud83d\ude33\n\nSubscribe \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfFtBojH_-Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfFtBojH_-Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfFtBojH_-Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfFtBojH_-Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfFtBojH_-Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stokes Twins",
                "tags": [
                    "Stokes twins",
                    "Mrbeast",
                    "Fede",
                    "mark rober",
                    "Airrack",
                    "Ryan Trahan",
                    "Dhar mann",
                    "Royalty family",
                    "Jordan matter",
                    "Unspeakable",
                    "Preston",
                    "Ben azelart",
                    "Brent Rivera",
                    "Jeremy Hutchins",
                    "Lexi Rivera",
                    "Amp"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Built 5 SECRET Rooms In ONE COLOR!",
                    "description": "We built 5 secret rooms in one color to hide from a real life assassin.. watch until the end to see if he finds all 5 of our spots.. especially the Skibidi Toilet \ud83d\ude33\n\nSubscribe \u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12159408",
                "likeCount": "135550",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5185"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bHdjqn2jvS0128Yb2BKnxjwkDrM",
            "id": "reLJCZjhGcE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T14:00:11Z",
                "channelId": "UCzDYgkEUa7tcWFmhfVItiiA",
                "title": "Garten of Banban 8: Anti Devil - Official Teaser Trailer (Revolutionary)",
                "description": "Big things are on the horizon.\nWISHLIST ON STEAM NOW:\nhttps://store.steampowered.com/app/2917040/Garten_of_Banban_8/\n---------------------------------------------------\n*\ud83e\uddf8Merch\ud83d\udc55:*\nhttps://www.euphoricbrothers.com/merch\n\n*\ud83c\udfaeDiscord\ud83c\udfae:*\nhttps://discord.com/invite/YzbVtTpUAX\n\n*\ud83d\udcf8Instagram\ud83d\udcf8:* \nhttps://www.instagram.com/euphoric_bros\n\n*\ud83d\udc26Twitter\u2716\ufe0f:*\nhttps://twitter.com/Euphoric_Bros\n\n*\ud83c\udfb5Tiktok\ud83c\udfb5:* \nhttps://www.tiktok.com/@euphoricbros\n\n*\ud83d\udc7dReddit\ud83d\uddf3\ufe0f:*\nhttps://www.reddit.com/r/gartenofbanban/\n\n*\ud83c\udf10Website\ud83c\udf10:*\nhttps://euphoricbrothers.com\n---------------------------------------------------\nPLAY THE GAMES:\n*\ud83d\udcbbSteam\ud83d\udcbb:*\nhttps://store.steampowered.com/developer/euphoricbros\n\n*\u25b6\ufe0fPlay Store\ud83e\udd16:*\nhttps://play.google.com/store/apps/dev?id=5929933389034431122\n\n*\ud83c\udf4eApp Store\ud83c\udf4e:*\nhttps://apps.apple.com/developer/euphoric-brothers-ltd/id1674284923\n\n*\ud83d\udd35Playstation\ud83d\udd35:*\nhttps://store.playstation.com/search/banban\n\n*\ud83d\udd34Nintendo Switch\ud83d\udd34:*\nhttps://www.nintendo.com/search/?srsltid=AfmBOopVxubOqM4kdBbz93GjDaGVrSXZhf2l58y9TlZPp-_cshHm3aZv&slug=garten-of-banban-switch#q=banban&p=1&cat=all&sort=df\n\n*\ud83d\udfe2Xbox\ud83d\udfe2:*\nhttps://www.xbox.com/Search/Results?q=banban\n\n*\ud83d\udd32Roblox\ud83d\udd32:*\nhttps://www.roblox.com/communities/17127111/Jule-Games-x-Euphoric-Bros\n\n*\ud83d\udd79\ufe0fEpic Store\ud83d\udd79\ufe0f:*\nhttps://store.epicgames.com/browse?q=banban&sortBy=relevancy&sortDir=DESC&count=40\n\n*\ud83e\ude82Fortnite\ud83e\uddf1:*\nhttps://www.fortnite.com/creative/island-codes/4045-1771-3552",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/reLJCZjhGcE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/reLJCZjhGcE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/reLJCZjhGcE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/reLJCZjhGcE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/reLJCZjhGcE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Euphoric Brothers",
                "tags": [
                    "garten of banban devlog",
                    "garten of banban ending",
                    "poppy playtime",
                    "garten of banban gameplay",
                    "garten of banban game",
                    "garten of banban bosses",
                    "garten of banban",
                    "garten of banban trailer",
                    "garten of banban teaser",
                    "garden of banban",
                    "garden of banban gameplay",
                    "garden of banban trailer",
                    "garten of banban 0",
                    "garten of banban 5",
                    "garten of banban 8 gameplay",
                    "garten of banban 8 teaser",
                    "garten of banban 8 trailer",
                    "garden of banban 8",
                    "garten of banban 8 anti devil",
                    "anti devil",
                    "anti-devil"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Garten of Banban 8: Anti Devil - Official Teaser Trailer (Revolutionary)",
                    "description": "Big things are on the horizon.\nWISHLIST ON STEAM NOW:\nhttps://store.steampowered.com/app/2917040/Garten_of_Banban_8/\n---------------------------------------------------\n*\ud83e\uddf8Merch\ud83d\udc55:*\nhttps://www.euphoricbrothers.com/merch\n\n*\ud83c\udfaeDiscord\ud83c\udfae:*\nhttps://discord.com/invite/YzbVtTpUAX\n\n*\ud83d\udcf8Instagram\ud83d\udcf8:* \nhttps://www.instagram.com/euphoric_bros\n\n*\ud83d\udc26Twitter\u2716\ufe0f:*\nhttps://twitter.com/Euphoric_Bros\n\n*\ud83c\udfb5Tiktok\ud83c\udfb5:* \nhttps://www.tiktok.com/@euphoricbros\n\n*\ud83d\udc7dReddit\ud83d\uddf3\ufe0f:*\nhttps://www.reddit.com/r/gartenofbanban/\n\n*\ud83c\udf10Website\ud83c\udf10:*\nhttps://euphoricbrothers.com\n---------------------------------------------------\nPLAY THE GAMES:\n*\ud83d\udcbbSteam\ud83d\udcbb:*\nhttps://store.steampowered.com/developer/euphoricbros\n\n*\u25b6\ufe0fPlay Store\ud83e\udd16:*\nhttps://play.google.com/store/apps/dev?id=5929933389034431122\n\n*\ud83c\udf4eApp Store\ud83c\udf4e:*\nhttps://apps.apple.com/developer/euphoric-brothers-ltd/id1674284923\n\n*\ud83d\udd35Playstation\ud83d\udd35:*\nhttps://store.playstation.com/search/banban\n\n*\ud83d\udd34Nintendo Switch\ud83d\udd34:*\nhttps://www.nintendo.com/search/?srsltid=AfmBOopVxubOqM4kdBbz93GjDaGVrSXZhf2l58y9TlZPp-_cshHm3aZv&slug=garten-of-banban-switch#q=banban&p=1&cat=all&sort=df\n\n*\ud83d\udfe2Xbox\ud83d\udfe2:*\nhttps://www.xbox.com/Search/Results?q=banban\n\n*\ud83d\udd32Roblox\ud83d\udd32:*\nhttps://www.roblox.com/communities/17127111/Jule-Games-x-Euphoric-Bros\n\n*\ud83d\udd79\ufe0fEpic Store\ud83d\udd79\ufe0f:*\nhttps://store.epicgames.com/browse?q=banban&sortBy=relevancy&sortDir=DESC&count=40\n\n*\ud83e\ude82Fortnite\ud83e\uddf1:*\nhttps://www.fortnite.com/creative/island-codes/4045-1771-3552"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "887444",
                "likeCount": "37545",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7357"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZS7SK9WoN1ccbw3x4pTTr3t8f7s",
            "id": "0coKLgSYt_8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T16:00:06Z",
                "channelId": "UCCEZY5vEQBsQN5i3ceiLo7g",
                "title": "Alejandro Sanz - El vino de tu boca",
                "description": "Alejandro Sanz - El vino de tu boca\n\nEscucha m\u00e1s de Alejandro Sanz:\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/5sUrlPAHlS9NEirDB8SEbF?si=-guvrytuR1yt-o1WfiHF4Q\nAmazon Music: https://music.amazon.es/artists/B008KH27WY\nApple Music: https://music.apple.com/es/artist/alejandro-sanz/162036\nYouTube Music: https://music.youtube.com/channel/UCGe3279ZI3YLoCWCd7wB0pg?si=-MEFwgtpTlc2PQOJ\n\nSigue a Alejandro Sanz:\nWebsite: https://www.alejandrosanz.com\nInstagram: https://www.instagram.com/alejandrosanz/\nFacebook: https://www.facebook.com/ASanzOficial\nTwitter: https://x.com/alejandrosanz\nTikTok: https://www.tiktok.com/@alejandrosanz\n---------\nLetra:\nTengo contados todos los besos que no te he dado\nLas noches que no est\u00e1s a mi lado\nA ti se te ve bien\nSe ve que me has superado\nPero yo no quiero conocer alguien mejor\nEl sentir un te quiero de otra voz\nTendr\u00eda que fingir\nY no soy buen actor\nNo es que no pueda vivir sin ti\nEs que prefiero que sea contigo\nEn otra cama, no se duerme igual\nSi no es de tu boca, no me gusta el vino\nY no es que no pueda ser feliz\nEs que prefiero serlo contigo\nNo es que no tenga con quien brindar\nEs que si no es de tu boca, no me gusta el vino\nContigo, \u00e9ramos mejor\nComo si fu\u00e9ramos dos Soles\nDando vida a los misterios\nQue alumbran la vida entera\nLlenando todo de flor\nInventando los colores\n\u00bfC\u00f3mo quieres\nC\u00f3mo quieres que no te quiera?\nJuntitos los dos\nNo importa el lugar\nTu alma y la m\u00eda\nNo saben brindar\nY no es que no pueda vivir sin ti\nEs que prefiero que sea contigo\nEn otra cama, no se duerme igual\nSi no es de tu boca, no me gusta el vino\nY no es que no pueda ser feliz\nEs que prefiero serlo contigo\nNo es que no tenga con quien brindar\nEs que si no es de tu boca, no me gusta el vino\n\n#AlejandroSanz #ElVinoDeTuBoca\n\nMusic video by Alejandro Sanz performing El vino de tu boca.(C) de esta edici\u00f3n 2025 Sony Music Entertainment Espa\u00f1a, S.L. Bajo Licencia Exclusiva de Alejandro S\u00e1nchez Pizarro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0coKLgSYt_8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0coKLgSYt_8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0coKLgSYt_8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0coKLgSYt_8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0coKLgSYt_8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AlejandroSanzVEVO",
                "tags": [
                    "alejandro",
                    "sanz",
                    "musica espa\u00f1ola",
                    "exitos alejandro",
                    "alejandro sanz \u00e9xitos",
                    "el vino de tu boca",
                    "video oficial",
                    "videoclip",
                    "Alejandro Sanz",
                    "Latin Pop",
                    "Soft"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alejandro Sanz - El vino de tu boca",
                    "description": "Alejandro Sanz - El vino de tu boca\n\nEscucha m\u00e1s de Alejandro Sanz:\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/5sUrlPAHlS9NEirDB8SEbF?si=-guvrytuR1yt-o1WfiHF4Q\nAmazon Music: https://music.amazon.es/artists/B008KH27WY\nApple Music: https://music.apple.com/es/artist/alejandro-sanz/162036\nYouTube Music: https://music.youtube.com/channel/UCGe3279ZI3YLoCWCd7wB0pg?si=-MEFwgtpTlc2PQOJ\n\nSigue a Alejandro Sanz:\nWebsite: https://www.alejandrosanz.com\nInstagram: https://www.instagram.com/alejandrosanz/\nFacebook: https://www.facebook.com/ASanzOficial\nTwitter: https://x.com/alejandrosanz\nTikTok: https://www.tiktok.com/@alejandrosanz\n---------\nLetra:\nTengo contados todos los besos que no te he dado\nLas noches que no est\u00e1s a mi lado\nA ti se te ve bien\nSe ve que me has superado\nPero yo no quiero conocer alguien mejor\nEl sentir un te quiero de otra voz\nTendr\u00eda que fingir\nY no soy buen actor\nNo es que no pueda vivir sin ti\nEs que prefiero que sea contigo\nEn otra cama, no se duerme igual\nSi no es de tu boca, no me gusta el vino\nY no es que no pueda ser feliz\nEs que prefiero serlo contigo\nNo es que no tenga con quien brindar\nEs que si no es de tu boca, no me gusta el vino\nContigo, \u00e9ramos mejor\nComo si fu\u00e9ramos dos Soles\nDando vida a los misterios\nQue alumbran la vida entera\nLlenando todo de flor\nInventando los colores\n\u00bfC\u00f3mo quieres\nC\u00f3mo quieres que no te quiera?\nJuntitos los dos\nNo importa el lugar\nTu alma y la m\u00eda\nNo saben brindar\nY no es que no pueda vivir sin ti\nEs que prefiero que sea contigo\nEn otra cama, no se duerme igual\nSi no es de tu boca, no me gusta el vino\nY no es que no pueda ser feliz\nEs que prefiero serlo contigo\nNo es que no tenga con quien brindar\nEs que si no es de tu boca, no me gusta el vino\n\n#AlejandroSanz #ElVinoDeTuBoca\n\nMusic video by Alejandro Sanz performing El vino de tu boca.(C) de esta edici\u00f3n 2025 Sony Music Entertainment Espa\u00f1a, S.L. Bajo Licencia Exclusiva de Alejandro S\u00e1nchez Pizarro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "359065",
                "likeCount": "15813",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "963"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wJ2fh5Sw_NPbKoUSzIeCJY8AHfw",
            "id": "uOOWKg2Chj0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T21:42:29Z",
                "channelId": "UCRSknq6ROIYtRdXxJK37Tpw",
                "title": "24 HORAS IGNORANDO A KARLA BUSTILLOS *La hice llorar* \ud83d\udc94 Renata Puente",
                "description": "RENITOS \ud83d\udc98 Dejen su LIKE para que CONSIENTA A KARLA POR 24 HORAS,  yo s\u00e9 que podemos llegar a la meta, Karla se merece ese v\u00eddeo. \n\n\u2728NO OLVIDEN SUSCRIBIRSE A M\u00cd CANAL \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79 y ACTIVAR LA CAMPANITA \ud83d\udece\ufe0f de NOTIFICACIONES para que NO SE PIERDAN NINGUNO de MIS PROXIMOS V\u00cdDEOS \ud83d\ude31\ud83d\udd25\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\n\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79Instagram: https://www.instagram.com/soyrenpuente\n\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79Tiktok: https://www.tiktok.com/@soyrenpuentee\n\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79Instagram: https://www.instagram.com/soydaypuente\n\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79Tiktok: https://www.tiktok.com/@soydaypuente  \n\nSUSCRIBETE O NUNCA CONOCER\u00c1S A KARLA\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2550\u2566\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u256c\u2557\u2554\u2563\u2550\u2563\n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563 \n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\u255a\u255d\u255a\u2550\u255d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uOOWKg2Chj0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uOOWKg2Chj0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uOOWKg2Chj0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uOOWKg2Chj0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uOOWKg2Chj0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Renata Puente",
                "tags": [
                    "karla bustillos",
                    "renata puente",
                    "ren puente",
                    "team karmas",
                    "mau mcmahon",
                    "carla bustillo",
                    "karen bustillos",
                    "danielita bustillos",
                    "daniela bustillos",
                    "facu",
                    "yolo",
                    "yolo aventuras",
                    "eliot",
                    "eliot renata",
                    "fede",
                    "fede vigevani",
                    "lukas urkijo",
                    "vecibanda",
                    "kimberly loaiza",
                    "jd pantoja",
                    "kenia os",
                    "alejo igoa",
                    "panda",
                    "celeste aventurera",
                    "soypau",
                    "happy paula",
                    "paula cacho",
                    "karmas",
                    "nasya",
                    "nasya bustillos",
                    "karen torres",
                    "yankee",
                    "spuuky bustillos",
                    "karly b",
                    "nando",
                    "picus",
                    "tony",
                    "bandita",
                    "piculincito",
                    "allisson mia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS IGNORANDO A KARLA BUSTILLOS *La hice llorar* \ud83d\udc94 Renata Puente",
                    "description": "RENITOS \ud83d\udc98 Dejen su LIKE para que CONSIENTA A KARLA POR 24 HORAS,  yo s\u00e9 que podemos llegar a la meta, Karla se merece ese v\u00eddeo. \n\n\u2728NO OLVIDEN SUSCRIBIRSE A M\u00cd CANAL \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79 y ACTIVAR LA CAMPANITA \ud83d\udece\ufe0f de NOTIFICACIONES para que NO SE PIERDAN NINGUNO de MIS PROXIMOS V\u00cdDEOS \ud83d\ude31\ud83d\udd25\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\n\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79Instagram: https://www.instagram.com/soyrenpuente\n\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79Tiktok: https://www.tiktok.com/@soyrenpuentee\n\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79Instagram: https://www.instagram.com/soydaypuente\n\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79Tiktok: https://www.tiktok.com/@soydaypuente  \n\nSUSCRIBETE O NUNCA CONOCER\u00c1S A KARLA\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2550\u2566\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u256c\u2557\u2554\u2563\u2550\u2563\n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563 \n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\u255a\u255d\u255a\u2550\u255d"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1529164",
                "likeCount": "59114",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4558"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ti2twD_cuveCLNYh9cuxudN52uM",
            "id": "2gjfDLObjVU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T04:45:44Z",
                "channelId": "UC9rMiEjNaCSsebs31MRDCRA",
                "title": "\ucd5c\uc545\uc758 \ub8f8\uba54\ud83d\udc99\u2764\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2gjfDLObjVU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2gjfDLObjVU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2gjfDLObjVU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2gjfDLObjVU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2gjfDLObjVU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\ucd5c\uc545\uc758 \ub8f8\uba54\ud83d\udc99\u2764\ufe0f",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "867167",
                "likeCount": "142619",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4024"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MoRYMMiW57fOUbkT-LnxaTO25Jo",
            "id": "NOcAr9NrK3o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T04:32:00Z",
                "channelId": "UC8-Th83bH_thdKZDJCrn88g",
                "title": "Karol G: Papasito | The Tonight Show Starring Jimmy Fallon",
                "description": "Musical guest Karol G performs \"Papasito\" for The Tonight Show.\n\nThe Tonight Show Starring Jimmy Fallon. Stream now on Peacock: https://bit.ly/3gZJaNy\n\nSubscribe NOW to The Tonight Show Starring Jimmy Fallon: http://bit.ly/1nwT1aN\n \nWatch The Tonight Show Starring Jimmy Fallon Weeknights 11:35ET/10:35c\n \nGet more The Tonight Show Starring Jimmy Fallon: https://www.nbc.com/the-tonight-show\n \nJIMMY FALLON ON SOCIAL\nFollow Jimmy: http://Twitter.com/JimmyFallon\nLike Jimmy: https://Facebook.com/JimmyFallon\nFollow Jimmy: https://www.instagram.com/jimmyfallon/\nFollow Jimmy on Threads: https://www.threads.net/@jimmyfallon\nFollow Jimmy on TikTok: https://www.tiktok.com/@jimmyfallon\n\nTHE TONIGHT SHOW ON SOCIAL\nFollow The Tonight Show: http://Twitter.com/FallonTonight\nLike The Tonight Show: https://Facebook.com/FallonTonight\nFollow The Tonight Show: https://www.instagram.com/fallontonight/\nFollow The Tonight Show on Threads: https://www.threads.net/@fallontonight\nThe Tonight Show TikTok: https://www.tiktok.com/@fallontonight\n \nThe Tonight Show Starring Jimmy Fallon features hilarious highlights from the show, including comedy sketches, music parodies, celebrity interviews, ridiculous games, and, of course, Jimmy's Thank You Notes and hashtags! You'll also find behind the scenes videos and other great web exclusives.\n \nGET MORE NBC\nNBC YouTube: http://bit.ly/1dM1qBH\nLike NBC: http://Facebook.com/NBC\nFollow NBC: http://Twitter.com/NBC\nNBC Instagram: http://instagram.com/nbctv\n \nKarol G: Papasito | The Tonight Show Starring Jimmy Fallon\nhttp://www.youtube.com/fallontonight\n\n#FallonTonight \n#KarolG\n#JimmyFallon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NOcAr9NrK3o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NOcAr9NrK3o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NOcAr9NrK3o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NOcAr9NrK3o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NOcAr9NrK3o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Tonight Show Starring Jimmy Fallon",
                "tags": [
                    "tonight show",
                    "jimmy fallon",
                    "NBC",
                    "NBC TV",
                    "Television",
                    "Funny",
                    "Talk Show",
                    "comedic",
                    "humor",
                    "snl",
                    "tonight",
                    "show",
                    "jokes",
                    "funny video",
                    "interview",
                    "variety",
                    "comedy sketches",
                    "talent",
                    "celebrities",
                    "video",
                    "clip",
                    "highlight",
                    "Tusa",
                    "China",
                    "Secreto",
                    "Ocean",
                    "Creeme",
                    "Tu No Amas",
                    "Culpables",
                    "Dices Que Te Vas",
                    "Punto G",
                    "A Ella",
                    "live music",
                    "Anuel AA",
                    "Karol G",
                    "Tropicoqueta",
                    "stadium tour",
                    "latin artist",
                    "grammy",
                    "pop star",
                    "latin pop",
                    "new album",
                    "karol g tropicoqueta",
                    "performance",
                    "papasito"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Karol G: Papasito | The Tonight Show Starring Jimmy Fallon",
                    "description": "Musical guest Karol G performs \"Papasito\" for The Tonight Show.\n\nThe Tonight Show Starring Jimmy Fallon. Stream now on Peacock: https://bit.ly/3gZJaNy\n\nSubscribe NOW to The Tonight Show Starring Jimmy Fallon: http://bit.ly/1nwT1aN\n \nWatch The Tonight Show Starring Jimmy Fallon Weeknights 11:35ET/10:35c\n \nGet more The Tonight Show Starring Jimmy Fallon: https://www.nbc.com/the-tonight-show\n \nJIMMY FALLON ON SOCIAL\nFollow Jimmy: http://Twitter.com/JimmyFallon\nLike Jimmy: https://Facebook.com/JimmyFallon\nFollow Jimmy: https://www.instagram.com/jimmyfallon/\nFollow Jimmy on Threads: https://www.threads.net/@jimmyfallon\nFollow Jimmy on TikTok: https://www.tiktok.com/@jimmyfallon\n\nTHE TONIGHT SHOW ON SOCIAL\nFollow The Tonight Show: http://Twitter.com/FallonTonight\nLike The Tonight Show: https://Facebook.com/FallonTonight\nFollow The Tonight Show: https://www.instagram.com/fallontonight/\nFollow The Tonight Show on Threads: https://www.threads.net/@fallontonight\nThe Tonight Show TikTok: https://www.tiktok.com/@fallontonight\n \nThe Tonight Show Starring Jimmy Fallon features hilarious highlights from the show, including comedy sketches, music parodies, celebrity interviews, ridiculous games, and, of course, Jimmy's Thank You Notes and hashtags! You'll also find behind the scenes videos and other great web exclusives.\n \nGET MORE NBC\nNBC YouTube: http://bit.ly/1dM1qBH\nLike NBC: http://Facebook.com/NBC\nFollow NBC: http://Twitter.com/NBC\nNBC Instagram: http://instagram.com/nbctv\n \nKarol G: Papasito | The Tonight Show Starring Jimmy Fallon\nhttp://www.youtube.com/fallontonight\n\n#FallonTonight \n#KarolG\n#JimmyFallon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "565626",
                "likeCount": "24448",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1719"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zFBC6YLCMTQzHR0GumXRtTfxrp0",
            "id": "NZMIF2t5Fco",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T00:00:23Z",
                "channelId": "UCFLI6KAjrKRtydD7KqiYvAw",
                "title": "Fuerza Regida - GODFATHER",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZMIF2t5Fco/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZMIF2t5Fco/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZMIF2t5Fco/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZMIF2t5Fco/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "FUERZA REGIDA",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fuerza Regida - GODFATHER",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2159939",
                "likeCount": "58330",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1739"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qmR4283vZ_L6HWxFY8cVve25IT8",
            "id": "cC0xd_eVd3w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T22:28:13Z",
                "channelId": "UCbtLdlNCv721DvMBZrF5XSQ",
                "title": "Rob\u00e9 BRAINROTS SECRETOS al DUE\u00d1O FALSO de Steal a Brainrot (Roba un Brainrot)",
                "description": "\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cC0xd_eVd3w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cC0xd_eVd3w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cC0xd_eVd3w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cC0xd_eVd3w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cC0xd_eVd3w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SoyNeto",
                "tags": [
                    "roblox rivals",
                    "roblox hacker",
                    "hacker",
                    "rivals hacks",
                    "roblox",
                    "pro rivals tips",
                    "pro rivals player roblox",
                    "rivals skills roblox",
                    "rivals actualizacion",
                    "secretos rivals actualizacion",
                    "skins gratis rivals",
                    "rivals skins",
                    "rivals skins gratis",
                    "rival skin gratis"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rob\u00e9 BRAINROTS SECRETOS al DUE\u00d1O FALSO de Steal a Brainrot (Roba un Brainrot)",
                    "description": "\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "840073",
                "likeCount": "7606",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2154"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LUjEa5bnEDQK1nkXrXCjUkct6Kg",
            "id": "khn-BjchPys",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T00:02:23Z",
                "channelId": "UCk7_gBf8MUkkEaze-P7yu-Q",
                "title": "FUIMOS  A DAR ESTE RECORRIDO Y A VISITAR ESTE ZOO EN LA SIERRA DE JALISCO CON LOS TOYS\u203c\ufe0f",
                "description": "Como ya se dieron cuenta en este video mi gente fuimos a Mazamitla Jalisco y visitamos este lugar que se llama CAMINO REAL DEL TIGRE que la verdad est\u00e1 bien perron para venir en familia o con quien gustes espero les haya gustado este video, sigan esperando contenido ching\u00f3n espero les haya gustado este video estamos ala orden y a seguir sumando puro mt\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83e\udee1\ud83d\udd25\ud83c\udf40\u203c\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/khn-BjchPys/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/khn-BjchPys/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/khn-BjchPys/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/khn-BjchPys/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/khn-BjchPys/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EL GORDO ARCE",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FUIMOS  A DAR ESTE RECORRIDO Y A VISITAR ESTE ZOO EN LA SIERRA DE JALISCO CON LOS TOYS\u203c\ufe0f",
                    "description": "Como ya se dieron cuenta en este video mi gente fuimos a Mazamitla Jalisco y visitamos este lugar que se llama CAMINO REAL DEL TIGRE que la verdad est\u00e1 bien perron para venir en familia o con quien gustes espero les haya gustado este video, sigan esperando contenido ching\u00f3n espero les haya gustado este video estamos ala orden y a seguir sumando puro mt\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83e\udee1\ud83d\udd25\ud83c\udf40\u203c\ufe0f"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "781125",
                "likeCount": "32279",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "889"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gic3aFS5z48OKi8lUJ4K5XAX2sE",
            "id": "NMjR189EDDI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T02:08:30Z",
                "channelId": "UCSZ21xyG8w_33KriMM69IxQ",
                "title": "Monterrey Nets 3 AMAZING Goals vs. Urawa Red Diamonds | FIFA Club World Cup Highlights",
                "description": "Monterrey vs. Urawa Red Diamonds\n\nFIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nWatch The FIFA Club World Cup Here \nhttp://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the Champions League (in New Zealand), the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Ronaldo and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT! Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NMjR189EDDI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NMjR189EDDI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NMjR189EDDI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NMjR189EDDI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NMjR189EDDI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Football",
                "tags": [
                    "football",
                    "football highlights",
                    "soccer",
                    "soccer highlights",
                    "fifa club world cup",
                    "2025 fifa club world cup",
                    "dazn football",
                    "daznfootball",
                    "dazn",
                    "urawa red diamonds",
                    "urawa red diamonds fifa club world cup",
                    "urawa red diamonds fans",
                    "urawa red diamonds vs monterrey",
                    "sergio ramos",
                    "sergio ramos highlights",
                    "monterrey",
                    "monterrey fc",
                    "monterrey highlights",
                    "monterrey fifa club world cup",
                    "monterrey vs urawa red diamonds",
                    "monterrey vs inter milan",
                    "monterrey vis san luis",
                    "monterrey goals"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Monterrey Nets 3 AMAZING Goals vs. Urawa Red Diamonds | FIFA Club World Cup Highlights",
                    "description": "Monterrey vs. Urawa Red Diamonds\n\nFIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nWatch The FIFA Club World Cup Here \nhttp://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the Champions League (in New Zealand), the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Ronaldo and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT! Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "564349",
                "likeCount": "4053",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "339"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9dI3Y_vWcStVlPIeHXJ_ZH4VlCI",
            "id": "dpMJiLOWets",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T00:00:07Z",
                "channelId": "UCoF0GMwxc5Lg0s08LNgwiQg",
                "title": "ENLOKCIENDO - Pailita & Jere Klein (Video Oficial) (Prod.Letter)",
                "description": "#Pailita\n\nSuscr\u00edbete a mi canal: \ud83d\udc49 https://bit.ly/PAILITA\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: https://rimasmusic.ffm.to/delazonamasextrema\n\nS\u00edgueme en: \nInstagram: https://www.instagram.com/pailita.k7k/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpMJiLOWets/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpMJiLOWets/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpMJiLOWets/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpMJiLOWets/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpMJiLOWets/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PAILITA",
                "tags": [
                    "Pailita",
                    "Pailita Oficial",
                    "Pailita M\u00fasica",
                    "Pailita Canciones",
                    "Reggaet\u00f3n Chile",
                    "Reggaet\u00f3n"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENLOKCIENDO - Pailita & Jere Klein (Video Oficial) (Prod.Letter)",
                    "description": "#Pailita\n\nSuscr\u00edbete a mi canal: \ud83d\udc49 https://bit.ly/PAILITA\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: https://rimasmusic.ffm.to/delazonamasextrema\n\nS\u00edgueme en: \nInstagram: https://www.instagram.com/pailita.k7k/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "751961",
                "likeCount": "26163",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2207"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P6IF8Lk0FrOdAJO_NFPTJunqfNg",
            "id": "feJF1j9nSsg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T01:06:28Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "ALFA Y RUIZ ORTEGA SON HERMANOS",
                "description": "El secreto de Luli que nadie se esperaba\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://instagram.com/arenovitzz\n\n\ud83d\udcda Inscr\u00edbete en mi escuela!\nhttps://www.creators-quest.com\n\n\ud83d\udc55 Nuestra merch: https://clubmisterio.store\n\n\ud83c\udfa4 Consigue tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/feJF1j9nSsg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/feJF1j9nSsg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/feJF1j9nSsg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/feJF1j9nSsg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/feJF1j9nSsg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "beta",
                    "ritual",
                    "video de terror",
                    "video de miedo",
                    "alfa",
                    "volvi\u00f3 alfa",
                    "castillo alfa",
                    "el secreto de luli"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALFA Y RUIZ ORTEGA SON HERMANOS",
                    "description": "El secreto de Luli que nadie se esperaba\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://instagram.com/arenovitzz\n\n\ud83d\udcda Inscr\u00edbete en mi escuela!\nhttps://www.creators-quest.com\n\n\ud83d\udc55 Nuestra merch: https://clubmisterio.store\n\n\ud83c\udfa4 Consigue tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8416203",
                "likeCount": "406787",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40405"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2KiD9OVfE9cYCjN2gsez_gVI1a4",
            "id": "LHBTm3d6_ZM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T18:00:21Z",
                "channelId": "UCJGf4nZii5gIslhQTpisiPg",
                "title": "20 MUJERES DE DIFERENTES PAISES VS 1 ARTISTA: OVI \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "description": "20 MUJERES DE DIFERENTES PAISES VS 1 ARTISTA: OVI \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nHoy con el Show de carlos duran y OVI, un artista cubano que ha colaborado con Luar la L, Hades66, Natanael cano, el rey del trap y los corridos tumbados llego al canal para vivir una de las mejores experiencias!\n\n\nArsap helicopteros: https://arsap.com.do/\nLOS ROCKSTAR NO VAN AL CIELO REMIXXXX YA VIENE con OVI, Luar la L y HADES66\n\nEl mejor hotel de RD:\nhttps://bruneihotelboutique.com/\n\nRegistrate aqu\u00ed para aprecer en un v\u00eddeo \ud83d\udc47\nhttps://lebriah.com\n\nCASTER:\nhttps://www.instagram.com/showcarlosduran/\n\nSigueme en IG para salir en un v\u00eddeo: \nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n\n#ovi #lebriah #20vsovi OVI VS 20 MUJERES\nOVI VS 20 MUJERES \ncontacto: contact@lebriah.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LHBTm3d6_ZM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LHBTm3d6_ZM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LHBTm3d6_ZM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LHBTm3d6_ZM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LHBTm3d6_ZM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "lebriah",
                "tags": [
                    "tiktok",
                    "lebriah",
                    "clips",
                    "ovi",
                    "luar la l",
                    "HADES66",
                    "los rockstar no van al cielo",
                    "los rockstar no van al cielo remix",
                    "natanael cano",
                    "hablame de dinero ovi",
                    "duki dia de pago",
                    "ovi duki dia de pago",
                    "20 mujeres vs OVI",
                    "OVI VS 20 MUJERES",
                    "el show de carlos duran",
                    "ovi el show de carlos duran",
                    "show carlos duran",
                    "jlexis",
                    "michael florez",
                    "hablame de dinero hades66 ovi",
                    "hablame de dinero",
                    "ovi pacas verdes natanael cano",
                    "NEUTRO",
                    "neutro shorty",
                    "OVI LEBRIAH",
                    "OVI VS 20",
                    "20 VS OVI EL CUBANO"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "20 MUJERES DE DIFERENTES PAISES VS 1 ARTISTA: OVI \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                    "description": "20 MUJERES DE DIFERENTES PAISES VS 1 ARTISTA: OVI \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nHoy con el Show de carlos duran y OVI, un artista cubano que ha colaborado con Luar la L, Hades66, Natanael cano, el rey del trap y los corridos tumbados llego al canal para vivir una de las mejores experiencias!\n\n\nArsap helicopteros: https://arsap.com.do/\nLOS ROCKSTAR NO VAN AL CIELO REMIXXXX YA VIENE con OVI, Luar la L y HADES66\n\nEl mejor hotel de RD:\nhttps://bruneihotelboutique.com/\n\nRegistrate aqu\u00ed para aprecer en un v\u00eddeo \ud83d\udc47\nhttps://lebriah.com\n\nCASTER:\nhttps://www.instagram.com/showcarlosduran/\n\nSigueme en IG para salir en un v\u00eddeo: \nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n\n#ovi #lebriah #20vsovi OVI VS 20 MUJERES\nOVI VS 20 MUJERES \ncontacto: contact@lebriah.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1686104",
                "likeCount": "71553",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1715"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ScfJmHIdM7FRXGY3a9TMv80xFX0",
            "id": "5zq4eUFccds",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T21:00:10Z",
                "channelId": "UCEwl20VxZ3AwOgiKMZtI1GQ",
                "title": "Probando toda la comida de Sam's Club | La Capital",
                "description": "Probando la comida preparada de Sam's Club: carnitas, lasagna, burritos, pupusas, tacos, brisket, costillas y m\u00e1s...es mejor la del Costco?\n\nContacto directo: oscarlacapital@gmail.com\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nInstagram: https://www.instagram.com/oscarmezar\nFacebook: https://www.facebook.com/lacapitalcocina\nMi Carnicer\u00eda: http://www.yanagiya.mx\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5zq4eUFccds/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5zq4eUFccds/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5zq4eUFccds/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5zq4eUFccds/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5zq4eUFccds/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Capital",
                "tags": [
                    "la capital",
                    "oscar meza",
                    "sams club",
                    "comida preparada",
                    "probando comida",
                    "costco vs sams"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Probando toda la comida de Sam's Club | La Capital",
                    "description": "Probando la comida preparada de Sam's Club: carnitas, lasagna, burritos, pupusas, tacos, brisket, costillas y m\u00e1s...es mejor la del Costco?\n\nContacto directo: oscarlacapital@gmail.com\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nInstagram: https://www.instagram.com/oscarmezar\nFacebook: https://www.facebook.com/lacapitalcocina\nMi Carnicer\u00eda: http://www.yanagiya.mx\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1806411",
                "likeCount": "76686",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1615"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FU-SaCQ637iJ3qMVGKsRGm10gCY",
            "id": "0UOKd0hoqbQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T16:13:11Z",
                "channelId": "UCiBwOVBljEjcsLUjwI274Xw",
                "title": "\u00a1Esto busca Galactus! Fantastic Four First Steps TRAILER FINAL - The Top Comics",
                "description": "Descubre el v\u00ednculo entre Galactus, los Cuatro Fant\u00e1sticos y Franklin Richards y c\u00f3mo esto desemboca en Avengers Doomsday y Secret Wars.\n\n\ud83d\udd34 PARTICIPA EN TIKTOK POR EL PS5: https://shorturl.at/niuLD\n\nSigue a The Top Comics: \nTIKTOK: https://vm.tiktok.com/ZMJ3dGUXp/\nINSTAGRAM: http://instagram.com/thetopcomicsoficial\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/TheTopComicsOficial\nTWITTER: https://twitter.com/TheTopComics",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0UOKd0hoqbQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0UOKd0hoqbQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0UOKd0hoqbQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0UOKd0hoqbQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0UOKd0hoqbQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Top Comics",
                "tags": [
                    "pedro pascal",
                    "joseph quinn",
                    "marvel comics",
                    "top comic",
                    "easter eggs",
                    "galan",
                    "galactus origen",
                    "doctor doom",
                    "doom"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1Esto busca Galactus! Fantastic Four First Steps TRAILER FINAL - The Top Comics",
                    "description": "Descubre el v\u00ednculo entre Galactus, los Cuatro Fant\u00e1sticos y Franklin Richards y c\u00f3mo esto desemboca en Avengers Doomsday y Secret Wars.\n\n\ud83d\udd34 PARTICIPA EN TIKTOK POR EL PS5: https://shorturl.at/niuLD\n\nSigue a The Top Comics: \nTIKTOK: https://vm.tiktok.com/ZMJ3dGUXp/\nINSTAGRAM: http://instagram.com/thetopcomicsoficial\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/TheTopComicsOficial\nTWITTER: https://twitter.com/TheTopComics"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "341087",
                "likeCount": "16911",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "486"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pGJVUpVe-CCI2gEEp0Jd7yBp4I0",
            "id": "KFgF3c9hs-s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T22:09:52Z",
                "channelId": "UCQbQTfeBEwxv9t44nAWNrnw",
                "title": "TIROLESAS EXTREMAS BAJO LA LLUVIA COM LOS TOYS (CONEJO TOYS)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KFgF3c9hs-s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KFgF3c9hs-s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KFgF3c9hs-s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KFgF3c9hs-s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KFgF3c9hs-s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "las aventuras del conejo",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TIROLESAS EXTREMAS BAJO LA LLUVIA COM LOS TOYS (CONEJO TOYS)",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "460507",
                "likeCount": "23980",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "447"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MrAm2kTCr5IQjXHlthYbobLyt68",
            "id": "e_HA_X2g6KM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T22:15:06Z",
                "channelId": "UCcrwHnSlK1pwESr6hknupIA",
                "title": "Compr\u00e9 Un Lamborghini con $1 Peso",
                "description": "D\u00eda 1 Panas , vamos a lograrlo :)\nDonen y manden su comprobante al : reiniciojdaniel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e_HA_X2g6KM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e_HA_X2g6KM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e_HA_X2g6KM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e_HA_X2g6KM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e_HA_X2g6KM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JDaniel",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Compr\u00e9 Un Lamborghini con $1 Peso",
                    "description": "D\u00eda 1 Panas , vamos a lograrlo :)\nDonen y manden su comprobante al : reiniciojdaniel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "612494",
                "likeCount": "18471",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1197"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xdPftxTpx-ndiVcMrI8PQlyYlPg",
            "id": "Czq8ZAIrqM0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T23:45:11Z",
                "channelId": "UCrsKBOFsflrMf8qGfTa6MFQ",
                "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DE BOCA 1 AUCKLAND CITY 1 - MUNDIAL DE CLUBES - FASE DE GRUPOS (2025)",
                "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Czq8ZAIrqM0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Czq8ZAIrqM0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Czq8ZAIrqM0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Czq8ZAIrqM0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Czq8ZAIrqM0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DE BOCA 1 AUCKLAND CITY 1 - MUNDIAL DE CLUBES - FASE DE GRUPOS (2025)",
                    "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1276659",
                "likeCount": "56912",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6913"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oxBJGxELoha77jrqbEmp2qOxrO0",
            "id": "ryctxwazf38",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T00:36:55Z",
                "channelId": "UC_9fxLpGibxIWK7mw5umDUw",
                "title": "VISITANDO LA SIERRA DE JALISCO\ud83c\udfd4\ufe0f\ud83d\udc2fCON MIS AMIGOS \u203c\ufe0fAS\u00cd PASAMOS EL PRIMER DIA !",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ryctxwazf38/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ryctxwazf38/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ryctxwazf38/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ryctxwazf38/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ryctxwazf38/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ALEJANDRO HURTADO",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VISITANDO LA SIERRA DE JALISCO\ud83c\udfd4\ufe0f\ud83d\udc2fCON MIS AMIGOS \u203c\ufe0fAS\u00cd PASAMOS EL PRIMER DIA !",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "643227",
                "likeCount": "39029",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1079"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KNG-rDMpDMr3CjuCW0F9jODxz0M",
            "id": "lqOzfz5ehpo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T13:01:32Z",
                "channelId": "UCRN-6-DPNncVEyeRAOmNAKg",
                "title": "Boca vs Auckland City - Bayern Munich vs Benfica | Doble Reacci\u00f3n | Mundial de Clubes 2025",
                "description": "ADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lqOzfz5ehpo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lqOzfz5ehpo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lqOzfz5ehpo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lqOzfz5ehpo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lqOzfz5ehpo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Displicentes",
                "tags": [
                    "rivales no enemigos",
                    "soccer",
                    "reacciones",
                    "Reaccion",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "Argentina",
                    "funny",
                    "futbol",
                    "mundial",
                    "boca",
                    "river",
                    "copa libertadores",
                    "davoo xeneize",
                    "carroza",
                    "carrozza",
                    "azaro",
                    "azzaro",
                    "davo",
                    "davo xeneize",
                    "los displicentes"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Boca vs Auckland City - Bayern Munich vs Benfica | Doble Reacci\u00f3n | Mundial de Clubes 2025",
                    "description": "ADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "567328",
                "likeCount": "29646",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2128"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MNgPxg2CV-P7756ljpoqafYniIU",
            "id": "cfVNcm67Vt8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T23:00:06Z",
                "channelId": "UCV4Q5bvRpbvAcoUhLEgE0qw",
                "title": "LE DIJE QUE ME GUSTA DESPU\u00c9S DE 5 A\u00d1OS - ft @SoyCarolinaDiaz @KimShantal - LOS RUL\u00c9S",
                "description": "Hasta que se nos hizo... despu\u00e9s de 5 a\u00f1os el cari\u00f1o triunfa, dejando atr\u00e1s las pol\u00e9micas. Sin duda hace mucho tiempo que no me re\u00eda tanto grabando un video!\n\nDejamos colabs en los canales de Caro (nos hizo una broma OGT) y tambi\u00e9n en el de Kim. \u00a1Vayan a manifestarse en los comentarios!\nD\n\nManifi\u00e9state en los comentarios #RulerDeCora\nTe amamos! \ud83d\udc9a\ud83d\udc99\nNo olvides picar el bot\u00f3n de suscribirse. \n\n\u25baJORGE ANZALDO : \nInstagram http://www.instagram.com/jorge_anzaldo\nTiktok https://www.tiktok.com/@jorge_anzaldo\nTwitter  http://www.twitter.com/Jorge_Anzaldo\nFacebook  http://www.facebook.com/JorgeAnzaldoChinos\n \n\u25baDIEGO CARDENAS : \nInstagram http://www.instagram.com/dgocardenas\nTiktok https://www.tiktok.com/@dgocardenas\nTwitter http://www.twitter.com/dgoCardenas\nfacebook https://www.facebook.com/DiegoCardenasOficial\n\n\u25baLOS RUL\u00c9S: \nInstagram http://www.instagram.com/LosRulesOficial\nTwitter: https://twitter.com/LosRules\nTiktok: https://www.tiktok.com/@rulesoficial\nFacebook:  https://www.facebook.com/LosRulesOficial\n\n\n #DiegoCardenas #JorgeAnzaldo #LosRules",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfVNcm67Vt8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfVNcm67Vt8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfVNcm67Vt8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfVNcm67Vt8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfVNcm67Vt8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RUL\u00c9S",
                "tags": [
                    "los rules",
                    "rules",
                    "Jorge anzaldo",
                    "Diego Cardenas",
                    "chinos",
                    "Youtubers",
                    "Youtuber",
                    "JORGE",
                    "DIEGO",
                    "carolina diaz",
                    "Kim shantal",
                    "badabun"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "LE DIJE QUE ME GUSTA DESPU\u00c9S DE 5 A\u00d1OS - ft @SoyCarolinaDiaz @KimShantal - LOS RUL\u00c9S",
                    "description": "Hasta que se nos hizo... despu\u00e9s de 5 a\u00f1os el cari\u00f1o triunfa, dejando atr\u00e1s las pol\u00e9micas. Sin duda hace mucho tiempo que no me re\u00eda tanto grabando un video!\n\nDejamos colabs en los canales de Caro (nos hizo una broma OGT) y tambi\u00e9n en el de Kim. \u00a1Vayan a manifestarse en los comentarios!\nD\n\nManifi\u00e9state en los comentarios #RulerDeCora\nTe amamos! \ud83d\udc9a\ud83d\udc99\nNo olvides picar el bot\u00f3n de suscribirse. \n\n\u25baJORGE ANZALDO : \nInstagram http://www.instagram.com/jorge_anzaldo\nTiktok https://www.tiktok.com/@jorge_anzaldo\nTwitter  http://www.twitter.com/Jorge_Anzaldo\nFacebook  http://www.facebook.com/JorgeAnzaldoChinos\n \n\u25baDIEGO CARDENAS : \nInstagram http://www.instagram.com/dgocardenas\nTiktok https://www.tiktok.com/@dgocardenas\nTwitter http://www.twitter.com/dgoCardenas\nfacebook https://www.facebook.com/DiegoCardenasOficial\n\n\u25baLOS RUL\u00c9S: \nInstagram http://www.instagram.com/LosRulesOficial\nTwitter: https://twitter.com/LosRules\nTiktok: https://www.tiktok.com/@rulesoficial\nFacebook:  https://www.facebook.com/LosRulesOficial\n\n\n #DiegoCardenas #JorgeAnzaldo #LosRules"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "270816",
                "likeCount": "13939",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "358"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qUUIoJYvYpF3HxA2AXdiuNo-lZg",
            "id": "Kawnm5j0hbs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T04:13:05Z",
                "channelId": "UCmiNXtLQmHbYyWWkaz4fvPw",
                "title": "FARSANTES DE ORO: M\u00c9XICO vs C. RICA en la PITERA CUP",
                "description": "Convi\u00e9rtete en parte de la comunidad del DR. GARC\u00cdA y de los FARSANTES con din\u00e1micas, lives y contenidos y regalos EXCLUSIVOS para ti y no dejes de SUSCRIBIRTE:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCmiNXtLQmHbYyWWkaz4fvPw/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kawnm5j0hbs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kawnm5j0hbs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kawnm5j0hbs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kawnm5j0hbs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kawnm5j0hbs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr. Garc\u00eda",
                "tags": [
                    "DR GARC\u00cdA",
                    "CHRISTIAN MARTINOLI",
                    "JORGE CAMPOS",
                    "INMORTAL",
                    "DAVID MEDRANO",
                    "PITERA CUP",
                    "COPA ORO",
                    "M\u00c9XICO",
                    "COSTA RICA",
                    "JAVIER AGUIRRE",
                    "MIGUEL HERRERA"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FARSANTES DE ORO: M\u00c9XICO vs C. RICA en la PITERA CUP",
                    "description": "Convi\u00e9rtete en parte de la comunidad del DR. GARC\u00cdA y de los FARSANTES con din\u00e1micas, lives y contenidos y regalos EXCLUSIVOS para ti y no dejes de SUSCRIBIRTE:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCmiNXtLQmHbYyWWkaz4fvPw/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1780106",
                "likeCount": "106806",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "545"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UNJzIP7iP9de4ZhnrVRTRD3itDo",
            "id": "H9dRr7GIObs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T01:26:37Z",
                "channelId": "UCj6tYMPzQSs51C5gkIvlr7g",
                "title": "DIA DE SWAPMEET EP.137",
                "description": "P\u00c1GINAS OFICIALES \nREDES SOCIALES OFICIALES \nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/estilodevidaeldelatacoma\nhttps://www.facebook.com/EstiloDeVidaElDeLaTacomaOficial\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@elsolovinooficial\nNEGOCIOS: estilodevidaeldelatacoma@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H9dRr7GIObs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H9dRr7GIObs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H9dRr7GIObs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H9dRr7GIObs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H9dRr7GIObs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Estilo De Vida El De La Tacoma",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DIA DE SWAPMEET EP.137",
                    "description": "P\u00c1GINAS OFICIALES \nREDES SOCIALES OFICIALES \nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/estilodevidaeldelatacoma\nhttps://www.facebook.com/EstiloDeVidaElDeLaTacomaOficial\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@elsolovinooficial\nNEGOCIOS: estilodevidaeldelatacoma@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "372667",
                "likeCount": "14137",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "504"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}