{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "HkIF9rzq_DblmCe0WwKcIsxEfFg",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7b7SVC6FDOFsKRuUT-LWVOK78yA",
            "id": "usuY9elT-a8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T17:01:23Z",
                "channelId": "UCwsttsWPse6KzUzUbQDGRPA",
                "title": "Est ce qu'on est d'accord avec ANTOINE ? Ft @Djilsi",
                "description": "Avec Djilsi on a trouv\u00e9 le compte google d'un inconnu, pris ses avis, et organis\u00e9 un roadtrip pour savoir si on \u00e9tait d'accord avec lui. Une vid\u00e9o enqu\u00eate qui va en faire trembler plus d'un...\n\nDJIL VI et BIAGULA LA CHAINE EVENEMENT : https://www.youtube.com/@UCdJhfZOVnnG7qJHBhcJf3Fg \n\nMerci Ulys d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o et profitez de 12 mois offerts sur le Pass Ulys T\u00e9l\u00e9p\u00e9age gr\u00e2ce au lien https://play.bump.fr/Ulys_MaximeBiaggi ! - Publicit\u00e9 \n\nCadrage : Tim LeTripleSept\nMiniature : TDN Concepts\nMontage : Gohu\nAssistant du stagiaire monteur (en alternance) : Madroz \nProduction r\u00e9alisation et \u00e9criture : Thibault Braccio, Stephane Cochara, Maxime Biaggi \n\nGreat Production Team",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/usuY9elT-a8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/usuY9elT-a8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/usuY9elT-a8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/usuY9elT-a8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/usuY9elT-a8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maxime Biaggi",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Est ce qu'on est d'accord avec ANTOINE ? Ft @Djilsi",
                    "description": "Avec Djilsi on a trouv\u00e9 le compte google d'un inconnu, pris ses avis, et organis\u00e9 un roadtrip pour savoir si on \u00e9tait d'accord avec lui. Une vid\u00e9o enqu\u00eate qui va en faire trembler plus d'un...\n\nDJIL VI et BIAGULA LA CHAINE EVENEMENT : https://www.youtube.com/@UCdJhfZOVnnG7qJHBhcJf3Fg \n\nMerci Ulys d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o et profitez de 12 mois offerts sur le Pass Ulys T\u00e9l\u00e9p\u00e9age gr\u00e2ce au lien https://play.bump.fr/Ulys_MaximeBiaggi ! - Publicit\u00e9 \n\nCadrage : Tim LeTripleSept\nMiniature : TDN Concepts\nMontage : Gohu\nAssistant du stagiaire monteur (en alternance) : Madroz \nProduction r\u00e9alisation et \u00e9criture : Thibault Braccio, Stephane Cochara, Maxime Biaggi \n\nGreat Production Team"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "697721",
                "likeCount": "47395",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "745"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-QkZQ7b3gD15FnshiXjygvVL7iY",
            "id": "uTY4SIAoHF8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T16:03:18Z",
                "channelId": "UCByWJsWPztkY3Rta2B62tgg",
                "title": "J\u2019ai Achet\u00e9 20 Objets Incassables",
                "description": "J\u2019ai Test\u00e9 20 Objets Incassables ! \n\u2605 Pour voir ma derni\u00e8re vid\u00e9o, clique ICI \u25ba https://youtu.be/oDYJLvC_C0c\n\nAbonne-toi, deviens un Vrai \u25ba http://bit.ly/AbonneToiAHugo\n\n\u2193 SUIS-MOI ICI \u2193\n\ud83d\udc49 Instagram : https://instagram.com/hugop0say/\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/Hugoposay/\n\u2728 TikTok : https://www.tiktok.com/@hugoposay",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTY4SIAoHF8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTY4SIAoHF8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTY4SIAoHF8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTY4SIAoHF8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uTY4SIAoHF8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hugopos\u00e9",
                "tags": [
                    "hugopos\u00e9",
                    "objet incassable",
                    "objet indestructible",
                    "objet interdit",
                    "objet interdit a la vente",
                    "objet banni",
                    "hugopos\u00e9 objet interdit",
                    "hugopos\u00e9 objet incassable",
                    "hugopos\u00e9 objet indestructible",
                    "j\u2019ai achet\u00e9 20 objets incassables",
                    "objet insolite",
                    "objet amazon",
                    "achat",
                    "acheter",
                    "pub",
                    "publicit\u00e9",
                    "objet",
                    "review",
                    "test",
                    "d\u00e9ballage",
                    "les pires objets",
                    "video drole",
                    "le vendredi des vrais",
                    "a mourir de rire",
                    "video hugoposay",
                    "hugopos\u00e9 2025"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai Achet\u00e9 20 Objets Incassables",
                    "description": "J\u2019ai Test\u00e9 20 Objets Incassables ! \n\u2605 Pour voir ma derni\u00e8re vid\u00e9o, clique ICI \u25ba https://youtu.be/oDYJLvC_C0c\n\nAbonne-toi, deviens un Vrai \u25ba http://bit.ly/AbonneToiAHugo\n\n\u2193 SUIS-MOI ICI \u2193\n\ud83d\udc49 Instagram : https://instagram.com/hugop0say/\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/Hugoposay/\n\u2728 TikTok : https://www.tiktok.com/@hugoposay"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "484474",
                "likeCount": "16311",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "259"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WJuQnzMxCBCJDUB7xFaWOCt_oXQ",
            "id": "bXJm_QmoOtU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T16:01:00Z",
                "channelId": "UCobF55anw_mb6LK3W35lAdw",
                "title": "Akita : \"Ce n\u2019est pas un chien c\u2019est un monstre ?\"",
                "description": "L'Akita Am\u00e9ricain est un chien dangereux ? Un monstre m\u00eame ??? Ou\u2026 juste un chien ? \ud83e\udd14\nAujourd'hui, on prend des risques et on part \u00e0 la d\u00e9couverte de l'Akita Am\u00e9ricain !\nEst-ce qu\u2019il peut s\u2019entendre avec les chiens ? Les enfants ? Vivre comme un chien normal tout simplement ?\nTony est parti \u00e0 la rencontre d\u2019Ana\u00efs et de son Akita Am\u00e9ricain pour enfin lever le voile sur cette race myst\u00e9rieuse.\n\n\ud83d\udc36 Vous voulez en apprendre encore plus sur l'Akita Am\u00e9ricain ? Son caract\u00e8re, son \u00e9ducation, son comportement, sa sant\u00e9... Et bien, allez jeter un coup d'\u0153il \u00e0 notre fiche de race et \u00e0 tous nos autres contenus ! \n\u27a1\ufe0f https://www.espritdog.com/akita-americain/\n\u27a1\ufe0f https://www.espritdog.com/podcast/episode-82-lakita-inu-et-americain/\n\nVenez nous suivre sur nos r\u00e9seaux sociaux :\nhttps://www.instagram.com/esprit.dog\nhttps://www.tiktok.com/@espritdog\nhttps://www.facebook.com/espritdogpro\n\nRetrouvez toutes nos formations en ligne pour \u00e9duquer votre Akita Am\u00e9ricain ou n'importe quelle autre race de chien !\n\n\ud83c\udf7c Esprit Dog Chiot : la seule formation d'\u00e9ducation au monde tourn\u00e9e en temps r\u00e9el avec un vrai chiot :\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-chiot/\n\n\ud83d\udcd4 Avec notre Album Chiot, immortalisez tous les souvenirs de votre nouveau compagnon ! \ud83d\udc36\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/boutique/livres/album-souvenirs-chiot/\n\n\ud83d\udc36 Esprit Dog Family : la m\u00e9thode d'\u00e9ducation facile pour tous :\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-family/\n\n\ud83d\udc15 Esprit Dog Chien Agressif : la formation en ligne pour vous accompagner durant toute la r\u00e9\u00e9ducation de votre chien agressif :\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-chien-agressif/\n\n\ud83d\udc3e Esprit Dog Senior : pour garder votre chien en bonne sant\u00e9 le plus longtemps possible !\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-chien-senior/\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf93 Esprit Dog Pro : la formation professionnelle th\u00e9orique en ligne la plus compl\u00e8te pour devenir \u00e9ducateur canin\nhttps://www.espritdog.com/esprit-dog-pro/\n\n\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f Esprit Dog Pr\u00e9vention Morsure : une formations en ligne adapt\u00e9e aux adultes mais aussi aux enfants pour \u00e9viter 90% des accidents !\nhttps://www.espritdog.com/prevention-morsure/\n\n\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f Esprit Dog Premiers Secours : Apprenez tous les gestes pour faire face aux accidents du quotidien de votre chien :\nhttps://www.espritdog.com/esprit-dog-1er-secours/\n\n\ud83d\udcf1 Nos r\u00e9seaux sociaux et plateformes de podcasts :\nhttps://linktr.ee/EspritDog",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bXJm_QmoOtU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bXJm_QmoOtU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bXJm_QmoOtU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bXJm_QmoOtU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bXJm_QmoOtU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esprit Dog",
                "tags": [
                    "chien",
                    "chiot",
                    "eduquer chien",
                    "eduquer chiot",
                    "educateur canin",
                    "education canine",
                    "esprit dog",
                    "race",
                    "tony silvestre",
                    "fiche de race",
                    "chien de famille",
                    "vrai ou faux",
                    "idee re\u00e7ue",
                    "agressif",
                    "t\u00eatu",
                    "chien t\u00eatu",
                    "chien dangereux",
                    "chien mechant",
                    "pr\u00e9jug\u00e9s",
                    "akita",
                    "akita americain",
                    "chiot akita",
                    "adopter akita",
                    "acheter akita",
                    "eduquer akita",
                    "education akita",
                    "akita t\u00eatu",
                    "comment \u00e9duquer un akita",
                    "chien reactif",
                    "chien primitif"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Akita : \"Ce n\u2019est pas un chien c\u2019est un monstre ?\"",
                    "description": "L'Akita Am\u00e9ricain est un chien dangereux ? Un monstre m\u00eame ??? Ou\u2026 juste un chien ? \ud83e\udd14\nAujourd'hui, on prend des risques et on part \u00e0 la d\u00e9couverte de l'Akita Am\u00e9ricain !\nEst-ce qu\u2019il peut s\u2019entendre avec les chiens ? Les enfants ? Vivre comme un chien normal tout simplement ?\nTony est parti \u00e0 la rencontre d\u2019Ana\u00efs et de son Akita Am\u00e9ricain pour enfin lever le voile sur cette race myst\u00e9rieuse.\n\n\ud83d\udc36 Vous voulez en apprendre encore plus sur l'Akita Am\u00e9ricain ? Son caract\u00e8re, son \u00e9ducation, son comportement, sa sant\u00e9... Et bien, allez jeter un coup d'\u0153il \u00e0 notre fiche de race et \u00e0 tous nos autres contenus ! \n\u27a1\ufe0f https://www.espritdog.com/akita-americain/\n\u27a1\ufe0f https://www.espritdog.com/podcast/episode-82-lakita-inu-et-americain/\n\nVenez nous suivre sur nos r\u00e9seaux sociaux :\nhttps://www.instagram.com/esprit.dog\nhttps://www.tiktok.com/@espritdog\nhttps://www.facebook.com/espritdogpro\n\nRetrouvez toutes nos formations en ligne pour \u00e9duquer votre Akita Am\u00e9ricain ou n'importe quelle autre race de chien !\n\n\ud83c\udf7c Esprit Dog Chiot : la seule formation d'\u00e9ducation au monde tourn\u00e9e en temps r\u00e9el avec un vrai chiot :\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-chiot/\n\n\ud83d\udcd4 Avec notre Album Chiot, immortalisez tous les souvenirs de votre nouveau compagnon ! \ud83d\udc36\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/boutique/livres/album-souvenirs-chiot/\n\n\ud83d\udc36 Esprit Dog Family : la m\u00e9thode d'\u00e9ducation facile pour tous :\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-family/\n\n\ud83d\udc15 Esprit Dog Chien Agressif : la formation en ligne pour vous accompagner durant toute la r\u00e9\u00e9ducation de votre chien agressif :\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-chien-agressif/\n\n\ud83d\udc3e Esprit Dog Senior : pour garder votre chien en bonne sant\u00e9 le plus longtemps possible !\n\ud83d\udc49 https://www.espritdog.com/esprit-dog-chien-senior/\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf93 Esprit Dog Pro : la formation professionnelle th\u00e9orique en ligne la plus compl\u00e8te pour devenir \u00e9ducateur canin\nhttps://www.espritdog.com/esprit-dog-pro/\n\n\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f Esprit Dog Pr\u00e9vention Morsure : une formations en ligne adapt\u00e9e aux adultes mais aussi aux enfants pour \u00e9viter 90% des accidents !\nhttps://www.espritdog.com/prevention-morsure/\n\n\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f Esprit Dog Premiers Secours : Apprenez tous les gestes pour faire face aux accidents du quotidien de votre chien :\nhttps://www.espritdog.com/esprit-dog-1er-secours/\n\n\ud83d\udcf1 Nos r\u00e9seaux sociaux et plateformes de podcasts :\nhttps://linktr.ee/EspritDog"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "428407",
                "likeCount": "7629",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "371"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ba8FLK6CXFDEqhNTxjeYterzdoo",
            "id": "OqpMzWErg68",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T13:16:42Z",
                "channelId": "UCFHdm1SHH4VNcodelDQ4aoA",
                "title": "LAMATRIX - XADV FT NINHO & LETO",
                "description": "Le nouveau single de Lamatrix, Ninho & Leto \"XADV\"  maintenant disponible : https://awal.ffm.to/xadv  XADV !\n\nT-SHIRT XADV DISPONIBLE : https://mabe-world.com/?srsltid=AfmBOorxcq1KUQPA2eTZxCs2tl64OJySoNtP5ruhS5tn2Q4TcPg36_FU\n------------------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udfac R\u00e9alis\u00e9 par : La Cr\u00e8me\ud83c\udf66@lacremefilm\n\ud83c\udfb5 Compos\u00e9 par : P2 \ud83c\udfce\ufe0f @p2wider \n\n------------------------------------------------------------------\nRetrouvez Lamatrix sur :\n\nInstagram :   / lamatrixdm   \nSnapchat :   / lamatrixdm    \nTwitter : https://twitter.com/lamatrixdm1?s=11 \nTiktok : / lamatrixlt  \n\n#LAMATRIX #XADV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OqpMzWErg68/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OqpMzWErg68/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OqpMzWErg68/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OqpMzWErg68/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OqpMzWErg68/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lamatrix",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LAMATRIX - XADV FT NINHO & LETO",
                    "description": "Le nouveau single de Lamatrix, Ninho & Leto \"XADV\"  maintenant disponible : https://awal.ffm.to/xadv  XADV !\n\nT-SHIRT XADV DISPONIBLE : https://mabe-world.com/?srsltid=AfmBOorxcq1KUQPA2eTZxCs2tl64OJySoNtP5ruhS5tn2Q4TcPg36_FU\n------------------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udfac R\u00e9alis\u00e9 par : La Cr\u00e8me\ud83c\udf66@lacremefilm\n\ud83c\udfb5 Compos\u00e9 par : P2 \ud83c\udfce\ufe0f @p2wider \n\n------------------------------------------------------------------\nRetrouvez Lamatrix sur :\n\nInstagram :   / lamatrixdm   \nSnapchat :   / lamatrixdm    \nTwitter : https://twitter.com/lamatrixdm1?s=11 \nTiktok : / lamatrixlt  \n\n#LAMATRIX #XADV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "188920",
                "likeCount": "9831",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "436"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WjSTBwToE-Zh3whDVjcBMCH9-rs",
            "id": "726P5rx3n4Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-19T09:00:10Z",
                "channelId": "UCDsdjYgVORwLficCmpZi8eg",
                "title": "Oddworld - Sauver les 99 Mudokons",
                "description": "Aujourd'hui, avec Arnaud, notre objectif est de sauver les 99 Mudokons de Rupture Farms ! \n\nMa chaine Twitch :\nhttps://www.twitch.tv/edward_retrodecouverte\n\nLa chaine Twitch de Arnaud :\nhttps://www.twitch.tv/sireplatypus\n\nPour retrouver les musiques de Cartridge1987 :\nhttps://soundcloud.com/cartridge1987\nhttps://www.youtube.com/user/analog2000xl\n\nLe Discord : \nhttps://discord.gg/9U9Xz89ZGV\n\nDr Quinch avec qui j'ai co-\u00e9crit cet \u00e9pisode se lance sur Twitch ! C'est ici : \nhttps://www.twitch.tv/miroslaw_mbd",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/726P5rx3n4Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/726P5rx3n4Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/726P5rx3n4Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/726P5rx3n4Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/726P5rx3n4Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Edward",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Oddworld - Sauver les 99 Mudokons",
                    "description": "Aujourd'hui, avec Arnaud, notre objectif est de sauver les 99 Mudokons de Rupture Farms ! \n\nMa chaine Twitch :\nhttps://www.twitch.tv/edward_retrodecouverte\n\nLa chaine Twitch de Arnaud :\nhttps://www.twitch.tv/sireplatypus\n\nPour retrouver les musiques de Cartridge1987 :\nhttps://soundcloud.com/cartridge1987\nhttps://www.youtube.com/user/analog2000xl\n\nLe Discord : \nhttps://discord.gg/9U9Xz89ZGV\n\nDr Quinch avec qui j'ai co-\u00e9crit cet \u00e9pisode se lance sur Twitch ! C'est ici : \nhttps://www.twitch.tv/miroslaw_mbd"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71309",
                "likeCount": "5945",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "490"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "POqyT3BsRTQYSW1Bzc9hPrDP3rM",
            "id": "g6214IIDPDw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T16:00:02Z",
                "channelId": "UCI52wnSYTIq4MtV7_5X-stw",
                "title": "RK (ft. Genezio) - Encore / Viano (Double Clip)",
                "description": "RK (ft. Genezio) - Encore / Viano (Double Clip)\nDouble single dispo partout : https://rk.bfan.link/encore-viano\n\u27a1 ABONNE-TOI \u00c0 LA CHAINE : http://bit.ly/ChaineRK\u200b\u200b \n\nAlbum \"DLPDA\" disponible : https://rk.bfan.link/dlpda \n\n\u27a1 Pour suivre RK sur les r\u00e9seaux : \nInstagram : http://bit.ly/Insta_RK\u200b\u200b \nFacebook : http://bit.ly/Facebook_RK\u200b\u200b \nTwitter : http://bit.ly/Twitter_RK\u200b\u200b \nSnapchat : http://bit.ly/Snap_RK\u200b\u200b \n\n#RK #Genezio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6214IIDPDw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6214IIDPDw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6214IIDPDw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6214IIDPDw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6214IIDPDw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RK OFFICIEL",
                "tags": [
                    "RK",
                    "rap",
                    "rap francais",
                    "dlpda",
                    "encore",
                    "viano",
                    "encore viano",
                    "genezio"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RK (ft. Genezio) - Encore / Viano (Double Clip)",
                    "description": "RK (ft. Genezio) - Encore / Viano (Double Clip)\nDouble single dispo partout : https://rk.bfan.link/encore-viano\n\u27a1 ABONNE-TOI \u00c0 LA CHAINE : http://bit.ly/ChaineRK\u200b\u200b \n\nAlbum \"DLPDA\" disponible : https://rk.bfan.link/dlpda \n\n\u27a1 Pour suivre RK sur les r\u00e9seaux : \nInstagram : http://bit.ly/Insta_RK\u200b\u200b \nFacebook : http://bit.ly/Facebook_RK\u200b\u200b \nTwitter : http://bit.ly/Twitter_RK\u200b\u200b \nSnapchat : http://bit.ly/Snap_RK\u200b\u200b \n\n#RK #Genezio"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "235239",
                "likeCount": "10093",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "483"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XBgXvcjBx3udNcU2oIzY2INSSMQ",
            "id": "-Xtsst95Rpo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T19:53:09Z",
                "channelId": "UCck5J0M6YKnXCrnuXkCFuvw",
                "title": "JAMAIS CHERLA - DOPELYM & HIMRA , G\u00c9N\u00c9RATION NERF & HIMRA",
                "description": "G\u00c9N\u00c9RATION NERF & HIMRA\nJAMAIS CHERLA - DOPELYM & HIMRA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Xtsst95Rpo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Xtsst95Rpo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Xtsst95Rpo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Xtsst95Rpo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Xtsst95Rpo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Himra officiel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JAMAIS CHERLA - DOPELYM & HIMRA , G\u00c9N\u00c9RATION NERF & HIMRA",
                    "description": "G\u00c9N\u00c9RATION NERF & HIMRA\nJAMAIS CHERLA - DOPELYM & HIMRA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "585495",
                "likeCount": "56594",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6111"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sKLsQSsGsuF2BATsd01lapVnibk",
            "id": "WO6j4BLxTaM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T15:55:35Z",
                "channelId": "UChV2oq_a-UZfJF-UiW0u-DQ",
                "title": "Ce lapin a failli an\u00e9antir Disney !",
                "description": "Et si je vous disait que l'empire Disney aurait pu ne jamais exister \u00e0 cause d'un... lapin ?\n\n\u279c Rejoins-nous :\nhttps://www.instagram.com/mathsefaitdesfilms/\nhttps://twitter.com/msefaitdesfilms\nhttps://www.tiktok.com/@lemathsefaitdesfilms\nhttps://www.facebook.com/MathSeFaitDesFilms/\n\n\u279c La team de cet \u00e9pisode :\nMont\u00e9e par Stefano Delfosse\nCo-\u00e9crite avec Yanis Hervouet\nMiniature par Adem Yildirim",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WO6j4BLxTaM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WO6j4BLxTaM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WO6j4BLxTaM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WO6j4BLxTaM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WO6j4BLxTaM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MATH",
                "tags": [
                    "math",
                    "msf",
                    "math se fait",
                    "humour",
                    "critique",
                    "cin\u00e9ma",
                    "dr\u00f4le",
                    "films",
                    "film",
                    "s\u00e9rie",
                    "matt",
                    "disney",
                    "oswald",
                    "mintz",
                    "walt disney",
                    "lapin chanceux",
                    "lucky rabbit",
                    "mickey",
                    "disneyland",
                    "mortimer",
                    "iwerks",
                    "powers",
                    "histoire",
                    "storytelling",
                    "thread",
                    "an\u00e9antir",
                    "lapin"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ce lapin a failli an\u00e9antir Disney !",
                    "description": "Et si je vous disait que l'empire Disney aurait pu ne jamais exister \u00e0 cause d'un... lapin ?\n\n\u279c Rejoins-nous :\nhttps://www.instagram.com/mathsefaitdesfilms/\nhttps://twitter.com/msefaitdesfilms\nhttps://www.tiktok.com/@lemathsefaitdesfilms\nhttps://www.facebook.com/MathSeFaitDesFilms/\n\n\u279c La team de cet \u00e9pisode :\nMont\u00e9e par Stefano Delfosse\nCo-\u00e9crite avec Yanis Hervouet\nMiniature par Adem Yildirim"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "117787",
                "likeCount": "12790",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fa41jMxkb6k6rIeRt88F0S_-dzk",
            "id": "R8vllVj-320",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T15:00:11Z",
                "channelId": "UC-omFoT0Qf48y7IpEZo-OYQ",
                "title": "Naza - C'est toi (Clip Officiel)",
                "description": "Naza - C'est toi (Clip Officiel)\nLe projet \"D\u00e9g\u00e2t\" est disponible sur toutes les plateformes : https://naza.bfan.link/degat\n\nNaza en tourn\u00e9e et en concert \u00e0 l'Accor Arena le 30.10.25 \nBilletterie de la tourn\u00e9e :  https://bit.ly/naza-tourn\u00e9e-24-25\nBilletterie Accor Arena : https://playtwo.trium.fr/index.php/50/manifestation/30850\n\nSuivre Naza sur ses r\u00e9seaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/nazaofficiel\nTiktok : https://www.tiktok.com/@nazaofficiel\nFacebook : https://www.facebook.com/nazaofficiel\nTwitter : http://bit.ly/NazaTWITTER\nSnapchat : Nazakeba\n\n#Naza #degat #cesttoi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R8vllVj-320/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R8vllVj-320/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R8vllVj-320/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R8vllVj-320/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R8vllVj-320/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NAZA",
                "tags": [
                    "naza",
                    "c'est toi",
                    "on va",
                    "naza gazo",
                    "degat"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Naza - C'est toi (Clip Officiel)",
                    "description": "Naza - C'est toi (Clip Officiel)\nLe projet \"D\u00e9g\u00e2t\" est disponible sur toutes les plateformes : https://naza.bfan.link/degat\n\nNaza en tourn\u00e9e et en concert \u00e0 l'Accor Arena le 30.10.25 \nBilletterie de la tourn\u00e9e :  https://bit.ly/naza-tourn\u00e9e-24-25\nBilletterie Accor Arena : https://playtwo.trium.fr/index.php/50/manifestation/30850\n\nSuivre Naza sur ses r\u00e9seaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/nazaofficiel\nTiktok : https://www.tiktok.com/@nazaofficiel\nFacebook : https://www.facebook.com/nazaofficiel\nTwitter : http://bit.ly/NazaTWITTER\nSnapchat : Nazakeba\n\n#Naza #degat #cesttoi"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "204994",
                "likeCount": "8072",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "304"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CHjIVs3s3cf5m-UEMTh_PDy4_c8",
            "id": "BxY5l4ZK61I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T04:00:15Z",
                "channelId": "UCMoWQ_lvBWARyM7r1B3ZIIg",
                "title": "Monster High Fright Song ft. KATSEYE | Official Music Video | Monster High",
                "description": "Parents, the following is intended for older children. \n\nGet ready to unleash your inner monster! KATSEYE brings a scary-good remake of Monster High's iclawnic \"Fright Song,\" celebrating everyone\u2019s uniqueness and self-expression. \n\nParents, now streaming globally on all major platforms! \n\nYou Can Now Watch More of What You Love! \ud83d\udc9c\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ9VxLnxadyGE1tnytaovAVE\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-0wrTslHxGPCVGB1D8Ycfn\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-ftUO9aimSux7HqVxbmL6Q\n\nYou can watch now on Prime Video\n\u25ba You Can Subscribe Now: https://www.youtube.com/@MonsterHigh?sub_confirmation=1\n\u25ba You Can Watch More: https://www.youtube.com/c/monsterhigh\n\u25ba New Videos: https://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-ftUO9aimSux7HqVxbmL6Q\n\nAbout Monster High:\nMonster High students come from all walks of life. From ghosts and werewolves to vampires and sea monsters (and more!), everyone is welcome at Monster High. Here on the Monster High YouTube channel, you can find YouTube original series, songs, compilations, and more moments featuring your favorite characters, such as Draculaura, Frankie Stein, Clawdeen Wolf, Deuce Gorgon and more! Monster High is a place where students embrace and celebrate what makes them different. Our students also accept their friends and all their unique qualities because that\u2019s what real friendship is all about.\n\nAbout Monster High YouTube Channel: \u200b\nWelcome to the official Monster High YouTube Channel! Check out the coolest toys, the craziest stunts, the fastest action, and the most epic races on our channel! Go behind the scenes for exclusive content, jump behind the wheel of World Record-breaking stunts, jumps and loops, and show us how you perform the craziest stunts on orange track! Stay up to date on our episodic content by subscribing now!  \u200b\n\nMonster High International Channels\nMonster High en Castellano: https://www.youtube.com/@MonsterHighenCastellano\nMonster High Latinoam\u00e9rica: https://www.youtube.com/@MonsterHighLatinoam%C3%A9rica\nMonster High Deutsch: https://www.youtube.com/@MonsterHighDeutsch\nMonster High Fran\u00e7ais: https://www.youtube.com/@MonsterHighFran%C3%A7ais\nMonster High \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f: https://www.youtube.com/@MonsterHighRussia\nMonster High T\u00fcrkiye: https://www.youtube.com/@MonsterHighT%C3%BCrkiye\nMonster High Po Polsku: https://www.youtube.com/@MonsterHighPolska\nMonster High Italiano: https://www.youtube.com/@MonsterHighItaliano\nMonster High \u0395\u03bb\u03bb\u03b7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac: https://www.youtube.com/@MonsterHighGreeceOfficial\nMonster High Portugu\u00eas: https://www.youtube.com/@MonsterHighBrazil\n\nhttps://www.youtube.com/@MonsterHigh",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Monster High",
                "tags": [
                    "Monster High",
                    "mattel",
                    "we are monster high",
                    "draculaura",
                    "monster high cleo",
                    "monster high twyla",
                    "monster high frankie",
                    "lagoona blue",
                    "monster high videos",
                    "monster high clawdeen",
                    "EDIT_Original",
                    "SC_MH Music VIdeos",
                    "FORM_Live Action",
                    "TYPE_Entertainment",
                    "Fright Song",
                    "Katseye Fright Song",
                    "Katseye",
                    "Katseye Song",
                    "Katseye Touch",
                    "Katseye Mama",
                    "Katseye Live",
                    "Katseye Touch Live",
                    "Katseye Debut Live",
                    "katseye buttons",
                    "katseye my way",
                    "katseye new song",
                    "my way katseye",
                    "CHAR_Katseye"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Monster High Fright Song ft. KATSEYE | Official Music Video | Monster High",
                    "description": "Parents, the following is intended for older children. \n\nGet ready to unleash your inner monster! KATSEYE brings a scary-good remake of Monster High's iclawnic \"Fright Song,\" celebrating everyone\u2019s uniqueness and self-expression. \n\nParents, now streaming globally on all major platforms! \n\nYou Can Now Watch More of What You Love! \ud83d\udc9c\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ9VxLnxadyGE1tnytaovAVE\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-0wrTslHxGPCVGB1D8Ycfn\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-ftUO9aimSux7HqVxbmL6Q\n\nYou can watch now on Prime Video\n\u25ba You Can Subscribe Now: https://www.youtube.com/@MonsterHigh?sub_confirmation=1\n\u25ba You Can Watch More: https://www.youtube.com/c/monsterhigh\n\u25ba New Videos: https://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-ftUO9aimSux7HqVxbmL6Q\n\nAbout Monster High:\nMonster High students come from all walks of life. From ghosts and werewolves to vampires and sea monsters (and more!), everyone is welcome at Monster High. Here on the Monster High YouTube channel, you can find YouTube original series, songs, compilations, and more moments featuring your favorite characters, such as Draculaura, Frankie Stein, Clawdeen Wolf, Deuce Gorgon and more! Monster High is a place where students embrace and celebrate what makes them different. Our students also accept their friends and all their unique qualities because that\u2019s what real friendship is all about.\n\nAbout Monster High YouTube Channel: \u200b\nWelcome to the official Monster High YouTube Channel! Check out the coolest toys, the craziest stunts, the fastest action, and the most epic races on our channel! Go behind the scenes for exclusive content, jump behind the wheel of World Record-breaking stunts, jumps and loops, and show us how you perform the craziest stunts on orange track! Stay up to date on our episodic content by subscribing now!  \u200b\n\nMonster High International Channels\nMonster High en Castellano: https://www.youtube.com/@MonsterHighenCastellano\nMonster High Latinoam\u00e9rica: https://www.youtube.com/@MonsterHighLatinoam%C3%A9rica\nMonster High Deutsch: https://www.youtube.com/@MonsterHighDeutsch\nMonster High Fran\u00e7ais: https://www.youtube.com/@MonsterHighFran%C3%A7ais\nMonster High \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f: https://www.youtube.com/@MonsterHighRussia\nMonster High T\u00fcrkiye: https://www.youtube.com/@MonsterHighT%C3%BCrkiye\nMonster High Po Polsku: https://www.youtube.com/@MonsterHighPolska\nMonster High Italiano: https://www.youtube.com/@MonsterHighItaliano\nMonster High \u0395\u03bb\u03bb\u03b7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac: https://www.youtube.com/@MonsterHighGreeceOfficial\nMonster High Portugu\u00eas: https://www.youtube.com/@MonsterHighBrazil\n\nhttps://www.youtube.com/@MonsterHigh"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2194372",
                "likeCount": "296282",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IH3MOVnQ50Y-C1_Ye65hvGbrL4E",
            "id": "xBh3teob7Tc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T17:28:40Z",
                "channelId": "UCXwDLMDV86ldKoFVc_g8P0g",
                "title": "Obs\u00e8ques de Thierry Ardisson: La sortie du cercueil de l'\u00e9glise Saint-Roch, \u00e0 Paris",
                "description": "Les amis et les proches de Thierry Ardisson sont r\u00e9unis ce jeudi 17 juillet 2025 \u00e0 l'\u00e9glise Saint-Roch, pour un dernier adieu \u00e0 l'\"homme en noir\".",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xBh3teob7Tc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xBh3teob7Tc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xBh3teob7Tc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xBh3teob7Tc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xBh3teob7Tc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BFMTV",
                "tags": [
                    "Thierry Ardisson",
                    "ardisson",
                    "bfmactu",
                    "culture",
                    "mort",
                    "obs\u00e8ques",
                    "people",
                    "t\u00e9l\u00e9vision"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Obs\u00e8ques de Thierry Ardisson: La sortie du cercueil de l'\u00e9glise Saint-Roch, \u00e0 Paris",
                    "description": "Les amis et les proches de Thierry Ardisson sont r\u00e9unis ce jeudi 17 juillet 2025 \u00e0 l'\u00e9glise Saint-Roch, pour un dernier adieu \u00e0 l'\"homme en noir\"."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "395970",
                "likeCount": "2392",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "684"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yvclDpLqIJaxU--54ug0qPwdVKY",
            "id": "PaP2a-01Fc8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T15:00:32Z",
                "channelId": "UCGdSAF50uDAxghTy_3MpKng",
                "title": "Hamza (ft. Rema) - TOXIC (Clip Officiel)",
                "description": "Hamza (ft. Rema) - TOXIC (Clip Officiel)\nNouvel album \"Mania\" disponible : https://hamza.bfan.link/mania\nPrends tes billets pour la tourn\u00e9e d'Hamza \"INSOMNIA TOUR\" :\nhttps://billetterie.hamza.net/\n-\nLyrics: \n\nOh yeah yeah\nGirl tant que je respire aucun ne t\u2019aimera plus que moi\nLe jour o\u00f9 je ne te d\u00e9sire plus n\u2019existe pas, n\u2019existe pas\nJ\u2019ai mes yeux sur ton visage\nJe m\u2019approche de ton corps pendant que tu whine\nJ\u2019avoue que j\u2019ai du mal \u00e0 rester sage\n\nQuand tu t\u2019\u00e9loignes de moi j\u2019ai trop le seum\nPour toi je pourrais me prendre une balle si \u00e7a finit mal\nDes meufs comme toi il n\u2019y en a que une dans un million\nJe suis un kili un vrai kili comme Kylian\nElian, Eliantte\n\nCes diamants me viennent tout droit de chez Eliantte\nSon corps n\u2019est pas de cette plan\u00e8te comme un alien\nWhy not baby donne moi juste le minimum, hey murda\nTon pussy appelle la police pour un murda\nLa marijuana que je fume viens de Meuda\n\u00c7a fait longtemps que je r\u00eavais de te faire du leussa (du leussa)\n\nHey murda\nTon pussy appelle la police pour un murda\nLa marijuana que je fume viens de Meuda\n\u00c7a fait longtemps que je r\u00eavais de te faire du leussa (du leussa)\n\nOh yeah yeah\nGirl tant que je respire aucun ne t\u2019aimeras plus que moi\nLe jour o\u00f9 je ne te d\u00e9sire plus n\u2019existe pas, n\u2019existe pas\nJ\u2019ai mes yeux sur ton visage\nJe m\u2019approche de ton corps pendant que tu whine\nJ\u2019avoue que j\u2019ai du mal \u00e0 rester sage\n\nOh baby girl you a prophet\nYou get what me a want to be\nSomethin' about this your body eh\nEasily baby you dey charm me\nYour figure it's a mountain\nMe a want cop you immediately\nGive me dirty dirty ride, mmh jetski\nMe want poster for your backside\nGet freaky\nTake a picture for the archive\nIt's gonna be handy\nIn case things develop make we see\nMmmhmmmhmmm\nCut ties when you take apart from the mmh\nWhen you look at me you turn me on (mmh)\nGirl I really want to take you home (mmh)\nMan just got a tip, she's a moaner\nIn her room, we use every corner\nHow many rounds now, I don't know\nMe no know, so she figures like this\nBut now I know\n\nGirl tant que je respire aucun ne t\u2019aimeras plus que moi\nLe jour o\u00f9 je ne te d\u00e9sire plus n\u2019existe pas, n\u2019existe pas\nJ\u2019ai mes yeux sur ton visage\nJe m\u2019approche de ton corps pendant que tu whine\nJ\u2019avoue que j\u2019ai du mal \u00e0 rester sage\n\nOh yeah yeah\nOh yeah yeah\n-\nRetrouvez Hamza sur :\nInstagram: https://www.instagram.com/hamzasaucegod/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@hamzasaucegod\nFacebook: https://www.facebook.com/hamzasaucegod/\nTwitter: https://x.com/Hamzasaucegod\n-\n#hamza #mania #toxic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PaP2a-01Fc8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PaP2a-01Fc8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PaP2a-01Fc8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PaP2a-01Fc8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PaP2a-01Fc8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hamza",
                "tags": [
                    "hamza",
                    "mania",
                    "toxic",
                    "rema",
                    "jwu",
                    "just woke up"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hamza (ft. Rema) - TOXIC (Clip Officiel)",
                    "description": "Hamza (ft. Rema) - TOXIC (Clip Officiel)\nNouvel album \"Mania\" disponible : https://hamza.bfan.link/mania\nPrends tes billets pour la tourn\u00e9e d'Hamza \"INSOMNIA TOUR\" :\nhttps://billetterie.hamza.net/\n-\nLyrics: \n\nOh yeah yeah\nGirl tant que je respire aucun ne t\u2019aimera plus que moi\nLe jour o\u00f9 je ne te d\u00e9sire plus n\u2019existe pas, n\u2019existe pas\nJ\u2019ai mes yeux sur ton visage\nJe m\u2019approche de ton corps pendant que tu whine\nJ\u2019avoue que j\u2019ai du mal \u00e0 rester sage\n\nQuand tu t\u2019\u00e9loignes de moi j\u2019ai trop le seum\nPour toi je pourrais me prendre une balle si \u00e7a finit mal\nDes meufs comme toi il n\u2019y en a que une dans un million\nJe suis un kili un vrai kili comme Kylian\nElian, Eliantte\n\nCes diamants me viennent tout droit de chez Eliantte\nSon corps n\u2019est pas de cette plan\u00e8te comme un alien\nWhy not baby donne moi juste le minimum, hey murda\nTon pussy appelle la police pour un murda\nLa marijuana que je fume viens de Meuda\n\u00c7a fait longtemps que je r\u00eavais de te faire du leussa (du leussa)\n\nHey murda\nTon pussy appelle la police pour un murda\nLa marijuana que je fume viens de Meuda\n\u00c7a fait longtemps que je r\u00eavais de te faire du leussa (du leussa)\n\nOh yeah yeah\nGirl tant que je respire aucun ne t\u2019aimeras plus que moi\nLe jour o\u00f9 je ne te d\u00e9sire plus n\u2019existe pas, n\u2019existe pas\nJ\u2019ai mes yeux sur ton visage\nJe m\u2019approche de ton corps pendant que tu whine\nJ\u2019avoue que j\u2019ai du mal \u00e0 rester sage\n\nOh baby girl you a prophet\nYou get what me a want to be\nSomethin' about this your body eh\nEasily baby you dey charm me\nYour figure it's a mountain\nMe a want cop you immediately\nGive me dirty dirty ride, mmh jetski\nMe want poster for your backside\nGet freaky\nTake a picture for the archive\nIt's gonna be handy\nIn case things develop make we see\nMmmhmmmhmmm\nCut ties when you take apart from the mmh\nWhen you look at me you turn me on (mmh)\nGirl I really want to take you home (mmh)\nMan just got a tip, she's a moaner\nIn her room, we use every corner\nHow many rounds now, I don't know\nMe no know, so she figures like this\nBut now I know\n\nGirl tant que je respire aucun ne t\u2019aimeras plus que moi\nLe jour o\u00f9 je ne te d\u00e9sire plus n\u2019existe pas, n\u2019existe pas\nJ\u2019ai mes yeux sur ton visage\nJe m\u2019approche de ton corps pendant que tu whine\nJ\u2019avoue que j\u2019ai du mal \u00e0 rester sage\n\nOh yeah yeah\nOh yeah yeah\n-\nRetrouvez Hamza sur :\nInstagram: https://www.instagram.com/hamzasaucegod/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@hamzasaucegod\nFacebook: https://www.facebook.com/hamzasaucegod/\nTwitter: https://x.com/Hamzasaucegod\n-\n#hamza #mania #toxic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71680",
                "likeCount": "6703",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "249"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4KeNyO0RfCIXs4LZw-dw1kt6U2I",
            "id": "jXqf3uqLkkU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T17:30:30Z",
                "channelId": "UCwoTyvVftpt2t8sD6FtpavA",
                "title": "Alex Warren - Eternity (Official Video)",
                "description": "'You'll Be Alright, Kid' out now: https://alexwarren.lnk.to/YoullBeAlrightKid\n\nLyrics:\nHear the clock ticking on the wall\nLosing sleep losing track of the tears I cry\nEvery drop is a waterfall\nEvery breath is a break in the riptide\nOh, how long\nHas it been I\nDon\u2019t know\nBut it\nFeels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone\nAnother glimpse of what coulda been\nAnother dream of the way that it never was\nFalling back in the wilderness\nWaking up rubbing salt in the cut\nOh, how long\nHas it been I\nDon\u2019t know\nBut it\nFeels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone\n\nIt\u2019s an endless night\nIt\u2019s a starless sky\nIt\u2019s a hell that I call home\nIt\u2019s a long goodbye\nOn the other side\nOf the only life I know\n\nAnd it feels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \n\nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXqf3uqLkkU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXqf3uqLkkU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXqf3uqLkkU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXqf3uqLkkU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jXqf3uqLkkU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alex Warren",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alex Warren - Eternity (Official Video)",
                    "description": "'You'll Be Alright, Kid' out now: https://alexwarren.lnk.to/YoullBeAlrightKid\n\nLyrics:\nHear the clock ticking on the wall\nLosing sleep losing track of the tears I cry\nEvery drop is a waterfall\nEvery breath is a break in the riptide\nOh, how long\nHas it been I\nDon\u2019t know\nBut it\nFeels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone\nAnother glimpse of what coulda been\nAnother dream of the way that it never was\nFalling back in the wilderness\nWaking up rubbing salt in the cut\nOh, how long\nHas it been I\nDon\u2019t know\nBut it\nFeels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone\n\nIt\u2019s an endless night\nIt\u2019s a starless sky\nIt\u2019s a hell that I call home\nIt\u2019s a long goodbye\nOn the other side\nOf the only life I know\n\nAnd it feels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \n\nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1192227",
                "likeCount": "52409",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1972"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XhNjBhETt-6BLvYHLFIpuRS56QM",
            "id": "egTAkokUz-A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T15:01:19Z",
                "channelId": "UCj9gYDjpUtrgHqMyJLfsoSw",
                "title": "Ronisia - Swipe (Clip officiel)",
                "description": "Ronisia - \u2018Swipe\u2019 maintenant disponible sur toutes les plateformes : http://ronisia.lnk.to/swipe\n\nSuivez mon actualit\u00e9 sur mes r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/ronisia_mds/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@ronisia.mds\nTwitter : https://x.com/ronisia_mds\n\n-\n\nCompos\u00e9 par JoA, Some1, Jo\u00e9 Dw\u00e8t Fil\u00e9\nLabel : EPIC RECORDS FRANCE\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Mateo Da Silva \n\nProduit par BRUME(s) \nProducteurs : No\u00e9 Poulin, Imad Keddari \nDirectrice de production : Emma Grossi \nAssistant de production : Lisa Bol \n\n1er assistante r\u00e9alisateur : Marguerite Ozanne \n2nd assistants r\u00e9alisateur : Charles Pereira\n3\u00e8me assistant r\u00e9alisateur : Salom\u00e9 Requillart \n\nChef op\u00e9rateur : Gwendal Peron \n1er assistante cam\u00e9ra : Carlotta Voyron \n2nd assistante cam\u00e9ra : Jade Chaimovitch \nSteadicamer : Axel Petit \nChef machino : Alexis Fournet \nChef d\u00e9corateur : Victor Apruzzese \nChef \u00e9lectricien : Mathis Nahon \n\u00c9lectriciens : Ambre Derouet, Ethan Rousthiel \n\nMontage : Mateo Da Silva \n\u00c9talonnage : C\u00f4me Grannec \n\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Isaac Dossou \n\nDirection artistique : Kris Dechine\nCirection mouvement / Chor\u00e9graphie : Laure Courtellemont \nPhotographe :Lana Edwige\nStyliste ronisia : Ellie Merveille\nMake Up Ronisia : One Day Make Up\nCoiffure Ronisia : Diana Hairperience\n\nDJ : Blax\nAssistant danse : Joyce Lo Mbamba\nAssistant figuration : Celine Vacca\n\nArtistes danseurs : Isaac Tety, Reyen Massias, Joyce Lo Mbamba, Djena,Axel Prepont, Ines Dumbi, Lorenzo Michelin\n\nRemerciements \u00e0 : Guy, Ryadh, Ili\u00e8s,Yassine, Stephane Sacr\u00e9\u00a0&\u00a0Sandy\u00a0Bby et\u00a0Mathieu\u00a0Tanguy\n\n#ronisia #swipe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/egTAkokUz-A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/egTAkokUz-A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/egTAkokUz-A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/egTAkokUz-A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/egTAkokUz-A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RonisiaVEVO",
                "tags": [
                    "Ronisia",
                    "Swipe"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ronisia - Swipe (Clip officiel)",
                    "description": "Ronisia - \u2018Swipe\u2019 maintenant disponible sur toutes les plateformes : http://ronisia.lnk.to/swipe\n\nSuivez mon actualit\u00e9 sur mes r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/ronisia_mds/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@ronisia.mds\nTwitter : https://x.com/ronisia_mds\n\n-\n\nCompos\u00e9 par JoA, Some1, Jo\u00e9 Dw\u00e8t Fil\u00e9\nLabel : EPIC RECORDS FRANCE\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Mateo Da Silva \n\nProduit par BRUME(s) \nProducteurs : No\u00e9 Poulin, Imad Keddari \nDirectrice de production : Emma Grossi \nAssistant de production : Lisa Bol \n\n1er assistante r\u00e9alisateur : Marguerite Ozanne \n2nd assistants r\u00e9alisateur : Charles Pereira\n3\u00e8me assistant r\u00e9alisateur : Salom\u00e9 Requillart \n\nChef op\u00e9rateur : Gwendal Peron \n1er assistante cam\u00e9ra : Carlotta Voyron \n2nd assistante cam\u00e9ra : Jade Chaimovitch \nSteadicamer : Axel Petit \nChef machino : Alexis Fournet \nChef d\u00e9corateur : Victor Apruzzese \nChef \u00e9lectricien : Mathis Nahon \n\u00c9lectriciens : Ambre Derouet, Ethan Rousthiel \n\nMontage : Mateo Da Silva \n\u00c9talonnage : C\u00f4me Grannec \n\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Isaac Dossou \n\nDirection artistique : Kris Dechine\nCirection mouvement / Chor\u00e9graphie : Laure Courtellemont \nPhotographe :Lana Edwige\nStyliste ronisia : Ellie Merveille\nMake Up Ronisia : One Day Make Up\nCoiffure Ronisia : Diana Hairperience\n\nDJ : Blax\nAssistant danse : Joyce Lo Mbamba\nAssistant figuration : Celine Vacca\n\nArtistes danseurs : Isaac Tety, Reyen Massias, Joyce Lo Mbamba, Djena,Axel Prepont, Ines Dumbi, Lorenzo Michelin\n\nRemerciements \u00e0 : Guy, Ryadh, Ili\u00e8s,Yassine, Stephane Sacr\u00e9\u00a0&\u00a0Sandy\u00a0Bby et\u00a0Mathieu\u00a0Tanguy\n\n#ronisia #swipe"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60009",
                "likeCount": "5468",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "272"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oqhvratu8OipzYHqWXthTzvlerw",
            "id": "Bqxvnlkkwww",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T09:00:26Z",
                "channelId": "UCUl7mwOyySfZzUkq4H29nug",
                "title": "LA TEAM CROUTON A COURCHEVEL !",
                "description": "Petite vid\u00e9o VLOG des familles avec la TEAM CROUTON - Direction Courchevel \u00e0 la montagne pour le RedBull 400 ! Grosse d\u00e9couverte pour nous et je vous laisse profiter !\n\n@Valouzz_ @DobbyElfe_ @Michou \n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene \u25ba  http://urlz.fr/4jF2\nN'h\u00e9site pas non plus \u00e0 l\u00e2cher le petit pouce bleu des familles\n\n\u2193REJOINS MOI SUR LES RESEAUX\u2193\n\n\u25e6 Instagram : https://www.instagram.com/levraibouseuh/\n\u25e6 Twitter : https://twitter.com/lebouseuh\n\u25e6 Twitch : https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25e6 Facebook : https://www.facebook.com/lebouseuh/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bqxvnlkkwww/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bqxvnlkkwww/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bqxvnlkkwww/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bqxvnlkkwww/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bqxvnlkkwww/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LeBouseuh",
                "tags": [
                    "lebouseuh",
                    "lebouseuh vlog",
                    "team crouton",
                    "montagne",
                    "vlog montagne",
                    "redbull 400",
                    "course"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LA TEAM CROUTON A COURCHEVEL !",
                    "description": "Petite vid\u00e9o VLOG des familles avec la TEAM CROUTON - Direction Courchevel \u00e0 la montagne pour le RedBull 400 ! Grosse d\u00e9couverte pour nous et je vous laisse profiter !\n\n@Valouzz_ @DobbyElfe_ @Michou \n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene \u25ba  http://urlz.fr/4jF2\nN'h\u00e9site pas non plus \u00e0 l\u00e2cher le petit pouce bleu des familles\n\n\u2193REJOINS MOI SUR LES RESEAUX\u2193\n\n\u25e6 Instagram : https://www.instagram.com/levraibouseuh/\n\u25e6 Twitter : https://twitter.com/lebouseuh\n\u25e6 Twitch : https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25e6 Facebook : https://www.facebook.com/lebouseuh/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "568501",
                "likeCount": "27982",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "510"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3KcdPxkIdMCX48sQGpIig_f5hUc",
            "id": "eoamiA7VzQc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T17:50:45Z",
                "channelId": "UC3Q2ZsfV82zLFhsf28AeTjQ",
                "title": "Tour de France 2025 - Julian Alaphilippe : \"Je ne sais pas ce qu'il s'est pass\u00e9... \"",
                "description": "#cyclismactu #tourdefrance #tdf2025 #tdf #letour #tdf25 #cycling #cyclisme #julianalaphilippe #alaphilippe #hautacam #tudor #pyrenees #pyr\u00e9n\u00e9es #tudorprocyclingteam #storer #pogacar #tadejpogacar \n\nLe Fran\u00e7ais Julian Alaphilippe de la formation Tudor Pro Cycling Team \u00e0 l'arriv\u00e9e de la 12e \u00e9tape de ce Tour de France ce jeudi 17 juillet \u00e0 Hautacam.\n\nCyclism'Actu TV et Cyclism'Actu pour vous servir : \"Le v\u00e9lo partout & toujours ici\" sur https://www.cyclismactu.net\n\n- ABONNEZ-VOUS \u00e0 la cha\u00eene \n- METTEZ un LIKE\n- POSTEZ un COMMENTAIRE \u00e0 chaque vid\u00e9o\nCe n'est pas grand chose pour vous mais que c'est important pour nous, pour faire en sorte d'attirer les partenaires et que CyclismActu.net continue \u00e0 exister !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eoamiA7VzQc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eoamiA7VzQc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eoamiA7VzQc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eoamiA7VzQc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eoamiA7VzQc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cyclism'Actu TV",
                "tags": [
                    "Cyclisme",
                    "Cycling",
                    "Cyclism'Actu",
                    "CyclismActu",
                    "M\u00e9dia",
                    "WebTV",
                    "Digital",
                    "Vid\u00e9o",
                    "Web"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Tour de France 2025 - Julian Alaphilippe : \"Je ne sais pas ce qu'il s'est pass\u00e9... \"",
                    "description": "#cyclismactu #tourdefrance #tdf2025 #tdf #letour #tdf25 #cycling #cyclisme #julianalaphilippe #alaphilippe #hautacam #tudor #pyrenees #pyr\u00e9n\u00e9es #tudorprocyclingteam #storer #pogacar #tadejpogacar \n\nLe Fran\u00e7ais Julian Alaphilippe de la formation Tudor Pro Cycling Team \u00e0 l'arriv\u00e9e de la 12e \u00e9tape de ce Tour de France ce jeudi 17 juillet \u00e0 Hautacam.\n\nCyclism'Actu TV et Cyclism'Actu pour vous servir : \"Le v\u00e9lo partout & toujours ici\" sur https://www.cyclismactu.net\n\n- ABONNEZ-VOUS \u00e0 la cha\u00eene \n- METTEZ un LIKE\n- POSTEZ un COMMENTAIRE \u00e0 chaque vid\u00e9o\nCe n'est pas grand chose pour vous mais que c'est important pour nous, pour faire en sorte d'attirer les partenaires et que CyclismActu.net continue \u00e0 exister !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "405362",
                "likeCount": "694",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "192"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_CZ24qcNBD67gEKY7ZNsMOe4jbc",
            "id": "ia06tDSMlsc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T17:00:56Z",
                "channelId": "UCKpXbgTztfWrrNLx4w1EYKw",
                "title": "Premier rendement en bl\u00e9 \ud83c\udf3e",
                "description": "Salut \u00e0 tous ! Aujourd\u2019hui, je vous embarque pour une journ\u00e9e de moisson\u2026On est sur de la terre blanche, peu profonde, semi tardif apr\u00e8s betteraves\u2026 et franchement, le rendement est catastrophique. Je vous montre les conditions, la qualit\u00e9 du grain qui malgr\u00e9 tout n\u2019est pas si mal, et surtout la mis\u00e8re de la paille, avec des andains tout riquiquis. On voit bien la diff\u00e9rence entre les moissons faites de jour et de nuit : l\u2019humidit\u00e9 nocturne permet de tirer un peu plus de paille. J'explique pourquoi, techniquement, \u00e7a peut faire la diff\u00e9rence. On parle aussi quelques machines en action : UR\u00c9T 24 tonnes, moissonneuse, drone en vol, et un petit tour du c\u00f4t\u00e9 du Terry, notre terril local. Et pour finir, petite r\u00e9flexion sur les biostimulants et les r\u00e9sultats visuels sur les parcelles.\n\u27a1\ufe0f Pensez \u00e0 liker, commenter vos propres rendements cette ann\u00e9e, et vous abonner \u00e0 la cha\u00eene ! On continue la saison ensemble. \n\nHashtags \n#moisson2025 #bl\u00e9, #rendement #terreblanche #paille #agriculturefran\u00e7aise #UPL #machinismeagricole #moissonneuse #agriculteur \n\nTimecodes\n00:00 Petit tour de champ, premiers constats, \u00e7a sent la catastrophe\n00:35 Champ sale, outils trouv\u00e9s, semis loup\u00e9 au bord\n01:13 Plantations d\u2019arbres pour les naissances, qualit\u00e9 des terres\n01:47 Moisson dans la parcelle la plus faible de l\u2019exploitation\n02:08 Comparatif humidit\u00e9 des terres, explication technique\n02:59 Tr\u00e9mie en cours, rendement tr\u00e8s bas annonc\u00e9\n03:53 Retour sur les zones br\u00fbl\u00e9es, d\u00e9p\u00f4t de paille cram\u00e9e\n04:15 Deuxi\u00e8me benne, uret 24T, probl\u00e8mes de grains\n05:06 Qualit\u00e9 du grain correcte malgr\u00e9 tout\n06:50 Probl\u00e8mes de profondeur de terre, semis apr\u00e8s betterave\n08:03 R\u00e9sultats minables : 26 q/ha, PS 78,8\n09:01 Changement de parcelle, espoir de meilleur rendement\n11:46 Meilleure densit\u00e9, effet des terres argileuses\n13:30 Comparatif bl\u00e9 conventionnel vs biocontr\u00f4le (UPL)\n14:32 Moisson de nuit = meilleure paille, explication technique\n16:23 Vider la tr\u00e9mie, pr\u00e9paration et s\u00e9curisation\n17:58 R\u00e9sultat final de la parcelle : autour de 100 q/ha\n18:27 D\u00e9couverte d\u2019un incendie \u00e0 proximit\u00e9\n19:58 Reprise de la moisson, meilleure parcelle\n21:23 Comparatif paille jour/nuit, conseils de conservation\n21:41 Cl\u00f4ture vid\u00e9o, appel \u00e0 l\u2019abonnement et remerciement\n\nSalut La compagnie \ud83d\udc4b\nC\u2019est comme cela que je d\u00e9marre la plupart de mes vid\u00e9os. Je suis \u00ab Youtubeur \u00bb comme on dit. \n\nPour ceux qui ne me connaissent pas encore, moi, c'est Thierry Bailliet \ud83d\ude09\nFils d\u2019agriculteur, install\u00e9 sur la ferme \u00e0 l\u2019\u00e2ge de 23 ans, ma passion pour l\u2019agriculture s\u2019est d\u00e9velopp\u00e9e et a grandi avec les ann\u00e9es.\nCette passion, la curiosit\u00e9 et l\u2019envie d\u2019aller jusqu\u2019au bout des choses m\u2019ont pouss\u00e9 \u00e0 expliquer mon m\u00e9tier, au-del\u00e0 des clich\u00e9s, avec la cr\u00e9ation en 2013 de la cha\u00eene YouTube Agriculteur d\u2019Aujourd\u2019hui.\nPuis est venu l'\u00e9criture de \"Dans les bottes de ceux qui nous nourrissent \" livre destin\u00e9 \u00e0 faire comprendre aux plus grands nombre l'agriculture ou plut\u00f4t LES agricultures,\net d\u00e9sormais, je me consacre \u00e0 recr\u00e9er du lien entre citoyens et Agriculteur avec la plateforme \"Dans les bottes\" le Tinder ou AirBnB de l'agriculture \ud83d\ude09\n\nPour en savoir plus ou me suivre : \n\ud83c\udf10 Le site internet : https://agriculteurdaujourdhui.com/\n\ud83d\udcf2 L'appli : https://danslesbottes.fr/\n\ud83d\udcd8 Le livre \"Dans les bottes de ceux qui nous nourrissent\" : https://www.agriculteurdaujourdhui.com/produit/dans-les-bottes-le-livre/\n\ud83d\udcc0 Le reportage \"Dans les bottes de ceux qui nous nourrissent\" : https://www.agriculteurdaujourdhui.com/produit/reportage-dans-les-bottes-en-prevente/\n\nEt parce que je suis un agriculteur connect\u00e9, comme de nombreux agri, mes r\u00e9seaux sociaux juste ici \u2b07\n\ud83d\udfe2 Facebook : https://www.facebook.com/agriculteurdaujourdhui\n\ud83d\udfe3 Instagram : https://www.instagram.com/thierry.agriculteurdaujourdhui/\n\ud83d\udd34 Twitter : https://twitter.com/Thierry_Agri\n\ud83d\udd35 LinkedIn : https://www.linkedin.com/in/thierrybailliet/\n\ud83d\udfe1 TikTok : https://www.tiktok.com/@thierryagri\n\n\u00c0 bient\u00f4t dans une nouvelle vid\u00e9o !! N'h\u00e9site pas \u00e0 laisser un commentaire et un pouce bleu si \u00e7a t'a plu et tu peux aussi m'envoyer un message sur les r\u00e9seaux \ud83d\ude09",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia06tDSMlsc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia06tDSMlsc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia06tDSMlsc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia06tDSMlsc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ia06tDSMlsc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Thierry Agriculteur d'Aujourd'hui",
                "tags": [
                    "agriculteur",
                    "moderne",
                    "agricoles",
                    "mat\u00e9riel",
                    "machines",
                    "tracteur",
                    "agriculture",
                    "dans les bottes",
                    "thierry bailliet"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Premier rendement en bl\u00e9 \ud83c\udf3e",
                    "description": "Salut \u00e0 tous ! Aujourd\u2019hui, je vous embarque pour une journ\u00e9e de moisson\u2026On est sur de la terre blanche, peu profonde, semi tardif apr\u00e8s betteraves\u2026 et franchement, le rendement est catastrophique. Je vous montre les conditions, la qualit\u00e9 du grain qui malgr\u00e9 tout n\u2019est pas si mal, et surtout la mis\u00e8re de la paille, avec des andains tout riquiquis. On voit bien la diff\u00e9rence entre les moissons faites de jour et de nuit : l\u2019humidit\u00e9 nocturne permet de tirer un peu plus de paille. J'explique pourquoi, techniquement, \u00e7a peut faire la diff\u00e9rence. On parle aussi quelques machines en action : UR\u00c9T 24 tonnes, moissonneuse, drone en vol, et un petit tour du c\u00f4t\u00e9 du Terry, notre terril local. Et pour finir, petite r\u00e9flexion sur les biostimulants et les r\u00e9sultats visuels sur les parcelles.\n\u27a1\ufe0f Pensez \u00e0 liker, commenter vos propres rendements cette ann\u00e9e, et vous abonner \u00e0 la cha\u00eene ! On continue la saison ensemble. \n\nHashtags \n#moisson2025 #bl\u00e9, #rendement #terreblanche #paille #agriculturefran\u00e7aise #UPL #machinismeagricole #moissonneuse #agriculteur \n\nTimecodes\n00:00 Petit tour de champ, premiers constats, \u00e7a sent la catastrophe\n00:35 Champ sale, outils trouv\u00e9s, semis loup\u00e9 au bord\n01:13 Plantations d\u2019arbres pour les naissances, qualit\u00e9 des terres\n01:47 Moisson dans la parcelle la plus faible de l\u2019exploitation\n02:08 Comparatif humidit\u00e9 des terres, explication technique\n02:59 Tr\u00e9mie en cours, rendement tr\u00e8s bas annonc\u00e9\n03:53 Retour sur les zones br\u00fbl\u00e9es, d\u00e9p\u00f4t de paille cram\u00e9e\n04:15 Deuxi\u00e8me benne, uret 24T, probl\u00e8mes de grains\n05:06 Qualit\u00e9 du grain correcte malgr\u00e9 tout\n06:50 Probl\u00e8mes de profondeur de terre, semis apr\u00e8s betterave\n08:03 R\u00e9sultats minables : 26 q/ha, PS 78,8\n09:01 Changement de parcelle, espoir de meilleur rendement\n11:46 Meilleure densit\u00e9, effet des terres argileuses\n13:30 Comparatif bl\u00e9 conventionnel vs biocontr\u00f4le (UPL)\n14:32 Moisson de nuit = meilleure paille, explication technique\n16:23 Vider la tr\u00e9mie, pr\u00e9paration et s\u00e9curisation\n17:58 R\u00e9sultat final de la parcelle : autour de 100 q/ha\n18:27 D\u00e9couverte d\u2019un incendie \u00e0 proximit\u00e9\n19:58 Reprise de la moisson, meilleure parcelle\n21:23 Comparatif paille jour/nuit, conseils de conservation\n21:41 Cl\u00f4ture vid\u00e9o, appel \u00e0 l\u2019abonnement et remerciement\n\nSalut La compagnie \ud83d\udc4b\nC\u2019est comme cela que je d\u00e9marre la plupart de mes vid\u00e9os. Je suis \u00ab Youtubeur \u00bb comme on dit. \n\nPour ceux qui ne me connaissent pas encore, moi, c'est Thierry Bailliet \ud83d\ude09\nFils d\u2019agriculteur, install\u00e9 sur la ferme \u00e0 l\u2019\u00e2ge de 23 ans, ma passion pour l\u2019agriculture s\u2019est d\u00e9velopp\u00e9e et a grandi avec les ann\u00e9es.\nCette passion, la curiosit\u00e9 et l\u2019envie d\u2019aller jusqu\u2019au bout des choses m\u2019ont pouss\u00e9 \u00e0 expliquer mon m\u00e9tier, au-del\u00e0 des clich\u00e9s, avec la cr\u00e9ation en 2013 de la cha\u00eene YouTube Agriculteur d\u2019Aujourd\u2019hui.\nPuis est venu l'\u00e9criture de \"Dans les bottes de ceux qui nous nourrissent \" livre destin\u00e9 \u00e0 faire comprendre aux plus grands nombre l'agriculture ou plut\u00f4t LES agricultures,\net d\u00e9sormais, je me consacre \u00e0 recr\u00e9er du lien entre citoyens et Agriculteur avec la plateforme \"Dans les bottes\" le Tinder ou AirBnB de l'agriculture \ud83d\ude09\n\nPour en savoir plus ou me suivre : \n\ud83c\udf10 Le site internet : https://agriculteurdaujourdhui.com/\n\ud83d\udcf2 L'appli : https://danslesbottes.fr/\n\ud83d\udcd8 Le livre \"Dans les bottes de ceux qui nous nourrissent\" : https://www.agriculteurdaujourdhui.com/produit/dans-les-bottes-le-livre/\n\ud83d\udcc0 Le reportage \"Dans les bottes de ceux qui nous nourrissent\" : https://www.agriculteurdaujourdhui.com/produit/reportage-dans-les-bottes-en-prevente/\n\nEt parce que je suis un agriculteur connect\u00e9, comme de nombreux agri, mes r\u00e9seaux sociaux juste ici \u2b07\n\ud83d\udfe2 Facebook : https://www.facebook.com/agriculteurdaujourdhui\n\ud83d\udfe3 Instagram : https://www.instagram.com/thierry.agriculteurdaujourdhui/\n\ud83d\udd34 Twitter : https://twitter.com/Thierry_Agri\n\ud83d\udd35 LinkedIn : https://www.linkedin.com/in/thierrybailliet/\n\ud83d\udfe1 TikTok : https://www.tiktok.com/@thierryagri\n\n\u00c0 bient\u00f4t dans une nouvelle vid\u00e9o !! N'h\u00e9site pas \u00e0 laisser un commentaire et un pouce bleu si \u00e7a t'a plu et tu peux aussi m'envoyer un message sur les r\u00e9seaux \ud83d\ude09"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "34436",
                "likeCount": "1628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "57"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VYk-LLQwXpEAmL9bnqOYh5iE0tQ",
            "id": "mW4sg7hjRUc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T17:30:14Z",
                "channelId": "UC-jv9gy4kyBZUhFBHQGw72Q",
                "title": "Pourquoi cette ISOLATION est la plus efficace ? (contre le CHAUD aussi !)",
                "description": "L'isolation, c'est la cl\u00e9 pour faire des \u00e9conomies, mais encore faut-il choisir la bonne isolation en fonction de ses besoins !\n\nAujourd'hui on parle de l'isolation en Sarking pour les toitures et vous allez comprendre pourquoi c'est si bien. Je vous explique comment \u00e7a fonctionne, ses avantages, ses limites, et on suit Salom\u00e9 sur son chantier pour voir chaque \u00e9tape de la pose, du pare-pluie \u00e0 l\u2019isolant en fibre de bois. Que vous soyez en r\u00e9novation ou en construction neuve, cette technique d\u2019isolation performante m\u00e9rite le d\u00e9tour. \n\n\ud83d\udc9a Vous avez aim\u00e9 la vid\u00e9o ? Soutenez-moi : https://pingouin.yt/dons\n\nSommaire  : \n\n00:00 M\u00e9thode d\u2019isolation performante\n01:49 Avantages et inconv\u00e9nients du sarking\n04:58 Etape du palletage : obligatoire ou non ?\n06:36 Isolant en fibre de bois pour sarking\n10:10 Vis sp\u00e9cifique du sarking\n17:46 Pare-pluie\u00a0et\u00a0sarking\n\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\ud83d\udee0  Mat\u00e9riels et Produits utilis\u00e9s dans cette vid\u00e9o    \ud83d\udee0\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\n\ud83d\udd35 Isolant fibre de bois ISONAT Multisol 140 : https://www.materiaux-naturels.fr/produit/705-isonat-multisol-140-fiberwood-panneau-fibre-de-bois\n\n\ud83d\udd35 Caract\u00e9ristiques techniques isolant sarking ISONAT : https://www.isover.fr/produits/biosources/isonat-multisol-140#descriptions \n\n\ud83d\udc49 Liste du matos de chantier et tournage : https://bit.ly/matos-pi \n\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\ud83d\udcd2                           Ressources et liens                              \ud83d\udcd2\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\n\ud83d\udfe2 Isolation Charpente entre chevron : https://youtu.be/nCBvyoVInhM\n\ud83d\udfe2 Doublage par l'int\u00e9rieur de l'isolant de mon toit : https://youtu.be/F8JoVEf2-hc\n\ud83d\udfe2 Pose du pare-pluie Rigide ; https://youtu.be/OkIROY0DrWk\n\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n \u2b50                Infos Compl\u00e9mentaires                \u2b50\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\nCette vid\u00e9o contient des produits qui ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9s gratuitement \u00e0 Salom\u00e9 par Isonat et Materiaux-naturel. \n\nR\u00e9alisation : K\u00e9vin & Salom\u00e9\nMontage : Salom\u00e9\n\n#Isolation #Sarking #Travaux",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mW4sg7hjRUc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mW4sg7hjRUc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mW4sg7hjRUc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mW4sg7hjRUc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mW4sg7hjRUc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Comme un pingouin dans le d\u00e9sert (autoconstruction bois)",
                "tags": [
                    "sarking",
                    "isolation",
                    "toiture",
                    "sharking",
                    "isolation sharking",
                    "charking",
                    "isoler toiture",
                    "travaux",
                    "r\u00e9novation",
                    "isolation chaleur",
                    "isolation thermique",
                    "isolation phonique",
                    "isolation froid"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Pourquoi cette ISOLATION est la plus efficace ? (contre le CHAUD aussi !)",
                    "description": "L'isolation, c'est la cl\u00e9 pour faire des \u00e9conomies, mais encore faut-il choisir la bonne isolation en fonction de ses besoins !\n\nAujourd'hui on parle de l'isolation en Sarking pour les toitures et vous allez comprendre pourquoi c'est si bien. Je vous explique comment \u00e7a fonctionne, ses avantages, ses limites, et on suit Salom\u00e9 sur son chantier pour voir chaque \u00e9tape de la pose, du pare-pluie \u00e0 l\u2019isolant en fibre de bois. Que vous soyez en r\u00e9novation ou en construction neuve, cette technique d\u2019isolation performante m\u00e9rite le d\u00e9tour. \n\n\ud83d\udc9a Vous avez aim\u00e9 la vid\u00e9o ? Soutenez-moi : https://pingouin.yt/dons\n\nSommaire  : \n\n00:00 M\u00e9thode d\u2019isolation performante\n01:49 Avantages et inconv\u00e9nients du sarking\n04:58 Etape du palletage : obligatoire ou non ?\n06:36 Isolant en fibre de bois pour sarking\n10:10 Vis sp\u00e9cifique du sarking\n17:46 Pare-pluie\u00a0et\u00a0sarking\n\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\ud83d\udee0  Mat\u00e9riels et Produits utilis\u00e9s dans cette vid\u00e9o    \ud83d\udee0\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\n\ud83d\udd35 Isolant fibre de bois ISONAT Multisol 140 : https://www.materiaux-naturels.fr/produit/705-isonat-multisol-140-fiberwood-panneau-fibre-de-bois\n\n\ud83d\udd35 Caract\u00e9ristiques techniques isolant sarking ISONAT : https://www.isover.fr/produits/biosources/isonat-multisol-140#descriptions \n\n\ud83d\udc49 Liste du matos de chantier et tournage : https://bit.ly/matos-pi \n\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\ud83d\udcd2                           Ressources et liens                              \ud83d\udcd2\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\n\ud83d\udfe2 Isolation Charpente entre chevron : https://youtu.be/nCBvyoVInhM\n\ud83d\udfe2 Doublage par l'int\u00e9rieur de l'isolant de mon toit : https://youtu.be/F8JoVEf2-hc\n\ud83d\udfe2 Pose du pare-pluie Rigide ; https://youtu.be/OkIROY0DrWk\n\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n \u2b50                Infos Compl\u00e9mentaires                \u2b50\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\nCette vid\u00e9o contient des produits qui ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9s gratuitement \u00e0 Salom\u00e9 par Isonat et Materiaux-naturel. \n\nR\u00e9alisation : K\u00e9vin & Salom\u00e9\nMontage : Salom\u00e9\n\n#Isolation #Sarking #Travaux"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "89267",
                "likeCount": "2014",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EFTKhgAbozI3uKVqQ3L072a9Ols",
            "id": "ByVDZnAdje4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T18:10:08Z",
                "channelId": "UCkiwkvaiFj8jHfshpiXo9Ng",
                "title": "ON ORGANISE MON DRESSING ENSEMBLE I MON REVE \ud83e\udd29",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ByVDZnAdje4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ByVDZnAdje4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ByVDZnAdje4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ByVDZnAdje4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ByVDZnAdje4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MONYA",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON ORGANISE MON DRESSING ENSEMBLE I MON REVE \ud83e\udd29",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61155",
                "likeCount": "4919",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "418"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kMRSWU_ZD-DXkUpBVU_ItJYAZ5Q",
            "id": "tUgizPxUVC0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T09:59:30Z",
                "channelId": "UChrCmlQqEmPzU5_IZwo1UTw",
                "title": "OBOY - Jolie Go (Clip Officiel)",
                "description": "Mafana 2, nouveau projet disponible : https://lnk.to/Mafana2\n\nSingle \u00ab\u00a0Saint Laurent\u00a0\u00bb (feat SCH) disponible sur toutes les plateformes : https://lnk.to/SaintLaurent_OBOY\n\nProd by Machynist \n\nR\u00e9alisateur : Cherif No Color\nMontage : Yvng Beardman\n\nRemerciements : MC Car Riviera \n\nAbonne-toi \u00e0 ma cha\u00eene: http://bit.ly/2ver0kv\r\n--\r\nLes clips officiels: http://bit.ly/2wmIOtN\r\nLes sons officiels: http://bit.ly/2vFFr3h\r\n--\r\n\u27a1 https://www.instagram.com/oboykingshit/\r\n\u27a1 https://www.facebook.com/OBOYofficiel/\r\n\u27a1 https://twitter.com/OBOYofficiel\r\n--",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUgizPxUVC0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUgizPxUVC0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUgizPxUVC0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUgizPxUVC0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUgizPxUVC0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OBOY",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "OBOY - Jolie Go (Clip Officiel)",
                    "description": "Mafana 2, nouveau projet disponible : https://lnk.to/Mafana2\n\nSingle \u00ab\u00a0Saint Laurent\u00a0\u00bb (feat SCH) disponible sur toutes les plateformes : https://lnk.to/SaintLaurent_OBOY\n\nProd by Machynist \n\nR\u00e9alisateur : Cherif No Color\nMontage : Yvng Beardman\n\nRemerciements : MC Car Riviera \n\nAbonne-toi \u00e0 ma cha\u00eene: http://bit.ly/2ver0kv\r\n--\r\nLes clips officiels: http://bit.ly/2wmIOtN\r\nLes sons officiels: http://bit.ly/2vFFr3h\r\n--\r\n\u27a1 https://www.instagram.com/oboykingshit/\r\n\u27a1 https://www.facebook.com/OBOYofficiel/\r\n\u27a1 https://twitter.com/OBOYofficiel\r\n--"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123193",
                "likeCount": "4161",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "129"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vcds535lfnfG7NTnkqp8yzf8RWk",
            "id": "sJ20mflxa1k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T22:04:10Z",
                "channelId": "UCYO-8CIkoBoUG2nOWz57Q9g",
                "title": "Corazon (feat. GIMS)",
                "description": "Provided to YouTube by D'Or et de Platine\n\nCorazon (feat. GIMS) \u00b7 JUL \u00b7 GIMS\n\nCorazon (feat. GIMS)\n\n\u2117 D'Or et de Platine / Believe\n\nReleased on: 2025-07-18\n\nComposer: Kakouprod\nLyricist: JUL\nLyricist: GIMS\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJ20mflxa1k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJ20mflxa1k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJ20mflxa1k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJ20mflxa1k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJ20mflxa1k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JuL - Topic",
                "tags": [
                    "JUL",
                    "GIMS",
                    "Corazon (feat. GIMS)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Corazon (feat. GIMS)",
                    "description": "Provided to YouTube by D'Or et de Platine\n\nCorazon (feat. GIMS) \u00b7 JUL \u00b7 GIMS\n\nCorazon (feat. GIMS)\n\n\u2117 D'Or et de Platine / Believe\n\nReleased on: 2025-07-18\n\nComposer: Kakouprod\nLyricist: JUL\nLyricist: GIMS\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56577",
                "likeCount": "1925",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "51"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NDVEyUvBemn5wQqeGlnGvlqLDQg",
            "id": "LrnaGWNVrX8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T16:00:45Z",
                "channelId": "UCut01Hnozs1e3hsG3xMRfFQ",
                "title": "J'AI RENCONTR\u00c9 QUELQU'UN ?",
                "description": "\u25c7 Publicit\u00e9 - Profitez de -20% de r\u00e9duction sur le site erborian.fr, avec le code \u00ab STORMETTE \u00bb \nPAR ICI : https://bit.ly/44E4oer\n\n(hors kit et coffret + livraison offerte en France, Belgique et Luxembourg)\n\n\u25c7 INSTAGRAM : https://instagram.com/stormette__\n\u25c7 CONTACT : stormette@sharefraiche.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrnaGWNVrX8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrnaGWNVrX8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrnaGWNVrX8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrnaGWNVrX8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrnaGWNVrX8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stormette",
                "tags": [
                    "Stormette",
                    "Charlene",
                    "Sport",
                    "Fitness",
                    "Maquillage",
                    "Mode",
                    "Vlog",
                    "maman",
                    "mom",
                    "mum",
                    "maison",
                    "house",
                    "daily vlog",
                    "grossesse",
                    "dog",
                    "chien"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'AI RENCONTR\u00c9 QUELQU'UN ?",
                    "description": "\u25c7 Publicit\u00e9 - Profitez de -20% de r\u00e9duction sur le site erborian.fr, avec le code \u00ab STORMETTE \u00bb \nPAR ICI : https://bit.ly/44E4oer\n\n(hors kit et coffret + livraison offerte en France, Belgique et Luxembourg)\n\n\u25c7 INSTAGRAM : https://instagram.com/stormette__\n\u25c7 CONTACT : stormette@sharefraiche.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36498",
                "likeCount": "2288",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "99"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A8Q48j-cn33t1uRVLd7VJV7oQ2c",
            "id": "t07Youg1IJY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T13:58:00Z",
                "channelId": "UCti7qANQHf_h2chQq72vV_w",
                "title": "Petits pains farcis \u00e0 la po\u00eale \ud83d\ude0d Sans four et \u00e9conomique seulement 50 centimes \ud83d\udcb6",
                "description": "Petits pains farcis \u00e0 la po\u00eale \ud83d\ude0d Sans four et \u00e9conomique seulement 50 centimes \ud83d\udcb6\n\nAbonne toi par l\u00e0 \u27a1\ufe0f https://bit.ly/2TPE1hm sans oublier d'activer la cloche\ud83d\udd14\n\n\nMes R\u00e9seaux Sociaux:\nSnapchat: https://www.snapchat.com/add/deli_cuisine\nPage Facebook: https://www.facebook.com/Deli-Cuisine\nGroupe Facebook: https://www.facebook.com/groups/577062799832857/\nInsta: https://www.instagram.com/deli__cuisine/\n\n\nIngr\u00e9dients :\n\n400g de farine\n250ml de lait\n40g de beurre fondu \nSel \n\nFromage r\u00e2p\u00e9\nCharcuterie au choix\n\n\nVid\u00e9os populaires sur la cha\u00eene : \n \nLe g\u00e2teau qui pleure au chocolat : https://youtu.be/1IDcy9sKQR4\nKinder d\u00e9lice XXL : https://youtu.be/Dfc9-tkWOCA\nMsemen : https://youtu.be/MZ0XdYJfNVI\nChurros : https://youtu.be/PawPleFt6Tw\nBrioche aux p\u00e9pites de chocolat : https://youtu.be/EVSPxyPPgHM\nRiz saut\u00e9 tha\u00ef : https://youtu.be/0C2EK4n8iSc\n\n#delicuisine #recettefacile #pain",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t07Youg1IJY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t07Youg1IJY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t07Youg1IJY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t07Youg1IJY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t07Youg1IJY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Deli Cuisine",
                "tags": [
                    "Recette",
                    "Recette facile",
                    "Recette facile et rapide",
                    "Deli cuisine",
                    "Pain",
                    "Pain farci",
                    "Pain \u00e0 la poele",
                    "Pain au fromage",
                    "Pain sans four"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Petits pains farcis \u00e0 la po\u00eale \ud83d\ude0d Sans four et \u00e9conomique seulement 50 centimes \ud83d\udcb6",
                    "description": "Petits pains farcis \u00e0 la po\u00eale \ud83d\ude0d Sans four et \u00e9conomique seulement 50 centimes \ud83d\udcb6\n\nAbonne toi par l\u00e0 \u27a1\ufe0f https://bit.ly/2TPE1hm sans oublier d'activer la cloche\ud83d\udd14\n\n\nMes R\u00e9seaux Sociaux:\nSnapchat: https://www.snapchat.com/add/deli_cuisine\nPage Facebook: https://www.facebook.com/Deli-Cuisine\nGroupe Facebook: https://www.facebook.com/groups/577062799832857/\nInsta: https://www.instagram.com/deli__cuisine/\n\n\nIngr\u00e9dients :\n\n400g de farine\n250ml de lait\n40g de beurre fondu \nSel \n\nFromage r\u00e2p\u00e9\nCharcuterie au choix\n\n\nVid\u00e9os populaires sur la cha\u00eene : \n \nLe g\u00e2teau qui pleure au chocolat : https://youtu.be/1IDcy9sKQR4\nKinder d\u00e9lice XXL : https://youtu.be/Dfc9-tkWOCA\nMsemen : https://youtu.be/MZ0XdYJfNVI\nChurros : https://youtu.be/PawPleFt6Tw\nBrioche aux p\u00e9pites de chocolat : https://youtu.be/EVSPxyPPgHM\nRiz saut\u00e9 tha\u00ef : https://youtu.be/0C2EK4n8iSc\n\n#delicuisine #recettefacile #pain"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "453181",
                "likeCount": "2098",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "54"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yyVKbUzgzFXdy58wusY4-MGAqDM",
            "id": "LVqbIQQS9RQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:00:40Z",
                "channelId": "UC181vPr4uyc8SqXnpZAJeZQ",
                "title": "Salt Bae : De star \u00e0 blague vivante",
                "description": "Il fut un temps o\u00f9 Salt Bae \u00e9tait une ic\u00f4ne. Un simple geste \u2013 une pinc\u00e9e de sel vers\u00e9e avec style \u2013 et le monde entier s\u2019emballait. Restaurants pleins, selfies par centaines, stars internationales \u00e0 ses c\u00f4t\u00e9s. Mais aujourd\u2019hui, que reste-t-il de ce ph\u00e9nom\u00e8ne ? Une r\u00e9putation ruin\u00e9e, des critiques \u00e0 foison, et un personnage devenu la ris\u00e9e d\u2019internet. Dans cette vid\u00e9o, on revient sur l\u2019ascension fulgurante de Nusret G\u00f6k\u00e7e, et surtout, sur sa chute. Entre exc\u00e8s de confiance, prix d\u00e9lirants, mise en sc\u00e8ne grotesque et comportement jug\u00e9 d\u00e9plac\u00e9, le r\u00eave s\u2019est transform\u00e9 en caricature. Ce qui devait \u00eatre un empire de prestige est devenu un meme vivant, moqu\u00e9 par les anciens fans comme par les m\u00e9dias. Salt Bae a-t-il \u00e9t\u00e9 victime de son propre succ\u00e8s, ou a-t-il tout simplement franchi la ligne du too much ?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LVqbIQQS9RQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LVqbIQQS9RQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LVqbIQQS9RQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LVqbIQQS9RQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LVqbIQQS9RQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Naj B Fit",
                "tags": [
                    "salt bae",
                    "salt bae chute",
                    "salt bae scandale",
                    "salt bae downfall",
                    "salt bae meme",
                    "nusret gokce",
                    "salt bae restaurants",
                    "salt bae controverse",
                    "salt bae prix abusifs",
                    "salt bae moqu\u00e9",
                    "influenceur d\u00e9chu",
                    "internet d\u00e9passe les limites",
                    "de star \u00e0 ris\u00e9e",
                    "salt bae critique",
                    "salt bae buzz",
                    "salt bae bad buzz",
                    "salt bae aujourd\u2019hui",
                    "salt bae ridicule",
                    "salt bae parodie",
                    "salt bae transformation"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Salt Bae : De star \u00e0 blague vivante",
                    "description": "Il fut un temps o\u00f9 Salt Bae \u00e9tait une ic\u00f4ne. Un simple geste \u2013 une pinc\u00e9e de sel vers\u00e9e avec style \u2013 et le monde entier s\u2019emballait. Restaurants pleins, selfies par centaines, stars internationales \u00e0 ses c\u00f4t\u00e9s. Mais aujourd\u2019hui, que reste-t-il de ce ph\u00e9nom\u00e8ne ? Une r\u00e9putation ruin\u00e9e, des critiques \u00e0 foison, et un personnage devenu la ris\u00e9e d\u2019internet. Dans cette vid\u00e9o, on revient sur l\u2019ascension fulgurante de Nusret G\u00f6k\u00e7e, et surtout, sur sa chute. Entre exc\u00e8s de confiance, prix d\u00e9lirants, mise en sc\u00e8ne grotesque et comportement jug\u00e9 d\u00e9plac\u00e9, le r\u00eave s\u2019est transform\u00e9 en caricature. Ce qui devait \u00eatre un empire de prestige est devenu un meme vivant, moqu\u00e9 par les anciens fans comme par les m\u00e9dias. Salt Bae a-t-il \u00e9t\u00e9 victime de son propre succ\u00e8s, ou a-t-il tout simplement franchi la ligne du too much ?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "469130",
                "likeCount": "19823",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1341"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CkHCe0By1-E1OiMnyTen6K1UlYc",
            "id": "0-yRE2_M78o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T16:00:44Z",
                "channelId": "UC4p1s3UMlru9kkkp74Yb42g",
                "title": "Ad\u00e8le Castillon - Impala (\u00c9t\u00e9 2025)",
                "description": "L'\u00e9t\u00e9 se passe bien \u00e7a m\u00e9ritait une vid\u00e9o pour qu'on s'en souvienne \u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\nPour \u00e9couter impala : https://adelecastillonfr.lnk.to/IMPALA\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Aminata Diagne https://www.instagram.com/aminatadgn\nfeat. mes besties et vous \n\nPour me suivre c\u2019est par l\u00e0 : \nInstagram : https://www.instagram.com/adelecastillon\nTiktok : https://www.tiktok.com/@adelecastillon\nTwitter : https://twitter.com/adelecastillon\n\nCommente un dinosaure si tu vois \u00e7a",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-yRE2_M78o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-yRE2_M78o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-yRE2_M78o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-yRE2_M78o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-yRE2_M78o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ad\u00e8le Castillon",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Ad\u00e8le Castillon - Impala (\u00c9t\u00e9 2025)",
                    "description": "L'\u00e9t\u00e9 se passe bien \u00e7a m\u00e9ritait une vid\u00e9o pour qu'on s'en souvienne \u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\nPour \u00e9couter impala : https://adelecastillonfr.lnk.to/IMPALA\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Aminata Diagne https://www.instagram.com/aminatadgn\nfeat. mes besties et vous \n\nPour me suivre c\u2019est par l\u00e0 : \nInstagram : https://www.instagram.com/adelecastillon\nTiktok : https://www.tiktok.com/@adelecastillon\nTwitter : https://twitter.com/adelecastillon\n\nCommente un dinosaure si tu vois \u00e7a"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61645",
                "likeCount": "4650",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "235"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wHq7YMO7CeLAeYQjst9vJJ_45H4",
            "id": "fGWyGC1ZaW0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:15:57Z",
                "channelId": "UC_i8X3p8oZNaik8X513Zn1Q",
                "title": "MORTAL KOMBAT 2 Bande Annonce VF (2025)",
                "description": "\u2729 Les Films \u00e0 VOIR ?  Ils sont ICI \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PL843D2ED8D80FA673\n\nMORTAL KOMBAT 2 Bande Annonce VF (2025) Karl Urban, MK2\n\u00a9 2025 - Warner Bros",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGWyGC1ZaW0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGWyGC1ZaW0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGWyGC1ZaW0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGWyGC1ZaW0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGWyGC1ZaW0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FilmsActu",
                "tags": [
                    "cinema",
                    "filmsactu",
                    "Bande Annonce",
                    "Film",
                    "2025",
                    "Fran\u00e7ais",
                    "VF",
                    "Mortal Kombat 2",
                    "Mortal Kombat 2 Bande Annonce VF",
                    "Karl Urban",
                    "MK2"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "MORTAL KOMBAT 2 Bande Annonce VF (2025)",
                    "description": "\u2729 Les Films \u00e0 VOIR ?  Ils sont ICI \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PL843D2ED8D80FA673\n\nMORTAL KOMBAT 2 Bande Annonce VF (2025) Karl Urban, MK2\n\u00a9 2025 - Warner Bros"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "217099",
                "likeCount": "5785",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "826"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iyBjwPrf_I-7qUf7mDOaleKypp8",
            "id": "Jqt2yvDEgFE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T04:00:24Z",
                "channelId": "UCwoTyvVftpt2t8sD6FtpavA",
                "title": "Alex Warren - Eternity (Official Audio)",
                "description": "'You'll Be Alright, Kid' out now: https://alexwarren.lnk.to/YoullBeAlrightKid\n\nLyrics:\nHear the clock ticking on the wall\nLosing sleep losing track of the tears I cry\nEvery drop is a waterfall\nEvery breath is a break in the riptide\nOh, how long\nHas it been I\nDon\u2019t know\nBut it\nFeels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone\nAnother glimpse of what coulda been\nAnother dream of the way that it never was\nFalling back in the wilderness\nWaking up rubbing salt in the cut\nOh, how long\nHas it been I\nDon\u2019t know\nBut it\nFeels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone\n\nIt\u2019s an endless night\nIt\u2019s a starless sky\nIt\u2019s a hell that I call home\nIt\u2019s a long goodbye\nOn the other side\nOf the only life I know\n\nAnd it feels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \n\nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jqt2yvDEgFE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jqt2yvDEgFE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jqt2yvDEgFE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jqt2yvDEgFE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jqt2yvDEgFE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alex Warren",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alex Warren - Eternity (Official Audio)",
                    "description": "'You'll Be Alright, Kid' out now: https://alexwarren.lnk.to/YoullBeAlrightKid\n\nLyrics:\nHear the clock ticking on the wall\nLosing sleep losing track of the tears I cry\nEvery drop is a waterfall\nEvery breath is a break in the riptide\nOh, how long\nHas it been I\nDon\u2019t know\nBut it\nFeels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone\nAnother glimpse of what coulda been\nAnother dream of the way that it never was\nFalling back in the wilderness\nWaking up rubbing salt in the cut\nOh, how long\nHas it been I\nDon\u2019t know\nBut it\nFeels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone\n\nIt\u2019s an endless night\nIt\u2019s a starless sky\nIt\u2019s a hell that I call home\nIt\u2019s a long goodbye\nOn the other side\nOf the only life I know\n\nAnd it feels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \n\nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "575073",
                "likeCount": "37698",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2254"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-44Vixf13mIi80m2hlCSnVm9Pv0",
            "id": "LM-qPkGHSaA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:00:38Z",
                "channelId": "UCCuock6TW8XVgBuHwMQeCAw",
                "title": "Dr. Yaro - Tout Doux (Clip Officiel)",
                "description": "Label : ELEVA\n\nProduction : FNTYLS\nDirection Artistique: Joyaagr\nSc\u00e9nario: Joyaagr\nR\u00e9alisation : Monsieur Dia\n\n\nDanseurs : \nMAD CREW\n@maimouna.afrodance\n@max__mra\n@samuelsolerr\n@cacahvete_st\n@lina_z_dance\n@sisters.afro_dance\n@christivie.afrodance\n@maydanse\n@ines.cheff\n@kayla_mhr\n@jade_msa_dance\n//\n@eva.rgc\n@attano.lgn\n@sowan_hsln\n@keyssie_dancer\n@ndk_.19\n@isaialtt\n--------------------------\nRetrouvez moi sur : \nInstagram: https://www.instagram.com/dr.yaro/\nTwitter : https://twitter.com/docteur_yaro/\nTik-tok : @docteur.yaro\nSnapchat : dr.yaro\n\nContact: eleva.production@gmail.com\n\n#DrYaro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LM-qPkGHSaA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LM-qPkGHSaA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LM-qPkGHSaA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LM-qPkGHSaA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LM-qPkGHSaA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr. Yaro",
                "tags": [
                    "dr yaro",
                    "dr. yaro",
                    "tik-tok",
                    "tik tok",
                    "rap",
                    "doc story",
                    "s\u00e9rie",
                    "insta",
                    "instagram",
                    "musique",
                    "jul",
                    "gims",
                    "black m",
                    "rap francais",
                    "instru",
                    "type beat",
                    "tik",
                    "tok",
                    "naza",
                    "keblack",
                    "la folie",
                    "folie",
                    "sexion",
                    "d'assaut",
                    "ia",
                    "minimum",
                    "caramelo",
                    "dadju",
                    "mhd",
                    "franglish",
                    "vegedream",
                    "afro"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Dr. Yaro - Tout Doux (Clip Officiel)",
                    "description": "Label : ELEVA\n\nProduction : FNTYLS\nDirection Artistique: Joyaagr\nSc\u00e9nario: Joyaagr\nR\u00e9alisation : Monsieur Dia\n\n\nDanseurs : \nMAD CREW\n@maimouna.afrodance\n@max__mra\n@samuelsolerr\n@cacahvete_st\n@lina_z_dance\n@sisters.afro_dance\n@christivie.afrodance\n@maydanse\n@ines.cheff\n@kayla_mhr\n@jade_msa_dance\n//\n@eva.rgc\n@attano.lgn\n@sowan_hsln\n@keyssie_dancer\n@ndk_.19\n@isaialtt\n--------------------------\nRetrouvez moi sur : \nInstagram: https://www.instagram.com/dr.yaro/\nTwitter : https://twitter.com/docteur_yaro/\nTik-tok : @docteur.yaro\nSnapchat : dr.yaro\n\nContact: eleva.production@gmail.com\n\n#DrYaro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "171688",
                "likeCount": "9028",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "437"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YIh3GYqQR_X8VzGhaEi1hD-Kf1E",
            "id": "gxVQcbG7sJM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T09:30:23Z",
                "channelId": "UCgCEqjKOabA2_IvZ-agkQCQ",
                "title": "La Meilleure Salade C\u00e9sar Maison + Sauce Ultra Cr\u00e9meuse & Poulet Grill\u00e9",
                "description": "Envie d\u2019une salade C\u00e9sar maison aussi bonne qu\u2019au resto ? D\u00e9couvrez ma version gourmande avec une sauce cr\u00e9meuse irr\u00e9sistible, du poulet croustillant et des cro\u00fbtons dor\u00e9s. Une recette fra\u00eeche, savoureuse et super facile \u00e0 refaire chez vous !\n\n\ud83d\udc49 Je vous montre toutes les \u00e9tapes, de la marinade du poulet \u00e0 la sauce maison qui fait toute la diff\u00e9rence !\nPensez \u00e0 liker \ud83d\udc4d, commenter \ud83d\udcac et vous abonner \ud83d\udd14 pour ne pas rater les prochaines recettes.\n\nIngr\u00e9dients pour 2 \u00e0 3 personnes :\nPour le poulet :\n \u2022 2 filets de poulet\n \u2022 1 cuil. \u00e0 caf\u00e9 de paprika\n \u2022 1 cuil. \u00e0 caf\u00e9 d\u2019ail en poudre\n \u2022 Sel, poivre\n \u2022 Huile d\u2019olive\n\nPour les cro\u00fbtons maison :\n \u2022 2 tranches de pain\n \u2022 1 cuil. \u00e0 soupe d\u2019huile d\u2019olive\n \u2022 1 pinc\u00e9e d\u2019herbes de Provence (optionnel)\n\nPour la sauce C\u00e9sar cr\u00e9meuse :\n \u2022 1 jaune d\u2019\u0153uf\n \u2022 1 cuil. \u00e0 soupe de moutarde\n \u2022 1 cuil. \u00e0 soupe de vinaigre balsamique blanc\n \u2022 1 cuil. \u00e0 soupe de jus de citron\n \u2022 1 \u00e0 2 filets d\u2019anchois\n \u2022 1 petite gousse d\u2019ail\n \u2022 60 ml d\u2019huile neutre\n \u2022 100 ml de cr\u00e8me liquide (creme legere ou yaourt possible)\n \u2022 20 g de parmesan r\u00e2p\u00e9\n \u2022 Sel, poivre\n\nPour le montage :\n \u2022 Salade romaine ou jeunes pousses\n \u2022 Parmesan en copeaux\n \u2022 \u0152uf dur (optionnel)\n\nHerv\u00e9 Cuisine, c'est la premi\u00e8re de tutos de cuisine lanc\u00e9e en France en 2007. Des recettes faciles et accessibles, des astuces et des id\u00e9es pour mieux manger au quotidien ou pr\u00e9parer des repas et desserts pour des occasions sp\u00e9ciales. Abonnez-vous pour ne pas en manquer une miette :)\nRetrouvez Herv\u00e9 Cuisine \u00e9galement sur :\n-Le blog : https://www.hervecuisine.com\n-Insta : https://www.instagram.com/hervecuisine/reels/\n-TikTok : https://www.tiktok.com/@hervecuisine",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gxVQcbG7sJM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gxVQcbG7sJM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gxVQcbG7sJM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gxVQcbG7sJM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gxVQcbG7sJM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Herv\u00e9 Cuisine",
                "tags": [
                    "recette",
                    "cuisine",
                    "herv\u00e9 cuisine",
                    "hervecuisine"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La Meilleure Salade C\u00e9sar Maison + Sauce Ultra Cr\u00e9meuse & Poulet Grill\u00e9",
                    "description": "Envie d\u2019une salade C\u00e9sar maison aussi bonne qu\u2019au resto ? D\u00e9couvrez ma version gourmande avec une sauce cr\u00e9meuse irr\u00e9sistible, du poulet croustillant et des cro\u00fbtons dor\u00e9s. Une recette fra\u00eeche, savoureuse et super facile \u00e0 refaire chez vous !\n\n\ud83d\udc49 Je vous montre toutes les \u00e9tapes, de la marinade du poulet \u00e0 la sauce maison qui fait toute la diff\u00e9rence !\nPensez \u00e0 liker \ud83d\udc4d, commenter \ud83d\udcac et vous abonner \ud83d\udd14 pour ne pas rater les prochaines recettes.\n\nIngr\u00e9dients pour 2 \u00e0 3 personnes :\nPour le poulet :\n \u2022 2 filets de poulet\n \u2022 1 cuil. \u00e0 caf\u00e9 de paprika\n \u2022 1 cuil. \u00e0 caf\u00e9 d\u2019ail en poudre\n \u2022 Sel, poivre\n \u2022 Huile d\u2019olive\n\nPour les cro\u00fbtons maison :\n \u2022 2 tranches de pain\n \u2022 1 cuil. \u00e0 soupe d\u2019huile d\u2019olive\n \u2022 1 pinc\u00e9e d\u2019herbes de Provence (optionnel)\n\nPour la sauce C\u00e9sar cr\u00e9meuse :\n \u2022 1 jaune d\u2019\u0153uf\n \u2022 1 cuil. \u00e0 soupe de moutarde\n \u2022 1 cuil. \u00e0 soupe de vinaigre balsamique blanc\n \u2022 1 cuil. \u00e0 soupe de jus de citron\n \u2022 1 \u00e0 2 filets d\u2019anchois\n \u2022 1 petite gousse d\u2019ail\n \u2022 60 ml d\u2019huile neutre\n \u2022 100 ml de cr\u00e8me liquide (creme legere ou yaourt possible)\n \u2022 20 g de parmesan r\u00e2p\u00e9\n \u2022 Sel, poivre\n\nPour le montage :\n \u2022 Salade romaine ou jeunes pousses\n \u2022 Parmesan en copeaux\n \u2022 \u0152uf dur (optionnel)\n\nHerv\u00e9 Cuisine, c'est la premi\u00e8re de tutos de cuisine lanc\u00e9e en France en 2007. Des recettes faciles et accessibles, des astuces et des id\u00e9es pour mieux manger au quotidien ou pr\u00e9parer des repas et desserts pour des occasions sp\u00e9ciales. Abonnez-vous pour ne pas en manquer une miette :)\nRetrouvez Herv\u00e9 Cuisine \u00e9galement sur :\n-Le blog : https://www.hervecuisine.com\n-Insta : https://www.instagram.com/hervecuisine/reels/\n-TikTok : https://www.tiktok.com/@hervecuisine"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132501",
                "likeCount": "1516",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "80"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LoIjN_hIysGG7jJ8Xtg84q1oViU",
            "id": "bQnwmYWnaBw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:01:06Z",
                "channelId": "UCayCM_5RtJJoHWhC_kyCX_g",
                "title": "J'ai CONSTRUIT ma PETITE FERME pour \u00eatre AUTONOME !",
                "description": "Entre poulaillers XXL et bergerie de fortune, j'ai construit ma petite ferme pour \u00eatre un peu autonome : \u0153ufs, poules, canards, pintades, dindons, et m\u00eame moutons !\n----------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49 5% de remise chez REOLINK avec mon code BAPTISTE5 https://reolink.com/product/elite-floodlight-wifi/?aff=5\nAMAZON : https://bit.ly/4kCThIG\n\ud83d\udc49 10% de remise chez La Ferme de Beaumont avec mon code BAPTISTE10\n\ud83d\udc49 Et https://panneauxsandwichdirect.com/ pour vos toitures, bardages, etc. \n----------------------------------------------------------------------------------\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@baptistepitois\n- Instagram : https://www.instagram.com/baptistepitois/?hl=fr\n- Facebook : https://www.facebook.com/baptistepitoisyoutube/\n--------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udced BUSINESS ONLY : baptiste.pitois.agent@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bQnwmYWnaBw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bQnwmYWnaBw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bQnwmYWnaBw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bQnwmYWnaBw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bQnwmYWnaBw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Baptiste Pitois",
                "tags": [
                    "baptiste pitois",
                    "ferme",
                    "animaux",
                    "autonomie",
                    "elevage",
                    "j'ai construit ma propre ferme pour \u00eatre autonome",
                    "poulailler",
                    "poule",
                    "mouton",
                    "bergerie",
                    "construction",
                    "construire",
                    "basse cour",
                    "petite ferme"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ai CONSTRUIT ma PETITE FERME pour \u00eatre AUTONOME !",
                    "description": "Entre poulaillers XXL et bergerie de fortune, j'ai construit ma petite ferme pour \u00eatre un peu autonome : \u0153ufs, poules, canards, pintades, dindons, et m\u00eame moutons !\n----------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49 5% de remise chez REOLINK avec mon code BAPTISTE5 https://reolink.com/product/elite-floodlight-wifi/?aff=5\nAMAZON : https://bit.ly/4kCThIG\n\ud83d\udc49 10% de remise chez La Ferme de Beaumont avec mon code BAPTISTE10\n\ud83d\udc49 Et https://panneauxsandwichdirect.com/ pour vos toitures, bardages, etc. \n----------------------------------------------------------------------------------\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@baptistepitois\n- Instagram : https://www.instagram.com/baptistepitois/?hl=fr\n- Facebook : https://www.facebook.com/baptistepitoisyoutube/\n--------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udced BUSINESS ONLY : baptiste.pitois.agent@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79175",
                "likeCount": "7480",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "262"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tW0-dvdda8-LSB9rVLlAOZxjBQ0",
            "id": "O40ubcsDCOQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T17:00:33Z",
                "channelId": "UCpeLQhRiHb3DiAFVyAQummw",
                "title": "J'OUVRE UNE BOUTIQUE !!!!!",
                "description": "la boutique kiki est ouverteeeeeee (il \u00e9tait temps)\n\nMAISON BULLE:\nle shop:  https://shop.maisonbulle.org/\npour faire un don \ud83e\udec2: https://www.maisonbulle.org/faire-un-don\nsur insta: https://www.instagram.com/maison.bulle/\n\nles illustrations trop kiki d'amour gr\u00e2ce \u00e0:\nLoupiote: https://www.instagram.com/loupiote_crea\n\nsuis-moi ici aussi:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinelbars\n\nmail PRO uniquement: marinelb.pro@gmail.com\n\nmon lien de parrainage iGraal: https://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_5954f6828b819",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O40ubcsDCOQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O40ubcsDCOQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O40ubcsDCOQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O40ubcsDCOQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O40ubcsDCOQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marine LB",
                "tags": [
                    "marine lb",
                    "marinelbars",
                    "maison bulle",
                    "merch",
                    "anxiete",
                    "festival",
                    "crise d'angoisse",
                    "vlog"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'OUVRE UNE BOUTIQUE !!!!!",
                    "description": "la boutique kiki est ouverteeeeeee (il \u00e9tait temps)\n\nMAISON BULLE:\nle shop:  https://shop.maisonbulle.org/\npour faire un don \ud83e\udec2: https://www.maisonbulle.org/faire-un-don\nsur insta: https://www.instagram.com/maison.bulle/\n\nles illustrations trop kiki d'amour gr\u00e2ce \u00e0:\nLoupiote: https://www.instagram.com/loupiote_crea\n\nsuis-moi ici aussi:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinelbars\n\nmail PRO uniquement: marinelb.pro@gmail.com\n\nmon lien de parrainage iGraal: https://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_5954f6828b819"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98949",
                "likeCount": "7996",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "249"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lA-zCftw_Msp2YBaM7_fY1fqv3w",
            "id": "dCjlNUfpjvk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T16:01:09Z",
                "channelId": "UCi30HhX-tetz-beUoTKhbHQ",
                "title": "Le suicide de Je\u0301re\u0301my l Les Duos Impossibles 10\u00e8me \u00e9dition",
                "description": "Arnaud Tsamere, Baptitse Lecaplain et J\u00e9r\u00e9my Ferrari dans un nouvel intersketch.\n\nL'int\u00e9gralit\u00e9 des \u00e9ditions des Duos Impossibles est dispo sur myCANAL https://www.canalplus.com/ \n--------------------------------------------------------------------------------------------------\nRetrouvez le spectacle de J\u00e9r\u00e9my Ferrari \"Anesth\u00e9sie g\u00e9n\u00e9rale\" sur myCANAL : https://www.canalplus.com/divertissement/jeremy-ferrari-anesthesie-generale/h/28082201_50001\n--------------------------------------------------------------------------------------------------\nInstagram : https://www.instagram.com/jeremyferrarioff/\nFacebook : https://www.facebook.com/jeremyferrariofficiel\nX : https://x.com/JeremyFerrari\nTikTok : https://www.tiktok.com/@jeremyferrarioff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dCjlNUfpjvk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dCjlNUfpjvk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dCjlNUfpjvk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dCjlNUfpjvk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dCjlNUfpjvk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Duos Impossibles de J\u00e9r\u00e9my Ferrari",
                "tags": [
                    "#duosimpossibles",
                    "#lesduos",
                    "jeremy ferari",
                    "spectacle",
                    "humour",
                    "humour noir",
                    "sc\u00e8ne",
                    "theatre",
                    "arnaud tsamere",
                    "baptiste lecaplain",
                    "intersketch"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le suicide de Je\u0301re\u0301my l Les Duos Impossibles 10\u00e8me \u00e9dition",
                    "description": "Arnaud Tsamere, Baptitse Lecaplain et J\u00e9r\u00e9my Ferrari dans un nouvel intersketch.\n\nL'int\u00e9gralit\u00e9 des \u00e9ditions des Duos Impossibles est dispo sur myCANAL https://www.canalplus.com/ \n--------------------------------------------------------------------------------------------------\nRetrouvez le spectacle de J\u00e9r\u00e9my Ferrari \"Anesth\u00e9sie g\u00e9n\u00e9rale\" sur myCANAL : https://www.canalplus.com/divertissement/jeremy-ferrari-anesthesie-generale/h/28082201_50001\n--------------------------------------------------------------------------------------------------\nInstagram : https://www.instagram.com/jeremyferrarioff/\nFacebook : https://www.facebook.com/jeremyferrariofficiel\nX : https://x.com/JeremyFerrari\nTikTok : https://www.tiktok.com/@jeremyferrarioff"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "378995",
                "likeCount": "14292",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "428"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D5zXOT23aqJklEhSoP0BU0aKNuA",
            "id": "qrdypYmGk1g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T22:41:43Z",
                "channelId": "UCjRqDyF6BnpE7_FW9TuMZlw",
                "title": "Su\u00e8de - Angleterre : Une remontada et une folle s\u00e9ance de tirs au but ! (r\u00e9sum\u00e9 I Euro f\u00e9minin 2025)",
                "description": "Place au premier quart de finale de la comp\u00e9tition entre deux cadors : La Su\u00e8de et l'Angleterre ! Pr\u00e9parez les popcorns, pas moins de 4 buts dans le match et une s\u00e9ance de tirs au but qui r\u00e9serve son lot de surprise ! \n\nToutes les images de l'Euro de football f\u00e9minin 2025\n\ud83d\udc49 https://l.tf1.fr/EUROF2025\n\n\u23f1\ufe0f Retrouvez votre r\u00e9sum\u00e9 du match en 5, 10 ou 15 minutes avec TOP CHRONO sur @tf1plus : https://l.tf1.fr/TopChrono\n\n\ud83d\udcfa : Connectez-vous sur votre TV pour cr\u00e9er vos r\u00e9sum\u00e9s sur mesure sur grand \u00e9cran",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qrdypYmGk1g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qrdypYmGk1g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qrdypYmGk1g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qrdypYmGk1g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qrdypYmGk1g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9foot",
                "tags": [
                    "telefoot",
                    "football",
                    "tf1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Su\u00e8de - Angleterre : Une remontada et une folle s\u00e9ance de tirs au but ! (r\u00e9sum\u00e9 I Euro f\u00e9minin 2025)",
                    "description": "Place au premier quart de finale de la comp\u00e9tition entre deux cadors : La Su\u00e8de et l'Angleterre ! Pr\u00e9parez les popcorns, pas moins de 4 buts dans le match et une s\u00e9ance de tirs au but qui r\u00e9serve son lot de surprise ! \n\nToutes les images de l'Euro de football f\u00e9minin 2025\n\ud83d\udc49 https://l.tf1.fr/EUROF2025\n\n\u23f1\ufe0f Retrouvez votre r\u00e9sum\u00e9 du match en 5, 10 ou 15 minutes avec TOP CHRONO sur @tf1plus : https://l.tf1.fr/TopChrono\n\n\ud83d\udcfa : Connectez-vous sur votre TV pour cr\u00e9er vos r\u00e9sum\u00e9s sur mesure sur grand \u00e9cran"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "217147",
                "likeCount": "1490",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "301"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7KfecZOja1Fc4B52qVFKf1VdAPg",
            "id": "hxYlBltSMY8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T15:01:21Z",
                "channelId": "UCO5U-JvGcz9B6ZoWvW77Tng",
                "title": "\u23f1\ufe0f La Paella - Rapide et Facile",
                "description": "\u2696\ufe0f Quantit\u00e9s de la recette : https://bit.ly/4kMEoUh\n\ud83d\udd2a Tout le mat\u00e9riel que j'utilise pour cette recette : https://bit.ly/3ALH4QZ\n\n______________________________________\n\n\ud83d\udece Abonnez-vous pour ne rien louper :\nhttps://www.youtube.com/c/ChefEtchebest/?sub_confirmation=1\n\n_______________________________________\n\n\u2709\ufe0f Si vous rencontrez des difficult\u00e9s dites le moi en commentaire.\nJe vous aiderais et cela aidera les autres personnes qui rencontreront les m\u00eames difficult\u00e9s.\n\n_______________________________________\n\n\ud83d\udcf2. Retrouvez-moi aussi sur :\nMon site      https://www.philippe-etchebest.com\nFacebook    https://www.facebook.com/Chef.Etchebest\nInstagram   https://www.instagram.com/chef.etchebest\nPinterest     https://www.pinterest.fr/chefetchebest/\nTwitter         https://twitter.com/Chef_Etchebest\n\n_______________________________________\n\n\n\u00a9\ufe0f Remerciements \nChef & producteur - Philippe Etchebest https://philippe-etchebest.com/\nCo-producteur - Charles Toulza https://www.charles-toulza.com/\nR\u00e9alisation, Montage, Motion Design - Hugo Delmotte https://hugodelmotte.fr/\nCharg\u00e9e de production - Rachel Cann\nAssistant cuisiner - Lo\u00efc Bazy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxYlBltSMY8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxYlBltSMY8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxYlBltSMY8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxYlBltSMY8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxYlBltSMY8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Philippe Etchebest",
                "tags": [
                    "Philippe Etchebest",
                    "Chef",
                    "Cuisine",
                    "Gastronomie",
                    "pas cher",
                    "recette",
                    "Paella",
                    "Riz",
                    "citron",
                    "moules",
                    "crevettes",
                    "espagnole"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\u23f1\ufe0f La Paella - Rapide et Facile",
                    "description": "\u2696\ufe0f Quantit\u00e9s de la recette : https://bit.ly/4kMEoUh\n\ud83d\udd2a Tout le mat\u00e9riel que j'utilise pour cette recette : https://bit.ly/3ALH4QZ\n\n______________________________________\n\n\ud83d\udece Abonnez-vous pour ne rien louper :\nhttps://www.youtube.com/c/ChefEtchebest/?sub_confirmation=1\n\n_______________________________________\n\n\u2709\ufe0f Si vous rencontrez des difficult\u00e9s dites le moi en commentaire.\nJe vous aiderais et cela aidera les autres personnes qui rencontreront les m\u00eames difficult\u00e9s.\n\n_______________________________________\n\n\ud83d\udcf2. Retrouvez-moi aussi sur :\nMon site      https://www.philippe-etchebest.com\nFacebook    https://www.facebook.com/Chef.Etchebest\nInstagram   https://www.instagram.com/chef.etchebest\nPinterest     https://www.pinterest.fr/chefetchebest/\nTwitter         https://twitter.com/Chef_Etchebest\n\n_______________________________________\n\n\n\u00a9\ufe0f Remerciements \nChef & producteur - Philippe Etchebest https://philippe-etchebest.com/\nCo-producteur - Charles Toulza https://www.charles-toulza.com/\nR\u00e9alisation, Montage, Motion Design - Hugo Delmotte https://hugodelmotte.fr/\nCharg\u00e9e de production - Rachel Cann\nAssistant cuisiner - Lo\u00efc Bazy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73081",
                "likeCount": "2826",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "219"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XKEynv1EMTIvvLSSwXC8ehCNGRk",
            "id": "jYQ1ZhkweLY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T15:02:08Z",
                "channelId": "UCBZiV7nzkE4jzk8uEqhZwqA",
                "title": "Cette Marque A RUIN\u00c9 Sa R\u00e9putation En 1 VID\u00c9O",
                "description": "TEAM OREO OU DELICHOC LA TEAM ???? (Perso en vrai les D\u00e9lichoc c'est quand m\u00eame tr\u00e8s bon)\n\nChaine principale: @SirGibsy \nChaine Fourre-Tout: @FourreToutGibsy \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/sirgibsyyt/\n#anyme",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jYQ1ZhkweLY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jYQ1ZhkweLY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jYQ1ZhkweLY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jYQ1ZhkweLY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jYQ1ZhkweLY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sir Gisby",
                "tags": [
                    "sir gibsy",
                    "sir gisby",
                    "analyse",
                    "anyme",
                    "d\u00e9lichoc"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cette Marque A RUIN\u00c9 Sa R\u00e9putation En 1 VID\u00c9O",
                    "description": "TEAM OREO OU DELICHOC LA TEAM ???? (Perso en vrai les D\u00e9lichoc c'est quand m\u00eame tr\u00e8s bon)\n\nChaine principale: @SirGibsy \nChaine Fourre-Tout: @FourreToutGibsy \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/sirgibsyyt/\n#anyme"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "305903",
                "likeCount": "18303",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1308"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K_mApU3hIOH4D0fg5tKCaxDB5Cs",
            "id": "ZdC5mFHPldg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:05:00Z",
                "channelId": "UCjmJDM5pRKbUlVIzDYYWb6g",
                "title": "Mortal Kombat II | Official Trailer",
                "description": "It's called Mortal Kombat (II).\nMortal Kombat II \u2013 only in theaters and @imax October 24. #MortalKombatMovie #FilmedForIMAX \n\nFrom New Line Cinema comes the latest high-stakes installment in the blockbuster video game franchise in all its brutal glory, Mortal Kombat II.  This time, the fan favorite champions\u2014now joined by Johnny Cage himself\u2014are pitted against one another in the ultimate, no-holds barred, gory battle to defeat the dark rule of Shao Kahn that threatens the very existence of the Earthrealm and its defenders.\n\nKarl Urban stars as Johnny Cage, alongside Adeline Rudolph, Jessica McNamee, Josh Lawson, Ludi Lin, Mehcad Brooks, Tati Gabrielle, Lewis Tan, Damon Herriman, with Chin Han, Tadanobu Asano as Lord Raiden, Joe Taslim as Bi-Han, and Hiroyuki Sanada as Hanzo Hasashi and Scorpion.\n\nDirector Simon McQuoid returns to helm the follow up to his explosive 2021 cinematic adventure, from a screenplay by Jeremy Slater, based on the videogame created by Ed Boon and John Tobias.  The film is produced by Todd Garner, James Wan, Toby Emmerich, E. Bennett Walsh and McQuoid, and executive produced by Michael Clear, Judson Scott, Slater and Lawrence Kasanoff.  \n\nJoining McQuoid behind the camera are director of photography Stephen F. Windon, production designer Yohei Taneda, editor Stuart Levy and costume designer Cappi Ireland, with casting by Rich Delia and music by Benjamin Wallfisch.\n\nNew Line Cinema Presents an Atomic Monster/Broken Road Production, a Fireside Films Production, Mortal Kombat II.  The film will be distributed worldwide by Warner Bros. Pictures, only in theaters and IMAX\u00ae across North America on October 24, 2025, and internationally beginning 22 October 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZdC5mFHPldg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZdC5mFHPldg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZdC5mFHPldg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZdC5mFHPldg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZdC5mFHPldg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros.",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Action",
                    "Adeline Rudolph",
                    "Adventure",
                    "Battle",
                    "Coming Soon",
                    "Damon Herriman",
                    "Fantasy",
                    "Film",
                    "Film Trailer",
                    "Film Warner",
                    "Game",
                    "Hiroyuki Sanada",
                    "Jessica McNamee",
                    "Joe Taslim as Bi-Han",
                    "Josh Lawson",
                    "Karl Urban",
                    "Lewis Tan",
                    "Ludi Lin",
                    "MMA Fighter",
                    "Martial Arts",
                    "Mehcad Brooks",
                    "Mortal Kombat",
                    "Mortal Kombat II",
                    "Movie",
                    "Official Trailer",
                    "Simon McQuoid",
                    "Tadanobu Asano as Lord Raiden",
                    "Tati Gabrielle",
                    "Trailer",
                    "Video Game",
                    "WB",
                    "Warner",
                    "Warner Bros",
                    "Warner Brothers",
                    "Warner Media",
                    "with Chin Han"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Mortal Kombat II | Official Trailer",
                    "description": "It's called Mortal Kombat (II).\nMortal Kombat II \u2013 only in theaters and @imax October 24. #MortalKombatMovie #FilmedForIMAX \n\nFrom New Line Cinema comes the latest high-stakes installment in the blockbuster video game franchise in all its brutal glory, Mortal Kombat II.  This time, the fan favorite champions\u2014now joined by Johnny Cage himself\u2014are pitted against one another in the ultimate, no-holds barred, gory battle to defeat the dark rule of Shao Kahn that threatens the very existence of the Earthrealm and its defenders.\n\nKarl Urban stars as Johnny Cage, alongside Adeline Rudolph, Jessica McNamee, Josh Lawson, Ludi Lin, Mehcad Brooks, Tati Gabrielle, Lewis Tan, Damon Herriman, with Chin Han, Tadanobu Asano as Lord Raiden, Joe Taslim as Bi-Han, and Hiroyuki Sanada as Hanzo Hasashi and Scorpion.\n\nDirector Simon McQuoid returns to helm the follow up to his explosive 2021 cinematic adventure, from a screenplay by Jeremy Slater, based on the videogame created by Ed Boon and John Tobias.  The film is produced by Todd Garner, James Wan, Toby Emmerich, E. Bennett Walsh and McQuoid, and executive produced by Michael Clear, Judson Scott, Slater and Lawrence Kasanoff.  \n\nJoining McQuoid behind the camera are director of photography Stephen F. Windon, production designer Yohei Taneda, editor Stuart Levy and costume designer Cappi Ireland, with casting by Rich Delia and music by Benjamin Wallfisch.\n\nNew Line Cinema Presents an Atomic Monster/Broken Road Production, a Fireside Films Production, Mortal Kombat II.  The film will be distributed worldwide by Warner Bros. Pictures, only in theaters and IMAX\u00ae across North America on October 24, 2025, and internationally beginning 22 October 2025."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10033236",
                "likeCount": "331722",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25797"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bFUFSk1hS0-ijCu6z5NXo2vopbE",
            "id": "0T5Ki-ROZ0s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:00:00Z",
                "channelId": "UCY-_QmcW09PHAImgVnKxU2g",
                "title": "DOIGBY N'EST PAS L\u00c0 DONC ON GAGNE ENFIN ! (Peak)",
                "description": "Doigby n'est pas l\u00e0, donc on peut enfin gravir cette montagne !\nTrouvez votre Crush en t\u00e9l\u00e9chargeant happn juste ici : https://gethap.pn/Af71\nCette vid\u00e9o contient une collaboration commerciale avec happn.\n\ud83d\udc9a Mon \u00e9quipe Esport, les Gentle Mates : https://gentlemates.com\n\ud83d\udc9c Follow mon Twitch pour ne pas rater mon prochain live : https://twitch.tv/squeezie\n\ud83d\udd14 ABONNE-TOI : https://bit.ly/2NLgbSC (au moins 2 best of chaque semaine)\n\ud83c\udfae Retrouve toutes les rediffusions sur ma cha\u00eene Replay : https://bit.ly/3vASgeb\n\ud83d\udd25 T\u00e9l\u00e9charge l'extension Squeezie pour ne rater aucun live : https://extensionsqueezie.fr\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u204d Twitch : https://twitch.tv/squeezie\n\u204d Twitter : https://twitter.com/xSqueeZie\n\u204d Twitter\u00b2 : https://twitter.com/SqueezieTV\n\u204d Discord : https://discord.gg/Squeezie\n\u204d Reddit : https://reddit.com/r/Squeezie\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u2b50 Cha\u00eenes des Participants :\n\n@L0ckl34r \n@CodJordan23 \n\n\u2015\u2015\u2015\n\nMontage vid\u00e9o : @Jellieofficiel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0T5Ki-ROZ0s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0T5Ki-ROZ0s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0T5Ki-ROZ0s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0T5Ki-ROZ0s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0T5Ki-ROZ0s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE GAMING",
                "tags": [
                    "squeezie best of",
                    "squeezie moments marrants",
                    "squeezie compilation"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DOIGBY N'EST PAS L\u00c0 DONC ON GAGNE ENFIN ! (Peak)",
                    "description": "Doigby n'est pas l\u00e0, donc on peut enfin gravir cette montagne !\nTrouvez votre Crush en t\u00e9l\u00e9chargeant happn juste ici : https://gethap.pn/Af71\nCette vid\u00e9o contient une collaboration commerciale avec happn.\n\ud83d\udc9a Mon \u00e9quipe Esport, les Gentle Mates : https://gentlemates.com\n\ud83d\udc9c Follow mon Twitch pour ne pas rater mon prochain live : https://twitch.tv/squeezie\n\ud83d\udd14 ABONNE-TOI : https://bit.ly/2NLgbSC (au moins 2 best of chaque semaine)\n\ud83c\udfae Retrouve toutes les rediffusions sur ma cha\u00eene Replay : https://bit.ly/3vASgeb\n\ud83d\udd25 T\u00e9l\u00e9charge l'extension Squeezie pour ne rater aucun live : https://extensionsqueezie.fr\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u204d Twitch : https://twitch.tv/squeezie\n\u204d Twitter : https://twitter.com/xSqueeZie\n\u204d Twitter\u00b2 : https://twitter.com/SqueezieTV\n\u204d Discord : https://discord.gg/Squeezie\n\u204d Reddit : https://reddit.com/r/Squeezie\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u2b50 Cha\u00eenes des Participants :\n\n@L0ckl34r \n@CodJordan23 \n\n\u2015\u2015\u2015\n\nMontage vid\u00e9o : @Jellieofficiel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "295686",
                "likeCount": "16784",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "127"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XUmLK1up175JPE72yXHWPLpGmfg",
            "id": "pohQezw8VRw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T04:00:04Z",
                "channelId": "UCV4UK9LNNLViFP4qZA_Wmfw",
                "title": "Yeat & BNYX\u00ae - IM YEAT (Real Lyfe Shit)",
                "description": "STREAM: https://yeat.lnk.to/imyeat\n\nDirected, Shot, + Edited by: @alexedep @dumbdays\n\nProduced by: Zack Bia\n\nTitle: @vastnss \n\nEnd Title Animation: RCY\n\nColor: @braxtonapana\n\nLondon Production Team:\n@klevisok & @nottekin\n\nAdditional Show Footage:\n@acrey.media @schwarzer_russe\n@freeg1_ & @sshootas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pohQezw8VRw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pohQezw8VRw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pohQezw8VRw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pohQezw8VRw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Yeat Music",
                "tags": [
                    "yeat",
                    "bnyx",
                    "im yeat",
                    "flawless",
                    "talk",
                    "lyfe",
                    "afterlyfe"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yeat & BNYX\u00ae - IM YEAT (Real Lyfe Shit)",
                    "description": "STREAM: https://yeat.lnk.to/imyeat\n\nDirected, Shot, + Edited by: @alexedep @dumbdays\n\nProduced by: Zack Bia\n\nTitle: @vastnss \n\nEnd Title Animation: RCY\n\nColor: @braxtonapana\n\nLondon Production Team:\n@klevisok & @nottekin\n\nAdditional Show Footage:\n@acrey.media @schwarzer_russe\n@freeg1_ & @sshootas"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "693540",
                "likeCount": "67123",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4563"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i3-cegQ53fB4-YIttf1m8ZDIRW4",
            "id": "NczlxX36-9Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T16:00:43Z",
                "channelId": "UCl0u_YK8kwwZanklN6W-3tg",
                "title": "Pendant sept ans, la voisine de Meriem s'est introduite chez elle pour lui voler des affaires - CCA",
                "description": "Retrouvez les int\u00e9grales de l\u2019\u00e9mission sur FranceTV : https://www.france.tv/france-2/ca-commence-aujourd-hui/\n\nOn a tous un ou une meilleure amie, \u00e0 qui on confie nos soucis et nos secrets... On a tous une amie \u00e0 qui on a, un jour, laiss\u00e9 nos cl\u00e9s, pour partir en vacances l\u2019esprit tranquille. Alors imaginez que celui ou celle en qui vous avez totalement confiance vous trahisse, flirte avec votre mari, fasse un double de vos cl\u00e9s pour vous voler ? Et bien, c\u2019est arriv\u00e9 \u00e0 nos invit\u00e9es...\n\n\u00ab Trahison, mensonges : leur amiti\u00e9 a \u00e9t\u00e9 bris\u00e9e \u00bb diffus\u00e9e le 15/10/2018 \u00e0 13h55 sur France 2.\n\nTous les jours, Faustine Bollaert accueille sur le plateau de \u00ab \u00c7a commence aujourd'hui \u00bb des hommes et des femmes qui \u00e9voquent des \u00e9v\u00e9nements marquants de leur existence.\n\n\ud83d\udcda \u00c7a commence aujourd\u2019hui c\u2019est aussi en livre : https://www.harpercollins.fr/products/ca-commence-aujourdhui\n\nRetrouvez l'\u00e9mission sur les r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://instagram.com/cacommenceauj/\nFacebook : http://bit.ly/FbCCA\nPodcast : https://audmns.com/xmVhDRt\nSnapchat : https://bit.ly/CCA-Snapchat\nTikTok : https://www.tiktok.com/@cacommenceauj\nTwitter : https://twitter.com/CaCommenceAu\nNotre playlist Spotify : https://spoti.fi/3pUH5cp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NczlxX36-9Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NczlxX36-9Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NczlxX36-9Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NczlxX36-9Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NczlxX36-9Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c7a commence aujourd'hui - France T\u00e9l\u00e9visions",
                "tags": [
                    "\u00e7a commence aujourd'hui",
                    "faustine bollaert",
                    "france 2",
                    "france t\u00e9l\u00e9visions",
                    "t\u00e9moignage",
                    "destin",
                    "\u00e9mission de t\u00e9l\u00e9vision",
                    "r\u00e9servoir prod",
                    "CCA",
                    "sa commence aujourd'hui",
                    "\u00e7a commance aujourd'hui",
                    "justine bollaert",
                    "faustine bollart",
                    "faustine bollert"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Pendant sept ans, la voisine de Meriem s'est introduite chez elle pour lui voler des affaires - CCA",
                    "description": "Retrouvez les int\u00e9grales de l\u2019\u00e9mission sur FranceTV : https://www.france.tv/france-2/ca-commence-aujourd-hui/\n\nOn a tous un ou une meilleure amie, \u00e0 qui on confie nos soucis et nos secrets... On a tous une amie \u00e0 qui on a, un jour, laiss\u00e9 nos cl\u00e9s, pour partir en vacances l\u2019esprit tranquille. Alors imaginez que celui ou celle en qui vous avez totalement confiance vous trahisse, flirte avec votre mari, fasse un double de vos cl\u00e9s pour vous voler ? Et bien, c\u2019est arriv\u00e9 \u00e0 nos invit\u00e9es...\n\n\u00ab Trahison, mensonges : leur amiti\u00e9 a \u00e9t\u00e9 bris\u00e9e \u00bb diffus\u00e9e le 15/10/2018 \u00e0 13h55 sur France 2.\n\nTous les jours, Faustine Bollaert accueille sur le plateau de \u00ab \u00c7a commence aujourd'hui \u00bb des hommes et des femmes qui \u00e9voquent des \u00e9v\u00e9nements marquants de leur existence.\n\n\ud83d\udcda \u00c7a commence aujourd\u2019hui c\u2019est aussi en livre : https://www.harpercollins.fr/products/ca-commence-aujourdhui\n\nRetrouvez l'\u00e9mission sur les r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://instagram.com/cacommenceauj/\nFacebook : http://bit.ly/FbCCA\nPodcast : https://audmns.com/xmVhDRt\nSnapchat : https://bit.ly/CCA-Snapchat\nTikTok : https://www.tiktok.com/@cacommenceauj\nTwitter : https://twitter.com/CaCommenceAu\nNotre playlist Spotify : https://spoti.fi/3pUH5cp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "392368",
                "likeCount": "1333",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "241"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3X45jeNJXUB2d9MHtFGILP4gOiI",
            "id": "aG7hyKoMpz4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T16:28:29Z",
                "channelId": "UC_446tDNo7UckPX78hM0Nlg",
                "title": "Le CRASH du CONCORDE (son histoire)",
                "description": "Saily \u27a1\ufe0f https://saily.com/neoxi3\n3\u202f$ offerts sur Saily avec le code NEOXI3 dans l\u2019onglet \u00ab\u202fCr\u00e9dits\u202f \u00bb de l\u2019app\n\nLe Concorde, c\u2019\u00e9tait l\u2019avion de tous les records : plus rapide que le son, il faisait Paris-New York en 3h30\nMais derri\u00e8re ce bijou de technologie se cache une histoire complexe, marqu\u00e9e par un crash tragique qui a tout chang\u00e9\nDans cette vid\u00e9o, on revient sur toute son histoire, de sa cr\u00e9ation \u00e0 sa fin brutale\n\nME SUIVRE \ud83d\udcaa\nMon podcast sur Spotify \ud83c\udf99\ufe0f : https://shorturl.at/W9xmj\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene secondaire:  https://www.youtube.com/@neoxouille \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nCR\u00c9DITS \ud83d\udcd6\nPr\u00e9sent\u00e9 par Neoxi\nMontage par Rapha\u00ebl.H\n\u00c9crit par Marine.C\nMiniature par Pablo\n\n\ud83d\udce9 Pour toutes demandes commerciales : neoxipro@outlook.fr\n\n\u00a9 NEOXI / 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aG7hyKoMpz4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aG7hyKoMpz4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aG7hyKoMpz4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aG7hyKoMpz4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aG7hyKoMpz4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neoxi",
                "tags": [
                    "neoxi",
                    "mythes l\u00e9gendes",
                    "histoire",
                    "catastrophe",
                    "enqu\u00eate",
                    "criminelle"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Le CRASH du CONCORDE (son histoire)",
                    "description": "Saily \u27a1\ufe0f https://saily.com/neoxi3\n3\u202f$ offerts sur Saily avec le code NEOXI3 dans l\u2019onglet \u00ab\u202fCr\u00e9dits\u202f \u00bb de l\u2019app\n\nLe Concorde, c\u2019\u00e9tait l\u2019avion de tous les records : plus rapide que le son, il faisait Paris-New York en 3h30\nMais derri\u00e8re ce bijou de technologie se cache une histoire complexe, marqu\u00e9e par un crash tragique qui a tout chang\u00e9\nDans cette vid\u00e9o, on revient sur toute son histoire, de sa cr\u00e9ation \u00e0 sa fin brutale\n\nME SUIVRE \ud83d\udcaa\nMon podcast sur Spotify \ud83c\udf99\ufe0f : https://shorturl.at/W9xmj\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene secondaire:  https://www.youtube.com/@neoxouille \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nCR\u00c9DITS \ud83d\udcd6\nPr\u00e9sent\u00e9 par Neoxi\nMontage par Rapha\u00ebl.H\n\u00c9crit par Marine.C\nMiniature par Pablo\n\n\ud83d\udce9 Pour toutes demandes commerciales : neoxipro@outlook.fr\n\n\u00a9 NEOXI / 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "200733",
                "likeCount": "11867",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "466"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PUlTJbh_JvB3zQbeqyOfWXBwfjE",
            "id": "PZcivWwnDr8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:39:06Z",
                "channelId": "UCRm-DLbhzojKd10edotYxMg",
                "title": "Tour de France 2025 : le r\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9tape 12",
                "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\u00a0\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\nRetrouvez les meilleurs moments de la douzi\u00e8me \u00e9tape du Tour de France 2025 disput\u00e9e entre Auch et Hautacam. Le duel entre Jonas Vingegaard et Tadej Pogacar a-t-il eu lieu lors de cette premi\u00e8re \u00e9tape pyr\u00e9n\u00e9enne ?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PZcivWwnDr8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PZcivWwnDr8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PZcivWwnDr8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PZcivWwnDr8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PZcivWwnDr8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "France tv sport",
                "tags": [
                    "Auch",
                    "Hautacam",
                    "Pogacar Hautacam",
                    "Pogace attaque",
                    "Tadej Pogacar",
                    "Tour de france",
                    "Tour de france 2025",
                    "etape 12",
                    "resume etape 12"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tour de France 2025 : le r\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9tape 12",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\u00a0\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\nRetrouvez les meilleurs moments de la douzi\u00e8me \u00e9tape du Tour de France 2025 disput\u00e9e entre Auch et Hautacam. Le duel entre Jonas Vingegaard et Tadej Pogacar a-t-il eu lieu lors de cette premi\u00e8re \u00e9tape pyr\u00e9n\u00e9enne ?"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "322293",
                "likeCount": "5094",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "846"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZXDioe9Vtl6LocLP3faRvZlW164",
            "id": "jKRrx90mx_I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T14:04:36Z",
                "channelId": "UC_i8X3p8oZNaik8X513Zn1Q",
                "title": "STRANGER THINGS Saison 5 Bande Annonce VF (2025) Nouvelle",
                "description": "\u2729 Les Films \u00e0 VOIR ?  Ils sont ICI \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PL843D2ED8D80FA673\n\n*STRANGER THINGS Saison 5 Bande Annonce VF (2025) Nouvelle*\n\u00a9 2025 - Netflix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jKRrx90mx_I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jKRrx90mx_I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jKRrx90mx_I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jKRrx90mx_I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jKRrx90mx_I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FilmsActu",
                "tags": [
                    "cinema",
                    "filmsactu",
                    "Bande Annonce",
                    "Film",
                    "2025",
                    "Fran\u00e7ais",
                    "VF",
                    "Stranger Things Saison 5",
                    "Stranger Things Saison 5 Bande Annonce VF",
                    "Stranger Things 5",
                    "nouveau",
                    "nouvelle"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "STRANGER THINGS Saison 5 Bande Annonce VF (2025) Nouvelle",
                    "description": "\u2729 Les Films \u00e0 VOIR ?  Ils sont ICI \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PL843D2ED8D80FA673\n\n*STRANGER THINGS Saison 5 Bande Annonce VF (2025) Nouvelle*\n\u00a9 2025 - Netflix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "209326",
                "likeCount": "6423",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "570"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QCGlwzx9xrCad8qKhDg7L_zQVjI",
            "id": "JX2GkxNT-IQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:00:34Z",
                "channelId": "UCdI8evszfZvyAl2UVCypkTA",
                "title": "Miley Cyrus - Walk of Fame (Official Video) ft. Brittany Howard",
                "description": "Official Video for \u201cWalk of Fame\u201d by Miley Cyrus ft. Brittany Howard\n\nSomething Beautiful - Album Out Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nLyrics:\n\nEvery day\nEvery night it\u2019s all the same\nHungry cries are calling out my name\nYou beg me to stay but I walk away\nEvery time I walk\nIt\u2019s a walk of fame\nWalk away\nYeah\n(Desperation)\n\nEvery time I walk, it\u2019s a walk of fame\n(Fascination)\nYeah, the cars are bright and lighting up my face\n(Captivation)\nEvery day, every night it\u2019s all the same\n(Delusion)\nI walk the concrete like it\u2019s a stage\n\nOoh yeah it\u2019s a walk of fame\nAnd through the tears\nI can see it so clear\nWalk away\nWalk away\n(Yeah, every time I walk, it\u2019s a walk of fame)\nOoh yeah it\u2019s a walk of fame\nAnd through the mirror\nI can see it so clear\nWalk away\nWalk away\n\nEvery night\nLooking for a place to hide\nAnd you could be that somewhere\nIs that alright?\nYeah I could grab my coat and head out towards the train\nBut every time I walk\nIt\u2019s a walk of fame\n\n(Desperation)\nEvery time I walk, it\u2019s a walk of fame\n(Fascination)\nEvery time I walk, it\u2019s a walk of fame\n(Captivation)\nEvery day, every night it\u2019s all the same\n(Delusion)\nI walk the concrete like it\u2019s a stage\n\nOoh yeah it\u2019s a walk of fame\nAnd through the tears\nI can see it so clear\nWalk away\nWalk away\n(Yeah, every time I walk, it\u2019s a walk of fame)\nOoh yeah it\u2019s a walk of fame\n\nAnd through the mirror\nI can see it so clear\nYou walk away\nWalk away\n(Yeah, every time I walk, it\u2019s a walk of fame)\n\nEvery time I walk\nYou start going insane\nBut I walk away\nBut I walk away\nEvery time I walk\nYou start going insane\nBut I walk away\nBut I walk away\nEvery time I walk\nIt\u2019s a walk of fame, yeah yeah\nIt\u2019s a walk of fame\nEvery time I walk\nIt\u2019s a walk of fame\n\nI walk the concrete\nLike it\u2019s a stage\nEvery time I walk\nIt\u2019s a walk of fame\nI walk the concrete\nI walk the concrete\nI walk the concrete\n\nYou\u2019ll live\nforever\nIn our hearts and minds\nAn ageless picture\nA timeless smile\nWe\u2019ll wear it on our T-shirts\nA star buried in the pavement\nEveryone will walk around it, around it\nYou\u2019ll live forever\nYou\u2019ll live\nforever\nYou\u2019ll live\nforever\nYou\u2019ll live\nforever\nYou\u2019ll live\nforever\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #WalkofFame #SomethingBeautiful",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JX2GkxNT-IQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JX2GkxNT-IQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JX2GkxNT-IQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JX2GkxNT-IQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JX2GkxNT-IQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MileyCyrusVEVO",
                "tags": [
                    "Miley Cyrus",
                    "Miley",
                    "Something Beautiful",
                    "Miley Something Beautiful",
                    "New Miley",
                    "Miley Cyrus Album",
                    "Something Beautiful Album",
                    "Miley Trailer",
                    "Miley Visuals",
                    "Miley Film",
                    "Miley Music Video",
                    "Used To Be Young",
                    "Endless Summer Vacation",
                    "Flowers",
                    "can buy myself flowers",
                    "River",
                    "Jaded",
                    "Plastic Hearts",
                    "She Is Coming",
                    "Younger Now",
                    "Miley Cyrus Her Dead Petz",
                    "Bangerz",
                    "Can\u2019t Be Tamed",
                    "The Time Of Our Lives",
                    "Breakout",
                    "Meet Miley Cyrus",
                    "Hannah Montana",
                    "Wrecking Ball",
                    "We Can\u2019t Stop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miley Cyrus - Walk of Fame (Official Video) ft. Brittany Howard",
                    "description": "Official Video for \u201cWalk of Fame\u201d by Miley Cyrus ft. Brittany Howard\n\nSomething Beautiful - Album Out Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nLyrics:\n\nEvery day\nEvery night it\u2019s all the same\nHungry cries are calling out my name\nYou beg me to stay but I walk away\nEvery time I walk\nIt\u2019s a walk of fame\nWalk away\nYeah\n(Desperation)\n\nEvery time I walk, it\u2019s a walk of fame\n(Fascination)\nYeah, the cars are bright and lighting up my face\n(Captivation)\nEvery day, every night it\u2019s all the same\n(Delusion)\nI walk the concrete like it\u2019s a stage\n\nOoh yeah it\u2019s a walk of fame\nAnd through the tears\nI can see it so clear\nWalk away\nWalk away\n(Yeah, every time I walk, it\u2019s a walk of fame)\nOoh yeah it\u2019s a walk of fame\nAnd through the mirror\nI can see it so clear\nWalk away\nWalk away\n\nEvery night\nLooking for a place to hide\nAnd you could be that somewhere\nIs that alright?\nYeah I could grab my coat and head out towards the train\nBut every time I walk\nIt\u2019s a walk of fame\n\n(Desperation)\nEvery time I walk, it\u2019s a walk of fame\n(Fascination)\nEvery time I walk, it\u2019s a walk of fame\n(Captivation)\nEvery day, every night it\u2019s all the same\n(Delusion)\nI walk the concrete like it\u2019s a stage\n\nOoh yeah it\u2019s a walk of fame\nAnd through the tears\nI can see it so clear\nWalk away\nWalk away\n(Yeah, every time I walk, it\u2019s a walk of fame)\nOoh yeah it\u2019s a walk of fame\n\nAnd through the mirror\nI can see it so clear\nYou walk away\nWalk away\n(Yeah, every time I walk, it\u2019s a walk of fame)\n\nEvery time I walk\nYou start going insane\nBut I walk away\nBut I walk away\nEvery time I walk\nYou start going insane\nBut I walk away\nBut I walk away\nEvery time I walk\nIt\u2019s a walk of fame, yeah yeah\nIt\u2019s a walk of fame\nEvery time I walk\nIt\u2019s a walk of fame\n\nI walk the concrete\nLike it\u2019s a stage\nEvery time I walk\nIt\u2019s a walk of fame\nI walk the concrete\nI walk the concrete\nI walk the concrete\n\nYou\u2019ll live\nforever\nIn our hearts and minds\nAn ageless picture\nA timeless smile\nWe\u2019ll wear it on our T-shirts\nA star buried in the pavement\nEveryone will walk around it, around it\nYou\u2019ll live forever\nYou\u2019ll live\nforever\nYou\u2019ll live\nforever\nYou\u2019ll live\nforever\nYou\u2019ll live\nforever\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #WalkofFame #SomethingBeautiful"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1708017",
                "likeCount": "82075",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7065"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5WbPnxGPqEX-T3v72lPXDDlW50U",
            "id": "kpzXThPGapo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T14:30:39Z",
                "channelId": "UCde0cBJrjHbmUio1ZU4LijQ",
                "title": "Base-jump : Risquer sa vie pour se sentir libre - IMMERSION",
                "description": "Pourquoi certains risquent leur vie pour quelques secondes dans le vide ? \ud83e\ude82\ud83c\udde8\ud83c\udded\n\nSauter d\u2019une falaise pour quelques secondes de chute libre, et ressentir une intensit\u00e9 que rien d\u2019autre ne peut \u00e9galer.\n\nDans cet \u00e9pisode d\u2019Immersion, Sacha explore le base jump, un sport aussi fascinant que mortel.\n\n\u00c0 Lauterbrunnen, dans le Valais, ou encore en soufflerie \u00e0 Sion, il suit celles et ceux qui vivent pour l\u2019adr\u00e9naline.\nPr\u00e9paration mentale, v\u00e9rification du matos, m\u00e9t\u00e9o, briefing s\u00e9curit\u00e9\u2026 tout est millim\u00e9tr\u00e9 dans un sport o\u00f9 la moindre erreur peut \u00eatre fatale.\n\nEt pourtant, Sacha ira jusqu\u2019\u00e0 sauter lui-m\u00eame, pour comprendre de l\u2019int\u00e9rieur ce besoin de repousser les limites.\n\n\u26a0\ufe0f Le base jump est un sport extr\u00eamement dangereux.\nSi vous \u00eates tent\u00e9.e.s, formez-vous, entourez-vous de professionnel.le.s, et ne vous lancez jamais sans pr\u00e9paration.\n\n\ud83d\udca5 Tu peux nous suivre sur nos r\u00e9seaux sociaux et sur notre site internet :\n\ud83e\udd16 https://urlgeni.us/facebook/Tataki\n\ud83d\udcf8 https://urlgeni.us/instagram/Tataki\n\ud83c\udfa7 urlgeni.us/spotify/Tataki_musique\n\ud83c\udfbc https://urlgeni.us/tiktok/Tataki\n\ud83c\udfac https://urlgeni.us/Tataki.ch\n\ud83d\udc7b https://urlgeni.us/snapchat/tataki\n\nTu veux passer dans une prochaine vid\u00e9o Tataki ? C'est par ici ! \ud83d\udc47\nhttps://form.typeform.com/to/uWIGFHut?typeform-source=www.tataki.ch\n\nRemerciements :\nMerci \u00e0 Alban, Tanguy, Quentin, Marco, Olivier, Antho, Rodolphe, C\u00e9line de nous avoir fait d\u00e9couvrir leur univers avec autant de bienveillance et de positivit\u00e9.\nMerci \u00e9galement \u00e0 REAL FLY \u00e0 Sion ainsi qu\u2019\u00e0 BUNGY NIOUC. \nCet \u00e9pisode est d\u00e9di\u00e9 \u00e0 Shaun, qui avait tout organis\u00e9 avant de tragiquement d\u00e9c\u00e9der quelques jours avant le tournage.\nToutes nos pens\u00e9es vont \u00e0 sa famille et \u00e0 ses proches. \u2764\ufe0f\u201cIt\u2019s all about sharing.\u201d\n\nChapitres :\n00:00: Le sport le plus dangereux du monde\n01:30: Lauterbrunnen, paradis du basejump\n03:20: Dans la t\u00eate des basejumpers\n06:48: L'adr\u00e9naline du saut\n11:30: Les coulisses du basejump \n20:54: Sacha face \u00e0 sa peur du vide\n24:35: Saut depuis un barrage\n27:26: Initiation aux sensations du vol\n29:20: R\u00e9flexions sur la vie et la mort\n\nCr\u00e9dits :\nPr\u00e9sentation : Sacha Porchet\nR\u00e9alisation & Montage : M\u00e9gane Brulhart \nAide au montage : Antony Siegenthaler\n\u00c9criture & Recherches : M\u00e9gane Brulhart & Sacha Porchet\nStrat\u00e9gie digitale & communication : C\u00e9zanne Trummer\nMiniature : by_amx\n\nTitres :\nBase-jump : Risquer sa vie pour se sentir libre - IMMERSION\nBase-jump, le sport le plus dangereux de la plan\u00e8te - IMMERSION \nBase-jump : L\u2019immersion dans le sport le plus extr\u00eame de la plan\u00e8te - IMMERSION",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpzXThPGapo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpzXThPGapo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpzXThPGapo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpzXThPGapo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpzXThPGapo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tataki",
                "tags": [
                    "Tataki",
                    "base jump",
                    "basejump",
                    "base jump suisse",
                    "base jump Lauterbrunnen",
                    "saut en parachute",
                    "saut extr\u00eame",
                    "sport extr\u00eame",
                    "chute libre",
                    "wingsuit",
                    "parachute",
                    "saut falaise",
                    "sport \u00e0 risque",
                    "sport dangereux",
                    "adrenaline sport",
                    "extreme sport",
                    "rapport \u00e0 la mort",
                    "qu\u00eate de sens",
                    "adr\u00e9naline",
                    "d\u00e9passement de soi",
                    "addiction au danger",
                    "Lauterbrunnen",
                    "montagnes suisses",
                    "sport suisse",
                    "communaut\u00e9 base jump",
                    "immersion",
                    "immersion tataki",
                    "immersion sacha",
                    "sport extr\u00eame youtube",
                    "base jump documentaire"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Base-jump : Risquer sa vie pour se sentir libre - IMMERSION",
                    "description": "Pourquoi certains risquent leur vie pour quelques secondes dans le vide ? \ud83e\ude82\ud83c\udde8\ud83c\udded\n\nSauter d\u2019une falaise pour quelques secondes de chute libre, et ressentir une intensit\u00e9 que rien d\u2019autre ne peut \u00e9galer.\n\nDans cet \u00e9pisode d\u2019Immersion, Sacha explore le base jump, un sport aussi fascinant que mortel.\n\n\u00c0 Lauterbrunnen, dans le Valais, ou encore en soufflerie \u00e0 Sion, il suit celles et ceux qui vivent pour l\u2019adr\u00e9naline.\nPr\u00e9paration mentale, v\u00e9rification du matos, m\u00e9t\u00e9o, briefing s\u00e9curit\u00e9\u2026 tout est millim\u00e9tr\u00e9 dans un sport o\u00f9 la moindre erreur peut \u00eatre fatale.\n\nEt pourtant, Sacha ira jusqu\u2019\u00e0 sauter lui-m\u00eame, pour comprendre de l\u2019int\u00e9rieur ce besoin de repousser les limites.\n\n\u26a0\ufe0f Le base jump est un sport extr\u00eamement dangereux.\nSi vous \u00eates tent\u00e9.e.s, formez-vous, entourez-vous de professionnel.le.s, et ne vous lancez jamais sans pr\u00e9paration.\n\n\ud83d\udca5 Tu peux nous suivre sur nos r\u00e9seaux sociaux et sur notre site internet :\n\ud83e\udd16 https://urlgeni.us/facebook/Tataki\n\ud83d\udcf8 https://urlgeni.us/instagram/Tataki\n\ud83c\udfa7 urlgeni.us/spotify/Tataki_musique\n\ud83c\udfbc https://urlgeni.us/tiktok/Tataki\n\ud83c\udfac https://urlgeni.us/Tataki.ch\n\ud83d\udc7b https://urlgeni.us/snapchat/tataki\n\nTu veux passer dans une prochaine vid\u00e9o Tataki ? C'est par ici ! \ud83d\udc47\nhttps://form.typeform.com/to/uWIGFHut?typeform-source=www.tataki.ch\n\nRemerciements :\nMerci \u00e0 Alban, Tanguy, Quentin, Marco, Olivier, Antho, Rodolphe, C\u00e9line de nous avoir fait d\u00e9couvrir leur univers avec autant de bienveillance et de positivit\u00e9.\nMerci \u00e9galement \u00e0 REAL FLY \u00e0 Sion ainsi qu\u2019\u00e0 BUNGY NIOUC. \nCet \u00e9pisode est d\u00e9di\u00e9 \u00e0 Shaun, qui avait tout organis\u00e9 avant de tragiquement d\u00e9c\u00e9der quelques jours avant le tournage.\nToutes nos pens\u00e9es vont \u00e0 sa famille et \u00e0 ses proches. \u2764\ufe0f\u201cIt\u2019s all about sharing.\u201d\n\nChapitres :\n00:00: Le sport le plus dangereux du monde\n01:30: Lauterbrunnen, paradis du basejump\n03:20: Dans la t\u00eate des basejumpers\n06:48: L'adr\u00e9naline du saut\n11:30: Les coulisses du basejump \n20:54: Sacha face \u00e0 sa peur du vide\n24:35: Saut depuis un barrage\n27:26: Initiation aux sensations du vol\n29:20: R\u00e9flexions sur la vie et la mort\n\nCr\u00e9dits :\nPr\u00e9sentation : Sacha Porchet\nR\u00e9alisation & Montage : M\u00e9gane Brulhart \nAide au montage : Antony Siegenthaler\n\u00c9criture & Recherches : M\u00e9gane Brulhart & Sacha Porchet\nStrat\u00e9gie digitale & communication : C\u00e9zanne Trummer\nMiniature : by_amx\n\nTitres :\nBase-jump : Risquer sa vie pour se sentir libre - IMMERSION\nBase-jump, le sport le plus dangereux de la plan\u00e8te - IMMERSION \nBase-jump : L\u2019immersion dans le sport le plus extr\u00eame de la plan\u00e8te - IMMERSION"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66372",
                "likeCount": "5339",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "213"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iIR9hnL1rROlI09zjTuEtg9GmwY",
            "id": "vz-_ZtUh8P4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T04:00:07Z",
                "channelId": "UCJS0K01yC8BmQtSuRdqqo3w",
                "title": "Jackson Wang - Made Me a Man (Official Music Video)",
                "description": "MAGICMAN 2 Out Now: https://TEAMWANG.lnk.to/MAGICMAN2 \n\nFollow Jackson Wang\nInstagram: https://TEAMWANG.lnk.to/JacksonWangIG \nTikTok: https://TEAMWANG.lnk.to/JacksonWangTT \nTwitter/X: https://TEAMWANG.lnk.to/JacksonWangTW \nFacebook: https://TEAMWANG.lnk.to/JacksonWangFB \nYouTube: http://TEAMWANG.lnk.to/YouTube \nWeibo: http://weibo.com/jacksonwangG7 \n\nFollow TEAM WANG records \nInstagram: http://smarturl.it/TEAMWANGIG \nTwitter: http://smartURL.it/TEAMWANGTW \nYouTube: http://smarturl.it/TEAMWANGYT \n\nCREDITS:\nWritten By: Jackson Wang\nDirector: Mamesjao\nExecutive Creative Director: Jackson Wang\nExecutive Producer: Rox, Peter Yoon\nProducer: Peng Liang\nLine Producer: Ronie\nDirector of Photography: Bei Er\nSteadicam Photographer:Yu Zhang\n\n1st Assistant Camera: Yuke Jiao\nGaffer: Kang Wang\nBest Boy Electric: Kun Liu\nArt Director: LuTou\nSet Decorator: Alley\nProps Master: Liang Liu\nDIT: Yu Hang\n\nPost Production: SiYu Chen\nEditor: YaCheng Guo\nColorist: Guangyao\nCG & VFX: LiPing Jiang\nPhotographer: Dai Xiaoyi\nBTS Photographer: Taotao Li\nProduction Company: Couch Potato\n\nTEAM WANG records:\nCEO: Jackson Wang\nPresident: Choi Yi Kwan\nChief Creative Officer: Peter Yoon\nMarketing Director: Dinos Yuan\nProject Coordinator: Peggy Chen\nHair Artist: Han Lee\nMake-Up Artist: Hayeon Lee\n\n#JACKSONWANG #MAGICMAN2 #MadeMeaMan #TEAMWANG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vz-_ZtUh8P4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vz-_ZtUh8P4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vz-_ZtUh8P4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vz-_ZtUh8P4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vz-_ZtUh8P4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jackson Wang",
                "tags": [
                    "jackson wang",
                    "team wang",
                    "88rising",
                    "got7",
                    "mirrors",
                    "magic man",
                    "magicman2"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jackson Wang - Made Me a Man (Official Music Video)",
                    "description": "MAGICMAN 2 Out Now: https://TEAMWANG.lnk.to/MAGICMAN2 \n\nFollow Jackson Wang\nInstagram: https://TEAMWANG.lnk.to/JacksonWangIG \nTikTok: https://TEAMWANG.lnk.to/JacksonWangTT \nTwitter/X: https://TEAMWANG.lnk.to/JacksonWangTW \nFacebook: https://TEAMWANG.lnk.to/JacksonWangFB \nYouTube: http://TEAMWANG.lnk.to/YouTube \nWeibo: http://weibo.com/jacksonwangG7 \n\nFollow TEAM WANG records \nInstagram: http://smarturl.it/TEAMWANGIG \nTwitter: http://smartURL.it/TEAMWANGTW \nYouTube: http://smarturl.it/TEAMWANGYT \n\nCREDITS:\nWritten By: Jackson Wang\nDirector: Mamesjao\nExecutive Creative Director: Jackson Wang\nExecutive Producer: Rox, Peter Yoon\nProducer: Peng Liang\nLine Producer: Ronie\nDirector of Photography: Bei Er\nSteadicam Photographer:Yu Zhang\n\n1st Assistant Camera: Yuke Jiao\nGaffer: Kang Wang\nBest Boy Electric: Kun Liu\nArt Director: LuTou\nSet Decorator: Alley\nProps Master: Liang Liu\nDIT: Yu Hang\n\nPost Production: SiYu Chen\nEditor: YaCheng Guo\nColorist: Guangyao\nCG & VFX: LiPing Jiang\nPhotographer: Dai Xiaoyi\nBTS Photographer: Taotao Li\nProduction Company: Couch Potato\n\nTEAM WANG records:\nCEO: Jackson Wang\nPresident: Choi Yi Kwan\nChief Creative Officer: Peter Yoon\nMarketing Director: Dinos Yuan\nProject Coordinator: Peggy Chen\nHair Artist: Han Lee\nMake-Up Artist: Hayeon Lee\n\n#JACKSONWANG #MAGICMAN2 #MadeMeaMan #TEAMWANG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3275288",
                "likeCount": "120198",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9965"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OcK5WlJh9ETVz_e_KiY93C23dEg",
            "id": "-cwjzmsrVV0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T14:58:06Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "On s\u2019ach\u00e8te des fringues et avec le recul on est toujours aussi nuls en style !",
                "description": "Bon on a fait notre shopping pour l\u2019ann\u00e9e au moins l\u00e0 ! \nQu\u2019est-ce que vous pensez de notre nouveau style et de nos achats ?\n\nPensez \u00e0 prendre de la seconde main ;)\n\nPs : ils ont jamais de XL \u00e7a rend fou !\n\n\nChef OPV - Augustin Bayle\nOPV - Elyon\nChef OPS - Martin Bonami\nMaquillage - Victoire Lienart\nR\u00e9gisseur adjoint - Matt\u00e9o Potel\n\nMontage - Billerdene\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\nRemerciements :\nCitadium Havre Caumartin et Kiliwatch pour leur accueil\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-cwjzmsrVV0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-cwjzmsrVV0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-cwjzmsrVV0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-cwjzmsrVV0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-cwjzmsrVV0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On s\u2019ach\u00e8te des fringues et avec le recul on est toujours aussi nuls en style !",
                    "description": "Bon on a fait notre shopping pour l\u2019ann\u00e9e au moins l\u00e0 ! \nQu\u2019est-ce que vous pensez de notre nouveau style et de nos achats ?\n\nPensez \u00e0 prendre de la seconde main ;)\n\nPs : ils ont jamais de XL \u00e7a rend fou !\n\n\nChef OPV - Augustin Bayle\nOPV - Elyon\nChef OPS - Martin Bonami\nMaquillage - Victoire Lienart\nR\u00e9gisseur adjoint - Matt\u00e9o Potel\n\nMontage - Billerdene\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\nRemerciements :\nCitadium Havre Caumartin et Kiliwatch pour leur accueil\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "947441",
                "likeCount": "47805",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "891"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jut5rIE1jZ8qUlBUemWt0j7xTzg",
            "id": "PHNV4In3mq4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:43:18Z",
                "channelId": "UCrzDtXyuSBch2u_31JJj-Dw",
                "title": "Le PSG ANNONCE sa premi\u00e8re recrue, Xavi Simons veut REVENIR dans son ancien club | JT Foot Mercato",
                "description": "Au programme de ce JT Foot Mercato : le mercato de Manchester United s\u2019emballe, le Bar\u00e7a a rencontr\u00e9 les agents de Xavi Simons et les officiels du jour.\n\n00:00 Un club anglais menace l\u2019OM dans le dossier Paix\u00e3o\n01:13 Les grandes annonces de Monaco sur les retours Pogba et Fati\n01:57 l\u2019AS Saint-Etienne s\u2019agite dans tous les sens ! \n03:13 Accord entre Liverpool et Hugo Ekitike\n04:09 Chelsea veut encore recruter un attaquant !\n04:38 \u00e7a s'emballe \u00e0 Manchester United ! \n05:46 Le Bar\u00e7a sous pression dans le dossier Dumfries\n06:27 Le clan de Xavi Simons a eu une r\u00e9union avec Deco \n06:54 \u00e7a ne va pas fort pour Vitor Roque \n07:46 L\u2019Arabie saoudite prend une mesure radicale pour le mercato !\n08:25 Les officiels du jour \n10:45 L'image du jour\n\nAu programme de ce JT Foot Mercato : le mercato de Manchester United s\u2019emballe, le Bar\u00e7a a rencontr\u00e9 les agents de Xavi Simons et les officiels du jour.\n\nPour ne plus rien manquer des nouvelles vid\u00e9os Foot Mercato : \nAbonne-toi ! \u25ba http://www.youtube.com/c/mercato?sub_confirmation=1\n\nPour ne rien manquer de nos d\u00e9briefs d'apr\u00e8s-match sur Youtube, abonne-toi juste ici : https://www.youtube.com/@mercato/streams\nEt retrouvez les meilleurs moments de l'\u00e9mission sur notre nouvelle cha\u00eene, Foot Mercato Replay : https://www.youtube.com/@footmercatoreplay\n\nNotre site Internet \u25ba www.footmercato.net\n\n#TeamFootMercato",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PHNV4In3mq4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PHNV4In3mq4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PHNV4In3mq4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PHNV4In3mq4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PHNV4In3mq4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Foot Mercato",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "foot mercato",
                    "info mercato",
                    "info transfert",
                    "footmercato",
                    "psg",
                    "renato Marin",
                    "renato Marin PSG",
                    "Xavi Simons",
                    "Xavi Simons Bar\u00e7a",
                    "Xavi Simons RB Leipzig",
                    "Pogba",
                    "Pogba As Monaco",
                    "AS Monaco Ansu Fati",
                    "Igor Paixao",
                    "Igor Paixao Feyenoord",
                    "Igor Paixao OM",
                    "ASSE",
                    "ASSE Stassin",
                    "Liverpool",
                    "Alexander Isak",
                    "Isak",
                    "Isak Newcastle",
                    "Ekitike",
                    "Ekitike Francfort",
                    "Bar\u00e7a",
                    "FC barcelone",
                    "Lamine Yamal",
                    "Dumfries",
                    "Morgan Rogers",
                    "Antony",
                    "Sancho",
                    "Vitor Roque",
                    "Manchester United",
                    "Aubameyang"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le PSG ANNONCE sa premi\u00e8re recrue, Xavi Simons veut REVENIR dans son ancien club | JT Foot Mercato",
                    "description": "Au programme de ce JT Foot Mercato : le mercato de Manchester United s\u2019emballe, le Bar\u00e7a a rencontr\u00e9 les agents de Xavi Simons et les officiels du jour.\n\n00:00 Un club anglais menace l\u2019OM dans le dossier Paix\u00e3o\n01:13 Les grandes annonces de Monaco sur les retours Pogba et Fati\n01:57 l\u2019AS Saint-Etienne s\u2019agite dans tous les sens ! \n03:13 Accord entre Liverpool et Hugo Ekitike\n04:09 Chelsea veut encore recruter un attaquant !\n04:38 \u00e7a s'emballe \u00e0 Manchester United ! \n05:46 Le Bar\u00e7a sous pression dans le dossier Dumfries\n06:27 Le clan de Xavi Simons a eu une r\u00e9union avec Deco \n06:54 \u00e7a ne va pas fort pour Vitor Roque \n07:46 L\u2019Arabie saoudite prend une mesure radicale pour le mercato !\n08:25 Les officiels du jour \n10:45 L'image du jour\n\nAu programme de ce JT Foot Mercato : le mercato de Manchester United s\u2019emballe, le Bar\u00e7a a rencontr\u00e9 les agents de Xavi Simons et les officiels du jour.\n\nPour ne plus rien manquer des nouvelles vid\u00e9os Foot Mercato : \nAbonne-toi ! \u25ba http://www.youtube.com/c/mercato?sub_confirmation=1\n\nPour ne rien manquer de nos d\u00e9briefs d'apr\u00e8s-match sur Youtube, abonne-toi juste ici : https://www.youtube.com/@mercato/streams\nEt retrouvez les meilleurs moments de l'\u00e9mission sur notre nouvelle cha\u00eene, Foot Mercato Replay : https://www.youtube.com/@footmercatoreplay\n\nNotre site Internet \u25ba www.footmercato.net\n\n#TeamFootMercato"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "249030",
                "likeCount": "7181",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "141"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XhwBFlHA701PS8XWTdwkgtAKrdc",
            "id": "prPceLbMcUU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T08:01:03Z",
                "channelId": "UCiijqLSqhWprXjsLWCWtRGg",
                "title": "Les PREMI\u00c8RES INFOS sur le MODE CARRI\u00c8RE de FC 26 !",
                "description": "Dans cette vid\u00e9o, on va parler du trailer et des premi\u00e8res infos sur le mode carri\u00e8re de FC 26 ! \n\n\u26a1 Abonne-toi pour d'autres vid\u00e9os sur EA SPORTS FC 25 et active la cloche pour ne rien rater !\n\n\u26a1 Lien du trailer : https://www.youtube.com/watch?v=TSi0iJYSQ24&pp=ygUNdHJhaWxlciBmYyAyNg%3D%3D\n\n\u2611\ufe0f Instagram : http://instagram.com/ilmaestrofifa\n\u2611\ufe0f Tiktok : https://www.tiktok.com/@maestro_yt\n\u2611\ufe0f Discord : https://discord.gg/maestro-608332252144861199\n\u2611\ufe0f Twitter/X : https://twitter.com/ilmaestrofifa\n\n\ud83d\udc41\ufe0f Mon mat\u00e9riel pour cr\u00e9er mes vid\u00e9os :\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Mon micro : https://amzn.to/2MggsdQ\n\ud83d\udcf9 Le boitier permettant d'enregistrer mes jeux : https://amzn.to/356kLAL\n\ud83d\udcfd\ufe0f Ma cam\u00e9ra : https://amzn.to/31LIm82\n\n\ud83c\udfb5 Music provided by Rujay.\nInstrumentals: \"I Don't Know\" by MAKDOUBLE / \"God Knows\" by Mandalaz / \"Nasty\" by Simonsayz\nChannel:  https://www.youtube.com/@Rujay\n\n#fc26  #maestro #carri\u00e8re\n\n00:00 Introduction\n00:12 Focus gameplay pour FC 26\n00:50 Premi\u00e8res infos sur la carri\u00e8re\n05:00 Les rumeurs sur les licences\n08:53 Et la Coupe du Monde 2026 ?\n09:37 Pas d'open world pour FC 26...\n10:47 Conclusion\n\nLes PREMI\u00c8RES INFOS sur le MODE CARRI\u00c8RE de FC 26,fc 26 carri\u00e8re,fc 26 mode carri\u00e8re,fc 26 trailer,fc 26,fc 26 nouveaut\u00e9s,fc 26 infos,fc 26 carri\u00e8re manager,fc 26 nouveaut\u00e9s carri\u00e8re,fc 26 infos carri\u00e8re,fc 26 maestro,fc 26 news carri\u00e8re,fc 26 carri\u00e8re nouveaut\u00e9s,fc 26 carri\u00e8re joueur,fc 26 gameplay,toutes les nouveaut\u00e9s fc 26,premi\u00e8res infos fc 26,rumeurs fc 26,licences fc 26,fc 26 ibrahimovic,fc 26 carri\u00e8re infos,fc 26 beta,fifa 26,ea fc 26,fc26",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/prPceLbMcUU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/prPceLbMcUU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/prPceLbMcUU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/prPceLbMcUU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/prPceLbMcUU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maestro",
                "tags": [
                    "Les PREMI\u00c8RES INFOS sur le MODE CARRI\u00c8RE de FC 26",
                    "fc 26 carri\u00e8re",
                    "fc 26 mode carri\u00e8re",
                    "fc 26 trailer",
                    "fc 26",
                    "fc 26 nouveaut\u00e9s",
                    "fc 26 infos",
                    "fc 26 carri\u00e8re manager",
                    "fc 26 nouveaut\u00e9s carri\u00e8re",
                    "fc 26 infos carri\u00e8re",
                    "fc 26 maestro",
                    "fc 26 news carri\u00e8re",
                    "fc 26 carri\u00e8re nouveaut\u00e9s",
                    "fc 26 carri\u00e8re joueur",
                    "fc 26 gameplay",
                    "toutes les nouveaut\u00e9s fc 26",
                    "premi\u00e8res infos fc 26",
                    "rumeurs fc 26",
                    "licences fc 26",
                    "fc 26 ibrahimovic",
                    "fc 26 carri\u00e8re infos",
                    "fc 26 beta",
                    "fifa 26",
                    "ea fc 26",
                    "fc26"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Les PREMI\u00c8RES INFOS sur le MODE CARRI\u00c8RE de FC 26 !",
                    "description": "Dans cette vid\u00e9o, on va parler du trailer et des premi\u00e8res infos sur le mode carri\u00e8re de FC 26 ! \n\n\u26a1 Abonne-toi pour d'autres vid\u00e9os sur EA SPORTS FC 25 et active la cloche pour ne rien rater !\n\n\u26a1 Lien du trailer : https://www.youtube.com/watch?v=TSi0iJYSQ24&pp=ygUNdHJhaWxlciBmYyAyNg%3D%3D\n\n\u2611\ufe0f Instagram : http://instagram.com/ilmaestrofifa\n\u2611\ufe0f Tiktok : https://www.tiktok.com/@maestro_yt\n\u2611\ufe0f Discord : https://discord.gg/maestro-608332252144861199\n\u2611\ufe0f Twitter/X : https://twitter.com/ilmaestrofifa\n\n\ud83d\udc41\ufe0f Mon mat\u00e9riel pour cr\u00e9er mes vid\u00e9os :\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Mon micro : https://amzn.to/2MggsdQ\n\ud83d\udcf9 Le boitier permettant d'enregistrer mes jeux : https://amzn.to/356kLAL\n\ud83d\udcfd\ufe0f Ma cam\u00e9ra : https://amzn.to/31LIm82\n\n\ud83c\udfb5 Music provided by Rujay.\nInstrumentals: \"I Don't Know\" by MAKDOUBLE / \"God Knows\" by Mandalaz / \"Nasty\" by Simonsayz\nChannel:  https://www.youtube.com/@Rujay\n\n#fc26  #maestro #carri\u00e8re\n\n00:00 Introduction\n00:12 Focus gameplay pour FC 26\n00:50 Premi\u00e8res infos sur la carri\u00e8re\n05:00 Les rumeurs sur les licences\n08:53 Et la Coupe du Monde 2026 ?\n09:37 Pas d'open world pour FC 26...\n10:47 Conclusion\n\nLes PREMI\u00c8RES INFOS sur le MODE CARRI\u00c8RE de FC 26,fc 26 carri\u00e8re,fc 26 mode carri\u00e8re,fc 26 trailer,fc 26,fc 26 nouveaut\u00e9s,fc 26 infos,fc 26 carri\u00e8re manager,fc 26 nouveaut\u00e9s carri\u00e8re,fc 26 infos carri\u00e8re,fc 26 maestro,fc 26 news carri\u00e8re,fc 26 carri\u00e8re nouveaut\u00e9s,fc 26 carri\u00e8re joueur,fc 26 gameplay,toutes les nouveaut\u00e9s fc 26,premi\u00e8res infos fc 26,rumeurs fc 26,licences fc 26,fc 26 ibrahimovic,fc 26 carri\u00e8re infos,fc 26 beta,fifa 26,ea fc 26,fc26"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81061",
                "likeCount": "3568",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "245"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_j8AKLcvZZBrTnNdn8WQUM9_QzQ",
            "id": "R4rPy_F2tvc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T15:30:17Z",
                "channelId": "UCC_r3spMB5i5QKgtdNVO0OQ",
                "title": "Concours de plats 2025 : Ils ont plong\u00e9 pour souffrir",
                "description": "Profitez de 60% de r\u00e9duction sur l\u2019offre D\u00e9couverte de Japhy + 1 GPS Tractive offert avec le code PIERRE\nhttps://japhy.fr/home/japhy-x-tractive?code_promo=PIERRE&utm_source=Influence&utm_medium=cpc&utm_campaign=Pierre\n\nMerci \u00e0 mon Ben, mon Kemar, ma Jordie et mon Mehdi.\n\nAuvergne-Rh\u00f4ne-Alpes : https://www.instagram.com/ladislas.ptchn\nBourgogne Franche Comt\u00e9 : https://www.instagram.com/just_kalii\nBretagne : https://www.instagram.com/alpha_gars\nCentre Val de Loire :  https://www.instagram.com/tristan_brhlt\nCorse : Swann\nGrand Est : https://www.instagram.com/masco_ytb\nHauts de France : https://www.instagram.com/jordi__jd\nIle de France : https://www.instagram.com/melvin_lvr_\nNormandie : https://www.instagram.com/lucas_gridaine\nNouvelle Aquitaine : https://www.instagram.com/thomas_garin\nOccitanie : https://www.instagram.com/satya.dmy\nPays de la Loire : https://www.instagram.com/pierremarie_lrdyt\nPACA : Marius\n\nProduction ex\u00e9cutive : MG PROD\nDirectrice de production : Jordie Boillereau\nCharg\u00e9e de production : Anaele Da Costa\nDirecteur technique : Joffrey Rousseau\nCadreurs : Agathe Margossian, Joffrey Rousseau, Jo Rabassa\nPost-Production : L\u00e9o Siedlarz\nGraphisme : Lucas Blettner\nResponsable commerciale : Manon Coignet",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R4rPy_F2tvc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R4rPy_F2tvc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R4rPy_F2tvc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R4rPy_F2tvc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R4rPy_F2tvc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pierre Croce",
                "tags": [
                    "pierre",
                    "croce",
                    "pierrecroce",
                    "funny",
                    "marrante",
                    "drole",
                    "vid\u00e9o",
                    "vid\u00e9os",
                    "youtubeur",
                    "lol",
                    "fun",
                    "comedie",
                    "comedy",
                    "comedien",
                    "benjamin",
                    "verrecchia"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Concours de plats 2025 : Ils ont plong\u00e9 pour souffrir",
                    "description": "Profitez de 60% de r\u00e9duction sur l\u2019offre D\u00e9couverte de Japhy + 1 GPS Tractive offert avec le code PIERRE\nhttps://japhy.fr/home/japhy-x-tractive?code_promo=PIERRE&utm_source=Influence&utm_medium=cpc&utm_campaign=Pierre\n\nMerci \u00e0 mon Ben, mon Kemar, ma Jordie et mon Mehdi.\n\nAuvergne-Rh\u00f4ne-Alpes : https://www.instagram.com/ladislas.ptchn\nBourgogne Franche Comt\u00e9 : https://www.instagram.com/just_kalii\nBretagne : https://www.instagram.com/alpha_gars\nCentre Val de Loire :  https://www.instagram.com/tristan_brhlt\nCorse : Swann\nGrand Est : https://www.instagram.com/masco_ytb\nHauts de France : https://www.instagram.com/jordi__jd\nIle de France : https://www.instagram.com/melvin_lvr_\nNormandie : https://www.instagram.com/lucas_gridaine\nNouvelle Aquitaine : https://www.instagram.com/thomas_garin\nOccitanie : https://www.instagram.com/satya.dmy\nPays de la Loire : https://www.instagram.com/pierremarie_lrdyt\nPACA : Marius\n\nProduction ex\u00e9cutive : MG PROD\nDirectrice de production : Jordie Boillereau\nCharg\u00e9e de production : Anaele Da Costa\nDirecteur technique : Joffrey Rousseau\nCadreurs : Agathe Margossian, Joffrey Rousseau, Jo Rabassa\nPost-Production : L\u00e9o Siedlarz\nGraphisme : Lucas Blettner\nResponsable commerciale : Manon Coignet"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "501589",
                "likeCount": "19353",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "618"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pSbKWkZJRoTFoLSIh6geS_o8Ktg",
            "id": "_7ve_ni5AQQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T16:22:08Z",
                "channelId": "UCo2LeYTlpLra9swD4Ye-vBg",
                "title": "Faire un chrono \u00e0 un bras ? - Ducati Streetfighter V2 S",
                "description": "La Ducati Streetfighter V2 promet d\u2019\u00eatre une v\u00e9ritable Streetfighter. Mais ses \u201cseulement\u201d 120 chevaux peuvent en faire douter. Pour savoir si elle m\u00e9rite son nom, Bader a donc d\u00e9cid\u00e9 de l\u2019essayer sur route, et sur piste, tout en v\u00e9rifiant sa facilit\u00e9 en r\u00e9alisant un tour chrono, \u00e0 un bras\u2026\n\nLA BOUTIQUE HIGH SIDE : https://boutique.highside-moto.com/\nSuivez-nous sur Facebook : https://www.facebook.com/highsidemotoofficiel\nSuivez-nous sur Instagram : https://www.instagram.com/highsidemoto/\nVous pouvez soutenir l'\u00e9mission sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/high-side\n\nBader Benlekehal : \nFacebook : https://www.facebook.com/baderbenlekehal/?fref=ts\nInstagram : https://www.instagram.com/baderbenlekehal/?hl=fr\n\nAdrian Parassol : \nFacebook : https://www.facebook.com/adrian.parassol\nInstagram : https://www.instagram.com/adrian.parassol/\nTiktok : https://www.tiktok.com/@adrianparassol\nYoutube :  @adrianparassol5017",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_7ve_ni5AQQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_7ve_ni5AQQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_7ve_ni5AQQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_7ve_ni5AQQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_7ve_ni5AQQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "High Side",
                "tags": [
                    "moto",
                    "essai moto",
                    "test moto",
                    "roadster sportif",
                    "moto 2025",
                    "moto sportive",
                    "Ducati",
                    "Ducati Streetfighter",
                    "Ducati Streetfighter V2",
                    "Ducati Streetfighter V2 S",
                    "Ducati 2025",
                    "Ducati review",
                    "Ducati test",
                    "sensations fortes",
                    "roadster Ducati",
                    "superbike d\u00e9nud\u00e9e",
                    "streetfighter Ducati",
                    "moto italienne",
                    "essai moto Ducati",
                    "meilleure moto roadster",
                    "moto puissante",
                    "Ducati Streetfighter V2 S test",
                    "Ducati Streetfighter V2 essai",
                    "Ducati naked bike",
                    "naked bike review"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Faire un chrono \u00e0 un bras ? - Ducati Streetfighter V2 S",
                    "description": "La Ducati Streetfighter V2 promet d\u2019\u00eatre une v\u00e9ritable Streetfighter. Mais ses \u201cseulement\u201d 120 chevaux peuvent en faire douter. Pour savoir si elle m\u00e9rite son nom, Bader a donc d\u00e9cid\u00e9 de l\u2019essayer sur route, et sur piste, tout en v\u00e9rifiant sa facilit\u00e9 en r\u00e9alisant un tour chrono, \u00e0 un bras\u2026\n\nLA BOUTIQUE HIGH SIDE : https://boutique.highside-moto.com/\nSuivez-nous sur Facebook : https://www.facebook.com/highsidemotoofficiel\nSuivez-nous sur Instagram : https://www.instagram.com/highsidemoto/\nVous pouvez soutenir l'\u00e9mission sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/high-side\n\nBader Benlekehal : \nFacebook : https://www.facebook.com/baderbenlekehal/?fref=ts\nInstagram : https://www.instagram.com/baderbenlekehal/?hl=fr\n\nAdrian Parassol : \nFacebook : https://www.facebook.com/adrian.parassol\nInstagram : https://www.instagram.com/adrian.parassol/\nTiktok : https://www.tiktok.com/@adrianparassol\nYoutube :  @adrianparassol5017"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "146627",
                "likeCount": "6851",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "246"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}