{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "Q55iSsouYI5YsPnaLW0TWATYuiA",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "on_fJy4xEhKKkp1QjllMkYrHcA8",
            "id": "VoczEAteGkw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T14:01:01Z",
                "channelId": "UCDtHtXa5o4LY8Qb5Oqsk9mA",
                "title": "WIELKA PRZEPROWADZKA DO DOMU FAZY!!!",
                "description": "Film codziennie o 17:30!\n\nWBIJAJCIE  NA NASZE INSTAGRAMY\nZbyszek \u25ba   https://www.instagram.com/zbychu_krol\nMicha\u0142 \u25ba    https://www.instagram.com/kuzynmichu\nKuba \u25ba    https://www.instagram.com/jakub_jurekk\nWiktoria \u25ba   https://www.instagram.com/wiktorianiekalo\nMalwinka \u25ba   https://www.instagram.com/malwinakajzerek\n\n\u0141APCIE NASZE KONTA NA  TIK TOKU\nZbyszek \u25ba https://www.tiktok.com/@zbychu_krol_\nMicha\u0142 \u25ba https://www.tiktok.com/@kuzynmichu\nKuba \u25ba https://www.tiktok.com/@jakub_jezy\nWiktoria \u25ba https://www.tiktok.com/@wiktorianiekalo\nMalwinka \u25ba https://www.tiktok.com/@malwik1312\n\nOBCZAJCIE TE\u017b NASZ WSP\u00d3LNY INSTAGRAM\nFAZA \u25ba https://www.instagram.com/dom_fazy\n\nI NASZEGO TIK TOKA\nFAZA \u25ba  https://www.tiktok.com/dom.fazy\n\nFAZAAAAAA!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoczEAteGkw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoczEAteGkw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoczEAteGkw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoczEAteGkw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoczEAteGkw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FAZA",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WIELKA PRZEPROWADZKA DO DOMU FAZY!!!",
                    "description": "Film codziennie o 17:30!\n\nWBIJAJCIE  NA NASZE INSTAGRAMY\nZbyszek \u25ba   https://www.instagram.com/zbychu_krol\nMicha\u0142 \u25ba    https://www.instagram.com/kuzynmichu\nKuba \u25ba    https://www.instagram.com/jakub_jurekk\nWiktoria \u25ba   https://www.instagram.com/wiktorianiekalo\nMalwinka \u25ba   https://www.instagram.com/malwinakajzerek\n\n\u0141APCIE NASZE KONTA NA  TIK TOKU\nZbyszek \u25ba https://www.tiktok.com/@zbychu_krol_\nMicha\u0142 \u25ba https://www.tiktok.com/@kuzynmichu\nKuba \u25ba https://www.tiktok.com/@jakub_jezy\nWiktoria \u25ba https://www.tiktok.com/@wiktorianiekalo\nMalwinka \u25ba https://www.tiktok.com/@malwik1312\n\nOBCZAJCIE TE\u017b NASZ WSP\u00d3LNY INSTAGRAM\nFAZA \u25ba https://www.instagram.com/dom_fazy\n\nI NASZEGO TIK TOKA\nFAZA \u25ba  https://www.tiktok.com/dom.fazy\n\nFAZAAAAAA!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1700886",
                "likeCount": "111657",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4353"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M1zW9Y8TLDmCH-DB1B64QFmz_CI",
            "id": "valTlZCLRPE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T14:01:37Z",
                "channelId": "UCDKJ-vbfRSg7dpkuBR1m_hg",
                "title": "REAKCJA NA DOM BAZY!!!",
                "description": "Filmy codziennie o 15:30!\n\nWsp\u00f3\u0142praca: dombaza@portall.agency\n\nZAPRASZAMY NA NASZE INSTAGRAMY\n\nMichu \u25ba \u2066https://www.instagram.com/wermulka/\n\u2066Asia \u25ba https://www.instagram.com/asiamarcinik/\nKarol \u25ba \u2066https://www.instagram.com/karol_mikolajczyk_/\nPola \u25ba \u2066https://www.instagram.com/pola.slopecka/\nMarta \u25ba \u2066https://www.instagram.com/martacytrynowatarta/\nBAZA \u25ba https://www.instagram.com/dombazyy/\n\nI NA NASZEGO TIK TOKA!\n\nBAZA \u25ba https://www.tiktok.com/@dom_bazy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/valTlZCLRPE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/valTlZCLRPE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/valTlZCLRPE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/valTlZCLRPE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/valTlZCLRPE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BAZA",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REAKCJA NA DOM BAZY!!!",
                    "description": "Filmy codziennie o 15:30!\n\nWsp\u00f3\u0142praca: dombaza@portall.agency\n\nZAPRASZAMY NA NASZE INSTAGRAMY\n\nMichu \u25ba \u2066https://www.instagram.com/wermulka/\n\u2066Asia \u25ba https://www.instagram.com/asiamarcinik/\nKarol \u25ba \u2066https://www.instagram.com/karol_mikolajczyk_/\nPola \u25ba \u2066https://www.instagram.com/pola.slopecka/\nMarta \u25ba \u2066https://www.instagram.com/martacytrynowatarta/\nBAZA \u25ba https://www.instagram.com/dombazyy/\n\nI NA NASZEGO TIK TOKA!\n\nBAZA \u25ba https://www.tiktok.com/@dom_bazy"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "933176",
                "likeCount": "43936",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2173"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "11VZntdPh2roow9LEC5pXRVO70g",
            "id": "g0Ygas1Nj9U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T15:02:00Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "How Much Money Can You Make Collecting Trolleys in the Airport?",
                "description": "How Much Money Can You Make Collecting Trolleys in the Airport?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0Ygas1Nj9U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0Ygas1Nj9U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0Ygas1Nj9U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0Ygas1Nj9U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0Ygas1Nj9U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "How Much Money Can You Make Collecting Trolleys in the Airport?",
                    "description": "How Much Money Can You Make Collecting Trolleys in the Airport?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7451596",
                "likeCount": "152498",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "217"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LV5ovKG6ejhPa-WEnVPDg-g6d3E",
            "id": "1GS8jrHY3uI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T15:48:58Z",
                "channelId": "UCDtHtXa5o4LY8Qb5Oqsk9mA",
                "title": "NIE ZGADNIESZ PRAWDZIWEJ HISTORII - KARA!!!",
                "description": "Film codziennie o 17:30!\n\nWBIJAJCIE  NA NASZE INSTAGRAMY\nZbyszek \u25ba   https://www.instagram.com/zbychu_krol\nMicha\u0142 \u25ba    https://www.instagram.com/kuzynmichu\nKuba \u25ba    https://www.instagram.com/jakub_jurekk\nWiktoria \u25ba   https://www.instagram.com/wiktorianiekalo\nMalwinka \u25ba   https://www.instagram.com/malwinakajzerek\n\n\u0141APCIE NASZE KONTA NA  TIK TOKU\nZbyszek \u25ba https://www.tiktok.com/@zbychu_krol_\nMicha\u0142 \u25ba https://www.tiktok.com/@kuzynmichu\nKuba \u25ba https://www.tiktok.com/@jakub_jezy\nWiktoria \u25ba https://www.tiktok.com/@wiktorianiekalo\nMalwinka \u25ba https://www.tiktok.com/@malwik1312\n\nOBCZAJCIE TE\u017b NASZ WSP\u00d3LNY INSTAGRAM\nFAZA \u25ba https://www.instagram.com/@dom_fazy\n\nI NASZEGO TIK TOKA\nFAZA \u25ba  https://www.tiktok.com/@dom.fazy\n\nFAZAAAAAA!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1GS8jrHY3uI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1GS8jrHY3uI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1GS8jrHY3uI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1GS8jrHY3uI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1GS8jrHY3uI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FAZA",
                "tags": [
                    "faza",
                    "baza",
                    "zbychu",
                    "zbigniew kr\u00f3l",
                    "kuba jurek",
                    "jurek",
                    "michu",
                    "wika",
                    "malwinka",
                    "malwina",
                    "t5m",
                    "t5m3",
                    "asia",
                    "marta",
                    "pola",
                    "karol",
                    "ekipa",
                    "twoje 5 minut"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NIE ZGADNIESZ PRAWDZIWEJ HISTORII - KARA!!!",
                    "description": "Film codziennie o 17:30!\n\nWBIJAJCIE  NA NASZE INSTAGRAMY\nZbyszek \u25ba   https://www.instagram.com/zbychu_krol\nMicha\u0142 \u25ba    https://www.instagram.com/kuzynmichu\nKuba \u25ba    https://www.instagram.com/jakub_jurekk\nWiktoria \u25ba   https://www.instagram.com/wiktorianiekalo\nMalwinka \u25ba   https://www.instagram.com/malwinakajzerek\n\n\u0141APCIE NASZE KONTA NA  TIK TOKU\nZbyszek \u25ba https://www.tiktok.com/@zbychu_krol_\nMicha\u0142 \u25ba https://www.tiktok.com/@kuzynmichu\nKuba \u25ba https://www.tiktok.com/@jakub_jezy\nWiktoria \u25ba https://www.tiktok.com/@wiktorianiekalo\nMalwinka \u25ba https://www.tiktok.com/@malwik1312\n\nOBCZAJCIE TE\u017b NASZ WSP\u00d3LNY INSTAGRAM\nFAZA \u25ba https://www.instagram.com/@dom_fazy\n\nI NASZEGO TIK TOKA\nFAZA \u25ba  https://www.tiktok.com/@dom.fazy\n\nFAZAAAAAA!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "701346",
                "likeCount": "60377",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2030"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A8oM7_vuBqfdcGVdOQ4RvRAJkF0",
            "id": "1TZKxBa-hTE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T14:11:51Z",
                "channelId": "UCC957FjOFGwQgIpzwTUz7NQ",
                "title": "JESTEM W CI\u0104\u017bY!\u2665\ufe0f | Andziaks",
                "description": "SUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TZKxBa-hTE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TZKxBa-hTE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TZKxBa-hTE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TZKxBa-hTE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TZKxBa-hTE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andziaks",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JESTEM W CI\u0104\u017bY!\u2665\ufe0f | Andziaks",
                    "description": "SUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1481799",
                "likeCount": "88957",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6439"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "es6UVNc51OdmoaF_NU50yyKM12o",
            "id": "0b3kwi7iJwA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T13:30:01Z",
                "channelId": "UCDKJ-vbfRSg7dpkuBR1m_hg",
                "title": "WIELKA PRZEPROWADZKA DO DOMU BAZY!!!",
                "description": "Filmy codziennie o 15:30!\n\nWsp\u00f3\u0142praca: dombaza@portall.agency \n\nPartnerem kana\u0142u jest Boswena: https://boswena.pl\n\nZAPRASZAMY NA NASZE INSTAGRAMY\nMichu \u25ba \u2066https://www.instagram.com/wermulka\n\u2066Asia \u25ba https://www.instagram.com/asiamarcinik\nKarol \u25ba \u2066https://www.instagram.com/karol_mikolajczyk_\nPola \u25ba \u2066https://www.instagram.com/pola.slopecka\nMarta \u25ba \u2066https://www.instagram.com/martacytrynowatarta\n\nWBIJAJCIE TE\u017b NA NASZ WSP\u00d3LNY INSTAGRAM\nBAZA  \u25ba https://www.instagram.com/grupa2_t5m/\n\nOBCZAJCIE NASZE TIK TOKI\nMichu\u2066  \u25ba https://www.tiktok.com/@michu.kontrabas\nAsia  \u25ba  https://www.tiktok.com/@asiamarcinik\nKarol  \u25ba https://www.tiktok.com/@karol_mikolajczyk_\nPola  \u25ba  \u2066https://www.tiktok.com/@pola.slopecka\nMarta  \u25ba  \u2066https://www.tiktok.com/@martacytrynowatarta\n\nI NASZEGO WSP\u00d3LNEGO TIK TOKA!\nBAZA \u25ba https://www.tiktok.com/@dom_bazy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0b3kwi7iJwA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0b3kwi7iJwA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0b3kwi7iJwA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0b3kwi7iJwA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0b3kwi7iJwA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BAZA",
                "tags": [
                    "baza",
                    "faza",
                    "ekipa",
                    "t5m3",
                    "t5m",
                    "zbychu",
                    "michu",
                    "malwina",
                    "wika",
                    "marta",
                    "pola",
                    "karol",
                    "dom bazy",
                    "dom fazy",
                    "asia",
                    "jurek",
                    "kuba",
                    "kontrabas"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WIELKA PRZEPROWADZKA DO DOMU BAZY!!!",
                    "description": "Filmy codziennie o 15:30!\n\nWsp\u00f3\u0142praca: dombaza@portall.agency \n\nPartnerem kana\u0142u jest Boswena: https://boswena.pl\n\nZAPRASZAMY NA NASZE INSTAGRAMY\nMichu \u25ba \u2066https://www.instagram.com/wermulka\n\u2066Asia \u25ba https://www.instagram.com/asiamarcinik\nKarol \u25ba \u2066https://www.instagram.com/karol_mikolajczyk_\nPola \u25ba \u2066https://www.instagram.com/pola.slopecka\nMarta \u25ba \u2066https://www.instagram.com/martacytrynowatarta\n\nWBIJAJCIE TE\u017b NA NASZ WSP\u00d3LNY INSTAGRAM\nBAZA  \u25ba https://www.instagram.com/grupa2_t5m/\n\nOBCZAJCIE NASZE TIK TOKI\nMichu\u2066  \u25ba https://www.tiktok.com/@michu.kontrabas\nAsia  \u25ba  https://www.tiktok.com/@asiamarcinik\nKarol  \u25ba https://www.tiktok.com/@karol_mikolajczyk_\nPola  \u25ba  \u2066https://www.tiktok.com/@pola.slopecka\nMarta  \u25ba  \u2066https://www.tiktok.com/@martacytrynowatarta\n\nI NASZEGO WSP\u00d3LNEGO TIK TOKA!\nBAZA \u25ba https://www.tiktok.com/@dom_bazy"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "489849",
                "likeCount": "25918",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1882"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LN_ZIgtD9a-wIRcNIwz7mmxh4Gw",
            "id": "SOATZrBeGEk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T11:30:33Z",
                "channelId": "UCQFw803mpk_UHcgIdf1wcOA",
                "title": "Who was faster? \ud83d\ude33\ud83d\ude31 @isabellaafro",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOATZrBeGEk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOATZrBeGEk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOATZrBeGEk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOATZrBeGEk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOATZrBeGEk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jaymondy",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Who was faster? \ud83d\ude33\ud83d\ude31 @isabellaafro",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114765914",
                "likeCount": "2264121",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6582"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UfapXjtQRaV4vAtWaKv9pYdp7ZQ",
            "id": "Yt1jZlGtZC8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T12:34:49Z",
                "channelId": "UCNXPgLPZYwlOPBYJ78Elv0Q",
                "title": "Dosta\u0142y wyp\u0142at\u0119 \u017cycia za lemoniad\u0119 #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yt1jZlGtZC8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yt1jZlGtZC8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yt1jZlGtZC8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yt1jZlGtZC8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yt1jZlGtZC8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Edzio",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dosta\u0142y wyp\u0142at\u0119 \u017cycia za lemoniad\u0119 #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "359706",
                "likeCount": "19495",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "307"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FZ1Sbg_41pjcClhpZsIE9AmmNFM",
            "id": "jVM51htsefk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T14:08:46Z",
                "channelId": "UCm2xHRYcMwZtJmaai2qwmTA",
                "title": "ZOSTANE\u0328 TATA\u0328 PO RAZ DRUGI! \ud83d\udc76\ud83c\udffb\ud83c\udf7c",
                "description": "#luka #andziaks #lukaiandziaks \n\ninstagram - lucky_luka_official",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVM51htsefk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVM51htsefk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVM51htsefk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVM51htsefk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVM51htsefk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luka",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "ZOSTANE\u0328 TATA\u0328 PO RAZ DRUGI! \ud83d\udc76\ud83c\udffb\ud83c\udf7c",
                    "description": "#luka #andziaks #lukaiandziaks \n\ninstagram - lucky_luka_official"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "522352",
                "likeCount": "26976",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "858"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IZICHAiiZxwPkqLKNQFwBLX1YVg",
            "id": "B4vCIUdFLDA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T11:24:46Z",
                "channelId": "UCjv2XfvIlsdjKal8jxzgY5g",
                "title": "\"Zd\u0105\u017cy\u0142em tylko dziecko przechwyci\u0107 i bratowa mi upad\u0142a pod nogi\" | UWAGA! TVN #shorts",
                "description": "\u27a1\ufe0f Wi\u0119cej reporta\u017cy tutaj: http://uwaga.tvn.pl/uwaga \u27a1\ufe0f Ogl\u0105daj UWAG\u0118! od poniedzia\u0142ku do czwartku o godz. 19.55, a w pi\u0105tek o 19:50 \u27a1\ufe0f Subskrybuj: https://www.youtube.com/user/UwagaTVN?sub_confirmation=1 \u27a1\ufe0f Skontaktuj si\u0119 z nami: https://www.youtube.com/watch?v=zKWq4qim1tQ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4vCIUdFLDA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4vCIUdFLDA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4vCIUdFLDA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4vCIUdFLDA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4vCIUdFLDA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Uwaga! TVN",
                "tags": [
                    "Uwaga",
                    "ludzie",
                    "tematy spo\u0142eczne",
                    "problemy",
                    "uwaga TVN",
                    "#tematdlauwagi",
                    "reporta\u017c"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"Zd\u0105\u017cy\u0142em tylko dziecko przechwyci\u0107 i bratowa mi upad\u0142a pod nogi\" | UWAGA! TVN #shorts",
                    "description": "\u27a1\ufe0f Wi\u0119cej reporta\u017cy tutaj: http://uwaga.tvn.pl/uwaga \u27a1\ufe0f Ogl\u0105daj UWAG\u0118! od poniedzia\u0142ku do czwartku o godz. 19.55, a w pi\u0105tek o 19:50 \u27a1\ufe0f Subskrybuj: https://www.youtube.com/user/UwagaTVN?sub_confirmation=1 \u27a1\ufe0f Skontaktuj si\u0119 z nami: https://www.youtube.com/watch?v=zKWq4qim1tQ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "350850",
                "likeCount": "9069",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "513"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nFAvJev5EKKA1RkRxUh3Dide03g",
            "id": "IjCJ3P7SL9M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T15:02:00Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "$500 Water vs $1 Water \u2013 Blind Taste Test!",
                "description": "$500 Water vs $1 Water \u2013 Blind Taste Test!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IjCJ3P7SL9M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IjCJ3P7SL9M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IjCJ3P7SL9M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IjCJ3P7SL9M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IjCJ3P7SL9M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "$500 Water vs $1 Water \u2013 Blind Taste Test!",
                    "description": "$500 Water vs $1 Water \u2013 Blind Taste Test!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72254770",
                "likeCount": "1432893",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1439"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R_6XmUo-ZePLJwTO5bs14g1nxkg",
            "id": "aHrK586PVeI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T15:00:02Z",
                "channelId": "UC1a2ZCw7tugRZYRMnecNj3A",
                "title": "Repeat The Trick or Swim \ud83e\udd76\ud83d\udca6",
                "description": "Wow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHrK586PVeI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHrK586PVeI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHrK586PVeI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHrK586PVeI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHrK586PVeI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Celine Dept",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Repeat The Trick or Swim \ud83e\udd76\ud83d\udca6",
                    "description": "Wow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26150153",
                "likeCount": "685383",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2039"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vih19J-CmGZ2tM5Ronn7w4bYQSk",
            "id": "rJjVLOfg-Kw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T15:01:40Z",
                "channelId": "UCoA9rnQmxPQWPVoDv9pPFoA",
                "title": "EKIPA - MOJE 5 MINUT",
                "description": "OGL\u0104DAJCIE ICH!! \nBAZA:  https://www.youtube.com/@DomBazy\nFAZA: https://www.youtube.com/@DomFazy\n\nCredits:\n\n//audio\nMuzyka: Clearmind\nTekst: Zbyszek Kr\u00f3l, Kuba Jurek, Marta R\u00f3\u017ca\u0144ska, J\u0119drek Wo\u0142odko\nProdukcja: Clearmind\nRealizacja nagra\u0144: J\u0119drek Wo\u0142odko, Grzegorz Burkat\nMiks i mastering: Grzegorz Burkat\n\n//video\nDIRECT\ud83d\udd25\nZdj\u0119cia: Dawid Szewczyk, Filip Strzelec, Arkadiusz Wo\u0142ek, Kamil Antczak\nMonta\u017c: Kamil Antczak",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJjVLOfg-Kw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJjVLOfg-Kw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJjVLOfg-Kw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJjVLOfg-Kw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJjVLOfg-Kw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EKIPA",
                "tags": [
                    "ekipa",
                    "friz",
                    "ekipa friza",
                    "FRIZOLUSZEK",
                    "wersow",
                    "dom ekipy",
                    "genzie",
                    "t5m",
                    "twoje 5 minut",
                    "ekipowicze"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EKIPA - MOJE 5 MINUT",
                    "description": "OGL\u0104DAJCIE ICH!! \nBAZA:  https://www.youtube.com/@DomBazy\nFAZA: https://www.youtube.com/@DomFazy\n\nCredits:\n\n//audio\nMuzyka: Clearmind\nTekst: Zbyszek Kr\u00f3l, Kuba Jurek, Marta R\u00f3\u017ca\u0144ska, J\u0119drek Wo\u0142odko\nProdukcja: Clearmind\nRealizacja nagra\u0144: J\u0119drek Wo\u0142odko, Grzegorz Burkat\nMiks i mastering: Grzegorz Burkat\n\n//video\nDIRECT\ud83d\udd25\nZdj\u0119cia: Dawid Szewczyk, Filip Strzelec, Arkadiusz Wo\u0142ek, Kamil Antczak\nMonta\u017c: Kamil Antczak"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "910881",
                "likeCount": "60331",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1335"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "upzUiABCCh09uFSlTw8rmtDEVBY",
            "id": "aIsESeigBN8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T10:01:46Z",
                "channelId": "UCxJDH_2HXzwUtT62HgWJqCg",
                "title": "BLOK EKIPA (294), PODNIEBNE BAKU",
                "description": "SPInka Film Studio zaprasza na 294. odcinek BLOK EKIPY. \nSUBSKRYBUJ i daj si\u0119 ponie\u015b\u0107 absurdowi!\n\nINST @SPEJSONVLOG\nFB.COM/BLOKEKIPA.SPINKA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aIsESeigBN8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aIsESeigBN8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aIsESeigBN8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aIsESeigBN8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aIsESeigBN8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SPInkafilmstudio",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLOK EKIPA (294), PODNIEBNE BAKU",
                    "description": "SPInka Film Studio zaprasza na 294. odcinek BLOK EKIPY. \nSUBSKRYBUJ i daj si\u0119 ponie\u015b\u0107 absurdowi!\n\nINST @SPEJSONVLOG\nFB.COM/BLOKEKIPA.SPINKA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "706177",
                "likeCount": "44978",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1515"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hEDkTSaXxtk6GKnQH5ICubky5Kc",
            "id": "OX3LnwDuqG8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T13:00:42Z",
                "channelId": "UC1Fc8RIaSgmsLmmUKwHECvA",
                "title": "ODTWARZAMY CHALLENGE Z JACKASS",
                "description": "\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\nULFIK: https://www.instagram.com/trapulfik/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OX3LnwDuqG8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OX3LnwDuqG8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OX3LnwDuqG8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OX3LnwDuqG8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OX3LnwDuqG8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bungee",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ODTWARZAMY CHALLENGE Z JACKASS",
                    "description": "\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\nULFIK: https://www.instagram.com/trapulfik/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1089263",
                "likeCount": "67451",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1579"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mYbj27quVB5r7WlpGOrU3r5OExY",
            "id": "30pdCKzTQuQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T11:25:04Z",
                "channelId": "UCDtHtXa5o4LY8Qb5Oqsk9mA",
                "title": "TE SCENY MIA\u0141Y NIE WYJ\u015a\u0106... (TWOJE 5 MINUT) WYCI\u0118TE SCENY",
                "description": "ZAPRASZAMY NA NASZEGO INSTAGRAMA\nGRUPA 1  \u25ba  https://www.instagram.com/grupa1_t5m\n\nI NA NASZEGO TIK TOKA\nGRUPA 1  \u25ba  https://www.tiktok.com/@grupa1_t5m",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30pdCKzTQuQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30pdCKzTQuQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30pdCKzTQuQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30pdCKzTQuQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30pdCKzTQuQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FAZA",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TE SCENY MIA\u0141Y NIE WYJ\u015a\u0106... (TWOJE 5 MINUT) WYCI\u0118TE SCENY",
                    "description": "ZAPRASZAMY NA NASZEGO INSTAGRAMA\nGRUPA 1  \u25ba  https://www.instagram.com/grupa1_t5m\n\nI NA NASZEGO TIK TOKA\nGRUPA 1  \u25ba  https://www.tiktok.com/@grupa1_t5m"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "398274",
                "likeCount": "20285",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "154"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3Ba9nQFBC2o7rn6Ip-c3EWMrlBo",
            "id": "ookAjShcI8c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T16:30:31Z",
                "channelId": "UCkME4oyw3ADSkfhISmVNZ7w",
                "title": "IDZIEMY TYLKO W LINII PROSTEJ przez 24H!",
                "description": "[reklama] Moje frappe dost\u0119pne ju\u017c w Biedronkach w ca\u0142ej Polsce - ultra limitowany drop! Koniecznie oznaczajcie na instagramie jak uda si\u0119 kupi\u0107!\n\n\ud83d\udcf8 KANA\u0141 DODATKOWY  \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCnk1wcdkMwTZBhJl6ZOoWYg\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/mortalcioyt/\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba MortalcioYT\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAMY GENZIE\ud83d\udcf8\nPosti \u25ba https://www.instagram.com/postirolek\nWika \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\nJulita \u25ba https://www.instagram.com/julitarozalska\nFriz \u25ba https://www.instagram.com/frizoluszek\nWersow \u25ba https://www.instagram.com/wersow\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAMY DOM FAZY\ud83d\udcf8\nZbyszek \u25ba / zbychu_krol  \nMicha\u0142 \u25ba / kuzynmichu  \nKuba \u25ba / jakub_jurekk  \nWiktoria \u25ba / wiktorianiekalo  \nMalwinka \u25ba / malwinakajzerek  \n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAMY DOM BAZY\ud83d\udcf8\n\nMichu \u25ba \u2066/ wermulka  \n\u2066Asia \u25ba / asiamarcinik  \nKarol \u25ba / karol_mikolajczyk_  \nPola \u25ba \u2066/pola.slopecka  \nMarta \u25ba \u2066/ martacytrynowatarta  \n\n\ud83d\udcf8TIKTOK GENZIE\ud83d\udcf8\nhttps://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25bamortalcio@gethero.pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ookAjShcI8c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ookAjShcI8c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ookAjShcI8c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ookAjShcI8c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ookAjShcI8c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MORTALCIO",
                "tags": [
                    "Mortalcio",
                    "MortalcioYT",
                    "GENZIE",
                    "mortal",
                    "friz",
                    "projekt friza",
                    "hania",
                    "fausti",
                    "bartek"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "IDZIEMY TYLKO W LINII PROSTEJ przez 24H!",
                    "description": "[reklama] Moje frappe dost\u0119pne ju\u017c w Biedronkach w ca\u0142ej Polsce - ultra limitowany drop! Koniecznie oznaczajcie na instagramie jak uda si\u0119 kupi\u0107!\n\n\ud83d\udcf8 KANA\u0141 DODATKOWY  \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCnk1wcdkMwTZBhJl6ZOoWYg\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/mortalcioyt/\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba MortalcioYT\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAMY GENZIE\ud83d\udcf8\nPosti \u25ba https://www.instagram.com/postirolek\nWika \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\nJulita \u25ba https://www.instagram.com/julitarozalska\nFriz \u25ba https://www.instagram.com/frizoluszek\nWersow \u25ba https://www.instagram.com/wersow\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAMY DOM FAZY\ud83d\udcf8\nZbyszek \u25ba / zbychu_krol  \nMicha\u0142 \u25ba / kuzynmichu  \nKuba \u25ba / jakub_jurekk  \nWiktoria \u25ba / wiktorianiekalo  \nMalwinka \u25ba / malwinakajzerek  \n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAMY DOM BAZY\ud83d\udcf8\n\nMichu \u25ba \u2066/ wermulka  \n\u2066Asia \u25ba / asiamarcinik  \nKarol \u25ba / karol_mikolajczyk_  \nPola \u25ba \u2066/pola.slopecka  \nMarta \u25ba \u2066/ martacytrynowatarta  \n\n\ud83d\udcf8TIKTOK GENZIE\ud83d\udcf8\nhttps://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25bamortalcio@gethero.pl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "399624",
                "likeCount": "25870",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "617"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V3C1bfbSwt6JKSgZ0MGRi-81zkU",
            "id": "am_Rb1QZzxs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T20:00:03Z",
                "channelId": "UCQIUhhcmXsu6cN6n3y9-Pww",
                "title": "$1 vs $1000 Nerf Gun!",
                "description": "Its Nerf or nothing!\n\nBucketsquad Apparel - https://bucketsquad.com/\n\nFollow me @Jesser on Instagram for new IG Reels or I\u2019ll dunk on you\n\n\u2605 Follow me on social media @Jesser \u2605\n\u25cfInstagram https://instagram.com/jesser\n\u25cfTwitter https://twitter.com/jesser\n\n#BucketSquad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/am_Rb1QZzxs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/am_Rb1QZzxs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/am_Rb1QZzxs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/am_Rb1QZzxs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/am_Rb1QZzxs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jesser",
                "tags": [
                    "jesser"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "$1 vs $1000 Nerf Gun!",
                    "description": "Its Nerf or nothing!\n\nBucketsquad Apparel - https://bucketsquad.com/\n\nFollow me @Jesser on Instagram for new IG Reels or I\u2019ll dunk on you\n\n\u2605 Follow me on social media @Jesser \u2605\n\u25cfInstagram https://instagram.com/jesser\n\u25cfTwitter https://twitter.com/jesser\n\n#BucketSquad"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5941326",
                "likeCount": "244562",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "459"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jFmk44eA6QpDcPaulkLLx-UKOgo",
            "id": "-Wli1tM-EPw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T14:15:01Z",
                "channelId": "UCQFw803mpk_UHcgIdf1wcOA",
                "title": "Who's clever now?\ud83d\ude33\ud83d\ude02 @isabellaafro",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Wli1tM-EPw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Wli1tM-EPw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Wli1tM-EPw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Wli1tM-EPw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Wli1tM-EPw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jaymondy",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Who's clever now?\ud83d\ude33\ud83d\ude02 @isabellaafro",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28397718",
                "likeCount": "430528",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "524"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tGA-pqDklJeU1SnFjAZ5J9FYJ9g",
            "id": "UCiDNGF_dU0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T11:25:17Z",
                "channelId": "UCDKJ-vbfRSg7dpkuBR1m_hg",
                "title": "NAJGORSZE WYCI\u0118TE SCENY Z T5M3! (TWOJE 5 MINUT)",
                "description": "ZAPRASZAMY NA NASZEGO INSTAGRAMA\nGRUPA 2  \u25ba  https://www.instagram.com/grupa2_t5m\n\nI NA NASZEGO TIK TOKA\nGRUPA 2  \u25ba  https://www.tiktok.com/@grupa2_t5m",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCiDNGF_dU0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCiDNGF_dU0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCiDNGF_dU0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCiDNGF_dU0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCiDNGF_dU0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BAZA",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NAJGORSZE WYCI\u0118TE SCENY Z T5M3! (TWOJE 5 MINUT)",
                    "description": "ZAPRASZAMY NA NASZEGO INSTAGRAMA\nGRUPA 2  \u25ba  https://www.instagram.com/grupa2_t5m\n\nI NA NASZEGO TIK TOKA\nGRUPA 2  \u25ba  https://www.tiktok.com/@grupa2_t5m"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "295734",
                "likeCount": "10616",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "136"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JfqpV0BA9nAINzqZw06MucCaN7E",
            "id": "Ehc68ClCuFE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T01:00:15Z",
                "channelId": "UC_zEzzq54Rm0iy7lmmZbCIg",
                "title": "Snag, you're it \ud83d\ude1c #afv #fail #funny #shorts",
                "description": "Snag, you're it \ud83d\ude1c #afv #fail #funny #shorts \n___________________________________\n\u25b6 Subscribe to join the #AFVFAM http://bit.ly/afvyoutube\n\ud83d\udd14 Make sure to enable ALL push notifications! \ud83d\udd14 \n\nFor all licensing inquiries please contact: info@homevideolicensing.com\n\nGet your daily dose of #Funny right here! America's Funniest Videos has the BEST collection of #EPIC videos and we've put together some of our favorites to get you through your week with a laugh! \ud83d\ude06 Which clip made you #LOL the loudest?! \n\n\u25b6 Watch the NEWEST videos: http://bit.ly/2MKctsW\n\n\u25b6 Submit YOUR Video to AFV: https://bit.ly/SendAVidToAFV\n\nConnect with AFV Online:\n\u25b6 Website: http://afv.com/ \n\u25b6 Facebook: http://bit.ly/afvFacebook \n\u25b6 Instagram: http://bit.ly/afvInstagram \n\nAbout AFV:\nAmerica\u2019s Funniest Home Videos is America's longest-running funny video television program. We've been collecting funny viral videos since 1989. Check out our different sections to find some of the best viral, funny, videos around. Comment, share, and subscribe to stay in touch to see funny videos you just can't find anywhere else!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ehc68ClCuFE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ehc68ClCuFE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ehc68ClCuFE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ehc68ClCuFE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ehc68ClCuFE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "America's Funniest Home Videos",
                "tags": [
                    "America\u2019s funniest home videos",
                    "afv",
                    "afv 2024",
                    "failarmy",
                    "failarmy 2024",
                    "fails of the week",
                    "worst fails",
                    "best fails",
                    "epic fails",
                    "fails compilations",
                    "cctv fails",
                    "funny fails",
                    "funny videos",
                    "funny videos 2024",
                    "funny videos for kids",
                    "funny videos clean",
                    "try not to laugh",
                    "instant regret",
                    "funny memes",
                    "memes",
                    "funny tiktoks",
                    "funny shorts",
                    "pranks",
                    "try not to laugh challenge"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Snag, you're it \ud83d\ude1c #afv #fail #funny #shorts",
                    "description": "Snag, you're it \ud83d\ude1c #afv #fail #funny #shorts \n___________________________________\n\u25b6 Subscribe to join the #AFVFAM http://bit.ly/afvyoutube\n\ud83d\udd14 Make sure to enable ALL push notifications! \ud83d\udd14 \n\nFor all licensing inquiries please contact: info@homevideolicensing.com\n\nGet your daily dose of #Funny right here! America's Funniest Videos has the BEST collection of #EPIC videos and we've put together some of our favorites to get you through your week with a laugh! \ud83d\ude06 Which clip made you #LOL the loudest?! \n\n\u25b6 Watch the NEWEST videos: http://bit.ly/2MKctsW\n\n\u25b6 Submit YOUR Video to AFV: https://bit.ly/SendAVidToAFV\n\nConnect with AFV Online:\n\u25b6 Website: http://afv.com/ \n\u25b6 Facebook: http://bit.ly/afvFacebook \n\u25b6 Instagram: http://bit.ly/afvInstagram \n\nAbout AFV:\nAmerica\u2019s Funniest Home Videos is America's longest-running funny video television program. We've been collecting funny viral videos since 1989. Check out our different sections to find some of the best viral, funny, videos around. Comment, share, and subscribe to stay in touch to see funny videos you just can't find anywhere else!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9199099",
                "likeCount": "180210",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7143"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qNX4P7CiGiojD6ERhRUz3vQ4lG0",
            "id": "4NtAOnO0Q6U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T17:31:21Z",
                "channelId": "UCnNxWxJQ0_MNQklLqP8dfcA",
                "title": "Festiwal ekipy bez tajemnic...",
                "description": "\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba Kartonii\n\nINSTAGRAMY DOMOWNIK\u00d3W GENZIE!\n\nPatryk \u25ba https://instagram.com/mortalcioyt\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\nW\u0105ski \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\n\nI NASZ TIK TOK:\n\nGenzie \u25ba https://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25ba kartoni.biznes@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4NtAOnO0Q6U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4NtAOnO0Q6U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4NtAOnO0Q6U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4NtAOnO0Q6U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4NtAOnO0Q6U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kartonii",
                "tags": [
                    "Mortalcio",
                    "Mortal",
                    "Kartonii",
                    "Kartoni",
                    "Kartoniii",
                    "Kartonik",
                    "Wika",
                    "Od",
                    "Mortalcia",
                    "Friz wika",
                    "Friz kartonii",
                    "Ekipa",
                    "Kartonii ekipa",
                    "Genezie",
                    "MORTALCIo genzie",
                    "Kartonii genzie",
                    "\u015awie\u017cy genzie",
                    "Bartek Kubicki",
                    "Hania genzie",
                    "Friz genzie",
                    "Ekstremalnie",
                    "D\u0142ugie",
                    "Kartonii challeng",
                    "Kartonii Kubicki",
                    "Genzie challenge",
                    "Para vs para",
                    "Genzie para",
                    "Mortalcio dziewczyna",
                    "Kartonii ch\u0142opak",
                    "Ch\u0142opak hani",
                    "Dziewczyna \u015bwie\u017cego"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Festiwal ekipy bez tajemnic...",
                    "description": "\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba Kartonii\n\nINSTAGRAMY DOMOWNIK\u00d3W GENZIE!\n\nPatryk \u25ba https://instagram.com/mortalcioyt\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\nW\u0105ski \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\n\nI NASZ TIK TOK:\n\nGenzie \u25ba https://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25ba kartoni.biznes@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "140692",
                "likeCount": "8743",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "316"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zJiuYhERkTBdMM8zAFRe7vgvoOg",
            "id": "sefhGR7v_2A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T17:53:25Z",
                "channelId": "UCFh9FMthzDBRprcAvlQE-rA",
                "title": "GRANIE Z NI\u0104 W GRY zawsze si\u0119 tak ko\u0144czy",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sefhGR7v_2A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sefhGR7v_2A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sefhGR7v_2A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sefhGR7v_2A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sefhGR7v_2A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pjoter",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GRANIE Z NI\u0104 W GRY zawsze si\u0119 tak ko\u0144czy",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "242908",
                "likeCount": "5374",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wy1N9bMGN42Z0D73J8h8uuTCzFc",
            "id": "q3OueDwIXeg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T15:59:46Z",
                "channelId": "UCmM7x8Q42iPxXWSAQXyGViw",
                "title": "The Next Generation of Heroes? \ud83d\ude02 | Superpower Tryouts at Zoom Academy! #movie #shorts #edit",
                "description": "Step into one of the most hilarious and heartwarming scenes from Zoom: Academy for Superheroes, where kids from across the country show up to audition for the ultimate honor\u2014becoming the next generation of superheroes! \ud83d\udca5\r\rFrom invisibility mishaps to super strength that\u2019s just a bit too strong, this tryout session is anything but ordinary. Led by the reluctant hero Captain Zoom, the team searches for young recruits who might save the world\u2014or at least survive training camp! \ud83d\ude04\r\rWatch as each kid reveals their quirky and sometimes unpredictable powers. Some impress, some cause a few laughs (and minor explosions), but all of them have something special. It's a chaotic mix of chaos, comedy, and surprising moments of heart. \u2764\ufe0f\r\rWhether you're here for the action, the laughs, or the nostalgia of early 2000s superhero films, this scene is a must-watch. Don\u2019t forget to like \ud83d\udc4d, comment \ud83d\udde8\ufe0f, and subscribe for more Zoom Academy highlights and superhero throwbacks! \ud83e\uddb8\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddb8\u200d\u2642\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q3OueDwIXeg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q3OueDwIXeg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q3OueDwIXeg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q3OueDwIXeg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q3OueDwIXeg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aaliyah Skit",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-US",
                "localized": {
                    "title": "The Next Generation of Heroes? \ud83d\ude02 | Superpower Tryouts at Zoom Academy! #movie #shorts #edit",
                    "description": "Step into one of the most hilarious and heartwarming scenes from Zoom: Academy for Superheroes, where kids from across the country show up to audition for the ultimate honor\u2014becoming the next generation of superheroes! \ud83d\udca5\r\rFrom invisibility mishaps to super strength that\u2019s just a bit too strong, this tryout session is anything but ordinary. Led by the reluctant hero Captain Zoom, the team searches for young recruits who might save the world\u2014or at least survive training camp! \ud83d\ude04\r\rWatch as each kid reveals their quirky and sometimes unpredictable powers. Some impress, some cause a few laughs (and minor explosions), but all of them have something special. It's a chaotic mix of chaos, comedy, and surprising moments of heart. \u2764\ufe0f\r\rWhether you're here for the action, the laughs, or the nostalgia of early 2000s superhero films, this scene is a must-watch. Don\u2019t forget to like \ud83d\udc4d, comment \ud83d\udde8\ufe0f, and subscribe for more Zoom Academy highlights and superhero throwbacks! \ud83e\uddb8\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddb8\u200d\u2642\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6229894",
                "likeCount": "243883",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "198"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qR7zqqeOhOIqEu_s3fCVZnKBlKA",
            "id": "AzmD83k03fk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T08:33:33Z",
                "channelId": "UCY_fyIMTLLOZgmkuUYo6JKw",
                "title": "W TYM SERIALU BY\u0141EM TA\u0143SZY OD TA\u015aMY FILMOWEJ!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AzmD83k03fk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AzmD83k03fk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AzmD83k03fk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AzmD83k03fk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AzmD83k03fk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cezary Pazura",
                "tags": [
                    "Cezary Pazura",
                    "Czarek Pazura",
                    "Kabarety",
                    "Kabaret",
                    "Skecz",
                    "Komedia",
                    "Comedy",
                    "\u015amieszne",
                    "Wujek Czarek",
                    "wujek czarek",
                    "pazura instagram",
                    "pazura samoch\u00f3d",
                    "\u017cona pazury wiek",
                    "pazura wiek",
                    "pazura udaje linde",
                    "pazura linda",
                    "cezary pazura",
                    "killer",
                    "killer2",
                    "13 posterunek",
                    "psy",
                    "nic \u015bmiesznego",
                    "najlepsze polskie komedie",
                    "najlepsze komedie",
                    "najlepszy polski film"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "W TYM SERIALU BY\u0141EM TA\u0143SZY OD TA\u015aMY FILMOWEJ!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "138872",
                "likeCount": "4031",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "145"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5Cg2qn3XPMMwaZyB4RHL5Gqa8PE",
            "id": "ZuTgYxXwmOI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T05:22:46Z",
                "channelId": "UCHnTiRefXHNhLfr-vEF7ZLQ",
                "title": "Nie daj si\u0119 nabra\u0107 w sma\u017calni ryb - CZARNIAK zamiast dorsza / Oddaszfartucha",
                "description": "My\u015bla\u0142em, \u017ce kupuj\u0119 dorsza\u2026 a dali mi CZARNIAKA!\nRyba jak ryba? No w\u0142a\u015bnie nie do ko\u0144ca. W tym odcinku pokazuj\u0119, jak \u0142atwo da\u0107 si\u0119 nabra\u0107 \u2013 i co z tym czarniakiem w og\u00f3le zrobi\u0107. Smakuje? \u015amierdzi? Lepiej omija\u0107 czy bra\u0107 gar\u015bciami? Zobacz sam!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZuTgYxXwmOI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZuTgYxXwmOI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZuTgYxXwmOI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZuTgYxXwmOI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZuTgYxXwmOI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tomasz Strzelczyk ODDASZFARTUCHA",
                "tags": [
                    "gotowanie",
                    "przepisy",
                    "kuchnia",
                    "kulinarne",
                    "obiad",
                    "kolacja",
                    "szybki obiad",
                    "domowe jedzenie",
                    "kuchnia polska",
                    "proste przepisy",
                    "tanie gotowanie",
                    "jedzenie",
                    "smaczne przepisy",
                    "porady kuchenne",
                    "techniki kulinarne",
                    "przepisy krok po kroku",
                    "jak gotowa\u0107",
                    "gotuj ze mn\u0105",
                    "nauka gotowania",
                    "wiedza kulinarna",
                    "kuchenne triki",
                    "mi\u0119so",
                    "wieprzowina",
                    "wo\u0142owina",
                    "ziemniaki",
                    "zupy",
                    "pierogi",
                    "ciasta",
                    "jajka",
                    "makaron",
                    "kasza",
                    "ry\u017c",
                    "przetwory",
                    "przyprawy",
                    "cebula",
                    "sa\u0142atki",
                    "kluski",
                    "\u015bwi\u0105teczne dania"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Nie daj si\u0119 nabra\u0107 w sma\u017calni ryb - CZARNIAK zamiast dorsza / Oddaszfartucha",
                    "description": "My\u015bla\u0142em, \u017ce kupuj\u0119 dorsza\u2026 a dali mi CZARNIAKA!\nRyba jak ryba? No w\u0142a\u015bnie nie do ko\u0144ca. W tym odcinku pokazuj\u0119, jak \u0142atwo da\u0107 si\u0119 nabra\u0107 \u2013 i co z tym czarniakiem w og\u00f3le zrobi\u0107. Smakuje? \u015amierdzi? Lepiej omija\u0107 czy bra\u0107 gar\u015bciami? Zobacz sam!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "364261",
                "likeCount": "11457",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1811"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z1GCE1QC3Ojrrw8j--sdK6WXcpg",
            "id": "BdiwCQF9aso",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T13:00:19Z",
                "channelId": "UCWm5B-qsRWFMTSHTF93eNSw",
                "title": "GUESS THE CORRECT BALL CHALLENGE",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdiwCQF9aso/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdiwCQF9aso/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdiwCQF9aso/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdiwCQF9aso/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdiwCQF9aso/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Artem and Bruno SHORTS",
                "tags": [
                    "challenge",
                    "game",
                    "game with friends",
                    "arishnev",
                    "bruno",
                    "safik",
                    "blogger",
                    "shorts",
                    "fun",
                    "funny"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "GUESS THE CORRECT BALL CHALLENGE",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "820494",
                "likeCount": "15023",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MZLgyyJKOl9yQHS2bnmo0Atlc6Y",
            "id": "cVflcK-t8ig",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T12:01:22Z",
                "channelId": "UCWoot1x_j6CgjZv9NY9upRQ",
                "title": "Test! Kt\u00f3ra mgie\u0142ka jest dla Ciebie!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cVflcK-t8ig/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cVflcK-t8ig/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cVflcK-t8ig/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cVflcK-t8ig/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cVflcK-t8ig/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dusia",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Test! Kt\u00f3ra mgie\u0142ka jest dla Ciebie!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130546",
                "likeCount": "9976",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "286"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PzY6BN0uUH9bb5A6UKMgBI77qFQ",
            "id": "Fd9VCpp6Uek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T12:00:28Z",
                "channelId": "UCBp1uKUOq9oEcLFEsNutcbw",
                "title": "M\u00d3J BRAT SI\u0118 DO NAS WPROWADZA (tak cz\u0119\u015bciowo)",
                "description": "\ud83c\udfa5INNE KANA\u0141Y:\n\u27a1      @aleksytzambrzycki  \n\u27a1      @KiniaKostrzewa \n\u27a1      @pandarekyt   \n\u27a1      @znowujawor4163 \n\u27a1      @Zukoll \n\u27a1      @frellyt \n\nWsp\u00f3\u0142praca/kontakt -  jawor@jzmanagement.agency\n\n\n\ud83d\udc6a INSTAGRAMY:\n\u27a1Aleks - https://www.instagram.com/alekszambrzycki/\n\u27a1 Kinga - https://www.instagram.com/anielskieskrzydlo/\n\u27a1 https://www.instagram.com/zukoll\n\u27a1 https://www.instagram.com/frellusiek\n\u27a1https://www.instagram.com/poprostuexi/\n\u27a1 https://www.instagram.com/focix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fd9VCpp6Uek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fd9VCpp6Uek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fd9VCpp6Uek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fd9VCpp6Uek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fd9VCpp6Uek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jawor",
                "tags": [
                    "jaworsski",
                    "jaworssski",
                    "jawor",
                    "funny",
                    "montage",
                    "montaz",
                    "jaworski",
                    "brat",
                    "jawor i ola",
                    "jawor challenge",
                    "family friendly",
                    "jawor vlog",
                    "kto szybciej",
                    "kto pierwszy",
                    "kto ostatni",
                    "family",
                    "friendly",
                    "jawor dziecko",
                    "zukoll dziecko"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "M\u00d3J BRAT SI\u0118 DO NAS WPROWADZA (tak cz\u0119\u015bciowo)",
                    "description": "\ud83c\udfa5INNE KANA\u0141Y:\n\u27a1      @aleksytzambrzycki  \n\u27a1      @KiniaKostrzewa \n\u27a1      @pandarekyt   \n\u27a1      @znowujawor4163 \n\u27a1      @Zukoll \n\u27a1      @frellyt \n\nWsp\u00f3\u0142praca/kontakt -  jawor@jzmanagement.agency\n\n\n\ud83d\udc6a INSTAGRAMY:\n\u27a1Aleks - https://www.instagram.com/alekszambrzycki/\n\u27a1 Kinga - https://www.instagram.com/anielskieskrzydlo/\n\u27a1 https://www.instagram.com/zukoll\n\u27a1 https://www.instagram.com/frellusiek\n\u27a1https://www.instagram.com/poprostuexi/\n\u27a1 https://www.instagram.com/focix"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "287903",
                "likeCount": "16379",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "657"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "clR6-ViYZccGJ284TpLtH0SGOXI",
            "id": "HDPfcTi9foQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T18:27:45Z",
                "channelId": "UCw9P9_1i9y2f6g2vAXSbV3Q",
                "title": "KACPEREK I KLAUN W CYRKU...",
                "description": "Dzi\u0119kuj\u0119 za obejrzenie filmiku! Napiszcie w komentarzu poni\u017cej co by\u015bcie \nchcieli zobaczy\u0107! Je\u015bli spodoba\u0142 ci si\u0119 m\u00f3j materia\u0142 zostaw \u0142apk\u0119 w g\u00f3r\u0119 i subskrybcj\u0119 z dzwonkiem! \n\nMoje Social Media: toffiecrisp.pl\nWsp\u00f3\u0142praca: toffiecrisp@werefantasy.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HDPfcTi9foQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HDPfcTi9foQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HDPfcTi9foQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HDPfcTi9foQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HDPfcTi9foQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toffiecrisp",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "KACPEREK I KLAUN W CYRKU...",
                    "description": "Dzi\u0119kuj\u0119 za obejrzenie filmiku! Napiszcie w komentarzu poni\u017cej co by\u015bcie \nchcieli zobaczy\u0107! Je\u015bli spodoba\u0142 ci si\u0119 m\u00f3j materia\u0142 zostaw \u0142apk\u0119 w g\u00f3r\u0119 i subskrybcj\u0119 z dzwonkiem! \n\nMoje Social Media: toffiecrisp.pl\nWsp\u00f3\u0142praca: toffiecrisp@werefantasy.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "748385",
                "likeCount": "33628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "134"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rkmggzS5NiiSip8Y7Qfn3piQ80s",
            "id": "9W4ZjesmKYw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T15:00:30Z",
                "channelId": "UCygICIFaB6npPKJd4WHQ5zA",
                "title": "CH\u0141OPIEC ZADZWONI\u0141 POD NUMER 112, BO ZNA\u0141 GO Z PIOSENKI \ud83d\ude91 | Szpital \u015bw. Anny #shorts",
                "description": "Jak oceniacie postaw\u0119 ma\u0142ego ch\u0142opca\u2753\ud83d\ude2e\n\n\ud83c\udfe5  Ogl\u0105daj \"Szpital \u015bw. Anny\" w Playerze: https://player.pl/seriale-online,1/szpital-sw-anny-odcinki,10966095\n\ud83c\udfe5  Subskrybuj: https://www.youtube.com/c/TVNSeries?sub_confirmation=1\n\ud83c\udfe5 Wi\u0119cej znajdziesz tutaj: https://tvn.pl/?utm_source=youtube&utm_medium=video&utm_campaign=wiosenna_ramowka&utm_term=tvnpl&utm_content=cta\n\nDo szpitala trafia ma\u0142\u017ce\u0144stwo po wypadku samochodowym. Dr Kaja Piotrowska umieszcza kobiet\u0119 na kardiologii. M\u0105\u017c pacjentki, kt\u00f3ry jest pod opiek\u0105 dr Zosi Koneckiej, ma z\u0142aman\u0105 nog\u0119, a wypadek spowodowa\u0142 z powodu utraty przytomno\u015bci. Kaja diagnozuje kobiet\u0119, u kt\u00f3rej podejrzewa zawa\u0142 serca, jednak kolejne badania nie potwierdzaj\u0105 tego. Sytuacj\u0119 wykorzystuje Wro\u0144ski, kt\u00f3ry zarzuca lekarce postawienie b\u0142\u0119dnej diagnozy i grozi jej. Dyrektor szpitala i ojciec dr. Wro\u0144skiego staje po stronie syna. Ta sytuacja powoduje, \u017ce Zosia postanawia wesprze\u0107 Kaj\u0119 i porozmawia\u0107 z ni\u0105. Tymczasem ekipa ratunkowa Marty i Tomka otrzymuje zg\u0142oszenie od 8-letniego ch\u0142opca, kt\u00f3rego mama straci\u0142a w domu przytomno\u015b\u0107. Podczas transportu do szpitala u kobiety dochodzi do zatrzymania kr\u0105\u017cenia.\n\nS01E09\n\n#tvn #playerpl #szpital\u015bwanny",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9W4ZjesmKYw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9W4ZjesmKYw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9W4ZjesmKYw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9W4ZjesmKYw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9W4ZjesmKYw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVN Series",
                "tags": [
                    "tvn",
                    "tvn series",
                    "series",
                    "seriale",
                    "szpital",
                    "szpital \u015bw. Anny",
                    "serial medyczny",
                    "nowy serial tvn",
                    "serial medyczny tvn",
                    "szpital \u015bwi\u0119tej anny",
                    "\u015bw anna",
                    "\u015bwi\u0119ta anna",
                    "lekarki",
                    "piel\u0119gniarki",
                    "kobiety",
                    "kobiecy serial",
                    "sor",
                    "wezwanie karetki",
                    "numer alarmowy 112"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CH\u0141OPIEC ZADZWONI\u0141 POD NUMER 112, BO ZNA\u0141 GO Z PIOSENKI \ud83d\ude91 | Szpital \u015bw. Anny #shorts",
                    "description": "Jak oceniacie postaw\u0119 ma\u0142ego ch\u0142opca\u2753\ud83d\ude2e\n\n\ud83c\udfe5  Ogl\u0105daj \"Szpital \u015bw. Anny\" w Playerze: https://player.pl/seriale-online,1/szpital-sw-anny-odcinki,10966095\n\ud83c\udfe5  Subskrybuj: https://www.youtube.com/c/TVNSeries?sub_confirmation=1\n\ud83c\udfe5 Wi\u0119cej znajdziesz tutaj: https://tvn.pl/?utm_source=youtube&utm_medium=video&utm_campaign=wiosenna_ramowka&utm_term=tvnpl&utm_content=cta\n\nDo szpitala trafia ma\u0142\u017ce\u0144stwo po wypadku samochodowym. Dr Kaja Piotrowska umieszcza kobiet\u0119 na kardiologii. M\u0105\u017c pacjentki, kt\u00f3ry jest pod opiek\u0105 dr Zosi Koneckiej, ma z\u0142aman\u0105 nog\u0119, a wypadek spowodowa\u0142 z powodu utraty przytomno\u015bci. Kaja diagnozuje kobiet\u0119, u kt\u00f3rej podejrzewa zawa\u0142 serca, jednak kolejne badania nie potwierdzaj\u0105 tego. Sytuacj\u0119 wykorzystuje Wro\u0144ski, kt\u00f3ry zarzuca lekarce postawienie b\u0142\u0119dnej diagnozy i grozi jej. Dyrektor szpitala i ojciec dr. Wro\u0144skiego staje po stronie syna. Ta sytuacja powoduje, \u017ce Zosia postanawia wesprze\u0107 Kaj\u0119 i porozmawia\u0107 z ni\u0105. Tymczasem ekipa ratunkowa Marty i Tomka otrzymuje zg\u0142oszenie od 8-letniego ch\u0142opca, kt\u00f3rego mama straci\u0142a w domu przytomno\u015b\u0107. Podczas transportu do szpitala u kobiety dochodzi do zatrzymania kr\u0105\u017cenia.\n\nS01E09\n\n#tvn #playerpl #szpital\u015bwanny"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "367489",
                "likeCount": "20526",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "166"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HUpzUsVti8JRpbQiqVe016xx6Dc",
            "id": "u8hQ_nBD8eg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T17:42:38Z",
                "channelId": "UCtM58H2QaTXTi7OIRAVgAGg",
                "title": "I Stole His Brainrots\u2026 \ud83d\ude0b\ud83e\udd88 (Steal a Brainrot Roblox ASMR)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u8hQ_nBD8eg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u8hQ_nBD8eg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u8hQ_nBD8eg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u8hQ_nBD8eg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u8hQ_nBD8eg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Spizee",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Stole His Brainrots\u2026 \ud83d\ude0b\ud83e\udd88 (Steal a Brainrot Roblox ASMR)",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36274726",
                "likeCount": "641246",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2804"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RSvxsH7QxeiVFXsvKXqByu7hn-I",
            "id": "whD_-qo-mi4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T11:11:06Z",
                "channelId": "UCBIJOolC_Cypoka4i106Kvw",
                "title": "Zabawy w d\u0142ugoletnim zwi\u0105zku",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/whD_-qo-mi4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/whD_-qo-mi4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/whD_-qo-mi4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/whD_-qo-mi4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/whD_-qo-mi4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Olka Szcz\u0119\u015bniak Stand-up",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zabawy w d\u0142ugoletnim zwi\u0105zku",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "822798",
                "likeCount": "24432",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "105"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jlSID0BnMwx8DTzLPZNNebpb06M",
            "id": "klAtv5r6b3o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T15:37:08Z",
                "channelId": "UCiXQZKLmTi0sEBB6rapIfjg",
                "title": "Stara Wie\u015b i alert. Grasuje morderca",
                "description": "M\u0119\u017cczyzna mo\u017ce by\u0107 ubrany w niebiesk\u0105 bluz\u0119, niebieskie d\u017ainsy i jasne buty.\nM\u0119\u017cczyzna jest niebezpieczny, mo\u017ce posiada\u0107 przy sobie bro\u0144\u2757\nApelujemy o zachowanie szczeg\u00f3lnej ostro\u017cno\u015bci i zg\u0142aszanie wszelkich informacji o poszukiwanym pod nr alarmowy 112\u2757\u2757",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/klAtv5r6b3o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/klAtv5r6b3o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/klAtv5r6b3o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/klAtv5r6b3o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/klAtv5r6b3o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Niediegetyczne",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Stara Wie\u015b i alert. Grasuje morderca",
                    "description": "M\u0119\u017cczyzna mo\u017ce by\u0107 ubrany w niebiesk\u0105 bluz\u0119, niebieskie d\u017ainsy i jasne buty.\nM\u0119\u017cczyzna jest niebezpieczny, mo\u017ce posiada\u0107 przy sobie bro\u0144\u2757\nApelujemy o zachowanie szczeg\u00f3lnej ostro\u017cno\u015bci i zg\u0142aszanie wszelkich informacji o poszukiwanym pod nr alarmowy 112\u2757\u2757"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "564660",
                "likeCount": "24905",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1104"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DHRpTuW79KNDsS6YGCwuOh8hmMk",
            "id": "tUeIpeesU8Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T15:01:04Z",
                "channelId": "UCWTA5Yd0rAkQt5-9etIFoBA",
                "title": "Titan - G\u0142\u0119boka Analiza (cz.3) Fina\u0142",
                "description": "Po 10 miesi\u0105cach produkcji cyklu o Titanie, oddaj\u0119 Wam jego finaln\u0105 cz\u0119\u015b\u0107. Zajrzyjcie na m\u00f3j Patronite:\nhttps://patronite.pl/SciFun\n\nGdzie po wi\u0119cej:\nNajwa\u017cniejszym miejscem, do kt\u00f3rego powinni\u015bcie zajrze\u0107, je\u017celi chcieliby\u015bcie zanurzy\u0107 si\u0119 w to jeszcze g\u0142\u0119biej, s\u0105 wszystkie materia\u0142y opublikowane podczas \u015bledztwa stra\u017cy przybrze\u017cnej. Ca\u0142\u0105 ich list\u0119 znajdziecie tutaj:\nhttps://www.news.uscg.mil/News-by-Region/Headquarters/Titan-Submersible/\nDla uzupe\u0142nienia warto te\u017c zerkn\u0105\u0107 na istniej\u0105ce filmy dokumentalne, wyprodukowane przez du\u017ce telewizje, nie oferuj\u0105 du\u017cej szczeg\u00f3\u0142owo\u015bci, ale ich si\u0142\u0105 s\u0105 relacje i wywiady. Bardzo warto\u015bciowe ze wzgl\u0119du na zdj\u0119cia, s\u0105 materia\u0142y Alana Estrady. Dobre artyku\u0142y (jak na moment ich publikacji) napisa\u0142y Wired, Vanity Fair, NYMag czy Smithsonian:\nhttps://www.wired.com/story/titan-submersible-disaster-inside-story-oceangate-files/\nhttps://www.vanityfair.com/news/2023/08/titan-submersible-implosion-warnings\nhttps://nymag.com/intelligencer/2023/06/what-i-learned-on-a-titanic-submarine-expedition.html\nhttps://www.smithsonianmag.com/innovation/worlds-first-deep-diving-submarine-plans-tourists-see-titanic-180972179/\nBardzo ciekaw\u0105 rozmow\u0119 przeprowadzi\u0142 ze Stocktonem David Pogue:\nhttps://www.unsungscience.com/index.php/2022/11/27/back-to-titanic-part-1/\n\n\u0179r\u00f3de\u0142 filmu by\u0142a tak ogromna ilo\u015b\u0107, \u017ce przytocz\u0119 tutaj jedynie wybrane:\n\"Effects of ring stiffeners on the underwater collapse behavior of carbon/epoxy composite tubes\"\n\"Underwater implosion of glass spheres\"\n\"Numerical simulation and analysis of the underwater implosion of\nspherical hollow ceramic pressure hulls in 11000 m depth\"\n\"A Review on Structural Failure of Composite Pressure Hulls in\nDeep Sea\"\n\"Double ceramic sphere's sympathetic implosions triggered by local impacts\"\n\"Sympathetic underwater implosion in a confining environment\"\n\nStandardy dla \u0142odzi podwodnych: ASME PVHO-1\nPrzepisy jakie obchodzi\u0142 Titan: NVIC-593\n\nU\u017cyte \u015brodowiska:\nZmodowane GTA V, Microsoft Flight Simulator 2020, Titanic Shipwreck Exploration, vROV Pilot: TITANIC, Virtual Sailor NG, Subnautica, Blender - \u015brodowisko w\u0142asne.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUeIpeesU8Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUeIpeesU8Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUeIpeesU8Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUeIpeesU8Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUeIpeesU8Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SciFun",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Titan - G\u0142\u0119boka Analiza (cz.3) Fina\u0142",
                    "description": "Po 10 miesi\u0105cach produkcji cyklu o Titanie, oddaj\u0119 Wam jego finaln\u0105 cz\u0119\u015b\u0107. Zajrzyjcie na m\u00f3j Patronite:\nhttps://patronite.pl/SciFun\n\nGdzie po wi\u0119cej:\nNajwa\u017cniejszym miejscem, do kt\u00f3rego powinni\u015bcie zajrze\u0107, je\u017celi chcieliby\u015bcie zanurzy\u0107 si\u0119 w to jeszcze g\u0142\u0119biej, s\u0105 wszystkie materia\u0142y opublikowane podczas \u015bledztwa stra\u017cy przybrze\u017cnej. Ca\u0142\u0105 ich list\u0119 znajdziecie tutaj:\nhttps://www.news.uscg.mil/News-by-Region/Headquarters/Titan-Submersible/\nDla uzupe\u0142nienia warto te\u017c zerkn\u0105\u0107 na istniej\u0105ce filmy dokumentalne, wyprodukowane przez du\u017ce telewizje, nie oferuj\u0105 du\u017cej szczeg\u00f3\u0142owo\u015bci, ale ich si\u0142\u0105 s\u0105 relacje i wywiady. Bardzo warto\u015bciowe ze wzgl\u0119du na zdj\u0119cia, s\u0105 materia\u0142y Alana Estrady. Dobre artyku\u0142y (jak na moment ich publikacji) napisa\u0142y Wired, Vanity Fair, NYMag czy Smithsonian:\nhttps://www.wired.com/story/titan-submersible-disaster-inside-story-oceangate-files/\nhttps://www.vanityfair.com/news/2023/08/titan-submersible-implosion-warnings\nhttps://nymag.com/intelligencer/2023/06/what-i-learned-on-a-titanic-submarine-expedition.html\nhttps://www.smithsonianmag.com/innovation/worlds-first-deep-diving-submarine-plans-tourists-see-titanic-180972179/\nBardzo ciekaw\u0105 rozmow\u0119 przeprowadzi\u0142 ze Stocktonem David Pogue:\nhttps://www.unsungscience.com/index.php/2022/11/27/back-to-titanic-part-1/\n\n\u0179r\u00f3de\u0142 filmu by\u0142a tak ogromna ilo\u015b\u0107, \u017ce przytocz\u0119 tutaj jedynie wybrane:\n\"Effects of ring stiffeners on the underwater collapse behavior of carbon/epoxy composite tubes\"\n\"Underwater implosion of glass spheres\"\n\"Numerical simulation and analysis of the underwater implosion of\nspherical hollow ceramic pressure hulls in 11000 m depth\"\n\"A Review on Structural Failure of Composite Pressure Hulls in\nDeep Sea\"\n\"Double ceramic sphere's sympathetic implosions triggered by local impacts\"\n\"Sympathetic underwater implosion in a confining environment\"\n\nStandardy dla \u0142odzi podwodnych: ASME PVHO-1\nPrzepisy jakie obchodzi\u0142 Titan: NVIC-593\n\nU\u017cyte \u015brodowiska:\nZmodowane GTA V, Microsoft Flight Simulator 2020, Titanic Shipwreck Exploration, vROV Pilot: TITANIC, Virtual Sailor NG, Subnautica, Blender - \u015brodowisko w\u0142asne."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "942586",
                "likeCount": "71755",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5776"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "40K6Gl1RBwQ3hlTpAF4Yu6v6jj8",
            "id": "kPcGKRSYodA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T20:41:35Z",
                "channelId": "UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
                "title": "KRZYSZTOF STANOWSKI NA GRANICY Z NIEMCAMI - PROGRAM SPECJALNY NA \u017bYWO Z GRYFINA",
                "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nZapraszamy na program specjalny o sytuacji na polsko-niemieckiej granicy. Ju\u017c o 20:00 na miejscu Krzysztof Stanowski wraz z mieszka\u0144cami z regionu i samorz\u0105dowcami b\u0119dzie rozmawia\u0142 o problemie nielegalnej migracji i migrantach, kt\u00f3rzy przybywaj\u0105 do Polski z Niemiec. Do udzia\u0142u w programie zapraszamy wszystkich zainteresowanych - otwarte studio!\n\n\ud83e\uddc7 Spr\u00f3buj przepysznych, gotowych wafli Fitking bez cukru. Zam\u00f3w z kodem ZERO na \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/38\n\n\ud83d\udcb3 Szybki dost\u0119p do swoich \u015brodk\u00f3w i bezprowizyjna wymiana walut? To mo\u017cliwe dzi\u0119ki partnerowi Kana\u0142u Zero - aplikacji XTB. Sprawd\u017a mo\u017cliwo\u015bci eWallet i odbierz swoj\u0105 w\u0142asn\u0105 wirtualn\u0105 kart\u0119 wielowalutow\u0105\u27a1\ufe0f http://link.pl.xtb.com/kanal-zero I Us\u0142uga jest dost\u0119pna dla os\u00f3b fizycznych posiadaj\u0105cych rachunek inwestycyjny w XTB S.A. Dostawc\u0105 us\u0142ug eWallet, w tym rachunk\u00f3w p\u0142atniczych i karty, jest DiPocket UAB, Instytucja Pieni\u0105dza Elektronicznego zarejestrowana przez Bank Litwy. Karta jest wystawiona na licencji Mastercard.\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://zero.zen.com - Testuj za darmo przez 4 miesi\u0105ce z kodem ZERO  \ud83d\udcb8\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c konto i odbierz zwrot do 1000z\u0142 w got\u00f3wce. Specjalna promocja od sponsora kana\u0142u, Fuksiarz.pl (18+) https://fuksem.pl/rejestracja-zero\n\nBukmacherska Sp. z o. o. to legalny bukmacher posiadaj\u0105cy zezwolenie Ministra Finans\u00f3w. Udzia\u0142 w nielegalnych grach hazardowych jest karany. Hazard zwi\u0105zany jest z ryzykiem\n\n\ud83d\uddde\ufe0f Drugie wydanie Magazynu Zero kupisz na \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://magazyn.zero.pl\n\n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 Wyjed\u017a do Japonii razem z ZEN.COM! \ud83d\udc49 https://zero.zen.com/japonia.html \n\n\ud83e\udef5\ud83c\udffb Pobierz aplikacj\u0119 Kana\u0142u Zero:\n\u27a1\ufe0f https://lnkd.in/dbhJuCQH\n\u27a1\ufe0f https://lnkd.in/dbnAri4f\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh5uaGFColBulfiD6ROW8zj\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #granica #niemcy #imigranci #polityka #granica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kPcGKRSYodA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kPcGKRSYodA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kPcGKRSYodA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kPcGKRSYodA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kPcGKRSYodA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kana\u0142 Zero",
                "tags": [
                    "Stanowski",
                    "Krzysztof Stanowski",
                    "kana\u0142 zero",
                    "kanal zero",
                    "stanowski kana\u0142",
                    "Krzysztof stanowski kana\u0142 zero",
                    "stanowski kana\u0142 zero",
                    "kana\u0142",
                    "zero",
                    "kanal",
                    "krzysztof stanowski",
                    "stanowski",
                    "kana\u0142 zero stanowski",
                    "polska",
                    "imigranci",
                    "granica",
                    "granica niemcy",
                    "niemcy",
                    "niemcy granica",
                    "polska niemcy",
                    "niemcy polska",
                    "polska granica",
                    "stra\u017c graniczna",
                    "matecki",
                    "nawrocki",
                    "stanowski granica",
                    "granica stanowski",
                    "program specjalny",
                    "stanowski imigranci",
                    "imigranci stanowski",
                    "polityka",
                    "polska polityka",
                    "konfederacja"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "KRZYSZTOF STANOWSKI NA GRANICY Z NIEMCAMI - PROGRAM SPECJALNY NA \u017bYWO Z GRYFINA",
                    "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nZapraszamy na program specjalny o sytuacji na polsko-niemieckiej granicy. Ju\u017c o 20:00 na miejscu Krzysztof Stanowski wraz z mieszka\u0144cami z regionu i samorz\u0105dowcami b\u0119dzie rozmawia\u0142 o problemie nielegalnej migracji i migrantach, kt\u00f3rzy przybywaj\u0105 do Polski z Niemiec. Do udzia\u0142u w programie zapraszamy wszystkich zainteresowanych - otwarte studio!\n\n\ud83e\uddc7 Spr\u00f3buj przepysznych, gotowych wafli Fitking bez cukru. Zam\u00f3w z kodem ZERO na \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://sklep.sfd.pl/r/a/38\n\n\ud83d\udcb3 Szybki dost\u0119p do swoich \u015brodk\u00f3w i bezprowizyjna wymiana walut? To mo\u017cliwe dzi\u0119ki partnerowi Kana\u0142u Zero - aplikacji XTB. Sprawd\u017a mo\u017cliwo\u015bci eWallet i odbierz swoj\u0105 w\u0142asn\u0105 wirtualn\u0105 kart\u0119 wielowalutow\u0105\u27a1\ufe0f http://link.pl.xtb.com/kanal-zero I Us\u0142uga jest dost\u0119pna dla os\u00f3b fizycznych posiadaj\u0105cych rachunek inwestycyjny w XTB S.A. Dostawc\u0105 us\u0142ug eWallet, w tym rachunk\u00f3w p\u0142atniczych i karty, jest DiPocket UAB, Instytucja Pieni\u0105dza Elektronicznego zarejestrowana przez Bank Litwy. Karta jest wystawiona na licencji Mastercard.\n\n\ud83c\udfe6 Nie zmieniaj banku, zmie\u0144 kart\u0119 na lepsz\u0105. https://zero.zen.com - Testuj za darmo przez 4 miesi\u0105ce z kodem ZERO  \ud83d\udcb8\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c konto i odbierz zwrot do 1000z\u0142 w got\u00f3wce. Specjalna promocja od sponsora kana\u0142u, Fuksiarz.pl (18+) https://fuksem.pl/rejestracja-zero\n\nBukmacherska Sp. z o. o. to legalny bukmacher posiadaj\u0105cy zezwolenie Ministra Finans\u00f3w. Udzia\u0142 w nielegalnych grach hazardowych jest karany. Hazard zwi\u0105zany jest z ryzykiem\n\n\ud83d\uddde\ufe0f Drugie wydanie Magazynu Zero kupisz na \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://magazyn.zero.pl\n\n\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 Wyjed\u017a do Japonii razem z ZEN.COM! \ud83d\udc49 https://zero.zen.com/japonia.html \n\n\ud83e\udef5\ud83c\udffb Pobierz aplikacj\u0119 Kana\u0142u Zero:\n\u27a1\ufe0f https://lnkd.in/dbhJuCQH\n\u27a1\ufe0f https://lnkd.in/dbnAri4f\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh5uaGFColBulfiD6ROW8zj\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #stanowski #granica #niemcy #imigranci #polityka #granica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "764372",
                "likeCount": "30807",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3063"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-M8Zl5ErMsQn8XWX5jg3njL4iGI",
            "id": "GfgjJDVdY_M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T10:00:27Z",
                "channelId": "UCKPokbzlFYs7Tn19vQII7GQ",
                "title": "Blacha 2115 - ADRENALINA (prod. Venom Valentino, DeeVoe)",
                "description": "Pos\u0142uchaj \u201eADRENALINA\u201d w serwisach cyfrowych: https://2115.lnk.to/adrenalina\n\nSprawd\u017a najnowsz\u0105 kolekcj\u0119 \"2115 WAY OR NO WAY\": https://2115.pl\n\nBooking: blacha@2115.pl\nKontakt: kontakt@2115.pl\n\nDirector: KOOZA https://www.instagram.com/kooza_vids/\nDOP: KOOZA https://www.instagram.com/kooza_vids/\n1AC: Alan Zaj\u0105c https://www.instagram.com/alan_krolik/\nPOV: Alan Zaj\u0105c https://www.instagram.com/alan_krolik/\nProduction manager: Karolina Sus\u0142o https://www.instagram.com/karolinasuslo\nProduction assistant: Tea Vattsadze\nLocation scouting: Nikolos\n\n2115:\nCOO: Micha\u0142 Wojciechowski\nProject Manager: Filip Sosnowski\nCreative Director: Mi\u0142ka \u017bmuda\nSocial Media Manager: Zuzanna Kosek\n\nTitle: ADRENALINA\nArtists: Blacha 2115\nMusic: Venom Valentino, DeeVoe\nSound Engineer: Nadzieya, Traperhoff\nMix & Mastering Engineer: Seek\nISRC: PL3B02500035\n\u00a9\u2117 2025 2115\n\n#2115 #blacha2115 #adrenalina #venomvalentino #deevoe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfgjJDVdY_M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfgjJDVdY_M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfgjJDVdY_M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfgjJDVdY_M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfgjJDVdY_M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "2115 GANG",
                "tags": [
                    "blacha",
                    "2115",
                    "blacha 2115",
                    "adrenalina",
                    "bedoesiara",
                    "wiecej dymu",
                    "wi\u0119cej dymu",
                    "piosenki",
                    "bedoesiary",
                    "2115 gang",
                    "white 2115",
                    "chce wiecej dymu",
                    "2115 wi\u0119cej dymu",
                    "2115 bedoesiara",
                    "bez moich braci",
                    "2115 vlog",
                    "white",
                    "mata",
                    "riri",
                    "bedoes 2115",
                    "bedoes bedoesiara",
                    "gang 2115",
                    "kuqe 2115",
                    "kuqe",
                    "nanana",
                    "karbik",
                    "zui",
                    "puszki kartony butelki",
                    "co robisz",
                    "flexxy 2115",
                    "brr",
                    "\u0142a\u0144cuch",
                    "bedoes brr",
                    "bacardi",
                    "rap",
                    "trap",
                    "hip hop",
                    "drip",
                    "flex",
                    "bukiet bia\u0142ych r\u00f3\u017c",
                    "#hot16challenge2",
                    "sbm label",
                    "sbm mafija",
                    "eldorado",
                    "taconafide"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Blacha 2115 - ADRENALINA (prod. Venom Valentino, DeeVoe)",
                    "description": "Pos\u0142uchaj \u201eADRENALINA\u201d w serwisach cyfrowych: https://2115.lnk.to/adrenalina\n\nSprawd\u017a najnowsz\u0105 kolekcj\u0119 \"2115 WAY OR NO WAY\": https://2115.pl\n\nBooking: blacha@2115.pl\nKontakt: kontakt@2115.pl\n\nDirector: KOOZA https://www.instagram.com/kooza_vids/\nDOP: KOOZA https://www.instagram.com/kooza_vids/\n1AC: Alan Zaj\u0105c https://www.instagram.com/alan_krolik/\nPOV: Alan Zaj\u0105c https://www.instagram.com/alan_krolik/\nProduction manager: Karolina Sus\u0142o https://www.instagram.com/karolinasuslo\nProduction assistant: Tea Vattsadze\nLocation scouting: Nikolos\n\n2115:\nCOO: Micha\u0142 Wojciechowski\nProject Manager: Filip Sosnowski\nCreative Director: Mi\u0142ka \u017bmuda\nSocial Media Manager: Zuzanna Kosek\n\nTitle: ADRENALINA\nArtists: Blacha 2115\nMusic: Venom Valentino, DeeVoe\nSound Engineer: Nadzieya, Traperhoff\nMix & Mastering Engineer: Seek\nISRC: PL3B02500035\n\u00a9\u2117 2025 2115\n\n#2115 #blacha2115 #adrenalina #venomvalentino #deevoe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "455158",
                "likeCount": "12219",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "282"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zUPgjuTz6XHpFj9iwM2Vx7z17Rs",
            "id": "gGcaGdHlt60",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T17:00:08Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "If You Spill, You Lose!",
                "description": "Huge thanks to @NASCAR  for letting us use their race track!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGcaGdHlt60/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGcaGdHlt60/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGcaGdHlt60/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGcaGdHlt60/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGcaGdHlt60/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "If You Spill, You Lose!",
                    "description": "Huge thanks to @NASCAR  for letting us use their race track!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102696705",
                "likeCount": "2358024",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5683"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4yR9SAkpKjWxxtKe9WhLSnhVQyU",
            "id": "_XwCjwMJFNU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T17:03:23Z",
                "channelId": "UCqL722F4qdYoSKdhUeV2Ppw",
                "title": "MECZ CHARYTATYWNY EKIPA FANTASY VS YOUTUBE 2025",
                "description": "Mecz charytatywny Ekipa Fantasy vs Reprezentacja Youtube 2025\n\u2665\ufe0f ZBI\u00d3RKA - https://www.siepomaga.pl/meczcharytatywny2025\n\n28 czerwca 2025 to dzie\u0144, w kt\u00f3rym Ekipa Fantasy i Przyjaciele zmierz\u0105 si\u0119 z Reprezentacj\u0105 Youtube! Wydarzenie ma na celu nie tylko pom\u00f3c nie tylko dzieciom z wad\u0105 serca, ale tak\u017ce by\u0107 upami\u0119tnieniem jednego z cz\u0142onk\u00f3w ekipy - \u015bp. Dawida \"Dev\" B\u0142acha. \n\nROZPISKA:\n15:00 - Start transmisji \n16:00 - Rozpocz\u0119cie meczu \n\nW przypadku streamownia reakcji na \u017cywo na mecz, zach\u0119camy tw\u00f3rc\u00f3w takich transmisji do wsparcia zbi\u00f3rki i jej udost\u0119pnienia.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XwCjwMJFNU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XwCjwMJFNU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XwCjwMJFNU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XwCjwMJFNU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XwCjwMJFNU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ekipa Fantasy",
                "tags": [
                    "Ekipa Fantasy",
                    "DEV",
                    "Kamyk",
                    "N3jxiom",
                    "Jcob",
                    "Lachu",
                    "Stream Charytatywny",
                    "Ekipa",
                    "Wyzwania Ekipa",
                    "\u015amieszne",
                    "funny moments",
                    "Fantasy",
                    "mecz",
                    "charytatywny",
                    "2025",
                    "reprezentacja youtube",
                    "live",
                    "kaluch",
                    "izak",
                    "jacob",
                    "arutro",
                    "yoshi",
                    "plkd",
                    "alvin",
                    "flash",
                    "footroll",
                    "zioberro",
                    "kwolczi",
                    "nowciax",
                    "zwyk\u0142y kibic"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MECZ CHARYTATYWNY EKIPA FANTASY VS YOUTUBE 2025",
                    "description": "Mecz charytatywny Ekipa Fantasy vs Reprezentacja Youtube 2025\n\u2665\ufe0f ZBI\u00d3RKA - https://www.siepomaga.pl/meczcharytatywny2025\n\n28 czerwca 2025 to dzie\u0144, w kt\u00f3rym Ekipa Fantasy i Przyjaciele zmierz\u0105 si\u0119 z Reprezentacj\u0105 Youtube! Wydarzenie ma na celu nie tylko pom\u00f3c nie tylko dzieciom z wad\u0105 serca, ale tak\u017ce by\u0107 upami\u0119tnieniem jednego z cz\u0142onk\u00f3w ekipy - \u015bp. Dawida \"Dev\" B\u0142acha. \n\nROZPISKA:\n15:00 - Start transmisji \n16:00 - Rozpocz\u0119cie meczu \n\nW przypadku streamownia reakcji na \u017cywo na mecz, zach\u0119camy tw\u00f3rc\u00f3w takich transmisji do wsparcia zbi\u00f3rki i jej udost\u0119pnienia."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "529347",
                "likeCount": "32188",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "493"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vwq1zUzRwdXQeTjH6HtCEq6ubUw",
            "id": "eW8ZNkuLhZw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T15:30:20Z",
                "channelId": "UCY1kMZp36IQSyNx_9h4mpCg",
                "title": "How To Fool Your Brain!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eW8ZNkuLhZw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eW8ZNkuLhZw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eW8ZNkuLhZw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eW8ZNkuLhZw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eW8ZNkuLhZw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mark Rober",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "How To Fool Your Brain!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21781402",
                "likeCount": "878893",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3327"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lYX6HsoPnRyQ8W6L9Q8Mkg4AyWg",
            "id": "kCpVDHENtGI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T14:30:06Z",
                "channelId": "UCKgQf_78AQyPfD2JeskojTA",
                "title": "Dawid Obserwator ft. Nino - Nara (Official Video)",
                "description": "\ud83c\udfa4\ud83d\udd25 DAWID OBSERWATOR x NINO \u2013 NARA \ud83d\udd25\ud83c\udfa4\nS\u0142uchaj na streamingach: http://mugo.lnk.to/DawidObserwatorNara\nZam\u00f3w PREORDER PROJEKT BAILANDO: https://bajorson.pl\n\nPo sukcesie, kt\u00f3ry przyni\u00f3s\u0142 im Z\u0142ot\u0105 P\u0142yt\u0119, Dawid Obserwator i Nino Oficjalnie wracaj\u0105 z nowym numerem \u2013 \u201eNARA\u201d. Tym razem serwuj\u0105 mocny przekaz o tym, jak \u0142atwo dzi\u015b zatraci\u0107 prawdziwe relacje, a zaufanie sta\u0142o si\u0119 towarem deficytowym.\n\nTo szczery numer o tym, co dzieje si\u0119, gdy ludzie graj\u0105 nie fair, a lojalno\u015b\u0107 ko\u0144czy si\u0119 tam, gdzie zaczynaj\u0105 si\u0119 pozory. Arty\u015bci bez filtra m\u00f3wi\u0105 o swoim spojrzeniu na \u015bwiat, kt\u00f3ry nie zawsze dzia\u0142a wed\u0142ug zasad.\n\n\ud83d\udcac Je\u015bli znasz ten klimat \u2013 zostaw komentarz.\n\ud83d\udd25 Je\u015bli czujesz ten numer \u2013 pu\u015b\u0107 go dalej!\n\ud83d\udcbf Czy \u201eNARA\u201d zn\u00f3w rozbije bank? To zale\u017cy od Was!\n\n\nDawid Obserwator na Fb:\nhttps://www.facebook.com/dawidobserwator\nDawid Obserwator na Insta:\nhttps://www.instagram.com/@dawidobserwator\n\nNino na insta:\nhttps://www.instagram.com/nino_0695/\nNino na YouTube: \nhttps://www.youtube.com/@ninooficjalnie2307\nNino na tiktok:\nhttps://www.tiktok.com/@ninooficjalnie\n\n\nWykonawca: Dawid Obserwator, Nino\nMuzyka: Adam Grycan\nTekst: Dawid Obserwator, Nino\nWideo: \nRecPro\nTikTok: @recpro.pl\nInstagram: @recpro.pl\n\n\n#dawidobserwator #nino #nara",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kCpVDHENtGI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kCpVDHENtGI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kCpVDHENtGI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kCpVDHENtGI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kCpVDHENtGI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Siemano Soprano",
                "tags": [
                    "hiphop",
                    "dawid obserwator",
                    "nino",
                    "nara",
                    "nowy numer",
                    "polski rap",
                    "zlota plyta",
                    "lojalnosc",
                    "zaufanie",
                    "relacje",
                    "emocje",
                    "szczery przekaz",
                    "bez filtra",
                    "gra pozorow",
                    "mocny tekst",
                    "przeslanie",
                    "brak zasad",
                    "fair play",
                    "swiadomosc",
                    "relacje miedzyludzkie",
                    "deficyt zaufania",
                    "lojalnosc w muzyce",
                    "gra nie fair",
                    "uczucia",
                    "konflikt",
                    "wspolczesne problemy",
                    "slowa prawdy",
                    "rec pro",
                    "siemano soprano",
                    "soprano familia",
                    "ona i on",
                    "zdrada",
                    "nino oficjalnie",
                    "dance",
                    "wakacje",
                    "kij ma dwa konce",
                    "mowie jej nara",
                    "jest tu znana"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dawid Obserwator ft. Nino - Nara (Official Video)",
                    "description": "\ud83c\udfa4\ud83d\udd25 DAWID OBSERWATOR x NINO \u2013 NARA \ud83d\udd25\ud83c\udfa4\nS\u0142uchaj na streamingach: http://mugo.lnk.to/DawidObserwatorNara\nZam\u00f3w PREORDER PROJEKT BAILANDO: https://bajorson.pl\n\nPo sukcesie, kt\u00f3ry przyni\u00f3s\u0142 im Z\u0142ot\u0105 P\u0142yt\u0119, Dawid Obserwator i Nino Oficjalnie wracaj\u0105 z nowym numerem \u2013 \u201eNARA\u201d. Tym razem serwuj\u0105 mocny przekaz o tym, jak \u0142atwo dzi\u015b zatraci\u0107 prawdziwe relacje, a zaufanie sta\u0142o si\u0119 towarem deficytowym.\n\nTo szczery numer o tym, co dzieje si\u0119, gdy ludzie graj\u0105 nie fair, a lojalno\u015b\u0107 ko\u0144czy si\u0119 tam, gdzie zaczynaj\u0105 si\u0119 pozory. Arty\u015bci bez filtra m\u00f3wi\u0105 o swoim spojrzeniu na \u015bwiat, kt\u00f3ry nie zawsze dzia\u0142a wed\u0142ug zasad.\n\n\ud83d\udcac Je\u015bli znasz ten klimat \u2013 zostaw komentarz.\n\ud83d\udd25 Je\u015bli czujesz ten numer \u2013 pu\u015b\u0107 go dalej!\n\ud83d\udcbf Czy \u201eNARA\u201d zn\u00f3w rozbije bank? To zale\u017cy od Was!\n\n\nDawid Obserwator na Fb:\nhttps://www.facebook.com/dawidobserwator\nDawid Obserwator na Insta:\nhttps://www.instagram.com/@dawidobserwator\n\nNino na insta:\nhttps://www.instagram.com/nino_0695/\nNino na YouTube: \nhttps://www.youtube.com/@ninooficjalnie2307\nNino na tiktok:\nhttps://www.tiktok.com/@ninooficjalnie\n\n\nWykonawca: Dawid Obserwator, Nino\nMuzyka: Adam Grycan\nTekst: Dawid Obserwator, Nino\nWideo: \nRecPro\nTikTok: @recpro.pl\nInstagram: @recpro.pl\n\n\n#dawidobserwator #nino #nara"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "411382",
                "likeCount": "10484",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "358"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1VVEKK2TADzJVMwbuThZ_VzWkcI",
            "id": "H6MK80Ne0mE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T06:44:13Z",
                "channelId": "UCiXQZKLmTi0sEBB6rapIfjg",
                "title": "Wyciek\u0142o nagranie. Stara Wie\u015b i Tadeusz Duda. Trwa ob\u0142awa",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H6MK80Ne0mE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H6MK80Ne0mE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H6MK80Ne0mE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H6MK80Ne0mE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H6MK80Ne0mE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Niediegetyczne",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Wyciek\u0142o nagranie. Stara Wie\u015b i Tadeusz Duda. Trwa ob\u0142awa",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "480054",
                "likeCount": "13967",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "721"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lK27YdmTQq-jFnJBfFpv8s-Zje8",
            "id": "WPfJ1upYt8s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T13:01:08Z",
                "channelId": "UCwBtP6NDQtsP5YBa4vuZqHA",
                "title": "OTO ZWYCI\u0118ZCA TWOJE 5 MINUT 3!",
                "description": "OGL\u0104DAJCIE ICH!! \nSTART OBU DAILY O 16:00\n\nBAZA:  https://www.youtube.com/@DomBazy\nFAZA: https://www.youtube.com/@DomFazy\n\nW filmie wzi\u0119li udzia\u0142:\n\nMarta : https://www.instagram.com/martacytrynowatarta/\nKuba : https://www.instagram.com/jakub_jurekk/\nPola : https://www.instagram.com/pola.slopecka/\nZbychu : https://www.instagram.com/zbychu_krol/\n\nG\u0142\u00f3wnym Partnerem programu jest firma Koral.\n\nSprawd\u017a kto wygra\u0142 udzia\u0142 w MAFII IRL w aplikacji Billin: https://download.billin.app/\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba friz@portall.agency\n\nJulia Wieniawa:\nhttps://www.youtube.com/@UCDcVU9pGEDwDjIXOrdiENkw \nhttps://www.instagram.com/juliawieniawa/\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nJulia Wieniawa\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\n\nART DIRECTOR\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nKamil Antczak\nJan Wywrocki\nKarol Wi\u015bniewski\nAdam Sarnek\n\nVFX\nMateusz Zaborski\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\nMaciej Seku\u0142a\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPROJEKT I REALIZACJA O\u015aWIETLENIA I MULTIMEDI\u00d3W \nMicha\u0142 \u201eKossi\u201d Kossakowski \nBlackout LIMITED \n\nWSP\u00d3\u0141PRACA\nJakub Kowalik\nDawid Jaworski\nNatalia Kulik\nTomasz Wysocki\nBartosz Kolecki \nDamian Kowal \nHubert Wiecio\u0142kowski \nRobert Staszczak \nKrzysztof \u017bbikowski \nPawe\u0142 Indyk\nBartosz \u0141uczak\nOleg Stankiewicz \nBarnaba Kozdraj\nJonasz S\u0142omi\u0144ski \nSymeon Paku\u0142a \nBartosz Kossakowski\nGrzegorz Ruszkiewicz\n\n\ud83c\udfb5 Music licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\n\nBulletproof by La Roux, https://lickd.lnk.to/IMYAxiID!Karol+Friz+Wi%C5%9Bniewski License ID: mMJNKqzojnG\n\nTear in My Heart by twenty one pilots, https://lickd.lnk.to/HIB1fwID!Karol+Friz+Wi%C5%9Bniewski License ID: BKv65ND83m9\n\nWing$ by Macklemore & Ryan Lewis, Macklemore, Ryan Lewis, https://lickd.lnk.to/Ti4ncmID!Karol+Friz+Wi%C5%9Bniewski License ID: rQ1BDVM6PaL\n\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Get-A-Free-Trial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WPfJ1upYt8s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WPfJ1upYt8s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WPfJ1upYt8s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WPfJ1upYt8s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WPfJ1upYt8s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karol Friz Wi\u015bniewski",
                "tags": [
                    "friz",
                    "frizoluszek",
                    "Dom ekipy",
                    "Wersow",
                    "Ekipa",
                    "Mieszkanie ekipy",
                    "Friz chata",
                    "Friz dom",
                    "chata ekipy",
                    "lody ekipy",
                    "genzie",
                    "hania",
                    "mortalcio",
                    "karotni",
                    "przemek pro",
                    "t5m",
                    "t5m2",
                    "twoje 5 minut"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "OTO ZWYCI\u0118ZCA TWOJE 5 MINUT 3!",
                    "description": "OGL\u0104DAJCIE ICH!! \nSTART OBU DAILY O 16:00\n\nBAZA:  https://www.youtube.com/@DomBazy\nFAZA: https://www.youtube.com/@DomFazy\n\nW filmie wzi\u0119li udzia\u0142:\n\nMarta : https://www.instagram.com/martacytrynowatarta/\nKuba : https://www.instagram.com/jakub_jurekk/\nPola : https://www.instagram.com/pola.slopecka/\nZbychu : https://www.instagram.com/zbychu_krol/\n\nG\u0142\u00f3wnym Partnerem programu jest firma Koral.\n\nSprawd\u017a kto wygra\u0142 udzia\u0142 w MAFII IRL w aplikacji Billin: https://download.billin.app/\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba friz@portall.agency\n\nJulia Wieniawa:\nhttps://www.youtube.com/@UCDcVU9pGEDwDjIXOrdiENkw \nhttps://www.instagram.com/juliawieniawa/\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nJulia Wieniawa\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\n\nART DIRECTOR\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nKamil Antczak\nJan Wywrocki\nKarol Wi\u015bniewski\nAdam Sarnek\n\nVFX\nMateusz Zaborski\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\nMaciej Seku\u0142a\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPROJEKT I REALIZACJA O\u015aWIETLENIA I MULTIMEDI\u00d3W \nMicha\u0142 \u201eKossi\u201d Kossakowski \nBlackout LIMITED \n\nWSP\u00d3\u0141PRACA\nJakub Kowalik\nDawid Jaworski\nNatalia Kulik\nTomasz Wysocki\nBartosz Kolecki \nDamian Kowal \nHubert Wiecio\u0142kowski \nRobert Staszczak \nKrzysztof \u017bbikowski \nPawe\u0142 Indyk\nBartosz \u0141uczak\nOleg Stankiewicz \nBarnaba Kozdraj\nJonasz S\u0142omi\u0144ski \nSymeon Paku\u0142a \nBartosz Kossakowski\nGrzegorz Ruszkiewicz\n\n\ud83c\udfb5 Music licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\n\nBulletproof by La Roux, https://lickd.lnk.to/IMYAxiID!Karol+Friz+Wi%C5%9Bniewski License ID: mMJNKqzojnG\n\nTear in My Heart by twenty one pilots, https://lickd.lnk.to/HIB1fwID!Karol+Friz+Wi%C5%9Bniewski License ID: BKv65ND83m9\n\nWing$ by Macklemore & Ryan Lewis, Macklemore, Ryan Lewis, https://lickd.lnk.to/Ti4ncmID!Karol+Friz+Wi%C5%9Bniewski License ID: rQ1BDVM6PaL\n\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Get-A-Free-Trial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1894012",
                "likeCount": "106104",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5005"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bltAYzBvn03whX6CzFlzp2keB9g",
            "id": "wiCvUAq8YvA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T19:18:17Z",
                "channelId": "UCNFT_eq_QCApMEwCACHto9Q",
                "title": "Siblings vs Me eating \ud83d\ude2d.     @AstonBaillie",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wiCvUAq8YvA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wiCvUAq8YvA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wiCvUAq8YvA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wiCvUAq8YvA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wiCvUAq8YvA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Speed McQueen ",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "Siblings vs Me eating \ud83d\ude2d.     @AstonBaillie",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12282701",
                "likeCount": "629864",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2794"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BmhKQuFHb72cieUOMhIosZ2BuPk",
            "id": "zaqItXcvhtc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T11:01:49Z",
                "channelId": "UCkC9YgH_FlqOhOIoTDFt4CA",
                "title": "Je\u017celi WYBORY SFA\u0141SZOWANO, TUSK POWINIEN I\u015a\u0106 DO DYMISJI! #wybory #zawisza #razem",
                "description": "\"Albo Donald Tusk celowo podgrzewa atmosfer\u0119, by pog\u0142\u0119bi\u0107 polaryzacj\u0119 w kraju, albo je\u015bli wybory zosta\u0142y sfa\u0142szowane, to znaczy, \u017ce s\u0142u\u017cby w Polsce nie dzia\u0142aj\u0105 i rz\u0105d powinien poda\u0107 si\u0119 do dymisji\" - m\u00f3wi\u0142a w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM Marcelina Zawisza z Partii Razem, komentuj\u0105c powyborczy chaos z liczeniem g\u0142os\u00f3w. \n\n\ud83d\udd14 Nie przegap najnowszych materia\u0142\u00f3w \u2013 https://www.youtube.com/@RMF24Video?sub_confirmation=1 \ud83d\udd14\n\nRMF FM \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFFM?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF MAXX \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFMAXX_radio?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF Classic \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rmfclassic?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 \n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM RMF24: https://www.instagram.com/rmf24.pl/?hl=en\n\u26a1 TIKTOK RMF FM: https://www.tiktok.com/@radio_rmffm\n\ud83d\udd25 FACEBOOK RMF 24: https://www.facebook.com/rmf24/?locale=pl_PL\n\n\ud83d\udd25 Najgor\u0119tsze tematy, najwa\u017cniejsze wydarzenia, najciekawsze rozmowy! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Krzysztof Ziemiec \u2013 rozmowy, kt\u00f3re zostaj\u0105 w g\u0142owie!\nLegenda dziennikarstwa, znany z bezkompromisowych wywiad\u00f3w. W sobotnie poranki w RMF FM go\u015bci polityk\u00f3w, ludzi kultury i ekspert\u00f3w, rozmawiaj\u0105c nie tylko o polityce, ale te\u017c o \u017cyciu i zmianach spo\u0142ecznych. Chcesz by\u0107 na bie\u017c\u0105co? Nie mo\u017cesz tego przegapi\u0107!\n\n\ud83d\udca1 Grzegorz Sroczy\u0144ski \u2013 inteligentna rozmowa na najwy\u017cszym poziomie!\nCeniony dziennikarz i prowadz\u0105cy \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM. Wci\u0105gaj\u0105ce dyskusje, g\u0142\u0119bokie analizy i pytania, kt\u00f3re zaskakuj\u0105 go\u015bci. Tu nie ma miejsca na frazesy \u2013 tylko konkretna wiedza i prawdziwa debata!\n\n\ud83d\udd25 Piotr Salak \u2013 podcast \"O tym si\u0119 m\u00f3wi\", czyli to, co naprawd\u0119 wa\u017cne!\nNie przegap najciekawszych temat\u00f3w tygodnia! W swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 Salak przedstawia kluczowe wydarzenia ze \u015bwiata polityki, gospodarki i technologii. Ostre analizy, b\u0142yskotliwe komentarze i rozmowy, kt\u00f3re zmieniaj\u0105 spos\u00f3b my\u015blenia!\n\n\ud83d\udcb0 Marek Tejchman \u2013 ekonomia, kt\u00f3ra ma znaczenie!\nGospodarka, finanse i wielki \u015bwiat biznesu w przyst\u0119pnej formie! Tejchman wsp\u00f3\u0142prowadzi \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM, t\u0142umacz\u0105c skomplikowane tematy w spos\u00f3b zrozumia\u0142y i anga\u017cuj\u0105cy. \u015aled\u017a go, je\u015bli chcesz wiedzie\u0107, jak zmienia si\u0119 \u015bwiat wok\u00f3\u0142 ciebie!\n\n\ud83c\udfa7 Kuba \u015aliwi\u0144ski \u2013 \"Co u nich s\u0142ycha\u0107?\" \u2013 powroty, kt\u00f3re zaskakuj\u0105!\nPami\u0119tasz bohater\u00f3w wielkich medialnych historii? \u015aliwi\u0144ski w swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 odkrywa, jak potoczy\u0142y si\u0119 ich losy! Wzruszenia, niespodzianki, a czasem prawdziwe zwroty akcji. Subskrybuj i sprawd\u017a, co u nich s\u0142ycha\u0107!\n\n\ud83d\udd34 Naj\u015bwie\u017csze newsy, aktualne wydarzenia polityczne, gospodarcze i spo\u0142eczne \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o Polsce i \u015bwiecie. Codziennie rano, o 8:02! \n\n\ud83d\udcac Ekskluzywne wywiady z politykami, ekspertami i liderami opinii \u2013 bez cenzury, bez kompromis\u00f3w. Naj\u015bwie\u017csze wiadomo\u015bci na dobry pocz\u0105tek dnia! To poranny przegl\u0105d najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o polskiej i \u015bwiatowej polityce.\n\n\ud83d\udce1 Najwa\u017cniejsze informacje w jednym miejscu \u2013 subskrybuj i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co!\n\n#rmf24 #zawisza #razem #zandberg \n\n00:00 Kwestionowanie wynik\u00f3w wybor\u00f3w\n01:01 Apel o zaakceptowanie przegranej\n03:45 Nie budowa\u0107 nowego mitu\n05:32 Usprawnienia w procesie wyborczym\n10:15 Kryzys demokracji i s\u0105downictwa\n14:18 Samodzielny start i polityka\n17:16 Migracja i potrzeba integracji\n21:01 Podatki dla korporacji cyfrowych\n22:55 Wydatki na armi\u0119 i obronno\u015b\u0107",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaqItXcvhtc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaqItXcvhtc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaqItXcvhtc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaqItXcvhtc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zaqItXcvhtc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMF24",
                "tags": [
                    "RMF FM",
                    "RMF24",
                    "Fakty RMF FM",
                    "RMF",
                    "polityka",
                    "rmf24",
                    "rmf fm",
                    "fakty rmf fm",
                    "wybory",
                    "sejm",
                    "Donald Tusk",
                    "koalicja",
                    "rz\u0105d",
                    "polska polityka",
                    "protesty wyborcze",
                    "WYBORY PREZYDENCKIE",
                    "S\u0105d Najwy\u017cszy",
                    "Marcelina Zawisza",
                    "Partia Razem",
                    "Razem",
                    "imigranci",
                    "imigracja",
                    "Adrian Zandberg",
                    "lewica",
                    "nowa lewica",
                    "prezydent",
                    "rada ministr\u00f3w",
                    "ministerstwa",
                    "rekonstrukcja rz\u0105du"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je\u017celi WYBORY SFA\u0141SZOWANO, TUSK POWINIEN I\u015a\u0106 DO DYMISJI! #wybory #zawisza #razem",
                    "description": "\"Albo Donald Tusk celowo podgrzewa atmosfer\u0119, by pog\u0142\u0119bi\u0107 polaryzacj\u0119 w kraju, albo je\u015bli wybory zosta\u0142y sfa\u0142szowane, to znaczy, \u017ce s\u0142u\u017cby w Polsce nie dzia\u0142aj\u0105 i rz\u0105d powinien poda\u0107 si\u0119 do dymisji\" - m\u00f3wi\u0142a w Popo\u0142udniowej rozmowie w RMF FM Marcelina Zawisza z Partii Razem, komentuj\u0105c powyborczy chaos z liczeniem g\u0142os\u00f3w. \n\n\ud83d\udd14 Nie przegap najnowszych materia\u0142\u00f3w \u2013 https://www.youtube.com/@RMF24Video?sub_confirmation=1 \ud83d\udd14\n\nRMF FM \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFFM?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF MAXX \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFMAXX_radio?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF Classic \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rmfclassic?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 \n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM RMF24: https://www.instagram.com/rmf24.pl/?hl=en\n\u26a1 TIKTOK RMF FM: https://www.tiktok.com/@radio_rmffm\n\ud83d\udd25 FACEBOOK RMF 24: https://www.facebook.com/rmf24/?locale=pl_PL\n\n\ud83d\udd25 Najgor\u0119tsze tematy, najwa\u017cniejsze wydarzenia, najciekawsze rozmowy! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Krzysztof Ziemiec \u2013 rozmowy, kt\u00f3re zostaj\u0105 w g\u0142owie!\nLegenda dziennikarstwa, znany z bezkompromisowych wywiad\u00f3w. W sobotnie poranki w RMF FM go\u015bci polityk\u00f3w, ludzi kultury i ekspert\u00f3w, rozmawiaj\u0105c nie tylko o polityce, ale te\u017c o \u017cyciu i zmianach spo\u0142ecznych. Chcesz by\u0107 na bie\u017c\u0105co? Nie mo\u017cesz tego przegapi\u0107!\n\n\ud83d\udca1 Grzegorz Sroczy\u0144ski \u2013 inteligentna rozmowa na najwy\u017cszym poziomie!\nCeniony dziennikarz i prowadz\u0105cy \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM. Wci\u0105gaj\u0105ce dyskusje, g\u0142\u0119bokie analizy i pytania, kt\u00f3re zaskakuj\u0105 go\u015bci. Tu nie ma miejsca na frazesy \u2013 tylko konkretna wiedza i prawdziwa debata!\n\n\ud83d\udd25 Piotr Salak \u2013 podcast \"O tym si\u0119 m\u00f3wi\", czyli to, co naprawd\u0119 wa\u017cne!\nNie przegap najciekawszych temat\u00f3w tygodnia! W swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 Salak przedstawia kluczowe wydarzenia ze \u015bwiata polityki, gospodarki i technologii. Ostre analizy, b\u0142yskotliwe komentarze i rozmowy, kt\u00f3re zmieniaj\u0105 spos\u00f3b my\u015blenia!\n\n\ud83d\udcb0 Marek Tejchman \u2013 ekonomia, kt\u00f3ra ma znaczenie!\nGospodarka, finanse i wielki \u015bwiat biznesu w przyst\u0119pnej formie! Tejchman wsp\u00f3\u0142prowadzi \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM, t\u0142umacz\u0105c skomplikowane tematy w spos\u00f3b zrozumia\u0142y i anga\u017cuj\u0105cy. \u015aled\u017a go, je\u015bli chcesz wiedzie\u0107, jak zmienia si\u0119 \u015bwiat wok\u00f3\u0142 ciebie!\n\n\ud83c\udfa7 Kuba \u015aliwi\u0144ski \u2013 \"Co u nich s\u0142ycha\u0107?\" \u2013 powroty, kt\u00f3re zaskakuj\u0105!\nPami\u0119tasz bohater\u00f3w wielkich medialnych historii? \u015aliwi\u0144ski w swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 odkrywa, jak potoczy\u0142y si\u0119 ich losy! Wzruszenia, niespodzianki, a czasem prawdziwe zwroty akcji. Subskrybuj i sprawd\u017a, co u nich s\u0142ycha\u0107!\n\n\ud83d\udd34 Naj\u015bwie\u017csze newsy, aktualne wydarzenia polityczne, gospodarcze i spo\u0142eczne \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o Polsce i \u015bwiecie. Codziennie rano, o 8:02! \n\n\ud83d\udcac Ekskluzywne wywiady z politykami, ekspertami i liderami opinii \u2013 bez cenzury, bez kompromis\u00f3w. Naj\u015bwie\u017csze wiadomo\u015bci na dobry pocz\u0105tek dnia! To poranny przegl\u0105d najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o polskiej i \u015bwiatowej polityce.\n\n\ud83d\udce1 Najwa\u017cniejsze informacje w jednym miejscu \u2013 subskrybuj i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co!\n\n#rmf24 #zawisza #razem #zandberg \n\n00:00 Kwestionowanie wynik\u00f3w wybor\u00f3w\n01:01 Apel o zaakceptowanie przegranej\n03:45 Nie budowa\u0107 nowego mitu\n05:32 Usprawnienia w procesie wyborczym\n10:15 Kryzys demokracji i s\u0105downictwa\n14:18 Samodzielny start i polityka\n17:16 Migracja i potrzeba integracji\n21:01 Podatki dla korporacji cyfrowych\n22:55 Wydatki na armi\u0119 i obronno\u015b\u0107"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "315101",
                "likeCount": "12195",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "218"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iSjeWw5J2ErmEEelf6OZQTUbnak",
            "id": "Ifqt-6mTvl8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T08:09:49Z",
                "channelId": "UC5C2bbzS3oPCMpHWc6IEKWQ",
                "title": "Women VS Men \ud83d\udc69\ud83c\udffb\ud83d\udc68\ud83c\udffb wrapping presents #elsarca #tiktok",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifqt-6mTvl8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifqt-6mTvl8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifqt-6mTvl8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifqt-6mTvl8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifqt-6mTvl8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elsa Arca",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Women VS Men \ud83d\udc69\ud83c\udffb\ud83d\udc68\ud83c\udffb wrapping presents #elsarca #tiktok",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18311450",
                "likeCount": "344871",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "600"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v16BairbbEFmHaDRg9bcQWJFBVY",
            "id": "vv0iopCdUwc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T18:26:59Z",
                "channelId": "UCD05svIqMKsEnh7w_gId1tw",
                "title": "Szczerze? Mega mocne. Wersow mnie zablokowa\u0142a - czuj\u0119 si\u0119 mega niefair. #wersow #block #hejt",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vv0iopCdUwc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vv0iopCdUwc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vv0iopCdUwc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vv0iopCdUwc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vv0iopCdUwc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "efi",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Szczerze? Mega mocne. Wersow mnie zablokowa\u0142a - czuj\u0119 si\u0119 mega niefair. #wersow #block #hejt",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "400014",
                "likeCount": "14095",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "111"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vy2g0xFp_Kw7YDJPNK-eXkSvXOE",
            "id": "tf5HjpggsSo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T13:40:06Z",
                "channelId": "UCC957FjOFGwQgIpzwTUz7NQ",
                "title": "VLOG : POOL PARTY Z PRZYJACI\u00d3\u0141MI!\ud83c\udf34| Andziaks",
                "description": "SUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tf5HjpggsSo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tf5HjpggsSo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tf5HjpggsSo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tf5HjpggsSo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tf5HjpggsSo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andziaks",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VLOG : POOL PARTY Z PRZYJACI\u00d3\u0141MI!\ud83c\udf34| Andziaks",
                    "description": "SUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "538639",
                "likeCount": "14031",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "423"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jG-hYrKtYOVXgMdp0HoQ_dhJLrQ",
            "id": "t4_cwVRqJuw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T21:27:54Z",
                "channelId": "UC0DH2bVHDk28IPMEFk8RmOA",
                "title": "Policja prowokuje kibic\u00f3w Floty, kt\u00f3rzy protestuj\u0105 na zachodniej granicy!",
                "description": "#shorts \n\nSTRONA: http://pikniktv.pl\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/piknik_tv/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/PiknikTV\nTIK TOK: https://www.tiktok.com/@piknik_tv\n\nWSPARCIE KANA\u0141U:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0DH2bVHDk28IPMEFk8RmOA/join\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA:\npikniktv@gmail.com\n___________________________________________\n\u017ar\u00f3d\u0142a:",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t4_cwVRqJuw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t4_cwVRqJuw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t4_cwVRqJuw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t4_cwVRqJuw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t4_cwVRqJuw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PIKNIK TV",
                "tags": [
                    "pikniktv",
                    "piknik tv",
                    "bakteria",
                    "kibice",
                    "kibole",
                    "polish fans",
                    "polscy kibole",
                    "polscy kibice",
                    "sektor go\u015bci",
                    "kibolskie relacje",
                    "telewizja kibolska",
                    "relacje z trybun",
                    "relacje kibolskie",
                    "football fans",
                    "football fanatics",
                    "pi\u0142ka no\u017cna",
                    "ultras",
                    "smutni panowie",
                    "piro",
                    "race",
                    "kibol tv",
                    "kibice tv",
                    "fany",
                    "1 liga",
                    "2 liga",
                    "3 liga",
                    "4 liga",
                    "tifo",
                    "tifos",
                    "supporter"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Policja prowokuje kibic\u00f3w Floty, kt\u00f3rzy protestuj\u0105 na zachodniej granicy!",
                    "description": "#shorts \n\nSTRONA: http://pikniktv.pl\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/piknik_tv/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/PiknikTV\nTIK TOK: https://www.tiktok.com/@piknik_tv\n\nWSPARCIE KANA\u0141U:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0DH2bVHDk28IPMEFk8RmOA/join\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA:\npikniktv@gmail.com\n___________________________________________\n\u017ar\u00f3d\u0142a:"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "312335",
                "likeCount": "16518",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1349"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oBguN1asnEmE7aevnM3Iqyc4Pfo",
            "id": "UM_m6DhIgE8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T14:11:20Z",
                "channelId": "UCvu0rK5l8xir6X3M97nY93Q",
                "title": "OSZUSTWO W KEBABIE\u2026",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UM_m6DhIgE8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UM_m6DhIgE8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UM_m6DhIgE8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UM_m6DhIgE8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UM_m6DhIgE8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BRACIA MALCZY\u0143SCY",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "OSZUSTWO W KEBABIE\u2026",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "743390",
                "likeCount": "26708",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "101"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 104,
        "resultsPerPage": 50
    }
}