{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "Rglsd-FDZoJXqR-iDAWM-RHk5Ro",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MY-GKXTFRiOWgftGR_VrKWUMRow",
            "id": "RPLlo0cgCAM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-07T21:00:07Z",
                "channelId": "UC607Gii1uo93qDqiGR6-c3w",
                "title": "[FILHO VS. PAI] Mini Mussa Vs. Mussa - Batalha de Rima",
                "description": "Batalha de rima especial de dia dos pais! O filho do Mussa cresceu e agora quer desafiar seu pai para uma batalha de rap. Quem ser\u00e1 que vai vencer esse duelo, FILHO ou PAI?\n\n\u2022 LIVRO DO MUSSA: APRENDA A RIMAR! Compre aqui: https://bit.ly/LivroDoMussa\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RPLlo0cgCAM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RPLlo0cgCAM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RPLlo0cgCAM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RPLlo0cgCAM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RPLlo0cgCAM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MUSSA",
                "tags": [
                    "mussoumano",
                    "batalha de youtubers",
                    "mussoumano vs",
                    "mussa",
                    "batalha mussa",
                    "rap mussa",
                    "musicas mussa",
                    "mussa musicas",
                    "filho do mussa",
                    "mini mussa",
                    "mussinha",
                    "filho do mussoumano",
                    "familia mussa",
                    "esposa do mussa",
                    "familia",
                    "videos em familia",
                    "videos engra\u00e7ados em familia",
                    "pai vs filho",
                    "batalha de rap pai vs filho"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "[FILHO VS. PAI] Mini Mussa Vs. Mussa - Batalha de Rima",
                    "description": "Batalha de rima especial de dia dos pais! O filho do Mussa cresceu e agora quer desafiar seu pai para uma batalha de rap. Quem ser\u00e1 que vai vencer esse duelo, FILHO ou PAI?\n\n\u2022 LIVRO DO MUSSA: APRENDA A RIMAR! Compre aqui: https://bit.ly/LivroDoMussa\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105291",
                "likeCount": "4534",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "417"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m9576TFrF3MOPg4aMw3XneX0hjA",
            "id": "c5v4LJJkvUU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-07T15:01:14Z",
                "channelId": "UCPgMAS8woHJ_o_OZdTR7kcQ",
                "title": "The Paper | Official Trailer | Peacock Original",
                "description": "The Paper is streaming September 4 on Peacock: https://pck.tv/45hBP6q\n\nSynopsis: The documentary crew that immortalized Dunder Mifflin\u2019s Scranton branch in the Emmy Award-winning series \u201cThe Office\u201d find a new subject when they discover a historic Midwestern newspaper and the publisher trying to revive it.\n\n#Peacock #ThePaper #OfficialTrailer \n\nPeacock is your go-to for hit movies, TV, live sports, and more. With the streaming service from NBCUniversal, you can watch new movies from theaters, current hits from NBC and Bravo, nonstop action from WWE, Premier League, Big Ten, and tons of other sports. Plus, stream exclusive Originals, NBC News, and your faves like The Office, Suits, Modern Family, and Yellowstone. Peacock is currently available to stream within the United States.\n\nGet More Peacock:\n\u25ba Follow Peacock on TikTok: https://www.tiktok.com/@peacock\n\u25ba Follow Peacock on Instagram: https://www.instagram.com/peacock\n\u25ba Like Peacock on Facebook: https://www.facebook.com/PeacockTV\n\u25ba Follow Peacock on X: https://twitter.com/peacock",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5v4LJJkvUU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5v4LJJkvUU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5v4LJJkvUU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5v4LJJkvUU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5v4LJJkvUU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Peacock",
                "tags": [
                    "peacock",
                    "peacock tv",
                    "peacock streaming service",
                    "peacock original",
                    "peacock streaming",
                    "peacock the paper",
                    "peacock the paper show",
                    "peacock new trailer",
                    "the paper official trailer",
                    "peacock the paper trailer",
                    "the office",
                    "the office spinoff",
                    "the paper mockumentary",
                    "the paper comedy",
                    "new comedy trailer",
                    "the paper 2025",
                    "the paper sereis",
                    "peacock original the paper",
                    "from the makers of the office"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Paper | Official Trailer | Peacock Original",
                    "description": "The Paper is streaming September 4 on Peacock: https://pck.tv/45hBP6q\n\nSynopsis: The documentary crew that immortalized Dunder Mifflin\u2019s Scranton branch in the Emmy Award-winning series \u201cThe Office\u201d find a new subject when they discover a historic Midwestern newspaper and the publisher trying to revive it.\n\n#Peacock #ThePaper #OfficialTrailer \n\nPeacock is your go-to for hit movies, TV, live sports, and more. With the streaming service from NBCUniversal, you can watch new movies from theaters, current hits from NBC and Bravo, nonstop action from WWE, Premier League, Big Ten, and tons of other sports. Plus, stream exclusive Originals, NBC News, and your faves like The Office, Suits, Modern Family, and Yellowstone. Peacock is currently available to stream within the United States.\n\nGet More Peacock:\n\u25ba Follow Peacock on TikTok: https://www.tiktok.com/@peacock\n\u25ba Follow Peacock on Instagram: https://www.instagram.com/peacock\n\u25ba Like Peacock on Facebook: https://www.facebook.com/PeacockTV\n\u25ba Follow Peacock on X: https://twitter.com/peacock"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "890136",
                "likeCount": "14718",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1391"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L-kt3l_BfReUbzvE_WDqWp5JP0k",
            "id": "1Ta5cc-RGnQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-07T15:08:22Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "JAZZGHOST SOBREVIVEU 99 NOITES NA FLORESTA COM NOVOS AMIGOS!",
                "description": "Depois da minha primeira tentativa frustrada de sobreviver 99 noites na floresta, hoje eu decidi me juntar a outros jogadores para me ajudarem nessa empreitada! Se preparem para muita emo\u00e7\u00e3o! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: 99 Nights in the Forest (Roblox)\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Ta5cc-RGnQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Ta5cc-RGnQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Ta5cc-RGnQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Ta5cc-RGnQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Ta5cc-RGnQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "99 nights in the forest"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JAZZGHOST SOBREVIVEU 99 NOITES NA FLORESTA COM NOVOS AMIGOS!",
                    "description": "Depois da minha primeira tentativa frustrada de sobreviver 99 noites na floresta, hoje eu decidi me juntar a outros jogadores para me ajudarem nessa empreitada! Se preparem para muita emo\u00e7\u00e3o! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: 99 Nights in the Forest (Roblox)\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1417911",
                "likeCount": "88536",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7636"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-K1uah29whJMVoxFnz54gY20v-0",
            "id": "D1inDMdPPmU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-08T00:00:14Z",
                "channelId": "UCGnkKYl1LLPf9At577gn-Ww",
                "title": "Ryu, The Runner - GRG",
                "description": "Ou\u00e7a na sua plataforma favorita: https://ads.somlivre.com.br/GRG\n\n#RyuTheRunner #GRG #AdultoIdeal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D1inDMdPPmU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D1inDMdPPmU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D1inDMdPPmU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D1inDMdPPmU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D1inDMdPPmU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ryu, The Runner",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ryu, The Runner - GRG",
                    "description": "Ou\u00e7a na sua plataforma favorita: https://ads.somlivre.com.br/GRG\n\n#RyuTheRunner #GRG #AdultoIdeal"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36333",
                "likeCount": "7865",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "780"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GqAmdrFovFRpBG7RR-Z3Gmv9m0o",
            "id": "3CWN1P2VaCE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-06T21:53:18Z",
                "channelId": "UCmEClzCBDx-vrt0GuSKBd9g",
                "title": "Trailer Peacemaker 2 - MULTIVERSO DE ARM\u00c1RIO \ud83d\ude01",
                "description": "EAT PEACE! Jovem Nerd e Azaghal comentam o trailer da segunda temporada de Peacemaker com muitas \u00e1guias, multiversos e capacetes.\n\nCANDIDE\nSeu personagem favorito agora em vers\u00e3o Funko Pop!: https://jovemnerd.page.link/Candide_Pais_NerdOffice\n\nA PR\u00d3PRIA CARNE\nTrailer Oficial de A Pr\u00f3pria Carne: https://youtu.be/qg5ibXsMG9Y\nParticipe da campanha oficial de A Pr\u00f3pria Carne e parcele em at\u00e9 6x sem juros: https://jovemnerd.page.link/A_Propria_Carne_Tour\n\nEDI\u00c7\u00c3O POR EST\u00daDIO 42\nhttp://www.estudio42.com.br\n\nCLIQUE CONFIRA OS OUTROS CANAIS DO JOVEM NERD:  https://linktr.ee/jovemnerd0\n\n\n\n#jovemnerd",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3CWN1P2VaCE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3CWN1P2VaCE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3CWN1P2VaCE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3CWN1P2VaCE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3CWN1P2VaCE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jovem Nerd",
                "tags": [
                    "jovem nerd",
                    "nerdcast",
                    "nerdcast stories",
                    "jovem nerd nerdplayer",
                    "Jovem Nerd",
                    "azaghal",
                    "nerdcast rpg",
                    "nerdcast stories jovem nerd",
                    "historias jovem nerd e azaghal",
                    "historias nerdcast",
                    "cortes nerdcast",
                    "cortes jovem nerd",
                    "jovem nerd nerdoffice",
                    "nerdcast jovem nerd",
                    "jovem nerd gameplay",
                    "nerdcast rpg ghanor",
                    "jovem nerd rpg",
                    "azaghal jovem nerd",
                    "nerdcast stories azaghal",
                    "peacemaker",
                    "peacemaker 2",
                    "james gunn",
                    "superman",
                    "john cena",
                    "dcu",
                    "dc trailer",
                    "peacemaker trailer",
                    "peacemaker 2 trailer"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Trailer Peacemaker 2 - MULTIVERSO DE ARM\u00c1RIO \ud83d\ude01",
                    "description": "EAT PEACE! Jovem Nerd e Azaghal comentam o trailer da segunda temporada de Peacemaker com muitas \u00e1guias, multiversos e capacetes.\n\nCANDIDE\nSeu personagem favorito agora em vers\u00e3o Funko Pop!: https://jovemnerd.page.link/Candide_Pais_NerdOffice\n\nA PR\u00d3PRIA CARNE\nTrailer Oficial de A Pr\u00f3pria Carne: https://youtu.be/qg5ibXsMG9Y\nParticipe da campanha oficial de A Pr\u00f3pria Carne e parcele em at\u00e9 6x sem juros: https://jovemnerd.page.link/A_Propria_Carne_Tour\n\nEDI\u00c7\u00c3O POR EST\u00daDIO 42\nhttp://www.estudio42.com.br\n\nCLIQUE CONFIRA OS OUTROS CANAIS DO JOVEM NERD:  https://linktr.ee/jovemnerd0\n\n\n\n#jovemnerd"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57730",
                "likeCount": "6904",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "158"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4ruR1U-RvSmBz9U1fH9xJcU8E6s",
            "id": "8v76nQ4gwy4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-08T01:20:24Z",
                "channelId": "UCdlJx-w37viXFNq__qZ7ARQ",
                "title": "VENDI UM AVI\u00c3O pro PASTOR no GTA RP \ud83d\ude31 (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                "description": "Discord da cidade: https://discord.gg/capitalvalley\n\nLIVES em: kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8v76nQ4gwy4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8v76nQ4gwy4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8v76nQ4gwy4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8v76nQ4gwy4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8v76nQ4gwy4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PAULINHO O LOKO",
                "tags": [
                    "modder",
                    "modder dois",
                    "modder 2",
                    "anti rp",
                    "anti roleplay",
                    "paulinho o loco",
                    "paulinho o loko",
                    "gta anti rp",
                    "gta roleplay",
                    "gta anti roleplay",
                    "mother dois",
                    "paulinho louco",
                    "paulinho loco",
                    "voz fina no jogo",
                    "jogo que imita a vida real",
                    "gta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VENDI UM AVI\u00c3O pro PASTOR no GTA RP \ud83d\ude31 (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                    "description": "Discord da cidade: https://discord.gg/capitalvalley\n\nLIVES em: kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "207194",
                "likeCount": "23280",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "759"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GxBUAELDIh8sp13qmD25bjxIY5o",
            "id": "oZCyXoag3pA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-08T00:01:06Z",
                "channelId": "UCt_NeWd6FkCgK0gGrp4B3UQ",
                "title": "ACHOU QUE EU IA SER TROUXA (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nACHOU QUE EU IA SER TROUXA (Ao Vivo) \u00b7 Luan Pereira \u00b7 Gustavo Mioto \u00b7 Murilo Huff\n\nACHOU QUE EU IA SER TROUXA\n\n\u2117 2025 Som Livre\n\nReleased on: 2025-08-06\n\nAssociated Performer: Luan Pereira, Gustavo Mioto, Murilo Huff\nComposer, Associated Performer: Luan Pereira\nAssociated Performer: Gustavo Mioto\nAssociated Performer: Murilo Huff\nComposer, Producer: Eduardo Godoy\nComposer: Mateus Candoti\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oZCyXoag3pA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oZCyXoag3pA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oZCyXoag3pA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oZCyXoag3pA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oZCyXoag3pA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luan Pereira - Topic",
                "tags": [
                    "Luan Pereira",
                    "Gustavo Mioto",
                    "Murilo Huff",
                    "ACHOU QUE EU IA SER TROUXA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ACHOU QUE EU IA SER TROUXA (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nACHOU QUE EU IA SER TROUXA (Ao Vivo) \u00b7 Luan Pereira \u00b7 Gustavo Mioto \u00b7 Murilo Huff\n\nACHOU QUE EU IA SER TROUXA\n\n\u2117 2025 Som Livre\n\nReleased on: 2025-08-06\n\nAssociated Performer: Luan Pereira, Gustavo Mioto, Murilo Huff\nComposer, Associated Performer: Luan Pereira\nAssociated Performer: Gustavo Mioto\nAssociated Performer: Murilo Huff\nComposer, Producer: Eduardo Godoy\nComposer: Mateus Candoti\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11210",
                "likeCount": "1586",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "83"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R_eNPCi8RVG91MDDK_MSBZZbuWs",
            "id": "hI9xIz-KRiQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-08T02:00:41Z",
                "channelId": "UCbX8tval6itYrn4x6rrQPdA",
                "title": "Rosa de Cristal | Trailer de Skin \u2013 League of Legends: Wild Rift",
                "description": "Convidamos voc\u00ea cordialmente para o Festival Rosa de Cristal dia 9/8. Dress code? Impec\u00e1vel.\n\nSaiba mais em: https://wildrift.leagueoflegends.com/pt-br/.\n\nSOBRE O JOGO \nMergulhe no Wild Rift: a mesma experi\u00eancia de MOBA 5v5 envolvente e estrat\u00e9gica de League of Legends, feita do zero para dispositivos m\u00f3veis. Com controles novos e partidas r\u00e1pidas, jogadores de todos os n\u00edveis podem se juntar aos amigos, escolher seus Campe\u00f5es e fazer grandes jogadas. \n\nBaixe agora gratuitamente para iOS e Android:\nhttps://wildrift.leagueoflegends.com/pt-br/\n\nSiga nossos perfis para ver jogadas de mestre, atualiza\u00e7\u00f5es dos desenvolvedores, os recursos mais recentes e muito mais:\nInstagram: https://www.instagram.com/wildriftbr  \nFacebook: https://www.facebook.com/WildRiftBR/  \nTwitter: https://twitter.com/wildriftBR \nSite: https://wildrift.leagueoflegends.com/pt-br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI9xIz-KRiQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI9xIz-KRiQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI9xIz-KRiQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI9xIz-KRiQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hI9xIz-KRiQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WildRiftBR",
                "tags": [
                    "wild rift",
                    "mobile lol",
                    "lol mobile",
                    "league",
                    "league mobile",
                    "mobile league",
                    "lol",
                    "lol mobile gameplay",
                    "league of legends",
                    "league of legends wild rift",
                    "celulol",
                    "lol para celular",
                    "league para celular",
                    "mec\u00e2nica de jogo lol para celular",
                    "wild rift atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "trailer de skin",
                    "anima\u00e7\u00e3o de skin",
                    "wild rift campe\u00e3o novo",
                    "skin de wild rift",
                    "hist\u00f3ria de skin",
                    "tema de skin",
                    "trailer de skin de campe\u00e3o",
                    "anima\u00e7\u00e3o de wild rift",
                    "wild rift rosa de cristal",
                    "wr rosa de cristal",
                    "rosa de cristal"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rosa de Cristal | Trailer de Skin \u2013 League of Legends: Wild Rift",
                    "description": "Convidamos voc\u00ea cordialmente para o Festival Rosa de Cristal dia 9/8. Dress code? Impec\u00e1vel.\n\nSaiba mais em: https://wildrift.leagueoflegends.com/pt-br/.\n\nSOBRE O JOGO \nMergulhe no Wild Rift: a mesma experi\u00eancia de MOBA 5v5 envolvente e estrat\u00e9gica de League of Legends, feita do zero para dispositivos m\u00f3veis. Com controles novos e partidas r\u00e1pidas, jogadores de todos os n\u00edveis podem se juntar aos amigos, escolher seus Campe\u00f5es e fazer grandes jogadas. \n\nBaixe agora gratuitamente para iOS e Android:\nhttps://wildrift.leagueoflegends.com/pt-br/\n\nSiga nossos perfis para ver jogadas de mestre, atualiza\u00e7\u00f5es dos desenvolvedores, os recursos mais recentes e muito mais:\nInstagram: https://www.instagram.com/wildriftbr  \nFacebook: https://www.facebook.com/WildRiftBR/  \nTwitter: https://twitter.com/wildriftBR \nSite: https://wildrift.leagueoflegends.com/pt-br/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1990",
                "likeCount": "398",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "56"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Sp_0GeKSXXXjSd0zT3-FbkiDuG4",
            "id": "WUzZ7AqgdGo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-08T00:06:13Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "USEI O ITEM MAIS RARO DO ROBLOX pra PEGAR BRAINROTS LEND\u00c1RIOS! \ud83d\ude31\ud83e\udde0",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WUzZ7AqgdGo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WUzZ7AqgdGo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WUzZ7AqgdGo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WUzZ7AqgdGo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WUzZ7AqgdGo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "USEI O ITEM MAIS RARO DO ROBLOX pra PEGAR BRAINROTS LEND\u00c1RIOS! \ud83d\ude31\ud83e\udde0",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "278224",
                "likeCount": "7382",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "906"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GebqKNaE7LAG4BWT07Ci4XBGRLA",
            "id": "4XbrGJNsFeg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-07T21:22:27Z",
                "channelId": "UCQLqKUrPnN1WGiMuLzn3VGA",
                "title": "N\u00e3o \u00e9 nada meu / Rayne Almeida ( Clipe Oficial )",
                "description": "M\u00fasica: N\u00e3o \u00e9 nada meu\n\nCompositores:\n\u00c1tila Izac, F\u00e1 Mendes, Jotta M, Rodrigo Brum, Xand Campelo \n\nTinha mais de mil raz\u00f5es pra desistir \nMas precisei s\u00f3 de uma pra acreditar \nA Tua palavra que me fez sorrir\nQuando meus olhos queriam chorar\n\nE hoje eu s\u00f3 tenho a agradecer em ora\u00e7\u00e3o\nPois quando coloquei o p\u00e9 Deus p\u00f4s o ch\u00e3o\nE quando eu tropecei Ele me deu a m\u00e3o\n\nTudo que eu tenho e ainda vou ter\nTudo que eu sou e ainda vou ser\nTudo em minha vida, foi Deus que me deu\nN\u00e3o \u00e9 nada meu, Senhor \u00e9 tudo teu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4XbrGJNsFeg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4XbrGJNsFeg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4XbrGJNsFeg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4XbrGJNsFeg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Rayne Oficial",
                "tags": [
                    "N\u00e3o \u00e9 nada meu",
                    "Senhor \u00e9 todo seu",
                    "Tudo que eu tinha",
                    "Gospel",
                    "Rayne Almeida",
                    "A Princesinha do Brasil",
                    "M\u00fasica de Deus",
                    "louvor"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "N\u00e3o \u00e9 nada meu / Rayne Almeida ( Clipe Oficial )",
                    "description": "M\u00fasica: N\u00e3o \u00e9 nada meu\n\nCompositores:\n\u00c1tila Izac, F\u00e1 Mendes, Jotta M, Rodrigo Brum, Xand Campelo \n\nTinha mais de mil raz\u00f5es pra desistir \nMas precisei s\u00f3 de uma pra acreditar \nA Tua palavra que me fez sorrir\nQuando meus olhos queriam chorar\n\nE hoje eu s\u00f3 tenho a agradecer em ora\u00e7\u00e3o\nPois quando coloquei o p\u00e9 Deus p\u00f4s o ch\u00e3o\nE quando eu tropecei Ele me deu a m\u00e3o\n\nTudo que eu tenho e ainda vou ter\nTudo que eu sou e ainda vou ser\nTudo em minha vida, foi Deus que me deu\nN\u00e3o \u00e9 nada meu, Senhor \u00e9 tudo teu"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26932",
                "likeCount": "1445",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "262"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JDjf-648fvZ97cPAwKJjsd-Kj_k",
            "id": "eF2o3Opm_oU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-07T22:20:12Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "ACHEI O SCAMMER DO DRAGON CANELONI no ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eF2o3Opm_oU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eF2o3Opm_oU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eF2o3Opm_oU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eF2o3Opm_oU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eF2o3Opm_oU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ACHEI O SCAMMER DO DRAGON CANELONI no ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "251506",
                "likeCount": "5803",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "706"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tCq6Ia0j9DA1u1_-_zSMQavVdmU",
            "id": "7nFg3vR7ksE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-06T15:00:11Z",
                "channelId": "UCRRxoPYSUyYMFFAoWVW0GiA",
                "title": "Favela Vive 6 - ADL | Mc Carol | Dexter | Borges | Sandra S\u00e1 (Prod. Lenderk No Beat | \u00cdndio & Pombo)",
                "description": "T\u00edtulo: Favela Vive 6\nVoz: Lord | Mc Carol | Dexter | Borges | DK 47 | Sandra S\u00e1 \nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: TG Garcia\nInstrumental: Lenderk No Beat | \u00cdndio | Marcio Pombo\n\nDire\u00e7\u00e3o : Pc Sousa\nMixagem | Masteriza\u00e7\u00e3o : \u00cdndio e M\u00e1rcio Pombo\n\nPatroc\u00ednio: Rexpeita \n\nProdu\u00e7\u00e3o Audiovisual:\nSupervis\u00e3o Geral: TG Garcia\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Pc Sousa\nEdi\u00e7\u00e3o e VFX: Gabriel Amorim \nFotografia: Beatriz Madeira\nC\u00e2mera 2 : Fabr\u00edcio Figueiredo\nAssistente de C\u00e2mera: Bruno Oliveira\nDocumentarista: CasLu\nDrone: Pc Sousa \nAssistente de dire\u00e7\u00e3o : Gabriel Amorim\nAssistente de c\u00e2mera: Gregory Almeida\nLettering Oficial: Henri Schumacker\nFotos (bastidores): Beatriz Madeira e Ian Miranda\nAssistente de fotografia: Jo\u00e3o Gabriel Barros\nMaquiagem: Alessandra Souza\nAssistente de Set: Yago Chiappetta\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Marcos Carracena\nA & B: Daniela Lorenzo\nProdutor Territ\u00f3rio: Luis Carlos \u201c Cacau\u201d\n\nElenco: \nLuzilene Tolentino\nRN o Cria\n\nFigurantes: Volunt\u00e1rios da comunidade Morro do Tiro em Teres\u00f3polis \n\nProdu\u00e7\u00e3o de \u00c1udio:\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: \u00cdndio\nCuradoria: TG Garcia \nDire\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o Musical: M\u00e1rcio Pombo\nCo-produ\u00e7\u00e3o e dire\u00e7\u00e3o musical: Sandra S\u00e1 ( The Sa Musica)\n\nPiano: M\u00e1rcio Pombo\nGuitarra: Junior Macedo\nPercuss\u00e3o: Bebeto Sorriso\nBateria: Maikon Pereira\nTeclados: Maur\u00edcio Ara\u00fajo   \nBaixista: Misael Castro   \nGuitarra 2: Bernardo Brand\u00e3o \n\nParceria Cultural: Pousada Botania e Est\u00fadio Pombo\nApoios: Cooperativo de Moto Speed Delivery \n\nCoordena\u00e7\u00e3o de Marketing Estrat\u00e9gico: Thayane Amorim\nID Visual (campanha): Renato Matos\n\nProdutores Art\u00edsticos:\nSimone Malafaia, Jorge de S\u00e1 , Beto , Luccas Raposo, Luan , Roberto , Ana Paula, Sabrina.\n\nMotoristas: \nAnderson Maia\nRyan Santos\nAdrianinho \nFelipe \n\nParcerias Locais: Favela Cria\nDistribuidora: Symphonic\n\nAgradecimentos:\nAo morro do tiro e todos e todas moradoras. As favelas de Teres\u00f3polis, Rio de Janeiro e do Brasil .\nAos amigos da Rexpeita Leandro Rocha e Felipe Salgado.\nSonia, Celma, Bete e Rose, nossas m\u00e3es.\n\nLuis Carlos da Concei\u00e7\u00e3o \u201c Cacau\u201d e fam\u00edlia \nGugu General\nBar da regina\nBarbearia hg stillus e Victor Hugo\nRay Barcelos\nBinha\nRegina e aos amigos do bar.\n\nNossos produtores e parceiras do Centro Cultural Favela Cria \nE a toda fam\u00edlia Al\u00e9m Da Loucura.\n\nRedes Sociais:\n@adl_oficial\n@adllord  \n@adl_dk  \n@dexter8anjo\n@sandradesa_oficial\n@mccaroldeniteroioficial\n@borges \n@adl_indio\n \nContato: adlmcsoficial@gmail.com\n\nCompre seu kit Oficial FavelaVive6 Collab ~ Rexpeita no site oficial da marca.\nwww.rexpeita.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7nFg3vR7ksE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7nFg3vR7ksE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7nFg3vR7ksE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7nFg3vR7ksE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7nFg3vR7ksE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ADL",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Favela Vive 6 - ADL | Mc Carol | Dexter | Borges | Sandra S\u00e1 (Prod. Lenderk No Beat | \u00cdndio & Pombo)",
                    "description": "T\u00edtulo: Favela Vive 6\nVoz: Lord | Mc Carol | Dexter | Borges | DK 47 | Sandra S\u00e1 \nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: TG Garcia\nInstrumental: Lenderk No Beat | \u00cdndio | Marcio Pombo\n\nDire\u00e7\u00e3o : Pc Sousa\nMixagem | Masteriza\u00e7\u00e3o : \u00cdndio e M\u00e1rcio Pombo\n\nPatroc\u00ednio: Rexpeita \n\nProdu\u00e7\u00e3o Audiovisual:\nSupervis\u00e3o Geral: TG Garcia\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Pc Sousa\nEdi\u00e7\u00e3o e VFX: Gabriel Amorim \nFotografia: Beatriz Madeira\nC\u00e2mera 2 : Fabr\u00edcio Figueiredo\nAssistente de C\u00e2mera: Bruno Oliveira\nDocumentarista: CasLu\nDrone: Pc Sousa \nAssistente de dire\u00e7\u00e3o : Gabriel Amorim\nAssistente de c\u00e2mera: Gregory Almeida\nLettering Oficial: Henri Schumacker\nFotos (bastidores): Beatriz Madeira e Ian Miranda\nAssistente de fotografia: Jo\u00e3o Gabriel Barros\nMaquiagem: Alessandra Souza\nAssistente de Set: Yago Chiappetta\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Marcos Carracena\nA & B: Daniela Lorenzo\nProdutor Territ\u00f3rio: Luis Carlos \u201c Cacau\u201d\n\nElenco: \nLuzilene Tolentino\nRN o Cria\n\nFigurantes: Volunt\u00e1rios da comunidade Morro do Tiro em Teres\u00f3polis \n\nProdu\u00e7\u00e3o de \u00c1udio:\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: \u00cdndio\nCuradoria: TG Garcia \nDire\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o Musical: M\u00e1rcio Pombo\nCo-produ\u00e7\u00e3o e dire\u00e7\u00e3o musical: Sandra S\u00e1 ( The Sa Musica)\n\nPiano: M\u00e1rcio Pombo\nGuitarra: Junior Macedo\nPercuss\u00e3o: Bebeto Sorriso\nBateria: Maikon Pereira\nTeclados: Maur\u00edcio Ara\u00fajo   \nBaixista: Misael Castro   \nGuitarra 2: Bernardo Brand\u00e3o \n\nParceria Cultural: Pousada Botania e Est\u00fadio Pombo\nApoios: Cooperativo de Moto Speed Delivery \n\nCoordena\u00e7\u00e3o de Marketing Estrat\u00e9gico: Thayane Amorim\nID Visual (campanha): Renato Matos\n\nProdutores Art\u00edsticos:\nSimone Malafaia, Jorge de S\u00e1 , Beto , Luccas Raposo, Luan , Roberto , Ana Paula, Sabrina.\n\nMotoristas: \nAnderson Maia\nRyan Santos\nAdrianinho \nFelipe \n\nParcerias Locais: Favela Cria\nDistribuidora: Symphonic\n\nAgradecimentos:\nAo morro do tiro e todos e todas moradoras. As favelas de Teres\u00f3polis, Rio de Janeiro e do Brasil .\nAos amigos da Rexpeita Leandro Rocha e Felipe Salgado.\nSonia, Celma, Bete e Rose, nossas m\u00e3es.\n\nLuis Carlos da Concei\u00e7\u00e3o \u201c Cacau\u201d e fam\u00edlia \nGugu General\nBar da regina\nBarbearia hg stillus e Victor Hugo\nRay Barcelos\nBinha\nRegina e aos amigos do bar.\n\nNossos produtores e parceiras do Centro Cultural Favela Cria \nE a toda fam\u00edlia Al\u00e9m Da Loucura.\n\nRedes Sociais:\n@adl_oficial\n@adllord  \n@adl_dk  \n@dexter8anjo\n@sandradesa_oficial\n@mccaroldeniteroioficial\n@borges \n@adl_indio\n \nContato: adlmcsoficial@gmail.com\n\nCompre seu kit Oficial FavelaVive6 Collab ~ Rexpeita no site oficial da marca.\nwww.rexpeita.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "205472",
                "likeCount": "33544",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3803"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZyoKv4CW3J86_2iNwsDgVmNIJH0",
            "id": "Mk0pG3tXkPA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-07T13:00:47Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Evolui meu N\u00edvel no Servidor Parkour no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mk0pG3tXkPA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mk0pG3tXkPA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mk0pG3tXkPA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mk0pG3tXkPA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mk0pG3tXkPA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Evolui meu N\u00edvel no Servidor Parkour no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "584303",
                "likeCount": "12248",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "383"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NZCxgV4tjuaDJyBtyzTx-8lNfIg",
            "id": "O_0Wn73AnC8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-07T15:00:06Z",
                "channelId": "UC0C-w0YjGpqDXGB8IHb662A",
                "title": "Ed Sheeran - A Little More (Official Music Video)",
                "description": "'A Little More' out now: http://es.lnk.to/ALittleMoreAY\n\nPre-order 'Play' out September 12: https://es.lnk.to/playID\n\nSubscribe to Ed's channel: http://bit.ly/SubscribeToEdSheeran\n\nFollow Ed on...\nInstagram: http://instagram.com/teddysphotos\nTikTok: https://www.tiktok.com/@edsheeran\nFacebook: http://www.facebook.com/EdSheeranMusic\nTwitter: http://twitter.com/edsheeran\nDiscord: http://discord.gg/edsheeran\nOfficial Website: http://edsheeran.com\n\nCredits\n\u2014\n\nDirector: Emil Nava\nCommissioner: Dan Curwin\nProduction Company: Ammolite Machine\nEP Production Company: Kerry Smart \nProducer Production Company: Mike Capon \nProduction Manager: Christine Lewis\n1st AD: RAWDON DE FRESNES\nDOP:  BENJAMIN KRACUN\nManagement: Grumpy Old Management\nLabel: Atlantic Records UK\nGrooming & Styling: Liberty Shaw & Hilary Owen\nPhotography: Mark Surridge\nBTS: Liam Pethick\nSocials: Ellie Lawrie\nClose Security: Kevin Myers & John Corbett \nEditing: Laura Cairney-Keize @ Trim Editing\nVFX: ARK Studios\nColour: Connor Coolbear @ ETC\nSound: ARK Studios\nProduction Designer: Paulina Rzeszowska \n\nLyrics\n\u2014\n\nYou think\nI was born to ruin your life\nBut you did\nMost of that before I arrived\nSome things are broken when you open the box\nSo stop this, you\u2019ve gone too far, enough is enough\n\nI wish I didn\u2019t care this much but I do\nNo one knows the half of it what you put me through\nAnd I, I sometimes wonder do you live with regret\nWish I could say I wish you the best \n\n\nCause I used to love you\nNow every day I hate you just a little more\nLife got better when I lost you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\nBlame it on your history and say it\u2019s not your fault\nI can\u2019t call you crazy cause you could be diagnosed\nOh I used to love you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\nI wish you would look in the mirror cause if you did\nYou\u2019d see the problem is you, cause you\u2019re a prick\nI know that I\u2019m your scapegoat whenever the rain falls\nWhenever you slip or when you\u2019re in a dip\nI was there to lean on when I was kid\nBut now that I\u2019m an adult I see it for what it is\nI have to lock the door now fuck building a bridge\nTake all your apologies and put them in the bin\n\nAnd for your Dad\u2019s sake, please move out your Dad\u2019s place\nStop bringing drama there with your mates \nYour sister\u2019s got enough to manage on her plate\nTo worry \u2018bout you controlling your rage\nAnd one day we\u2019ll all be dead\nBut between now and then\nI never want to see you again\n\nI used to love you\nNow every day I hate you just a little more\nLife got better when I lost you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\nBlame it on your history and say it\u2019s not your fault\nI can\u2019t call you crazy cause you could be diagnosed\nOh I used to love you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\n\nI wish I didn\u2019t care this much but I do\nNo one knows the half of it what you put me through\nAnd I, I sometimes wonder do you live with regret\nWish I could say I wish you the best \nBut I don\u2019t \n\nI used to love you\nNow every day I hate you just a little more \nLife got better when I lost you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\nBlame it on your history and say it\u2019s not your fault\nI can\u2019t call you crazy cause you could be diagnosed\nOh I used to love you \nBut every day I hate you just a little more and more and more",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_0Wn73AnC8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_0Wn73AnC8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_0Wn73AnC8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_0Wn73AnC8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O_0Wn73AnC8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ed Sheeran",
                "tags": [
                    "edsheeran",
                    "ed sheeran",
                    "acoustic",
                    "live",
                    "cover",
                    "official",
                    "remix",
                    "official video",
                    "lyrics",
                    "session"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ed Sheeran - A Little More (Official Music Video)",
                    "description": "'A Little More' out now: http://es.lnk.to/ALittleMoreAY\n\nPre-order 'Play' out September 12: https://es.lnk.to/playID\n\nSubscribe to Ed's channel: http://bit.ly/SubscribeToEdSheeran\n\nFollow Ed on...\nInstagram: http://instagram.com/teddysphotos\nTikTok: https://www.tiktok.com/@edsheeran\nFacebook: http://www.facebook.com/EdSheeranMusic\nTwitter: http://twitter.com/edsheeran\nDiscord: http://discord.gg/edsheeran\nOfficial Website: http://edsheeran.com\n\nCredits\n\u2014\n\nDirector: Emil Nava\nCommissioner: Dan Curwin\nProduction Company: Ammolite Machine\nEP Production Company: Kerry Smart \nProducer Production Company: Mike Capon \nProduction Manager: Christine Lewis\n1st AD: RAWDON DE FRESNES\nDOP:  BENJAMIN KRACUN\nManagement: Grumpy Old Management\nLabel: Atlantic Records UK\nGrooming & Styling: Liberty Shaw & Hilary Owen\nPhotography: Mark Surridge\nBTS: Liam Pethick\nSocials: Ellie Lawrie\nClose Security: Kevin Myers & John Corbett \nEditing: Laura Cairney-Keize @ Trim Editing\nVFX: ARK Studios\nColour: Connor Coolbear @ ETC\nSound: ARK Studios\nProduction Designer: Paulina Rzeszowska \n\nLyrics\n\u2014\n\nYou think\nI was born to ruin your life\nBut you did\nMost of that before I arrived\nSome things are broken when you open the box\nSo stop this, you\u2019ve gone too far, enough is enough\n\nI wish I didn\u2019t care this much but I do\nNo one knows the half of it what you put me through\nAnd I, I sometimes wonder do you live with regret\nWish I could say I wish you the best \n\n\nCause I used to love you\nNow every day I hate you just a little more\nLife got better when I lost you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\nBlame it on your history and say it\u2019s not your fault\nI can\u2019t call you crazy cause you could be diagnosed\nOh I used to love you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\nI wish you would look in the mirror cause if you did\nYou\u2019d see the problem is you, cause you\u2019re a prick\nI know that I\u2019m your scapegoat whenever the rain falls\nWhenever you slip or when you\u2019re in a dip\nI was there to lean on when I was kid\nBut now that I\u2019m an adult I see it for what it is\nI have to lock the door now fuck building a bridge\nTake all your apologies and put them in the bin\n\nAnd for your Dad\u2019s sake, please move out your Dad\u2019s place\nStop bringing drama there with your mates \nYour sister\u2019s got enough to manage on her plate\nTo worry \u2018bout you controlling your rage\nAnd one day we\u2019ll all be dead\nBut between now and then\nI never want to see you again\n\nI used to love you\nNow every day I hate you just a little more\nLife got better when I lost you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\nBlame it on your history and say it\u2019s not your fault\nI can\u2019t call you crazy cause you could be diagnosed\nOh I used to love you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\n\nI wish I didn\u2019t care this much but I do\nNo one knows the half of it what you put me through\nAnd I, I sometimes wonder do you live with regret\nWish I could say I wish you the best \nBut I don\u2019t \n\nI used to love you\nNow every day I hate you just a little more \nLife got better when I lost you\nBut every day I hate you just a little more and more and more\n\nBlame it on your history and say it\u2019s not your fault\nI can\u2019t call you crazy cause you could be diagnosed\nOh I used to love you \nBut every day I hate you just a little more and more and more"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1000002",
                "likeCount": "71995",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5573"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QQCoV0b_oS2C0LBnC9UonjA40i8",
            "id": "vRz3KcJHvP4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-07T20:00:47Z",
                "channelId": "UCEOGSdXwcXcNfcuDGbjmgOw",
                "title": "8 ANOS JOGANDO MARRET\u00c3O EM FAM\u00cdLIA!",
                "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game marret\u00e3o -  Flee The Facility no Roblox.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRz3KcJHvP4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRz3KcJHvP4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRz3KcJHvP4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRz3KcJHvP4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRz3KcJHvP4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia MineGirl",
                "tags": [
                    "Julia Minegirl",
                    "Julia",
                    "Minegirl",
                    "Canal Julia Minegirl",
                    "Cris Minegirl",
                    "jogo",
                    "jogos",
                    "roblox",
                    "julia minegirl marret\u00e3o",
                    "marret\u00e3o",
                    "flee the facility",
                    "marret\u00e3o 8 anos"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "8 ANOS JOGANDO MARRET\u00c3O EM FAM\u00cdLIA!",
                    "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game marret\u00e3o -  Flee The Facility no Roblox.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "211724",
                "likeCount": "16247",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1477"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ruXrPn-YjlBfGlcfJYp3GF5HiVQ",
            "id": "7UllbN9itGM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-08T00:00:06Z",
                "channelId": "UCjfUxMGhqV4fQja1AJDYu6Q",
                "title": "MC's Lele JP, Ryan SP, Neg\u00e3o Original e DR - Chat\u00e3o (Visualizer) \"Faixa 1 - Chat\u00e3o\"",
                "description": "Canal Oficial #mclelejp \n\nArtista: MC's Lele JP, Ryan SP, Neg\u00e3o Original e DR\nMusica: Chat\u00e3o\nProdu\u00e7\u00e3o: DJ Oreia e Gubeatz\n\nSiga o MC Lele JP \nInstagram : https://www.instagram.com/lelejp\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mclele_jp\n\nFICHA TECNICA VISUALIZER \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia - Joca Pires - @joca24k\nAssistente de c\u00e2mera - Felipe Guimar\u00e3es- @felipeg_s2\nAeR - Yuri Dinalli - @dentinhoescreve\nMarketing - Gabriela Amorim - @gabriela8amorim \nDesign GR6 - Fl\u00e1vio Henrique - @flavindesigner\nDesigner GR6 - Matheus Xavier - @mxaviier\nMotion Designer GR6 - Eduardo Gomes - @dumadethis\nDesigner: Rapha Fuzions\nProdu\u00e7\u00e3o executiva - Larissa Pereira Rodrigues Nascimento\n@_nascimentolariss\nProdu\u00e7\u00e3o de set - Manuela Gasparini Ferreira @manu.gasparini \nGaffer - Robson Orlando Pontes Cordeiro @_binhoprotec\nVideomaker - Pedro Padin - @pedro_padin\nArte - Larissa Pereira Rodrigues Nascimento e Manuela Gasparini Ferreira \nCasting -@agenciadinasty \nCatering - @cafemania\nDigital Manager: Vitoria Cardoso - @vitoriacardoso__\nMarketing: Giovanna Fernandes - @.giofernandes.\nProdutora executiva: Helen de Aquino Barboza - @helengproducoes_4m\nProdutora geral: Thaina Neri - @thainantds.gringos\n\n#chat\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7UllbN9itGM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7UllbN9itGM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7UllbN9itGM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7UllbN9itGM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7UllbN9itGM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Lele JP",
                "tags": [
                    "MC LELE JP",
                    "FUNK",
                    "MC",
                    "SOU VITORIOSO"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MC's Lele JP, Ryan SP, Neg\u00e3o Original e DR - Chat\u00e3o (Visualizer) \"Faixa 1 - Chat\u00e3o\"",
                    "description": "Canal Oficial #mclelejp \n\nArtista: MC's Lele JP, Ryan SP, Neg\u00e3o Original e DR\nMusica: Chat\u00e3o\nProdu\u00e7\u00e3o: DJ Oreia e Gubeatz\n\nSiga o MC Lele JP \nInstagram : https://www.instagram.com/lelejp\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mclele_jp\n\nFICHA TECNICA VISUALIZER \nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia - Joca Pires - @joca24k\nAssistente de c\u00e2mera - Felipe Guimar\u00e3es- @felipeg_s2\nAeR - Yuri Dinalli - @dentinhoescreve\nMarketing - Gabriela Amorim - @gabriela8amorim \nDesign GR6 - Fl\u00e1vio Henrique - @flavindesigner\nDesigner GR6 - Matheus Xavier - @mxaviier\nMotion Designer GR6 - Eduardo Gomes - @dumadethis\nDesigner: Rapha Fuzions\nProdu\u00e7\u00e3o executiva - Larissa Pereira Rodrigues Nascimento\n@_nascimentolariss\nProdu\u00e7\u00e3o de set - Manuela Gasparini Ferreira @manu.gasparini \nGaffer - Robson Orlando Pontes Cordeiro @_binhoprotec\nVideomaker - Pedro Padin - @pedro_padin\nArte - Larissa Pereira Rodrigues Nascimento e Manuela Gasparini Ferreira \nCasting -@agenciadinasty \nCatering - @cafemania\nDigital Manager: Vitoria Cardoso - @vitoriacardoso__\nMarketing: Giovanna Fernandes - @.giofernandes.\nProdutora executiva: Helen de Aquino Barboza - @helengproducoes_4m\nProdutora geral: Thaina Neri - @thainantds.gringos\n\n#chat\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11293",
                "likeCount": "1185",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FoSQ3Ks_C8rnZ4aXtwGcom5FN4A",
            "id": "UIiQDlRQeNI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-07T20:03:29Z",
                "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
                "title": "CONSEGUI O BRAINROT SUPER SECRETO DE 1T POR SEGUNDO NO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "Melhor V\u00eddeo de Roube um Brainrot do Canal?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UIiQDlRQeNI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UIiQDlRQeNI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UIiQDlRQeNI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UIiQDlRQeNI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UIiQDlRQeNI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JeffBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CONSEGUI O BRAINROT SUPER SECRETO DE 1T POR SEGUNDO NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "Melhor V\u00eddeo de Roube um Brainrot do Canal?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "254787",
                "likeCount": "7524",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "511"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Kv3LO7eRj2c65A3BTCJbeq6m8KA",
            "id": "NN0AOMlewUs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-31T10:03:01Z",
                "channelId": "UCjbcIxy2WjVzxZEZ4JBz47w",
                "title": "P\u00e9ssimo Neg\u00f3cio (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nP\u00e9ssimo Neg\u00f3cio (Ao Vivo) \u00b7 Dilsinho\n\nPagode no Frio - Vibe Boa com Cobertor e Vinho\n\n\u2117 2018 Sony Music Entertainment Brasil ltda.\n\nReleased on: 2025-08-01\n\nAssociated Performer: Dilsinho\nComposer: Bruno Caliman\nProducer: Bruno Cardoso\nProducer: Lel\u00ea (US3)\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NN0AOMlewUs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NN0AOMlewUs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NN0AOMlewUs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NN0AOMlewUs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NN0AOMlewUs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dilsinho - Topic",
                "tags": [
                    "Dilsinho",
                    "Pagode no Frio - Vibe Boa com Cobertor e Vinho",
                    "P\u00e9ssimo Neg\u00f3cio (Ao Vivo)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "P\u00e9ssimo Neg\u00f3cio (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nP\u00e9ssimo Neg\u00f3cio (Ao Vivo) \u00b7 Dilsinho\n\nPagode no Frio - Vibe Boa com Cobertor e Vinho\n\n\u2117 2018 Sony Music Entertainment Brasil ltda.\n\nReleased on: 2025-08-01\n\nAssociated Performer: Dilsinho\nComposer: Bruno Caliman\nProducer: Bruno Cardoso\nProducer: Lel\u00ea (US3)\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35375",
                "likeCount": "181",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_01QGlvvZwBBkq9ZRfFYnVggmwg",
            "id": "BnOy-C_kg9Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-08T02:36:12Z",
                "channelId": "UCIVnGR9XPef8boJWJHfQAiA",
                "title": "COPA NFA SPLIT 2 DE 2025 - FINAL - O DIA DE OURO DA NFA, QUEM LEVANTA A TA\u00c7A? #liganfa",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCIVnGR9XPef8boJWJHfQAiA/join\n\nSigam a NFA nas redes sociais!\nInstagram: @liga.nfa\nTwitter: @liganfa\nYouTube: NFA CHANNEL\nTik Tok: @liganfa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BnOy-C_kg9Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BnOy-C_kg9Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BnOy-C_kg9Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BnOy-C_kg9Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BnOy-C_kg9Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NFA CHANNEL",
                "tags": [
                    "free fire",
                    "nfa",
                    "liga nfa",
                    "liga das am\u00e9ricas",
                    "lda",
                    "lbff",
                    "copa nfa",
                    "lidoma",
                    "ajf league",
                    "copa nobru",
                    "noise",
                    "los",
                    "loud",
                    "emulador",
                    "free fire emulador",
                    "nfa presencial",
                    "faz o p",
                    "loud free fire",
                    "bak",
                    "final nfa",
                    "nfa hoje",
                    "nfa ao vivo",
                    "campeonato",
                    "fluxo",
                    "crias",
                    "nobru",
                    "cerol",
                    "torneio"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COPA NFA SPLIT 2 DE 2025 - FINAL - O DIA DE OURO DA NFA, QUEM LEVANTA A TA\u00c7A? #liganfa",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCIVnGR9XPef8boJWJHfQAiA/join\n\nSigam a NFA nas redes sociais!\nInstagram: @liga.nfa\nTwitter: @liganfa\nYouTube: NFA CHANNEL\nTik Tok: @liganfa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "173558",
                "likeCount": "12225",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qCRusQNDJ9bpUr0L23y22qxO_q0",
            "id": "AtPC8gYQYAc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-07T15:01:38Z",
                "channelId": "UCHfJM5cD2oT9GU-q6FRBJbw",
                "title": "5. Gan\u00e2ncia - Raflow ft. Tz da Coronel e Mc Rodson (Visualizer)",
                "description": "Ou\u00e7a agora o \u00e1lbum #23 em todas as plataformas: https://orcd.co/raflow23\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Raflow, Tz da Coronel e Mc Rodson\nProdu\u00e7\u00e3o musical: DeLuca\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: @cupularec\n\nSiga o Raflow nas redes sociais: \nhttps://www.instagram.com/raflow.23/\nhttps://www.tiktok.com/@raflow.23\nhttps://x.com/raflow23\n\nSiga a C\u00fapula nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/cupularec\n\n\u00ae 2025 C\u00fapula Records todos os direitos reservados\n\n#Raflow  #TzDaCoronel #McRodson #Ganancia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtPC8gYQYAc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtPC8gYQYAc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtPC8gYQYAc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtPC8gYQYAc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtPC8gYQYAc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "C\u00fapula Records ",
                "tags": [
                    "tz da coronel",
                    "tz",
                    "tz da coro",
                    "album tz",
                    "ep tz da coronel",
                    "trap",
                    "trap rj",
                    "trap br",
                    "vulgo fk",
                    "vulgo",
                    "kawe",
                    "urban",
                    "alma",
                    "dacoromode",
                    "nota d\u00f3",
                    "nada mal",
                    "mainstreet",
                    "veigh",
                    "rap",
                    "brasil",
                    "batalha de rima",
                    "bairro 13",
                    "tropa da coro",
                    "filipe ret",
                    "rapper",
                    "afrobeat",
                    "mc cabelinho",
                    "trap music",
                    "xamuel",
                    "qual \u00e9 seu desejo",
                    "direto da selva",
                    "Raflow",
                    "Mente Al\u00e9m",
                    "Qual \u00e9 seu desejo",
                    "Tudo de novo",
                    "23"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "5. Gan\u00e2ncia - Raflow ft. Tz da Coronel e Mc Rodson (Visualizer)",
                    "description": "Ou\u00e7a agora o \u00e1lbum #23 em todas as plataformas: https://orcd.co/raflow23\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Raflow, Tz da Coronel e Mc Rodson\nProdu\u00e7\u00e3o musical: DeLuca\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: @cupularec\n\nSiga o Raflow nas redes sociais: \nhttps://www.instagram.com/raflow.23/\nhttps://www.tiktok.com/@raflow.23\nhttps://x.com/raflow23\n\nSiga a C\u00fapula nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/cupularec\n\n\u00ae 2025 C\u00fapula Records todos os direitos reservados\n\n#Raflow  #TzDaCoronel #McRodson #Ganancia"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10620",
                "likeCount": "1016",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "92BT9INm5dkLyNO3z0ngUmRUuVs",
            "id": "3FH3E5NNr98",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-07T22:04:30Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "FURIA, PAIN E LEGACY - DIA 3 BLAST BOUNTY 2025 SEASON 2 - !socio !vote - AO VIVO COM GAULES",
                "description": "Furia Pain e Legacy - DIA 3 BLAST BOUNTY 2025 SEASON 2 \n\n07:00 BIG X FURIA\n09:30 OG X MOUZ\n12:00 NINJAS IN PYJAMAS X PAIN\n14:30 FNATIC X LEGACY\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FH3E5NNr98/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FH3E5NNr98/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FH3E5NNr98/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FH3E5NNr98/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FH3E5NNr98/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FURIA, PAIN E LEGACY - DIA 3 BLAST BOUNTY 2025 SEASON 2 - !socio !vote - AO VIVO COM GAULES",
                    "description": "Furia Pain e Legacy - DIA 3 BLAST BOUNTY 2025 SEASON 2 \n\n07:00 BIG X FURIA\n09:30 OG X MOUZ\n12:00 NINJAS IN PYJAMAS X PAIN\n14:30 FNATIC X LEGACY\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "712153",
                "likeCount": "24395",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yUuNj_AmFSzTg2-JsIHz3n8CkBw",
            "id": "_EGcH-7g7ls",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-07T15:00:07Z",
                "channelId": "UCIW4y9tEpVmx_iezUVA9blQ",
                "title": "SKIN DE VAQUEIRO - Jo\u00e3o Gomes, Wesley Safad\u00e3o, Hugo Menezez (Clipe Oficial)",
                "description": "E bota a Skin de Vaqueiro! \ud83e\udd20\ud83d\udd25 Segura essa pancada a\u00ed, @joaogomesvq @wesleysafadao @atretadesela \n\nDispon\u00edvel em todos os apps musicais\nhttp://escuta.la/skindevaqueiro\n\nAcompanhe nas redes sociais\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com.br/joaogomescantor\nhttps://www.instagram.com/wesleysafadao/\nhttps://www.instagram.com/hugomenezezof/\n\nTiktok\nhttps://www.tiktok.com/@joaogomesvq \nhttps://www.tiktok.com/@wesleysafadao \nhttps://www.tiktok.com/@hugomenezezof\n\nAproveite e se inscreva no Canal \ud83d\udcf2\n\nAutores: Hugo Menezes\n\n#SkinDeVaqueiro #Jo\u00e3oGomes #WesleySafad\u00e3o #HugoMenezez",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EGcH-7g7ls/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EGcH-7g7ls/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EGcH-7g7ls/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EGcH-7g7ls/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EGcH-7g7ls/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jo\u00e3o Gomes Cantor",
                "tags": [
                    "Jo\u00e3o Gomes",
                    "Wesley Safad\u00e3o",
                    "Hugo Menezez",
                    "skin de vaqueiro",
                    "e bota a skin de vaqueiro",
                    "trend",
                    "tiktok",
                    "musicas de piseiro",
                    "vaquejada",
                    "musicas de vaquejada",
                    "clipe de vaquejada",
                    "piseiro 2025",
                    "forr\u00f3 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SKIN DE VAQUEIRO - Jo\u00e3o Gomes, Wesley Safad\u00e3o, Hugo Menezez (Clipe Oficial)",
                    "description": "E bota a Skin de Vaqueiro! \ud83e\udd20\ud83d\udd25 Segura essa pancada a\u00ed, @joaogomesvq @wesleysafadao @atretadesela \n\nDispon\u00edvel em todos os apps musicais\nhttp://escuta.la/skindevaqueiro\n\nAcompanhe nas redes sociais\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com.br/joaogomescantor\nhttps://www.instagram.com/wesleysafadao/\nhttps://www.instagram.com/hugomenezezof/\n\nTiktok\nhttps://www.tiktok.com/@joaogomesvq \nhttps://www.tiktok.com/@wesleysafadao \nhttps://www.tiktok.com/@hugomenezezof\n\nAproveite e se inscreva no Canal \ud83d\udcf2\n\nAutores: Hugo Menezes\n\n#SkinDeVaqueiro #Jo\u00e3oGomes #WesleySafad\u00e3o #HugoMenezez"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41221",
                "likeCount": "1858",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2927"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UZ5if1oQyWuC3FLW5rYexbDRmlQ",
            "id": "Y_8TcjSxn3Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-07T14:58:41Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "LOS ORCALITOS, LOS HOTSPOT E BULBITO BANDITO ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE O BRAINROT \ud83d\ude28 (Melhor ATUALIZA\u00c7\u00c3O!)",
                "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nLOS ORCALITOS, LOS HOTSPOT E BULBITO BANDITO ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE O BRAINROT \ud83d\ude28 (Melhor ATUALIZA\u00c7\u00c3O!)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_8TcjSxn3Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_8TcjSxn3Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_8TcjSxn3Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_8TcjSxn3Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y_8TcjSxn3Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "LOS HOTSPOT",
                    "SECRETO LOS HOTSPOT",
                    "LOS ROUBE O BRAINROT",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o roube o brainrot",
                    "dragon cannelloni",
                    "drag\u00e3o cannelloni roube o brainrot",
                    "drag\u00e3o caneloni",
                    "roube o brainrot secreto",
                    "top global roube o brainrot",
                    "top 1 roube o brainrot",
                    "nova atualiza\u00e7\u00e3o roube o brainrot",
                    "BRAINROT",
                    "BRAINROT ROBLOX",
                    "admin roube o brainrot",
                    "sorte de admin roube o brainrot",
                    "secreto brainrot",
                    "robux",
                    "SECRETO DRAG\u00c3O CANNELLONI",
                    "LOS ORCALITOS",
                    "BULBITO BANDITO BRAINROT"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "LOS ORCALITOS, LOS HOTSPOT E BULBITO BANDITO ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE O BRAINROT \ud83d\ude28 (Melhor ATUALIZA\u00c7\u00c3O!)",
                    "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nLOS ORCALITOS, LOS HOTSPOT E BULBITO BANDITO ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE O BRAINROT \ud83d\ude28 (Melhor ATUALIZA\u00c7\u00c3O!)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "621549",
                "likeCount": "9374",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "618"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g3F7tToOWUkZOmpVe5kQnPSrLJQ",
            "id": "6MWlBf2lhno",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-08T04:00:06Z",
                "channelId": "UCe32Nj7WPhWaneJmKvJuS1A",
                "title": "BABYMETAL - My Queen (feat. Spiritbox) (Official Music Video)",
                "description": "BABYMETAL - \"My Queen\" feat. Spiritbox (OFFICIAL MUSIC VIDEO)\nStream \"My Queen (feat. Spiritbox)\" https://Babymetal.lnk.to/MyQueenID\nCHECK OUT THE NEW ALBUM, METAL FORTH: https://babymetal.lnk.to/MetalForthID\n\nLearn more: https://metalforth.com/\n\u2605Email Signup: https://babymetal.lnk.to/EmailSignUpID\n\u2605Website: https://babymetal.com\n\u2605Instagram: https://www.instagram.com/babymetal_official/\n\u2605TikTok: https://www.tiktok.com/@babymetal_japan\n\u2605Facebook: https://www.facebook.com/BABYMETAL.jp\n\u2605X: https://x.com/BABYMETAL_JAPAN\n\u2605YouTube: https://www.youtube.com/@BABYMETALVEVO\n\nDirector - Deathcats\nProduction Company - Another Video\nExecutive Producer (Another Video) - Doug Klinger\nHead of Production (Another Video) - Jesy Odio\nProducer - Maria Paula Quesada, Gabby Fiszman\nDirector of Photography - Patrick Jones\nEditor - Aaron Pagniano\nAssistant Editor - Destinee McCaster\nVFX - Dusty Austen\nColorist - Avery Niles\n1st Assistant Director - Madeline Abiera\nGaffer - Zane Farmer\nKey Grip - Carl Stewart\nProduction Designer - Isabella Monge\n1st Assistant Camera - Cole Russo\nDIT - Lau Rodriguez\nArt Assistant - Sofia Schultz\nProduction Assistant - Mikayla Davic\n\nVideo Commissioner (Capitol) - Tenzin Tsepel\nCreative (Capitol) - Sara Nix, Colin Wyatt\nExecutive Producer - KOBAMETAL\n\u2002\u2002\u2002\u2002\u2002\u2002\nStarring:\nEvil One - Brooks Ginnan\nWhite Queen - Valentina Reneff-Olson\nBlack Queen - Sierra Fujita\n\n#BABYMETAL #METALFORTH\n\nMusic video by BABYMETAL, Spiritbox performing My Queen.\u00a9 2025 BABYMETAL WORLD, LLC, under exclusive license to UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6MWlBf2lhno/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6MWlBf2lhno/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6MWlBf2lhno/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6MWlBf2lhno/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6MWlBf2lhno/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BABYMETALVEVO",
                "tags": [
                    "BABYMETAL",
                    "Spiritbox",
                    "Capitol Records",
                    "Rock",
                    "baby",
                    "metal",
                    "music",
                    "queen",
                    "my queen",
                    "momometal",
                    "moametal",
                    "sumetal",
                    "courtney",
                    "king",
                    "chess"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BABYMETAL - My Queen (feat. Spiritbox) (Official Music Video)",
                    "description": "BABYMETAL - \"My Queen\" feat. Spiritbox (OFFICIAL MUSIC VIDEO)\nStream \"My Queen (feat. Spiritbox)\" https://Babymetal.lnk.to/MyQueenID\nCHECK OUT THE NEW ALBUM, METAL FORTH: https://babymetal.lnk.to/MetalForthID\n\nLearn more: https://metalforth.com/\n\u2605Email Signup: https://babymetal.lnk.to/EmailSignUpID\n\u2605Website: https://babymetal.com\n\u2605Instagram: https://www.instagram.com/babymetal_official/\n\u2605TikTok: https://www.tiktok.com/@babymetal_japan\n\u2605Facebook: https://www.facebook.com/BABYMETAL.jp\n\u2605X: https://x.com/BABYMETAL_JAPAN\n\u2605YouTube: https://www.youtube.com/@BABYMETALVEVO\n\nDirector - Deathcats\nProduction Company - Another Video\nExecutive Producer (Another Video) - Doug Klinger\nHead of Production (Another Video) - Jesy Odio\nProducer - Maria Paula Quesada, Gabby Fiszman\nDirector of Photography - Patrick Jones\nEditor - Aaron Pagniano\nAssistant Editor - Destinee McCaster\nVFX - Dusty Austen\nColorist - Avery Niles\n1st Assistant Director - Madeline Abiera\nGaffer - Zane Farmer\nKey Grip - Carl Stewart\nProduction Designer - Isabella Monge\n1st Assistant Camera - Cole Russo\nDIT - Lau Rodriguez\nArt Assistant - Sofia Schultz\nProduction Assistant - Mikayla Davic\n\nVideo Commissioner (Capitol) - Tenzin Tsepel\nCreative (Capitol) - Sara Nix, Colin Wyatt\nExecutive Producer - KOBAMETAL\n\u2002\u2002\u2002\u2002\u2002\u2002\nStarring:\nEvil One - Brooks Ginnan\nWhite Queen - Valentina Reneff-Olson\nBlack Queen - Sierra Fujita\n\n#BABYMETAL #METALFORTH\n\nMusic video by BABYMETAL, Spiritbox performing My Queen.\u00a9 2025 BABYMETAL WORLD, LLC, under exclusive license to UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "153930",
                "likeCount": "24075",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1896"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XXSA7zkSwwVklb1PJt_XAka6hVc",
            "id": "vSF8U_y1TAE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-07T22:09:04Z",
                "channelId": "UCMqwki1wq79sf5IBueB9pQQ",
                "title": "USEI SORTE INFINITA de ADM e PEGUEI S\u00d3 DRAG\u00d5ES CANNELLONI no ROUBE O BRAINROT",
                "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot maquina de fusao, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, LOS HOTSPOT  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot.\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSF8U_y1TAE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSF8U_y1TAE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSF8U_y1TAE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSF8U_y1TAE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSF8U_y1TAE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PIZ\u00c3O",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "USEI SORTE INFINITA de ADM e PEGUEI S\u00d3 DRAG\u00d5ES CANNELLONI no ROUBE O BRAINROT",
                    "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot maquina de fusao, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, LOS HOTSPOT  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot.\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101888",
                "likeCount": "3959",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "227"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FMBrCOAWZTRd4CvhYOgGBFe3op8",
            "id": "DREDPRaRBSI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-08T00:00:06Z",
                "channelId": "UCe7pJhBkEXypZDXXIWt3MXg",
                "title": "TINI - De Papel (Official Video)",
                "description": "TINI - De Papel (Official Video)\n\nLetra\nEy, pienso en el pasado desde que no est\u00e1s \nPienso en el presente por si volver\u00e1s \nQuiero el tiempo regresar, quiero volver a empezar \nEy, tantas veces la cagamos, tantas veces lo arreglamos \nHoy pas\u00f3 otra vez, pero esta vez no s\u00e9 nos alejamos \nO me llamas t\u00fa, o te llamo yo, esto no acab\u00f3\nNadie va a ganar en este juego\nporque as\u00ed somos t\u00fa y yo\nVivimos con heridas en la piel\npero no nos terminan de doler \nNos sobran las razones para volvernos a ver \nPorque as\u00ed somos t\u00fa y yo\nPero al final lo hacemos sin querer\nSer\u00e1 que no nos sabemos querer\nPrendi\u00e9ndonos en  fuego cuando somos de papel \nNo es  empezar de cero cuando el cero pongo a la derecha \ny mi sospecha es que entre m\u00e1s me quieres m\u00e1s me echas \nS\u00ed vos haces que me vaya, pero hac\u00e9s que me venga\nY no hace falta el alcohol pa' que tu boca me pre\u2019  \nPrenda por prenda me quit\u00e9, y la puerta la cerr\u00e9 \nPa' que no escuche nadie, a un reggaet\u00f3n puse play \nY solo saben las s\u00e1banas, los besos que t\u00fa me das \nTe fuiste, pero ahora  yo quiero m\u00e1s \nBaby hagamos las pases si te nace \nVen hacerme todo eso que me haces \nTe extra\u00f1o como siempre \nVolvamos como siempre \nPorque as\u00ed somos t\u00fa y yo\nVivimos con heridas en la piel\nPero no nos terminan de doler \nNos sobran las razones para volvernos a ver \nPorque as\u00ed somos t\u00fa y yo\nPero al final lo hacemos sin querer\nSer\u00e1 que no nos sabemos querer\nPrendi\u00e9ndonos en fuego cuando somos de papel \n de papel \nAl fin y al cabo, el amor es una locura\u2026\nY enamorarse pareciera que requiere ir en contra del mundo \n\nSigue a TINI\nTikTok https://www.tiktok.com/@tinistoessel\nInstagram https://www.instagram.com/tinistoessel\nFacebook https://www.facebook.com/TinitaStoesel\n\n#TINI #DePapel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DREDPRaRBSI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DREDPRaRBSI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DREDPRaRBSI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DREDPRaRBSI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DREDPRaRBSI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TiniVEVO",
                "tags": [
                    "De Papel",
                    "TINI"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TINI - De Papel (Official Video)",
                    "description": "TINI - De Papel (Official Video)\n\nLetra\nEy, pienso en el pasado desde que no est\u00e1s \nPienso en el presente por si volver\u00e1s \nQuiero el tiempo regresar, quiero volver a empezar \nEy, tantas veces la cagamos, tantas veces lo arreglamos \nHoy pas\u00f3 otra vez, pero esta vez no s\u00e9 nos alejamos \nO me llamas t\u00fa, o te llamo yo, esto no acab\u00f3\nNadie va a ganar en este juego\nporque as\u00ed somos t\u00fa y yo\nVivimos con heridas en la piel\npero no nos terminan de doler \nNos sobran las razones para volvernos a ver \nPorque as\u00ed somos t\u00fa y yo\nPero al final lo hacemos sin querer\nSer\u00e1 que no nos sabemos querer\nPrendi\u00e9ndonos en  fuego cuando somos de papel \nNo es  empezar de cero cuando el cero pongo a la derecha \ny mi sospecha es que entre m\u00e1s me quieres m\u00e1s me echas \nS\u00ed vos haces que me vaya, pero hac\u00e9s que me venga\nY no hace falta el alcohol pa' que tu boca me pre\u2019  \nPrenda por prenda me quit\u00e9, y la puerta la cerr\u00e9 \nPa' que no escuche nadie, a un reggaet\u00f3n puse play \nY solo saben las s\u00e1banas, los besos que t\u00fa me das \nTe fuiste, pero ahora  yo quiero m\u00e1s \nBaby hagamos las pases si te nace \nVen hacerme todo eso que me haces \nTe extra\u00f1o como siempre \nVolvamos como siempre \nPorque as\u00ed somos t\u00fa y yo\nVivimos con heridas en la piel\nPero no nos terminan de doler \nNos sobran las razones para volvernos a ver \nPorque as\u00ed somos t\u00fa y yo\nPero al final lo hacemos sin querer\nSer\u00e1 que no nos sabemos querer\nPrendi\u00e9ndonos en fuego cuando somos de papel \n de papel \nAl fin y al cabo, el amor es una locura\u2026\nY enamorarse pareciera que requiere ir en contra del mundo \n\nSigue a TINI\nTikTok https://www.tiktok.com/@tinistoessel\nInstagram https://www.instagram.com/tinistoessel\nFacebook https://www.facebook.com/TinitaStoesel\n\n#TINI #DePapel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "218648",
                "likeCount": "39276",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2867"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bdupeRchdEmbBKHYJzAlm4HmfRg",
            "id": "PQQMC8bpPyY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-07T18:53:48Z",
                "channelId": "UCCeWpi_LTJfi_AbeS2OJ6OQ",
                "title": "SOBREVIVI 1500 DIAS NO 99 NOITES NA FLORESTA \ud83c\udf33\u2705",
                "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQQMC8bpPyY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQQMC8bpPyY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQQMC8bpPyY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQQMC8bpPyY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQQMC8bpPyY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TEODORO",
                "tags": [
                    "99 noites na floresta",
                    "1500 dias no 99 noites na floresta",
                    "1000 dias no 99 noites na floresta",
                    "videos 99 noites na floresta",
                    "videos de 99 noites na floresta",
                    "video 99 noites na floresta",
                    "99 noites na floresta roblox",
                    "roblox",
                    "dicas 99 noites na floresta",
                    "zerando 99 noites na floresta",
                    "roblox 99 noites na floresta",
                    "teodoro",
                    "teodoro roblox",
                    "empire blox",
                    "99 noites na floresta dicas",
                    "99 noites na floresta script",
                    "recorde 99 noites na floresta",
                    "melhor jogador de 99 noites na floresta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SOBREVIVI 1500 DIAS NO 99 NOITES NA FLORESTA \ud83c\udf33\u2705",
                    "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "121052",
                "likeCount": "4705",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "374"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lAwd5497LhaPNufA8TLTMSgKlsU",
            "id": "ci9ED3u5fAE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-07T00:01:26Z",
                "channelId": "UCPjmYdGF09vjSusqClNuF-A",
                "title": "Angelotti",
                "description": "Provided to YouTube by WM Brazil\n\nAngelotti \u00b7 Mc Neg\u00e3o Original \u00b7 Mc Magrinho \u00b7 DJ Guh Mix\n\nAngelotti\n\n\u2117 2025 Warner Music Brasil.\n\nA& R Manager: Ana Paula Paulino\nA And R Administrator: B\u00e1rbara Rodrigues\nBeats: DJ Guh Mix\nMastering Engineer: DJ Guh Mix\nMixing Engineer: DJ Guh Mix\nUnknown: DJ Guh Mix\nProducer: DJ Guh Mix\nA& R Direction: Marcos Kilzer\nVocals: Mc Magrinho\nVocals: Mc Neg\u00e3o Original\nLyricist: DJ Guh Mix\nComposer, Lyricist: Mc Magrinho\nComposer, Lyricist: Mc Neg\u00e3o Original\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ci9ED3u5fAE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ci9ED3u5fAE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ci9ED3u5fAE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ci9ED3u5fAE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ci9ED3u5fAE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mc Neg\u00e3o Original - Topic",
                "tags": [
                    "Mc Neg\u00e3o Original",
                    "Mc Magrinho",
                    "DJ Guh Mix",
                    "Angelotti"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Angelotti",
                    "description": "Provided to YouTube by WM Brazil\n\nAngelotti \u00b7 Mc Neg\u00e3o Original \u00b7 Mc Magrinho \u00b7 DJ Guh Mix\n\nAngelotti\n\n\u2117 2025 Warner Music Brasil.\n\nA& R Manager: Ana Paula Paulino\nA And R Administrator: B\u00e1rbara Rodrigues\nBeats: DJ Guh Mix\nMastering Engineer: DJ Guh Mix\nMixing Engineer: DJ Guh Mix\nUnknown: DJ Guh Mix\nProducer: DJ Guh Mix\nA& R Direction: Marcos Kilzer\nVocals: Mc Magrinho\nVocals: Mc Neg\u00e3o Original\nLyricist: DJ Guh Mix\nComposer, Lyricist: Mc Magrinho\nComposer, Lyricist: Mc Neg\u00e3o Original\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30937",
                "likeCount": "967",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YybidrvCXlY1LMxbyX_DenZvoDU",
            "id": "mjq2JBnEzkY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-07T17:30:10Z",
                "channelId": "UCHuZmQ0lSW8TG81dVZZh5rw",
                "title": "CARRO vs 200 LOMBADAS (s\u00f3 que gigante) no BeamNG Drive!",
                "description": "V\u00eddeos todos os dias as 11hrs e as 14.30hrs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjq2JBnEzkY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjq2JBnEzkY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjq2JBnEzkY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjq2JBnEzkY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjq2JBnEzkY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LipaoGamer",
                "tags": [
                    "lipao",
                    "lipaogamer",
                    "lipao gamer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CARRO vs 200 LOMBADAS (s\u00f3 que gigante) no BeamNG Drive!",
                    "description": "V\u00eddeos todos os dias as 11hrs e as 14.30hrs"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "134938",
                "likeCount": "2327",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "58"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bXe9V9yLCeaqjP0SxYRkuPKq8Z0",
            "id": "NNaPxaoWxXY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-07T15:00:06Z",
                "channelId": "UCyKeSEbd3yOkWfURRYykVBQ",
                "title": "Alessandro Vilas Boas  - Cristo Sustenta (Clipe Oficial)",
                "description": "\ud83c\udfa7OU\u00c7A O \u00c1LBUM  https://farol.lnk.to/FilhoDoHomem\n\n\u201cCristo Sustenta\u201d \u00e9 uma can\u00e7\u00e3o sobre o pastoreio pessoal de Jesus.\n\nO mesmo Cristo que sustenta o universo com o poder da Sua palavra, tamb\u00e9m sustenta o meu cora\u00e7\u00e3o.\nEssa m\u00fasica fala sobre o Messias glorioso \u2014 que redime toda a terra \u2014 e ao mesmo tempo nos chama de filhos e amigos. Ele \u00e9 o Deus de G\u00eanesis 1 e, ainda assim, trata conosco com intimidade e amor.\n\nFICHA T\u00c9CNICA\n Voz principal: Alessandro Vilas Boas\n Composi\u00e7\u00e3o: Alessandro Vilas Boas, Asaph Borba\n Produ\u00e7\u00e3o musical: @RodrigoRochaGT\n Arranjos: Alessandro Vilas Boas e @RodrigoRochaGT\n Mixagem: Thiago Baggio\n Masteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Vass\u00e3o\n Dire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Rodrigo de Paula (Sar\u00e7a Films)\n Edi\u00e7\u00e3o: Sar\u00e7a Films\n\n\n#cristosustenta #filhodohomem #alessandrovilasboas #tgvmusic #thegoodvillages #onesounds #musica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NNaPxaoWxXY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NNaPxaoWxXY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NNaPxaoWxXY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NNaPxaoWxXY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NNaPxaoWxXY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alessandro Vilas Boas",
                "tags": [
                    "alessandro vilas boas",
                    "filhodohomem",
                    "album filho do homem",
                    "vem habitar",
                    "tgv music",
                    "album novo",
                    "cristo sustenta",
                    "asaph borba",
                    "jesus"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alessandro Vilas Boas  - Cristo Sustenta (Clipe Oficial)",
                    "description": "\ud83c\udfa7OU\u00c7A O \u00c1LBUM  https://farol.lnk.to/FilhoDoHomem\n\n\u201cCristo Sustenta\u201d \u00e9 uma can\u00e7\u00e3o sobre o pastoreio pessoal de Jesus.\n\nO mesmo Cristo que sustenta o universo com o poder da Sua palavra, tamb\u00e9m sustenta o meu cora\u00e7\u00e3o.\nEssa m\u00fasica fala sobre o Messias glorioso \u2014 que redime toda a terra \u2014 e ao mesmo tempo nos chama de filhos e amigos. Ele \u00e9 o Deus de G\u00eanesis 1 e, ainda assim, trata conosco com intimidade e amor.\n\nFICHA T\u00c9CNICA\n Voz principal: Alessandro Vilas Boas\n Composi\u00e7\u00e3o: Alessandro Vilas Boas, Asaph Borba\n Produ\u00e7\u00e3o musical: @RodrigoRochaGT\n Arranjos: Alessandro Vilas Boas e @RodrigoRochaGT\n Mixagem: Thiago Baggio\n Masteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Vass\u00e3o\n Dire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Rodrigo de Paula (Sar\u00e7a Films)\n Edi\u00e7\u00e3o: Sar\u00e7a Films\n\n\n#cristosustenta #filhodohomem #alessandrovilasboas #tgvmusic #thegoodvillages #onesounds #musica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17381",
                "likeCount": "2375",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "132"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sCquLVP3Y76sugjmYQP0-7WFe4A",
            "id": "2Sxj2OPD-FM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-07T12:00:09Z",
                "channelId": "UCbWYmIdZ2hpVMpPhRI9pI5Q",
                "title": "CADRES teve um FILHO no Minecraft! \ud83d\udc76\ud83d\udc9a",
                "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Sxj2OPD-FM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Sxj2OPD-FM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Sxj2OPD-FM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Sxj2OPD-FM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Sxj2OPD-FM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cadres",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CADRES teve um FILHO no Minecraft! \ud83d\udc76\ud83d\udc9a",
                    "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "678116",
                "likeCount": "8979",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "236"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7iD3UH_RGN8s47NsCOg75m5jJic",
            "id": "uAYx_Qnw6ZU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-05T00:40:54Z",
                "channelId": "UC51rMi7DcZmStoQH91Adveg",
                "title": "FAMOSINHA",
                "description": "Provided to YouTube by Symphonic Distribution\n\nFAMOSINHA \u00b7 Dj Caio Vieira \u00b7 MC Meno K \u00b7 Mc Rodrigo do CN\n\nFAMOSINHA\n\n\u2117 2025 Jet Music Group\n\nReleased on: 2025-02-28\n\nProducer: Caio Araujo Vieira\nComposer Lyricist: Jose Rodrigo dos Santos Silva\nComposer Lyricist: Kauan Soares\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAYx_Qnw6ZU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAYx_Qnw6ZU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAYx_Qnw6ZU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAYx_Qnw6ZU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAYx_Qnw6ZU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dj Caio Vieira - Topic",
                "tags": [
                    "Dj Caio Vieira",
                    "MC Meno K",
                    "Mc Rodrigo do CN",
                    "FAMOSINHA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FAMOSINHA",
                    "description": "Provided to YouTube by Symphonic Distribution\n\nFAMOSINHA \u00b7 Dj Caio Vieira \u00b7 MC Meno K \u00b7 Mc Rodrigo do CN\n\nFAMOSINHA\n\n\u2117 2025 Jet Music Group\n\nReleased on: 2025-02-28\n\nProducer: Caio Araujo Vieira\nComposer Lyricist: Jose Rodrigo dos Santos Silva\nComposer Lyricist: Kauan Soares\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20716",
                "likeCount": "127",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wJe-gMyxKhJ62yzumgQilpWogqA",
            "id": "6Vq6dR2XJA0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-07T22:00:16Z",
                "channelId": "UCdK8veAN0I3-9gs2Xqa7v9A",
                "title": "TRETA INTENSA EM UMA MONTANHA NO ROBLOX",
                "description": "Bem Vindos ao Canal Secund\u00e1rio da Amy Scarlet \n\nAqui voc\u00ea acompanha minhas aventuras pelos jogos mas lembre-se que o conte\u00fado n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarlet\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#amyscarlet #roblox #games",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Vq6dR2XJA0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Vq6dR2XJA0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Vq6dR2XJA0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Vq6dR2XJA0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Vq6dR2XJA0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarletona",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TRETA INTENSA EM UMA MONTANHA NO ROBLOX",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal Secund\u00e1rio da Amy Scarlet \n\nAqui voc\u00ea acompanha minhas aventuras pelos jogos mas lembre-se que o conte\u00fado n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarlet\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#amyscarlet #roblox #games"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71428",
                "likeCount": "3325",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "364"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vCoJzknPax7N6b-EPJ1Yer3DSp0",
            "id": "wwVvi0mxMEQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-07T14:59:17Z",
                "channelId": "UCEseiqihkEymhN3AhcxBPxw",
                "title": "Israel & Rodolffo - Pequenas Brigas (Mem\u00f3rias)",
                "description": "Clipe oficial da m\u00fasica \"Pequenas Brigas\" de Israel & Rodolffo. A faixa faz parte do projeto \"Mem\u00f3rias\".\n\nOu\u00e7a nas plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/Memorias_Parte_2\n\n\nISRAEL & RODOLFFO\nM\u00fasica: PEQUENAS BRIGAS\n\u00c1lbum: MEM\u00d3RIAS\nG\u00eanero: Sertanejo\nLocal de grava\u00e7\u00e3o: JARAGU\u00c1/GO\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Mois\u00e9s Rufino\nMix e master: Andr\u00e9 Motta\nDire\u00e7\u00e3o: Flaney Gonzallez\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Geann Toni\nLighr Designer e Projeto 3D: Murilo Gon\u00e7alves\nCenot\u00e9cnico: Neltom Fernandes, Andrei Skane e Snep\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Fred Miglino\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Rodrigo By\u00e7a e Sons Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Leonardo Soncella\nProdu\u00e7\u00e3o: Carlos Moraes\nMarketing Digital: J\u00e9ssica Keiko\n\nContato para SHOWS: (34) 99920-1988 - Guilherme \n\nPEQUENAS BRIGAS\nCompositores: Greg Neto / Ronael / Ricardo Vismarck\n\nLetra:\nVamo evitar a noite mais longa do ano\nPerdoando, conversando\nPorque treta em aberto n\u00e3o deixa o olho fechar\nQuando o sol sair\nA briga ainda vai t\u00e1 l\u00e1\nEsperando a gente pra continuar\n\nCad\u00ea nossa maturidade de casal\nPra se por no lugar do outro afinal\nA mesma palavra que pra um \u00e9 gota\nPro outro \u00e9 temporal\n\nTodo inc\u00eandio come\u00e7a com uma fa\u00edsca\nDepois que alastra n\u00e3o se apaga mais no balde\nPra que ficar procurando dono da culpa\nAt\u00e9 porque ningu\u00e9m \u00e9 dono da verdade\n\nRaiva do dia tem que resolver no dia\nNo outro dia cedo pode ser tarde\nPequenas brigas\ngrandes saudades\n\n\nRedes Sociais: \nhttps://www.instagram.com/israelerodolffo/\nwww.facebook.com/israelerodolffo \nwww.twitter.com/Israelerodolffo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wwVvi0mxMEQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wwVvi0mxMEQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wwVvi0mxMEQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wwVvi0mxMEQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wwVvi0mxMEQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Israel & Rodolffo",
                "tags": [
                    "Israel e Rodolffo",
                    "Sertanejo",
                    "Audiomix",
                    "N\u00e3o Existe Amor Sem Briga",
                    "Moda do Netflix",
                    "Fecha o porta mala",
                    "M\u00fasica sertaneja"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Israel & Rodolffo - Pequenas Brigas (Mem\u00f3rias)",
                    "description": "Clipe oficial da m\u00fasica \"Pequenas Brigas\" de Israel & Rodolffo. A faixa faz parte do projeto \"Mem\u00f3rias\".\n\nOu\u00e7a nas plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/Memorias_Parte_2\n\n\nISRAEL & RODOLFFO\nM\u00fasica: PEQUENAS BRIGAS\n\u00c1lbum: MEM\u00d3RIAS\nG\u00eanero: Sertanejo\nLocal de grava\u00e7\u00e3o: JARAGU\u00c1/GO\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Mois\u00e9s Rufino\nMix e master: Andr\u00e9 Motta\nDire\u00e7\u00e3o: Flaney Gonzallez\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Geann Toni\nLighr Designer e Projeto 3D: Murilo Gon\u00e7alves\nCenot\u00e9cnico: Neltom Fernandes, Andrei Skane e Snep\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Fred Miglino\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Rodrigo By\u00e7a e Sons Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Leonardo Soncella\nProdu\u00e7\u00e3o: Carlos Moraes\nMarketing Digital: J\u00e9ssica Keiko\n\nContato para SHOWS: (34) 99920-1988 - Guilherme \n\nPEQUENAS BRIGAS\nCompositores: Greg Neto / Ronael / Ricardo Vismarck\n\nLetra:\nVamo evitar a noite mais longa do ano\nPerdoando, conversando\nPorque treta em aberto n\u00e3o deixa o olho fechar\nQuando o sol sair\nA briga ainda vai t\u00e1 l\u00e1\nEsperando a gente pra continuar\n\nCad\u00ea nossa maturidade de casal\nPra se por no lugar do outro afinal\nA mesma palavra que pra um \u00e9 gota\nPro outro \u00e9 temporal\n\nTodo inc\u00eandio come\u00e7a com uma fa\u00edsca\nDepois que alastra n\u00e3o se apaga mais no balde\nPra que ficar procurando dono da culpa\nAt\u00e9 porque ningu\u00e9m \u00e9 dono da verdade\n\nRaiva do dia tem que resolver no dia\nNo outro dia cedo pode ser tarde\nPequenas brigas\ngrandes saudades\n\n\nRedes Sociais: \nhttps://www.instagram.com/israelerodolffo/\nwww.facebook.com/israelerodolffo \nwww.twitter.com/Israelerodolffo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30960",
                "likeCount": "1120",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "146"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FIq-MlrzETjKQ_xttkRUNW8GST4",
            "id": "cFWbEJtuRp8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-07T12:30:53Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "Sobrevivi a um TSUNAMI DE COCA COLA com meus amigos",
                "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFWbEJtuRp8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFWbEJtuRp8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFWbEJtuRp8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFWbEJtuRp8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFWbEJtuRp8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "kass e kr",
                    "v\u00eddeos de minecraft",
                    "minecraft brasil",
                    "minecraft engra\u00e7ado",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft trollagem",
                    "minecraft criativo",
                    "v\u00eddeo infantil minecraft",
                    "canal kass e kr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Sobrevivi a um TSUNAMI DE COCA COLA com meus amigos",
                    "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "138664",
                "likeCount": "3653",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "135"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2hDt5zY3C1dqs_uWLVi-FJQ1NIA",
            "id": "AYeyTQT-aek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-04T13:35:47Z",
                "channelId": "UC-x5kj0A0QXt6rNNvMOWKnw",
                "title": "Louvores De Adora\u00e7\u00e3o As Melhores M\u00fasicas Gospel 2025 ~ Deserto, A Casa \u00c9 Sua, Caminho No Derserto",
                "description": "Louvores De Adora\u00e7\u00e3o As Melhores M\u00fasicas Gospel 2025 ~ Deserto, A Casa \u00c9 Sua, Caminho No Derserto\n\nLink Youtube: https://youtu.be/AYeyTQT-aek\nInscreva-se: https://www.youtube.com/@M%C3%BAsicaGospel2025-m4h\n-------------------------------------------------------------------------------------------\n#LouvoresdeAdora\u00e7\u00e3o #hinos #m\u00fasicasgospel  \n\ud83c\udf1f A m\u00fasica gospel como voc\u00ea nunca ouviu antes! \ud83c\udf1f\nEste canal \u00e9 o lugar onde o gospel moderno encontra a adora\u00e7\u00e3o verdadeira e genu\u00edna. Trazemos as melhores can\u00e7\u00f5es de louvor e adora\u00e7\u00e3o com um toque inovador e contagiante!\n\n\ud83c\udfb6 Com artistas contempor\u00e2neos como Aline Barros, N\u00edvea Soares, Ana Paula Valad\u00e3o, David Quinlan, entre outros, voc\u00ea vai se encantar com a mistura de ritmos envolventes e letras profundas.\n\n\ud83d\ude4c Louvores que te fazem sentir a presen\u00e7a de Deus de uma maneira \u00fanica, seja na igreja, no carro, ou at\u00e9 mesmo no seu momento de medita\u00e7\u00e3o pessoal. Acredite, a adora\u00e7\u00e3o nunca foi t\u00e3o emocionante!\n\n\ud83c\udf3f Inscreva-se e acompanhe todos os lan\u00e7amentos e v\u00eddeos que v\u00e3o te inspirar a viver com mais f\u00e9 e esperan\u00e7a.\nAm\u00e9m!\nA paz do Senhor a todos !\n\n-------------------------------------------------------------------------------------------\nCom a participa\u00e7\u00e3o de cantores famosos como: Damares, Anderson Freire, Eliane Fernandes, Beatriz, Voz da Verdade, Luana Rodrigues, Nanda Lima, Alisson e Neide, Mattos Nascimento, Francilene Lima, Marleile Rodrigues, Mission\u00e1ria Katia, Eliene Paula, Elias Souza, Thiago e Laodic\u00e9ia, Raquel Neves, Cristina Mel, Lucia Lima, Vando Silva, Kemilly Santos, Davi Sacer, Luma Elpidio, Min.Zoe, Isaias Saad, Gabriela Rocha, Pr. Lucas, Anderson Freire, Aline Barros, Bruna Karla, Fernandinho,....",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AYeyTQT-aek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AYeyTQT-aek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AYeyTQT-aek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AYeyTQT-aek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AYeyTQT-aek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00fasica Gospel 2025",
                "tags": [
                    "Gospel Melhores M\u00fasicas",
                    "Gospel",
                    "gospel 2024",
                    "m\u00fasicas gospel",
                    "m\u00fasicas gospel 2024",
                    "melhores m\u00fasicas gospel",
                    "melhores m\u00fasicas gospel 2024",
                    "Musicas Gospel Mais Tocadas",
                    "Musicas Gospel Mais Tocadas 2024",
                    "Louvores de Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Louvores e Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Louvores",
                    "Adora\u00e7\u00e3o",
                    "Adora\u00e7\u00e3o 2024",
                    "Hinos 2024",
                    "Hinos Gospel",
                    "Hinos Gospel 2024",
                    "Musica Gospel",
                    "Hinos Evang\u00e9licos 2024",
                    "top gospel",
                    "top m\u00fasicas gospel",
                    "cantores gospel",
                    "Adriano \u00c1vila",
                    "m\u00fasicas",
                    "louvor",
                    "hinos evang\u00e9licos",
                    "musica gospel",
                    "hinos"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Louvores De Adora\u00e7\u00e3o As Melhores M\u00fasicas Gospel 2025 ~ Deserto, A Casa \u00c9 Sua, Caminho No Derserto",
                    "description": "Louvores De Adora\u00e7\u00e3o As Melhores M\u00fasicas Gospel 2025 ~ Deserto, A Casa \u00c9 Sua, Caminho No Derserto\n\nLink Youtube: https://youtu.be/AYeyTQT-aek\nInscreva-se: https://www.youtube.com/@M%C3%BAsicaGospel2025-m4h\n-------------------------------------------------------------------------------------------\n#LouvoresdeAdora\u00e7\u00e3o #hinos #m\u00fasicasgospel  \n\ud83c\udf1f A m\u00fasica gospel como voc\u00ea nunca ouviu antes! \ud83c\udf1f\nEste canal \u00e9 o lugar onde o gospel moderno encontra a adora\u00e7\u00e3o verdadeira e genu\u00edna. Trazemos as melhores can\u00e7\u00f5es de louvor e adora\u00e7\u00e3o com um toque inovador e contagiante!\n\n\ud83c\udfb6 Com artistas contempor\u00e2neos como Aline Barros, N\u00edvea Soares, Ana Paula Valad\u00e3o, David Quinlan, entre outros, voc\u00ea vai se encantar com a mistura de ritmos envolventes e letras profundas.\n\n\ud83d\ude4c Louvores que te fazem sentir a presen\u00e7a de Deus de uma maneira \u00fanica, seja na igreja, no carro, ou at\u00e9 mesmo no seu momento de medita\u00e7\u00e3o pessoal. Acredite, a adora\u00e7\u00e3o nunca foi t\u00e3o emocionante!\n\n\ud83c\udf3f Inscreva-se e acompanhe todos os lan\u00e7amentos e v\u00eddeos que v\u00e3o te inspirar a viver com mais f\u00e9 e esperan\u00e7a.\nAm\u00e9m!\nA paz do Senhor a todos !\n\n-------------------------------------------------------------------------------------------\nCom a participa\u00e7\u00e3o de cantores famosos como: Damares, Anderson Freire, Eliane Fernandes, Beatriz, Voz da Verdade, Luana Rodrigues, Nanda Lima, Alisson e Neide, Mattos Nascimento, Francilene Lima, Marleile Rodrigues, Mission\u00e1ria Katia, Eliene Paula, Elias Souza, Thiago e Laodic\u00e9ia, Raquel Neves, Cristina Mel, Lucia Lima, Vando Silva, Kemilly Santos, Davi Sacer, Luma Elpidio, Min.Zoe, Isaias Saad, Gabriela Rocha, Pr. Lucas, Anderson Freire, Aline Barros, Bruna Karla, Fernandinho,...."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4176",
                "likeCount": "83",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bgziZs9_yBgxLrmtNJdp2EH1f8Q",
            "id": "v2x1MLTHAB0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-07T21:30:03Z",
                "channelId": "UC_1ft6mNbuf9I-MXW9MC-gg",
                "title": "YASZOCA FOI TRANSFORMADA EM ZUMBI em BROOKHAVEN",
                "description": "Os Zumbis atacaram brookhaven e acabei sendo infectada.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v2x1MLTHAB0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v2x1MLTHAB0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v2x1MLTHAB0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v2x1MLTHAB0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v2x1MLTHAB0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yaszoca",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YASZOCA FOI TRANSFORMADA EM ZUMBI em BROOKHAVEN",
                    "description": "Os Zumbis atacaram brookhaven e acabei sendo infectada."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63191",
                "likeCount": "4017",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "326"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YYf3Sy04hHwBU0hxVJ2PIp2lf30",
            "id": "LeG3jPeeMec",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-07T17:30:06Z",
                "channelId": "UChpKl3waLmccNeYH9LGYjUQ",
                "title": "Laufey - Snow White (Official Music Video)",
                "description": "New song \"Snow White\" out now: https://laufey.ffm.to/snowwhite\n\nPresave my new album 'A Matter of Time' out August 22: https://laufey.ffm.to/amatteroftime\n\nFollow Laufey:\nSpotify: https://laufey.ffm.to/spotifyplaylist\nTikTok: https://www.tiktok.com/@laufey\nInstagram: https://www.instagram.com/laufey/\nTwitter: https://twitter.com/laufey\nFacebook: https://www.facebook.com/laufeymusic/\nSnapchat: https://www.snapchat.com/add/laufeyland\nWebsite: https://laufeymusic.com\n\nCredits:\nLaufey\nDirector & Creative Director: Junia Lin\nExecutive Producer: Jonbi Gudmundsson\nProducer: Andri Thor Birgisson\nProducer: Trausti Haflidason\n1st AD: Laura Lopez\nLocation Manager: Einar Sveinn Thordarson\nDOP: Erlendur Sveinsson\n1st AC: Benji Schimd\n2nd AC / Grip: Andri Fannar Kjartansson\nGaffer: Katla Gunnlaugsdottir\nKey PA: Agust Ulfar Gudjonsson\nHair & Make Up: Josephine Hoy\nWardrobe PA: Hildurgunnur Yr Johnson\nProps Master: Drifa Freyju Armansdottir\nCatering PA: Stefan Ari Dahl\nDrone Pilot: Arnar Thor Thorsson\nSteady Cam Op: Jonas Thorhallsson\nBTS Videographer: Sigur\u00f0ur Petur\nEditor: Ulfur Traustason\nColorist: Kaitlyn Battistelli\nVFX: Petur Karlsson\nProduction Company: TRUENORTH\nPost House: Trickshot\nGlacier Safety: South Coast Adventures\nFacility Driver: Stefan Stefansson\nManagement: Foundations\nIP & Operations: Emma MacDonald for Vingolf\nCreative Marketing: Bianca Bhagat, GM for AWAL\n\nLyrics: \nCan't help but notice, all of the ways \nIn which I failed myself, I failed the world all the same \nI don't think I'm pretty, it's not up for debate \nA woman's best currency is her body, not her brain \n\nThey try to tell me, tell me I'm wrong\nBut mirrors tell lies to me, my mind just plays along\nThe world is a sick place, at least for a girl\nThe people want beauty, skinny always wins\nAnd I don't have enough of it, I'll never have enough of it \n\nSometimes I see her, she looks like Snow White\nShe's everything I am but my wrongs are turned to rights \nHer body is smaller, skin is so fair\nShe's achieved everything I've dreamed of \nAnd it's all that I can think of \n\nThey try to tell me, tell me I'm wrong \nBut mirrors tell lies to me, my mind just plays along\nThe world is a sick place, at least for a girl\nThe people want beauty, skinny, always wins \nAnd I don't have enough of it, I'll never have enough of it",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LeG3jPeeMec/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LeG3jPeeMec/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LeG3jPeeMec/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LeG3jPeeMec/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LeG3jPeeMec/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Laufey",
                "tags": [
                    "newmusic",
                    "laufey",
                    "snowwhite",
                    "jazzmusic",
                    "indiemusic",
                    "musicvideo",
                    "fromthestart"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Laufey - Snow White (Official Music Video)",
                    "description": "New song \"Snow White\" out now: https://laufey.ffm.to/snowwhite\n\nPresave my new album 'A Matter of Time' out August 22: https://laufey.ffm.to/amatteroftime\n\nFollow Laufey:\nSpotify: https://laufey.ffm.to/spotifyplaylist\nTikTok: https://www.tiktok.com/@laufey\nInstagram: https://www.instagram.com/laufey/\nTwitter: https://twitter.com/laufey\nFacebook: https://www.facebook.com/laufeymusic/\nSnapchat: https://www.snapchat.com/add/laufeyland\nWebsite: https://laufeymusic.com\n\nCredits:\nLaufey\nDirector & Creative Director: Junia Lin\nExecutive Producer: Jonbi Gudmundsson\nProducer: Andri Thor Birgisson\nProducer: Trausti Haflidason\n1st AD: Laura Lopez\nLocation Manager: Einar Sveinn Thordarson\nDOP: Erlendur Sveinsson\n1st AC: Benji Schimd\n2nd AC / Grip: Andri Fannar Kjartansson\nGaffer: Katla Gunnlaugsdottir\nKey PA: Agust Ulfar Gudjonsson\nHair & Make Up: Josephine Hoy\nWardrobe PA: Hildurgunnur Yr Johnson\nProps Master: Drifa Freyju Armansdottir\nCatering PA: Stefan Ari Dahl\nDrone Pilot: Arnar Thor Thorsson\nSteady Cam Op: Jonas Thorhallsson\nBTS Videographer: Sigur\u00f0ur Petur\nEditor: Ulfur Traustason\nColorist: Kaitlyn Battistelli\nVFX: Petur Karlsson\nProduction Company: TRUENORTH\nPost House: Trickshot\nGlacier Safety: South Coast Adventures\nFacility Driver: Stefan Stefansson\nManagement: Foundations\nIP & Operations: Emma MacDonald for Vingolf\nCreative Marketing: Bianca Bhagat, GM for AWAL\n\nLyrics: \nCan't help but notice, all of the ways \nIn which I failed myself, I failed the world all the same \nI don't think I'm pretty, it's not up for debate \nA woman's best currency is her body, not her brain \n\nThey try to tell me, tell me I'm wrong\nBut mirrors tell lies to me, my mind just plays along\nThe world is a sick place, at least for a girl\nThe people want beauty, skinny always wins\nAnd I don't have enough of it, I'll never have enough of it \n\nSometimes I see her, she looks like Snow White\nShe's everything I am but my wrongs are turned to rights \nHer body is smaller, skin is so fair\nShe's achieved everything I've dreamed of \nAnd it's all that I can think of \n\nThey try to tell me, tell me I'm wrong \nBut mirrors tell lies to me, my mind just plays along\nThe world is a sick place, at least for a girl\nThe people want beauty, skinny, always wins \nAnd I don't have enough of it, I'll never have enough of it"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "328827",
                "likeCount": "57457",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4663"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uUuh2mclq1T2vogke8Ym17ms27Y",
            "id": "E1jp9Bu2_HM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-07T22:00:18Z",
                "channelId": "UCABon3LeMfnU5ajXaOYC1oA",
                "title": "FINGI SER BLACK PINK NO ROBLOX E ENGANEI TODO MUNDO",
                "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet #roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E1jp9Bu2_HM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E1jp9Bu2_HM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E1jp9Bu2_HM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E1jp9Bu2_HM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E1jp9Bu2_HM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarlet",
                "tags": [
                    "games",
                    "gamer",
                    "amy scarlet",
                    "amy",
                    "scarlet",
                    "gameplay",
                    "roblox",
                    "brookhaven"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FINGI SER BLACK PINK NO ROBLOX E ENGANEI TODO MUNDO",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet #roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66976",
                "likeCount": "4386",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "617"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Dp2r0enH0Ix1vBUDggoW1tAY-bk",
            "id": "cSJsVWVuAnA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-07T20:00:07Z",
                "channelId": "UCzWQnGyNQuvgVYV2OLoqNdg",
                "title": "MC GP, LEONNE, MC LUUKY - ME APOSENTEI MAIS CEDO (VIDEO CLIPE OFICIAL)",
                "description": "PRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL: DJ VICTOR\nPRODUTOR EXECUTIVO: NEG\u00c3O TROPA DO G\nA&R: Lucas (Bafo Produ\u00e7\u00f5es)\n\n#funk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cSJsVWVuAnA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cSJsVWVuAnA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cSJsVWVuAnA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cSJsVWVuAnA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cSJsVWVuAnA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC GP",
                "tags": [
                    "Mc Gp",
                    "Mc ryan sp",
                    "Mc ig",
                    "Orochi",
                    "Mcluucky",
                    "Mc luky",
                    "Leone",
                    "Funk",
                    "Hit",
                    "Gr6",
                    "Mc Gw"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MC GP, LEONNE, MC LUUKY - ME APOSENTEI MAIS CEDO (VIDEO CLIPE OFICIAL)",
                    "description": "PRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL: DJ VICTOR\nPRODUTOR EXECUTIVO: NEG\u00c3O TROPA DO G\nA&R: Lucas (Bafo Produ\u00e7\u00f5es)\n\n#funk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13557",
                "likeCount": "1065",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j3FqRMFET4cqkchwpcmwle3KSr0",
            "id": "5PcCuX7njv4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-07T09:04:03Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "HOW TO GET AMAZING REWARDS, INCLUDING 1 GEM!",
                "description": "THIS DAY, WE have to complete 100 million Quests every day to get tons of rewards in the #QuestForQuests Community Event! \ud83d\ude31\n\nWHAT?\n\ud83d\udd13 Every day, a new community bar must be completed in the in-game news\n\ud83c\udfb2 Complete 100M Quests in 24 hours and a D20 will be rolled, whichever number you get corresponds to a reward!\n\ud83e\udd33 All the rolls will be shown on video on our social media channels\n\u274c If the goal of the day it's not achieved, you won\u2019t get to roll the D20 that day and a new community bar will start\n\ud83c\udf1f There will be extra Quests every day to help you progress!\n\ud83c\udf2d If you roll a 20 = CRITICAL SUCCESS and you get the KNIGHT DOUG SKIN FOR FREE! \n\ud83c\udf81 You can get the same reward multiple times! But if you get the same cosmetic reward twice, you\u2019ll get fallback rewards!\n\ud83d\udcc5 On the last day, if the goal is achieved, the die will be rolled twice and you will get 2 rewards!\n\nREWARDS (D20):\n1 - 1 gem\n2 - Sword Spray (fallback = 100 Coins)\n3 - Torch Spray (fallback = 100 Coins)\n4 - 200 Coins\n5 - Carnaval Player Icon (fallback = 200 Coins)\n6 - Critical Failure Icon (fallback = 200 Coins)\n7 - Robot Knight Icon (fallback = 200 Coins)\n8 - Bling Box Emote (fallback = 500 Coins)\n9 - 1000 Bling\n10 - 200 Credits\n11 - 300 Power Points\n12 - 500 Coins\n13 - 10 Random Starr Drops\n14 - True Gold Doug Skin (fallback = 25000 Coins)\n15 - Legendary Starr Drop\n16 - 500 Credits\n17 - 1000 Coins\n18 - Ultra Trophy Box\n19 - Hypercharge Drop\n20 - Knight Doug Skin (fallback = 100 Gems)\n\n\ud83d\udce2 GIVEAWAY \ud83d\udce2\n\nWe will give out a free Brawl Pass Plus to 1000 players! The winners will be picked randomly at the end of the event, but the more Quests you complete, the higher the chances of winning!\n\nThe #QuestforQuests community event starts NOW and ends on August 18th!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PcCuX7njv4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PcCuX7njv4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PcCuX7njv4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PcCuX7njv4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PcCuX7njv4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "quest for quests",
                    "community event",
                    "lord of quests",
                    "d20",
                    "brawl stars community event",
                    "dani",
                    "marzio",
                    "drew",
                    "ring",
                    "quest",
                    "starr drop",
                    "legendary",
                    "coins"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "HOW TO GET AMAZING REWARDS, INCLUDING 1 GEM!",
                    "description": "THIS DAY, WE have to complete 100 million Quests every day to get tons of rewards in the #QuestForQuests Community Event! \ud83d\ude31\n\nWHAT?\n\ud83d\udd13 Every day, a new community bar must be completed in the in-game news\n\ud83c\udfb2 Complete 100M Quests in 24 hours and a D20 will be rolled, whichever number you get corresponds to a reward!\n\ud83e\udd33 All the rolls will be shown on video on our social media channels\n\u274c If the goal of the day it's not achieved, you won\u2019t get to roll the D20 that day and a new community bar will start\n\ud83c\udf1f There will be extra Quests every day to help you progress!\n\ud83c\udf2d If you roll a 20 = CRITICAL SUCCESS and you get the KNIGHT DOUG SKIN FOR FREE! \n\ud83c\udf81 You can get the same reward multiple times! But if you get the same cosmetic reward twice, you\u2019ll get fallback rewards!\n\ud83d\udcc5 On the last day, if the goal is achieved, the die will be rolled twice and you will get 2 rewards!\n\nREWARDS (D20):\n1 - 1 gem\n2 - Sword Spray (fallback = 100 Coins)\n3 - Torch Spray (fallback = 100 Coins)\n4 - 200 Coins\n5 - Carnaval Player Icon (fallback = 200 Coins)\n6 - Critical Failure Icon (fallback = 200 Coins)\n7 - Robot Knight Icon (fallback = 200 Coins)\n8 - Bling Box Emote (fallback = 500 Coins)\n9 - 1000 Bling\n10 - 200 Credits\n11 - 300 Power Points\n12 - 500 Coins\n13 - 10 Random Starr Drops\n14 - True Gold Doug Skin (fallback = 25000 Coins)\n15 - Legendary Starr Drop\n16 - 500 Credits\n17 - 1000 Coins\n18 - Ultra Trophy Box\n19 - Hypercharge Drop\n20 - Knight Doug Skin (fallback = 100 Gems)\n\n\ud83d\udce2 GIVEAWAY \ud83d\udce2\n\nWe will give out a free Brawl Pass Plus to 1000 players! The winners will be picked randomly at the end of the event, but the more Quests you complete, the higher the chances of winning!\n\nThe #QuestforQuests community event starts NOW and ends on August 18th!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7787145",
                "likeCount": "140199",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5169"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cFbYrU2OAut_wKRpt41zOFM0Lic",
            "id": "ciZN7_rXPSE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T18:43:44Z",
                "channelId": "UCJqd5Ejxi_fPcttEQ-E7hFw",
                "title": "O Destino N\u00e3o Quis (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Sua Musica Digital LTDA\n\nO Destino N\u00e3o Quis (Ao Vivo) \u00b7 Natanzinho Lima\n\nAo Vivo no Buzu\n\n\u2117 2024 Natanzinho Lima\n\nReleased on: 2024-12-27\n\nProducer: M10\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer, Lyricist: Tales Mello de Polli\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ciZN7_rXPSE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ciZN7_rXPSE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ciZN7_rXPSE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ciZN7_rXPSE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ciZN7_rXPSE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natanzinho Lima - Topic",
                "tags": [
                    "Natanzinho Lima",
                    "Ao Vivo no Buzu",
                    "O Destino N\u00e3o Quis"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O Destino N\u00e3o Quis (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Sua Musica Digital LTDA\n\nO Destino N\u00e3o Quis (Ao Vivo) \u00b7 Natanzinho Lima\n\nAo Vivo no Buzu\n\n\u2117 2024 Natanzinho Lima\n\nReleased on: 2024-12-27\n\nProducer: M10\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer, Lyricist: Tales Mello de Polli\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40861",
                "likeCount": "233",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RUtXE-tf31YgCuGaAxh1cc1dHsE",
            "id": "pDg7l1nBa7s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-07T22:01:11Z",
                "channelId": "UCrkSOd8m17PJK5yQ6RoFa6A",
                "title": "ESSA \u00c9 A \u00daLTIMA VEZ QUE GASTO COM PACKS NO FC MOBILE... \ud83d\ude4f\ud83d\ude30",
                "description": "Vou tentar pela \u00faltima vez, conseguir bons jogadores no FC Mobile... Acho que minha sorte nesse jogo acabou...\n\nInstagram - https://www.instagram.com/rafaotv/\nTwitter - https://twitter.com/rafaotv\nTikTok - https://www.tiktok.com/@rafaotvoficial\n\nContato:  rafao@kr3w.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDg7l1nBa7s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDg7l1nBa7s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDg7l1nBa7s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDg7l1nBa7s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pDg7l1nBa7s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RAF\u00c3O",
                "tags": [
                    "rafao joga",
                    "abre packs",
                    "packs",
                    "pack open",
                    "rafao",
                    "abri packs",
                    "abrindo",
                    "pacotes",
                    "fc mobile",
                    "fifa",
                    "fc 26",
                    "fifa 26",
                    "fifa mobile",
                    "ibrahimovic",
                    "amanhecer",
                    "ragnarok",
                    "rafao tv",
                    "rafao fc mobile",
                    "novos packs fc mobile",
                    "geral 111 fc mobile"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESSA \u00c9 A \u00daLTIMA VEZ QUE GASTO COM PACKS NO FC MOBILE... \ud83d\ude4f\ud83d\ude30",
                    "description": "Vou tentar pela \u00faltima vez, conseguir bons jogadores no FC Mobile... Acho que minha sorte nesse jogo acabou...\n\nInstagram - https://www.instagram.com/rafaotv/\nTwitter - https://twitter.com/rafaotv\nTikTok - https://www.tiktok.com/@rafaotvoficial\n\nContato:  rafao@kr3w.gg"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70003",
                "likeCount": "5914",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "313"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sQo4cs6Tk_yYAW6cTlOkATG7bMM",
            "id": "ZtF0s7Y_29k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-26T15:35:22Z",
                "channelId": "UCt8Ihy3hj9uHGXKTpO214AQ",
                "title": "Reca\u00eddas (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nReca\u00eddas (Ao Vivo) \u00b7 Henrique & Juliano\n\nArena de Ouro 2014\n\n\u2117 2014 Som Livre\n\nReleased on: 2014-06-09\n\nAssociated Performer: Henrique & Juliano\nLead Vocalist: V\u00e1rios Artistas\nComposer: Nivardo Paz\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZtF0s7Y_29k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZtF0s7Y_29k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZtF0s7Y_29k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZtF0s7Y_29k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZtF0s7Y_29k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henrique & Juliano - Topic",
                "tags": [
                    "Henrique & Juliano",
                    "Arena de Ouro 2014",
                    "Reca\u00eddas"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Reca\u00eddas (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nReca\u00eddas (Ao Vivo) \u00b7 Henrique & Juliano\n\nArena de Ouro 2014\n\n\u2117 2014 Som Livre\n\nReleased on: 2014-06-09\n\nAssociated Performer: Henrique & Juliano\nLead Vocalist: V\u00e1rios Artistas\nComposer: Nivardo Paz\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27298",
                "likeCount": "101",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lVI2fvAXSBwDJDruTGyOof-QWlY",
            "id": "Uhik4kQ4sDQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-08T00:15:05Z",
                "channelId": "UC0bC92gFO25qcJcECTQNN_A",
                "title": "Torneio de Youtubers no Clash Royale! Crown Delivery!",
                "description": "Baixe Clash Royale: https://clashroyale.onelink.me/r1uX/u5217m01\nLink do grupo do Whatsapp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VaAtF9m5kg6wklKQvQ0g\n\nLive patrocinada pela Supercell (publi)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uhik4kQ4sDQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uhik4kQ4sDQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uhik4kQ4sDQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uhik4kQ4sDQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uhik4kQ4sDQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flakes Power",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "fortnite battle royale",
                    "fortnite brasil",
                    "flakes",
                    "flakes power",
                    "flakes fortnite",
                    "flakes power fortnite",
                    "loja fortnite",
                    "como baixar fortnite",
                    "fortnite ps4",
                    "jogando fortnite",
                    "loja fortnite hoje",
                    "capitulo 1",
                    "fortnite br",
                    "hero",
                    "hero base",
                    "hero flakes"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Torneio de Youtubers no Clash Royale! Crown Delivery!",
                    "description": "Baixe Clash Royale: https://clashroyale.onelink.me/r1uX/u5217m01\nLink do grupo do Whatsapp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VaAtF9m5kg6wklKQvQ0g\n\nLive patrocinada pela Supercell (publi)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "90645",
                "likeCount": "5288",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "39"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uZ1mhG6rZF-SmdWUFCgIF9_83Ds",
            "id": "nFgfPu3SQvk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-04T21:56:45Z",
                "channelId": "UC3sBQhzkBT1Vm7RFsQ0uhaw",
                "title": "MARCHA E POUCAS - Mc Daniel e Vinny Mc",
                "description": "\u25ba Inscreva - Se e Fique Atualizado\n\u25ba Ative o \ud83d\udd14 Das Notifica\u00e7\u00f5es Para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nFgfPu3SQvk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nFgfPu3SQvk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nFgfPu3SQvk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nFgfPu3SQvk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nFgfPu3SQvk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A NATA \u00c9 NOIS",
                "tags": [
                    "love funk",
                    "funk 2024",
                    "funk lan\u00e7amento",
                    "trap funk",
                    "funk funk",
                    "gr6 explode",
                    "funk mix",
                    "funk tik tok",
                    "funk viral",
                    "amo funk",
                    "mc",
                    "mc ryan sp",
                    "mc paiva",
                    "mc paulin da capital",
                    "mc hariel",
                    "mc lipi",
                    "mc ig",
                    "funk exclusivo",
                    "funk vazado",
                    "funk 2025",
                    "funk 2025 lan\u00e7amento",
                    "funk tik tok 2025",
                    "NA LABUTA",
                    "MARHCA E POUCAS",
                    "VINNY MC",
                    "MC DANIEL",
                    "FALC\u00c3O"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MARCHA E POUCAS - Mc Daniel e Vinny Mc",
                    "description": "\u25ba Inscreva - Se e Fique Atualizado\n\u25ba Ative o \ud83d\udd14 Das Notifica\u00e7\u00f5es Para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20235",
                "likeCount": "928",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OwclGnrlj4QLIBpTG_JlE3jJvMY",
            "id": "J8ERM5tJMFc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-07T15:00:37Z",
                "channelId": "UCxLtbv4R1TyCG7_r0a43Btg",
                "title": "GORDOX & MUCA DE HACK vs 5 HIGH ELO!",
                "description": "Video novo toda ter\u00e7a e quinta a partir das 12h!\n\n\nGordoX: https://www.youtube.com/@williangORDOx/videos\nMuca: https://www.youtube.com/@mucamuricoca/videos\nKennzy: https://www.youtube.com/@Kennzy\nMylon: https://www.youtube.com/@Mylonzete\nBrunoX: https://www.twitch.tv/brunox1001\nDudu Duelista: https://www.youtube.com/@DuduDuelista \nSonlasxd: https://www.twitch.tv/sonlasxd/videos\n\n\n\nEdi\u00e7\u00e3o por equipe \ud835\ude62\ud835\ude56\ud835\ude69\ud835\ude5d\ud835\ude5a\ud835\ude6a\ud835\ude68\ud835\ude62\ud835\ude64\ud835\ude6b:\n\ud83c\udfac Trabalhos realizados e contato direto em nosso site: https://matheusmov.com/\n\ud83d\udcf8 Instagram pessoal: @matheus.mov",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J8ERM5tJMFc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J8ERM5tJMFc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J8ERM5tJMFc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J8ERM5tJMFc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J8ERM5tJMFc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mylennzy",
                "tags": [
                    "mylon",
                    "kennzy",
                    "league of legends brasil",
                    "league of legends",
                    "mylonzete",
                    "challenger lol",
                    "backdoor",
                    "pain 2015",
                    "cblol",
                    "profissional",
                    "item para toplaner",
                    "tutorial top",
                    "como jogar top",
                    "build top lane",
                    "pain gaming",
                    "lol",
                    "kennzylol",
                    "amumu",
                    "fiddlesticks",
                    "como jogar",
                    "maior elo",
                    "challenger ranked",
                    "challenger",
                    "desafiante",
                    "monochampion",
                    "como melhorar no lol",
                    "vex lol",
                    "mylennzy",
                    "gordox",
                    "gordox hack",
                    "muca",
                    "muca hack",
                    "gordox e muca hack mylennzy",
                    "amumu hack gordox",
                    "wukong hack gordox",
                    "amumu de hack"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GORDOX & MUCA DE HACK vs 5 HIGH ELO!",
                    "description": "Video novo toda ter\u00e7a e quinta a partir das 12h!\n\n\nGordoX: https://www.youtube.com/@williangORDOx/videos\nMuca: https://www.youtube.com/@mucamuricoca/videos\nKennzy: https://www.youtube.com/@Kennzy\nMylon: https://www.youtube.com/@Mylonzete\nBrunoX: https://www.twitch.tv/brunox1001\nDudu Duelista: https://www.youtube.com/@DuduDuelista \nSonlasxd: https://www.twitch.tv/sonlasxd/videos\n\n\n\nEdi\u00e7\u00e3o por equipe \ud835\ude62\ud835\ude56\ud835\ude69\ud835\ude5d\ud835\ude5a\ud835\ude6a\ud835\ude68\ud835\ude62\ud835\ude64\ud835\ude6b:\n\ud83c\udfac Trabalhos realizados e contato direto em nosso site: https://matheusmov.com/\n\ud83d\udcf8 Instagram pessoal: @matheus.mov"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "149365",
                "likeCount": "21502",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "803"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OKifa3sKMwwannw0Y_ZMnd66BG8",
            "id": "CINpzyWIGoQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-06T15:00:24Z",
                "channelId": "UCA61H4fWOMHikLcUFKyQUog",
                "title": "Lollapalooza Chicago 2025 \u201cGabriela\u201d Performance | KATSEYE",
                "description": "Lollapalooza Chicago 2025 \u201cGabriela\u201d Performance | KATSEYE \n\nStream KATSEYE\u2019s second EP \u2018BEAUTIFUL CHAOS\u2019, out now: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS  \nWatch the \u201cGabriela\u201d Official MV: https://KATSEYE.Lnk.to/GabrielaVideo \n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop \n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld \nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld  \nX:  https://twitter.com/katseyeworld  \nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed \nOfficial Website: https://Katseye.world  \nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID  \n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela #Gabriela #KATSPALOOZA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CINpzyWIGoQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CINpzyWIGoQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CINpzyWIGoQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CINpzyWIGoQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CINpzyWIGoQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KATSEYE",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lollapalooza Chicago 2025 \u201cGabriela\u201d Performance | KATSEYE",
                    "description": "Lollapalooza Chicago 2025 \u201cGabriela\u201d Performance | KATSEYE \n\nStream KATSEYE\u2019s second EP \u2018BEAUTIFUL CHAOS\u2019, out now: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS  \nWatch the \u201cGabriela\u201d Official MV: https://KATSEYE.Lnk.to/GabrielaVideo \n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop \n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld \nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld  \nX:  https://twitter.com/katseyeworld  \nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed \nOfficial Website: https://Katseye.world  \nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID  \n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela #Gabriela #KATSPALOOZA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1543508",
                "likeCount": "110905",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4626"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "04bK5n3Muxiqezc5Yt1nL8BRS84",
            "id": "a8n9z0lI75I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-07T15:00:01Z",
                "channelId": "UCxu6ptkyCUoZj7rsrYYB0GA",
                "title": "N\u00c3O D\u00c1 PRA LEVAR A S\u00c9RIO! - Podcast no Roblox",
                "description": "\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3LIVE TWITCH 19H\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3\nLINK TWITCH:  https://www.twitch.tv/bisteconee\n\nCANAL PRINCIPAL   @bisteconeee  \nCANAL RP  @ShelbyRP  \n\nLink do DISCORD:\nhttps://discord.gg/bisteconee\n\nMe segue nas redes sociais:\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/bistecone_/\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@bistecone1?lang=pt-BR\n\nVIRE UM FANZONE:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCxu6ptkyCUoZj7rsrYYB0GA/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8n9z0lI75I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8n9z0lI75I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8n9z0lI75I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8n9z0lI75I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a8n9z0lI75I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BisteconeLive",
                "tags": [
                    "BISTECONE voltou pro PRIME (supermarket simulator)",
                    "supermarket",
                    "supermarket simulador",
                    "supermarket simulator",
                    "bistecone",
                    "bisteconne",
                    "bisteconee",
                    "bisteconeLIVE",
                    "bisteca",
                    "slurp br",
                    "rages",
                    "bistecone rages",
                    "prime",
                    "gta rp",
                    "shelby",
                    "thomas shelby",
                    "bestecone",
                    "super",
                    "paulinho oloko",
                    "bisticone",
                    "bistecone voltou pro prime",
                    "bistecone nao pode gritar",
                    "bistecone com medo",
                    "bistecone silent",
                    "silent breath",
                    "granny 5",
                    "bistecone granny 5",
                    "bistecone granny",
                    "alanzoka granny",
                    "jogo granny",
                    "granny jogo terror"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "N\u00c3O D\u00c1 PRA LEVAR A S\u00c9RIO! - Podcast no Roblox",
                    "description": "\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3LIVE TWITCH 19H\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3\nLINK TWITCH:  https://www.twitch.tv/bisteconee\n\nCANAL PRINCIPAL   @bisteconeee  \nCANAL RP  @ShelbyRP  \n\nLink do DISCORD:\nhttps://discord.gg/bisteconee\n\nMe segue nas redes sociais:\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/bistecone_/\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@bistecone1?lang=pt-BR\n\nVIRE UM FANZONE:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCxu6ptkyCUoZj7rsrYYB0GA/join"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111707",
                "likeCount": "7111",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "345"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v8MAt_e5wiRyprCusYbucHG2KHY",
            "id": "7ftnhjcluVo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-06T10:04:09Z",
                "channelId": "UCK6s3bLB_-GWg2Y9MSziHDA",
                "title": "Mulher do chefe",
                "description": "Provided to YouTube by WM Brazil\n\nMulher do chefe \u00b7 Boladin 211 \u00b7 DJ Neeh\n\nMulher do chefe\n\n\u2117 2025 Kave Audiovisual Under License Exclusive to Warner Music Brazil.\n\nVocals: Boladin 211\nMastering Engineer: DJ Neeh\nMixing Engineer: DJ Neeh\nUnknown: DJ Neeh\nProducer: DJ Neeh\nProgramming, Vocals: DJ Neeh\nExecutive Producer: Kave audiovisual\nComposer, Lyricist: Boladin 211\nComposer, Lyricist: DJ Neeh\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ftnhjcluVo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ftnhjcluVo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ftnhjcluVo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ftnhjcluVo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ftnhjcluVo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Boladin 211 - Topic",
                "tags": [
                    "Boladin 211",
                    "DJ Neeh",
                    "Mulher do chefe"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mulher do chefe",
                    "description": "Provided to YouTube by WM Brazil\n\nMulher do chefe \u00b7 Boladin 211 \u00b7 DJ Neeh\n\nMulher do chefe\n\n\u2117 2025 Kave Audiovisual Under License Exclusive to Warner Music Brazil.\n\nVocals: Boladin 211\nMastering Engineer: DJ Neeh\nMixing Engineer: DJ Neeh\nUnknown: DJ Neeh\nProducer: DJ Neeh\nProgramming, Vocals: DJ Neeh\nExecutive Producer: Kave audiovisual\nComposer, Lyricist: Boladin 211\nComposer, Lyricist: DJ Neeh\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8977",
                "likeCount": "601",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}