{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "m1r3FGh6gDOhkXA6XWuDrPjRy_0",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jRe_-D6s3zCFkReUnCXipzxUs9w",
            "id": "xFkDWrtgWHQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T22:21:04Z",
                "channelId": "UCEWPsAL5QOfk5f-aoN2CLtA",
                "title": "... (PSG 4-0 Real Madrid)",
                "description": "INSTA : https://www.instagram.com/lesvideos2riles/\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@foot2riles\nTWITCH : https://www.twitch.tv/videos2riles",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFkDWrtgWHQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFkDWrtgWHQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFkDWrtgWHQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFkDWrtgWHQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFkDWrtgWHQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Vid\u00e9os de Riles",
                "tags": [
                    "Real Madrid",
                    "PSG",
                    "riles",
                    "les vid\u00e9os de riles",
                    "mbappe",
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "highlights",
                    "highligts",
                    "vinicius",
                    "xabi alonso",
                    "coupe du monde",
                    "4-0"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "... (PSG 4-0 Real Madrid)",
                    "description": "INSTA : https://www.instagram.com/lesvideos2riles/\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@foot2riles\nTWITCH : https://www.twitch.tv/videos2riles"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "231033",
                "likeCount": "15810",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3027"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GywB5a2i_z5ZwFEapHNQ_WRJEK0",
            "id": "uAwrI0-wQFE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T12:36:50Z",
                "channelId": "UCbXIt5MtclbWKts5eHQsmew",
                "title": "Voitures vs Tsunami !",
                "description": "Le premier qui \u00e9chappe au Tsunami gagne !\n\nAbonnez vous \u00e0 ma cha\u00eene principale @toinelag\nEt aussi @toinelagplus \nSans oublier @ToinelagStory \n\nMerci \u00e0 @JayzzOff pour sa participation !\n\n\ud83d\udc8c Pour me contacter : contact@toinelag.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAwrI0-wQFE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAwrI0-wQFE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAwrI0-wQFE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAwrI0-wQFE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAwrI0-wQFE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toinelag Gaming",
                "tags": [
                    "toinelag",
                    "voiture vs",
                    "jayzz",
                    "voiture vs tsunami",
                    "toinelag tsunami"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Voitures vs Tsunami !",
                    "description": "Le premier qui \u00e9chappe au Tsunami gagne !\n\nAbonnez vous \u00e0 ma cha\u00eene principale @toinelag\nEt aussi @toinelagplus \nSans oublier @ToinelagStory \n\nMerci \u00e0 @JayzzOff pour sa participation !\n\n\ud83d\udc8c Pour me contacter : contact@toinelag.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "388960",
                "likeCount": "5634",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "289"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4OL1duhEtBzevyfKk6Y5TDDHK-g",
            "id": "tm7KutUe-l0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T16:00:07Z",
                "channelId": "UCTafEJoRl5myC8A50plIrng",
                "title": "La Chouette d\u2019Or retrouv\u00e9e, la V\u00e9rit\u00e9 qui D\u00e9range",
                "description": "La Chouette d'Or, la chasse au tr\u00e9sor mythique lanc\u00e9e en 1993 par Max Valentin a touch\u00e9 \u00e0 sa fin 2024. Pourtant, entre r\u00e9v\u00e9lations \u00e9tonnantes, d\u00e9couvertes pol\u00e9miques, et batailles judiciaires, cette aventure incroyable est loin d'avoir livr\u00e9 tous ses secrets. Apr\u00e8s le succ\u00e8s inattendu de mon premier docu sur la Chouette d\u2019Or en 2021 (https://youtu.be/aRGeP_XMN7E?feature=shared), vous avez \u00e9t\u00e9 nombreux \u00e0 me demander la suite de l\u2019histoire : que s\u2019est-il r\u00e9ellement pass\u00e9 depuis ? La contremarque trouv\u00e9e \u00e0 Dabo \u00e9tait-elle authentique ? Les solutions officielles d\u00e9voil\u00e9es par Michel Becker sont-elles fiables ou bien une grande supercherie ? Dans cet \u00e9pisode 2, je vous emm\u00e8ne au c\u0153ur des \u00e9v\u00e9nements r\u00e9cents qui ont boulevers\u00e9 la communaut\u00e9 des chouetteurs.\n-----\nMon livre sur le temps : https://amzn.eu/d/ayrDlcA\nMon livre interactif (type \"livre dont vous \u00eates le h\u00e9ros\") : https://amzn.eu/d/5pUnLgU\n-----\nUne partie de mes sources (accessibles en ligne) qui ont servi pour l'\u00e9criture de cette vid\u00e9o :\nSUR LA TRACE DE LA CHOUETTE D\u2019OR\nhttps://chouettedor.com/chasses/1\nRTBF\nhttps://www.rtbf.be/article/on-a-fait-3000-km-aller-retour-pour-creuser-un-trou-dans-une-foret-voici-l-incroyable-histoire-de-la-chouette-d-or-grand-format-11544360\nLE MONDE\nhttps://www.lemonde.fr/pixels/live/2025/05/05/tresor-de-la-chouette-d-or-apres-la-revelation-des-solutions-posez-vos-questions-et-temoignez_6603141_4408996.html\nACTU JURIDIQUE\nhttps://www.actu-juridique.fr/ntic-medias-presse/insolite-que-cache-letrange-decouverte-de-la-chouette-dor/\nDNA\nhttps://www.dna.fr/societe/2025/06/08/chouette-d-or-31-ans-de-mysteres-de-soupcons-et-de-polemiques-enquete-sur-un-thriller-lorrain-unique-au-monde\nBFMTV\nhttps://www.bfmtv.com/societe/climat-deletere-accusations-d-escroquerie-la-chasse-au-tresor-de-la-chouette-d-or-2-annulee-par-l-organisateur_AN-202505200831.html\nTF1 INFO\nhttps://www.tf1info.fr/societe/chouette-d-or-une-association-de-chercheurs-du-tresor-porte-plainte-pour-escroquerie-contre-l-organisateur-2369963.html\nLE PARISIEN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=enOeCnoE5NY&pp=0gcJCdgAo7VqN5tD\nHUFFINGTONPOST\nhttps://www.huffingtonpost.fr/divertissement/article/la-chouette-d-or-2-annulee-l-organisateur-michel-becker-denonce-un-climat-deletere_250318.html\nBLE LORRAINE\nhttps://www.blelorraine.fr/2025/05/decouverte-de-la-chouette-d-or-a-dabo-en-lorraine/\nLA DEPECHE\nhttps://www.ladepeche.fr/2025/05/25/recit-la-chouette-dor-cest-fini-polemiques-soupcons-climat-deletere-comment-la-mythique-chasse-au-tresor-a-vire-au-fiasco-12711304.php\nDNA\nhttps://www.dna.fr/culture-loisirs/2025/04/22/chouette-d-or-le-film-revelant-le-lieu-de-la-cache-en-salle-le-2-mai\nTF1 INFO\nhttps://www.tf1info.fr/culture/dans-un-village-de-moselle-on-sait-enfin-ou-a-ete-retrouvee-la-fameuse-chouette-d-or-2368633.html\nLE MONDE\nhttps://www.lemonde.fr/pixels/article/2025/05/03/tresor-de-la-chouette-d-or-apres-la-revelation-les-chouetteurs-decus-par-des-solutions-trop-simples_6602487_4408996.html\nLACHOUETTE.NET\nhttps://fete.lachouette.net/bureau/contradictions.php\nLE POINT\nhttps://www.lepoint.fr/culture/chouette-d-or-vers-une-vaste-escroquerie-10-05-2025-2589273_3.php\nLE FIGARO\nhttps://www.lefigaro.fr/actualite-france/deni-rumeurs-infondees-harcelement-la-chasse-au-tresor-de-la-chouette-d-or-2-annulee-par-son-organisateur-20250521\nDISCORD DE LA CHOUETTE\nhttps://discord.com/invite/chouette\n-----\nChapitrage de la vid\u00e9o :\n00:00 Les origines\n02:12 Michel reprend le flambeau\n05:47 Le myst\u00e8re du sac en plastique\n08:53 Dabo et la moselle\n11:16 La d\u00e9couverte de la chouette... ou presque\n14:59 Pol\u00e9mique sur les solutions : Farce ou fin trop simple ?\n20:18 Plainte pour escroquerie et guerre des clans\n23:38 La Chouette 2, une suite avort\u00e9e\n25:53 La non fin d'un myst\u00e8re\n-----\nMa cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/c/FabienOlicardLadeuxi\u00e8mecha\u00eene\nMa cha\u00eene de jeux de plateau : https://www.youtube.com/@CKanKonJoue\n-----\nMon site http://www.fabienolicard.fr\n*********************************************************************************\nMerci \u00e0 toute la team de Sherlock's Mind\nContact (pro uniquement) fabien.olicard@sherlockm.com\n*********************************************************************************",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tm7KutUe-l0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tm7KutUe-l0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tm7KutUe-l0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tm7KutUe-l0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tm7KutUe-l0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FabienOlicard",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La Chouette d\u2019Or retrouv\u00e9e, la V\u00e9rit\u00e9 qui D\u00e9range",
                    "description": "La Chouette d'Or, la chasse au tr\u00e9sor mythique lanc\u00e9e en 1993 par Max Valentin a touch\u00e9 \u00e0 sa fin 2024. Pourtant, entre r\u00e9v\u00e9lations \u00e9tonnantes, d\u00e9couvertes pol\u00e9miques, et batailles judiciaires, cette aventure incroyable est loin d'avoir livr\u00e9 tous ses secrets. Apr\u00e8s le succ\u00e8s inattendu de mon premier docu sur la Chouette d\u2019Or en 2021 (https://youtu.be/aRGeP_XMN7E?feature=shared), vous avez \u00e9t\u00e9 nombreux \u00e0 me demander la suite de l\u2019histoire : que s\u2019est-il r\u00e9ellement pass\u00e9 depuis ? La contremarque trouv\u00e9e \u00e0 Dabo \u00e9tait-elle authentique ? Les solutions officielles d\u00e9voil\u00e9es par Michel Becker sont-elles fiables ou bien une grande supercherie ? Dans cet \u00e9pisode 2, je vous emm\u00e8ne au c\u0153ur des \u00e9v\u00e9nements r\u00e9cents qui ont boulevers\u00e9 la communaut\u00e9 des chouetteurs.\n-----\nMon livre sur le temps : https://amzn.eu/d/ayrDlcA\nMon livre interactif (type \"livre dont vous \u00eates le h\u00e9ros\") : https://amzn.eu/d/5pUnLgU\n-----\nUne partie de mes sources (accessibles en ligne) qui ont servi pour l'\u00e9criture de cette vid\u00e9o :\nSUR LA TRACE DE LA CHOUETTE D\u2019OR\nhttps://chouettedor.com/chasses/1\nRTBF\nhttps://www.rtbf.be/article/on-a-fait-3000-km-aller-retour-pour-creuser-un-trou-dans-une-foret-voici-l-incroyable-histoire-de-la-chouette-d-or-grand-format-11544360\nLE MONDE\nhttps://www.lemonde.fr/pixels/live/2025/05/05/tresor-de-la-chouette-d-or-apres-la-revelation-des-solutions-posez-vos-questions-et-temoignez_6603141_4408996.html\nACTU JURIDIQUE\nhttps://www.actu-juridique.fr/ntic-medias-presse/insolite-que-cache-letrange-decouverte-de-la-chouette-dor/\nDNA\nhttps://www.dna.fr/societe/2025/06/08/chouette-d-or-31-ans-de-mysteres-de-soupcons-et-de-polemiques-enquete-sur-un-thriller-lorrain-unique-au-monde\nBFMTV\nhttps://www.bfmtv.com/societe/climat-deletere-accusations-d-escroquerie-la-chasse-au-tresor-de-la-chouette-d-or-2-annulee-par-l-organisateur_AN-202505200831.html\nTF1 INFO\nhttps://www.tf1info.fr/societe/chouette-d-or-une-association-de-chercheurs-du-tresor-porte-plainte-pour-escroquerie-contre-l-organisateur-2369963.html\nLE PARISIEN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=enOeCnoE5NY&pp=0gcJCdgAo7VqN5tD\nHUFFINGTONPOST\nhttps://www.huffingtonpost.fr/divertissement/article/la-chouette-d-or-2-annulee-l-organisateur-michel-becker-denonce-un-climat-deletere_250318.html\nBLE LORRAINE\nhttps://www.blelorraine.fr/2025/05/decouverte-de-la-chouette-d-or-a-dabo-en-lorraine/\nLA DEPECHE\nhttps://www.ladepeche.fr/2025/05/25/recit-la-chouette-dor-cest-fini-polemiques-soupcons-climat-deletere-comment-la-mythique-chasse-au-tresor-a-vire-au-fiasco-12711304.php\nDNA\nhttps://www.dna.fr/culture-loisirs/2025/04/22/chouette-d-or-le-film-revelant-le-lieu-de-la-cache-en-salle-le-2-mai\nTF1 INFO\nhttps://www.tf1info.fr/culture/dans-un-village-de-moselle-on-sait-enfin-ou-a-ete-retrouvee-la-fameuse-chouette-d-or-2368633.html\nLE MONDE\nhttps://www.lemonde.fr/pixels/article/2025/05/03/tresor-de-la-chouette-d-or-apres-la-revelation-les-chouetteurs-decus-par-des-solutions-trop-simples_6602487_4408996.html\nLACHOUETTE.NET\nhttps://fete.lachouette.net/bureau/contradictions.php\nLE POINT\nhttps://www.lepoint.fr/culture/chouette-d-or-vers-une-vaste-escroquerie-10-05-2025-2589273_3.php\nLE FIGARO\nhttps://www.lefigaro.fr/actualite-france/deni-rumeurs-infondees-harcelement-la-chasse-au-tresor-de-la-chouette-d-or-2-annulee-par-son-organisateur-20250521\nDISCORD DE LA CHOUETTE\nhttps://discord.com/invite/chouette\n-----\nChapitrage de la vid\u00e9o :\n00:00 Les origines\n02:12 Michel reprend le flambeau\n05:47 Le myst\u00e8re du sac en plastique\n08:53 Dabo et la moselle\n11:16 La d\u00e9couverte de la chouette... ou presque\n14:59 Pol\u00e9mique sur les solutions : Farce ou fin trop simple ?\n20:18 Plainte pour escroquerie et guerre des clans\n23:38 La Chouette 2, une suite avort\u00e9e\n25:53 La non fin d'un myst\u00e8re\n-----\nMa cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/c/FabienOlicardLadeuxi\u00e8mecha\u00eene\nMa cha\u00eene de jeux de plateau : https://www.youtube.com/@CKanKonJoue\n-----\nMon site http://www.fabienolicard.fr\n*********************************************************************************\nMerci \u00e0 toute la team de Sherlock's Mind\nContact (pro uniquement) fabien.olicard@sherlockm.com\n*********************************************************************************"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "190832",
                "likeCount": "7411",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "521"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ITOKJOciK1XUBh2_5l3KvSdP9AQ",
            "id": "_tvWHPjUZ4Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T15:01:08Z",
                "channelId": "UChzNfUfgk7sQ5VOdy2r1Jow",
                "title": "Il pr\u00e9voyait de les tuer... - FLIPPE & GO SLEEP #9 (ft Seb)",
                "description": "Merci \u00e0 Emma Sleep d\u2019avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o ! \nAvec le code MAGHLA, profitez de 10% de r\u00e9duction suppl\u00e9mentaire sur tous les produits en promotion jusqu\u2019au 22 juillet 2025 \u00e0 minuit http://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=Maghla&utm_code=MAGHLA\nPublicit\u00e9\n\nBienvenue dans Flippe & Go Sleep, le podcast horreur pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos t\u00e9moignages, que ce soit des ph\u00e9nom\u00e8nes expliqu\u00e9s ou non \ud83d\udc79\n\nMaghla revient avec un neuvi\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e de Seb pour lire toutes vos histoires effrayantes et vous avez v\u00e9cu beaucoup d\u2019exp\u00e9riences !\nEntre une chambre hant\u00e9e, un EVJF qui d\u00e9g\u00e9n\u00e8re et des lieux terrifiants, venez d\u00e9couvrir les 8 histoires des abonn\u00e9s ! \ud83d\udc7b \n\nPour soumettre vos t\u00e9moignages pour les prochaines \u00e9missions : https://maghla.fr/flippe-gosleep/\n\n\u00c9galement disponible en podcast sur toutes vos plateformes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : https://linktr.ee/flippeandgosleep\n\n00:00 Introduction\n09:05 Le jour o\u00f9 j\u2019ai parl\u00e9 \u00e0 un mort \n17:29 Un EVJF qui d\u00e9g\u00e9n\u00e8re\n29:24 La chambre bleue\n46:15 Quand ton corps sait avant toi\n55:14 Ne descendez pas du bus\n01:02:36 La main derri\u00e8re la fen\u00eatre \n01:10:14 La d\u00e9partementale D2\n01:21:20 Le remake d'insidious avec les babyphones\n01:31:25 Ma m\u00e8re poss\u00e9d\u00e9e par mon amie fant\u00f4me\n01:52:13 Le m\u00e9tro de l\u2019enfer\n\n---\nDirection artistique et cr\u00e9ation du concept : Maghla \nCoordination globale : Camille Adam\n\nPRODUCTION\nProduction ex\u00e9cutive du live : MVS\nDirecteur de production : Linford Picaut\nR\u00e9alisation : Valery Bensegueni\nIng\u00e9nieur du son : Julien Tardieu\nIng\u00e9nieur lumi\u00e8re : Florian Bidel\nCharg\u00e9 de Production : Pauline Lavergne\nPhotographe : Paul Dufau\n\n\nPOST-PRODUCTION\nMontage : Gvllom\nEtalonnage : Kantik studio\nMixage Son : Pasta Box (connu sous le nom de Globox) \nMotion Design : Blakhat\nMiniature : Xifiz\n---\n\nContact commercial: contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla_/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_tvWHPjUZ4Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_tvWHPjUZ4Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_tvWHPjUZ4Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_tvWHPjUZ4Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_tvWHPjUZ4Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maghla",
                "tags": [
                    "Twitch",
                    "Maghla",
                    "Humour",
                    "Best of",
                    "Jeux vid\u00e9o"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Il pr\u00e9voyait de les tuer... - FLIPPE & GO SLEEP #9 (ft Seb)",
                    "description": "Merci \u00e0 Emma Sleep d\u2019avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o ! \nAvec le code MAGHLA, profitez de 10% de r\u00e9duction suppl\u00e9mentaire sur tous les produits en promotion jusqu\u2019au 22 juillet 2025 \u00e0 minuit http://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=Maghla&utm_code=MAGHLA\nPublicit\u00e9\n\nBienvenue dans Flippe & Go Sleep, le podcast horreur pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos t\u00e9moignages, que ce soit des ph\u00e9nom\u00e8nes expliqu\u00e9s ou non \ud83d\udc79\n\nMaghla revient avec un neuvi\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e de Seb pour lire toutes vos histoires effrayantes et vous avez v\u00e9cu beaucoup d\u2019exp\u00e9riences !\nEntre une chambre hant\u00e9e, un EVJF qui d\u00e9g\u00e9n\u00e8re et des lieux terrifiants, venez d\u00e9couvrir les 8 histoires des abonn\u00e9s ! \ud83d\udc7b \n\nPour soumettre vos t\u00e9moignages pour les prochaines \u00e9missions : https://maghla.fr/flippe-gosleep/\n\n\u00c9galement disponible en podcast sur toutes vos plateformes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : https://linktr.ee/flippeandgosleep\n\n00:00 Introduction\n09:05 Le jour o\u00f9 j\u2019ai parl\u00e9 \u00e0 un mort \n17:29 Un EVJF qui d\u00e9g\u00e9n\u00e8re\n29:24 La chambre bleue\n46:15 Quand ton corps sait avant toi\n55:14 Ne descendez pas du bus\n01:02:36 La main derri\u00e8re la fen\u00eatre \n01:10:14 La d\u00e9partementale D2\n01:21:20 Le remake d'insidious avec les babyphones\n01:31:25 Ma m\u00e8re poss\u00e9d\u00e9e par mon amie fant\u00f4me\n01:52:13 Le m\u00e9tro de l\u2019enfer\n\n---\nDirection artistique et cr\u00e9ation du concept : Maghla \nCoordination globale : Camille Adam\n\nPRODUCTION\nProduction ex\u00e9cutive du live : MVS\nDirecteur de production : Linford Picaut\nR\u00e9alisation : Valery Bensegueni\nIng\u00e9nieur du son : Julien Tardieu\nIng\u00e9nieur lumi\u00e8re : Florian Bidel\nCharg\u00e9 de Production : Pauline Lavergne\nPhotographe : Paul Dufau\n\n\nPOST-PRODUCTION\nMontage : Gvllom\nEtalonnage : Kantik studio\nMixage Son : Pasta Box (connu sous le nom de Globox) \nMotion Design : Blakhat\nMiniature : Xifiz\n---\n\nContact commercial: contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla_/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "514218",
                "likeCount": "24888",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "963"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vV9v5n24viYg6B86M3lkoJxFmYw",
            "id": "RIqpXiedS0E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T16:34:01Z",
                "channelId": "UCseGV3amBLISlIOMQodPfVQ",
                "title": "Le hacker qui a trahi le FBI\u2026 pour monter un empire du crime",
                "description": "Des hackers, il y en a de tout type. Ceux qui \u0153uvrent pour le bien, ceux qui font tout pour s\u2019enrichir, et ceux qui naviguent entre les deux camps. Et puis il y a Max, qui a d\u00e9cid\u00e9 de cocher toutes les cases \u00e0 la fois.\n\nDISPO EN PODCAST\nSpotify : https://open.spotify.com/show/1h5UsM31pWRQB0ukt5NWGg Apple : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/sylvqin/id1814629052 Deezer : https://www.deezer.com/fr/show/1001885851 NOTRE DISCORD : https://discord.gg/p5Ywq7mCV3\n\nPOUR NOUS SOUTENIR : https://patreon.com/Sylvqin | https://fr.tipeee.com/sylvqin En \u00e9change, on vous propose une offre in\u00e9gal\u00e9e :\nun petit podcast sur les vid\u00e9os qui sont sorties avec des anecdotes, un point sur les sorties \u00e0 venir, et du papotage absolument exclusif et fascinant. (quand on a le temps)\nles vid\u00e9os en avant-premi\u00e8re (quand on peut on ne promet rien hein mais on va essayer)\nun acc\u00e8s \u00e0 une partie priv\u00e9e sur le Discord.\n\nMontage : Sylvain & Kaveh \n3D : Flofilms Studio\nCo-\u00e9crit avec Jules le sang : http://x.com/julesintel \nCha\u00eene secondaire : @administrateur \nTwitter : http://x.com/sylvqin \nTwitch : http://twitch.tv/sylvqin \nTikTok: https://www.tiktok.com/@sylvq1 \n\nMusiques: \nStevia Sphere https://steviasphere.bandcamp.com/ \nAudionetwork \nSteven Shop https://soundcloud.com/user-733700878\n\nSOURCES\nLe livre extr\u00eamement d\u00e9taill\u00e9 sur l\u2019histoire de Max, par Kevin Poulsen : \nKingpin: The true story of Max Butler, the master hacker who ran a billion dollar cyber crime network\nAmerican Greed, Computer Hacker Masterminds\nhttp://www.hungry.com/~tspencer/ \nhttps://archive.is/SjM3g  \nhttps://www.bloomberg.com/news/articles/2001-05-20/as-the-worm-turns \nhttps://privacy-pc.com/articles/from-white-hat-to-black-the-curious-case-of-cybercrime-kingpin-max-vision.html  \nhttps://web.archive.org/web/20090227163050/https://www.wired.com/techbiz/people/magazine/17-01/ff_max_butler?currentPage=all  \nhttps://www.cnet.com/tech/services-and-software/isp-plays-piracy-cop/  \nhttps://www.nytimes.com/2011/03/20/business/20shelves.html \nhttps://nypost.com/2011/02/27/the-iceman-stealeth/ \nhttps://sas-space.sas.ac.uk/5511/1/1921-2705-1-SM.pdf \nhttps://www.theregister.com/2001/05/09/whitehat_hacker_made_fbi_patsy/  \nhttps://www.theregister.com/2007/09/12/max_vision_faces_more_hacking_charges/ \nhttps://www.wired.com/2001/05/a-white-hat-goes-to-jail/  \nhttps://www.wired.com/2008/12/ff-max-butler/  \nhttps://www.wired.com/2010/02/max-vision-sentencing/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RIqpXiedS0E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RIqpXiedS0E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RIqpXiedS0E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RIqpXiedS0E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RIqpXiedS0E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sylvqin",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le hacker qui a trahi le FBI\u2026 pour monter un empire du crime",
                    "description": "Des hackers, il y en a de tout type. Ceux qui \u0153uvrent pour le bien, ceux qui font tout pour s\u2019enrichir, et ceux qui naviguent entre les deux camps. Et puis il y a Max, qui a d\u00e9cid\u00e9 de cocher toutes les cases \u00e0 la fois.\n\nDISPO EN PODCAST\nSpotify : https://open.spotify.com/show/1h5UsM31pWRQB0ukt5NWGg Apple : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/sylvqin/id1814629052 Deezer : https://www.deezer.com/fr/show/1001885851 NOTRE DISCORD : https://discord.gg/p5Ywq7mCV3\n\nPOUR NOUS SOUTENIR : https://patreon.com/Sylvqin | https://fr.tipeee.com/sylvqin En \u00e9change, on vous propose une offre in\u00e9gal\u00e9e :\nun petit podcast sur les vid\u00e9os qui sont sorties avec des anecdotes, un point sur les sorties \u00e0 venir, et du papotage absolument exclusif et fascinant. (quand on a le temps)\nles vid\u00e9os en avant-premi\u00e8re (quand on peut on ne promet rien hein mais on va essayer)\nun acc\u00e8s \u00e0 une partie priv\u00e9e sur le Discord.\n\nMontage : Sylvain & Kaveh \n3D : Flofilms Studio\nCo-\u00e9crit avec Jules le sang : http://x.com/julesintel \nCha\u00eene secondaire : @administrateur \nTwitter : http://x.com/sylvqin \nTwitch : http://twitch.tv/sylvqin \nTikTok: https://www.tiktok.com/@sylvq1 \n\nMusiques: \nStevia Sphere https://steviasphere.bandcamp.com/ \nAudionetwork \nSteven Shop https://soundcloud.com/user-733700878\n\nSOURCES\nLe livre extr\u00eamement d\u00e9taill\u00e9 sur l\u2019histoire de Max, par Kevin Poulsen : \nKingpin: The true story of Max Butler, the master hacker who ran a billion dollar cyber crime network\nAmerican Greed, Computer Hacker Masterminds\nhttp://www.hungry.com/~tspencer/ \nhttps://archive.is/SjM3g  \nhttps://www.bloomberg.com/news/articles/2001-05-20/as-the-worm-turns \nhttps://privacy-pc.com/articles/from-white-hat-to-black-the-curious-case-of-cybercrime-kingpin-max-vision.html  \nhttps://web.archive.org/web/20090227163050/https://www.wired.com/techbiz/people/magazine/17-01/ff_max_butler?currentPage=all  \nhttps://www.cnet.com/tech/services-and-software/isp-plays-piracy-cop/  \nhttps://www.nytimes.com/2011/03/20/business/20shelves.html \nhttps://nypost.com/2011/02/27/the-iceman-stealeth/ \nhttps://sas-space.sas.ac.uk/5511/1/1921-2705-1-SM.pdf \nhttps://www.theregister.com/2001/05/09/whitehat_hacker_made_fbi_patsy/  \nhttps://www.theregister.com/2007/09/12/max_vision_faces_more_hacking_charges/ \nhttps://www.wired.com/2001/05/a-white-hat-goes-to-jail/  \nhttps://www.wired.com/2008/12/ff-max-butler/  \nhttps://www.wired.com/2010/02/max-vision-sentencing/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118608",
                "likeCount": "8499",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "310"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gm3nPQX583PgnM-bCuJ3p-zkeaM",
            "id": "kMlmZXnWW2c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T16:00:05Z",
                "channelId": "UCNtD7oDVld6YeaYV7tCXo1A",
                "title": "Booba - Magic (Clip Officiel)",
                "description": "Booba - Magic (Clip Officiel)\n\nAd Vitam \u00c6ternam disponible: https://Booba.lnk.to/AdVitamAeternam\nPr\u00e9commande Physique + Merch: https://Booba.store\n\nPiano: Christopher Ghenda\nR\u00e9al vid\u00e9o: Fullblvck\n\n\nRetrouve Booba sur :\nTwitter: https://x.com/booba?s=20",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kMlmZXnWW2c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kMlmZXnWW2c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kMlmZXnWW2c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kMlmZXnWW2c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kMlmZXnWW2c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "B20baOfficiel",
                "tags": [
                    "Booba",
                    "Tallac Records",
                    "92i",
                    "B2oba",
                    "Kopp",
                    "psg",
                    "ligue des champions",
                    "PARISESTMAGIQUE",
                    "Paris est magique",
                    "dou\u00e9",
                    "magic",
                    "football",
                    "coupe du monde des clubs"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Booba - Magic (Clip Officiel)",
                    "description": "Booba - Magic (Clip Officiel)\n\nAd Vitam \u00c6ternam disponible: https://Booba.lnk.to/AdVitamAeternam\nPr\u00e9commande Physique + Merch: https://Booba.store\n\nPiano: Christopher Ghenda\nR\u00e9al vid\u00e9o: Fullblvck\n\n\nRetrouve Booba sur :\nTwitter: https://x.com/booba?s=20"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73056",
                "likeCount": "6125",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "642"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MA5RjNwvkVgjpH45Rvzg12TILgw",
            "id": "CQ0YzpQKWvM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T17:46:53Z",
                "channelId": "UCJtvlB_Z-Sge7Ok-NxCjbqg",
                "title": "VOMIS OU DIS LA V\u00c9RIT\u00c9 avec KEV ADAMS (sans filtre)",
                "description": "Merci Kev pour la confiance! Un vrai bon gars, j'ai pass\u00e9 un super moment sur le plateau et toute l'\u00e9quipe aussi\nIl nous a fait rire sur le plateau et en off aussi, il \u00e9tait \u00e0 2 doigts de nous faire un sketch en anglais ahahah\n\nMon Instagram : http://instagram.com/darkocttg\nKev : http://instagram.com/kevadams\n\nProduction : Darko\nAssistants de prod : Lucas Brossard, Basma Barakat le futur!!!!!\nChef op\u00e9rateur : Cl\u00e9ment Lul\u00e9\nOPS : Victor Gagneur\nMUA : Kim Desnoyers\nMontage : Zlatko, Nicolas Lambert\nMixage : Thomas Civade\n\nStudio : MVSfrance\nDirecteur de la photographie : Florian Bidel\nDirecteur studio et d\u00e9corateur : Linford Picaut\nD\u00e9coratrice : Pauline Lavergne",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQ0YzpQKWvM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQ0YzpQKWvM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQ0YzpQKWvM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQ0YzpQKWvM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQ0YzpQKWvM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Darko",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOMIS OU DIS LA V\u00c9RIT\u00c9 avec KEV ADAMS (sans filtre)",
                    "description": "Merci Kev pour la confiance! Un vrai bon gars, j'ai pass\u00e9 un super moment sur le plateau et toute l'\u00e9quipe aussi\nIl nous a fait rire sur le plateau et en off aussi, il \u00e9tait \u00e0 2 doigts de nous faire un sketch en anglais ahahah\n\nMon Instagram : http://instagram.com/darkocttg\nKev : http://instagram.com/kevadams\n\nProduction : Darko\nAssistants de prod : Lucas Brossard, Basma Barakat le futur!!!!!\nChef op\u00e9rateur : Cl\u00e9ment Lul\u00e9\nOPS : Victor Gagneur\nMUA : Kim Desnoyers\nMontage : Zlatko, Nicolas Lambert\nMixage : Thomas Civade\n\nStudio : MVSfrance\nDirecteur de la photographie : Florian Bidel\nDirecteur studio et d\u00e9corateur : Linford Picaut\nD\u00e9coratrice : Pauline Lavergne"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "228856",
                "likeCount": "11550",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "526"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iz8E70xFhGPd_eZLmy0x5PEY_gM",
            "id": "2LUEhGO2lRE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T08:46:37Z",
                "channelId": "UCMPnD8fhwPMk_9XsYfc96JQ",
                "title": "Mondial la Marseillaise \u00e0 p\u00e9tanque 2025 : demi-finale : Quintais - Prudhomme",
                "description": "Plus d'infos : https://france3-regions.franceinfo.fr/provence-alpes-cote-d-azur/bouches-du-rhone/marseille/direct-demi-finale-la-marseillaise-2025-suivez-quintais-prud-homme-une-partie-de-legende-3181410.html\n\nLes favoris du tournoi ont tenu leur rang en \u00e9cartant avec autorit\u00e9 la triplette Prudhomme en demi-finale du Mondial La Marseillaise \u00e0 p\u00e9tanque, mercredi 9 juillet. L'\u00e9quipe Quintais d\u00e9fendra son titre sur le central.\n\n#mondiallamarseillaise #p\u00e9tanque #marseille #demifinale #bouchesdurhone",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2LUEhGO2lRE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2LUEhGO2lRE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2LUEhGO2lRE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2LUEhGO2lRE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2LUEhGO2lRE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "France 3 Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
                "tags": [
                    "France 3",
                    "Mondial la Marseillaise \u00e0 p\u00e9tanque",
                    "Paca",
                    "boules",
                    "boulistes",
                    "jeu",
                    "joueurs",
                    "p\u00e9tanque",
                    "tireur",
                    "pointer",
                    "tirer",
                    "fanny",
                    "2025",
                    "carreau",
                    "cochonet",
                    "bouchon",
                    "france 3 paca",
                    "finale",
                    "Marseille",
                    "demi-finale",
                    "Quintais",
                    "Suchaud",
                    "Jouffre",
                    "Prudhomme",
                    "Philippe Quintais",
                    "Philippe Suchaud",
                    "Jean-Claude Jouffre",
                    "Kevin Prudhomm"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mondial la Marseillaise \u00e0 p\u00e9tanque 2025 : demi-finale : Quintais - Prudhomme",
                    "description": "Plus d'infos : https://france3-regions.franceinfo.fr/provence-alpes-cote-d-azur/bouches-du-rhone/marseille/direct-demi-finale-la-marseillaise-2025-suivez-quintais-prud-homme-une-partie-de-legende-3181410.html\n\nLes favoris du tournoi ont tenu leur rang en \u00e9cartant avec autorit\u00e9 la triplette Prudhomme en demi-finale du Mondial La Marseillaise \u00e0 p\u00e9tanque, mercredi 9 juillet. L'\u00e9quipe Quintais d\u00e9fendra son titre sur le central.\n\n#mondiallamarseillaise #p\u00e9tanque #marseille #demifinale #bouchesdurhone"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "140165",
                "likeCount": "779",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "160"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pqMNQnDDnwQywnIYzqmpxdeuMGs",
            "id": "eUnU1LiXVLw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T14:01:57Z",
                "channelId": "UCqnlB4GE3EyQcgcth3FTKhQ",
                "title": "J'AI FAIT MON PREMIER DATE EN STREAM... (c'\u00e9tait hilarant mdrrr)",
                "description": "Ca s'est pas pass\u00e9 comme pr\u00e9vu...\n\nMiniature : @Onizou \n\nCHAINE SECONDAIRE :  @ByilhanSpamm  \nTIKTOK :  https://tiktok.com/@byilhann\nTWITCH :  https://www.twitch.tv/byilhann\nDISCORD : https://discord.gg/byilhan\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/byilhann/\n\nMerci \u00e0 Nico et Dalia d\u2019avoir jou\u00e9 leur r\u00f4le \u00e0 la perfection.\nMerci \u00e0 tous les figurants d\u2019avoir \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sents et d\u2019avoir jou\u00e9 le jeu.\nMerci \u00e0 @vincent_betis (sur Instagram) pour avoir jou\u00e9 le r\u00f4le du tailleur.\nMerci \u00e0 la f\u00eate foraine des tuileries pour leur accueil.\nMerci \u00e0 @thejokecomedyclub (sur Instagram) pour la location\u00a0du\u00a0stand\u00a0up.\n\n00:00 Ilhan se pr\u00e9pare avec Vincent le Tailleur (il a trop la classe)\n03:02 Il sort de webedia et rejoint Dalia... (ptdrr il est tellement stress\u00e9)\n21:33 Ilhan et Dalia font un date \u00e0 la f\u00eate foraine (c'est hilarant)\n46:57 Ils font plus amplement connaissance (trop mignon..)\n1:06:47 Ils vont dans un restaurant-stand up (ptdrr la honte)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUnU1LiXVLw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUnU1LiXVLw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUnU1LiXVLw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUnU1LiXVLw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eUnU1LiXVLw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ByIlhan",
                "tags": [
                    "byilhan",
                    "nico",
                    "byilhan golden freddy",
                    "rediff",
                    "rediffusion",
                    "dalia",
                    "f\u00eate foraine",
                    "amour",
                    "copine",
                    "twitch",
                    "live",
                    "stream",
                    "stand up",
                    "troll",
                    "g\u00e9nant",
                    "drole"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'AI FAIT MON PREMIER DATE EN STREAM... (c'\u00e9tait hilarant mdrrr)",
                    "description": "Ca s'est pas pass\u00e9 comme pr\u00e9vu...\n\nMiniature : @Onizou \n\nCHAINE SECONDAIRE :  @ByilhanSpamm  \nTIKTOK :  https://tiktok.com/@byilhann\nTWITCH :  https://www.twitch.tv/byilhann\nDISCORD : https://discord.gg/byilhan\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/byilhann/\n\nMerci \u00e0 Nico et Dalia d\u2019avoir jou\u00e9 leur r\u00f4le \u00e0 la perfection.\nMerci \u00e0 tous les figurants d\u2019avoir \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sents et d\u2019avoir jou\u00e9 le jeu.\nMerci \u00e0 @vincent_betis (sur Instagram) pour avoir jou\u00e9 le r\u00f4le du tailleur.\nMerci \u00e0 la f\u00eate foraine des tuileries pour leur accueil.\nMerci \u00e0 @thejokecomedyclub (sur Instagram) pour la location\u00a0du\u00a0stand\u00a0up.\n\n00:00 Ilhan se pr\u00e9pare avec Vincent le Tailleur (il a trop la classe)\n03:02 Il sort de webedia et rejoint Dalia... (ptdrr il est tellement stress\u00e9)\n21:33 Ilhan et Dalia font un date \u00e0 la f\u00eate foraine (c'est hilarant)\n46:57 Ils font plus amplement connaissance (trop mignon..)\n1:06:47 Ils vont dans un restaurant-stand up (ptdrr la honte)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "948850",
                "likeCount": "43614",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1304"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "khNsc3Ha4yDrl1bNK6bNE0Luu_c",
            "id": "Gdpqvivz6bo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T09:19:09Z",
                "channelId": "UCYdop03CtRIi_0GUXSm2c9w",
                "title": "\ud83d\udca5 CA EXPLOSE DES LE D\u00c9BUT ! Duel Invocation DOUBLE ULTRA Goku & Freezer VS @BlastzOff",
                "description": "Cr\u00e9ateur de Contenu Digital\n\ud83d\udcfahttp://youtube.com/c/FitzAdri \n\ud83d\udfe3http://twitch.tv/fitzadri\n\u2709\ufe0fContact: pro.fitzadri@gmail.com\n\u25ba Tu peux me faire un Don ici : https://streamlabs.com/fitzadri/tip (Merci bcp!)\n\u25ba Twitter :  https://twitter.com/FitzAdri\n\n\ud83e\udd8dMes partenaires\ud83e\udd8d\n\u25ba\ud83e\udd64Boisson HOLY code \"FITZADRI\" : https://fr.weareholy.com/fitzadri/yt\n\u25ba\ud83e\udd4a 10% de r\u00e9duction avec le code \"FITZ\" sur Prozis : http://prozis.com/19hQW\n\u25ba\ud83d\udc7e5% de r\u00e9duction sur Parkage jeux de cartes \u00e0 collectionner avec le code \"PKFITZ\" : https://www.parkage.com/fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gdpqvivz6bo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gdpqvivz6bo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gdpqvivz6bo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gdpqvivz6bo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gdpqvivz6bo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FitzAdri",
                "tags": [
                    "fitzadri",
                    "fitz",
                    "fitz adri",
                    "dragon ball legends",
                    "dragon ball legends fr",
                    "dragonball legends",
                    "dragonball legends fr",
                    "dblegends pvp",
                    "db legends",
                    "db legends fr",
                    "db legends tuto",
                    "db legends pvp",
                    "db legends sparking",
                    "db legends news",
                    "db legends zenkai",
                    "db legends duel invocation",
                    "db legends duel invocation 7 ans",
                    "db legends duel invocation ultra",
                    "db legends invocation goku ultra",
                    "db legends invocation ultra"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udca5 CA EXPLOSE DES LE D\u00c9BUT ! Duel Invocation DOUBLE ULTRA Goku & Freezer VS @BlastzOff",
                    "description": "Cr\u00e9ateur de Contenu Digital\n\ud83d\udcfahttp://youtube.com/c/FitzAdri \n\ud83d\udfe3http://twitch.tv/fitzadri\n\u2709\ufe0fContact: pro.fitzadri@gmail.com\n\u25ba Tu peux me faire un Don ici : https://streamlabs.com/fitzadri/tip (Merci bcp!)\n\u25ba Twitter :  https://twitter.com/FitzAdri\n\n\ud83e\udd8dMes partenaires\ud83e\udd8d\n\u25ba\ud83e\udd64Boisson HOLY code \"FITZADRI\" : https://fr.weareholy.com/fitzadri/yt\n\u25ba\ud83e\udd4a 10% de r\u00e9duction avec le code \"FITZ\" sur Prozis : http://prozis.com/19hQW\n\u25ba\ud83d\udc7e5% de r\u00e9duction sur Parkage jeux de cartes \u00e0 collectionner avec le code \"PKFITZ\" : https://www.parkage.com/fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46355",
                "likeCount": "2769",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "282"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3WlqAPsuTEIaUkzMgSmOiLPvbN8",
            "id": "jvXVmvW8ZQw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T04:00:26Z",
                "channelId": "UCiS882YPwZt1NfaM0gR0D9Q",
                "title": "Teyvat Chapter Interlude Teaser: The Gods' Limits | Genshin Impact #GenshinImpact",
                "description": "In the council of gods, no mortal voice is ever heard.\nAnd thus was the fate of the world arbitrarily determined.\nWe know that such is the way of the world.\nBut do the gods act out of contempt...\nOr have they at some hour begun to act out of fear?\n\nVA:\n\"Ruler of Death\" Ronova \u2014 Aiden Dawn\n\"Gold\" Rhinedottir \u2014 Ivy Dupler\n\"Ruler of Life\" Naberius \u2014 Ivy Dupler\n\"Ruler of Time\" Istaroth \u2014 Erika Harlacher\nDirector of the Fatui, \"The Jester\" Pierro \u2014 Richard Tatum\n\nChinese Voice-Over Video: https://youtu.be/juStpsdYU24\nJapanese Voice-Over Video: https://youtu.be/ndhNZ0ue0kE\nKorean Voice-Over Video: https://youtu.be/wqTyuEvx42U\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse #Ronova #Rhinedottir #Naberius #Istaroth #Pierro\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Genshin Impact",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Teyvat Chapter Interlude Teaser: The Gods' Limits | Genshin Impact #GenshinImpact",
                    "description": "In the council of gods, no mortal voice is ever heard.\nAnd thus was the fate of the world arbitrarily determined.\nWe know that such is the way of the world.\nBut do the gods act out of contempt...\nOr have they at some hour begun to act out of fear?\n\nVA:\n\"Ruler of Death\" Ronova \u2014 Aiden Dawn\n\"Gold\" Rhinedottir \u2014 Ivy Dupler\n\"Ruler of Life\" Naberius \u2014 Ivy Dupler\n\"Ruler of Time\" Istaroth \u2014 Erika Harlacher\nDirector of the Fatui, \"The Jester\" Pierro \u2014 Richard Tatum\n\nChinese Voice-Over Video: https://youtu.be/juStpsdYU24\nJapanese Voice-Over Video: https://youtu.be/ndhNZ0ue0kE\nKorean Voice-Over Video: https://youtu.be/wqTyuEvx42U\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse #Ronova #Rhinedottir #Naberius #Istaroth #Pierro\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2591489",
                "likeCount": "263383",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17465"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2fGRCDfhb8Wnam0GQJnnMHByW7Y",
            "id": "X_itIzk1L7c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T16:21:16Z",
                "channelId": "UCoUAvoveOaQkrrHRnZVppmA",
                "title": "\ud83d\ude33 QUOI ?? Christian Horner est vir\u00e9 de Red Bull !!",
                "description": "Abonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCoUAvoveOaQkrrHRnZVppmA\n\nChristian Horner et Red Bull, c'est termin\u00e9 ! L'embl\u00e9matique dirigeant de l'\u00e9curie, pr\u00e9sent dans l'\u00e9quipe depuis 20 ans, a \u00e9t\u00e9 d\u00e9mis de ses fonctions par sa direction. Un s\u00e9isme en Formule 1, qui cache sans doute de nombreux rebondissements \u00e0 venir.\n\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/oeildupaddock/\n\ud83d\udd7a TikTok : https://www.tiktok.com/@oeildupaddock\n\ud83c\udf99\ufe0f Podcast : https://open.spotify.com/show/4G6a32zLGuJyMxXmkj80k9\n\u27a1\ufe0f Toutes les autres plateformes podcast : https://linktr.ee/oeildupaddock\n\ud83c\udfb5 Musique d'outro - Collosia Music\n\ud83c\udfa5 Images Alpine - Open Doors Serie : https://www.widenproduction.fr/\n\nChapitres :\n00:00 Intro\n00:47 Horner en danger depuis d\u00e9j\u00e0 quelques mois\n04:48 Max Verstappen, un lien avec cette d\u00e9cision ?\n07:10 La suite pour Laurent Mekies, Red Bull, et Christian Horner\n09:47 Outro\n\nSi tu vois cette description, \u00e9crit \"Romain Grosjean\" en commentaire.\n\n#F1 #ChristianHorner #RedBullRacing \n\nF1, Christian Horner, Horner renvoi Red Bull, Christian Horner Red Bull, Red Bull Racing, Red Bull sacked Horner, Formula 1, Formule 1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_itIzk1L7c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_itIzk1L7c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_itIzk1L7c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_itIzk1L7c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_itIzk1L7c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L'\u0152il du Paddock",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Christian Horner",
                    "Horner renvoi Red Bull",
                    "Christian Horner Red Bull",
                    "Red Bull Racing",
                    "Red Bull sacked Horner",
                    "Formula 1",
                    "Formule 1"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude33 QUOI ?? Christian Horner est vir\u00e9 de Red Bull !!",
                    "description": "Abonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCoUAvoveOaQkrrHRnZVppmA\n\nChristian Horner et Red Bull, c'est termin\u00e9 ! L'embl\u00e9matique dirigeant de l'\u00e9curie, pr\u00e9sent dans l'\u00e9quipe depuis 20 ans, a \u00e9t\u00e9 d\u00e9mis de ses fonctions par sa direction. Un s\u00e9isme en Formule 1, qui cache sans doute de nombreux rebondissements \u00e0 venir.\n\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/oeildupaddock/\n\ud83d\udd7a TikTok : https://www.tiktok.com/@oeildupaddock\n\ud83c\udf99\ufe0f Podcast : https://open.spotify.com/show/4G6a32zLGuJyMxXmkj80k9\n\u27a1\ufe0f Toutes les autres plateformes podcast : https://linktr.ee/oeildupaddock\n\ud83c\udfb5 Musique d'outro - Collosia Music\n\ud83c\udfa5 Images Alpine - Open Doors Serie : https://www.widenproduction.fr/\n\nChapitres :\n00:00 Intro\n00:47 Horner en danger depuis d\u00e9j\u00e0 quelques mois\n04:48 Max Verstappen, un lien avec cette d\u00e9cision ?\n07:10 La suite pour Laurent Mekies, Red Bull, et Christian Horner\n09:47 Outro\n\nSi tu vois cette description, \u00e9crit \"Romain Grosjean\" en commentaire.\n\n#F1 #ChristianHorner #RedBullRacing \n\nF1, Christian Horner, Horner renvoi Red Bull, Christian Horner Red Bull, Red Bull Racing, Red Bull sacked Horner, Formula 1, Formule 1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62269",
                "likeCount": "3654",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "317"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HsuiCLv2FnTtSz1MnbrgiF2_02A",
            "id": "co-TFLbaZAE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T15:01:09Z",
                "channelId": "UCA61H4fWOMHikLcUFKyQUog",
                "title": "\u201cGabriela\u201d Performance Video | KATSEYE",
                "description": "\u201cGabriela\u201d Performance Video\u00a0\nStream \u201cGabriela\u201d: https://KATSEYE.lnk.to/Gabriela\u00a0\nWatch the \u2018Gabriela\u2019 Official Music Video: \u00a0https://KATSEYE.lnk.to/GabrielaVideo\u00a0\nStream KATSEYE\u2019s second EP \u2018BEAUTIFUL CHAOS\u2019, out now: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS\u00a0\n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop\u00a0\n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\u00a0\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\u00a0\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\u00a0\nX: \u00a0https://twitter.com/katseyeworld\u00a0\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\u00a0\nOfficial Website: https://Katseye.world\u00a0\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\u00a0\n\nCredits:\u00a0\nContent Production Lead: Hayan Park\nArtist Content Studio: Joe Charles, Justin Castillo\n\nProduction by Lumirest & Make A Thing\nDirector / DP: Josh Park\nExec Producer: Joseph Russo\n1st Assistant Director: Abigail Holter\n2nd Assistant Director: Danny Park\nProd. Assist: Jade Russo, Hannah Burrow, Taylor Simon\n\n1st Assistant Camera: Rob Alpine\n2nd Assistant Camera: Che Pak\n\nGaffer: Mike Williamson\nBest Boy Electric: Trevor Dunnigan\nElectric: Robert \"BK\" King\nKey Grip: Marc Polanski\nBest Boy Grip: Bobby Ortwin\nGrip: Luis Santos\n\nArt Director: Kyle Mitchell\nSet Dresser: Breck Cuddy\n\nLocation Managers: Alex & Laura Dominguez, Hugo Reyes\n\nEditor: Che Pak\nColorist: Hyunah Lee @ Remade Post\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nPerformance Direction: Sohey Sugihara,\u00a0\nGrant Gilmore\n\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\nVisual Creative: Sieun Jung, Andrew Ibea, Tiffany Suh, Tyler Murrah\n\nContributing Choreography: Cassandra Bartho, Jojo Gomez\nCostumer: Kelly Page\nHair: Sully Layo\nMakeup: Valerie Vonprisk\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela #Gabriela #KATSEYE_BEAUTIFULCHAOS #BEAUTIFULCHAOS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KATSEYE",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u201cGabriela\u201d Performance Video | KATSEYE",
                    "description": "\u201cGabriela\u201d Performance Video\u00a0\nStream \u201cGabriela\u201d: https://KATSEYE.lnk.to/Gabriela\u00a0\nWatch the \u2018Gabriela\u2019 Official Music Video: \u00a0https://KATSEYE.lnk.to/GabrielaVideo\u00a0\nStream KATSEYE\u2019s second EP \u2018BEAUTIFUL CHAOS\u2019, out now: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS\u00a0\n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop\u00a0\n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\u00a0\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\u00a0\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\u00a0\nX: \u00a0https://twitter.com/katseyeworld\u00a0\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\u00a0\nOfficial Website: https://Katseye.world\u00a0\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\u00a0\n\nCredits:\u00a0\nContent Production Lead: Hayan Park\nArtist Content Studio: Joe Charles, Justin Castillo\n\nProduction by Lumirest & Make A Thing\nDirector / DP: Josh Park\nExec Producer: Joseph Russo\n1st Assistant Director: Abigail Holter\n2nd Assistant Director: Danny Park\nProd. Assist: Jade Russo, Hannah Burrow, Taylor Simon\n\n1st Assistant Camera: Rob Alpine\n2nd Assistant Camera: Che Pak\n\nGaffer: Mike Williamson\nBest Boy Electric: Trevor Dunnigan\nElectric: Robert \"BK\" King\nKey Grip: Marc Polanski\nBest Boy Grip: Bobby Ortwin\nGrip: Luis Santos\n\nArt Director: Kyle Mitchell\nSet Dresser: Breck Cuddy\n\nLocation Managers: Alex & Laura Dominguez, Hugo Reyes\n\nEditor: Che Pak\nColorist: Hyunah Lee @ Remade Post\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nPerformance Direction: Sohey Sugihara,\u00a0\nGrant Gilmore\n\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\nVisual Creative: Sieun Jung, Andrew Ibea, Tiffany Suh, Tyler Murrah\n\nContributing Choreography: Cassandra Bartho, Jojo Gomez\nCostumer: Kelly Page\nHair: Sully Layo\nMakeup: Valerie Vonprisk\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela #Gabriela #KATSEYE_BEAUTIFULCHAOS #BEAUTIFULCHAOS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2350815",
                "likeCount": "246052",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15791"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dV8zJCUDA51OTZVIsG3OW6IacMU",
            "id": "ssSRJ5cXn20",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T09:15:05Z",
                "channelId": "UCo3i0nUzZjjLuM7VjAVz4zA",
                "title": "S\u2019ENFUIR DE LA MAISON DU VOISIN ! (Hello Neighbor IRL 3 avec Inoxtag)",
                "description": "Merci \u00e0 air up de m\u2019avoir accompagn\u00e9 sur ce projet.\nProfitez de -10% sur tout le site air up pendant 1 mois (hors \u00e9dition Batman) avec le code \u00ab\u00a0VOISIN\u00a0\u00bb Lien du site : https://airup.link/michou\nCollaboration commerciale.\n\nBienvenue dans ce Hello Neighbor IRL 3 avec Inoxtag ! Vous me l\u2019avez beaucoup demand\u00e9 apr\u00e8s les 2 premieres vid\u00e9os \u00ab\u00a0S\u2019infiltrer dans la maison d\u2019un fou\u00a0\u00bb et \u00ab\u00a0S\u2019\u00e9vader de la maison d\u2019un fou\u00a0\u00bb, aujourd\u2019hui c\u2019est le dernier \u00e9pisode avec le voisin !\nVous allez mieux comprendre l\u2019histoire du voisin, et \u00e7a sera \u00e0 vous de deviner les secrets cach\u00e9s de cette histoire\nMerci \u00e0 mon frero Inox, on s\u2019est r\u00e9gal\u00e9 a faire cette serie de video \ud83e\udef6\nAbonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ssSRJ5cXn20/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ssSRJ5cXn20/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ssSRJ5cXn20/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ssSRJ5cXn20/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ssSRJ5cXn20/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Michou",
                "tags": [
                    "Michou",
                    "Hello",
                    "Neighbor",
                    "Inox",
                    "Inoxtag",
                    "Voisin",
                    "Maison",
                    "Fou",
                    "S\u2019enfuir",
                    "S\u2019\u00e9vader",
                    "pire"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "S\u2019ENFUIR DE LA MAISON DU VOISIN ! (Hello Neighbor IRL 3 avec Inoxtag)",
                    "description": "Merci \u00e0 air up de m\u2019avoir accompagn\u00e9 sur ce projet.\nProfitez de -10% sur tout le site air up pendant 1 mois (hors \u00e9dition Batman) avec le code \u00ab\u00a0VOISIN\u00a0\u00bb Lien du site : https://airup.link/michou\nCollaboration commerciale.\n\nBienvenue dans ce Hello Neighbor IRL 3 avec Inoxtag ! Vous me l\u2019avez beaucoup demand\u00e9 apr\u00e8s les 2 premieres vid\u00e9os \u00ab\u00a0S\u2019infiltrer dans la maison d\u2019un fou\u00a0\u00bb et \u00ab\u00a0S\u2019\u00e9vader de la maison d\u2019un fou\u00a0\u00bb, aujourd\u2019hui c\u2019est le dernier \u00e9pisode avec le voisin !\nVous allez mieux comprendre l\u2019histoire du voisin, et \u00e7a sera \u00e0 vous de deviner les secrets cach\u00e9s de cette histoire\nMerci \u00e0 mon frero Inox, on s\u2019est r\u00e9gal\u00e9 a faire cette serie de video \ud83e\udef6\nAbonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5957422",
                "likeCount": "282782",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t0wPnOfIXDP9QKEyF_GFb1XwJDA",
            "id": "2OgUZF94Lis",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T18:48:56Z",
                "channelId": "UCPhdTwqLwVBsMT8oT8PqcPg",
                "title": "LE CIN\u00c9MA VS L'INFLUENCE",
                "description": "Une conversation sur le cin\u00e9ma et l\u2019influence. On tente un nouveau format, la table ronde (mais carr\u00e9e) en attendant le retour d\u2019un certain canap\u00e9 rose \ud83e\udd2d Avec les acteurs du film \u00ab\u00a0L\u2019accident de Piano\u00a0\u00bb Adele Exarchopoulos, Karim Leklou, Jerome Commandeur et le r\u00e9alisateur Quentin Dupieux on parle de nos relations face au cin\u00e9ma \u00e0 l\u2019influence et le digital. C\u2019est un peu comme un podcast, tu peux l\u2019\u00e9couter ou nous regarder en 4K sur ta t\u00e9l\u00e9. Il faisait 40\u00b0 le jour du tournage, si vous voyez des aur\u00e9oles fermez les yeux.\n\n------ \n\nR\u00e9alis\u00e9 par L\u00e9na Mahfouf & Igor Dorembus\n\nDOP & lumi\u00e8re - Mathis Nahon\nCadrage - Mathis Nahon, H\u00e9l\u00e9na Mayot, Nathan Montrelay, Igor Dorembus\nAssistant cam\u00e9ra - Rapha\u00ebl Hamel\n\n\u00c9lectro - Alexis Lecomte\nAssistant - Mathis Letourneau, Ethan\n\nSon & mix - Quentin Bresson\nAssistant son - Gurvan Rouxel\nMoyens techniques sons - Dinosaures\n\nUn grand merci \u00e0 toute l'\u00e9quipe du film, Nour, Chi-Fou-Mi Productions, Hugo S\u00e9lignac, Chris & Salom\u00e9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2OgUZF94Lis/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2OgUZF94Lis/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2OgUZF94Lis/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2OgUZF94Lis/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2OgUZF94Lis/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lena retournement de Situations",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE CIN\u00c9MA VS L'INFLUENCE",
                    "description": "Une conversation sur le cin\u00e9ma et l\u2019influence. On tente un nouveau format, la table ronde (mais carr\u00e9e) en attendant le retour d\u2019un certain canap\u00e9 rose \ud83e\udd2d Avec les acteurs du film \u00ab\u00a0L\u2019accident de Piano\u00a0\u00bb Adele Exarchopoulos, Karim Leklou, Jerome Commandeur et le r\u00e9alisateur Quentin Dupieux on parle de nos relations face au cin\u00e9ma \u00e0 l\u2019influence et le digital. C\u2019est un peu comme un podcast, tu peux l\u2019\u00e9couter ou nous regarder en 4K sur ta t\u00e9l\u00e9. Il faisait 40\u00b0 le jour du tournage, si vous voyez des aur\u00e9oles fermez les yeux.\n\n------ \n\nR\u00e9alis\u00e9 par L\u00e9na Mahfouf & Igor Dorembus\n\nDOP & lumi\u00e8re - Mathis Nahon\nCadrage - Mathis Nahon, H\u00e9l\u00e9na Mayot, Nathan Montrelay, Igor Dorembus\nAssistant cam\u00e9ra - Rapha\u00ebl Hamel\n\n\u00c9lectro - Alexis Lecomte\nAssistant - Mathis Letourneau, Ethan\n\nSon & mix - Quentin Bresson\nAssistant son - Gurvan Rouxel\nMoyens techniques sons - Dinosaures\n\nUn grand merci \u00e0 toute l'\u00e9quipe du film, Nour, Chi-Fou-Mi Productions, Hugo S\u00e9lignac, Chris & Salom\u00e9"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "282149",
                "likeCount": "17658",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "209"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XJh2F_odTqK36-8YOpdByrKSxJw",
            "id": "Q17TwVyqyA8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T18:39:08Z",
                "channelId": "UCfih6kPJCpzWmtCFtlpYK6A",
                "title": "Naps - Te amo (Clip Officiel)",
                "description": "Naps - Te amo (Clip Officiel)\nNouveau single \u00ab\u00a0Te amo\u00a0\u00bb dispo !\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene ici : http://bit.ly/2kiGDEx\u200b\n\nEcoute tous les albums de Naps !\n\"Mec\u00a0de cit\u00e9 simple\" : https://naps.bfan.link/mecdecitesimple\n\"En temps r\u00e9el\" : https://naps.bfan.link/entempsreel\n\"La TN (Team Naps)\" : https://naps.bfan.link/latn\n\"Best life\" : https://naps.bfan.link/bestlife\n\"Les mains faites pour l'or\" : https://naps.bfan.link/lesmainsfaitespourlor\n\"Carr\u00e9 VIP\" : http://naps.ffm.to/carrevip\u200b\n\"On est fait pour \u00e7a\" : http://naps.lnk.to/OnEstFaitPourCa\u200b\n\"A l'instinct\" : http://naps.lnk.to/ALinstinctALL\u200b \n\"En \u00e9quipe, vol. 1\" : http://naps.lnk.to/EnEquipe\u200b\n\"Pochon bleu\" : https://naps.lnk.to/PochonBleuALL\u200b\n\nSuis Naps sur les r\u00e9seaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/napsofficiel/\u200b\nTwitter : https://twitter.com/Napsvraicompte\u200b\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/napsokmani\nTikTok : https://www.tiktok.com/@napsvraicompte\nFacebook : https://www.facebook.com/NapsOfficiel/\u200b\n\n#Naps #TeAmo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q17TwVyqyA8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q17TwVyqyA8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q17TwVyqyA8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q17TwVyqyA8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q17TwVyqyA8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Naps Officiel",
                "tags": [
                    "Naps",
                    "Te amo",
                    "Clip Officiel"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Naps - Te amo (Clip Officiel)",
                    "description": "Naps - Te amo (Clip Officiel)\nNouveau single \u00ab\u00a0Te amo\u00a0\u00bb dispo !\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene ici : http://bit.ly/2kiGDEx\u200b\n\nEcoute tous les albums de Naps !\n\"Mec\u00a0de cit\u00e9 simple\" : https://naps.bfan.link/mecdecitesimple\n\"En temps r\u00e9el\" : https://naps.bfan.link/entempsreel\n\"La TN (Team Naps)\" : https://naps.bfan.link/latn\n\"Best life\" : https://naps.bfan.link/bestlife\n\"Les mains faites pour l'or\" : https://naps.bfan.link/lesmainsfaitespourlor\n\"Carr\u00e9 VIP\" : http://naps.ffm.to/carrevip\u200b\n\"On est fait pour \u00e7a\" : http://naps.lnk.to/OnEstFaitPourCa\u200b\n\"A l'instinct\" : http://naps.lnk.to/ALinstinctALL\u200b \n\"En \u00e9quipe, vol. 1\" : http://naps.lnk.to/EnEquipe\u200b\n\"Pochon bleu\" : https://naps.lnk.to/PochonBleuALL\u200b\n\nSuis Naps sur les r\u00e9seaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/napsofficiel/\u200b\nTwitter : https://twitter.com/Napsvraicompte\u200b\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/napsokmani\nTikTok : https://www.tiktok.com/@napsvraicompte\nFacebook : https://www.facebook.com/NapsOfficiel/\u200b\n\n#Naps #TeAmo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41922",
                "likeCount": "3710",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "239"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r-xrd9Tdc_1BUEY9RQbhmb7vWXU",
            "id": "RsBD1POgx-c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T16:00:06Z",
                "channelId": "UCv3rmdK3RqjN0PNkxJEfBwg",
                "title": "Nono La Grinta - Terrain",
                "description": "\u00ab\u00a0Terrain\u00a0\u00bb dispo sur toutes les plateformes : https://nonolagrinta.lnk.to/Terrain\nBilletterie cigale 11/02/2026 : https://www.livenation.fr/nono-la-grinta-tickets-adp1608681\n\nProd by Sokol, Eliyel & Zoen \nR\u00e9alis\u00e9 par Kinvi & Ewan\nLabel Management par Soplugger\nProduit par MPR Records\nGestion de projet par Flora Roin\u00e9 pour 135 M\u00c9DIA et Maxime Girot pour Warner Music France\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene :\u200b\u200b\u200b @nonolagrinta22\n\nRetrouve Nono La Grinta sur :\nInstagram : @nonolagriint  \nTwitter : @lagriint75022  \nTiktok : @lagriint75022  \nThreads : https://www.threads.net/@nonolagriint\n\nContact : Mprentertainment.contact@gmail.com \nContact Instagram : @mpr.entertainment  \n\n\u2117 & \u00a9 2025 MPR Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RsBD1POgx-c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RsBD1POgx-c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RsBD1POgx-c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RsBD1POgx-c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RsBD1POgx-c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nono La Grinta",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nono La Grinta - Terrain",
                    "description": "\u00ab\u00a0Terrain\u00a0\u00bb dispo sur toutes les plateformes : https://nonolagrinta.lnk.to/Terrain\nBilletterie cigale 11/02/2026 : https://www.livenation.fr/nono-la-grinta-tickets-adp1608681\n\nProd by Sokol, Eliyel & Zoen \nR\u00e9alis\u00e9 par Kinvi & Ewan\nLabel Management par Soplugger\nProduit par MPR Records\nGestion de projet par Flora Roin\u00e9 pour 135 M\u00c9DIA et Maxime Girot pour Warner Music France\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene :\u200b\u200b\u200b @nonolagrinta22\n\nRetrouve Nono La Grinta sur :\nInstagram : @nonolagriint  \nTwitter : @lagriint75022  \nTiktok : @lagriint75022  \nThreads : https://www.threads.net/@nonolagriint\n\nContact : Mprentertainment.contact@gmail.com \nContact Instagram : @mpr.entertainment  \n\n\u2117 & \u00a9 2025 MPR Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30138",
                "likeCount": "4552",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zr72EnB0QtVNznDFs_nV0Nuk3JM",
            "id": "MidNcFimIBA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T16:00:30Z",
                "channelId": "UCIj_16ArbOVGgDhGmoyWcug",
                "title": "Devine qui est Chauve (feat Thomas Deseur et Micha\u00ebl Youn)",
                "description": "D\u00e9couvrez CERTAINS L\u2019AIMENT CHAUVE, le 16 juillet au cin\u00e9ma !\nPour r\u00e9server votre place : https://bit.ly/45ViGK6\n\n-----------------\nZac, tout juste trentenaire \u00e0 tout pour \u00eatre heureux. Du jour au lendemain, sa vie bascule lorsqu'il apprend que dans 6 mois il sera chauve, comme un oeuf !\n\nPour l\u2019\u00e9pauler, Il contacte son oncle Joseph qui connait bien le sujet.\n\nAu fil de rencontres improbables, de traitements chocs et de strat\u00e9gies bancales, il va devoir se battre contre son destin !\n-----------------\nMerci \u00e0 mes invit\u00e9s pour ce concept :\nMicka\u00ebl : https://www.instagram.com/michaelyoun/\nThomas : https://www.instagram.com/thomasdeseur/\n\n-----------------\n\ud83d\ude02Suis moi sur internet pour plus de rigolade\ud83d\ude02\n\ud83d\udc9c Insta: https://bit.ly/3pGI5kd\n\ud83d\udda4TikTok: https://bit.ly/3pEJYhg\n\ud83d\udc99Facebook: https://bit.ly/3q0hj6J\n\ud83e\udd0dTwitter: https://bit.ly/3dU6Iaz\n\u2764\ufe0fAbonne toi \u00e0 ma chaine YT: https://bit.ly/3Ar4p6y\n\n-----------------\nProduction ex\u00e9cutive : MG Prod\nDirectrice de production : Jordie Boillereau\nCharg\u00e9es de production : Mael Mitteau et Marie Lejeune\nDirecteur technique : Joffrey Rousseau\nCadreurs : Jo Rabassa et Max Rouzier\nDirecteur Post-production : Joffrey Rousseau\nPost-Production : Yannis Lopez et Leo Siedlarz\nGraphisme : Lucas Blettner\nResponsable commercial : Th\u00e9odore Genin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MidNcFimIBA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MidNcFimIBA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MidNcFimIBA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MidNcFimIBA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MidNcFimIBA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kev Adams",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Devine qui est Chauve (feat Thomas Deseur et Micha\u00ebl Youn)",
                    "description": "D\u00e9couvrez CERTAINS L\u2019AIMENT CHAUVE, le 16 juillet au cin\u00e9ma !\nPour r\u00e9server votre place : https://bit.ly/45ViGK6\n\n-----------------\nZac, tout juste trentenaire \u00e0 tout pour \u00eatre heureux. Du jour au lendemain, sa vie bascule lorsqu'il apprend que dans 6 mois il sera chauve, comme un oeuf !\n\nPour l\u2019\u00e9pauler, Il contacte son oncle Joseph qui connait bien le sujet.\n\nAu fil de rencontres improbables, de traitements chocs et de strat\u00e9gies bancales, il va devoir se battre contre son destin !\n-----------------\nMerci \u00e0 mes invit\u00e9s pour ce concept :\nMicka\u00ebl : https://www.instagram.com/michaelyoun/\nThomas : https://www.instagram.com/thomasdeseur/\n\n-----------------\n\ud83d\ude02Suis moi sur internet pour plus de rigolade\ud83d\ude02\n\ud83d\udc9c Insta: https://bit.ly/3pGI5kd\n\ud83d\udda4TikTok: https://bit.ly/3pEJYhg\n\ud83d\udc99Facebook: https://bit.ly/3q0hj6J\n\ud83e\udd0dTwitter: https://bit.ly/3dU6Iaz\n\u2764\ufe0fAbonne toi \u00e0 ma chaine YT: https://bit.ly/3Ar4p6y\n\n-----------------\nProduction ex\u00e9cutive : MG Prod\nDirectrice de production : Jordie Boillereau\nCharg\u00e9es de production : Mael Mitteau et Marie Lejeune\nDirecteur technique : Joffrey Rousseau\nCadreurs : Jo Rabassa et Max Rouzier\nDirecteur Post-production : Joffrey Rousseau\nPost-Production : Yannis Lopez et Leo Siedlarz\nGraphisme : Lucas Blettner\nResponsable commercial : Th\u00e9odore Genin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114720",
                "likeCount": "6081",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "158"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "exgvrL5M7mGGtWtyvg8vqcBHtrQ",
            "id": "EaZIvgLVLEc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T15:26:46Z",
                "channelId": "UCacgofzftbbkUhcftPvUzQg",
                "title": "Et si le Mexique \u00c9tait Devenu Fran\u00e7ais ?",
                "description": "Le 8 d\u00e9cembre 1861, un corps exp\u00e9ditionnaire fran\u00e7ais d\u00e9barque au Mexique pour y renverser le gouvernement et y installer une monarchie alli\u00e9e au second empire de Napol\u00e9on III. Mais que se serait-il pass\u00e9 si cette exp\u00e9dition n'avait pas \u00e9t\u00e9 un \u00e9chec retentissant?\n\nPour soutenir la cha\u00eene ! \u27a1 https://www.tipeee.com/alterhis\n\n++++++++++++++++++++ \nAlterHis est d\u00e9sormais disponible en podcast !\nSpotify\u27a1\ufe0fhttps://spoti.fi/344sCAw\nDeezer\u27a1\ufe0fhttps://bit.ly/3dI9wU4\nApple podcasts\u27a1\ufe0fhttps://apple.co/37L0C7d\nSoundcloud\u27a1\ufe0fhttps://bit.ly/2HHurej\nPodcast Addict\u27a1\ufe0fhttps://bit.ly/3kAtbrp\nAcast\u27a1\ufe0fhttps://bit.ly/3dZKSOG\n\n++++++++++++++++++++ \nN'h\u00e9site pas \u00e0 me rejoindre sur les r\u00e9seaux sociaux !\nFACEBOOK \u27a1 https://www.facebook.com/alterhis \nTWITTER \u27a1 https://twitter.com/AlterHis \nDISCORD\u27a1 https://discord.me/alterhis\nINSTAGRAM\u27a1@alterhis_insta\n++++++++++++++++++++ \nSources:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ies19KZYvZo\nhttps://www.napoleon.org/histoire-des-2-empires/articles/guerre-du-mexique-1-1862-1867-les-raisons/\nhttps://www.herodote.net/La_plus_grande_pensee_du_regne_de_Napoleon_III-synthese-521.php",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaZIvgLVLEc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaZIvgLVLEc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaZIvgLVLEc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaZIvgLVLEc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaZIvgLVLEc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AlterHis",
                "tags": [
                    "alterhis",
                    "histoire",
                    "alternative",
                    "histoire alternative",
                    "uchronie",
                    "doc histoire",
                    "reportage histoire",
                    "documentaire histoire",
                    "documentaire historique",
                    "alteris",
                    "alter his",
                    "expedition mexique france",
                    "Napol\u00e9on 3",
                    "Napol\u00e9on III",
                    "guerre de 1870",
                    "invasion fran\u00e7aise du mexique",
                    "france intervention mexique",
                    "second empire",
                    "empire du mexique"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Et si le Mexique \u00c9tait Devenu Fran\u00e7ais ?",
                    "description": "Le 8 d\u00e9cembre 1861, un corps exp\u00e9ditionnaire fran\u00e7ais d\u00e9barque au Mexique pour y renverser le gouvernement et y installer une monarchie alli\u00e9e au second empire de Napol\u00e9on III. Mais que se serait-il pass\u00e9 si cette exp\u00e9dition n'avait pas \u00e9t\u00e9 un \u00e9chec retentissant?\n\nPour soutenir la cha\u00eene ! \u27a1 https://www.tipeee.com/alterhis\n\n++++++++++++++++++++ \nAlterHis est d\u00e9sormais disponible en podcast !\nSpotify\u27a1\ufe0fhttps://spoti.fi/344sCAw\nDeezer\u27a1\ufe0fhttps://bit.ly/3dI9wU4\nApple podcasts\u27a1\ufe0fhttps://apple.co/37L0C7d\nSoundcloud\u27a1\ufe0fhttps://bit.ly/2HHurej\nPodcast Addict\u27a1\ufe0fhttps://bit.ly/3kAtbrp\nAcast\u27a1\ufe0fhttps://bit.ly/3dZKSOG\n\n++++++++++++++++++++ \nN'h\u00e9site pas \u00e0 me rejoindre sur les r\u00e9seaux sociaux !\nFACEBOOK \u27a1 https://www.facebook.com/alterhis \nTWITTER \u27a1 https://twitter.com/AlterHis \nDISCORD\u27a1 https://discord.me/alterhis\nINSTAGRAM\u27a1@alterhis_insta\n++++++++++++++++++++ \nSources:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ies19KZYvZo\nhttps://www.napoleon.org/histoire-des-2-empires/articles/guerre-du-mexique-1-1862-1867-les-raisons/\nhttps://www.herodote.net/La_plus_grande_pensee_du_regne_de_Napoleon_III-synthese-521.php"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41450",
                "likeCount": "4818",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "329"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-uu29s-1Z9sDsaadSEOca0KM8t0",
            "id": "dwuYa2DcC-o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T17:41:05Z",
                "channelId": "UCtxdfwb9wfkoGocVUAJ-Bmg",
                "title": "JACKBOYS & TRAVIS SCOTT - 2000 EXCURSION",
                "description": "JACKBOYS PRE ORDER NOW\nhttp://jb2.com\n\nDirected by CACTUS JACK \n\n\n\n(C) 2025 Cactus Jack Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwuYa2DcC-o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwuYa2DcC-o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwuYa2DcC-o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwuYa2DcC-o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwuYa2DcC-o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Travis Scott",
                "tags": [
                    "jackboys",
                    "don toliver",
                    "sheck wes",
                    "travis scott",
                    "jb2",
                    "jackboys 2"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JACKBOYS & TRAVIS SCOTT - 2000 EXCURSION",
                    "description": "JACKBOYS PRE ORDER NOW\nhttp://jb2.com\n\nDirected by CACTUS JACK \n\n\n\n(C) 2025 Cactus Jack Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3072170",
                "likeCount": "233779",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18927"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Nz2cUMWgdfTLL8G0m_aJnGUImP4",
            "id": "-i5Moxc86lo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T14:07:26Z",
                "channelId": "UCgoxc-VKU0cw9BcM9z_qokg",
                "title": "Prise en main des GALAXY Fold 7 & Flip 7 : SAMSUNG enfin au NIVEAU des CONCURRENTS ?",
                "description": "Nous avons eu la chance de prendre en main les tout nouveaux Samsung Galaxy Fold 7 et Flip 7. Et il y a pas mal de choses \u00e0 dire.\n\u26a0\ufe0f Plus d\u2019infos \u2753 On d\u00e9roule ! \ud83d\udc47 \n\n\ud83d\udea9 Les articles complets \u25b6 https://www.frandroid.com/marques/samsung/2722785_jai-pris-en-main-le-galaxy-z-fold-7-la-recette-parfaite-a-la-sauce-samsung\n \u25b6 https://www.frandroid.com/marques/samsung/2722797_samsung-galaxy-z-flip-7-le-petit-qui-voit-les-choses-en-grand\n\u25b6  https://www.frandroid.com/marques/samsung/2727255_pourquoi-le-samsung-galaxy-z-fold-7-perd-2-atouts-iconiques-a-cause-de-sa-finesse\n\nRejoignez notre serveur Discord pour discuter avec les autres membres de la communaut\u00e9 Frandroid, pour s'entraider, mais aussi participer \u00e0 des concours exclusifs : https://discord.gg/frandroid-311789172149190657\n\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nSOMMAIRE\n\n00:00 La nouvelle g\u00e9n\u00e9ration de pliants Samsung\n00:47 Samsung Galaxy Z Fold 7\n08:32 Samsung Galaxy Z Flip 7\n12:10 Samsung Galaxy Z Flip 7 FE\n14:38 Mon avis sur cette nouvelle g\u00e9n\u00e9ration\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\udece Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene \u25b6 https://www.youtube.com/user/FrAndroidTube?sub_confirmation=1\n\n\n\n\ud83d\udc49 Frandroid est un m\u00e9dia d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la tech suivi par des millions de passionn\u00e9(e)s. Ici, vous trouverez des vid\u00e9os sur tous les univers, du smartphone \u00e0 la voiture \u00e9lectrique ! \n\nRejoignez-nous :\n\ud83d\udcbb  Le site : http://www.frandroid.com/\n\ud83c\udf0d  Facebook : https://www.facebook.com/frandroidcom\n\ud83d\udc26  Twitter : https://twitter.com/Frandroid\n\ud83d\udcf8  Instagram : https://www.instagram.com/frandroid_off/\n\ud83d\udcac  Discord : https://discord.gg/frandroid-311789172149190657\n\ud83d\udcf9  Twitch : https://www.twitch.tv/frandroidlive\n\ud83c\udfac TikTok https://www.tiktok.com/@frandroid_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-i5Moxc86lo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-i5Moxc86lo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-i5Moxc86lo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-i5Moxc86lo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-i5Moxc86lo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Frandroid",
                "tags": [
                    "Android",
                    "tech",
                    "high-tech",
                    "smartphone",
                    "technologie",
                    "Frandroid",
                    "test",
                    "tests",
                    "iOS",
                    "tuto",
                    "ASK",
                    "Samsung",
                    "galaxy",
                    "fold 7",
                    "flip 7",
                    "pliant",
                    "samsung fold",
                    "galaxy fold 7",
                    "galaxy flip 7"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Prise en main des GALAXY Fold 7 & Flip 7 : SAMSUNG enfin au NIVEAU des CONCURRENTS ?",
                    "description": "Nous avons eu la chance de prendre en main les tout nouveaux Samsung Galaxy Fold 7 et Flip 7. Et il y a pas mal de choses \u00e0 dire.\n\u26a0\ufe0f Plus d\u2019infos \u2753 On d\u00e9roule ! \ud83d\udc47 \n\n\ud83d\udea9 Les articles complets \u25b6 https://www.frandroid.com/marques/samsung/2722785_jai-pris-en-main-le-galaxy-z-fold-7-la-recette-parfaite-a-la-sauce-samsung\n \u25b6 https://www.frandroid.com/marques/samsung/2722797_samsung-galaxy-z-flip-7-le-petit-qui-voit-les-choses-en-grand\n\u25b6  https://www.frandroid.com/marques/samsung/2727255_pourquoi-le-samsung-galaxy-z-fold-7-perd-2-atouts-iconiques-a-cause-de-sa-finesse\n\nRejoignez notre serveur Discord pour discuter avec les autres membres de la communaut\u00e9 Frandroid, pour s'entraider, mais aussi participer \u00e0 des concours exclusifs : https://discord.gg/frandroid-311789172149190657\n\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nSOMMAIRE\n\n00:00 La nouvelle g\u00e9n\u00e9ration de pliants Samsung\n00:47 Samsung Galaxy Z Fold 7\n08:32 Samsung Galaxy Z Flip 7\n12:10 Samsung Galaxy Z Flip 7 FE\n14:38 Mon avis sur cette nouvelle g\u00e9n\u00e9ration\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\udece Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene \u25b6 https://www.youtube.com/user/FrAndroidTube?sub_confirmation=1\n\n\n\n\ud83d\udc49 Frandroid est un m\u00e9dia d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la tech suivi par des millions de passionn\u00e9(e)s. Ici, vous trouverez des vid\u00e9os sur tous les univers, du smartphone \u00e0 la voiture \u00e9lectrique ! \n\nRejoignez-nous :\n\ud83d\udcbb  Le site : http://www.frandroid.com/\n\ud83c\udf0d  Facebook : https://www.facebook.com/frandroidcom\n\ud83d\udc26  Twitter : https://twitter.com/Frandroid\n\ud83d\udcf8  Instagram : https://www.instagram.com/frandroid_off/\n\ud83d\udcac  Discord : https://discord.gg/frandroid-311789172149190657\n\ud83d\udcf9  Twitch : https://www.twitch.tv/frandroidlive\n\ud83c\udfac TikTok https://www.tiktok.com/@frandroid_"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57297",
                "likeCount": "2180",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "327"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vsR0hZ7meps-AhChZk9svYYd760",
            "id": "j06g9HNxv3k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T16:00:16Z",
                "channelId": "UCeah3nqu_v6KfpXrCzEARQw",
                "title": "Le VERITABLE message de INTO THE WILD !",
                "description": "\u2605  COLLABORATION COMMERCIALE. Investir comporte des risques. Avec Trade Republic, vous gardez le contr\u00f4le sur votre argent et il vous rapporte, sans que vous ayez \u00e0 lever le petit doigt ! Alors, reprenez la main sur votre argent et ouvrez votre compte via ce lien \ud83d\udc49 https://trade.re/Chronik_Fiction\n\n- - - - - - - - - - - - - - - -\n\n\u2605 D\u00e9couvre le site officiel de Chronik Fiction \u25ba https://chronikfiction.odoo.com\n\u2605 Pour nous soutenir \u25ba https://fr.tipeee.com/chronikfiction\n\u2605 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene et n\u2019oubliez pas d\u2019activer la cloche \ud83d\udd14\n\nInto the Wild est un film am\u00e9ricain sorti en 2007, r\u00e9alis\u00e9 par Sean Penn. Le film raconte l\u2019histoire vraie de Christopher McCandless, interpr\u00e9t\u00e9 par Emile Hirsch, un jeune homme qui abandonne tout du jour au lendemain pour partir seul \u00e0 l\u2019aventure \u00e0 travers les \u00c9tats-Unis, jusqu\u2019aux terres sauvages de l\u2019Alaska. La Serveuse de Diner vous livre son explication in\u00e9dite sur l'\u00e9pop\u00e9e de Christopher McCandless.\n\n\u00c9crit et r\u00e9alis\u00e9 par Mike Zonnenberg, interpr\u00e9t\u00e9 par Elisabeth Duda et Stefan Godin.\n\n - - - - - - - - - - - - - - - -\n\nSuivez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux : \n\u25ba Insta : https://www.instagram.com/chronik_fiction\n\u25ba TikTok : https://www.tiktok.com/@chronikfiction\n\n- - - - - - - - - - - - - - - -\n\nPartenaires : \n\u25ba 3iS, l\u2019\u00e9cole de cin\u00e9ma o\u00f9 nous avons cet \u00e9pisode : https://3is-education.fr\n\u25ba Holly's Diner qui nous a pr\u00eat\u00e9 des \u00e9l\u00e9ments de d\u00e9cor : https://hollysdiner.fr\n\u25ba Si vous voulez devenir partenaire : contact@chronikfiction.fr\n\n#IntoTheWild #Analyse #LaServeusDeDiner",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j06g9HNxv3k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j06g9HNxv3k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j06g9HNxv3k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j06g9HNxv3k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j06g9HNxv3k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chronik Fiction",
                "tags": [
                    "th\u00e9orie",
                    "Chronik Fiction",
                    "Mike Zonnenberg",
                    "cin\u00e9ma",
                    "web-s\u00e9rie",
                    "s\u00e9rie digitale",
                    "analyse",
                    "critique",
                    "film",
                    "chronique"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le VERITABLE message de INTO THE WILD !",
                    "description": "\u2605  COLLABORATION COMMERCIALE. Investir comporte des risques. Avec Trade Republic, vous gardez le contr\u00f4le sur votre argent et il vous rapporte, sans que vous ayez \u00e0 lever le petit doigt ! Alors, reprenez la main sur votre argent et ouvrez votre compte via ce lien \ud83d\udc49 https://trade.re/Chronik_Fiction\n\n- - - - - - - - - - - - - - - -\n\n\u2605 D\u00e9couvre le site officiel de Chronik Fiction \u25ba https://chronikfiction.odoo.com\n\u2605 Pour nous soutenir \u25ba https://fr.tipeee.com/chronikfiction\n\u2605 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene et n\u2019oubliez pas d\u2019activer la cloche \ud83d\udd14\n\nInto the Wild est un film am\u00e9ricain sorti en 2007, r\u00e9alis\u00e9 par Sean Penn. Le film raconte l\u2019histoire vraie de Christopher McCandless, interpr\u00e9t\u00e9 par Emile Hirsch, un jeune homme qui abandonne tout du jour au lendemain pour partir seul \u00e0 l\u2019aventure \u00e0 travers les \u00c9tats-Unis, jusqu\u2019aux terres sauvages de l\u2019Alaska. La Serveuse de Diner vous livre son explication in\u00e9dite sur l'\u00e9pop\u00e9e de Christopher McCandless.\n\n\u00c9crit et r\u00e9alis\u00e9 par Mike Zonnenberg, interpr\u00e9t\u00e9 par Elisabeth Duda et Stefan Godin.\n\n - - - - - - - - - - - - - - - -\n\nSuivez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux : \n\u25ba Insta : https://www.instagram.com/chronik_fiction\n\u25ba TikTok : https://www.tiktok.com/@chronikfiction\n\n- - - - - - - - - - - - - - - -\n\nPartenaires : \n\u25ba 3iS, l\u2019\u00e9cole de cin\u00e9ma o\u00f9 nous avons cet \u00e9pisode : https://3is-education.fr\n\u25ba Holly's Diner qui nous a pr\u00eat\u00e9 des \u00e9l\u00e9ments de d\u00e9cor : https://hollysdiner.fr\n\u25ba Si vous voulez devenir partenaire : contact@chronikfiction.fr\n\n#IntoTheWild #Analyse #LaServeusDeDiner"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136013",
                "likeCount": "17632",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I_nxR5Hw_Dg5ILhUxtohn7_elro",
            "id": "hxwQOw_i-Y0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T16:00:01Z",
                "channelId": "UCxsYR3_7CKZeRfdJpqGxmdw",
                "title": "DAMSO - Pa Pa Paw feat. SARAH SEY (Visualizer)",
                "description": "#BEYAH #DAMSO #PAPAPAW #SARAHSEY #video #visualizer  \n\nB\u0112Y\u0100H maintenant disponible https://damso.lnk.to/beyah\nwww.damso.com\n\nInstagram :  https://www.instagram.com/thedamso\nFacebook : https://www.facebook.com/THEDAMSO\n\nAuteur et interpr\u00e8te : Damso, Sarah Sey\nCompositeurs : Damso, Sarah Sey, Boumidjal X\n\nImages captur\u00e9es lors de Solidays et des Ardentes.\n\nR\u00e9alisateur : Antoine Assumani\nCadreurs : John Akwete, Kay-Charles Kayemba, Lucas Scuvee, Tracy, Hamelrijk, Antoine Assumani\nProduit par Trente-quatre centimes\n\n\u00a9\ufe0fTRENTE-QUATRE CENTIMES",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxwQOw_i-Y0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxwQOw_i-Y0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxwQOw_i-Y0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxwQOw_i-Y0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxwQOw_i-Y0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "le rappeur damso",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DAMSO - Pa Pa Paw feat. SARAH SEY (Visualizer)",
                    "description": "#BEYAH #DAMSO #PAPAPAW #SARAHSEY #video #visualizer  \n\nB\u0112Y\u0100H maintenant disponible https://damso.lnk.to/beyah\nwww.damso.com\n\nInstagram :  https://www.instagram.com/thedamso\nFacebook : https://www.facebook.com/THEDAMSO\n\nAuteur et interpr\u00e8te : Damso, Sarah Sey\nCompositeurs : Damso, Sarah Sey, Boumidjal X\n\nImages captur\u00e9es lors de Solidays et des Ardentes.\n\nR\u00e9alisateur : Antoine Assumani\nCadreurs : John Akwete, Kay-Charles Kayemba, Lucas Scuvee, Tracy, Hamelrijk, Antoine Assumani\nProduit par Trente-quatre centimes\n\n\u00a9\ufe0fTRENTE-QUATRE CENTIMES"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "334991",
                "likeCount": "12534",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "393"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XPPc-1aNCjqgJZHNr_fXGvrpirA",
            "id": "y9z5bTgXqhY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T04:32:05Z",
                "channelId": "UC9ckyA_A3MfXUa0ttxMoIZw",
                "title": "Felix Lebrun vs Simon Gauzy | MS R32 | #USSMASH 2025",
                "description": "Subscribe for more spectacular table tennis action!\n#TableTennis #PingPong #\u4e52\u4e53\n\nKeep up to date at worldtabletennis.com \ud83d\udcf1 \n\nDownload the WTT app and follow us on social media for a full 360 update on all things WTT!\n\nApp Store: https://apps.apple.com/app/world-table-tennis-app/id1543931750 \nPlay Store: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.worldtabletennis.androidapp\n\n\u00a9WTT\n\nAll content is the copyright of World Table Tennis. Images may not be reproduced without prior approval from WTT.\n\nPingPong, Tischtennis, Bordtennis, tenis de mesa, tennis de table, \u4e52\u4e53\u7403, \u684c\u7403, \u5353\u7403, \ud0c1\uad6c, \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439\u0442\u0435\u043d\u043d\u0438\u0441",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y9z5bTgXqhY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y9z5bTgXqhY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y9z5bTgXqhY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y9z5bTgXqhY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y9z5bTgXqhY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "World Table Tennis",
                "tags": [
                    "Table Tennis",
                    "Ping Pong",
                    "Table tennis Highlights",
                    "Table tennis Match Highlights",
                    "Table Tennis Compilation",
                    "Ping Pong highlights",
                    "table tennis match",
                    "ping pong match",
                    "Ping Pong Compilation",
                    "table tennis player",
                    "ITTF",
                    "International Table Tennis Federation",
                    "table tennis Rally",
                    "Ping Ping Rally",
                    "WTT",
                    "Worldtabletennis",
                    "Sports",
                    "sports compilations",
                    "Sports highlights",
                    "racket",
                    "racquet",
                    "wttglobal",
                    "\u4e52\u4e53\u7403",
                    "\u684c\u7403",
                    "\u5353\u7403",
                    "\ud0c1\uad6c",
                    "tennis de table",
                    "serve",
                    "tenis de mesa",
                    "Bordtennis",
                    "Tischtennis"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Felix Lebrun vs Simon Gauzy | MS R32 | #USSMASH 2025",
                    "description": "Subscribe for more spectacular table tennis action!\n#TableTennis #PingPong #\u4e52\u4e53\n\nKeep up to date at worldtabletennis.com \ud83d\udcf1 \n\nDownload the WTT app and follow us on social media for a full 360 update on all things WTT!\n\nApp Store: https://apps.apple.com/app/world-table-tennis-app/id1543931750 \nPlay Store: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.worldtabletennis.androidapp\n\n\u00a9WTT\n\nAll content is the copyright of World Table Tennis. Images may not be reproduced without prior approval from WTT.\n\nPingPong, Tischtennis, Bordtennis, tenis de mesa, tennis de table, \u4e52\u4e53\u7403, \u684c\u7403, \u5353\u7403, \ud0c1\uad6c, \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439\u0442\u0435\u043d\u043d\u0438\u0441"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75155",
                "likeCount": "1030",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "78"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UpafCQFCJeRsw4Pq_aPlvtp2kPg",
            "id": "f_3K1kp7jc4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T15:06:47Z",
                "channelId": "UC1oRT650EXY8qCJrYt6ACxQ",
                "title": "Ce D\u00e9fi MARIO MAKER \u00e9tait peut \u00eatre un peu trop DIFFICILE (et C*N aussi)",
                "description": "bonjour \u00e0 tous oui l\u2019arc mario kart world est fini on va rejouer \u00e0 mario maker avant le fameux donkey kong bananza (stop spam nintendo fr svp m\u00eame s\u2019ils m\u2019avaient invit\u00e9 \u00e0 la japan expo j\u2019y serais pas all\u00e9) et dans cette vid\u00e9o je vais vous montrer que m\u00eame si on y conna\u00eet rien en \u00e9lectronique on peut cr\u00e9er des trucs potentiellement dang*reux et on peut arriver \u00e0 faire ce qu\u2019on veut si on sait se servir d\u2019internet de stack overflow et peut-\u00eatre un peu de l\u2019IA oui ok beaucoup de l\u2019IA mais j\u2019suis d\u00e9sol\u00e9 je con\u00e7ois que l\u2019IA est peut-\u00eatre pas tr\u00e8s cool pour la plan\u00e8te et pour plein de boulots m\u00eame le mien mais si on prend pas le pli on va dispara\u00eetre\n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@laupokhf\nTwitch: http://twitch.tv/laupok\nTwitter : https://twitter.com/LaupokHF\nInstagram : Laupok_Yt\nT-shirts et goodies Laupok pour soutenir la cha\u00eene : https://bazardelaupok.tunetoo.com/\nhttps://teespring.com/stores/laupok\nDiscord : Il n'existe pas de serveur Discord officiel et il n'y en aura JAMAIS merci",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f_3K1kp7jc4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f_3K1kp7jc4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f_3K1kp7jc4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f_3K1kp7jc4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Bazar de Laupok",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ce D\u00e9fi MARIO MAKER \u00e9tait peut \u00eatre un peu trop DIFFICILE (et C*N aussi)",
                    "description": "bonjour \u00e0 tous oui l\u2019arc mario kart world est fini on va rejouer \u00e0 mario maker avant le fameux donkey kong bananza (stop spam nintendo fr svp m\u00eame s\u2019ils m\u2019avaient invit\u00e9 \u00e0 la japan expo j\u2019y serais pas all\u00e9) et dans cette vid\u00e9o je vais vous montrer que m\u00eame si on y conna\u00eet rien en \u00e9lectronique on peut cr\u00e9er des trucs potentiellement dang*reux et on peut arriver \u00e0 faire ce qu\u2019on veut si on sait se servir d\u2019internet de stack overflow et peut-\u00eatre un peu de l\u2019IA oui ok beaucoup de l\u2019IA mais j\u2019suis d\u00e9sol\u00e9 je con\u00e7ois que l\u2019IA est peut-\u00eatre pas tr\u00e8s cool pour la plan\u00e8te et pour plein de boulots m\u00eame le mien mais si on prend pas le pli on va dispara\u00eetre\n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@laupokhf\nTwitch: http://twitch.tv/laupok\nTwitter : https://twitter.com/LaupokHF\nInstagram : Laupok_Yt\nT-shirts et goodies Laupok pour soutenir la cha\u00eene : https://bazardelaupok.tunetoo.com/\nhttps://teespring.com/stores/laupok\nDiscord : Il n'existe pas de serveur Discord officiel et il n'y en aura JAMAIS merci"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "124425",
                "likeCount": "16754",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "980"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aKsyzwhax4ReGxegH6FZmpxoy5w",
            "id": "fKNC8-pH87Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T16:20:30Z",
                "channelId": "UCRm-DLbhzojKd10edotYxMg",
                "title": "Tour de France 2025 : le r\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9tape 4",
                "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\u00a0\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\n\nRevivez les meilleurs moments de la quatri\u00e8me \u00e9tape du Tour de France 2025, entre Amiens et Rouen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fKNC8-pH87Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fKNC8-pH87Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fKNC8-pH87Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fKNC8-pH87Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fKNC8-pH87Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "France tv sport",
                "tags": [
                    "cyclisme",
                    "pogacar",
                    "sport",
                    "tour de france",
                    "vingegaard"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tour de France 2025 : le r\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9tape 4",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\u00a0\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\n\nRevivez les meilleurs moments de la quatri\u00e8me \u00e9tape du Tour de France 2025, entre Amiens et Rouen."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "266104",
                "likeCount": "5468",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "263"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h_KfKefp7xpOIdI_vu29LwSCREI",
            "id": "CvG3l3JSISg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T16:00:21Z",
                "channelId": "UCW-7TvXaVBhtzCivzhTP5zA",
                "title": "Avez-vous vraiment besoins d\u2019un NAS ?",
                "description": "\ud83d\udfe2 Tous les offres de NAS sur le site de UGREEN : https://bit.ly/4lAqiXr\n\ud83d\udfe2 UGREEN NAS DXP4800 Plus sur Amazon: https://bit.ly/405J4Nu\n\ud83d\udfe2 UGREEN NAS DXP2800 sur Amazon: https://bit.ly/46u8B6S\nCode MILLOBENGE5 disponible sur ces deux mod\u00e8les sur le site de Ugreen et Amazon du 1 au 31 juillet, et la r\u00e9duction monte jusqu'a 25% avec le code pendant le Prime Day (du 8 au 11 juillet)\n\nVid\u00e9o en collaboration commerciale avec Ugreen\nEst-ce que vous avez besoins d'un NAS ? Le Benge va y repondre et vous expliquer ce qu'est un NAS et pourquoi c'est trop bien.\n\nMusiques :\nHi-Fi RUSH - Some People Call This Teamwork\nDELTARUNE - From Now On (Battle 2) | Smart Race\nSonic Mania - Theme of the Hard-Boiled Heavies\nRatchet & Clank - Veldin - Kyzil Plateau\nThe Binding of Isaac: Antibirth - Depression Shop\nUNDERTALE - Dogsong\nStreet Fighter 6 - Mr. Top Player\nChrono Trigger - Guardia's Millenial Fair\nRatchet & Clank: Up Your Arsenal - Courtney Gears Battle\nPhoenix Wright Ace Attorney - Pressing Pursuit ~ Cornered | Pressing Pursuit ~ Cornered - Variation\n\n#UGREENNAS #UGREEN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CvG3l3JSISg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CvG3l3JSISg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CvG3l3JSISg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CvG3l3JSISg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CvG3l3JSISg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le BENGE",
                "tags": [
                    "nas ugreen",
                    "test NAS Ugreen",
                    "comparaison NAS",
                    "je test les NAS Ugreen",
                    "comment choisir un bon NAS",
                    "quel HDD choisir pour un NAS ?",
                    "meilleur NAS en 2025"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Avez-vous vraiment besoins d\u2019un NAS ?",
                    "description": "\ud83d\udfe2 Tous les offres de NAS sur le site de UGREEN : https://bit.ly/4lAqiXr\n\ud83d\udfe2 UGREEN NAS DXP4800 Plus sur Amazon: https://bit.ly/405J4Nu\n\ud83d\udfe2 UGREEN NAS DXP2800 sur Amazon: https://bit.ly/46u8B6S\nCode MILLOBENGE5 disponible sur ces deux mod\u00e8les sur le site de Ugreen et Amazon du 1 au 31 juillet, et la r\u00e9duction monte jusqu'a 25% avec le code pendant le Prime Day (du 8 au 11 juillet)\n\nVid\u00e9o en collaboration commerciale avec Ugreen\nEst-ce que vous avez besoins d'un NAS ? Le Benge va y repondre et vous expliquer ce qu'est un NAS et pourquoi c'est trop bien.\n\nMusiques :\nHi-Fi RUSH - Some People Call This Teamwork\nDELTARUNE - From Now On (Battle 2) | Smart Race\nSonic Mania - Theme of the Hard-Boiled Heavies\nRatchet & Clank - Veldin - Kyzil Plateau\nThe Binding of Isaac: Antibirth - Depression Shop\nUNDERTALE - Dogsong\nStreet Fighter 6 - Mr. Top Player\nChrono Trigger - Guardia's Millenial Fair\nRatchet & Clank: Up Your Arsenal - Courtney Gears Battle\nPhoenix Wright Ace Attorney - Pressing Pursuit ~ Cornered | Pressing Pursuit ~ Cornered - Variation\n\n#UGREENNAS #UGREEN"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31615",
                "likeCount": "2320",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Sy_VVAoFDFds5oROHxB1RD_UTdA",
            "id": "JmPnqHjU8vE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T15:20:19Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "Qui conna\u00eet le mieux l\u2019autre ?",
                "description": "Faites ce jeu avec vos potes vraiment c\u2019est g\u00e9nial !\nVous trouverez pas une meilleure sponso pour l\u2019amour et l\u2019amiti\u00e9 que \u00e7a franchement, en toute humilit\u00e9 bien s\u00fbr !\n\nBon votre avis sinc\u00e8re sur la montre de Mcfly svp ?\n\nChef OPV - Augustin Bayle\nOPV - Elyon\nChef OPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nMontage - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JmPnqHjU8vE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JmPnqHjU8vE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JmPnqHjU8vE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JmPnqHjU8vE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JmPnqHjU8vE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Qui conna\u00eet le mieux l\u2019autre ?",
                    "description": "Faites ce jeu avec vos potes vraiment c\u2019est g\u00e9nial !\nVous trouverez pas une meilleure sponso pour l\u2019amour et l\u2019amiti\u00e9 que \u00e7a franchement, en toute humilit\u00e9 bien s\u00fbr !\n\nBon votre avis sinc\u00e8re sur la montre de Mcfly svp ?\n\nChef OPV - Augustin Bayle\nOPV - Elyon\nChef OPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nMontage - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1115179",
                "likeCount": "61772",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1183"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I2oPj_uCA2uL1vBSKev5AqaBGjw",
            "id": "f85XoNrYZM0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T16:58:23Z",
                "channelId": "UCozt5iXNqmhU1I7tcjJ0UFQ",
                "title": "TOUR DE FRANCE 2025 - En larmes, Bryan Coquard s\u2019excuse aupr\u00e8s de Philipsen : toutes les r\u00e9actions",
                "description": "TOUR DE FRANCE 2025 - En larmes, Bryan Coquard s\u2019excuse aupr\u00e8s de Philipsen : toutes les r\u00e9actions\n\nAbonnez-vous pour ne rien manquer et visionner les r\u00e9sum\u00e9s chaque jour seulement quelques minutes apr\u00e8s l\u2019arriv\u00e9e de l\u2019\u00e9tape \ud83d\udc49 https://bit.ly/3OetlmT\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udeb4 LE TOUR DE FRANCE 2025 \ud83d\udca5\n\nTrois semaines de course, des cols mythiques, des sprints \u00e0 couper le souffle et des rebondissements \u00e0 chaque virage : le Tour de France 2025 est lanc\u00e9 !Suivez l\u2019\u00e9lite du cyclisme mondial sur les routes les plus exigeantes de l\u2019Hexagone. Des pav\u00e9s du Nord aux sommets alpins, chaque \u00e9tape est un moment de v\u00e9rit\u00e9. Qui portera le maillot jaune \u00e0 Paris ? Qui fera exploser le peloton ?\n\n\ud83d\udd25 Les grands favoris de cette \u00e9dition\n* \ud83d\udfe1 Tadej Poga\u010dar (UAE Emirates)\n* \ud83d\udd35 Jonas Vingegaard (Visma\u2013Lease a Bike)\n* \ud83d\udd34 Remco Evenepoel (Soudal\u2013Quick Step)\n* \ud83d\udfe2 Primo\u017e Rogli\u010d (Red Bull - BORA hansgrohe)\n* \u26ab Carlos Rodr\u00edguez (INEOS Grenadiers)\nEt vous, sur qui misez-vous cette ann\u00e9e ? \ud83d\udcac\n\n\ud83d\udd17 Suivez-nous aussi ici\n\ud83c\udfa5 Max (streaming & replay HD) \u2192 https://www.max.com/fr/sport\n\ud83d\udcf8 Instagram \u2192 @eurosportfr\ud83d\udc26 X / \nTwitter \u2192 @Eurosport_FR\n\ud83d\udcd8 Facebook \u2192 EurosportFR\n\ud83c\udfb5 TikTok \u2192 @eurosportfr\nSite \u2192 https://www.eurosport.fr\n\n#TourdeFrance #cycling #highlights #TDF2025 #LeTour #MaillotJaune #MaillotVert #Maillot\u00e0Pois #Cyclisme #Peloton #\u00c9chapp\u00e9e #SprintFinal #ContreLaMontre #\u00c9tapeDuJour #CoureurFran\u00e7ais #Mont\u00e9e #Descente #ColsMythiques #Alpes #Pyr\u00e9n\u00e9es #MontVentoux #ColduTourmalet #Champs\u00c9lys\u00e9es #GrandD\u00e9part #Arriv\u00e9e #V\u00e9lo #PassionCyclisme #FansDuTour #AmbianceTour #RouteDuTour #V\u00e9loDeRoute #CyclismeProfessionnel #ClassementG\u00e9n\u00e9ral #YellowJersey #GreenJersey #PolkaDotJersey #Breakaway #FinalSprint #TimeTrial #StageOfTheDay #RoadCycling #ProCycling #Cyclists #LiveCycling #CyclingLife #CyclingPassion #StageWin #GeneralClassification #PelotonPower #BikeRace #CyclingAnalysis #TourVibes #Ciclismo #Pelot\u00f3n #Contrarreloj #PuertosM\u00edticos #MagliaGialla #MagliaVerde #MagliaAPois #Radsport #TourenFrankreich #Bergankunft #Kolesarstvo #Cykling #CarreraPorEtapas #CamisaAmarela #Estrat\u00e9giaDeCorrida #ComunidadCiclista #Tifosi #VidaCiclista #GranBucle #EquipoCiclista #Pogacar #TadejPogacar #TeamUAE #Vingegaard #JonasVingegaard #TeamVisma #Evenepoel #RemcoEvenepoel #SoudalQuickStep #PogacarVsVingegaard #VingegaardVsPogacar #Pogacar2025 #Vingegaard2025 #Evenepoel2025 #GCContenders #TourDeFranceStars #ClashOfChampions #PogacarAttack #VingegaardClimb #EvenepoelTT #Alaphilippe #JulianAlaphilippe #GuillaumeMartin #ValentinMadouas #RomainGr\u00e9goire #LennyMartinez #ArnaudD\u00e9mare #KevinVauquelin #BryanCoquard #BenjaminThomas #paulseixas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f85XoNrYZM0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f85XoNrYZM0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f85XoNrYZM0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f85XoNrYZM0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f85XoNrYZM0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurosport France",
                "tags": [
                    "Eurosport",
                    "Eurosport cyclisme",
                    "Eurosport streaming",
                    "Cyclisme",
                    "Tour de France",
                    "TDF 2025",
                    "Tour de France direct Eurosport",
                    "Cyclisme en direct",
                    "Profil \u00e9tape Tour de France",
                    "Classement g\u00e9n\u00e9ral Tour de France",
                    "Parcours Tour de France",
                    "R\u00e9sum\u00e9 Tour de France aujourd'hui",
                    "R\u00e9sum\u00e9 Tour de France",
                    "Eurosport Tour de France",
                    "Tour de France r\u00e9sultat",
                    "Tadej Pogacar",
                    "Jonas Vingegaard",
                    "Remco Evenepoel",
                    "tour de france 2025",
                    "R\u00e9sum\u00e9 \u00e9tape 3 Tour de France",
                    "Tim Merlier",
                    "Milan",
                    "Philipsen"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "TOUR DE FRANCE 2025 - En larmes, Bryan Coquard s\u2019excuse aupr\u00e8s de Philipsen : toutes les r\u00e9actions",
                    "description": "TOUR DE FRANCE 2025 - En larmes, Bryan Coquard s\u2019excuse aupr\u00e8s de Philipsen : toutes les r\u00e9actions\n\nAbonnez-vous pour ne rien manquer et visionner les r\u00e9sum\u00e9s chaque jour seulement quelques minutes apr\u00e8s l\u2019arriv\u00e9e de l\u2019\u00e9tape \ud83d\udc49 https://bit.ly/3OetlmT\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udeb4 LE TOUR DE FRANCE 2025 \ud83d\udca5\n\nTrois semaines de course, des cols mythiques, des sprints \u00e0 couper le souffle et des rebondissements \u00e0 chaque virage : le Tour de France 2025 est lanc\u00e9 !Suivez l\u2019\u00e9lite du cyclisme mondial sur les routes les plus exigeantes de l\u2019Hexagone. Des pav\u00e9s du Nord aux sommets alpins, chaque \u00e9tape est un moment de v\u00e9rit\u00e9. Qui portera le maillot jaune \u00e0 Paris ? Qui fera exploser le peloton ?\n\n\ud83d\udd25 Les grands favoris de cette \u00e9dition\n* \ud83d\udfe1 Tadej Poga\u010dar (UAE Emirates)\n* \ud83d\udd35 Jonas Vingegaard (Visma\u2013Lease a Bike)\n* \ud83d\udd34 Remco Evenepoel (Soudal\u2013Quick Step)\n* \ud83d\udfe2 Primo\u017e Rogli\u010d (Red Bull - BORA hansgrohe)\n* \u26ab Carlos Rodr\u00edguez (INEOS Grenadiers)\nEt vous, sur qui misez-vous cette ann\u00e9e ? \ud83d\udcac\n\n\ud83d\udd17 Suivez-nous aussi ici\n\ud83c\udfa5 Max (streaming & replay HD) \u2192 https://www.max.com/fr/sport\n\ud83d\udcf8 Instagram \u2192 @eurosportfr\ud83d\udc26 X / \nTwitter \u2192 @Eurosport_FR\n\ud83d\udcd8 Facebook \u2192 EurosportFR\n\ud83c\udfb5 TikTok \u2192 @eurosportfr\nSite \u2192 https://www.eurosport.fr\n\n#TourdeFrance #cycling #highlights #TDF2025 #LeTour #MaillotJaune #MaillotVert #Maillot\u00e0Pois #Cyclisme #Peloton #\u00c9chapp\u00e9e #SprintFinal #ContreLaMontre #\u00c9tapeDuJour #CoureurFran\u00e7ais #Mont\u00e9e #Descente #ColsMythiques #Alpes #Pyr\u00e9n\u00e9es #MontVentoux #ColduTourmalet #Champs\u00c9lys\u00e9es #GrandD\u00e9part #Arriv\u00e9e #V\u00e9lo #PassionCyclisme #FansDuTour #AmbianceTour #RouteDuTour #V\u00e9loDeRoute #CyclismeProfessionnel #ClassementG\u00e9n\u00e9ral #YellowJersey #GreenJersey #PolkaDotJersey #Breakaway #FinalSprint #TimeTrial #StageOfTheDay #RoadCycling #ProCycling #Cyclists #LiveCycling #CyclingLife #CyclingPassion #StageWin #GeneralClassification #PelotonPower #BikeRace #CyclingAnalysis #TourVibes #Ciclismo #Pelot\u00f3n #Contrarreloj #PuertosM\u00edticos #MagliaGialla #MagliaVerde #MagliaAPois #Radsport #TourenFrankreich #Bergankunft #Kolesarstvo #Cykling #CarreraPorEtapas #CamisaAmarela #Estrat\u00e9giaDeCorrida #ComunidadCiclista #Tifosi #VidaCiclista #GranBucle #EquipoCiclista #Pogacar #TadejPogacar #TeamUAE #Vingegaard #JonasVingegaard #TeamVisma #Evenepoel #RemcoEvenepoel #SoudalQuickStep #PogacarVsVingegaard #VingegaardVsPogacar #Pogacar2025 #Vingegaard2025 #Evenepoel2025 #GCContenders #TourDeFranceStars #ClashOfChampions #PogacarAttack #VingegaardClimb #EvenepoelTT #Alaphilippe #JulianAlaphilippe #GuillaumeMartin #ValentinMadouas #RomainGr\u00e9goire #LennyMartinez #ArnaudD\u00e9mare #KevinVauquelin #BryanCoquard #BenjaminThomas #paulseixas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "665882",
                "likeCount": "1807",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "423"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w23NzUxJNTqmYE83U16pNGz2MeE",
            "id": "F-ricJq1Uwc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T15:44:31Z",
                "channelId": "UC92iUJujo2Z1gSzs8aJ7cnA",
                "title": "Timal - Beluga (Visualizer Officiel)",
                "description": "\u202a@timalofficial1936\u202c - Beluga (Visualizer Officiel)\n\n\ud83d\udd25 R\u00e9\u00e9dition du nouvel album ULTIMATUM disponible sur toutes les plateformes : https://Timal.lnk.to/ULTIMATUMBOOST\n\nRetrouve Timal sur ses r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram \u27a1  https://www.instagram.com/timalofficial  \nTikTok \u27a1  https://www.tiktok.com/@timal.tropchaud\nSnapchat \u27a1  https://www.snapchat.com/add/snapdetimaloff\nTwitter \u27a1  https://twitter.com/timaltropchaud\n\nR\u00e9alisation et Production : Devia Studio\n\n\n\u00a9 Caliente Records, distribu\u00e9 par Argentic Music / Capitol (Universal Music)\n\n#timal  #rapfr  #rapfrancais #ultimatum #ultimatumr\u00e9\u00e9dition #newmusic #music #ultimatumboost",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F-ricJq1Uwc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F-ricJq1Uwc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F-ricJq1Uwc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F-ricJq1Uwc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F-ricJq1Uwc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Timal Official",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Timal - Beluga (Visualizer Officiel)",
                    "description": "\u202a@timalofficial1936\u202c - Beluga (Visualizer Officiel)\n\n\ud83d\udd25 R\u00e9\u00e9dition du nouvel album ULTIMATUM disponible sur toutes les plateformes : https://Timal.lnk.to/ULTIMATUMBOOST\n\nRetrouve Timal sur ses r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram \u27a1  https://www.instagram.com/timalofficial  \nTikTok \u27a1  https://www.tiktok.com/@timal.tropchaud\nSnapchat \u27a1  https://www.snapchat.com/add/snapdetimaloff\nTwitter \u27a1  https://twitter.com/timaltropchaud\n\nR\u00e9alisation et Production : Devia Studio\n\n\n\u00a9 Caliente Records, distribu\u00e9 par Argentic Music / Capitol (Universal Music)\n\n#timal  #rapfr  #rapfrancais #ultimatum #ultimatumr\u00e9\u00e9dition #newmusic #music #ultimatumboost"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53116",
                "likeCount": "2938",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "67"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3-snfNlIEX3WWmgyBEuX0gTtYK8",
            "id": "8zH0AvTfACY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T15:27:10Z",
                "channelId": "UCqu_LTeqoE83XgKIye_ih_g",
                "title": "JOURNAL DE BORD 3 - La temp\u00eate",
                "description": "Par ici moussaillons \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nBienvenue dans ce troisi\u00e8me \u00e9pisode du journal de bord qui retrace notre derni\u00e8re exp\u00e9dition intitul\u00e9 \u00ab Diable de mer 2025\u00bb.\nJe vous invite \u00e0 suivre la page Instagram de l\u2019Association ailerons dont je suis membre b\u00e9n\u00e9vole depuis 2020.\n(INSTA @assoailerons)\n\nCette cha\u00eene YouTube est enti\u00e8rement consacr\u00e9e au format du Journal de bord qui sera compos\u00e9 de plusieurs \u00e9pisodes tous publi\u00e9s d\u00e9but juillet 2025.\nD\u2019autres \u00e9pisodes seront envisag\u00e9s lors de ma prochaine exp\u00e9dition.\n\nJ\u2019effectue le montage moi m\u00eame sur le logiciel CapCut; toutes les musiques utilis\u00e9es viennent de Youtube Audio Library.\n\nMentions sp\u00e9ciale aux plans drones pr\u00e9sents dans la vid\u00e9os film\u00e9s par:\nPierre Etienne Larrous (INSTA @pelocean)\nArthur des Argonauts (INSTA @argonauts_collective)\n\nLe g\u00e9n\u00e9rique est sign\u00e9:\nVladimir Roszak (INSTA @the_vladoro) pour la partie d\u00e9cor, animation et compositing.\nThanys (INSTA @thanysdoretdeplatine) pour la partie animation et colorscript.\nSyham Khelifi (INSTA @kharif___) pour toute la partie sonore. \nUn grand merci \u00e0 eux \ud83d\udc2c\ud83d\udc99\n\nLes autres illustrations en bonhommes b\u00e2tons ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s par moi m\u00eame via le logiciel Procreate. \n\nRemerciements \u00e0 tout mon \u00e9quipage et mention sp\u00e9ciale \u00e0 Matt Lapinski pour son soutien.  \n\nSi vous avez des questions suppl\u00e9mentaires sachez que j\u2019y r\u00e9pondrais probablement dans les prochains \u00e9pisodes. \nSi vous avez lu jusqu\u2019ici merci de commenter \u00ab Vive les Diables de mer \u00bb \u00e7a leur fera tr\u00e8s plaisir (je leur montrerait). \n\nJe vous dit \u00e0 bient\u00f4t et bon vent moussaillons !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zH0AvTfACY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zH0AvTfACY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zH0AvTfACY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zH0AvTfACY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zH0AvTfACY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luciole",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JOURNAL DE BORD 3 - La temp\u00eate",
                    "description": "Par ici moussaillons \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nBienvenue dans ce troisi\u00e8me \u00e9pisode du journal de bord qui retrace notre derni\u00e8re exp\u00e9dition intitul\u00e9 \u00ab Diable de mer 2025\u00bb.\nJe vous invite \u00e0 suivre la page Instagram de l\u2019Association ailerons dont je suis membre b\u00e9n\u00e9vole depuis 2020.\n(INSTA @assoailerons)\n\nCette cha\u00eene YouTube est enti\u00e8rement consacr\u00e9e au format du Journal de bord qui sera compos\u00e9 de plusieurs \u00e9pisodes tous publi\u00e9s d\u00e9but juillet 2025.\nD\u2019autres \u00e9pisodes seront envisag\u00e9s lors de ma prochaine exp\u00e9dition.\n\nJ\u2019effectue le montage moi m\u00eame sur le logiciel CapCut; toutes les musiques utilis\u00e9es viennent de Youtube Audio Library.\n\nMentions sp\u00e9ciale aux plans drones pr\u00e9sents dans la vid\u00e9os film\u00e9s par:\nPierre Etienne Larrous (INSTA @pelocean)\nArthur des Argonauts (INSTA @argonauts_collective)\n\nLe g\u00e9n\u00e9rique est sign\u00e9:\nVladimir Roszak (INSTA @the_vladoro) pour la partie d\u00e9cor, animation et compositing.\nThanys (INSTA @thanysdoretdeplatine) pour la partie animation et colorscript.\nSyham Khelifi (INSTA @kharif___) pour toute la partie sonore. \nUn grand merci \u00e0 eux \ud83d\udc2c\ud83d\udc99\n\nLes autres illustrations en bonhommes b\u00e2tons ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s par moi m\u00eame via le logiciel Procreate. \n\nRemerciements \u00e0 tout mon \u00e9quipage et mention sp\u00e9ciale \u00e0 Matt Lapinski pour son soutien.  \n\nSi vous avez des questions suppl\u00e9mentaires sachez que j\u2019y r\u00e9pondrais probablement dans les prochains \u00e9pisodes. \nSi vous avez lu jusqu\u2019ici merci de commenter \u00ab Vive les Diables de mer \u00bb \u00e7a leur fera tr\u00e8s plaisir (je leur montrerait). \n\nJe vous dit \u00e0 bient\u00f4t et bon vent moussaillons !"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52160",
                "likeCount": "6687",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "205"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vdoVFRV6FghSf8HTs3XdCNTbyiM",
            "id": "VSlfs3s5mtk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T15:00:02Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V TEASER",
                "description": "Pre-save Now.\nhttp://orcd.co/jumppresave \n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #DigitalSingle #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV_Teaser #20250711_12amEDT #20250711_1pmKST #RELEASE #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V TEASER",
                    "description": "Pre-save Now.\nhttp://orcd.co/jumppresave \n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #DigitalSingle #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV_Teaser #20250711_12amEDT #20250711_1pmKST #RELEASE #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5034970",
                "likeCount": "637270",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31175"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Lz_pAikE5-YGj4vPKGFj9UzuRV4",
            "id": "GEf06IQb4yc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T07:04:37Z",
                "channelId": "UC2i-BljAg1w_MMMA1JuFm7w",
                "title": "Exclusif : Mort d'\u00c9mile, le colonel Berthelin, en charge de l'enqu\u00eate, se confie sur l'affaire",
                "description": "\u00c0 la Section de recherches de Marseille-Paca, une \u00ab&nbsp;Cellule Emile&nbsp;\u00bb est compos\u00e9e d\u2019une quinzaine d\u2019enqu\u00eateurs mobilis\u00e9s \u00e0 plein temps et repose sur une m\u00e9thodologie d\u2019une extr\u00eame pr\u00e9cision pour tenter d\u2019\u00e9lucider \u00ab&nbsp;une affaire tr\u00e8s complexe&nbsp;\u00bb. Le colonel Christophe Berthelin, commandant de la SR, nous pr\u00e9sente ce dispositif.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEf06IQb4yc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEf06IQb4yc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEf06IQb4yc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEf06IQb4yc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "La Provence",
                "tags": [
                    "colonel",
                    "emile",
                    "enquete",
                    "famille",
                    "gendarme",
                    "haut vernet",
                    "mort",
                    "petit emile",
                    "section de recherches",
                    "sr",
                    "vedovini"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Exclusif : Mort d'\u00c9mile, le colonel Berthelin, en charge de l'enqu\u00eate, se confie sur l'affaire",
                    "description": "\u00c0 la Section de recherches de Marseille-Paca, une \u00ab&nbsp;Cellule Emile&nbsp;\u00bb est compos\u00e9e d\u2019une quinzaine d\u2019enqu\u00eateurs mobilis\u00e9s \u00e0 plein temps et repose sur une m\u00e9thodologie d\u2019une extr\u00eame pr\u00e9cision pour tenter d\u2019\u00e9lucider \u00ab&nbsp;une affaire tr\u00e8s complexe&nbsp;\u00bb. Le colonel Christophe Berthelin, commandant de la SR, nous pr\u00e9sente ce dispositif."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67026",
                "likeCount": "756",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "245"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v8u_pl4GCAgEBzKB0gkxRrktnpU",
            "id": "Tj_9uhQhj0w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T05:40:32Z",
                "channelId": "UCUsBMOIUl_ad6JUOC16DpmQ",
                "title": "Xi Jinping absent au sommet des BRICS : \"\u00c7a chauffe\" entre l'Europe et la Chine",
                "description": "Ce lundi 7 juillet, David Baverez, investisseur \u00e0 Hong Kong, sp\u00e9cialiste de la Chine, \u00e9tait l'invit\u00e9 de Caroline Loyer dans Le monde qui bouge - L'Interview, de l'\u00e9mission Good Morning Business, pr\u00e9sent\u00e9e par Laure Closier. Ils ont notamment \u00e9voqu\u00e9 les enjeux du 17e sommet des BRICS \u00e0 Rio de Janeiro qui se d\u00e9roule en l'absence de Vladimir Poutine et de Xi Jinping, la d\u00e9dollarisation de la Chine ainsi que le d\u00e9couplage entre la Chine et les \u00c9tats-Unis. \n---------------------------------------------------------\n\ud83d\udc4b Bienvenue sur la cha\u00eene YouTube officielle de BFM Business, premi\u00e8re cha\u00eene d'information \u00e9conomique et financi\u00e8re de France.\n\n\ud83d\udcfa Chaque jour, suivez en vid\u00e9o l'int\u00e9gralit\u00e9 de l'actualit\u00e9 \u00e9conomique, boursi\u00e8re, entrepreneuriale et financi\u00e8re. De Good Morning Business \u00e0 La Grande Interview, en passant par Les Experts, Tout pour Investir ou BFM Bourse, nos \u00e9missions vous apportent analyses, reportages, d\u00e9cryptages, d\u00e9bats et interviews d'experts.\n\n\ud83d\udcbc Entreprises, march\u00e9s, consommation, innovation, patrimoine, vie au travail, cryptommonaie... BFM Business vous aide \u00e0 tout comprendre \u00e0 l\u2019\u00e9conomie.\n\n\ud83d\udd34 Pour ne rien manquer :\n\ud83d\udc49 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene : urlr.me/G9aRwB \n\ud83c\udf10 Site officiel : https://www.bfmbusiness.com\n\n\ud83d\udcf2 Suivez-nous aussi sur les r\u00e9seaux sociaux :\nTwitter / X : https://twitter.com/BFMBusiness\nFacebook : https://www.facebook.com/BFMBusiness\nInstagram : https://www.instagram.com/bfmbusiness/\n\n#Economie #Finance #crypto #Entreprises #Bourse #BFMBusiness #BFM #BFMTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tj_9uhQhj0w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tj_9uhQhj0w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tj_9uhQhj0w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tj_9uhQhj0w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "BFM Business",
                "tags": [
                    "Chine",
                    "DavidBaverez",
                    "HongKong",
                    "LaureClosier",
                    "bfmbusiness",
                    "brics",
                    "business",
                    "internationaleco",
                    "marches",
                    "sommet"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Xi Jinping absent au sommet des BRICS : \"\u00c7a chauffe\" entre l'Europe et la Chine",
                    "description": "Ce lundi 7 juillet, David Baverez, investisseur \u00e0 Hong Kong, sp\u00e9cialiste de la Chine, \u00e9tait l'invit\u00e9 de Caroline Loyer dans Le monde qui bouge - L'Interview, de l'\u00e9mission Good Morning Business, pr\u00e9sent\u00e9e par Laure Closier. Ils ont notamment \u00e9voqu\u00e9 les enjeux du 17e sommet des BRICS \u00e0 Rio de Janeiro qui se d\u00e9roule en l'absence de Vladimir Poutine et de Xi Jinping, la d\u00e9dollarisation de la Chine ainsi que le d\u00e9couplage entre la Chine et les \u00c9tats-Unis. \n---------------------------------------------------------\n\ud83d\udc4b Bienvenue sur la cha\u00eene YouTube officielle de BFM Business, premi\u00e8re cha\u00eene d'information \u00e9conomique et financi\u00e8re de France.\n\n\ud83d\udcfa Chaque jour, suivez en vid\u00e9o l'int\u00e9gralit\u00e9 de l'actualit\u00e9 \u00e9conomique, boursi\u00e8re, entrepreneuriale et financi\u00e8re. De Good Morning Business \u00e0 La Grande Interview, en passant par Les Experts, Tout pour Investir ou BFM Bourse, nos \u00e9missions vous apportent analyses, reportages, d\u00e9cryptages, d\u00e9bats et interviews d'experts.\n\n\ud83d\udcbc Entreprises, march\u00e9s, consommation, innovation, patrimoine, vie au travail, cryptommonaie... BFM Business vous aide \u00e0 tout comprendre \u00e0 l\u2019\u00e9conomie.\n\n\ud83d\udd34 Pour ne rien manquer :\n\ud83d\udc49 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene : urlr.me/G9aRwB \n\ud83c\udf10 Site officiel : https://www.bfmbusiness.com\n\n\ud83d\udcf2 Suivez-nous aussi sur les r\u00e9seaux sociaux :\nTwitter / X : https://twitter.com/BFMBusiness\nFacebook : https://www.facebook.com/BFMBusiness\nInstagram : https://www.instagram.com/bfmbusiness/\n\n#Economie #Finance #crypto #Entreprises #Bourse #BFMBusiness #BFM #BFMTV"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "804795",
                "likeCount": "1368",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "429"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9Ei4nu4PyJ-WJDfESDCU1gzyDhQ",
            "id": "9owlp6I4mh4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T15:00:31Z",
                "channelId": "UCTER7XOnDvSRbI2YxikLaVw",
                "title": "La v\u00e9ritable histoire derri\u00e8re GTA",
                "description": "Vous connaissez tous GTA. Mais quand avez-vous d\u00e9couvert la licence pour la premi\u00e8re fois ?\n\nC\u2019\u00e9tait peut-\u00eatre lors d\u2019une guerre de gang \u00e0 Los Santos ? Ou dans les rues sombres de Liberty City ?\nEn tout cas, s\u00fbrement pas avec sa version 2D sortie dans les ann\u00e9es 90\u2026\nAujourd\u2019hui, on remet la lumi\u00e8re sur l\u2019histoire de la licence la plus marquante de l\u2019histoire du jeu vid\u00e9o, on te raconte la v\u00e9ritable histoire derri\u00e8re GTA\n\nDERNI\u00c8RE GAME est un projet imagin\u00e9 par @SPuech, \u00e9paul\u00e9 par @NostalGeekYT \u00e0 la co\u00e9criture de cet \u00e9pisode.\n\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550  \n\n\ud83c\udfae Rejoins-nous sur TWITCH : https://www.twitch.tv/RTBF_iXPe\n\n\ud83c\udfae Abonne-toi \u00e0 la cha\u00eene RTBF iXP\u00e9 : https://www.youtube.com/c/RTBFiXP\u00e9\n\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550 \n\n \ud83d\udcf1 Retrouve-nous aussi sur : \n \nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/RTBF_iXP\u00e9 \nTikTok        \u25ba https://www.tiktok.com/@rtbf_ixpe\nFacebook  \u25ba https://www.facebook.com/rtbf.ixpe\n\n#RTBFiXPe #gta",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9owlp6I4mh4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9owlp6I4mh4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9owlp6I4mh4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9owlp6I4mh4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9owlp6I4mh4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTBF iXP\u00e9",
                "tags": [
                    "RTBF",
                    "RTBF iXP\u00e9",
                    "iXP\u00e9",
                    "derni\u00e8re game",
                    "simon puech",
                    "simon puech rtbf",
                    "rtbf ixp\u00e9",
                    "jeu vid\u00e9o",
                    "simonpuech",
                    "gaming",
                    "derniere game ixpe",
                    "le jeu videal",
                    "gta",
                    "la v\u00e9ritable histoire",
                    "l'histoire de gta",
                    "derri\u00e8re gta",
                    "histoire gta",
                    "gta 5",
                    "gta 6",
                    "gta san andreas",
                    "gta 1",
                    "gta 2",
                    "gta 3",
                    "vice city",
                    "gta 4",
                    "grand theft auto",
                    "rockstar",
                    "rockstar games"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La v\u00e9ritable histoire derri\u00e8re GTA",
                    "description": "Vous connaissez tous GTA. Mais quand avez-vous d\u00e9couvert la licence pour la premi\u00e8re fois ?\n\nC\u2019\u00e9tait peut-\u00eatre lors d\u2019une guerre de gang \u00e0 Los Santos ? Ou dans les rues sombres de Liberty City ?\nEn tout cas, s\u00fbrement pas avec sa version 2D sortie dans les ann\u00e9es 90\u2026\nAujourd\u2019hui, on remet la lumi\u00e8re sur l\u2019histoire de la licence la plus marquante de l\u2019histoire du jeu vid\u00e9o, on te raconte la v\u00e9ritable histoire derri\u00e8re GTA\n\nDERNI\u00c8RE GAME est un projet imagin\u00e9 par @SPuech, \u00e9paul\u00e9 par @NostalGeekYT \u00e0 la co\u00e9criture de cet \u00e9pisode.\n\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550  \n\n\ud83c\udfae Rejoins-nous sur TWITCH : https://www.twitch.tv/RTBF_iXPe\n\n\ud83c\udfae Abonne-toi \u00e0 la cha\u00eene RTBF iXP\u00e9 : https://www.youtube.com/c/RTBFiXP\u00e9\n\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550 \n\n \ud83d\udcf1 Retrouve-nous aussi sur : \n \nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/RTBF_iXP\u00e9 \nTikTok        \u25ba https://www.tiktok.com/@rtbf_ixpe\nFacebook  \u25ba https://www.facebook.com/rtbf.ixpe\n\n#RTBFiXPe #gta"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "158289",
                "likeCount": "6238",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "246"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c-bkYVRTSGKeJbzZk5hHpvx7fLw",
            "id": "Flq6GJruznw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T09:02:26Z",
                "channelId": "UCEUZRSYr1a2hnBfnpWslFeQ",
                "title": "LE D\u00ceNER DE C*NS 3 ! (ft Bigflo & Oli, Joyca, Seb et L\u00e9opold)",
                "description": "merci infiniment \u00e0 Revolut de nous accompagner sur cette vid\u00e9o, t\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec mon lien https://get.revolut.com/z4lF/Djilsi pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\nCollaboration commerciale\n\non a oubli\u00e9 de laisser au montage le moment o\u00f9 on mentionne la r\u00e9f \u00e0 Jean Pierre Fromage - Les habitants du Larzac sur la chanson \u00ab\u00a0Nous repr\u00e9sentons Toulouse\u00a0\u00bb c\u2019est un gros my bad et toutes nos amiti\u00e9s \u00e0 JP \u2764\ufe0f\n\nLe perdant qui fait le gage : https://www.youtube.com/watch?v=5XLVCX65Jr4\nLes memes : https://www.swisstransfer.com/d/57e9aec0-b00c-48dc-9667-a8218fa012a9\nL\u00e9opold joue son spectacle \u00e0 Paris et en tourn\u00e9e, r\u00e9servations sur \nhttps://www.leopoldlemarchand.com\nMerci au restaurant Koza \u00e0 Pantin pour son accueil www.instagram.com/kozaparis/\n\nrejoins-moi : \ninstagram : https://www.instagram.com/djilsi/ \ntwitch : https://www.twitch.tv/djilsi \ntwitter : https://twitter.com/djilsi \ntiktok : @djilsi\n\nMon r\u00e9alisateur & monteur de grande qualit\u00e9, Manas : https://www.instagram.com/nicolas_manas/\n\nMon graphiste excellent sur les miniatures : https://www.instagram.com/hugovids/\n\nAnimation et 3D, Ashira : https://www.instagram.com/ashiradesigna\n\nQLP\nProduction\nDirectrice de production : Maud Le Bonhomme\nCharg\u00e9e de production : Capucine-Lou Mauris & Valentine Atanazio\nAssistante de production : Zo\u00e9 de Wispelaere\nChef op\u00e9rateur : Pierre Veron\nCadreurs : Th\u00e9o Rodien, Magali Faizeau, Mathieu Lam, Virgile Gesbert, Victor Gounon\nChef \u00e9lectricien : Mathis Betmalle, Jonathan Munguia\nIng\u00e9nieur Son : Olivier Laporte\nMakeup : M\u00e9gane Brugi\u00e8re\nPhotographe plateau : Alex Larcy\nD\u00e9co : Triple D\nPost-Production : Manas\nMusiciens : Bando Paris\nRemerciements : Planipresse, Isma\u00efl Zibouh, Margot et Alex du restaurant Koza",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Flq6GJruznw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Flq6GJruznw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Flq6GJruznw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Flq6GJruznw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Flq6GJruznw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Djilsi",
                "tags": [
                    "djilsi",
                    "on va ou",
                    "cache la cam",
                    "sidjil",
                    "fac",
                    "defis",
                    "vlogs",
                    "hasard",
                    "anecdote",
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "accident",
                    "aventure",
                    "survivre",
                    "cache",
                    "clio",
                    "roulette russe",
                    "roulette",
                    "russe",
                    "gage",
                    "defi",
                    "velo",
                    "pekin express",
                    "entrainement",
                    "neige",
                    "formule 4",
                    "squeezie",
                    "etats unis",
                    "usa",
                    "las vegas",
                    "bonheur",
                    "mauvaise",
                    "pioche",
                    "billy",
                    "rebeu deter",
                    "seb",
                    "maxime",
                    "biaggi",
                    "cascadeur",
                    "gp explorer 2",
                    "gpe",
                    "thailande",
                    "boxe",
                    "senegal",
                    "4 jours",
                    "mister v",
                    "snowboard",
                    "silence plateau",
                    "acteurs",
                    "dtr",
                    "zone d'inconfort",
                    "diner",
                    "de",
                    "cons",
                    "halloween",
                    "horreur",
                    "gp explorer 3"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE D\u00ceNER DE C*NS 3 ! (ft Bigflo & Oli, Joyca, Seb et L\u00e9opold)",
                    "description": "merci infiniment \u00e0 Revolut de nous accompagner sur cette vid\u00e9o, t\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec mon lien https://get.revolut.com/z4lF/Djilsi pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\nCollaboration commerciale\n\non a oubli\u00e9 de laisser au montage le moment o\u00f9 on mentionne la r\u00e9f \u00e0 Jean Pierre Fromage - Les habitants du Larzac sur la chanson \u00ab\u00a0Nous repr\u00e9sentons Toulouse\u00a0\u00bb c\u2019est un gros my bad et toutes nos amiti\u00e9s \u00e0 JP \u2764\ufe0f\n\nLe perdant qui fait le gage : https://www.youtube.com/watch?v=5XLVCX65Jr4\nLes memes : https://www.swisstransfer.com/d/57e9aec0-b00c-48dc-9667-a8218fa012a9\nL\u00e9opold joue son spectacle \u00e0 Paris et en tourn\u00e9e, r\u00e9servations sur \nhttps://www.leopoldlemarchand.com\nMerci au restaurant Koza \u00e0 Pantin pour son accueil www.instagram.com/kozaparis/\n\nrejoins-moi : \ninstagram : https://www.instagram.com/djilsi/ \ntwitch : https://www.twitch.tv/djilsi \ntwitter : https://twitter.com/djilsi \ntiktok : @djilsi\n\nMon r\u00e9alisateur & monteur de grande qualit\u00e9, Manas : https://www.instagram.com/nicolas_manas/\n\nMon graphiste excellent sur les miniatures : https://www.instagram.com/hugovids/\n\nAnimation et 3D, Ashira : https://www.instagram.com/ashiradesigna\n\nQLP\nProduction\nDirectrice de production : Maud Le Bonhomme\nCharg\u00e9e de production : Capucine-Lou Mauris & Valentine Atanazio\nAssistante de production : Zo\u00e9 de Wispelaere\nChef op\u00e9rateur : Pierre Veron\nCadreurs : Th\u00e9o Rodien, Magali Faizeau, Mathieu Lam, Virgile Gesbert, Victor Gounon\nChef \u00e9lectricien : Mathis Betmalle, Jonathan Munguia\nIng\u00e9nieur Son : Olivier Laporte\nMakeup : M\u00e9gane Brugi\u00e8re\nPhotographe plateau : Alex Larcy\nD\u00e9co : Triple D\nPost-Production : Manas\nMusiciens : Bando Paris\nRemerciements : Planipresse, Isma\u00efl Zibouh, Margot et Alex du restaurant Koza"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1985021",
                "likeCount": "106231",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JY4WBwJnnFPnU6ZEDNsqDem55rQ",
            "id": "69MuswCc5hM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T15:49:50Z",
                "channelId": "UCWlp8WRCu0_kDNrgz-fYVUg",
                "title": "FAQ avec ADIXIA - on r\u00e9pond sans Filtre aux questions qu\u2019on re\u00e7oit le plus souvent",
                "description": "FAQ avec ADIXIA - on r\u00e9pond sans Filtre aux questions qu\u2019on re\u00e7oit le plus souvent\n\n#couple #faq \n\n\n\ud83d\udcf2Social Media \n\nInstagram: https://www.instagram.com nicolo_federico_ferrari/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@nicolofedericoferrari?_t=8ZbqOdAf8lB&_r=1\n\n\ud83d\udcebE-MAIL: collab.nicolo@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69MuswCc5hM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69MuswCc5hM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69MuswCc5hM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69MuswCc5hM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/69MuswCc5hM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nicol\u00f3 Ferrari",
                "tags": [
                    "Nicolo",
                    "Nicolo Ferrari",
                    "Adixia",
                    "Les marseillais",
                    "Les ch\u2019tis",
                    "Les apprentis",
                    "Les 50",
                    "Les Cinquante",
                    "Sam zirah",
                    "Bastos",
                    "Aja",
                    "Laura Lempika",
                    "Nikola Lozina",
                    "Julien Tanti",
                    "Manon Tanti",
                    "Marwa Merazka",
                    "La villa des coeur bris\u00e9",
                    "Les apprentis aventuriers",
                    "The Detective Club",
                    "The Power",
                    "Telerealite",
                    "T\u00e9l\u00e9r\u00e9alit\u00e9",
                    "Couple",
                    "Victoria Mehault",
                    "Aqababe"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FAQ avec ADIXIA - on r\u00e9pond sans Filtre aux questions qu\u2019on re\u00e7oit le plus souvent",
                    "description": "FAQ avec ADIXIA - on r\u00e9pond sans Filtre aux questions qu\u2019on re\u00e7oit le plus souvent\n\n#couple #faq \n\n\n\ud83d\udcf2Social Media \n\nInstagram: https://www.instagram.com nicolo_federico_ferrari/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@nicolofedericoferrari?_t=8ZbqOdAf8lB&_r=1\n\n\ud83d\udcebE-MAIL: collab.nicolo@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91395",
                "likeCount": "2458",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "279"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KeTNJ7-1uI6QiWZ5TmN0gNihW2U",
            "id": "0XubbR7Q1ZA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T18:00:01Z",
                "channelId": "UCaZanPyaj82BhnlO-DzeEfQ",
                "title": "\u201cON NE L'AIMAIT PLUS\" : L'EX\u00c9CUTION FROIDE ET TERRIFIANTE DE SKYLAR NEESE | #HVI",
                "description": "Une adolescente de 16 ans dispara\u00eet myst\u00e9rieusement en pleine nuit apr\u00e8s avoir fait le mur pour retrouver ses deux meilleures amies. Mais \u00e0 mesure que l'enqu\u00eate progresse, les mensonges s'accumulent et la v\u00e9rit\u00e9 qui se cache derri\u00e8re cette disparition va choquer l'Am\u00e9rique enti\u00e8re.\n\n\ud83d\udd25 D\u00e9bloquez du contenu exclusif sur Patreon :\nhttps://www.patreon.com/rafu_ytb/about\n\n\ud83d\udccc Retrouvez-moi aussi sur\nhttps://linktr.ee/rafu_ytb\n\n\ud83c\udfac Montage\nhttps://twitter.com/edit_juu\n\n___________________________________________\n\n#Rafu #HVI",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XubbR7Q1ZA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XubbR7Q1ZA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XubbR7Q1ZA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XubbR7Q1ZA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XubbR7Q1ZA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rafu",
                "tags": [
                    "true crime fran\u00e7ais",
                    "affaire criminelle",
                    "Skylar Neese",
                    "meurtre entre amis",
                    "disparition myst\u00e9rieuse",
                    "Rachel Shoaf",
                    "Shelia Eddy",
                    "crime pr\u00e9m\u00e9dit\u00e9",
                    "adolescents criminels",
                    "enqu\u00eate criminelle",
                    "cold case r\u00e9solu",
                    "documentaire crime",
                    "histoire vraie",
                    "Rafu",
                    "HVI",
                    "meurtre inexplicable",
                    "mensonges police",
                    "folie \u00e0 deux",
                    "Virginie Occidentale",
                    "loi Skylar",
                    "confession int\u00e9grale",
                    "psychologie criminelle",
                    "fait divers choquant",
                    "double vie",
                    "secrets inavouables",
                    "justice am\u00e9ricaine"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\u201cON NE L'AIMAIT PLUS\" : L'EX\u00c9CUTION FROIDE ET TERRIFIANTE DE SKYLAR NEESE | #HVI",
                    "description": "Une adolescente de 16 ans dispara\u00eet myst\u00e9rieusement en pleine nuit apr\u00e8s avoir fait le mur pour retrouver ses deux meilleures amies. Mais \u00e0 mesure que l'enqu\u00eate progresse, les mensonges s'accumulent et la v\u00e9rit\u00e9 qui se cache derri\u00e8re cette disparition va choquer l'Am\u00e9rique enti\u00e8re.\n\n\ud83d\udd25 D\u00e9bloquez du contenu exclusif sur Patreon :\nhttps://www.patreon.com/rafu_ytb/about\n\n\ud83d\udccc Retrouvez-moi aussi sur\nhttps://linktr.ee/rafu_ytb\n\n\ud83c\udfac Montage\nhttps://twitter.com/edit_juu\n\n___________________________________________\n\n#Rafu #HVI"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77226",
                "likeCount": "4805",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "212"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hJvBdvFvT8-DE9Awc4Ea7-W54Lo",
            "id": "Aw5y5rGQlXs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T16:00:28Z",
                "channelId": "UCNiauGTV7XhkOpUAIXod4xA",
                "title": "Apple a rendu l'iPhone illisible (et c'est voulu)",
                "description": "Avec iOS 26, l'iPhone est devenu illisible.\nEt il y a une strat\u00e9gie derri\u00e8re \u00e7a.\nT\u00e9l\u00e9chargez TradeRepublic : https://trade.re/leo_duff\nCollaboration commerciale r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e avec TradeRepublic.\n\nhttps://x.com/LeoDuffOff\nhttps://www.instagram.com/leoduffoff/\nMiniature : https://www.instagram.com/quentinbrre/\n\n0:00 Introduction\n\n\nPour toute demande commerciale : leoduff@influxcrew.com\nCo-production /influx - https://www.influxcrew.com\n\u00a9 2025 L\u00e9o Duff | Tous droits r\u00e9serv\u00e9s.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aw5y5rGQlXs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aw5y5rGQlXs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aw5y5rGQlXs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aw5y5rGQlXs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aw5y5rGQlXs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L\u00e9o Duff",
                "tags": [
                    "ios 26",
                    "apple",
                    "ios",
                    "beta",
                    "iphone",
                    "glasswing",
                    "pliant",
                    "l\u00e9o duff"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Apple a rendu l'iPhone illisible (et c'est voulu)",
                    "description": "Avec iOS 26, l'iPhone est devenu illisible.\nEt il y a une strat\u00e9gie derri\u00e8re \u00e7a.\nT\u00e9l\u00e9chargez TradeRepublic : https://trade.re/leo_duff\nCollaboration commerciale r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e avec TradeRepublic.\n\nhttps://x.com/LeoDuffOff\nhttps://www.instagram.com/leoduffoff/\nMiniature : https://www.instagram.com/quentinbrre/\n\n0:00 Introduction\n\n\nPour toute demande commerciale : leoduff@influxcrew.com\nCo-production /influx - https://www.influxcrew.com\n\u00a9 2025 L\u00e9o Duff | Tous droits r\u00e9serv\u00e9s."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "669028",
                "likeCount": "44270",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1424"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EzDCGVOGxtK1zkwWgzhxqO97l9g",
            "id": "IAW3WX5opgE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T18:30:34Z",
                "channelId": "UC3-gwlrYQi5Q3t00Tyr2tmQ",
                "title": "La gal\u00e8re des fleurs de tomates qui s\u00e8chent \u25ba Observation et solutions",
                "description": "Les fleurs de tomate qui s\u00e8chent... Observation sur le terrain et solutions\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u2618\ufe0f Un livre PDF passionnant de connaissances sur le potager, 800 pages, merci \u00e0 St\u00e9phane Champely pour son travail impressionnant de quantit\u00e9 et qualit\u00e9. Le livre \u25ba http://homosapiensvarhortus.fr\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u2618\ufe0f Retrouvez plus de 1000 vari\u00e9t\u00e9s de graines, tous mes coups de c\u0153urs, chez mon partenaire https://www.labonnegraine.com \n\u25ba 10 % de promo sur vos graines avec le code LBGPO1C (O de Olivier dans le code)\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u2618\ufe0f 10 % de promo sur tout le site \"comptoir des jardins\" avec le code Olivier10.\nVous pouvez y retrouver l'engrais organique que j'utilise, le meilleur que je connaisse \u00e0 un prix d\u00e9fiant toute concurrence \u25bahttps://www.comptoirdesjardins.fr/produits-de-jardin/engrais-fertilisants/potager/concentre-legumes.html?AFF=14 (Lien affili\u00e9)\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nVid\u00e9o tourn\u00e9e, mont\u00e9e, r\u00e9alis\u00e9e, sonoris\u00e9e, par Olivier Puech, tous droits r\u00e9serv\u00e9s. \n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IAW3WX5opgE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IAW3WX5opgE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IAW3WX5opgE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IAW3WX5opgE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IAW3WX5opgE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le potager d'Olivier",
                "tags": [
                    "potager",
                    "potager biologique"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La gal\u00e8re des fleurs de tomates qui s\u00e8chent \u25ba Observation et solutions",
                    "description": "Les fleurs de tomate qui s\u00e8chent... Observation sur le terrain et solutions\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u2618\ufe0f Un livre PDF passionnant de connaissances sur le potager, 800 pages, merci \u00e0 St\u00e9phane Champely pour son travail impressionnant de quantit\u00e9 et qualit\u00e9. Le livre \u25ba http://homosapiensvarhortus.fr\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u2618\ufe0f Retrouvez plus de 1000 vari\u00e9t\u00e9s de graines, tous mes coups de c\u0153urs, chez mon partenaire https://www.labonnegraine.com \n\u25ba 10 % de promo sur vos graines avec le code LBGPO1C (O de Olivier dans le code)\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u2618\ufe0f 10 % de promo sur tout le site \"comptoir des jardins\" avec le code Olivier10.\nVous pouvez y retrouver l'engrais organique que j'utilise, le meilleur que je connaisse \u00e0 un prix d\u00e9fiant toute concurrence \u25bahttps://www.comptoirdesjardins.fr/produits-de-jardin/engrais-fertilisants/potager/concentre-legumes.html?AFF=14 (Lien affili\u00e9)\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nVid\u00e9o tourn\u00e9e, mont\u00e9e, r\u00e9alis\u00e9e, sonoris\u00e9e, par Olivier Puech, tous droits r\u00e9serv\u00e9s. \n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "353259",
                "likeCount": "3797",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "597"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HBOzKWa3RqZ8bSAZIgpQ_dZvMAo",
            "id": "HJm9MWttcFc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T18:07:48Z",
                "channelId": "UCAcAnMF0OrCtUep3Y4M-ZPw",
                "title": "Les r\u00e9v\u00e9lations sur le scandale Epstein qui font r\u00e9agir",
                "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) : @hugodecryptegrandsformats    \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nNOUVELLES INFORMATIONS SUR L\u2019AFFAIRE EPSTEIN \n\nhttps://www.20minutes.fr/monde/etats-unis/4162473-20250708-etats-unis-selon-fbi-epstein-bien-suicide-liste-clients\n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/07/08/affaire-jeffrey-epstein-le-ministere-de-la-justice-americain-et-le-fbi-ecartent-toute-nouvelle-revelation_6619685_3210.html\n\nhttps://www.wsj.com/us-news/law/doj-says-there-is-no-epstein-client-list-as-it-backs-off-promised-releases-11787dcc?mod=hp_lead_pos3\n\nRENCONTRE TRUMP NETANYAHOU\n\nhttps://www.france24.com/fr/moyen-orient/20250708-donald-trump-et-benjamin-netanyahu-r%C3%A9unis-%C3%A0-la-maison-blanche-pour-%C3%A9voquer-un-cessez-le-feu-%C3%A0-gaza \n\nhttps://www.bfmtv.com/international/moyen-orient/israel/benjamin-netanyahu-dit-avoir-presente-la-nomination-de-donald-trump-pour-le-nobel-de-la-paix_AD-202507080110.html \n\nhttps://www.bbc.com/news/articles/c2k14n9d8y9o \n\nLOI DUPLOMB\n\nhttps://www.sudouest.fr/economie/agriculture/agriculture-la-loi-duplomb-en-passe-d-adoption-definitive-un-appel-au-rassemblement-devant-l-assemblee-25160605.php \n\nhttps://www.ouest-france.fr/economie/agriculture/loi-duplomb-pesticides-stockage-de-leau-batiments-delevage-ces-points-chauds-qui-font-debat-e469f112-5bd3-11f0-a0c4-7d0511e82e11 \n\nINCENDIE NARBONNE\n\nhttps://www.francebleu.fr/infos/societe/incendie-de-narbonne-2000-hectares-parcourus-des-habitants-confines-5182044 \n\nhttps://www.lemonde.fr/planete/article/2025/07/08/incendie-pres-de-narbonne-2-000-hectares-de-foret-touches-l-autoroute-a9-encore-partiellement-fermee_6619874_3244.html \n\nhttps://www.franceinfo.fr/environnement/evenements-meteorologiques-extremes/incendies-et-feux-de-foret/des-habitations-evacuees-l-autoroute-a9-coupee-600-pompiers-sur-place-ce-que-l-on-sait-de-l-incendie-a-narbonne-qui-a-deja-parcouru-pres-de-1-500-hectares_7363398.html \n\nUNE DISSOLUTION DE L\u2019ASSEMBL\u00c9E NATIONALE EST DE NOUVEAU POSSIBLE\n\nhttps://www.rtl.fr/actu/politique/emmanuel-macron-peut-a-nouveau-dissoudre-l-assemblee-a-partir-de-ce-mardi-7900522093 \n\nhttps://www.lefigaro.fr/politique/emmanuel-macron-retrouve-son-pouvoir-de-dissolution-et-tente-d-eviter-la-disparition-20250707 \n\nhttps://elabe.fr/legislatives-dissolution/ \n\nVISITE D\u2019ETAT MACRON AU ROYAUME-UNI\n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/07/07/emmanuel-macron-en-visite-d-etat-a-londres-pour-tourner-la-page-du-brexit_6619666_3210.html \n\nhttps://www.rfi.fr/fr/france/20250708-enjeux-et-attentes-de-la-visite-d-%C3%A9tat-d-emmanuel-macron-au-royaume-uni \n\nMORTALIT\u00c9 EN BAISSE EN FRANCE\n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/france/article/la-mortalite-en-france-atteint-un-niveau-historiquement-bas-cette-etude-liste-les-causes-de-deces_252359.html \n\nhttps://www.franceinfo.fr/societe/la-mortalite-en-france-a-ete-historiquement-basse-en-2023-avec-637-082-deces-selon-sante-publique-france_7362720.html \n\nR\u00c9SULTATS BREVET\n\nhttps://www.education.gouv.fr/les-resultats-du-diplome-national-du-brevet-342100 \n\nSOMMAIRE\n\n00:00 Intro\n00:31 Affaire Epstein : de nouveaux \u00e9l\u00e9ments publi\u00e9s\n08:12 Netanyahu en visite \u00e0 Washington\n09:27 Loi Duplomb adopt\u00e9e au Parlement\n10:23 Narbonne/Marseille : de violents incendies en cours\n11:41 Emmanuel Macron peut \u00e0 nouveau dissoudre l\u2019Assembl\u00e9e\n12:44 Emmanuel Macron en visite d\u2019\u00c9tat au Royaume-Uni\n13:25 Baisse du seuil de mortalit\u00e9 en France en 2023\n14:21 R\u00e9sultats du brevet publi\u00e9s depuis ce lundi\n14:47 Outro\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - Morgan Prot - Hugo Travers \nMontage : Corentin Romanuik\nMiniature : Dorian Hincker",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HJm9MWttcFc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HJm9MWttcFc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HJm9MWttcFc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HJm9MWttcFc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HJm9MWttcFc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Actus du jour",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Les r\u00e9v\u00e9lations sur le scandale Epstein qui font r\u00e9agir",
                    "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) : @hugodecryptegrandsformats    \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nNOUVELLES INFORMATIONS SUR L\u2019AFFAIRE EPSTEIN \n\nhttps://www.20minutes.fr/monde/etats-unis/4162473-20250708-etats-unis-selon-fbi-epstein-bien-suicide-liste-clients\n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/07/08/affaire-jeffrey-epstein-le-ministere-de-la-justice-americain-et-le-fbi-ecartent-toute-nouvelle-revelation_6619685_3210.html\n\nhttps://www.wsj.com/us-news/law/doj-says-there-is-no-epstein-client-list-as-it-backs-off-promised-releases-11787dcc?mod=hp_lead_pos3\n\nRENCONTRE TRUMP NETANYAHOU\n\nhttps://www.france24.com/fr/moyen-orient/20250708-donald-trump-et-benjamin-netanyahu-r%C3%A9unis-%C3%A0-la-maison-blanche-pour-%C3%A9voquer-un-cessez-le-feu-%C3%A0-gaza \n\nhttps://www.bfmtv.com/international/moyen-orient/israel/benjamin-netanyahu-dit-avoir-presente-la-nomination-de-donald-trump-pour-le-nobel-de-la-paix_AD-202507080110.html \n\nhttps://www.bbc.com/news/articles/c2k14n9d8y9o \n\nLOI DUPLOMB\n\nhttps://www.sudouest.fr/economie/agriculture/agriculture-la-loi-duplomb-en-passe-d-adoption-definitive-un-appel-au-rassemblement-devant-l-assemblee-25160605.php \n\nhttps://www.ouest-france.fr/economie/agriculture/loi-duplomb-pesticides-stockage-de-leau-batiments-delevage-ces-points-chauds-qui-font-debat-e469f112-5bd3-11f0-a0c4-7d0511e82e11 \n\nINCENDIE NARBONNE\n\nhttps://www.francebleu.fr/infos/societe/incendie-de-narbonne-2000-hectares-parcourus-des-habitants-confines-5182044 \n\nhttps://www.lemonde.fr/planete/article/2025/07/08/incendie-pres-de-narbonne-2-000-hectares-de-foret-touches-l-autoroute-a9-encore-partiellement-fermee_6619874_3244.html \n\nhttps://www.franceinfo.fr/environnement/evenements-meteorologiques-extremes/incendies-et-feux-de-foret/des-habitations-evacuees-l-autoroute-a9-coupee-600-pompiers-sur-place-ce-que-l-on-sait-de-l-incendie-a-narbonne-qui-a-deja-parcouru-pres-de-1-500-hectares_7363398.html \n\nUNE DISSOLUTION DE L\u2019ASSEMBL\u00c9E NATIONALE EST DE NOUVEAU POSSIBLE\n\nhttps://www.rtl.fr/actu/politique/emmanuel-macron-peut-a-nouveau-dissoudre-l-assemblee-a-partir-de-ce-mardi-7900522093 \n\nhttps://www.lefigaro.fr/politique/emmanuel-macron-retrouve-son-pouvoir-de-dissolution-et-tente-d-eviter-la-disparition-20250707 \n\nhttps://elabe.fr/legislatives-dissolution/ \n\nVISITE D\u2019ETAT MACRON AU ROYAUME-UNI\n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/07/07/emmanuel-macron-en-visite-d-etat-a-londres-pour-tourner-la-page-du-brexit_6619666_3210.html \n\nhttps://www.rfi.fr/fr/france/20250708-enjeux-et-attentes-de-la-visite-d-%C3%A9tat-d-emmanuel-macron-au-royaume-uni \n\nMORTALIT\u00c9 EN BAISSE EN FRANCE\n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/france/article/la-mortalite-en-france-atteint-un-niveau-historiquement-bas-cette-etude-liste-les-causes-de-deces_252359.html \n\nhttps://www.franceinfo.fr/societe/la-mortalite-en-france-a-ete-historiquement-basse-en-2023-avec-637-082-deces-selon-sante-publique-france_7362720.html \n\nR\u00c9SULTATS BREVET\n\nhttps://www.education.gouv.fr/les-resultats-du-diplome-national-du-brevet-342100 \n\nSOMMAIRE\n\n00:00 Intro\n00:31 Affaire Epstein : de nouveaux \u00e9l\u00e9ments publi\u00e9s\n08:12 Netanyahu en visite \u00e0 Washington\n09:27 Loi Duplomb adopt\u00e9e au Parlement\n10:23 Narbonne/Marseille : de violents incendies en cours\n11:41 Emmanuel Macron peut \u00e0 nouveau dissoudre l\u2019Assembl\u00e9e\n12:44 Emmanuel Macron en visite d\u2019\u00c9tat au Royaume-Uni\n13:25 Baisse du seuil de mortalit\u00e9 en France en 2023\n14:21 R\u00e9sultats du brevet publi\u00e9s depuis ce lundi\n14:47 Outro\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - Morgan Prot - Hugo Travers \nMontage : Corentin Romanuik\nMiniature : Dorian Hincker"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "543725",
                "likeCount": "11142",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "923"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n5-mROYca2eD2g4iBpFASy61ESA",
            "id": "oZXjI4Wi-xs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T14:02:46Z",
                "channelId": "UCofQxJWd4qkqc7ZgaLkZfcw",
                "title": "Comment les archives nous manipulent",
                "description": "Anglify, la m\u00e9thode 100\u202f% personnalis\u00e9e qui va vous faire aimer l\u2019anglais. Prenez rendez-vous avec un conseiller (offert et sans engagement) + 1 mois additionnel offert sur votre formation : https://www.anglify.com/partners/linguisticae\n\nLe livre \"les mots sont apatrides\" est disponible ici (ou chez votre libraire) !\nhttps://www.fnac.com/a16089575/\nLe podcast : https://feeds.acast.com/public/shows/linguisticae\n\nActuellement en direct sur twitch ici : http://twitch.tv/montedelinguisticae \n\nLa chaine secondaire :   @BestofMonteDeLinguisticae  \nLa chaine VOD :  @vodmontedelinguisticae8643  \nLe discord : discord.gg/linguisticae\n\nLes linguistes att\u00e9rr\u00e9\u00b7e\u00b7s : https://www.tract-linguistes.org/rejoignez-nous/\n\nL'entretien complet : https://youtu.be/l1-m44l9-BI\n__________________\nTu peux soutenir la chaine ici :\n- http://tipeee.com/linguisticae\nMe retrouver :\n- https://linktr.ee/montedelinguisticae\n__________________\n00:00 Sponsor\n01:37 Introduction\n03:47 Les d\u00e9buts de la TV\n05:40 Le probl\u00e8me du flux\n08:40 L'invention du JT\n12:13 Le bateau et les clich\u00e9s\n19:40 La politique et les images\n22:57 Internet ne vaut pas mieux\n29:00 Les d\u00e9buts du React\n31:40 Un avenir en IA ?\n\n\n___________________\nA voir \u00e9galement :\nLoi immigration : cet aspect dont personne ne parle\nhttps://youtu.be/nomFWC97qRI\nPeut-on cr\u00e9er une langue par IA ?\nhttps://youtu.be/LsxCzZOqZmI",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oZXjI4Wi-xs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oZXjI4Wi-xs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oZXjI4Wi-xs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oZXjI4Wi-xs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oZXjI4Wi-xs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Linguisticae",
                "tags": [
                    "INA",
                    "react",
                    "twitch",
                    "t\u00e9l\u00e9vision",
                    "tv",
                    "JT",
                    "journal",
                    "orwell",
                    "big brother"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Comment les archives nous manipulent",
                    "description": "Anglify, la m\u00e9thode 100\u202f% personnalis\u00e9e qui va vous faire aimer l\u2019anglais. Prenez rendez-vous avec un conseiller (offert et sans engagement) + 1 mois additionnel offert sur votre formation : https://www.anglify.com/partners/linguisticae\n\nLe livre \"les mots sont apatrides\" est disponible ici (ou chez votre libraire) !\nhttps://www.fnac.com/a16089575/\nLe podcast : https://feeds.acast.com/public/shows/linguisticae\n\nActuellement en direct sur twitch ici : http://twitch.tv/montedelinguisticae \n\nLa chaine secondaire :   @BestofMonteDeLinguisticae  \nLa chaine VOD :  @vodmontedelinguisticae8643  \nLe discord : discord.gg/linguisticae\n\nLes linguistes att\u00e9rr\u00e9\u00b7e\u00b7s : https://www.tract-linguistes.org/rejoignez-nous/\n\nL'entretien complet : https://youtu.be/l1-m44l9-BI\n__________________\nTu peux soutenir la chaine ici :\n- http://tipeee.com/linguisticae\nMe retrouver :\n- https://linktr.ee/montedelinguisticae\n__________________\n00:00 Sponsor\n01:37 Introduction\n03:47 Les d\u00e9buts de la TV\n05:40 Le probl\u00e8me du flux\n08:40 L'invention du JT\n12:13 Le bateau et les clich\u00e9s\n19:40 La politique et les images\n22:57 Internet ne vaut pas mieux\n29:00 Les d\u00e9buts du React\n31:40 Un avenir en IA ?\n\n\n___________________\nA voir \u00e9galement :\nLoi immigration : cet aspect dont personne ne parle\nhttps://youtu.be/nomFWC97qRI\nPeut-on cr\u00e9er une langue par IA ?\nhttps://youtu.be/LsxCzZOqZmI"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63254",
                "likeCount": "4578",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "239"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_u-4_F6idL-fa9d17wXhAAJm940",
            "id": "7JqSquGs3Nc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T16:03:25Z",
                "channelId": "UCNh3KH4doRfAwC780MlA_IQ",
                "title": "Kofs - Minimum Feat. Kamelancien (Clip Officiel)",
                "description": "D\u00e9couvrez \u00ab Minimum \u00bb, extrait du projet \u00ab Mon \u00e9cole : Vol. 1 \u00bb, maintenant disponible sur toutes les plateformes de streaming : https://bfan.link/mon-ecole-1\n\n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine : https://bit.ly/Kofs_YT\n\nR\u00e9alis\u00e9 par SlowmProd\n\nRetrouve moi sur les r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram :   / kofs_officiel.  .\nTwitter : https://twitter.com/kofsoff?lang=fr\nTiktok :  / kofstiktok   \n\n#kofs #mon\u00e9cole #Kamelancien",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JqSquGs3Nc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JqSquGs3Nc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JqSquGs3Nc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JqSquGs3Nc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7JqSquGs3Nc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KOFS",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kofs - Minimum Feat. Kamelancien (Clip Officiel)",
                    "description": "D\u00e9couvrez \u00ab Minimum \u00bb, extrait du projet \u00ab Mon \u00e9cole : Vol. 1 \u00bb, maintenant disponible sur toutes les plateformes de streaming : https://bfan.link/mon-ecole-1\n\n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine : https://bit.ly/Kofs_YT\n\nR\u00e9alis\u00e9 par SlowmProd\n\nRetrouve moi sur les r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram :   / kofs_officiel.  .\nTwitter : https://twitter.com/kofsoff?lang=fr\nTiktok :  / kofstiktok   \n\n#kofs #mon\u00e9cole #Kamelancien"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "249765",
                "likeCount": "6091",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "476"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kFo31gUN1CFA-rMqQ12hjlt4wIE",
            "id": "9VkD42BYxms",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T11:00:15Z",
                "channelId": "UCUo1RqYV8tGjV38sQ8S5p9A",
                "title": "\u00c9milien est \u00e9limin\u00e9, il me d\u00e9voile les coulisses de son parcours l\u00e9gendaire",
                "description": "\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene pour d\u00e9couvrir nos prochaines interviews.\n\nVid\u00e9o int\u00e9grant une collaboration commerciale avec Trade Republic. Pour en savoir plus et b\u00e9n\u00e9ficier de l'offre de bienvenue, RDV ici : https://hugodecry.pt/traderepublic-hd \nTout investissement comporte des risques de perte du capital investi. \n\n\u2014\u2014\u2014\n\nPour retrouver cet \u00e9change, mes autres interviews et l\u2019actualit\u00e9 en podcast :\nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/hugod%C3%A9crypte-actus-et-interviews/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\nEt sur toutes les autres plateformes ! \n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene pour d\u00e9couvrir nos prochaines interviews.\n\nPour suivre l'actualit\u00e9 au quotidien, RDV sur notre cha\u00eene d\u00e9di\u00e9e :  \u202a@hugodecrypteactus   \n\nPour suivre \u00c9milien sur Instagram : https://www.instagram.com/emilien.____?igsh=MXZzNmJycmpqYngxbg==\n\nLa chaine Twitch de Emilien : https://www.twitch.tv/emilien__twitch\n\n\u2014\u2014\u2014\n\n00:00 : Intro \n01:09 : Sa d\u00e9faite aux 12 Coups de Midi \n05:54 : Le stress de l\u2019\u00e9mission \n07:43 : Ses d\u00e9buts \n10:48 : Ses \u00e9tudes \n13:40 : Son envie d\u2019arr\u00eater \n16:04 : S'entra\u00eener sur de la culture G\n19:49 : Sa notori\u00e9t\u00e9 \n22:42 : Son bilan de l\u2019\u00e9mission \n25:12 : Sa curiosit\u00e9 et ses passions \n29:00 : La m\u00e9moire \n32:14 : Les questions des 12 Coups de Midi \n36:07 : Ses gains \n39:05 : La suite \n44:42 : Oui / Non \n46:43 : Outro \n\n\u2014\u2014\u2014\n\nPour suivre \u00c9milien sur Instagram : https://www.instagram.com/emilien.____?igsh=MXZzNmJycmpqYngxbg==\n\nLa chaine Twitch de Emilien : https://www.twitch.tv/emilien__twitch\n\u2014\u2014\u2014\n\nVid\u00e9o produite par HugoD\u00e9crypte\nEntretien \u00e9crit et men\u00e9 par Hugo Travers\nAvec la participation d\u2019Emilien \n\nJournalistes : Benjamin Aleberteau, Hugo Travers\n\nDirectrice de production : Marie Delvall\u00e9e\nCharg\u00e9 de production : Cl\u00e9ment Chaulet\nAssistant de production : No\u00e9 P\u00e9riquet\n\nCadreurs : No\u00e9 P\u00e9riquet, Vanon Borget \nIng\u00e9nieure du son : In\u00eas Dos Santos\nMaquilleuse : Kim Desnoyers\nMonteur : Anthony Ochoa \n\u00c9talonnage : Toutes voiles dehors - Hugues Dardart\nMiniature : Oncle Sid \nMixage : Arthaud Versaveaud\n\n\nCharg\u00e9e de partenariats : Zo\u00e9 Fouriscot \nVoix partenariat : Eva Bongard \nConceptrice-r\u00e9dactrice partenariat : Eva Bongard \n\nCr\u00e9dits musiques : Artlist \nCr\u00e9dits images : Endemol France, 12 Coups de Midi \n\nHD MEDIA / UNFOLD PRODUCTION 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9VkD42BYxms/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9VkD42BYxms/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9VkD42BYxms/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9VkD42BYxms/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9VkD42BYxms/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Grands formats",
                "tags": [
                    "HugoD\u00e9crypte",
                    "Hugo",
                    "Travers",
                    "Hugo Travers",
                    "Actus",
                    "Reportage",
                    "Documentaire",
                    "Actus du jour"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00c9milien est \u00e9limin\u00e9, il me d\u00e9voile les coulisses de son parcours l\u00e9gendaire",
                    "description": "\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene pour d\u00e9couvrir nos prochaines interviews.\n\nVid\u00e9o int\u00e9grant une collaboration commerciale avec Trade Republic. Pour en savoir plus et b\u00e9n\u00e9ficier de l'offre de bienvenue, RDV ici : https://hugodecry.pt/traderepublic-hd \nTout investissement comporte des risques de perte du capital investi. \n\n\u2014\u2014\u2014\n\nPour retrouver cet \u00e9change, mes autres interviews et l\u2019actualit\u00e9 en podcast :\nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/hugod%C3%A9crypte-actus-et-interviews/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\nEt sur toutes les autres plateformes ! \n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene pour d\u00e9couvrir nos prochaines interviews.\n\nPour suivre l'actualit\u00e9 au quotidien, RDV sur notre cha\u00eene d\u00e9di\u00e9e :  \u202a@hugodecrypteactus   \n\nPour suivre \u00c9milien sur Instagram : https://www.instagram.com/emilien.____?igsh=MXZzNmJycmpqYngxbg==\n\nLa chaine Twitch de Emilien : https://www.twitch.tv/emilien__twitch\n\n\u2014\u2014\u2014\n\n00:00 : Intro \n01:09 : Sa d\u00e9faite aux 12 Coups de Midi \n05:54 : Le stress de l\u2019\u00e9mission \n07:43 : Ses d\u00e9buts \n10:48 : Ses \u00e9tudes \n13:40 : Son envie d\u2019arr\u00eater \n16:04 : S'entra\u00eener sur de la culture G\n19:49 : Sa notori\u00e9t\u00e9 \n22:42 : Son bilan de l\u2019\u00e9mission \n25:12 : Sa curiosit\u00e9 et ses passions \n29:00 : La m\u00e9moire \n32:14 : Les questions des 12 Coups de Midi \n36:07 : Ses gains \n39:05 : La suite \n44:42 : Oui / Non \n46:43 : Outro \n\n\u2014\u2014\u2014\n\nPour suivre \u00c9milien sur Instagram : https://www.instagram.com/emilien.____?igsh=MXZzNmJycmpqYngxbg==\n\nLa chaine Twitch de Emilien : https://www.twitch.tv/emilien__twitch\n\u2014\u2014\u2014\n\nVid\u00e9o produite par HugoD\u00e9crypte\nEntretien \u00e9crit et men\u00e9 par Hugo Travers\nAvec la participation d\u2019Emilien \n\nJournalistes : Benjamin Aleberteau, Hugo Travers\n\nDirectrice de production : Marie Delvall\u00e9e\nCharg\u00e9 de production : Cl\u00e9ment Chaulet\nAssistant de production : No\u00e9 P\u00e9riquet\n\nCadreurs : No\u00e9 P\u00e9riquet, Vanon Borget \nIng\u00e9nieure du son : In\u00eas Dos Santos\nMaquilleuse : Kim Desnoyers\nMonteur : Anthony Ochoa \n\u00c9talonnage : Toutes voiles dehors - Hugues Dardart\nMiniature : Oncle Sid \nMixage : Arthaud Versaveaud\n\n\nCharg\u00e9e de partenariats : Zo\u00e9 Fouriscot \nVoix partenariat : Eva Bongard \nConceptrice-r\u00e9dactrice partenariat : Eva Bongard \n\nCr\u00e9dits musiques : Artlist \nCr\u00e9dits images : Endemol France, 12 Coups de Midi \n\nHD MEDIA / UNFOLD PRODUCTION 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "763801",
                "likeCount": "32367",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "970"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wfpYo_IqTnmSsM57cB3ZlHy03UY",
            "id": "inJL25SyDK8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T18:00:40Z",
                "channelId": "UChFaUrD7t1JQ0w7rObWhIRA",
                "title": "Ce que Nintendo ne vous dira pas sur sa Switch 2 !",
                "description": "\ud83c\udfae Jouer sans compromis avec la REDMAGIC Astra : https://bit.ly/4jYCu2A\n\ud83c\udfae https://www.amazon.fr/dp/B0F8QFXH66\n\nJe perds la garantie de ma switch 2 jours 1 !\nOn la demonte et je vous montre les diff\u00e9rences avec la Switch 1 cote \u00e9lectronique, et on va tenter de deviner ses futur pannes.\nEst-ce que y'en aura plus que la switch 1 ? On verra\n\n\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\n\u2705\ud83d\udee0\ufe0f Mon mat\u00e9riel et recommandations : https://millomaker.fr/matos-recommande/\n\ud83d\udfe3 Discord : https://discord.com/servers/millomaker-812731324220964904\n\ud83d\udd34 TikTok : https://www.tiktok.com/@millomaker\n\ud83d\udfe0 Instagram : https://www.instagram.com/millomaker/\n\ud83d\udd35 Twitter : https://twitter.com/MilloMaker\n\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\n\u2728 Me soutenir\ud83e\udde1Patreon : https://www.patreon.com/millomaker\n\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\nMusiques \ud83c\udfb6 :\n______________\n\ud83c\udfbc**Bytes Per Minute / BPM** : https://www.youtube.com/channel/UCXzBB8AjJdoTrjjos2dVCXA\n\nMudeth The Binding of Isaac : Antibirth\nToby fox Deltarune\nXenoblade\nDM DOKURO\nRatchet & Clank - Veldin - Kyzil Plateau",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inJL25SyDK8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inJL25SyDK8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inJL25SyDK8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inJL25SyDK8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inJL25SyDK8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Millomaker",
                "tags": [
                    "switch2 millomaker",
                    "demontage switch 2",
                    "reparation switch 2",
                    "comment demonter la switch 2",
                    "quelles pannes pour la switch 2 ?",
                    "switch 2 reparabilitee ?",
                    "joy con drift sur la switch 2 ?"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Ce que Nintendo ne vous dira pas sur sa Switch 2 !",
                    "description": "\ud83c\udfae Jouer sans compromis avec la REDMAGIC Astra : https://bit.ly/4jYCu2A\n\ud83c\udfae https://www.amazon.fr/dp/B0F8QFXH66\n\nJe perds la garantie de ma switch 2 jours 1 !\nOn la demonte et je vous montre les diff\u00e9rences avec la Switch 1 cote \u00e9lectronique, et on va tenter de deviner ses futur pannes.\nEst-ce que y'en aura plus que la switch 1 ? On verra\n\n\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\n\u2705\ud83d\udee0\ufe0f Mon mat\u00e9riel et recommandations : https://millomaker.fr/matos-recommande/\n\ud83d\udfe3 Discord : https://discord.com/servers/millomaker-812731324220964904\n\ud83d\udd34 TikTok : https://www.tiktok.com/@millomaker\n\ud83d\udfe0 Instagram : https://www.instagram.com/millomaker/\n\ud83d\udd35 Twitter : https://twitter.com/MilloMaker\n\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\n\u2728 Me soutenir\ud83e\udde1Patreon : https://www.patreon.com/millomaker\n\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\u00af\nMusiques \ud83c\udfb6 :\n______________\n\ud83c\udfbc**Bytes Per Minute / BPM** : https://www.youtube.com/channel/UCXzBB8AjJdoTrjjos2dVCXA\n\nMudeth The Binding of Isaac : Antibirth\nToby fox Deltarune\nXenoblade\nDM DOKURO\nRatchet & Clank - Veldin - Kyzil Plateau"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "258523",
                "likeCount": "11324",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "744"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fO_5qkzGn0toKHQKNaXaBNbwV9I",
            "id": "5tP9PpjAb5g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T11:55:45Z",
                "channelId": "UCBgI8ZGKbYqjLnQBz-KcM7Q",
                "title": "MA S\u0152UR TWERK POUR MON MEC + MA BELLE M\u00c8RE ME D\u00c9TESTE .. Docteur Love",
                "description": "Alors vous avez kiff\u00e9 la vid\u00e9o ? \n\nCollaboration commerciale avec @MizaniHair \nAllez profiter des Prime Deals sur Amazon du 8 au 11 juillet 2025 sur ce lien :\u00a0\u00a0https://www.amazon.fr/-/en/stores/Mizani/page/4BDED8BC-A4CB-4605-AFEE-2E2456659636?ref_=dp_csx_lgbl_n_luxury-beauty?&ref=smrp_cl_fr_194_L'oreal \n#mizani #texturelove \n\n\ud83d\udcf1 Suivez-nous ici :\nInstagram :\n\u2022 Yanissa \u2192 @yanissaxoxo\n\u2022 Domi \u2192 @domii.p\n\nTikTok en couple \u2192 @domixyani\n\nMerci pour tout votre soutien, comme toujours !\n\u00c0 tr\u00e8s vite pour la prochaine vid\u00e9o ! \ud83c\udfa5\ud83d\udc9b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tP9PpjAb5g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tP9PpjAb5g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tP9PpjAb5g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tP9PpjAb5g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tP9PpjAb5g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domi & Yani",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MA S\u0152UR TWERK POUR MON MEC + MA BELLE M\u00c8RE ME D\u00c9TESTE .. Docteur Love",
                    "description": "Alors vous avez kiff\u00e9 la vid\u00e9o ? \n\nCollaboration commerciale avec @MizaniHair \nAllez profiter des Prime Deals sur Amazon du 8 au 11 juillet 2025 sur ce lien :\u00a0\u00a0https://www.amazon.fr/-/en/stores/Mizani/page/4BDED8BC-A4CB-4605-AFEE-2E2456659636?ref_=dp_csx_lgbl_n_luxury-beauty?&ref=smrp_cl_fr_194_L'oreal \n#mizani #texturelove \n\n\ud83d\udcf1 Suivez-nous ici :\nInstagram :\n\u2022 Yanissa \u2192 @yanissaxoxo\n\u2022 Domi \u2192 @domii.p\n\nTikTok en couple \u2192 @domixyani\n\nMerci pour tout votre soutien, comme toujours !\n\u00c0 tr\u00e8s vite pour la prochaine vid\u00e9o ! \ud83c\udfa5\ud83d\udc9b"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "231063",
                "likeCount": "11594",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "223"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Coum0-Frc20BeT70VSUSBSW7Q3U",
            "id": "u97Z4wGUPq4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T16:15:11Z",
                "channelId": "UCJnpyzf-vr5Hbm-U4jH8VvA",
                "title": "J'ai pass\u00e9 200 jours en Modd\u00e9 sur Minecraft, Voici ce qu'il s'est pass\u00e9!",
                "description": "Salutations Voyageurs!\nD\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire !  https://fr.weareholy.com/LantreDuMaitre/Youtube - Utilisez mon code \"LantreDuMaitre\" pour 10% de r\u00e9duction et \"LantreDuMaitre5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !\nDes boissons \u00e9nergisantes et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\n\n\nTwitch: https://www.twitch.tv/lantredumaitre\nPatreon: https://www.patreon.com/lantredumaitre\nTiktok: https://www.tiktok.com/@lantredumaitre_officiel?is_from_webapp=1&sender_device=pc\nTwitter: https://twitter.com/LeMaitrezen\nEmail pro: lantredumaitre@gmail.com\n\nDessin par jonathancorbo: https://www.instagram.com/jonathancorbo_art/?igshid=YmMyMTA2M2Y%3D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u97Z4wGUPq4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u97Z4wGUPq4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u97Z4wGUPq4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u97Z4wGUPq4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u97Z4wGUPq4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' AntreDuMa\u00eetre",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ai pass\u00e9 200 jours en Modd\u00e9 sur Minecraft, Voici ce qu'il s'est pass\u00e9!",
                    "description": "Salutations Voyageurs!\nD\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire !  https://fr.weareholy.com/LantreDuMaitre/Youtube - Utilisez mon code \"LantreDuMaitre\" pour 10% de r\u00e9duction et \"LantreDuMaitre5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !\nDes boissons \u00e9nergisantes et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels.\n\n\nTwitch: https://www.twitch.tv/lantredumaitre\nPatreon: https://www.patreon.com/lantredumaitre\nTiktok: https://www.tiktok.com/@lantredumaitre_officiel?is_from_webapp=1&sender_device=pc\nTwitter: https://twitter.com/LeMaitrezen\nEmail pro: lantredumaitre@gmail.com\n\nDessin par jonathancorbo: https://www.instagram.com/jonathancorbo_art/?igshid=YmMyMTA2M2Y%3D"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "179260",
                "likeCount": "22671",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1679"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0YGB1Cs_SlB8e7Cx25ZDNdyIuQk",
            "id": "cBd8U77XXS4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T17:15:00Z",
                "channelId": "UCzknLFsb2Kwj2IuVD9HnjKA",
                "title": "MON MEC NE VALIDE PAS MES MAILLOTS DE L'\u00c9T\u00c9",
                "description": "INSTAGRAM: https://www.instagram.com/andie_ella/\n\nPour essayer gratuitement Shopify : http://shopify.fr/andieella\n\nTIK TOK: https://www.tiktok.com/@andie_ella\n\nCONTACT PRO: hello@andieella.com\n\nMerci beaucoup \u00e0 mon monteur pour son aide, c\u2019est aussi gr\u00e2ce \u00e0 lui que vous avez une vid\u00e9o toutes les semaines :)\n\nAndie\u2728",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cBd8U77XXS4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cBd8U77XXS4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cBd8U77XXS4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cBd8U77XXS4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cBd8U77XXS4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andie Ella",
                "tags": [
                    "andie ella",
                    "youtubeuse",
                    "maquilleuse",
                    "pro",
                    "beaut\u00e9",
                    "lifestyle",
                    "makeup",
                    "maillot",
                    "monday swim",
                    "haul maillot de bain",
                    "Cedric grolet",
                    "degustation",
                    "rangement dressing",
                    "je range mon dressing"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "MON MEC NE VALIDE PAS MES MAILLOTS DE L'\u00c9T\u00c9",
                    "description": "INSTAGRAM: https://www.instagram.com/andie_ella/\n\nPour essayer gratuitement Shopify : http://shopify.fr/andieella\n\nTIK TOK: https://www.tiktok.com/@andie_ella\n\nCONTACT PRO: hello@andieella.com\n\nMerci beaucoup \u00e0 mon monteur pour son aide, c\u2019est aussi gr\u00e2ce \u00e0 lui que vous avez une vid\u00e9o toutes les semaines :)\n\nAndie\u2728"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "217393",
                "likeCount": "9835",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "498"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5DUCtctjv53JyXyWRmwdThAwQts",
            "id": "K4TdvV46ZS4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T15:35:31Z",
                "channelId": "UCaSgsFdGbwjfdawl3rOXiwQ",
                "title": "Dead by Daylight | The Walking Dead | Official Trailer",
                "description": "Their resolve will be tested like never before.  \nRick Grimes and Michonne stand off against new horrors in the ultimate challenge for survival. Coming soon in Dead by Daylight: The Walking Dead.\n\nLearn more: https://dbd.game/4lGKUwK\n\n\nTrapped forever in a realm of eldritch evil where even death is not an escape, four determined Survivors face a bloodthirsty Killer in a vicious game of nerve and wits. Pick a side and step into a world of tension and terror with horror gaming's best asymmetrical multiplayer.\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\n\nPLAY DEAD BY DAYLIGHT: https://buythegame.deadbydaylight.com/ \u202f\u202f\n\nJoin the official forum:\u202f https://forums.bhvr.com/dead-by-daylight/\n\n\u202fLike and follow us on our official Social Media Channels:\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\n- Facebook:\u202f https://facebook.com/DeadByDaylight\n- Twitter:\u202f\u202fhttps://twitter.com/DeadbyDaylight\n- Instagram:\u202f https://www.instagram.com/deadbydaylight/\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@deadbydaylight \n\n#DbD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4TdvV46ZS4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4TdvV46ZS4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4TdvV46ZS4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4TdvV46ZS4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4TdvV46ZS4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dead by Daylight",
                "tags": [
                    "dead by daylight",
                    "dbd",
                    "behaviour interactive",
                    "bhvr",
                    "slasher game",
                    "survival horror"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dead by Daylight | The Walking Dead | Official Trailer",
                    "description": "Their resolve will be tested like never before.  \nRick Grimes and Michonne stand off against new horrors in the ultimate challenge for survival. Coming soon in Dead by Daylight: The Walking Dead.\n\nLearn more: https://dbd.game/4lGKUwK\n\n\nTrapped forever in a realm of eldritch evil where even death is not an escape, four determined Survivors face a bloodthirsty Killer in a vicious game of nerve and wits. Pick a side and step into a world of tension and terror with horror gaming's best asymmetrical multiplayer.\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\n\nPLAY DEAD BY DAYLIGHT: https://buythegame.deadbydaylight.com/ \u202f\u202f\n\nJoin the official forum:\u202f https://forums.bhvr.com/dead-by-daylight/\n\n\u202fLike and follow us on our official Social Media Channels:\u202f\u202f\u202f\u202f\u202f\n- Facebook:\u202f https://facebook.com/DeadByDaylight\n- Twitter:\u202f\u202fhttps://twitter.com/DeadbyDaylight\n- Instagram:\u202f https://www.instagram.com/deadbydaylight/\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@deadbydaylight \n\n#DbD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "588106",
                "likeCount": "19993",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2181"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cQZupNQaCrKKqtSwTnubTxG2Mdo",
            "id": "Opg8Tg9Oq0M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T15:30:13Z",
                "channelId": "UCW0Te3BgfoMkkuIw2LNY9jw",
                "title": "J'ACH\u00c8TE 20 EUROS chez BURGER KING VS 20 EUROS chez KFC",
                "description": "\ud83c\udfac  Cha\u00eene principale :  https://www.youtube.com/channel/UC_446tDNo7UckPX78hM0Nlg \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udcf1 TikTok :  https://www.tiktok.com/@neoxi\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nMontage : Alban.G\nMiniature : IRT Production\n\ud83d\udcac Discord :  https://discord.gg/zMFxWMP2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Opg8Tg9Oq0M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Opg8Tg9Oq0M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Opg8Tg9Oq0M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Opg8Tg9Oq0M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Opg8Tg9Oq0M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neoxouille",
                "tags": [
                    "neoxitv",
                    "neoxi",
                    "neoxi twitch",
                    "live twitch",
                    "best of"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ACH\u00c8TE 20 EUROS chez BURGER KING VS 20 EUROS chez KFC",
                    "description": "\ud83c\udfac  Cha\u00eene principale :  https://www.youtube.com/channel/UC_446tDNo7UckPX78hM0Nlg \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udcf1 TikTok :  https://www.tiktok.com/@neoxi\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nMontage : Alban.G\nMiniature : IRT Production\n\ud83d\udcac Discord :  https://discord.gg/zMFxWMP2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42168",
                "likeCount": "2056",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "105"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}