{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "7vWWNUnkDX-mBTYFGKB9pS-xNkA",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P1xPylEcgNaLlo9FCklG8lUo0IU",
            "id": "Bqxvnlkkwww",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T09:00:26Z",
                "channelId": "UCUl7mwOyySfZzUkq4H29nug",
                "title": "LA TEAM CROUTON A COURCHEVEL !",
                "description": "Petite vid\u00e9o VLOG des familles avec la TEAM CROUTON - Direction Courchevel \u00e0 la montagne pour le RedBull 400 ! Grosse d\u00e9couverte pour nous et je vous laisse profiter !\n\n@Valouzz_ @DobbyElfe_ @Michou \n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene \u25ba  http://urlz.fr/4jF2\nN'h\u00e9site pas non plus \u00e0 l\u00e2cher le petit pouce bleu des familles\n\n\u2193REJOINS MOI SUR LES RESEAUX\u2193\n\n\u25e6 Instagram : https://www.instagram.com/levraibouseuh/\n\u25e6 Twitter : https://twitter.com/lebouseuh\n\u25e6 Twitch : https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25e6 Facebook : https://www.facebook.com/lebouseuh/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bqxvnlkkwww/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bqxvnlkkwww/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bqxvnlkkwww/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bqxvnlkkwww/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bqxvnlkkwww/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LeBouseuh",
                "tags": [
                    "lebouseuh",
                    "lebouseuh vlog",
                    "team crouton",
                    "montagne",
                    "vlog montagne",
                    "redbull 400",
                    "course"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LA TEAM CROUTON A COURCHEVEL !",
                    "description": "Petite vid\u00e9o VLOG des familles avec la TEAM CROUTON - Direction Courchevel \u00e0 la montagne pour le RedBull 400 ! Grosse d\u00e9couverte pour nous et je vous laisse profiter !\n\n@Valouzz_ @DobbyElfe_ @Michou \n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene \u25ba  http://urlz.fr/4jF2\nN'h\u00e9site pas non plus \u00e0 l\u00e2cher le petit pouce bleu des familles\n\n\u2193REJOINS MOI SUR LES RESEAUX\u2193\n\n\u25e6 Instagram : https://www.instagram.com/levraibouseuh/\n\u25e6 Twitter : https://twitter.com/lebouseuh\n\u25e6 Twitch : https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25e6 Facebook : https://www.facebook.com/lebouseuh/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "362918",
                "likeCount": "20282",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "395"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NzTYQt2VutY6EK48itCaR_MlwRo",
            "id": "qrdypYmGk1g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T22:41:43Z",
                "channelId": "UCjRqDyF6BnpE7_FW9TuMZlw",
                "title": "Su\u00e8de - Angleterre : Une remontada et une folle s\u00e9ance de tirs au but ! (r\u00e9sum\u00e9 I Euro f\u00e9minin 2025)",
                "description": "Place au premier quart de finale de la comp\u00e9tition entre deux cadors : La Su\u00e8de et l'Angleterre ! Pr\u00e9parez les popcorns, pas moins de 4 buts dans le match et une s\u00e9ance de tirs au but qui r\u00e9serve son lot de surprise ! \n\nToutes les images de l'Euro de football f\u00e9minin 2025\n\ud83d\udc49 https://l.tf1.fr/EUROF2025\n\n\u23f1\ufe0f Retrouvez votre r\u00e9sum\u00e9 du match en 5, 10 ou 15 minutes avec TOP CHRONO sur @tf1plus : https://l.tf1.fr/TopChrono\n\n\ud83d\udcfa : Connectez-vous sur votre TV pour cr\u00e9er vos r\u00e9sum\u00e9s sur mesure sur grand \u00e9cran",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qrdypYmGk1g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qrdypYmGk1g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qrdypYmGk1g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qrdypYmGk1g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qrdypYmGk1g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9foot",
                "tags": [
                    "telefoot",
                    "football",
                    "tf1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Su\u00e8de - Angleterre : Une remontada et une folle s\u00e9ance de tirs au but ! (r\u00e9sum\u00e9 I Euro f\u00e9minin 2025)",
                    "description": "Place au premier quart de finale de la comp\u00e9tition entre deux cadors : La Su\u00e8de et l'Angleterre ! Pr\u00e9parez les popcorns, pas moins de 4 buts dans le match et une s\u00e9ance de tirs au but qui r\u00e9serve son lot de surprise ! \n\nToutes les images de l'Euro de football f\u00e9minin 2025\n\ud83d\udc49 https://l.tf1.fr/EUROF2025\n\n\u23f1\ufe0f Retrouvez votre r\u00e9sum\u00e9 du match en 5, 10 ou 15 minutes avec TOP CHRONO sur @tf1plus : https://l.tf1.fr/TopChrono\n\n\ud83d\udcfa : Connectez-vous sur votre TV pour cr\u00e9er vos r\u00e9sum\u00e9s sur mesure sur grand \u00e9cran"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81911",
                "likeCount": "871",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "124"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9SmlOFuuxe0gFcd9Rlkwv3j6exA",
            "id": "fGWyGC1ZaW0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:15:57Z",
                "channelId": "UC_i8X3p8oZNaik8X513Zn1Q",
                "title": "MORTAL KOMBAT 2 Bande Annonce VF (2025)",
                "description": "\u2729 Les Films \u00e0 VOIR ?  Ils sont ICI \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PL843D2ED8D80FA673\n\nMORTAL KOMBAT 2 Bande Annonce VF (2025) Karl Urban, MK2\n\u00a9 2025 - Warner Bros",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGWyGC1ZaW0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGWyGC1ZaW0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGWyGC1ZaW0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGWyGC1ZaW0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fGWyGC1ZaW0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FilmsActu",
                "tags": [
                    "cinema",
                    "filmsactu",
                    "Bande Annonce",
                    "Film",
                    "2025",
                    "Fran\u00e7ais",
                    "VF",
                    "Mortal Kombat 2",
                    "Mortal Kombat 2 Bande Annonce VF",
                    "Karl Urban",
                    "MK2"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "MORTAL KOMBAT 2 Bande Annonce VF (2025)",
                    "description": "\u2729 Les Films \u00e0 VOIR ?  Ils sont ICI \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PL843D2ED8D80FA673\n\nMORTAL KOMBAT 2 Bande Annonce VF (2025) Karl Urban, MK2\n\u00a9 2025 - Warner Bros"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "112116",
                "likeCount": "4052",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "519"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LzWI4Tn1gBbIXqvhdVZ22ZfZtzM",
            "id": "BxY5l4ZK61I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T04:00:15Z",
                "channelId": "UCMoWQ_lvBWARyM7r1B3ZIIg",
                "title": "Monster High Fright Song ft. KATSEYE | Official Music Video | Monster High",
                "description": "Get ready to unleash your inner monster! KATSEYE brings a scary-good remake of Monster High's iclawnic \"Fright Song,\" celebrating everyone\u2019s uniqueness and self-expression. Parents, now streaming globally on all major platforms! Parents, the following is intended for older children. \n\nYou Can Now Watch More of What You Love! \ud83d\udc9c\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ9VxLnxadyGE1tnytaovAVE\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-0wrTslHxGPCVGB1D8Ycfn\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-ftUO9aimSux7HqVxbmL6Q\n\nYou can watch now on Prime Video\n\u25ba You Can Subscribe Now: https://www.youtube.com/@MonsterHigh?sub_confirmation=1\n\u25ba You Can Watch More: https://www.youtube.com/c/monsterhigh\n\u25ba New Videos: https://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-ftUO9aimSux7HqVxbmL6Q\n\nAbout Monster High:\nMonster High students come from all walks of life. From ghosts and werewolves to vampires and sea monsters (and more!), everyone is welcome at Monster High. Here on the Monster High YouTube channel, you can find YouTube original series, songs, compilations, and more moments featuring your favorite characters, such as Draculaura, Frankie Stein, Clawdeen Wolf, Deuce Gorgon and more! Monster High is a place where students embrace and celebrate what makes them different. Our students also accept their friends and all their unique qualities because that\u2019s what real friendship is all about.\n\nAbout Monster High YouTube Channel: \u200b\nWelcome to the official Monster High YouTube Channel! Check out the coolest toys, the craziest stunts, the fastest action, and the most epic races on our channel! Go behind the scenes for exclusive content, jump behind the wheel of World Record-breaking stunts, jumps and loops, and show us how you perform the craziest stunts on orange track! Stay up to date on our episodic content by subscribing now!  \u200b\n\nMonster High International Channels\nMonster High en Castellano: https://www.youtube.com/@MonsterHighenCastellano\nMonster High Latinoam\u00e9rica: https://www.youtube.com/@MonsterHighLatinoam%C3%A9rica\nMonster High Deutsch: https://www.youtube.com/@MonsterHighDeutsch\nMonster High Fran\u00e7ais: https://www.youtube.com/@MonsterHighFran%C3%A7ais\nMonster High \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f: https://www.youtube.com/@MonsterHighRussia\nMonster High T\u00fcrkiye: https://www.youtube.com/@MonsterHighT%C3%BCrkiye\nMonster High Po Polsku: https://www.youtube.com/@MonsterHighPolska\nMonster High Italiano: https://www.youtube.com/@MonsterHighItaliano\nMonster High \u0395\u03bb\u03bb\u03b7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac: https://www.youtube.com/@MonsterHighGreeceOfficial\nMonster High Portugu\u00eas: https://www.youtube.com/@MonsterHighBrazil\n\nhttps://www.youtube.com/@MonsterHigh",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxY5l4ZK61I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Monster High",
                "tags": [
                    "Monster High",
                    "mattel",
                    "we are monster high",
                    "draculaura",
                    "monster high cleo",
                    "monster high twyla",
                    "monster high frankie",
                    "lagoona blue",
                    "monster high videos",
                    "monster high clawdeen",
                    "EDIT_Original",
                    "SC_MH Music VIdeos",
                    "FORM_Live Action",
                    "TYPE_Entertainment",
                    "Fright Song",
                    "Katseye Fright Song",
                    "Katseye",
                    "Katseye Song",
                    "Katseye Touch",
                    "Katseye Mama",
                    "Katseye Live",
                    "Katseye Touch Live",
                    "Katseye Debut Live",
                    "katseye buttons",
                    "katseye my way",
                    "katseye new song",
                    "my way katseye",
                    "CHAR_Katseye"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Monster High Fright Song ft. KATSEYE | Official Music Video | Monster High",
                    "description": "Get ready to unleash your inner monster! KATSEYE brings a scary-good remake of Monster High's iclawnic \"Fright Song,\" celebrating everyone\u2019s uniqueness and self-expression. Parents, now streaming globally on all major platforms! Parents, the following is intended for older children. \n\nYou Can Now Watch More of What You Love! \ud83d\udc9c\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ9VxLnxadyGE1tnytaovAVE\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-0wrTslHxGPCVGB1D8Ycfn\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-ftUO9aimSux7HqVxbmL6Q\n\nYou can watch now on Prime Video\n\u25ba You Can Subscribe Now: https://www.youtube.com/@MonsterHigh?sub_confirmation=1\n\u25ba You Can Watch More: https://www.youtube.com/c/monsterhigh\n\u25ba New Videos: https://www.youtube.com/playlist?list=PLIsR9TmiBZZ-ftUO9aimSux7HqVxbmL6Q\n\nAbout Monster High:\nMonster High students come from all walks of life. From ghosts and werewolves to vampires and sea monsters (and more!), everyone is welcome at Monster High. Here on the Monster High YouTube channel, you can find YouTube original series, songs, compilations, and more moments featuring your favorite characters, such as Draculaura, Frankie Stein, Clawdeen Wolf, Deuce Gorgon and more! Monster High is a place where students embrace and celebrate what makes them different. Our students also accept their friends and all their unique qualities because that\u2019s what real friendship is all about.\n\nAbout Monster High YouTube Channel: \u200b\nWelcome to the official Monster High YouTube Channel! Check out the coolest toys, the craziest stunts, the fastest action, and the most epic races on our channel! Go behind the scenes for exclusive content, jump behind the wheel of World Record-breaking stunts, jumps and loops, and show us how you perform the craziest stunts on orange track! Stay up to date on our episodic content by subscribing now!  \u200b\n\nMonster High International Channels\nMonster High en Castellano: https://www.youtube.com/@MonsterHighenCastellano\nMonster High Latinoam\u00e9rica: https://www.youtube.com/@MonsterHighLatinoam%C3%A9rica\nMonster High Deutsch: https://www.youtube.com/@MonsterHighDeutsch\nMonster High Fran\u00e7ais: https://www.youtube.com/@MonsterHighFran%C3%A7ais\nMonster High \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f: https://www.youtube.com/@MonsterHighRussia\nMonster High T\u00fcrkiye: https://www.youtube.com/@MonsterHighT%C3%BCrkiye\nMonster High Po Polsku: https://www.youtube.com/@MonsterHighPolska\nMonster High Italiano: https://www.youtube.com/@MonsterHighItaliano\nMonster High \u0395\u03bb\u03bb\u03b7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac: https://www.youtube.com/@MonsterHighGreeceOfficial\nMonster High Portugu\u00eas: https://www.youtube.com/@MonsterHighBrazil\n\nhttps://www.youtube.com/@MonsterHigh"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "381210",
                "likeCount": "102972",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e27wpGr5GnRdxHCP8LEXzjTirr8",
            "id": "0T5Ki-ROZ0s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:00:00Z",
                "channelId": "UCY-_QmcW09PHAImgVnKxU2g",
                "title": "DOIGBY N'EST PAS L\u00c0 DONC ON GAGNE ENFIN ! (Peak)",
                "description": "Doigby n'est pas l\u00e0, donc on peut enfin gravir cette montagne !\nTrouvez votre Crush en t\u00e9l\u00e9chargeant happn juste ici : https://gethap.pn/Af71\nCette vid\u00e9o contient une collaboration commerciale avec happn.\n\ud83d\udc9a Mon \u00e9quipe Esport, les Gentle Mates : https://gentlemates.com\n\ud83d\udc9c Follow mon Twitch pour ne pas rater mon prochain live : https://twitch.tv/squeezie\n\ud83d\udd14 ABONNE-TOI : https://bit.ly/2NLgbSC (au moins 2 best of chaque semaine)\n\ud83c\udfae Retrouve toutes les rediffusions sur ma cha\u00eene Replay : https://bit.ly/3vASgeb\n\ud83d\udd25 T\u00e9l\u00e9charge l'extension Squeezie pour ne rater aucun live : https://extensionsqueezie.fr\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u204d Twitch : https://twitch.tv/squeezie\n\u204d Twitter : https://twitter.com/xSqueeZie\n\u204d Twitter\u00b2 : https://twitter.com/SqueezieTV\n\u204d Discord : https://discord.gg/Squeezie\n\u204d Reddit : https://reddit.com/r/Squeezie\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u2b50 Cha\u00eenes des Participants :\n\n@L0ckl34r \n@CodJordan23 \n\n\u2015\u2015\u2015\n\nMontage vid\u00e9o : @Jellieofficiel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0T5Ki-ROZ0s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0T5Ki-ROZ0s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0T5Ki-ROZ0s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0T5Ki-ROZ0s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0T5Ki-ROZ0s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE GAMING",
                "tags": [
                    "squeezie best of",
                    "squeezie moments marrants",
                    "squeezie compilation"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DOIGBY N'EST PAS L\u00c0 DONC ON GAGNE ENFIN ! (Peak)",
                    "description": "Doigby n'est pas l\u00e0, donc on peut enfin gravir cette montagne !\nTrouvez votre Crush en t\u00e9l\u00e9chargeant happn juste ici : https://gethap.pn/Af71\nCette vid\u00e9o contient une collaboration commerciale avec happn.\n\ud83d\udc9a Mon \u00e9quipe Esport, les Gentle Mates : https://gentlemates.com\n\ud83d\udc9c Follow mon Twitch pour ne pas rater mon prochain live : https://twitch.tv/squeezie\n\ud83d\udd14 ABONNE-TOI : https://bit.ly/2NLgbSC (au moins 2 best of chaque semaine)\n\ud83c\udfae Retrouve toutes les rediffusions sur ma cha\u00eene Replay : https://bit.ly/3vASgeb\n\ud83d\udd25 T\u00e9l\u00e9charge l'extension Squeezie pour ne rater aucun live : https://extensionsqueezie.fr\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u204d Twitch : https://twitch.tv/squeezie\n\u204d Twitter : https://twitter.com/xSqueeZie\n\u204d Twitter\u00b2 : https://twitter.com/SqueezieTV\n\u204d Discord : https://discord.gg/Squeezie\n\u204d Reddit : https://reddit.com/r/Squeezie\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u2b50 Cha\u00eenes des Participants :\n\n@L0ckl34r \n@CodJordan23 \n\n\u2015\u2015\u2015\n\nMontage vid\u00e9o : @Jellieofficiel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "167221",
                "likeCount": "11279",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "106"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JLQ4j9JbDA2BsvTbvuq6F0uA_Gg",
            "id": "dCjlNUfpjvk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T16:01:09Z",
                "channelId": "UCi30HhX-tetz-beUoTKhbHQ",
                "title": "Le suicide de Je\u0301re\u0301my l Les Duos Impossibles 10\u00e8me \u00e9dition",
                "description": "Arnaud Tsamere, Baptitse Lecaplain et J\u00e9r\u00e9my Ferrari dans un nouvel intersketch.\n\nL'int\u00e9gralit\u00e9 des \u00e9ditions des Duos Impossibles est dispo sur myCANAL https://www.canalplus.com/ \n--------------------------------------------------------------------------------------------------\nRetrouvez le spectacle de J\u00e9r\u00e9my Ferrari \"Anesth\u00e9sie g\u00e9n\u00e9rale\" sur myCANAL : https://www.canalplus.com/divertissement/jeremy-ferrari-anesthesie-generale/h/28082201_50001\n--------------------------------------------------------------------------------------------------\nInstagram : https://www.instagram.com/jeremyferrarioff/\nFacebook : https://www.facebook.com/jeremyferrariofficiel\nX : https://x.com/JeremyFerrari\nTikTok : https://www.tiktok.com/@jeremyferrarioff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dCjlNUfpjvk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dCjlNUfpjvk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dCjlNUfpjvk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dCjlNUfpjvk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dCjlNUfpjvk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Duos Impossibles de J\u00e9r\u00e9my Ferrari",
                "tags": [
                    "#duosimpossibles",
                    "#lesduos",
                    "jeremy ferari",
                    "spectacle",
                    "humour",
                    "humour noir",
                    "sc\u00e8ne",
                    "theatre",
                    "arnaud tsamere",
                    "baptiste lecaplain",
                    "intersketch"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le suicide de Je\u0301re\u0301my l Les Duos Impossibles 10\u00e8me \u00e9dition",
                    "description": "Arnaud Tsamere, Baptitse Lecaplain et J\u00e9r\u00e9my Ferrari dans un nouvel intersketch.\n\nL'int\u00e9gralit\u00e9 des \u00e9ditions des Duos Impossibles est dispo sur myCANAL https://www.canalplus.com/ \n--------------------------------------------------------------------------------------------------\nRetrouvez le spectacle de J\u00e9r\u00e9my Ferrari \"Anesth\u00e9sie g\u00e9n\u00e9rale\" sur myCANAL : https://www.canalplus.com/divertissement/jeremy-ferrari-anesthesie-generale/h/28082201_50001\n--------------------------------------------------------------------------------------------------\nInstagram : https://www.instagram.com/jeremyferrarioff/\nFacebook : https://www.facebook.com/jeremyferrariofficiel\nX : https://x.com/JeremyFerrari\nTikTok : https://www.tiktok.com/@jeremyferrarioff"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "295826",
                "likeCount": "12143",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "392"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_bQlZjyMWP7wMlXjvSTzq4sFZ4c",
            "id": "jYQ1ZhkweLY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T15:02:08Z",
                "channelId": "UCBZiV7nzkE4jzk8uEqhZwqA",
                "title": "Cette Marque A RUIN\u00c9 Sa R\u00e9putation En 1 VID\u00c9O",
                "description": "TEAM OREO OU DELICHOC LA TEAM ???? (Perso en vrai les D\u00e9lichoc c'est quand m\u00eame tr\u00e8s bon)\n\nChaine principale: @SirGibsy \nChaine Fourre-Tout: @FourreToutGibsy \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/sirgibsyyt/\n#anyme",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jYQ1ZhkweLY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jYQ1ZhkweLY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jYQ1ZhkweLY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jYQ1ZhkweLY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jYQ1ZhkweLY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sir Gisby",
                "tags": [
                    "sir gibsy",
                    "sir gisby",
                    "analyse",
                    "anyme",
                    "d\u00e9lichoc"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cette Marque A RUIN\u00c9 Sa R\u00e9putation En 1 VID\u00c9O",
                    "description": "TEAM OREO OU DELICHOC LA TEAM ???? (Perso en vrai les D\u00e9lichoc c'est quand m\u00eame tr\u00e8s bon)\n\nChaine principale: @SirGibsy \nChaine Fourre-Tout: @FourreToutGibsy \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/sirgibsyyt/\n#anyme"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "237913",
                "likeCount": "15056",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1132"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dg3WifCxMcx-d3zjiCRKTeLeYSg",
            "id": "PZcivWwnDr8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:39:06Z",
                "channelId": "UCRm-DLbhzojKd10edotYxMg",
                "title": "Tour de France 2025 : le r\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9tape 12",
                "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\u00a0\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\nRetrouvez les meilleurs moments de la douzi\u00e8me \u00e9tape du Tour de France 2025 disput\u00e9e entre Auch et Hautacam. Le duel entre Jonas Vingegaard et Tadej Pogacar a-t-il eu lieu lors de cette premi\u00e8re \u00e9tape pyr\u00e9n\u00e9enne ?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PZcivWwnDr8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PZcivWwnDr8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PZcivWwnDr8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PZcivWwnDr8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PZcivWwnDr8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "France tv sport",
                "tags": [
                    "Auch",
                    "Hautacam",
                    "Pogacar Hautacam",
                    "Pogace attaque",
                    "Tadej Pogacar",
                    "Tour de france",
                    "Tour de france 2025",
                    "etape 12",
                    "resume etape 12"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tour de France 2025 : le r\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9tape 12",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\u00a0\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\nRetrouvez les meilleurs moments de la douzi\u00e8me \u00e9tape du Tour de France 2025 disput\u00e9e entre Auch et Hautacam. Le duel entre Jonas Vingegaard et Tadej Pogacar a-t-il eu lieu lors de cette premi\u00e8re \u00e9tape pyr\u00e9n\u00e9enne ?"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "265782",
                "likeCount": "4663",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "779"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2NJTGr_m6W5Ui3qy4ZgnAA7Lv5o",
            "id": "O40ubcsDCOQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T17:00:33Z",
                "channelId": "UCpeLQhRiHb3DiAFVyAQummw",
                "title": "J'OUVRE UNE BOUTIQUE !!!!!",
                "description": "la boutique kiki est ouverteeeeeee (il \u00e9tait temps)\n\nMAISON BULLE:\nle shop:  https://shop.maisonbulle.org/\npour faire un don \ud83e\udec2: https://www.maisonbulle.org/faire-un-don\nsur insta: https://www.instagram.com/maison.bulle/\n\nles illustrations trop kiki d'amour gr\u00e2ce \u00e0:\nLoupiote: https://www.instagram.com/loupiote_crea\n\nsuis-moi ici aussi:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinelbars\n\nmail PRO uniquement: marinelb.pro@gmail.com\n\nmon lien de parrainage iGraal: https://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_5954f6828b819",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O40ubcsDCOQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O40ubcsDCOQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O40ubcsDCOQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O40ubcsDCOQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O40ubcsDCOQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marine LB",
                "tags": [
                    "marine lb",
                    "marinelbars",
                    "maison bulle",
                    "merch",
                    "anxiete",
                    "festival",
                    "crise d'angoisse",
                    "vlog"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'OUVRE UNE BOUTIQUE !!!!!",
                    "description": "la boutique kiki est ouverteeeeeee (il \u00e9tait temps)\n\nMAISON BULLE:\nle shop:  https://shop.maisonbulle.org/\npour faire un don \ud83e\udec2: https://www.maisonbulle.org/faire-un-don\nsur insta: https://www.instagram.com/maison.bulle/\n\nles illustrations trop kiki d'amour gr\u00e2ce \u00e0:\nLoupiote: https://www.instagram.com/loupiote_crea\n\nsuis-moi ici aussi:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinelbars\n\nmail PRO uniquement: marinelb.pro@gmail.com\n\nmon lien de parrainage iGraal: https://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_5954f6828b819"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53420",
                "likeCount": "5204",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "184"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NiT2Fu6JB9v4dNtbbaol7Gw3drw",
            "id": "bQnwmYWnaBw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:01:06Z",
                "channelId": "UCayCM_5RtJJoHWhC_kyCX_g",
                "title": "J'ai CONSTRUIT ma PETITE FERME pour \u00eatre AUTONOME !",
                "description": "Entre poulaillers XXL et bergerie de fortune, j'ai construit ma petite ferme pour \u00eatre un peu autonome : \u0153ufs, poules, canards, pintades, dindons, et m\u00eame moutons !\n----------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49 5% de remise chez REOLINK avec mon code BAPTISTE5 https://reolink.com/product/elite-floodlight-wifi/?aff=5\nAMAZON : https://bit.ly/4kCThIG\n\ud83d\udc49 10% de remise chez La Ferme de Beaumont avec mon code BAPTISTE10\n\ud83d\udc49 Et https://panneauxsandwichdirect.com/ pour vos toitures, bardages, etc. \n----------------------------------------------------------------------------------\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@baptistepitois\n- Instagram : https://www.instagram.com/baptistepitois/?hl=fr\n- Facebook : https://www.facebook.com/baptistepitoisyoutube/\n--------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udced BUSINESS ONLY : baptiste.pitois.agent@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bQnwmYWnaBw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bQnwmYWnaBw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bQnwmYWnaBw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bQnwmYWnaBw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bQnwmYWnaBw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Baptiste Pitois",
                "tags": [
                    "baptiste pitois",
                    "ferme",
                    "animaux",
                    "autonomie",
                    "elevage",
                    "j'ai construit ma propre ferme pour \u00eatre autonome",
                    "poulailler",
                    "poule",
                    "mouton",
                    "bergerie",
                    "construction",
                    "construire",
                    "basse cour",
                    "petite ferme"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ai CONSTRUIT ma PETITE FERME pour \u00eatre AUTONOME !",
                    "description": "Entre poulaillers XXL et bergerie de fortune, j'ai construit ma petite ferme pour \u00eatre un peu autonome : \u0153ufs, poules, canards, pintades, dindons, et m\u00eame moutons !\n----------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49 5% de remise chez REOLINK avec mon code BAPTISTE5 https://reolink.com/product/elite-floodlight-wifi/?aff=5\nAMAZON : https://bit.ly/4kCThIG\n\ud83d\udc49 10% de remise chez La Ferme de Beaumont avec mon code BAPTISTE10\n\ud83d\udc49 Et https://panneauxsandwichdirect.com/ pour vos toitures, bardages, etc. \n----------------------------------------------------------------------------------\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@baptistepitois\n- Instagram : https://www.instagram.com/baptistepitois/?hl=fr\n- Facebook : https://www.facebook.com/baptistepitoisyoutube/\n--------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udced BUSINESS ONLY : baptiste.pitois.agent@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32920",
                "likeCount": "4537",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "162"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VNJFCbS-jfb4Re8LzRvAiG-bB08",
            "id": "ZdC5mFHPldg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:05:00Z",
                "channelId": "UCjmJDM5pRKbUlVIzDYYWb6g",
                "title": "Mortal Kombat II | Official Trailer",
                "description": "It's called Mortal Kombat (II).\nMortal Kombat II \u2013 only in theaters and @imax October 24. #MortalKombatMovie #FilmedForIMAX \n\nFrom New Line Cinema comes the latest high-stakes installment in the blockbuster video game franchise in all its brutal glory, Mortal Kombat II.  This time, the fan favorite champions\u2014now joined by Johnny Cage himself\u2014are pitted against one another in the ultimate, no-holds barred, gory battle to defeat the dark rule of Shao Kahn that threatens the very existence of the Earthrealm and its defenders.\n\nKarl Urban stars as Johnny Cage, alongside Adeline Rudolph, Jessica McNamee, Josh Lawson, Ludi Lin, Mehcad Brooks, Tati Gabrielle, Lewis Tan, Damon Herriman, with Chin Han, Tadanobu Asano as Lord Raiden, Joe Taslim as Bi-Han, and Hiroyuki Sanada as Hanzo Hasashi and Scorpion.\n\nDirector Simon McQuoid returns to helm the follow up to his explosive 2021 cinematic adventure, from a screenplay by Jeremy Slater, based on the videogame created by Ed Boon and John Tobias.  The film is produced by Todd Garner, James Wan, Toby Emmerich, E. Bennett Walsh and McQuoid, and executive produced by Michael Clear, Judson Scott, Slater and Lawrence Kasanoff.  \n\nJoining McQuoid behind the camera are director of photography Stephen F. Windon, production designer Yohei Taneda, editor Stuart Levy and costume designer Cappi Ireland, with casting by Rich Delia and music by Benjamin Wallfisch.\n\nNew Line Cinema Presents an Atomic Monster/Broken Road Production, a Fireside Films Production, Mortal Kombat II.  The film will be distributed worldwide by Warner Bros. Pictures, only in theaters and IMAX\u00ae across North America on October 24, 2025, and internationally beginning 22 October 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZdC5mFHPldg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZdC5mFHPldg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZdC5mFHPldg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZdC5mFHPldg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZdC5mFHPldg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros.",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Action",
                    "Adeline Rudolph",
                    "Adventure",
                    "Battle",
                    "Coming Soon",
                    "Damon Herriman",
                    "Fantasy",
                    "Film",
                    "Film Trailer",
                    "Film Warner",
                    "Game",
                    "Hiroyuki Sanada",
                    "Jessica McNamee",
                    "Joe Taslim as Bi-Han",
                    "Josh Lawson",
                    "Karl Urban",
                    "Lewis Tan",
                    "Ludi Lin",
                    "MMA Fighter",
                    "Martial Arts",
                    "Mehcad Brooks",
                    "Mortal Kombat",
                    "Mortal Kombat II",
                    "Movie",
                    "Official Trailer",
                    "Simon McQuoid",
                    "Tadanobu Asano as Lord Raiden",
                    "Tati Gabrielle",
                    "Trailer",
                    "Video Game",
                    "WB",
                    "Warner",
                    "Warner Bros",
                    "Warner Brothers",
                    "Warner Media",
                    "with Chin Han"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Mortal Kombat II | Official Trailer",
                    "description": "It's called Mortal Kombat (II).\nMortal Kombat II \u2013 only in theaters and @imax October 24. #MortalKombatMovie #FilmedForIMAX \n\nFrom New Line Cinema comes the latest high-stakes installment in the blockbuster video game franchise in all its brutal glory, Mortal Kombat II.  This time, the fan favorite champions\u2014now joined by Johnny Cage himself\u2014are pitted against one another in the ultimate, no-holds barred, gory battle to defeat the dark rule of Shao Kahn that threatens the very existence of the Earthrealm and its defenders.\n\nKarl Urban stars as Johnny Cage, alongside Adeline Rudolph, Jessica McNamee, Josh Lawson, Ludi Lin, Mehcad Brooks, Tati Gabrielle, Lewis Tan, Damon Herriman, with Chin Han, Tadanobu Asano as Lord Raiden, Joe Taslim as Bi-Han, and Hiroyuki Sanada as Hanzo Hasashi and Scorpion.\n\nDirector Simon McQuoid returns to helm the follow up to his explosive 2021 cinematic adventure, from a screenplay by Jeremy Slater, based on the videogame created by Ed Boon and John Tobias.  The film is produced by Todd Garner, James Wan, Toby Emmerich, E. Bennett Walsh and McQuoid, and executive produced by Michael Clear, Judson Scott, Slater and Lawrence Kasanoff.  \n\nJoining McQuoid behind the camera are director of photography Stephen F. Windon, production designer Yohei Taneda, editor Stuart Levy and costume designer Cappi Ireland, with casting by Rich Delia and music by Benjamin Wallfisch.\n\nNew Line Cinema Presents an Atomic Monster/Broken Road Production, a Fireside Films Production, Mortal Kombat II.  The film will be distributed worldwide by Warner Bros. Pictures, only in theaters and IMAX\u00ae across North America on October 24, 2025, and internationally beginning 22 October 2025."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6222694",
                "likeCount": "252161",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19734"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nQ5I0vb6bEW6xWpnQ-7hQf_0TkI",
            "id": "aG7hyKoMpz4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T16:28:29Z",
                "channelId": "UC_446tDNo7UckPX78hM0Nlg",
                "title": "Le CRASH du CONCORDE (son histoire)",
                "description": "Saily \u27a1\ufe0f https://saily.com/neoxi3\n3\u202f$ offerts sur Saily avec le code NEOXI3 dans l\u2019onglet \u00ab\u202fCr\u00e9dits\u202f \u00bb de l\u2019app\n\nLe Concorde, c\u2019\u00e9tait l\u2019avion de tous les records : plus rapide que le son, il faisait Paris-New York en 3h30\nMais derri\u00e8re ce bijou de technologie se cache une histoire complexe, marqu\u00e9e par un crash tragique qui a tout chang\u00e9\nDans cette vid\u00e9o, on revient sur toute son histoire, de sa cr\u00e9ation \u00e0 sa fin brutale\n\nME SUIVRE \ud83d\udcaa\nMon podcast sur Spotify \ud83c\udf99\ufe0f : https://shorturl.at/W9xmj\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene secondaire:  https://www.youtube.com/@neoxouille \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nCR\u00c9DITS \ud83d\udcd6\nPr\u00e9sent\u00e9 par Neoxi\nMontage par Rapha\u00ebl.H\n\u00c9crit par Marine.C\nMiniature par Pablo\n\n\ud83d\udce9 Pour toutes demandes commerciales : neoxipro@outlook.fr\n\n\u00a9 NEOXI / 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aG7hyKoMpz4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aG7hyKoMpz4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aG7hyKoMpz4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aG7hyKoMpz4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aG7hyKoMpz4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neoxi",
                "tags": [
                    "neoxi",
                    "mythes l\u00e9gendes",
                    "histoire",
                    "catastrophe",
                    "enqu\u00eate",
                    "criminelle"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Le CRASH du CONCORDE (son histoire)",
                    "description": "Saily \u27a1\ufe0f https://saily.com/neoxi3\n3\u202f$ offerts sur Saily avec le code NEOXI3 dans l\u2019onglet \u00ab\u202fCr\u00e9dits\u202f \u00bb de l\u2019app\n\nLe Concorde, c\u2019\u00e9tait l\u2019avion de tous les records : plus rapide que le son, il faisait Paris-New York en 3h30\nMais derri\u00e8re ce bijou de technologie se cache une histoire complexe, marqu\u00e9e par un crash tragique qui a tout chang\u00e9\nDans cette vid\u00e9o, on revient sur toute son histoire, de sa cr\u00e9ation \u00e0 sa fin brutale\n\nME SUIVRE \ud83d\udcaa\nMon podcast sur Spotify \ud83c\udf99\ufe0f : https://shorturl.at/W9xmj\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene secondaire:  https://www.youtube.com/@neoxouille \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nCR\u00c9DITS \ud83d\udcd6\nPr\u00e9sent\u00e9 par Neoxi\nMontage par Rapha\u00ebl.H\n\u00c9crit par Marine.C\nMiniature par Pablo\n\n\ud83d\udce9 Pour toutes demandes commerciales : neoxipro@outlook.fr\n\n\u00a9 NEOXI / 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "156775",
                "likeCount": "9857",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "413"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-cwtCrAG-1WJavSpb2MKF3bXzD0",
            "id": "NczlxX36-9Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T16:00:43Z",
                "channelId": "UCl0u_YK8kwwZanklN6W-3tg",
                "title": "Pendant sept ans, la voisine de Meriem s'est introduite chez elle pour lui voler des affaires - CCA",
                "description": "Retrouvez les int\u00e9grales de l\u2019\u00e9mission sur FranceTV : https://www.france.tv/france-2/ca-commence-aujourd-hui/\n\nOn a tous un ou une meilleure amie, \u00e0 qui on confie nos soucis et nos secrets... On a tous une amie \u00e0 qui on a, un jour, laiss\u00e9 nos cl\u00e9s, pour partir en vacances l\u2019esprit tranquille. Alors imaginez que celui ou celle en qui vous avez totalement confiance vous trahisse, flirte avec votre mari, fasse un double de vos cl\u00e9s pour vous voler ? Et bien, c\u2019est arriv\u00e9 \u00e0 nos invit\u00e9es...\n\n\u00ab Trahison, mensonges : leur amiti\u00e9 a \u00e9t\u00e9 bris\u00e9e \u00bb diffus\u00e9e le 15/10/2018 \u00e0 13h55 sur France 2.\n\nTous les jours, Faustine Bollaert accueille sur le plateau de \u00ab \u00c7a commence aujourd'hui \u00bb des hommes et des femmes qui \u00e9voquent des \u00e9v\u00e9nements marquants de leur existence.\n\n\ud83d\udcda \u00c7a commence aujourd\u2019hui c\u2019est aussi en livre : https://www.harpercollins.fr/products/ca-commence-aujourdhui\n\nRetrouvez l'\u00e9mission sur les r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://instagram.com/cacommenceauj/\nFacebook : http://bit.ly/FbCCA\nPodcast : https://audmns.com/xmVhDRt\nSnapchat : https://bit.ly/CCA-Snapchat\nTikTok : https://www.tiktok.com/@cacommenceauj\nTwitter : https://twitter.com/CaCommenceAu\nNotre playlist Spotify : https://spoti.fi/3pUH5cp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NczlxX36-9Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NczlxX36-9Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NczlxX36-9Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NczlxX36-9Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NczlxX36-9Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c7a commence aujourd'hui - France T\u00e9l\u00e9visions",
                "tags": [
                    "\u00e7a commence aujourd'hui",
                    "faustine bollaert",
                    "france 2",
                    "france t\u00e9l\u00e9visions",
                    "t\u00e9moignage",
                    "destin",
                    "\u00e9mission de t\u00e9l\u00e9vision",
                    "r\u00e9servoir prod",
                    "CCA",
                    "sa commence aujourd'hui",
                    "\u00e7a commance aujourd'hui",
                    "justine bollaert",
                    "faustine bollart",
                    "faustine bollert"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Pendant sept ans, la voisine de Meriem s'est introduite chez elle pour lui voler des affaires - CCA",
                    "description": "Retrouvez les int\u00e9grales de l\u2019\u00e9mission sur FranceTV : https://www.france.tv/france-2/ca-commence-aujourd-hui/\n\nOn a tous un ou une meilleure amie, \u00e0 qui on confie nos soucis et nos secrets... On a tous une amie \u00e0 qui on a, un jour, laiss\u00e9 nos cl\u00e9s, pour partir en vacances l\u2019esprit tranquille. Alors imaginez que celui ou celle en qui vous avez totalement confiance vous trahisse, flirte avec votre mari, fasse un double de vos cl\u00e9s pour vous voler ? Et bien, c\u2019est arriv\u00e9 \u00e0 nos invit\u00e9es...\n\n\u00ab Trahison, mensonges : leur amiti\u00e9 a \u00e9t\u00e9 bris\u00e9e \u00bb diffus\u00e9e le 15/10/2018 \u00e0 13h55 sur France 2.\n\nTous les jours, Faustine Bollaert accueille sur le plateau de \u00ab \u00c7a commence aujourd'hui \u00bb des hommes et des femmes qui \u00e9voquent des \u00e9v\u00e9nements marquants de leur existence.\n\n\ud83d\udcda \u00c7a commence aujourd\u2019hui c\u2019est aussi en livre : https://www.harpercollins.fr/products/ca-commence-aujourdhui\n\nRetrouvez l'\u00e9mission sur les r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://instagram.com/cacommenceauj/\nFacebook : http://bit.ly/FbCCA\nPodcast : https://audmns.com/xmVhDRt\nSnapchat : https://bit.ly/CCA-Snapchat\nTikTok : https://www.tiktok.com/@cacommenceauj\nTwitter : https://twitter.com/CaCommenceAu\nNotre playlist Spotify : https://spoti.fi/3pUH5cp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "299393",
                "likeCount": "939",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "154"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AsMb_sGMLl0jeMGFpUjqUocrn28",
            "id": "Jqt2yvDEgFE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-18T04:00:24Z",
                "channelId": "UCwoTyvVftpt2t8sD6FtpavA",
                "title": "Alex Warren - Eternity (Official Audio)",
                "description": "'You'll Be Alright, Kid' out now: https://alexwarren.lnk.to/YoullBeAlrightKid\n\nLyrics:\nHear the clock ticking on the wall\nLosing sleep losing track of the tears I cry\nEvery drop is a waterfall\nEvery breath is a break in the riptide\nOh, how long\nHas it been I\nDon\u2019t know\nBut it\nFeels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone\nAnother glimpse of what coulda been\nAnother dream of the way that it never was\nFalling back in the wilderness\nWaking up rubbing salt in the cut\nOh, how long\nHas it been I\nDon\u2019t know\nBut it\nFeels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone\n\nIt\u2019s an endless night\nIt\u2019s a starless sky\nIt\u2019s a hell that I call home\nIt\u2019s a long goodbye\nOn the other side\nOf the only life I know\n\nAnd it feels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \n\nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jqt2yvDEgFE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jqt2yvDEgFE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jqt2yvDEgFE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jqt2yvDEgFE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jqt2yvDEgFE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alex Warren",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alex Warren - Eternity (Official Audio)",
                    "description": "'You'll Be Alright, Kid' out now: https://alexwarren.lnk.to/YoullBeAlrightKid\n\nLyrics:\nHear the clock ticking on the wall\nLosing sleep losing track of the tears I cry\nEvery drop is a waterfall\nEvery breath is a break in the riptide\nOh, how long\nHas it been I\nDon\u2019t know\nBut it\nFeels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone\nAnother glimpse of what coulda been\nAnother dream of the way that it never was\nFalling back in the wilderness\nWaking up rubbing salt in the cut\nOh, how long\nHas it been I\nDon\u2019t know\nBut it\nFeels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone\n\nIt\u2019s an endless night\nIt\u2019s a starless sky\nIt\u2019s a hell that I call home\nIt\u2019s a long goodbye\nOn the other side\nOf the only life I know\n\nAnd it feels like an eternity\nSince I had you here with me\nSince I had to learn to be\nSomeone you don't know \n\nTo be with you in paradise\nWhat I wouldn\u2019t sacrifice\nWhy\u2019d you have to chase the light\nSomewhere I can\u2019t go\nAs I walk this world alone\nAs I walk this world alone"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106452",
                "likeCount": "17594",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1570"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DpBAqNjwvojHa6ZVV5zLnLiKuhc",
            "id": "jKRrx90mx_I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T14:04:36Z",
                "channelId": "UC_i8X3p8oZNaik8X513Zn1Q",
                "title": "STRANGER THINGS Saison 5 Bande Annonce VF (2025) Nouvelle",
                "description": "\u2729 Les Films \u00e0 VOIR ?  Ils sont ICI \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PL843D2ED8D80FA673\n\n*STRANGER THINGS Saison 5 Bande Annonce VF (2025) Nouvelle*\n\u00a9 2025 - Netflix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jKRrx90mx_I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jKRrx90mx_I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jKRrx90mx_I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jKRrx90mx_I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jKRrx90mx_I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FilmsActu",
                "tags": [
                    "cinema",
                    "filmsactu",
                    "Bande Annonce",
                    "Film",
                    "2025",
                    "Fran\u00e7ais",
                    "VF",
                    "Stranger Things Saison 5",
                    "Stranger Things Saison 5 Bande Annonce VF",
                    "Stranger Things 5",
                    "nouveau",
                    "nouvelle"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "STRANGER THINGS Saison 5 Bande Annonce VF (2025) Nouvelle",
                    "description": "\u2729 Les Films \u00e0 VOIR ?  Ils sont ICI \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PL843D2ED8D80FA673\n\n*STRANGER THINGS Saison 5 Bande Annonce VF (2025) Nouvelle*\n\u00a9 2025 - Netflix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "166010",
                "likeCount": "5741",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "527"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NaxPOKTfEHltkA-JetuAh_22bbA",
            "id": "prPceLbMcUU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T08:01:03Z",
                "channelId": "UCiijqLSqhWprXjsLWCWtRGg",
                "title": "Les PREMI\u00c8RES INFOS sur le MODE CARRI\u00c8RE de FC 26 !",
                "description": "Dans cette vid\u00e9o, on va parler du trailer et des premi\u00e8res infos sur le mode carri\u00e8re de FC 26 ! \n\n\u26a1 Abonne-toi pour d'autres vid\u00e9os sur EA SPORTS FC 25 et active la cloche pour ne rien rater !\n\n\u26a1 Lien du trailer : https://www.youtube.com/watch?v=TSi0iJYSQ24&pp=ygUNdHJhaWxlciBmYyAyNg%3D%3D\n\n\u2611\ufe0f Instagram : http://instagram.com/ilmaestrofifa\n\u2611\ufe0f Tiktok : https://www.tiktok.com/@maestro_yt\n\u2611\ufe0f Discord : https://discord.gg/maestro-608332252144861199\n\u2611\ufe0f Twitter/X : https://twitter.com/ilmaestrofifa\n\n\ud83d\udc41\ufe0f Mon mat\u00e9riel pour cr\u00e9er mes vid\u00e9os :\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Mon micro : https://amzn.to/2MggsdQ\n\ud83d\udcf9 Le boitier permettant d'enregistrer mes jeux : https://amzn.to/356kLAL\n\ud83d\udcfd\ufe0f Ma cam\u00e9ra : https://amzn.to/31LIm82\n\n\ud83c\udfb5 Music provided by Rujay.\nInstrumentals: \"I Don't Know\" by MAKDOUBLE / \"God Knows\" by Mandalaz / \"Nasty\" by Simonsayz\nChannel:  https://www.youtube.com/@Rujay\n\n#fc26  #maestro #carri\u00e8re\n\n00:00 Introduction\n00:12 Focus gameplay pour FC 26\n00:50 Premi\u00e8res infos sur la carri\u00e8re\n05:00 Les rumeurs sur les licences\n08:53 Et la Coupe du Monde 2026 ?\n09:37 Pas d'open world pour FC 26...\n10:47 Conclusion\n\nLes PREMI\u00c8RES INFOS sur le MODE CARRI\u00c8RE de FC 26,fc 26 carri\u00e8re,fc 26 mode carri\u00e8re,fc 26 trailer,fc 26,fc 26 nouveaut\u00e9s,fc 26 infos,fc 26 carri\u00e8re manager,fc 26 nouveaut\u00e9s carri\u00e8re,fc 26 infos carri\u00e8re,fc 26 maestro,fc 26 news carri\u00e8re,fc 26 carri\u00e8re nouveaut\u00e9s,fc 26 carri\u00e8re joueur,fc 26 gameplay,toutes les nouveaut\u00e9s fc 26,premi\u00e8res infos fc 26,rumeurs fc 26,licences fc 26,fc 26 ibrahimovic,fc 26 carri\u00e8re infos,fc 26 beta,fifa 26,ea fc 26,fc26",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/prPceLbMcUU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/prPceLbMcUU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/prPceLbMcUU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/prPceLbMcUU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/prPceLbMcUU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maestro",
                "tags": [
                    "Les PREMI\u00c8RES INFOS sur le MODE CARRI\u00c8RE de FC 26",
                    "fc 26 carri\u00e8re",
                    "fc 26 mode carri\u00e8re",
                    "fc 26 trailer",
                    "fc 26",
                    "fc 26 nouveaut\u00e9s",
                    "fc 26 infos",
                    "fc 26 carri\u00e8re manager",
                    "fc 26 nouveaut\u00e9s carri\u00e8re",
                    "fc 26 infos carri\u00e8re",
                    "fc 26 maestro",
                    "fc 26 news carri\u00e8re",
                    "fc 26 carri\u00e8re nouveaut\u00e9s",
                    "fc 26 carri\u00e8re joueur",
                    "fc 26 gameplay",
                    "toutes les nouveaut\u00e9s fc 26",
                    "premi\u00e8res infos fc 26",
                    "rumeurs fc 26",
                    "licences fc 26",
                    "fc 26 ibrahimovic",
                    "fc 26 carri\u00e8re infos",
                    "fc 26 beta",
                    "fifa 26",
                    "ea fc 26",
                    "fc26"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Les PREMI\u00c8RES INFOS sur le MODE CARRI\u00c8RE de FC 26 !",
                    "description": "Dans cette vid\u00e9o, on va parler du trailer et des premi\u00e8res infos sur le mode carri\u00e8re de FC 26 ! \n\n\u26a1 Abonne-toi pour d'autres vid\u00e9os sur EA SPORTS FC 25 et active la cloche pour ne rien rater !\n\n\u26a1 Lien du trailer : https://www.youtube.com/watch?v=TSi0iJYSQ24&pp=ygUNdHJhaWxlciBmYyAyNg%3D%3D\n\n\u2611\ufe0f Instagram : http://instagram.com/ilmaestrofifa\n\u2611\ufe0f Tiktok : https://www.tiktok.com/@maestro_yt\n\u2611\ufe0f Discord : https://discord.gg/maestro-608332252144861199\n\u2611\ufe0f Twitter/X : https://twitter.com/ilmaestrofifa\n\n\ud83d\udc41\ufe0f Mon mat\u00e9riel pour cr\u00e9er mes vid\u00e9os :\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Mon micro : https://amzn.to/2MggsdQ\n\ud83d\udcf9 Le boitier permettant d'enregistrer mes jeux : https://amzn.to/356kLAL\n\ud83d\udcfd\ufe0f Ma cam\u00e9ra : https://amzn.to/31LIm82\n\n\ud83c\udfb5 Music provided by Rujay.\nInstrumentals: \"I Don't Know\" by MAKDOUBLE / \"God Knows\" by Mandalaz / \"Nasty\" by Simonsayz\nChannel:  https://www.youtube.com/@Rujay\n\n#fc26  #maestro #carri\u00e8re\n\n00:00 Introduction\n00:12 Focus gameplay pour FC 26\n00:50 Premi\u00e8res infos sur la carri\u00e8re\n05:00 Les rumeurs sur les licences\n08:53 Et la Coupe du Monde 2026 ?\n09:37 Pas d'open world pour FC 26...\n10:47 Conclusion\n\nLes PREMI\u00c8RES INFOS sur le MODE CARRI\u00c8RE de FC 26,fc 26 carri\u00e8re,fc 26 mode carri\u00e8re,fc 26 trailer,fc 26,fc 26 nouveaut\u00e9s,fc 26 infos,fc 26 carri\u00e8re manager,fc 26 nouveaut\u00e9s carri\u00e8re,fc 26 infos carri\u00e8re,fc 26 maestro,fc 26 news carri\u00e8re,fc 26 carri\u00e8re nouveaut\u00e9s,fc 26 carri\u00e8re joueur,fc 26 gameplay,toutes les nouveaut\u00e9s fc 26,premi\u00e8res infos fc 26,rumeurs fc 26,licences fc 26,fc 26 ibrahimovic,fc 26 carri\u00e8re infos,fc 26 beta,fifa 26,ea fc 26,fc26"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51725",
                "likeCount": "2832",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "197"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V9XIoo3YDrOwRhZaxdQnOLX7nbQ",
            "id": "w9cJQn7BdVQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T16:30:30Z",
                "channelId": "UC6X0-dNIk9_t8gFnavqN12g",
                "title": "EA SPORTS FC 26 - Trailer de r\u00e9v\u00e9lation - VF | PS5, PS4",
                "description": "EA SPORTS FC 26 sera disponible le 26 septembre sur PS5 et PS4.\n\nPr\u00e9commandez le jeu sur le PlayStation Store : https://store.playstation.com/fr-fr/product/UP0006-PPSA27360_00-26STANDARDBUNDLE/\n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene pour ne louper aucune vid\u00e9o : https://youtube.com/playstationfrance\n\nDe l'innovation, aliment\u00e9e par votre avis, dans chaque mode. Le club vous appartient dans FC 26.\n\nJouez \u00e0 votre guise avec une jouabilit\u00e9 repens\u00e9e, des D\u00e9fis Manager Live qui apportent de nouveaux sc\u00e9narios \u00e0 chaque saison, et des arch\u00e9types inspir\u00e9s des plus grandes stars du football.\n\nPr\u00e9commandez EA SPORTS FC 26 \u00c9dition Ultimate avant le 26 ao\u00fbt pour recevoir :\n\u2022 Une IC\u00d4NE non-\u00e9changeable au lancement du jeu. \n\u2022 Une am\u00e9lioration automatique d'une IC\u00d4NE Champion plus tard dans la saison.\n\nLes utilisateurs et utilisatrices d'EA SPORTS FC 25 recevront \u00e9galement :\n\u2022 Une EVO exclusive qui fait passer les tirs de n'importe quel \u00e9l\u00e9ment j. \u00e0 99.\nChoisissez 1 IC\u00d4NE de G\u00c9N 93+ non-\u00e9changeable parmi 5 issue des pr\u00e9c\u00e9dentes campagnes d'EA SPORTS FC 25, dont Ascension \u00e9pique, FUT Birthday, R\u00eaves \u00e0 conqu\u00e9rir et Immortalit\u00e9 FUT. \n\nSuivez PlayStation France sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u2022 \ud835\udd4f (anciennement Twitter) : https://twitter.com/PlayStationFR\n\u2022 Instagram : https://instagram.com/PlayStationFR\n\u2022 Facebook : https://facebook.com/PlayStationFrance\n\u2022 YouTube : https://youtube.com/user/playstationfrance\n\u2022 Twitch : https://twitch.tv/PlayStationFR\n\nSite : https://www.playstation.com\n\nL'avis des joueurs entre en jeu, donnez le v\u00f4tre sur We Are PlayStation : https://www.weareplaystation.fr/\n\n#EASPORTSFC26 #EAFC26 #FC26 #PS5 #PlayStation5 #PS4 #PlayStation4 #PlayStation #PlayStationFrance",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w9cJQn7BdVQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w9cJQn7BdVQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w9cJQn7BdVQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w9cJQn7BdVQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w9cJQn7BdVQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayStation France",
                "tags": [
                    "EA SPORTS FC 26",
                    "EA SPORTS FC 26 trailer",
                    "EA SPORTS FC 26 ps5",
                    "EA SPORTS FC 26 gameplay",
                    "EA SPORTS FC 26 reaction",
                    "EA SPORTS FC 26 release date",
                    "FC 26 trailer",
                    "FC 26 nouveaut\u00e9",
                    "FC 26 gameplay",
                    "FC 26 bande annonce",
                    "FC 26 ps5",
                    "FC 26 release date",
                    "FC 26 date de sortie",
                    "FC 26 review",
                    "FC 26 test",
                    "FC 26 news",
                    "FC 26 teaser",
                    "PlayStation",
                    "PlayStation France",
                    "PS5",
                    "PS5 Pro",
                    "PlayStation 5",
                    "PlayStation 5 Pro",
                    "ps5 games",
                    "video games",
                    "PS4",
                    "PlayStation 4",
                    "ps4 games",
                    "jeux video",
                    "zlatan"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "EA SPORTS FC 26 - Trailer de r\u00e9v\u00e9lation - VF | PS5, PS4",
                    "description": "EA SPORTS FC 26 sera disponible le 26 septembre sur PS5 et PS4.\n\nPr\u00e9commandez le jeu sur le PlayStation Store : https://store.playstation.com/fr-fr/product/UP0006-PPSA27360_00-26STANDARDBUNDLE/\n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene pour ne louper aucune vid\u00e9o : https://youtube.com/playstationfrance\n\nDe l'innovation, aliment\u00e9e par votre avis, dans chaque mode. Le club vous appartient dans FC 26.\n\nJouez \u00e0 votre guise avec une jouabilit\u00e9 repens\u00e9e, des D\u00e9fis Manager Live qui apportent de nouveaux sc\u00e9narios \u00e0 chaque saison, et des arch\u00e9types inspir\u00e9s des plus grandes stars du football.\n\nPr\u00e9commandez EA SPORTS FC 26 \u00c9dition Ultimate avant le 26 ao\u00fbt pour recevoir :\n\u2022 Une IC\u00d4NE non-\u00e9changeable au lancement du jeu. \n\u2022 Une am\u00e9lioration automatique d'une IC\u00d4NE Champion plus tard dans la saison.\n\nLes utilisateurs et utilisatrices d'EA SPORTS FC 25 recevront \u00e9galement :\n\u2022 Une EVO exclusive qui fait passer les tirs de n'importe quel \u00e9l\u00e9ment j. \u00e0 99.\nChoisissez 1 IC\u00d4NE de G\u00c9N 93+ non-\u00e9changeable parmi 5 issue des pr\u00e9c\u00e9dentes campagnes d'EA SPORTS FC 25, dont Ascension \u00e9pique, FUT Birthday, R\u00eaves \u00e0 conqu\u00e9rir et Immortalit\u00e9 FUT. \n\nSuivez PlayStation France sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u2022 \ud835\udd4f (anciennement Twitter) : https://twitter.com/PlayStationFR\n\u2022 Instagram : https://instagram.com/PlayStationFR\n\u2022 Facebook : https://facebook.com/PlayStationFrance\n\u2022 YouTube : https://youtube.com/user/playstationfrance\n\u2022 Twitch : https://twitch.tv/PlayStationFR\n\nSite : https://www.playstation.com\n\nL'avis des joueurs entre en jeu, donnez le v\u00f4tre sur We Are PlayStation : https://www.weareplaystation.fr/\n\n#EASPORTSFC26 #EAFC26 #FC26 #PS5 #PlayStation5 #PS4 #PlayStation4 #PlayStation #PlayStationFrance"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "55010",
                "likeCount": "1760",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "191"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D_wvxSh45ViLscUsZsbgLVjQD5E",
            "id": "PHNV4In3mq4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:43:18Z",
                "channelId": "UCrzDtXyuSBch2u_31JJj-Dw",
                "title": "Le PSG ANNONCE sa premi\u00e8re recrue, Xavi Simons veut REVENIR dans son ancien club | JT Foot Mercato",
                "description": "Au programme de ce JT Foot Mercato : le mercato de Manchester United s\u2019emballe, le Bar\u00e7a a rencontr\u00e9 les agents de Xavi Simons et les officiels du jour.\n\n00:00 Un club anglais menace l\u2019OM dans le dossier Paix\u00e3o\n01:13 Les grandes annonces de Monaco sur les retours Pogba et Fati\n01:57 l\u2019AS Saint-Etienne s\u2019agite dans tous les sens ! \n03:13 Accord entre Liverpool et Hugo Ekitike\n04:09 Chelsea veut encore recruter un attaquant !\n04:38 \u00e7a s'emballe \u00e0 Manchester United ! \n05:46 Le Bar\u00e7a sous pression dans le dossier Dumfries\n06:27 Le clan de Xavi Simons a eu une r\u00e9union avec Deco \n06:54 \u00e7a ne va pas fort pour Vitor Roque \n07:46 L\u2019Arabie saoudite prend une mesure radicale pour le mercato !\n08:25 Les officiels du jour \n10:45 L'image du jour\n\nAu programme de ce JT Foot Mercato : le mercato de Manchester United s\u2019emballe, le Bar\u00e7a a rencontr\u00e9 les agents de Xavi Simons et les officiels du jour.\n\nPour ne plus rien manquer des nouvelles vid\u00e9os Foot Mercato : \nAbonne-toi ! \u25ba http://www.youtube.com/c/mercato?sub_confirmation=1\n\nPour ne rien manquer de nos d\u00e9briefs d'apr\u00e8s-match sur Youtube, abonne-toi juste ici : https://www.youtube.com/@mercato/streams\nEt retrouvez les meilleurs moments de l'\u00e9mission sur notre nouvelle cha\u00eene, Foot Mercato Replay : https://www.youtube.com/@footmercatoreplay\n\nNotre site Internet \u25ba www.footmercato.net\n\n#TeamFootMercato",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PHNV4In3mq4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PHNV4In3mq4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PHNV4In3mq4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PHNV4In3mq4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PHNV4In3mq4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Foot Mercato",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "foot mercato",
                    "info mercato",
                    "info transfert",
                    "footmercato",
                    "psg",
                    "renato Marin",
                    "renato Marin PSG",
                    "Xavi Simons",
                    "Xavi Simons Bar\u00e7a",
                    "Xavi Simons RB Leipzig",
                    "Pogba",
                    "Pogba As Monaco",
                    "AS Monaco Ansu Fati",
                    "Igor Paixao",
                    "Igor Paixao Feyenoord",
                    "Igor Paixao OM",
                    "ASSE",
                    "ASSE Stassin",
                    "Liverpool",
                    "Alexander Isak",
                    "Isak",
                    "Isak Newcastle",
                    "Ekitike",
                    "Ekitike Francfort",
                    "Bar\u00e7a",
                    "FC barcelone",
                    "Lamine Yamal",
                    "Dumfries",
                    "Morgan Rogers",
                    "Antony",
                    "Sancho",
                    "Vitor Roque",
                    "Manchester United",
                    "Aubameyang"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le PSG ANNONCE sa premi\u00e8re recrue, Xavi Simons veut REVENIR dans son ancien club | JT Foot Mercato",
                    "description": "Au programme de ce JT Foot Mercato : le mercato de Manchester United s\u2019emballe, le Bar\u00e7a a rencontr\u00e9 les agents de Xavi Simons et les officiels du jour.\n\n00:00 Un club anglais menace l\u2019OM dans le dossier Paix\u00e3o\n01:13 Les grandes annonces de Monaco sur les retours Pogba et Fati\n01:57 l\u2019AS Saint-Etienne s\u2019agite dans tous les sens ! \n03:13 Accord entre Liverpool et Hugo Ekitike\n04:09 Chelsea veut encore recruter un attaquant !\n04:38 \u00e7a s'emballe \u00e0 Manchester United ! \n05:46 Le Bar\u00e7a sous pression dans le dossier Dumfries\n06:27 Le clan de Xavi Simons a eu une r\u00e9union avec Deco \n06:54 \u00e7a ne va pas fort pour Vitor Roque \n07:46 L\u2019Arabie saoudite prend une mesure radicale pour le mercato !\n08:25 Les officiels du jour \n10:45 L'image du jour\n\nAu programme de ce JT Foot Mercato : le mercato de Manchester United s\u2019emballe, le Bar\u00e7a a rencontr\u00e9 les agents de Xavi Simons et les officiels du jour.\n\nPour ne plus rien manquer des nouvelles vid\u00e9os Foot Mercato : \nAbonne-toi ! \u25ba http://www.youtube.com/c/mercato?sub_confirmation=1\n\nPour ne rien manquer de nos d\u00e9briefs d'apr\u00e8s-match sur Youtube, abonne-toi juste ici : https://www.youtube.com/@mercato/streams\nEt retrouvez les meilleurs moments de l'\u00e9mission sur notre nouvelle cha\u00eene, Foot Mercato Replay : https://www.youtube.com/@footmercatoreplay\n\nNotre site Internet \u25ba www.footmercato.net\n\n#TeamFootMercato"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "182817",
                "likeCount": "6454",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "123"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QvnrQYshVIC2gGSWn-PAl6-5h_s",
            "id": "LM-qPkGHSaA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:00:38Z",
                "channelId": "UCCuock6TW8XVgBuHwMQeCAw",
                "title": "Dr. Yaro - Tout Doux (Clip Officiel)",
                "description": "Label : ELEVA\n\nProduction : FNTYLS\nDirection Artistique: Joyaagr\nSc\u00e9nario: Joyaagr\nR\u00e9alisation : Monsieur Dia\n\n\nDanseurs : \nMAD CREW\n@maimouna.afrodance\n@max__mra\n@samuelsolerr\n@cacahvete_st\n@lina_z_dance\n@sisters.afro_dance\n@christivie.afrodance\n@maydanse\n@ines.cheff\n@kayla_mhr\n@jade_msa_dance\n//\n@eva.rgc\n@attano.lgn\n@sowan_hsln\n@keyssie_dancer\n@ndk_.19\n@isaialtt\n--------------------------\nRetrouvez moi sur : \nInstagram: https://www.instagram.com/dr.yaro/\nTwitter : https://twitter.com/docteur_yaro/\nTik-tok : @docteur.yaro\nSnapchat : dr.yaro\n\nContact: eleva.production@gmail.com\n\n#DrYaro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LM-qPkGHSaA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LM-qPkGHSaA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LM-qPkGHSaA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LM-qPkGHSaA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LM-qPkGHSaA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr. Yaro",
                "tags": [
                    "dr yaro",
                    "dr. yaro",
                    "tik-tok",
                    "tik tok",
                    "rap",
                    "doc story",
                    "s\u00e9rie",
                    "insta",
                    "instagram",
                    "musique",
                    "jul",
                    "gims",
                    "black m",
                    "rap francais",
                    "instru",
                    "type beat",
                    "tik",
                    "tok",
                    "naza",
                    "keblack",
                    "la folie",
                    "folie",
                    "sexion",
                    "d'assaut",
                    "ia",
                    "minimum",
                    "caramelo",
                    "dadju",
                    "mhd",
                    "franglish",
                    "vegedream",
                    "afro"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Dr. Yaro - Tout Doux (Clip Officiel)",
                    "description": "Label : ELEVA\n\nProduction : FNTYLS\nDirection Artistique: Joyaagr\nSc\u00e9nario: Joyaagr\nR\u00e9alisation : Monsieur Dia\n\n\nDanseurs : \nMAD CREW\n@maimouna.afrodance\n@max__mra\n@samuelsolerr\n@cacahvete_st\n@lina_z_dance\n@sisters.afro_dance\n@christivie.afrodance\n@maydanse\n@ines.cheff\n@kayla_mhr\n@jade_msa_dance\n//\n@eva.rgc\n@attano.lgn\n@sowan_hsln\n@keyssie_dancer\n@ndk_.19\n@isaialtt\n--------------------------\nRetrouvez moi sur : \nInstagram: https://www.instagram.com/dr.yaro/\nTwitter : https://twitter.com/docteur_yaro/\nTik-tok : @docteur.yaro\nSnapchat : dr.yaro\n\nContact: eleva.production@gmail.com\n\n#DrYaro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56236",
                "likeCount": "5286",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "323"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G9HCzGAcILQNyzAHhn0YWi2KCvA",
            "id": "-cwjzmsrVV0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T14:58:06Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "On s\u2019ach\u00e8te des fringues et avec le recul on est toujours aussi nuls en style !",
                "description": "Bon on a fait notre shopping pour l\u2019ann\u00e9e au moins l\u00e0 ! \nQu\u2019est-ce que vous pensez de notre nouveau style et de nos achats ?\n\nPensez \u00e0 prendre de la seconde main ;)\n\nPs : ils ont jamais de XL \u00e7a rend fou !\n\n\nChef OPV - Augustin Bayle\nOPV - Elyon\nChef OPS - Martin Bonami\nMaquillage - Victoire Lienart\nR\u00e9gisseur adjoint - Matt\u00e9o Potel\n\nMontage - Billerdene\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\nRemerciements :\nCitadium Havre Caumartin et Kiliwatch pour leur accueil\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-cwjzmsrVV0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-cwjzmsrVV0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-cwjzmsrVV0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-cwjzmsrVV0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-cwjzmsrVV0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On s\u2019ach\u00e8te des fringues et avec le recul on est toujours aussi nuls en style !",
                    "description": "Bon on a fait notre shopping pour l\u2019ann\u00e9e au moins l\u00e0 ! \nQu\u2019est-ce que vous pensez de notre nouveau style et de nos achats ?\n\nPensez \u00e0 prendre de la seconde main ;)\n\nPs : ils ont jamais de XL \u00e7a rend fou !\n\n\nChef OPV - Augustin Bayle\nOPV - Elyon\nChef OPS - Martin Bonami\nMaquillage - Victoire Lienart\nR\u00e9gisseur adjoint - Matt\u00e9o Potel\n\nMontage - Billerdene\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\nRemerciements :\nCitadium Havre Caumartin et Kiliwatch pour leur accueil\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "567895",
                "likeCount": "33665",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "697"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GovowpMLbPdFXaE85jfaVrsy7KE",
            "id": "R4rPy_F2tvc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T15:30:17Z",
                "channelId": "UCC_r3spMB5i5QKgtdNVO0OQ",
                "title": "Concours de plats 2025 : Ils ont plong\u00e9 pour souffrir",
                "description": "Profitez de 60% de r\u00e9duction sur l\u2019offre D\u00e9couverte de Japhy + 1 GPS Tractive offert avec le code PIERRE\nhttps://japhy.fr/home/japhy-x-tractive?code_promo=PIERRE&utm_source=Influence&utm_medium=cpc&utm_campaign=Pierre\n\nMerci \u00e0 mon Ben, mon Kemar, ma Jordie et mon Mehdi.\n\nAuvergne-Rh\u00f4ne-Alpes : https://www.instagram.com/ladislas.ptchn\nBourgogne Franche Comt\u00e9 : https://www.instagram.com/just_kalii\nBretagne : https://www.instagram.com/alpha_gars\nCentre Val de Loire :  https://www.instagram.com/tristan_brhlt\nCorse : Swann\nGrand Est : https://www.instagram.com/masco_ytb\nHauts de France : https://www.instagram.com/jordi__jd\nIle de France : https://www.instagram.com/melvin_lvr_\nNormandie : https://www.instagram.com/lucas_gridaine\nNouvelle Aquitaine : https://www.instagram.com/thomas_garin\nOccitanie : https://www.instagram.com/satya.dmy\nPays de la Loire : https://www.instagram.com/pierremarie_lrdyt\nPACA : Marius\n\nProduction ex\u00e9cutive : MG PROD\nDirectrice de production : Jordie Boillereau\nCharg\u00e9e de production : Anaele Da Costa\nDirecteur technique : Joffrey Rousseau\nCadreurs : Agathe Margossian, Joffrey Rousseau, Jo Rabassa\nPost-Production : L\u00e9o Siedlarz\nGraphisme : Lucas Blettner\nResponsable commerciale : Manon Coignet",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R4rPy_F2tvc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R4rPy_F2tvc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R4rPy_F2tvc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R4rPy_F2tvc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R4rPy_F2tvc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pierre Croce",
                "tags": [
                    "pierre",
                    "croce",
                    "pierrecroce",
                    "funny",
                    "marrante",
                    "drole",
                    "vid\u00e9o",
                    "vid\u00e9os",
                    "youtubeur",
                    "lol",
                    "fun",
                    "comedie",
                    "comedy",
                    "comedien",
                    "benjamin",
                    "verrecchia"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Concours de plats 2025 : Ils ont plong\u00e9 pour souffrir",
                    "description": "Profitez de 60% de r\u00e9duction sur l\u2019offre D\u00e9couverte de Japhy + 1 GPS Tractive offert avec le code PIERRE\nhttps://japhy.fr/home/japhy-x-tractive?code_promo=PIERRE&utm_source=Influence&utm_medium=cpc&utm_campaign=Pierre\n\nMerci \u00e0 mon Ben, mon Kemar, ma Jordie et mon Mehdi.\n\nAuvergne-Rh\u00f4ne-Alpes : https://www.instagram.com/ladislas.ptchn\nBourgogne Franche Comt\u00e9 : https://www.instagram.com/just_kalii\nBretagne : https://www.instagram.com/alpha_gars\nCentre Val de Loire :  https://www.instagram.com/tristan_brhlt\nCorse : Swann\nGrand Est : https://www.instagram.com/masco_ytb\nHauts de France : https://www.instagram.com/jordi__jd\nIle de France : https://www.instagram.com/melvin_lvr_\nNormandie : https://www.instagram.com/lucas_gridaine\nNouvelle Aquitaine : https://www.instagram.com/thomas_garin\nOccitanie : https://www.instagram.com/satya.dmy\nPays de la Loire : https://www.instagram.com/pierremarie_lrdyt\nPACA : Marius\n\nProduction ex\u00e9cutive : MG PROD\nDirectrice de production : Jordie Boillereau\nCharg\u00e9e de production : Anaele Da Costa\nDirecteur technique : Joffrey Rousseau\nCadreurs : Agathe Margossian, Joffrey Rousseau, Jo Rabassa\nPost-Production : L\u00e9o Siedlarz\nGraphisme : Lucas Blettner\nResponsable commerciale : Manon Coignet"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "403162",
                "likeCount": "16504",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "556"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OQ_0M8IUdRpVmQUCk3aecfJ_8ME",
            "id": "_7ve_ni5AQQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T16:22:08Z",
                "channelId": "UCo2LeYTlpLra9swD4Ye-vBg",
                "title": "Faire un chrono \u00e0 un bras ? - Ducati Streetfighter V2 S",
                "description": "La Ducati Streetfighter V2 promet d\u2019\u00eatre une v\u00e9ritable Streetfighter. Mais ses \u201cseulement\u201d 120 chevaux peuvent en faire douter. Pour savoir si elle m\u00e9rite son nom, Bader a donc d\u00e9cid\u00e9 de l\u2019essayer sur route, et sur piste, tout en v\u00e9rifiant sa facilit\u00e9 en r\u00e9alisant un tour chrono, \u00e0 un bras\u2026\n\nLA BOUTIQUE HIGH SIDE : https://boutique.highside-moto.com/\nSuivez-nous sur Facebook : https://www.facebook.com/highsidemotoofficiel\nSuivez-nous sur Instagram : https://www.instagram.com/highsidemoto/\nVous pouvez soutenir l'\u00e9mission sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/high-side\n\nBader Benlekehal : \nFacebook : https://www.facebook.com/baderbenlekehal/?fref=ts\nInstagram : https://www.instagram.com/baderbenlekehal/?hl=fr\n\nAdrian Parassol : \nFacebook : https://www.facebook.com/adrian.parassol\nInstagram : https://www.instagram.com/adrian.parassol/\nTiktok : https://www.tiktok.com/@adrianparassol\nYoutube :  @adrianparassol5017",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_7ve_ni5AQQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_7ve_ni5AQQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_7ve_ni5AQQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_7ve_ni5AQQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_7ve_ni5AQQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "High Side",
                "tags": [
                    "moto",
                    "essai moto",
                    "test moto",
                    "roadster sportif",
                    "moto 2025",
                    "moto sportive",
                    "Ducati",
                    "Ducati Streetfighter",
                    "Ducati Streetfighter V2",
                    "Ducati Streetfighter V2 S",
                    "Ducati 2025",
                    "Ducati review",
                    "Ducati test",
                    "sensations fortes",
                    "roadster Ducati",
                    "superbike d\u00e9nud\u00e9e",
                    "streetfighter Ducati",
                    "moto italienne",
                    "essai moto Ducati",
                    "meilleure moto roadster",
                    "moto puissante",
                    "Ducati Streetfighter V2 S test",
                    "Ducati Streetfighter V2 essai",
                    "Ducati naked bike",
                    "naked bike review"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Faire un chrono \u00e0 un bras ? - Ducati Streetfighter V2 S",
                    "description": "La Ducati Streetfighter V2 promet d\u2019\u00eatre une v\u00e9ritable Streetfighter. Mais ses \u201cseulement\u201d 120 chevaux peuvent en faire douter. Pour savoir si elle m\u00e9rite son nom, Bader a donc d\u00e9cid\u00e9 de l\u2019essayer sur route, et sur piste, tout en v\u00e9rifiant sa facilit\u00e9 en r\u00e9alisant un tour chrono, \u00e0 un bras\u2026\n\nLA BOUTIQUE HIGH SIDE : https://boutique.highside-moto.com/\nSuivez-nous sur Facebook : https://www.facebook.com/highsidemotoofficiel\nSuivez-nous sur Instagram : https://www.instagram.com/highsidemoto/\nVous pouvez soutenir l'\u00e9mission sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/high-side\n\nBader Benlekehal : \nFacebook : https://www.facebook.com/baderbenlekehal/?fref=ts\nInstagram : https://www.instagram.com/baderbenlekehal/?hl=fr\n\nAdrian Parassol : \nFacebook : https://www.facebook.com/adrian.parassol\nInstagram : https://www.instagram.com/adrian.parassol/\nTiktok : https://www.tiktok.com/@adrianparassol\nYoutube :  @adrianparassol5017"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118930",
                "likeCount": "5852",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "205"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ABAoaAlnpUjYnILbPLpMp3S5SwI",
            "id": "kpzXThPGapo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T14:30:39Z",
                "channelId": "UCde0cBJrjHbmUio1ZU4LijQ",
                "title": "Base-jump : Risquer sa vie pour se sentir libre - IMMERSION",
                "description": "Pourquoi certains risquent leur vie pour quelques secondes dans le vide ? \ud83e\ude82\ud83c\udde8\ud83c\udded\n\nSauter d\u2019une falaise pour quelques secondes de chute libre, et ressentir une intensit\u00e9 que rien d\u2019autre ne peut \u00e9galer.\n\nDans cet \u00e9pisode d\u2019Immersion, Sacha explore le base jump, un sport aussi fascinant que mortel.\n\n\u00c0 Lauterbrunnen, dans le Valais, ou encore en soufflerie \u00e0 Sion, il suit celles et ceux qui vivent pour l\u2019adr\u00e9naline.\nPr\u00e9paration mentale, v\u00e9rification du matos, m\u00e9t\u00e9o, briefing s\u00e9curit\u00e9\u2026 tout est millim\u00e9tr\u00e9 dans un sport o\u00f9 la moindre erreur peut \u00eatre fatale.\n\nEt pourtant, Sacha ira jusqu\u2019\u00e0 sauter lui-m\u00eame, pour comprendre de l\u2019int\u00e9rieur ce besoin de repousser les limites.\n\n\u26a0\ufe0f Le base jump est un sport extr\u00eamement dangereux.\nSi vous \u00eates tent\u00e9.e.s, formez-vous, entourez-vous de professionnel.le.s, et ne vous lancez jamais sans pr\u00e9paration.\n\n\ud83d\udca5 Tu peux nous suivre sur nos r\u00e9seaux sociaux et sur notre site internet :\n\ud83e\udd16 https://urlgeni.us/facebook/Tataki\n\ud83d\udcf8 https://urlgeni.us/instagram/Tataki\n\ud83c\udfa7 urlgeni.us/spotify/Tataki_musique\n\ud83c\udfbc https://urlgeni.us/tiktok/Tataki\n\ud83c\udfac https://urlgeni.us/Tataki.ch\n\ud83d\udc7b https://urlgeni.us/snapchat/tataki\n\nTu veux passer dans une prochaine vid\u00e9o Tataki ? C'est par ici ! \ud83d\udc47\nhttps://form.typeform.com/to/uWIGFHut?typeform-source=www.tataki.ch\n\nRemerciements :\nMerci \u00e0 Alban, Tanguy, Quentin, Marco, Olivier, Antho, Rodolphe, C\u00e9line de nous avoir fait d\u00e9couvrir leur univers avec autant de bienveillance et de positivit\u00e9.\nMerci \u00e9galement \u00e0 REAL FLY \u00e0 Sion ainsi qu\u2019\u00e0 BUNGY NIOUC. \nCet \u00e9pisode est d\u00e9di\u00e9 \u00e0 Shaun, qui avait tout organis\u00e9 avant de tragiquement d\u00e9c\u00e9der quelques jours avant le tournage.\nToutes nos pens\u00e9es vont \u00e0 sa famille et \u00e0 ses proches. \u2764\ufe0f\u201cIt\u2019s all about sharing.\u201d\n\nChapitres :\n00:00: Le sport le plus dangereux du monde\n01:30: Lauterbrunnen, paradis du basejump\n03:20: Dans la t\u00eate des basejumpers\n06:48: L'adr\u00e9naline du saut\n11:30: Les coulisses du basejump \n20:54: Sacha face \u00e0 sa peur du vide\n24:35: Saut depuis un barrage\n27:26: Initiation aux sensations du vol\n29:20: R\u00e9flexions sur la vie et la mort\n\nCr\u00e9dits :\nPr\u00e9sentation : Sacha Porchet\nR\u00e9alisation & Montage : M\u00e9gane Brulhart \nAide au montage : Antony Siegenthaler\n\u00c9criture & Recherches : M\u00e9gane Brulhart & Sacha Porchet\nStrat\u00e9gie digitale & communication : C\u00e9zanne Trummer\nMiniature : by_amx\n\nTitres :\nBase-jump : Risquer sa vie pour se sentir libre - IMMERSION\nBase-jump, le sport le plus dangereux de la plan\u00e8te - IMMERSION \nBase-jump : L\u2019immersion dans le sport le plus extr\u00eame de la plan\u00e8te - IMMERSION",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpzXThPGapo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpzXThPGapo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpzXThPGapo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpzXThPGapo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpzXThPGapo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tataki",
                "tags": [
                    "Tataki",
                    "base jump",
                    "basejump",
                    "base jump suisse",
                    "base jump Lauterbrunnen",
                    "saut en parachute",
                    "saut extr\u00eame",
                    "sport extr\u00eame",
                    "chute libre",
                    "wingsuit",
                    "parachute",
                    "saut falaise",
                    "sport \u00e0 risque",
                    "sport dangereux",
                    "adrenaline sport",
                    "extreme sport",
                    "rapport \u00e0 la mort",
                    "qu\u00eate de sens",
                    "adr\u00e9naline",
                    "d\u00e9passement de soi",
                    "addiction au danger",
                    "Lauterbrunnen",
                    "montagnes suisses",
                    "sport suisse",
                    "communaut\u00e9 base jump",
                    "immersion",
                    "immersion tataki",
                    "immersion sacha",
                    "sport extr\u00eame youtube",
                    "base jump documentaire"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Base-jump : Risquer sa vie pour se sentir libre - IMMERSION",
                    "description": "Pourquoi certains risquent leur vie pour quelques secondes dans le vide ? \ud83e\ude82\ud83c\udde8\ud83c\udded\n\nSauter d\u2019une falaise pour quelques secondes de chute libre, et ressentir une intensit\u00e9 que rien d\u2019autre ne peut \u00e9galer.\n\nDans cet \u00e9pisode d\u2019Immersion, Sacha explore le base jump, un sport aussi fascinant que mortel.\n\n\u00c0 Lauterbrunnen, dans le Valais, ou encore en soufflerie \u00e0 Sion, il suit celles et ceux qui vivent pour l\u2019adr\u00e9naline.\nPr\u00e9paration mentale, v\u00e9rification du matos, m\u00e9t\u00e9o, briefing s\u00e9curit\u00e9\u2026 tout est millim\u00e9tr\u00e9 dans un sport o\u00f9 la moindre erreur peut \u00eatre fatale.\n\nEt pourtant, Sacha ira jusqu\u2019\u00e0 sauter lui-m\u00eame, pour comprendre de l\u2019int\u00e9rieur ce besoin de repousser les limites.\n\n\u26a0\ufe0f Le base jump est un sport extr\u00eamement dangereux.\nSi vous \u00eates tent\u00e9.e.s, formez-vous, entourez-vous de professionnel.le.s, et ne vous lancez jamais sans pr\u00e9paration.\n\n\ud83d\udca5 Tu peux nous suivre sur nos r\u00e9seaux sociaux et sur notre site internet :\n\ud83e\udd16 https://urlgeni.us/facebook/Tataki\n\ud83d\udcf8 https://urlgeni.us/instagram/Tataki\n\ud83c\udfa7 urlgeni.us/spotify/Tataki_musique\n\ud83c\udfbc https://urlgeni.us/tiktok/Tataki\n\ud83c\udfac https://urlgeni.us/Tataki.ch\n\ud83d\udc7b https://urlgeni.us/snapchat/tataki\n\nTu veux passer dans une prochaine vid\u00e9o Tataki ? C'est par ici ! \ud83d\udc47\nhttps://form.typeform.com/to/uWIGFHut?typeform-source=www.tataki.ch\n\nRemerciements :\nMerci \u00e0 Alban, Tanguy, Quentin, Marco, Olivier, Antho, Rodolphe, C\u00e9line de nous avoir fait d\u00e9couvrir leur univers avec autant de bienveillance et de positivit\u00e9.\nMerci \u00e9galement \u00e0 REAL FLY \u00e0 Sion ainsi qu\u2019\u00e0 BUNGY NIOUC. \nCet \u00e9pisode est d\u00e9di\u00e9 \u00e0 Shaun, qui avait tout organis\u00e9 avant de tragiquement d\u00e9c\u00e9der quelques jours avant le tournage.\nToutes nos pens\u00e9es vont \u00e0 sa famille et \u00e0 ses proches. \u2764\ufe0f\u201cIt\u2019s all about sharing.\u201d\n\nChapitres :\n00:00: Le sport le plus dangereux du monde\n01:30: Lauterbrunnen, paradis du basejump\n03:20: Dans la t\u00eate des basejumpers\n06:48: L'adr\u00e9naline du saut\n11:30: Les coulisses du basejump \n20:54: Sacha face \u00e0 sa peur du vide\n24:35: Saut depuis un barrage\n27:26: Initiation aux sensations du vol\n29:20: R\u00e9flexions sur la vie et la mort\n\nCr\u00e9dits :\nPr\u00e9sentation : Sacha Porchet\nR\u00e9alisation & Montage : M\u00e9gane Brulhart \nAide au montage : Antony Siegenthaler\n\u00c9criture & Recherches : M\u00e9gane Brulhart & Sacha Porchet\nStrat\u00e9gie digitale & communication : C\u00e9zanne Trummer\nMiniature : by_amx\n\nTitres :\nBase-jump : Risquer sa vie pour se sentir libre - IMMERSION\nBase-jump, le sport le plus dangereux de la plan\u00e8te - IMMERSION \nBase-jump : L\u2019immersion dans le sport le plus extr\u00eame de la plan\u00e8te - IMMERSION"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30689",
                "likeCount": "3051",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "130"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GS7J2I42RnmjblNT2UNAeDKJRts",
            "id": "t07Youg1IJY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T13:58:00Z",
                "channelId": "UCti7qANQHf_h2chQq72vV_w",
                "title": "Petits pains farcis \u00e0 la po\u00eale \ud83d\ude0d Sans four et \u00e9conomique seulement 50 centimes \ud83d\udcb6",
                "description": "Petits pains farcis \u00e0 la po\u00eale \ud83d\ude0d Sans four et \u00e9conomique seulement 50 centimes \ud83d\udcb6\n\nAbonne toi par l\u00e0 \u27a1\ufe0f https://bit.ly/2TPE1hm sans oublier d'activer la cloche\ud83d\udd14\n\n\nMes R\u00e9seaux Sociaux:\nSnapchat: https://www.snapchat.com/add/deli_cuisine\nPage Facebook: https://www.facebook.com/Deli-Cuisine\nGroupe Facebook: https://www.facebook.com/groups/577062799832857/\nInsta: https://www.instagram.com/deli__cuisine/\n\n\nIngr\u00e9dients :\n\n400g de farine\n250ml de lait\n40g de beurre fondu \nSel \n\nFromage r\u00e2p\u00e9\nCharcuterie au choix\n\n\nVid\u00e9os populaires sur la cha\u00eene : \n \nLe g\u00e2teau qui pleure au chocolat : https://youtu.be/1IDcy9sKQR4\nKinder d\u00e9lice XXL : https://youtu.be/Dfc9-tkWOCA\nMsemen : https://youtu.be/MZ0XdYJfNVI\nChurros : https://youtu.be/PawPleFt6Tw\nBrioche aux p\u00e9pites de chocolat : https://youtu.be/EVSPxyPPgHM\nRiz saut\u00e9 tha\u00ef : https://youtu.be/0C2EK4n8iSc\n\n#delicuisine #recettefacile #pain",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t07Youg1IJY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t07Youg1IJY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t07Youg1IJY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t07Youg1IJY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t07Youg1IJY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Deli Cuisine",
                "tags": [
                    "Recette",
                    "Recette facile",
                    "Recette facile et rapide",
                    "Deli cuisine",
                    "Pain",
                    "Pain farci",
                    "Pain \u00e0 la poele",
                    "Pain au fromage",
                    "Pain sans four"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Petits pains farcis \u00e0 la po\u00eale \ud83d\ude0d Sans four et \u00e9conomique seulement 50 centimes \ud83d\udcb6",
                    "description": "Petits pains farcis \u00e0 la po\u00eale \ud83d\ude0d Sans four et \u00e9conomique seulement 50 centimes \ud83d\udcb6\n\nAbonne toi par l\u00e0 \u27a1\ufe0f https://bit.ly/2TPE1hm sans oublier d'activer la cloche\ud83d\udd14\n\n\nMes R\u00e9seaux Sociaux:\nSnapchat: https://www.snapchat.com/add/deli_cuisine\nPage Facebook: https://www.facebook.com/Deli-Cuisine\nGroupe Facebook: https://www.facebook.com/groups/577062799832857/\nInsta: https://www.instagram.com/deli__cuisine/\n\n\nIngr\u00e9dients :\n\n400g de farine\n250ml de lait\n40g de beurre fondu \nSel \n\nFromage r\u00e2p\u00e9\nCharcuterie au choix\n\n\nVid\u00e9os populaires sur la cha\u00eene : \n \nLe g\u00e2teau qui pleure au chocolat : https://youtu.be/1IDcy9sKQR4\nKinder d\u00e9lice XXL : https://youtu.be/Dfc9-tkWOCA\nMsemen : https://youtu.be/MZ0XdYJfNVI\nChurros : https://youtu.be/PawPleFt6Tw\nBrioche aux p\u00e9pites de chocolat : https://youtu.be/EVSPxyPPgHM\nRiz saut\u00e9 tha\u00ef : https://youtu.be/0C2EK4n8iSc\n\n#delicuisine #recettefacile #pain"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40138",
                "likeCount": "650",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "opJRMpfo41Q6ZeUYC9sSJC3IPcI",
            "id": "J42ly3M3A4k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T16:00:34Z",
                "channelId": "UC-4M8AN08hw39nn2v91VuMQ",
                "title": "Je teste des objets gaming \u00e0 1\u20ac VS 1000\u20ac",
                "description": "Produits pas cher, ou luxe... Je teste tout pour les gamers.\n\ud83c\udf81 Pour essayer Odoo GRATUITEMENT : https://www.odoo.com/r/FoWc\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Max\nMonteurs : Antoine M.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"RGB\" en commentaire \ud83d\udc40",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J42ly3M3A4k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J42ly3M3A4k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J42ly3M3A4k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J42ly3M3A4k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J42ly3M3A4k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CYRILmp4",
                "tags": [
                    "cyrilmp4",
                    "cyril",
                    "mp4",
                    "gaming",
                    "gamer",
                    "objet",
                    "souris",
                    "clavier",
                    "manette",
                    "chaise",
                    "casque",
                    "vr",
                    "tapis",
                    "rgb",
                    "micro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je teste des objets gaming \u00e0 1\u20ac VS 1000\u20ac",
                    "description": "Produits pas cher, ou luxe... Je teste tout pour les gamers.\n\ud83c\udf81 Pour essayer Odoo GRATUITEMENT : https://www.odoo.com/r/FoWc\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Max\nMonteurs : Antoine M.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"RGB\" en commentaire \ud83d\udc40"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "423062",
                "likeCount": "20414",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "775"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HpvpDGXd1aFuKcTgavFAs4ADRsI",
            "id": "hxYlBltSMY8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T15:01:21Z",
                "channelId": "UCO5U-JvGcz9B6ZoWvW77Tng",
                "title": "\u23f1\ufe0f La Paella - Rapide et Facile",
                "description": "\u2696\ufe0f Quantit\u00e9s de la recette : https://bit.ly/4kMEoUh\n\ud83d\udd2a Tout le mat\u00e9riel que j'utilise pour cette recette : https://bit.ly/3ALH4QZ\n\n______________________________________\n\n\ud83d\udece Abonnez-vous pour ne rien louper :\nhttps://www.youtube.com/c/ChefEtchebest/?sub_confirmation=1\n\n_______________________________________\n\n\u2709\ufe0f Si vous rencontrez des difficult\u00e9s dites le moi en commentaire.\nJe vous aiderais et cela aidera les autres personnes qui rencontreront les m\u00eames difficult\u00e9s.\n\n_______________________________________\n\n\ud83d\udcf2. Retrouvez-moi aussi sur :\nMon site      https://www.philippe-etchebest.com\nFacebook    https://www.facebook.com/Chef.Etchebest\nInstagram   https://www.instagram.com/chef.etchebest\nPinterest     https://www.pinterest.fr/chefetchebest/\nTwitter         https://twitter.com/Chef_Etchebest\n\n_______________________________________\n\n\n\u00a9\ufe0f Remerciements \nChef & producteur - Philippe Etchebest https://philippe-etchebest.com/\nCo-producteur - Charles Toulza https://www.charles-toulza.com/\nR\u00e9alisation, Montage, Motion Design - Hugo Delmotte https://hugodelmotte.fr/\nCharg\u00e9e de production - Rachel Cann\nAssistant cuisiner - Lo\u00efc Bazy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxYlBltSMY8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxYlBltSMY8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxYlBltSMY8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxYlBltSMY8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxYlBltSMY8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Philippe Etchebest",
                "tags": [
                    "Philippe Etchebest",
                    "Chef",
                    "Cuisine",
                    "Gastronomie",
                    "pas cher",
                    "recette",
                    "Paella",
                    "Riz",
                    "citron",
                    "moules",
                    "crevettes",
                    "espagnole"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\u23f1\ufe0f La Paella - Rapide et Facile",
                    "description": "\u2696\ufe0f Quantit\u00e9s de la recette : https://bit.ly/4kMEoUh\n\ud83d\udd2a Tout le mat\u00e9riel que j'utilise pour cette recette : https://bit.ly/3ALH4QZ\n\n______________________________________\n\n\ud83d\udece Abonnez-vous pour ne rien louper :\nhttps://www.youtube.com/c/ChefEtchebest/?sub_confirmation=1\n\n_______________________________________\n\n\u2709\ufe0f Si vous rencontrez des difficult\u00e9s dites le moi en commentaire.\nJe vous aiderais et cela aidera les autres personnes qui rencontreront les m\u00eames difficult\u00e9s.\n\n_______________________________________\n\n\ud83d\udcf2. Retrouvez-moi aussi sur :\nMon site      https://www.philippe-etchebest.com\nFacebook    https://www.facebook.com/Chef.Etchebest\nInstagram   https://www.instagram.com/chef.etchebest\nPinterest     https://www.pinterest.fr/chefetchebest/\nTwitter         https://twitter.com/Chef_Etchebest\n\n_______________________________________\n\n\n\u00a9\ufe0f Remerciements \nChef & producteur - Philippe Etchebest https://philippe-etchebest.com/\nCo-producteur - Charles Toulza https://www.charles-toulza.com/\nR\u00e9alisation, Montage, Motion Design - Hugo Delmotte https://hugodelmotte.fr/\nCharg\u00e9e de production - Rachel Cann\nAssistant cuisiner - Lo\u00efc Bazy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29039",
                "likeCount": "1958",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "163"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bz-sZcFYI1ifMk93IZ5o_y8zk14",
            "id": "vKEEmw69Hz8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T14:53:00Z",
                "channelId": "UChYvHsmLTk8_LSmfdMm7tVA",
                "title": "MARIO KART mais j'ai rajout\u00e9 des r\u00f4les ! \ud83c\udfce\ufe0f",
                "description": "Pour rejoindre l'\u00e9quipe en tant que monteur : https://forms.gle/BCYoizftkNfH15g28\n\nDISCORD : https://discord.gg/K8tMGmXDrb\n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc \n\n\ud83c\udfa5 Twitch : https://www.twitch.tv/clubpingouin_trash\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/LeClubPingouin\n\nCR\u00c9DITS :\n\nStreameurs : Sayto / Mai-Lie / Xpari / Niro / Skyban / Numiss\nMonteur : Numiss / Niro\nMiniature : Numiss",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vKEEmw69Hz8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vKEEmw69Hz8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vKEEmw69Hz8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vKEEmw69Hz8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vKEEmw69Hz8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Club Pingouin \u2022 Trash",
                "tags": [
                    "mario kart",
                    "roles",
                    "gaming",
                    "jeux vid\u00e9o"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MARIO KART mais j'ai rajout\u00e9 des r\u00f4les ! \ud83c\udfce\ufe0f",
                    "description": "Pour rejoindre l'\u00e9quipe en tant que monteur : https://forms.gle/BCYoizftkNfH15g28\n\nDISCORD : https://discord.gg/K8tMGmXDrb\n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc \n\n\ud83c\udfa5 Twitch : https://www.twitch.tv/clubpingouin_trash\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/LeClubPingouin\n\nCR\u00c9DITS :\n\nStreameurs : Sayto / Mai-Lie / Xpari / Niro / Skyban / Numiss\nMonteur : Numiss / Niro\nMiniature : Numiss"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71035",
                "likeCount": "6083",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "237"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NFithW3Sv58U-M60oZrrv0Am_7o",
            "id": "i4IkqusTy4A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T17:00:03Z",
                "channelId": "UCJlPfZ4h-KokHIkGzbU578g",
                "title": "The Bridge : S02-E03 | Ft Djibril Ciss\u00e9, Arthur Fils & Edgar-Yves (\ud83c\uddec\ud83c\udde7 SUB)",
                "description": "En collaboration commerciale avec Google Pixel @GoogleFrance \n\nHit the wheel for English subtitles \u2699\ufe0f\n\nC\u2019est un glitch dans le multivers.\nLa cr\u00e8me de la cr\u00e8me.\nLes histoires les plus fortes de notre \u00e9poque. \nCe n\u2019est pas juste un autre \u00ab\u00a0show\u00a0\u00bb, c\u2019est un monument que l\u2019on va construire tous ensemble.\nBienvenue sur The Bridge !\n\nThe Bridge est produit par Excellence Sport Nation et co-anim\u00e9 par Aur\u00e9lien Tchouameni, avec S\u00e9bastien Abdelhamid.\n\nDans ce troisi\u00e8me \u00e9pisode de la saison 2 de The Bridge, S\u00e9bastien Abdelhamid et Aur\u00e9lien Tchouameni ont re\u00e7u au Gate Club de Paris :\n\n\ud83c\udf1fL\u2019iconique et multi-facettes Djibril Ciss\u00e9\n\ud83c\udfbeLe jeune prodige et joueur frisson Arthur Fils\n\ud83e\udd23L\u2019in\u00e9narrable et ph\u00e9nom\u00e9nal Edgar-Yves\n\nDans cet \u00e9pisode de The Bridge, plusieurs g\u00e9n\u00e9rations se mettent \u00e0 table. Djibril Ciss\u00e9 r\u00e9agit \u00e0 la victoire du PSG en Ligue des Champions avant d\u2019\u00e9voquer la m\u00e9morable finale de son Liverpool FC face \u00e0 l\u2019AC Milan. Il revient \u00e9galement sur plusieurs \u00e9pisodes qui ont marqu\u00e9 sa carri\u00e8re : sa relation hors du commun avec Guy Roux, ses vir\u00e9es en dehors des terrains et Knysna. Arthur Fils se confie lui sur son statut de jeune prodige et \u00e9toile montante du tennis fran\u00e7ais. Sa relation avec le public, l\u2019exigence du tr\u00e8s haut niveau, la pression, le style sur les courts, les particularit\u00e9s de ce sport tr\u00e8s individuel et codifi\u00e9\u2026Arthur n\u2019a \u00e9lud\u00e9 aucun sujet ! Enfin Edgar-Yves a r\u00e9gal\u00e9 le plateau avec des traits d\u2019humour bien sentis et surtout, un parcours en dehors des sentiers battus. Fils d\u2019un grand homme politique, il s\u2019est mis en danger pour montrer sur les planches\u2026 Jusqu\u2019\u00e0 dormir dans la rue ! Avec un style survolt\u00e9, Edgar-Yves a dit sur The Bridge des v\u00e9rit\u00e9s comme on en entend de plus en plus rarement. \n\nBonne lecture, et faites-nous profiter de vos retours !\n\nInstagram \ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/thebridgeshow/\nTwitter \ud83d\udcf2 https://twitter.com/Thebridge_show\nTik Tok \ud83d\udcf2 https://www.tiktok.com/@thebridgeshow\nSpotify \ud83d\udcf2 https://open.spotify.com/show/0GoMZzmJa07o524BotoKAX?si=8c39f8e30e864f34\n\n00:00 - Intro\n01:21 - Le PSG, Liverpool, Xabi Alonso et la Ligue des Champions \n08:35 - Arthur, Edgar-Yves et le Football\n10:05 - La peur de se rater \n12:00 - Le style et la fraicheur\n14:05 - Le regard des autres\n16:00 - L\u2019arme contre les puissants \n18:05 - Knysna \n21:55 - Sport individuel et collectif \n23:30 - La ma\u00eetrise de soi \n29:55 - Le ph\u00e9nom\u00e8ne Ciss\u00e9 et les styles de fou\n34:55 - Les figures paternelles et les ambitions\n47:10 - Le premier salaire et les premi\u00e8res folies\n54:05 - La pire des discriminations\n59:30 - La bo\u00eete \u00e0 questions\n01:14:00 - Les questions du public\n\n#googlepixel #gemini",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i4IkqusTy4A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i4IkqusTy4A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i4IkqusTy4A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i4IkqusTy4A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i4IkqusTy4A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESN Media - The Bridge",
                "tags": [
                    "the bridge",
                    "djibril ciss\u00e9",
                    "Olympique de Marseille",
                    "AJ Auxerre",
                    "Liverpool FC",
                    "Knysna",
                    "Equipe de France de Football",
                    "Ligue des champions",
                    "PSG",
                    "Ousmane Demb\u00e9l\u00e9",
                    "Kylian Mbapp\u00e9",
                    "Luis Enrique",
                    "podcast",
                    "motivation",
                    "mindset",
                    "Arthur Fils",
                    "Roland Garros",
                    "Wimbledon",
                    "US Open",
                    "ATP",
                    "ATP 500",
                    "Tennis",
                    "raquette",
                    "Yannick Noah",
                    "Gael Monfils",
                    "Edgar Yves",
                    "Afrique",
                    "humour",
                    "stand-up",
                    "Edgar Yves Monnou",
                    "p\u00e8re",
                    "paternit\u00e9",
                    "Edgar-Yves",
                    "Edgar-Yves Jr",
                    "Edgar-Yves Junior"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Bridge : S02-E03 | Ft Djibril Ciss\u00e9, Arthur Fils & Edgar-Yves (\ud83c\uddec\ud83c\udde7 SUB)",
                    "description": "En collaboration commerciale avec Google Pixel @GoogleFrance \n\nHit the wheel for English subtitles \u2699\ufe0f\n\nC\u2019est un glitch dans le multivers.\nLa cr\u00e8me de la cr\u00e8me.\nLes histoires les plus fortes de notre \u00e9poque. \nCe n\u2019est pas juste un autre \u00ab\u00a0show\u00a0\u00bb, c\u2019est un monument que l\u2019on va construire tous ensemble.\nBienvenue sur The Bridge !\n\nThe Bridge est produit par Excellence Sport Nation et co-anim\u00e9 par Aur\u00e9lien Tchouameni, avec S\u00e9bastien Abdelhamid.\n\nDans ce troisi\u00e8me \u00e9pisode de la saison 2 de The Bridge, S\u00e9bastien Abdelhamid et Aur\u00e9lien Tchouameni ont re\u00e7u au Gate Club de Paris :\n\n\ud83c\udf1fL\u2019iconique et multi-facettes Djibril Ciss\u00e9\n\ud83c\udfbeLe jeune prodige et joueur frisson Arthur Fils\n\ud83e\udd23L\u2019in\u00e9narrable et ph\u00e9nom\u00e9nal Edgar-Yves\n\nDans cet \u00e9pisode de The Bridge, plusieurs g\u00e9n\u00e9rations se mettent \u00e0 table. Djibril Ciss\u00e9 r\u00e9agit \u00e0 la victoire du PSG en Ligue des Champions avant d\u2019\u00e9voquer la m\u00e9morable finale de son Liverpool FC face \u00e0 l\u2019AC Milan. Il revient \u00e9galement sur plusieurs \u00e9pisodes qui ont marqu\u00e9 sa carri\u00e8re : sa relation hors du commun avec Guy Roux, ses vir\u00e9es en dehors des terrains et Knysna. Arthur Fils se confie lui sur son statut de jeune prodige et \u00e9toile montante du tennis fran\u00e7ais. Sa relation avec le public, l\u2019exigence du tr\u00e8s haut niveau, la pression, le style sur les courts, les particularit\u00e9s de ce sport tr\u00e8s individuel et codifi\u00e9\u2026Arthur n\u2019a \u00e9lud\u00e9 aucun sujet ! Enfin Edgar-Yves a r\u00e9gal\u00e9 le plateau avec des traits d\u2019humour bien sentis et surtout, un parcours en dehors des sentiers battus. Fils d\u2019un grand homme politique, il s\u2019est mis en danger pour montrer sur les planches\u2026 Jusqu\u2019\u00e0 dormir dans la rue ! Avec un style survolt\u00e9, Edgar-Yves a dit sur The Bridge des v\u00e9rit\u00e9s comme on en entend de plus en plus rarement. \n\nBonne lecture, et faites-nous profiter de vos retours !\n\nInstagram \ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/thebridgeshow/\nTwitter \ud83d\udcf2 https://twitter.com/Thebridge_show\nTik Tok \ud83d\udcf2 https://www.tiktok.com/@thebridgeshow\nSpotify \ud83d\udcf2 https://open.spotify.com/show/0GoMZzmJa07o524BotoKAX?si=8c39f8e30e864f34\n\n00:00 - Intro\n01:21 - Le PSG, Liverpool, Xabi Alonso et la Ligue des Champions \n08:35 - Arthur, Edgar-Yves et le Football\n10:05 - La peur de se rater \n12:00 - Le style et la fraicheur\n14:05 - Le regard des autres\n16:00 - L\u2019arme contre les puissants \n18:05 - Knysna \n21:55 - Sport individuel et collectif \n23:30 - La ma\u00eetrise de soi \n29:55 - Le ph\u00e9nom\u00e8ne Ciss\u00e9 et les styles de fou\n34:55 - Les figures paternelles et les ambitions\n47:10 - Le premier salaire et les premi\u00e8res folies\n54:05 - La pire des discriminations\n59:30 - La bo\u00eete \u00e0 questions\n01:14:00 - Les questions du public\n\n#googlepixel #gemini"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "238362",
                "likeCount": "6632",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "354"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1bQbLqZnX4tUj6RbnFnaZVsGkFA",
            "id": "xr8Qq13TS7o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T18:01:04Z",
                "channelId": "UCozt5iXNqmhU1I7tcjJ0UFQ",
                "title": "TOUR DE FRANCE 2025 - \"La chute de Pogacar ? Heureusement qu'il a le r\u00e9flexe de se mettre en boule\"",
                "description": "Dans les \"Rois de la P\u00e9dale\", Jacky Durand et les journalistes Eurosport reviennent sur cette 11e \u00e9tape de folie et la chute de Tadej Pogacar. \n\n\nAbonnez-vous pour ne rien manquer et visionner les r\u00e9sum\u00e9s chaque jour seulement quelques minutes apr\u00e8s l\u2019arriv\u00e9e de l\u2019\u00e9tape \ud83d\udc49 https://bit.ly/3OetlmT\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udeb4 LE TOUR DE FRANCE 2025 \ud83d\udca5\n\nTrois semaines de course, des cols mythiques, des sprints \u00e0 couper le souffle et des rebondissements \u00e0 chaque virage : le Tour de France 2025 est lanc\u00e9 !Suivez l\u2019\u00e9lite du cyclisme mondial sur les routes les plus exigeantes de l\u2019Hexagone. Des pav\u00e9s du Nord aux sommets alpins, chaque \u00e9tape est un moment de v\u00e9rit\u00e9. Qui portera le maillot jaune \u00e0 Paris ? Qui fera exploser le peloton ?\n\n\ud83d\udd25 Les grands favoris de cette \u00e9dition\n* \ud83d\udfe1 Tadej Poga\u010dar (UAE Emirates)\n* \ud83d\udd35 Jonas Vingegaard (Visma\u2013Lease a Bike)\n* \ud83d\udd34 Remco Evenepoel (Soudal\u2013Quick Step)\n* \ud83d\udfe2 Primo\u017e Rogli\u010d (Red Bull - BORA hansgrohe)\n* \u26ab Carlos Rodr\u00edguez (INEOS Grenadiers)\nEt vous, sur qui misez-vous cette ann\u00e9e ? \ud83d\udcac\n\n\ud83d\udd17 Suivez-nous aussi ici\n\ud83c\udfa5 Max (streaming & replay HD) \u2192 https://www.max.com/fr/sport\n\ud83d\udcf8 Instagram \u2192 @eurosportfr\ud83d\udc26 X / \nTwitter \u2192 @Eurosport_FR\n\ud83d\udcd8 Facebook \u2192 EurosportFR\n\ud83c\udfb5 TikTok \u2192 @eurosportfr\nSite \u2192 https://www.eurosport.fr\n\n#TourdeFrance #cycling #highlights #TDF2025 #LeTour #MaillotJaune #MaillotVert #Maillot\u00e0Pois #Cyclisme #Peloton #\u00c9chapp\u00e9e #SprintFinal #ContreLaMontre #\u00c9tapeDuJour #CoureurFran\u00e7ais #Mont\u00e9e #Descente #ColsMythiques #Alpes #Pyr\u00e9n\u00e9es #MontVentoux #ColduTourmalet #Champs\u00c9lys\u00e9es #GrandD\u00e9part #Arriv\u00e9e #V\u00e9lo #PassionCyclisme #FansDuTour #AmbianceTour #RouteDuTour #V\u00e9loDeRoute #CyclismeProfessionnel #ClassementG\u00e9n\u00e9ral #YellowJersey #GreenJersey #PolkaDotJersey #Breakaway #FinalSprint #TimeTrial #StageOfTheDay #RoadCycling #ProCycling #Cyclists #LiveCycling #CyclingLife #CyclingPassion #StageWin #GeneralClassification #PelotonPower #BikeRace #CyclingAnalysis #TourVibes #Ciclismo #Pelot\u00f3n #Contrarreloj #PuertosM\u00edticos #MagliaGialla #MagliaVerde #MagliaAPois #Radsport #TourenFrankreich #Bergankunft #Kolesarstvo #Cykling #CarreraPorEtapas #CamisaAmarela #Estrat\u00e9giaDeCorrida #ComunidadCiclista #Tifosi #VidaCiclista #GranBucle #EquipoCiclista #Pogacar #TadejPogacar #TeamUAE #Vingegaard #JonasVingegaard #TeamVisma #Evenepoel #RemcoEvenepoel #SoudalQuickStep #PogacarVsVingegaard #VingegaardVsPogacar #Pogacar2025 #Vingegaard2025 #Evenepoel2025 #GCContenders #TourDeFranceStars #ClashOfChampions #PogacarAttack #VingegaardClimb #EvenepoelTT #Alaphilippe #JulianAlaphilippe #GuillaumeMartin #ValentinMadouas #RomainGr\u00e9goire #LennyMartinez #ArnaudD\u00e9mare #KevinVauquelin #BryanCoquard #BenjaminThomas #paulseixas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xr8Qq13TS7o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xr8Qq13TS7o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xr8Qq13TS7o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xr8Qq13TS7o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xr8Qq13TS7o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurosport France",
                "tags": [
                    "Eurosport cyclisme",
                    "Cyclisme",
                    "Sport",
                    "Tour de France",
                    "TDF 2025",
                    "Tour de France direct Eurosport",
                    "Cyclisme en direct",
                    "Classement g\u00e9n\u00e9ral Tour de France",
                    "Parcours Tour de France",
                    "R\u00e9sum\u00e9 Tour de France aujourd'hui",
                    "R\u00e9sum\u00e9 Tour de France",
                    "Eurosport Tour de France",
                    "Tour de France r\u00e9sultat",
                    "Tadej Pogacar",
                    "Jonas Abrahamsen",
                    "Pogacar chute",
                    "Pogacar \u00e9tape 11",
                    "Tadej Pogacar chute",
                    "Vingegaard",
                    "Pogacar interview",
                    "Pogacar r\u00e9action",
                    "jacky durand",
                    "chute pogacar vid\u00e9o",
                    "\u00e9tape 11 tour de france"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "TOUR DE FRANCE 2025 - \"La chute de Pogacar ? Heureusement qu'il a le r\u00e9flexe de se mettre en boule\"",
                    "description": "Dans les \"Rois de la P\u00e9dale\", Jacky Durand et les journalistes Eurosport reviennent sur cette 11e \u00e9tape de folie et la chute de Tadej Pogacar. \n\n\nAbonnez-vous pour ne rien manquer et visionner les r\u00e9sum\u00e9s chaque jour seulement quelques minutes apr\u00e8s l\u2019arriv\u00e9e de l\u2019\u00e9tape \ud83d\udc49 https://bit.ly/3OetlmT\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udeb4 LE TOUR DE FRANCE 2025 \ud83d\udca5\n\nTrois semaines de course, des cols mythiques, des sprints \u00e0 couper le souffle et des rebondissements \u00e0 chaque virage : le Tour de France 2025 est lanc\u00e9 !Suivez l\u2019\u00e9lite du cyclisme mondial sur les routes les plus exigeantes de l\u2019Hexagone. Des pav\u00e9s du Nord aux sommets alpins, chaque \u00e9tape est un moment de v\u00e9rit\u00e9. Qui portera le maillot jaune \u00e0 Paris ? Qui fera exploser le peloton ?\n\n\ud83d\udd25 Les grands favoris de cette \u00e9dition\n* \ud83d\udfe1 Tadej Poga\u010dar (UAE Emirates)\n* \ud83d\udd35 Jonas Vingegaard (Visma\u2013Lease a Bike)\n* \ud83d\udd34 Remco Evenepoel (Soudal\u2013Quick Step)\n* \ud83d\udfe2 Primo\u017e Rogli\u010d (Red Bull - BORA hansgrohe)\n* \u26ab Carlos Rodr\u00edguez (INEOS Grenadiers)\nEt vous, sur qui misez-vous cette ann\u00e9e ? \ud83d\udcac\n\n\ud83d\udd17 Suivez-nous aussi ici\n\ud83c\udfa5 Max (streaming & replay HD) \u2192 https://www.max.com/fr/sport\n\ud83d\udcf8 Instagram \u2192 @eurosportfr\ud83d\udc26 X / \nTwitter \u2192 @Eurosport_FR\n\ud83d\udcd8 Facebook \u2192 EurosportFR\n\ud83c\udfb5 TikTok \u2192 @eurosportfr\nSite \u2192 https://www.eurosport.fr\n\n#TourdeFrance #cycling #highlights #TDF2025 #LeTour #MaillotJaune #MaillotVert #Maillot\u00e0Pois #Cyclisme #Peloton #\u00c9chapp\u00e9e #SprintFinal #ContreLaMontre #\u00c9tapeDuJour #CoureurFran\u00e7ais #Mont\u00e9e #Descente #ColsMythiques #Alpes #Pyr\u00e9n\u00e9es #MontVentoux #ColduTourmalet #Champs\u00c9lys\u00e9es #GrandD\u00e9part #Arriv\u00e9e #V\u00e9lo #PassionCyclisme #FansDuTour #AmbianceTour #RouteDuTour #V\u00e9loDeRoute #CyclismeProfessionnel #ClassementG\u00e9n\u00e9ral #YellowJersey #GreenJersey #PolkaDotJersey #Breakaway #FinalSprint #TimeTrial #StageOfTheDay #RoadCycling #ProCycling #Cyclists #LiveCycling #CyclingLife #CyclingPassion #StageWin #GeneralClassification #PelotonPower #BikeRace #CyclingAnalysis #TourVibes #Ciclismo #Pelot\u00f3n #Contrarreloj #PuertosM\u00edticos #MagliaGialla #MagliaVerde #MagliaAPois #Radsport #TourenFrankreich #Bergankunft #Kolesarstvo #Cykling #CarreraPorEtapas #CamisaAmarela #Estrat\u00e9giaDeCorrida #ComunidadCiclista #Tifosi #VidaCiclista #GranBucle #EquipoCiclista #Pogacar #TadejPogacar #TeamUAE #Vingegaard #JonasVingegaard #TeamVisma #Evenepoel #RemcoEvenepoel #SoudalQuickStep #PogacarVsVingegaard #VingegaardVsPogacar #Pogacar2025 #Vingegaard2025 #Evenepoel2025 #GCContenders #TourDeFranceStars #ClashOfChampions #PogacarAttack #VingegaardClimb #EvenepoelTT #Alaphilippe #JulianAlaphilippe #GuillaumeMartin #ValentinMadouas #RomainGr\u00e9goire #LennyMartinez #ArnaudD\u00e9mare #KevinVauquelin #BryanCoquard #BenjaminThomas #paulseixas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "322212",
                "likeCount": "1552",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "310"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BVXTBR2BHCjWAOljXgxklS_oEpw",
            "id": "5jSVDeNdH2A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T12:00:09Z",
                "channelId": "UCYGjxo5ifuhnmvhPvCc3DJQ",
                "title": "IL CUISINE UN BURGER LE PLUS GRAS POSSIBLE",
                "description": "Au menu de cette recette aujourd'hui: un burger bien gras avec des potatoes croustillantes\nNos cartes \u00e0 collectionner Wankul \ud83c\udf81 https://wankul.fr/\n\nTwitch live: http://twitch.tv/wankilstudio\nTwitter: http://twitter.com/WankilStudio\nTikTok : http://wankil.fr/tiktok\nFacebook: http://www.facebook.com/wankilstudio\nLe site: http://www.wankil.fr\nMiniature par Terracid\nMontage par Neodreamy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5jSVDeNdH2A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5jSVDeNdH2A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5jSVDeNdH2A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5jSVDeNdH2A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5jSVDeNdH2A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wankil Studio - Laink et Terracid",
                "tags": [
                    "terracid",
                    "laink",
                    "wankil",
                    "cuisine",
                    "repas",
                    "burger",
                    "potatoes"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "IL CUISINE UN BURGER LE PLUS GRAS POSSIBLE",
                    "description": "Au menu de cette recette aujourd'hui: un burger bien gras avec des potatoes croustillantes\nNos cartes \u00e0 collectionner Wankul \ud83c\udf81 https://wankul.fr/\n\nTwitch live: http://twitch.tv/wankilstudio\nTwitter: http://twitter.com/WankilStudio\nTikTok : http://wankil.fr/tiktok\nFacebook: http://www.facebook.com/wankilstudio\nLe site: http://www.wankil.fr\nMiniature par Terracid\nMontage par Neodreamy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "608279",
                "likeCount": "47319",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "668"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZfISjbfTniFFYj2oUPXc_FmyaZ8",
            "id": "SNssmKOXK1o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T01:23:20Z",
                "channelId": "UCvEJrtUk0C2wh3P-9DOdblA",
                "title": "Santos vs. Flamengo 1 -  0 I Game Highlights I Brasileir\u00e3o 2025",
                "description": "Santos beat Flamengo\n\nGoal: \nGoal by Neymar (Santos)\n\nThis brief summary highlights the key moments of the match - don't miss the excitement of every goal! Subscribe for more Brazilian football recaps. \u26bd\ud83d\udd25 \n\nSubscribe \ud83d\udc49 https://fntz.co/fz\n\n/fanatiztv  \nVisita nuestra p\u00e1gina: https://fanatiz.com\nTwitter: https://twitter.com/Fanatiztv\nInstagram: https://www.instagram.com/fanatiztv/\nFacebook: https://www.facebook.com/fanatiztv/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fanatiztv\n\n#Brasileirao2025 #Brasileirao #BrazilianFootball #Santos #Flamengo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SNssmKOXK1o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SNssmKOXK1o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SNssmKOXK1o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SNssmKOXK1o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SNssmKOXK1o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fanatiz",
                "tags": [
                    "FZSports - Clean",
                    "Flamengo",
                    "Santos",
                    "Santos vs. Flamengo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Santos vs. Flamengo 1 -  0 I Game Highlights I Brasileir\u00e3o 2025",
                    "description": "Santos beat Flamengo\n\nGoal: \nGoal by Neymar (Santos)\n\nThis brief summary highlights the key moments of the match - don't miss the excitement of every goal! Subscribe for more Brazilian football recaps. \u26bd\ud83d\udd25 \n\nSubscribe \ud83d\udc49 https://fntz.co/fz\n\n/fanatiztv  \nVisita nuestra p\u00e1gina: https://fanatiz.com\nTwitter: https://twitter.com/Fanatiztv\nInstagram: https://www.instagram.com/fanatiztv/\nFacebook: https://www.facebook.com/fanatiztv/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fanatiztv\n\n#Brasileirao2025 #Brasileirao #BrazilianFootball #Santos #Flamengo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "650355",
                "likeCount": "14478",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "536"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bqxbzx38K1ql881Yy7moKBlbylo",
            "id": "JX2GkxNT-IQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:00:34Z",
                "channelId": "UCdI8evszfZvyAl2UVCypkTA",
                "title": "Miley Cyrus - Walk of Fame (Official Video) ft. Brittany Howard",
                "description": "Official Video for \u201cWalk of Fame\u201d by Miley Cyrus ft. Brittany Howard\n\nSomething Beautiful - Album Out Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nLyrics:\n\nEvery day\nEvery night it\u2019s all the same\nHungry cries are calling out my name\nYou beg me to stay but I walk away\nEvery time I walk\nIt\u2019s a walk of fame\nWalk away\nYeah\n(Desperation)\n\nEvery time I walk, it\u2019s a walk of fame\n(Fascination)\nYeah, the cars are bright and lighting up my face\n(Captivation)\nEvery day, every night it\u2019s all the same\n(Delusion)\nI walk the concrete like it\u2019s a stage\n\nOoh yeah it\u2019s a walk of fame\nAnd through the tears\nI can see it so clear\nWalk away\nWalk away\n(Yeah, every time I walk, it\u2019s a walk of fame)\nOoh yeah it\u2019s a walk of fame\nAnd through the mirror\nI can see it so clear\nWalk away\nWalk away\n\nEvery night\nLooking for a place to hide\nAnd you could be that somewhere\nIs that alright?\nYeah I could grab my coat and head out towards the train\nBut every time I walk\nIt\u2019s a walk of fame\n\n(Desperation)\nEvery time I walk, it\u2019s a walk of fame\n(Fascination)\nEvery time I walk, it\u2019s a walk of fame\n(Captivation)\nEvery day, every night it\u2019s all the same\n(Delusion)\nI walk the concrete like it\u2019s a stage\n\nOoh yeah it\u2019s a walk of fame\nAnd through the tears\nI can see it so clear\nWalk away\nWalk away\n(Yeah, every time I walk, it\u2019s a walk of fame)\nOoh yeah it\u2019s a walk of fame\n\nAnd through the mirror\nI can see it so clear\nYou walk away\nWalk away\n(Yeah, every time I walk, it\u2019s a walk of fame)\n\nEvery time I walk\nYou start going insane\nBut I walk away\nBut I walk away\nEvery time I walk\nYou start going insane\nBut I walk away\nBut I walk away\nEvery time I walk\nIt\u2019s a walk of fame, yeah yeah\nIt\u2019s a walk of fame\nEvery time I walk\nIt\u2019s a walk of fame\n\nI walk the concrete\nLike it\u2019s a stage\nEvery time I walk\nIt\u2019s a walk of fame\nI walk the concrete\nI walk the concrete\nI walk the concrete\n\nYou\u2019ll live\nforever\nIn our hearts and minds\nAn ageless picture\nA timeless smile\nWe\u2019ll wear it on our T-shirts\nA star buried in the pavement\nEveryone will walk around it, around it\nYou\u2019ll live forever\nYou\u2019ll live\nforever\nYou\u2019ll live\nforever\nYou\u2019ll live\nforever\nYou\u2019ll live\nforever\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #WalkofFame #SomethingBeautiful",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JX2GkxNT-IQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JX2GkxNT-IQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JX2GkxNT-IQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JX2GkxNT-IQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JX2GkxNT-IQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MileyCyrusVEVO",
                "tags": [
                    "Miley Cyrus",
                    "Miley",
                    "Something Beautiful",
                    "Miley Something Beautiful",
                    "New Miley",
                    "Miley Cyrus Album",
                    "Something Beautiful Album",
                    "Miley Trailer",
                    "Miley Visuals",
                    "Miley Film",
                    "Miley Music Video",
                    "Used To Be Young",
                    "Endless Summer Vacation",
                    "Flowers",
                    "can buy myself flowers",
                    "River",
                    "Jaded",
                    "Plastic Hearts",
                    "She Is Coming",
                    "Younger Now",
                    "Miley Cyrus Her Dead Petz",
                    "Bangerz",
                    "Can\u2019t Be Tamed",
                    "The Time Of Our Lives",
                    "Breakout",
                    "Meet Miley Cyrus",
                    "Hannah Montana",
                    "Wrecking Ball",
                    "We Can\u2019t Stop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miley Cyrus - Walk of Fame (Official Video) ft. Brittany Howard",
                    "description": "Official Video for \u201cWalk of Fame\u201d by Miley Cyrus ft. Brittany Howard\n\nSomething Beautiful - Album Out Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nLyrics:\n\nEvery day\nEvery night it\u2019s all the same\nHungry cries are calling out my name\nYou beg me to stay but I walk away\nEvery time I walk\nIt\u2019s a walk of fame\nWalk away\nYeah\n(Desperation)\n\nEvery time I walk, it\u2019s a walk of fame\n(Fascination)\nYeah, the cars are bright and lighting up my face\n(Captivation)\nEvery day, every night it\u2019s all the same\n(Delusion)\nI walk the concrete like it\u2019s a stage\n\nOoh yeah it\u2019s a walk of fame\nAnd through the tears\nI can see it so clear\nWalk away\nWalk away\n(Yeah, every time I walk, it\u2019s a walk of fame)\nOoh yeah it\u2019s a walk of fame\nAnd through the mirror\nI can see it so clear\nWalk away\nWalk away\n\nEvery night\nLooking for a place to hide\nAnd you could be that somewhere\nIs that alright?\nYeah I could grab my coat and head out towards the train\nBut every time I walk\nIt\u2019s a walk of fame\n\n(Desperation)\nEvery time I walk, it\u2019s a walk of fame\n(Fascination)\nEvery time I walk, it\u2019s a walk of fame\n(Captivation)\nEvery day, every night it\u2019s all the same\n(Delusion)\nI walk the concrete like it\u2019s a stage\n\nOoh yeah it\u2019s a walk of fame\nAnd through the tears\nI can see it so clear\nWalk away\nWalk away\n(Yeah, every time I walk, it\u2019s a walk of fame)\nOoh yeah it\u2019s a walk of fame\n\nAnd through the mirror\nI can see it so clear\nYou walk away\nWalk away\n(Yeah, every time I walk, it\u2019s a walk of fame)\n\nEvery time I walk\nYou start going insane\nBut I walk away\nBut I walk away\nEvery time I walk\nYou start going insane\nBut I walk away\nBut I walk away\nEvery time I walk\nIt\u2019s a walk of fame, yeah yeah\nIt\u2019s a walk of fame\nEvery time I walk\nIt\u2019s a walk of fame\n\nI walk the concrete\nLike it\u2019s a stage\nEvery time I walk\nIt\u2019s a walk of fame\nI walk the concrete\nI walk the concrete\nI walk the concrete\n\nYou\u2019ll live\nforever\nIn our hearts and minds\nAn ageless picture\nA timeless smile\nWe\u2019ll wear it on our T-shirts\nA star buried in the pavement\nEveryone will walk around it, around it\nYou\u2019ll live forever\nYou\u2019ll live\nforever\nYou\u2019ll live\nforever\nYou\u2019ll live\nforever\nYou\u2019ll live\nforever\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #WalkofFame #SomethingBeautiful"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "756746",
                "likeCount": "57254",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5151"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BMDR-AxUfNAMZ4oDUN8dCH3g5nU",
            "id": "hV_2UC_6bTU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T17:11:05Z",
                "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
                "title": "Ce milliardaire a tout perdu \u00e0 cause d\u2019un caprice...",
                "description": "Merci \u00e0 Saily d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! T\u00e9l\u00e9chargez l'application ici : https://saily.com/squeezie et obtenez 15% de r\u00e9duction sur votre eSIM en utilisant le code SQUEEZIE . Publicit\u00e9\n\nR\u00e9seaux :\n\nInsta : https://www.instagram.com/xsqueezie/\nTwitter : http://www.twitter.com/xSqueeZie\nFacebook : http://www.facebook.com/SqueeZiePageOfficielle\n\nR\u00e8gles de l'espace commentaire (\u00e0 respecter sous peine d'\u00eatre banni par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration) :\n\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct\n- Respecter les autres\n- Pas de commentaires type \"like si tu regardes la vid\u00e9o en chaussettes\"\n- Pas de pubs et de spams",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hV_2UC_6bTU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hV_2UC_6bTU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hV_2UC_6bTU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hV_2UC_6bTU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hV_2UC_6bTU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Ce milliardaire a tout perdu \u00e0 cause d\u2019un caprice...",
                    "description": "Merci \u00e0 Saily d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! T\u00e9l\u00e9chargez l'application ici : https://saily.com/squeezie et obtenez 15% de r\u00e9duction sur votre eSIM en utilisant le code SQUEEZIE . Publicit\u00e9\n\nR\u00e9seaux :\n\nInsta : https://www.instagram.com/xsqueezie/\nTwitter : http://www.twitter.com/xSqueeZie\nFacebook : http://www.facebook.com/SqueeZiePageOfficielle\n\nR\u00e8gles de l'espace commentaire (\u00e0 respecter sous peine d'\u00eatre banni par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration) :\n\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct\n- Respecter les autres\n- Pas de commentaires type \"like si tu regardes la vid\u00e9o en chaussettes\"\n- Pas de pubs et de spams"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3687052",
                "likeCount": "203303",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5028"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ck_wLze2NQPhJOZT81KdeP8F0c4",
            "id": "4XdA27ta_3A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T08:33:19Z",
                "channelId": "UCVBXlR7YhYUr-DfNG1XLrHA",
                "title": "Fanzine : Marguerite reprend Koxie, Billie Eilish et un de ses titres avec Waxx & C.Cole",
                "description": "Il y a eu la StarAc et il y a aussi eu Marguerite cette ann\u00e9e ! Apr\u00e8s avoir mis le feu sur les primes et dans la maison, elle a sorti son premier titre \"Les filles, les femmes, les meufs\" qui est devenu imm\u00e9diatement un tube et aussi un chant de ralliement. On est trop contents de la recevoir aujourd'hui sur notre plateau Fanzine, en esp\u00e9rant que cet \u00e9pisode vous plaise \u00e9galement ! On vous embrasse et on vous laisse nous faire un tonnerre d'applaudissement pour cette merveilleuse personne et artiste : Marguerite ! \n\n\u00c0 vous les studios !\n\nMerci \u00e0 nos musiciens de l\u2019espace \ud83e\udd16: \n- C\u00f4me Huveline \u00e0 la batterie \ud83e\udd41 \n- Alice Truet \u00e0 la basse \ud83c\udfb8\n- Marion Peg \u00e0 la guitare \ud83c\udfb8 \n\n\u2022 FANZINE \u2022\nhttps://www.instagram.com/fanzineplanet/\nhttps://twitter.com/FanzinePlanet\n\n\u2022 WAXX \u2022\nhttps://www.instagram.com/waxx\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b/\nhttps://www.twitter.com/waxxgyver\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b/\n\n\u2022 C.COLE \u2022\nhttps://www.instagram.com/_c.cole_/\nhttps://www.twitch.tv/c_cole_tv\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Jules Gondry \n\u00a9 Fanzine Planet / Tourbillon\n\n00:00 : Intro \n01:14 : Son enfance\n06:38 : Koxie - Gar\u00e7on \n11:07 : La StarAc\n20:26 : Billie Eilish - Wildfloer\n24:29 : Post StarAc et cr\u00e9ation\n31:39 : Marguerite - Les filles, les femmes, les meufs\n34:19 : Son premier titre \n40:10 : Les Backstages",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4XdA27ta_3A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4XdA27ta_3A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4XdA27ta_3A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4XdA27ta_3A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4XdA27ta_3A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Waxx",
                "tags": [
                    "waxx",
                    "c.cole",
                    "fanzine",
                    "reprise",
                    "musique",
                    "marguerite",
                    "chanson",
                    "chanteuse",
                    "cover",
                    "remix",
                    "france",
                    "star ac",
                    "star academy",
                    "ebony",
                    "marine",
                    "les filles les femmes les meufs",
                    "les filles",
                    "les femmes",
                    "les meufs",
                    "performance",
                    "concert",
                    "live",
                    "music",
                    "single",
                    "tube",
                    "prime",
                    "koxie",
                    "gar\u00e7on",
                    "garcon",
                    "billie eilish",
                    "wildflower",
                    "interview",
                    "vie"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fanzine : Marguerite reprend Koxie, Billie Eilish et un de ses titres avec Waxx & C.Cole",
                    "description": "Il y a eu la StarAc et il y a aussi eu Marguerite cette ann\u00e9e ! Apr\u00e8s avoir mis le feu sur les primes et dans la maison, elle a sorti son premier titre \"Les filles, les femmes, les meufs\" qui est devenu imm\u00e9diatement un tube et aussi un chant de ralliement. On est trop contents de la recevoir aujourd'hui sur notre plateau Fanzine, en esp\u00e9rant que cet \u00e9pisode vous plaise \u00e9galement ! On vous embrasse et on vous laisse nous faire un tonnerre d'applaudissement pour cette merveilleuse personne et artiste : Marguerite ! \n\n\u00c0 vous les studios !\n\nMerci \u00e0 nos musiciens de l\u2019espace \ud83e\udd16: \n- C\u00f4me Huveline \u00e0 la batterie \ud83e\udd41 \n- Alice Truet \u00e0 la basse \ud83c\udfb8\n- Marion Peg \u00e0 la guitare \ud83c\udfb8 \n\n\u2022 FANZINE \u2022\nhttps://www.instagram.com/fanzineplanet/\nhttps://twitter.com/FanzinePlanet\n\n\u2022 WAXX \u2022\nhttps://www.instagram.com/waxx\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b/\nhttps://www.twitter.com/waxxgyver\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b/\n\n\u2022 C.COLE \u2022\nhttps://www.instagram.com/_c.cole_/\nhttps://www.twitch.tv/c_cole_tv\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Jules Gondry \n\u00a9 Fanzine Planet / Tourbillon\n\n00:00 : Intro \n01:14 : Son enfance\n06:38 : Koxie - Gar\u00e7on \n11:07 : La StarAc\n20:26 : Billie Eilish - Wildfloer\n24:29 : Post StarAc et cr\u00e9ation\n31:39 : Marguerite - Les filles, les femmes, les meufs\n34:19 : Son premier titre \n40:10 : Les Backstages"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41240",
                "likeCount": "1771",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "117"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TOI1baYpU6BPm9ePVRjSoioHuzU",
            "id": "HGrwUomhBsY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T12:02:41Z",
                "channelId": "UCprWC5gZXAZ6M5V--ZtmTvw",
                "title": "TEST DONKEY KONG BANANZA : le Banger dont la SWITCH 2 a besoin ? \ud83d\udd35 TEST SWITCH 2",
                "description": "Donkey Kong Bananza sort ce 17 juillet 2025 en exclusivit\u00e9 sur Switch 2 ! \n\ud83d\udd35 Retrouvez toutes nos previews ici : https://www.youtube.com/playlist?list=PLKaICRmeQIX-apso45e8gibn1OdGB4cw_\n\nLe retour du roi des gorilles dans Donkey Kong Bananza, une nouvelle aventure en 3D attendu sur ladite console le 17 juillet 2025. On a pu le tester en exclusivit\u00e9, et on peut tout d\u00e9truire !  On a d\u00e9couvert un monde ouvert \u00e0 explorer avec des environnements vari\u00e9s. Le gameplay combine action et exploration, avec des \u00e9l\u00e9ments de d\u00e9filement horizontal inspir\u00e9s de Super Mario Odyssay.\n\nLa fiche du jeu : https://www.jeuxvideo.com/jeux/switch-2/jeu-1985322/\n\nLe test complet de Charlan : https://www.jeuxvideo.com/test/2013031/donkey-kong-bananza-le-jeu-video-qui-va-vous-faire-acheter-une-switch-2.htm\n\n00:00 Test de Donkey Kong Bananza\n00:28 Sc\u00e9nario\n01:49 Univers\n03:55 Gameplay\n07:13 Accessibilit\u00e9\n07:53 Graphismes\n08:29 Son\n09:32 Technique\n10:28 Conclusion et note\n_______________________\n\n\ud83d\udfe3 La cha\u00eene YouTube d\u00e9di\u00e9e aux JV LEGENDS est ici \ud83d\udfe3 https://www.youtube.com/@JVLEGENDS\n\n\ud83d\udfe2 La cha\u00eene YouTube JVTECH est ici \ud83d\udfe2 https://www.youtube.com/@JVTECH_off\n\nTous les jeux vid\u00e9o sont sur JV, le m\u00e9dia sp\u00e9cialis\u00e9 qui propose tests, reviews, previews, aper\u00e7us, actu et news, soluces et astuces, dossiers et tout ce qu'il faut pour les gamers passionn\u00e9s !\n\ud83d\udc49 Abonnez-vous : http://bit.ly/1b3a14L\n\ud83d\udc49 Le site : http://www.jeuxvideo.com/\n\ud83d\udc49 Facebook : http://www.facebook.com/jvcom\n\ud83d\udc49 Twitter : https://twitter.com/JVCom\n\ud83d\udc49 Instagram : https://www.instagram.com/jvcom/\n\ud83d\udc49 TikTok : https://www.tiktok.com/@jvcom?source=...\n\n#DonkeyKong #Switch2 #donkeykongbananza",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HGrwUomhBsY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HGrwUomhBsY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HGrwUomhBsY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HGrwUomhBsY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HGrwUomhBsY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JV - Jeux Vid\u00e9o",
                "tags": [
                    "JVC",
                    "jvcom",
                    "gaming",
                    "jeux vid\u00e9o",
                    "jeuxvideo.com",
                    "JV",
                    "Switch 2",
                    "Nintendo Switch 2",
                    "test Donkey Kong Bananza",
                    "Donkey Kong Bananza",
                    "Donkey Kong Bananza test",
                    "Donkey Kong Bananza Switch 2",
                    "Donkey Kong Bananza gameplay",
                    "Donkey Kong Bananza fr",
                    "Donkey Kong Bananza review",
                    "Donkey Kong Bananza trailer",
                    "jeu Switch 2",
                    "exclusivit\u00e9 Switch 2",
                    "meilleur jeu Switch 2",
                    "Donkey Kong Switch 2",
                    "test Nintendo Switch 2",
                    "Donkey Kong Bananza Pauline",
                    "Donkey Kong Bananza transformations",
                    "Bananza test fr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "TEST DONKEY KONG BANANZA : le Banger dont la SWITCH 2 a besoin ? \ud83d\udd35 TEST SWITCH 2",
                    "description": "Donkey Kong Bananza sort ce 17 juillet 2025 en exclusivit\u00e9 sur Switch 2 ! \n\ud83d\udd35 Retrouvez toutes nos previews ici : https://www.youtube.com/playlist?list=PLKaICRmeQIX-apso45e8gibn1OdGB4cw_\n\nLe retour du roi des gorilles dans Donkey Kong Bananza, une nouvelle aventure en 3D attendu sur ladite console le 17 juillet 2025. On a pu le tester en exclusivit\u00e9, et on peut tout d\u00e9truire !  On a d\u00e9couvert un monde ouvert \u00e0 explorer avec des environnements vari\u00e9s. Le gameplay combine action et exploration, avec des \u00e9l\u00e9ments de d\u00e9filement horizontal inspir\u00e9s de Super Mario Odyssay.\n\nLa fiche du jeu : https://www.jeuxvideo.com/jeux/switch-2/jeu-1985322/\n\nLe test complet de Charlan : https://www.jeuxvideo.com/test/2013031/donkey-kong-bananza-le-jeu-video-qui-va-vous-faire-acheter-une-switch-2.htm\n\n00:00 Test de Donkey Kong Bananza\n00:28 Sc\u00e9nario\n01:49 Univers\n03:55 Gameplay\n07:13 Accessibilit\u00e9\n07:53 Graphismes\n08:29 Son\n09:32 Technique\n10:28 Conclusion et note\n_______________________\n\n\ud83d\udfe3 La cha\u00eene YouTube d\u00e9di\u00e9e aux JV LEGENDS est ici \ud83d\udfe3 https://www.youtube.com/@JVLEGENDS\n\n\ud83d\udfe2 La cha\u00eene YouTube JVTECH est ici \ud83d\udfe2 https://www.youtube.com/@JVTECH_off\n\nTous les jeux vid\u00e9o sont sur JV, le m\u00e9dia sp\u00e9cialis\u00e9 qui propose tests, reviews, previews, aper\u00e7us, actu et news, soluces et astuces, dossiers et tout ce qu'il faut pour les gamers passionn\u00e9s !\n\ud83d\udc49 Abonnez-vous : http://bit.ly/1b3a14L\n\ud83d\udc49 Le site : http://www.jeuxvideo.com/\n\ud83d\udc49 Facebook : http://www.facebook.com/jvcom\n\ud83d\udc49 Twitter : https://twitter.com/JVCom\n\ud83d\udc49 Instagram : https://www.instagram.com/jvcom/\n\ud83d\udc49 TikTok : https://www.tiktok.com/@jvcom?source=...\n\n#DonkeyKong #Switch2 #donkeykongbananza"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33056",
                "likeCount": "773",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "169"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TNkn_B8pqlZ9LC99pGg3qPsv3s4",
            "id": "3pLLLrCfsSQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T15:18:40Z",
                "channelId": "UC1oRT650EXY8qCJrYt6ACxQ",
                "title": "Ce jeu SWITCH 2 est SCANDALEUX - FANTASY LIFE I",
                "description": "bonjour mes petits farfadets gourmands alors cette vid\u00e9o est un test je retourne un peu au format d'avant o\u00f9 je joue et je fais une critique d'un jeu tr\u00e8s mauvais en parall\u00e8le alors vous vous demandez peut \u00eatre pk j'ai mis \u00e7a en titre du coup, suis-je tomb\u00e9 du mauvais c\u00f4t\u00e9 d'internet \u00e0 faire du putacl*c ... et bien non j'assume \u00e0 100% c'est vraiment honteux et scandaleux qu'on parle pas plus de ce jeu, peut \u00eatre \u00e0 l'international on en parle plus mais en France j'ai vu aucun gros compte en parler alors je me lance: 15 minutes de fantasy life i o\u00f9 je vous montre pourquoi c'est un jeu de ZINZIN (mais je souligne des points n\u00e9gatifs malgr\u00e9 tout vous savez savoir reconnaitre les d\u00e9fauts d'un truc qu'on adore c'est pas cracher dans la soupe au contraire c'est justement montrer qu'on aime tellement ledit truc qu'on voudrait qu'il soit parfait)\n\n.. y a un raton laveur sur mon velux ??\n\nOST\nNew Super Mario Bros. Wii Music - Ghost House\nZelda botw OST - Hyrule Castle Outside + Inside transition\nProfessor Layton OST - All Title Themes (V.2 Lady Layton)\nHalo 3 Main Menu Music - HD 1080p\nTHX Sound Effect\nAnimal Crossing MENU Sound Effects\nWorld 8 Bowser Theme - Music From Super Mario 3D World OST\nWorld of Warcraft Login Music\n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@laupokhf\nTwitch: http://twitch.tv/laupok\nTwitter : https://twitter.com/LaupokHF\nInstagram : Laupok_Yt\nT-shirts et goodies Laupok pour soutenir la cha\u00eene : https://bazardelaupok.tunetoo.com/\nhttps://teespring.com/stores/laupok\nDiscord : Il n'existe pas de serveur Discord officiel et il n'y en aura JAMAIS merci",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3pLLLrCfsSQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3pLLLrCfsSQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3pLLLrCfsSQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3pLLLrCfsSQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3pLLLrCfsSQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Bazar de Laupok",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ce jeu SWITCH 2 est SCANDALEUX - FANTASY LIFE I",
                    "description": "bonjour mes petits farfadets gourmands alors cette vid\u00e9o est un test je retourne un peu au format d'avant o\u00f9 je joue et je fais une critique d'un jeu tr\u00e8s mauvais en parall\u00e8le alors vous vous demandez peut \u00eatre pk j'ai mis \u00e7a en titre du coup, suis-je tomb\u00e9 du mauvais c\u00f4t\u00e9 d'internet \u00e0 faire du putacl*c ... et bien non j'assume \u00e0 100% c'est vraiment honteux et scandaleux qu'on parle pas plus de ce jeu, peut \u00eatre \u00e0 l'international on en parle plus mais en France j'ai vu aucun gros compte en parler alors je me lance: 15 minutes de fantasy life i o\u00f9 je vous montre pourquoi c'est un jeu de ZINZIN (mais je souligne des points n\u00e9gatifs malgr\u00e9 tout vous savez savoir reconnaitre les d\u00e9fauts d'un truc qu'on adore c'est pas cracher dans la soupe au contraire c'est justement montrer qu'on aime tellement ledit truc qu'on voudrait qu'il soit parfait)\n\n.. y a un raton laveur sur mon velux ??\n\nOST\nNew Super Mario Bros. Wii Music - Ghost House\nZelda botw OST - Hyrule Castle Outside + Inside transition\nProfessor Layton OST - All Title Themes (V.2 Lady Layton)\nHalo 3 Main Menu Music - HD 1080p\nTHX Sound Effect\nAnimal Crossing MENU Sound Effects\nWorld 8 Bowser Theme - Music From Super Mario 3D World OST\nWorld of Warcraft Login Music\n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@laupokhf\nTwitch: http://twitch.tv/laupok\nTwitter : https://twitter.com/LaupokHF\nInstagram : Laupok_Yt\nT-shirts et goodies Laupok pour soutenir la cha\u00eene : https://bazardelaupok.tunetoo.com/\nhttps://teespring.com/stores/laupok\nDiscord : Il n'existe pas de serveur Discord officiel et il n'y en aura JAMAIS merci"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "162635",
                "likeCount": "17037",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "954"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dLyLb8RtIiclwmOKA7-SvkWb_c4",
            "id": "EgZxpO5OXlY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T16:15:29Z",
                "channelId": "UCRm-DLbhzojKd10edotYxMg",
                "title": "Tour de France 2025 : le r\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9tape 11",
                "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\u00a0\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\n\n\n\nRevivez les meilleurs moments de la 11e \u00e9tape du Tour de France 2025, une boucle de 156,8 km autour de Toulouse.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgZxpO5OXlY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgZxpO5OXlY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgZxpO5OXlY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgZxpO5OXlY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgZxpO5OXlY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "France tv sport",
                "tags": [
                    "11e \u00e9tape",
                    "2025",
                    "abrahamsen",
                    "burgaudeau",
                    "pogacar",
                    "schmid",
                    "toulouse",
                    "tour de france"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tour de France 2025 : le r\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9tape 11",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\u00a0\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\n\n\n\nRevivez les meilleurs moments de la 11e \u00e9tape du Tour de France 2025, une boucle de 156,8 km autour de Toulouse."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "278729",
                "likeCount": "4640",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "218"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UnqErZFPYU01tzDwu6OuCzYoOCM",
            "id": "08NoRCuVW8I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T18:19:03Z",
                "channelId": "UCiHx0oUCPHImeWfrdw1rbnQ",
                "title": "Thierry Ardisson et Dalida : une rencontre t\u00e9l\u00e9visuelle inattendue - On est en direct",
                "description": "Thierry Ardisson et Dalida : une rencontre t\u00e9l\u00e9visuelle inattendue - On est en direct 30 avril 2022",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08NoRCuVW8I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08NoRCuVW8I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08NoRCuVW8I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08NoRCuVW8I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08NoRCuVW8I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "On est en direct",
                "tags": [
                    "france 2",
                    "laurent ruquier",
                    "on est en direct",
                    "on n'est pas couch\u00e9",
                    "talk show",
                    "replay",
                    "actualit\u00e9"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Thierry Ardisson et Dalida : une rencontre t\u00e9l\u00e9visuelle inattendue - On est en direct",
                    "description": "Thierry Ardisson et Dalida : une rencontre t\u00e9l\u00e9visuelle inattendue - On est en direct 30 avril 2022"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "227472",
                "likeCount": "569",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q_t0xg3d-_d6E_TGYq3uRW5W6s0",
            "id": "ce6yxES9oLA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T13:00:06Z",
                "channelId": "UCFImmanh2iGuONPpUTf4-Wg",
                "title": "Creepy Nuts - Mirage\u00a0(Official Music Video) [OP Theme to Call of the Night Season 2]",
                "description": "Official Video for \u201cMirage\u201d by Creepy Nuts\nOpening Theme for the TV anime \" Call of the Night Season 2\"\nStreaming/Download\uff1ahttps://creepynuts.lnk.to/Mirage\n\nPost your videos with \u201cMirage\u201d on Tiktok by using the official sound:\nhttps://www.tiktok.com/music/Mirage-7511206246759073793\n\n\u25baSubscribe to Creepy Nuts on YouTube: https://www.youtube.com/@creepy_nuts\n\u25baWatch more Creepy Nuts videos:\nA Guide To Creepy Nuts -  https://www.youtube.com/watch?v=xZ-nqJ1Epdg\nCall of the Night Season 2 Credit-less Anime Opening Video: https://youtu.be/l5S0JhqULAU?si=Hz8AKHfuQsj9tVgp\n\n[Lyrics]\nChorus: English / Romaji\nJust like you have planned, tomorrow is melting away, wo\nomaeno keikaku dori toketeiku ashita wo\nI don\u2019t care which way, wo\ndodemoiiya wo\nAs you can see\nkonotori\n\nit ain\u2019t stopping no more\u2026 ha ha ha\nmo tomanneya\u2026ha ha ha\n\nRolled my eyes and said goodnight\nakireta kaode goodnight\nThought I\u2019d caught up, turns out to be a mirage\noitsuketato omoeba mirage\nJust like that day, I want to touch you\nanohino mamade furetai\nI\u2019ve already thrown away my dignity\ntokkuni nugisuteteta hinkaku\nMistakes happen in the blink of an eye, yeah\nattoiumani okoru machigai yeah\nThe night is fleeting\u2026\nyoruha mijikaku\u2026\nA lighter that has run out of gas lights up\ngasugireno raitaga terasu\nhow it happened\nikisatsu\n\n#CallOfTheNight #CreepyNuts #HipHop #\u3088\u3075\u304b\u3057\u306e\u3046\u305f\n\n=====\n\n\u25baFollow Creepy Nuts Online:\nTikTok - https://www.tiktok.com/@creepy_nuts_\nInstagram - https://www.instagram.com/creepynuts_official/\nX - https://x.com/Creepy_Nuts_\nFacebook - https://www.facebook.com/CreepyNuts\nCLUB Creepy Nuts - https://subscription.app.c-rayon.com/app/creepynuts/home\nHP - https://creepynuts.com\n\n(C) 2025 Sony Music Labels Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ce6yxES9oLA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ce6yxES9oLA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ce6yxES9oLA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ce6yxES9oLA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ce6yxES9oLA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Creepy Nuts",
                "tags": [
                    "Creepy Nuts",
                    "\u30af\u30ea\u30fc\u30d4\u30fc\u30ca\u30c3\u30c4",
                    "R-\u6307\u5b9a",
                    "DJ\u677e\u6c38",
                    "Mirage",
                    "CallOfTheNight",
                    "Afrobeats",
                    "\u30aa\u30c8\u30ce\u30b1",
                    "Otonoke",
                    "\u30c0\u30f3\u30c0\u30c0\u30f3",
                    "DANDADAN",
                    "Bling-Bang-Bang-Born",
                    "BBBB",
                    "BBBB\u30c0\u30f3\u30b9",
                    "\u6885\u7530\u30b5\u30a4\u30d5\u30a1\u30fc"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Creepy Nuts - Mirage\u00a0(Official Music Video) [OP Theme to Call of the Night Season 2]",
                    "description": "Official Video for \u201cMirage\u201d by Creepy Nuts\nOpening Theme for the TV anime \" Call of the Night Season 2\"\nStreaming/Download\uff1ahttps://creepynuts.lnk.to/Mirage\n\nPost your videos with \u201cMirage\u201d on Tiktok by using the official sound:\nhttps://www.tiktok.com/music/Mirage-7511206246759073793\n\n\u25baSubscribe to Creepy Nuts on YouTube: https://www.youtube.com/@creepy_nuts\n\u25baWatch more Creepy Nuts videos:\nA Guide To Creepy Nuts -  https://www.youtube.com/watch?v=xZ-nqJ1Epdg\nCall of the Night Season 2 Credit-less Anime Opening Video: https://youtu.be/l5S0JhqULAU?si=Hz8AKHfuQsj9tVgp\n\n[Lyrics]\nChorus: English / Romaji\nJust like you have planned, tomorrow is melting away, wo\nomaeno keikaku dori toketeiku ashita wo\nI don\u2019t care which way, wo\ndodemoiiya wo\nAs you can see\nkonotori\n\nit ain\u2019t stopping no more\u2026 ha ha ha\nmo tomanneya\u2026ha ha ha\n\nRolled my eyes and said goodnight\nakireta kaode goodnight\nThought I\u2019d caught up, turns out to be a mirage\noitsuketato omoeba mirage\nJust like that day, I want to touch you\nanohino mamade furetai\nI\u2019ve already thrown away my dignity\ntokkuni nugisuteteta hinkaku\nMistakes happen in the blink of an eye, yeah\nattoiumani okoru machigai yeah\nThe night is fleeting\u2026\nyoruha mijikaku\u2026\nA lighter that has run out of gas lights up\ngasugireno raitaga terasu\nhow it happened\nikisatsu\n\n#CallOfTheNight #CreepyNuts #HipHop #\u3088\u3075\u304b\u3057\u306e\u3046\u305f\n\n=====\n\n\u25baFollow Creepy Nuts Online:\nTikTok - https://www.tiktok.com/@creepy_nuts_\nInstagram - https://www.instagram.com/creepynuts_official/\nX - https://x.com/Creepy_Nuts_\nFacebook - https://www.facebook.com/CreepyNuts\nCLUB Creepy Nuts - https://subscription.app.c-rayon.com/app/creepynuts/home\nHP - https://creepynuts.com\n\n(C) 2025 Sony Music Labels Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "632199",
                "likeCount": "46353",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1432"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yg3GhZGkiRSZMeujKA4k9drmJ2I",
            "id": "WNoUjgf_89E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T15:28:53Z",
                "channelId": "UCOxwSVzu6dr70izBxO7fKgA",
                "title": "Toute l'HISTOIRE d'OVERWATCH r\u00e9sum\u00e9e en 40 minutes",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez RAID sur iOS/Android/PC \u27a1\ufe0f https://t2m.io/Peurle_Jul25 aujourd\u2019hui pour obtenir des h\u00e9ros exclusifs \ud83c\udf89 Disponibles uniquement en t\u00e9l\u00e9chargeant via ce lien :\n\u2705 1 \u2013 Kellan la Pie d\u00e8s le d\u00e9but\n\u2705 2 \u2013 Jarl Grisonnant apr\u00e8s avoir atteint le niveau 15\n\u2705 3 \u2013 Leminisi Aile-dor\u00e9e l\u00e9gendaire en vous connectant 7 jours \u00e0 RAID avant le 31 juillet\n\u2705 4 \u2013 Codes promo pour un champion l\u00e9gendaire de votre choix \u26a1\ufe0f Valables uniquement pour les nouveaux joueurs, \u00e0 utiliser dans les 48 heures suivant l\u2019inscription :\n\u27a1\ufe0f Tuhanarak \u2013 code promo : DESERTQUEEN\n\u27a1\ufe0f Tholin Barbe-inf\u00e2me \u2013 code promo : DEMONSLAYER\n\u27a1\ufe0f Ruarc Gardienvert \u2013 code promo : TREEHUGGER\n\u27a1\ufe0f Alice la Fl\u00e2neuse \u2013 code promo : GETALICE\n\u27a1\ufe0f Sun Wukong \u2013 code promo : MONKEYKING\n\u2705 5 \u2013 Codes promo disponibles pour les nouveaux et anciens joueurs \u27a1\ufe0f Gameleap, PP500. Un seul code promo peut \u00eatre utilis\u00e9 toutes les 24 heures\n\n==================================================\n\nDe la crise des omniums jusqu'\u00e0 la grande invasion du Secteur Z\u00e9ro voici toute l'histoire d'Overwatch r\u00e9sum\u00e9e en 40 minutes de douceur ! \nOn parle de La Griffe, des omniaques et de tous les dangers contre lesquels les h\u00e9ros doivent faire face dans ce monde futur. \n\n==================================================\nMes r\u00e9seaux sociaux: \n\n\ud83d\udd34Twitch: https://www.twitch.tv/peurle_ow\n\ud83d\udd35Cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/@Peurle-Stream\n\ud83d\udcac Discord:  https://discord.gg/DHeqXNt\n\ud83d\udcfd\ufe0fTik Tok: https://www.tiktok.com/@peurle_ow\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Peurle91\n\ud83d\udcf7Instagram: https://www.instagram.com/peurle_ow/\n\nContact: peurlepro@gmail.com\n\n==================================================\n\n\ud83c\udfac Montage par: https://x.com/nasesuko\n\ud83c\udfa8 Miniature:  https://www.twitch.tv/ulyssepf et https://x.com/Dees_Nook\n\n\ud83c\udfac Aide script et correction: https://linktr.ee/Leryssa_links\n\n==================================================\n\n0:00 Introduction \n2:49 Gen\u00e8se\n5:30 La Crise des omniums\n7:13 La r\u00e9ponse de l\u2019esp\u00e8ce humaine\n8:23 La fin de la guerre\n12:43 L\u2019\u00e2ge d\u2019or d\u2019Overwatch\n14:45 Des menaces grandissantes\n16:40 La chute d\u2019Overwatch\n23:06 Ce n\u2019est que par le conflit que l\u2019homme \u00e9volu\n27:52 Le Rappel \n\n==================================================\n#Overwatch #Overwatch2 #peurle",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WNoUjgf_89E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WNoUjgf_89E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WNoUjgf_89E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WNoUjgf_89E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WNoUjgf_89E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Peurle",
                "tags": [
                    "Peurle91",
                    "Peurle",
                    "peurle_ow",
                    "Peurle Overwatch",
                    "Gaming",
                    "Fun",
                    "FR",
                    "Fran\u00e7ais",
                    "peurle overwatch",
                    "fr",
                    "overwatch",
                    "Overwatch fun",
                    "Overwatch fr",
                    "Overwatch 2",
                    "histoire",
                    "lore",
                    "toute histoire",
                    "Doomfist",
                    "Ramattra",
                    "Faucheur",
                    "Gabriel Reyes",
                    "Reaper",
                    "Tracer",
                    "Lena Oxton",
                    "Ana",
                    "Ana Amari",
                    "Soldat76",
                    "Soldier76",
                    "Jack Morrisson",
                    "Winston",
                    "La Griffe",
                    "Omniaque",
                    "Secteur Z\u00e9ro",
                    "Blackwatch",
                    "Crise des omniums",
                    "omnium",
                    "IA divine",
                    "IA"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Toute l'HISTOIRE d'OVERWATCH r\u00e9sum\u00e9e en 40 minutes",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez RAID sur iOS/Android/PC \u27a1\ufe0f https://t2m.io/Peurle_Jul25 aujourd\u2019hui pour obtenir des h\u00e9ros exclusifs \ud83c\udf89 Disponibles uniquement en t\u00e9l\u00e9chargeant via ce lien :\n\u2705 1 \u2013 Kellan la Pie d\u00e8s le d\u00e9but\n\u2705 2 \u2013 Jarl Grisonnant apr\u00e8s avoir atteint le niveau 15\n\u2705 3 \u2013 Leminisi Aile-dor\u00e9e l\u00e9gendaire en vous connectant 7 jours \u00e0 RAID avant le 31 juillet\n\u2705 4 \u2013 Codes promo pour un champion l\u00e9gendaire de votre choix \u26a1\ufe0f Valables uniquement pour les nouveaux joueurs, \u00e0 utiliser dans les 48 heures suivant l\u2019inscription :\n\u27a1\ufe0f Tuhanarak \u2013 code promo : DESERTQUEEN\n\u27a1\ufe0f Tholin Barbe-inf\u00e2me \u2013 code promo : DEMONSLAYER\n\u27a1\ufe0f Ruarc Gardienvert \u2013 code promo : TREEHUGGER\n\u27a1\ufe0f Alice la Fl\u00e2neuse \u2013 code promo : GETALICE\n\u27a1\ufe0f Sun Wukong \u2013 code promo : MONKEYKING\n\u2705 5 \u2013 Codes promo disponibles pour les nouveaux et anciens joueurs \u27a1\ufe0f Gameleap, PP500. Un seul code promo peut \u00eatre utilis\u00e9 toutes les 24 heures\n\n==================================================\n\nDe la crise des omniums jusqu'\u00e0 la grande invasion du Secteur Z\u00e9ro voici toute l'histoire d'Overwatch r\u00e9sum\u00e9e en 40 minutes de douceur ! \nOn parle de La Griffe, des omniaques et de tous les dangers contre lesquels les h\u00e9ros doivent faire face dans ce monde futur. \n\n==================================================\nMes r\u00e9seaux sociaux: \n\n\ud83d\udd34Twitch: https://www.twitch.tv/peurle_ow\n\ud83d\udd35Cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/@Peurle-Stream\n\ud83d\udcac Discord:  https://discord.gg/DHeqXNt\n\ud83d\udcfd\ufe0fTik Tok: https://www.tiktok.com/@peurle_ow\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Peurle91\n\ud83d\udcf7Instagram: https://www.instagram.com/peurle_ow/\n\nContact: peurlepro@gmail.com\n\n==================================================\n\n\ud83c\udfac Montage par: https://x.com/nasesuko\n\ud83c\udfa8 Miniature:  https://www.twitch.tv/ulyssepf et https://x.com/Dees_Nook\n\n\ud83c\udfac Aide script et correction: https://linktr.ee/Leryssa_links\n\n==================================================\n\n0:00 Introduction \n2:49 Gen\u00e8se\n5:30 La Crise des omniums\n7:13 La r\u00e9ponse de l\u2019esp\u00e8ce humaine\n8:23 La fin de la guerre\n12:43 L\u2019\u00e2ge d\u2019or d\u2019Overwatch\n14:45 Des menaces grandissantes\n16:40 La chute d\u2019Overwatch\n23:06 Ce n\u2019est que par le conflit que l\u2019homme \u00e9volu\n27:52 Le Rappel \n\n==================================================\n#Overwatch #Overwatch2 #peurle"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42435",
                "likeCount": "5674",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "446"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8iJeBl_N_ooh0ZL5_6_76MyMGzY",
            "id": "-2dgGW2nrH0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T11:10:48Z",
                "channelId": "UCow2IGnug1l3Xazkrc5jM_Q",
                "title": "ON REND FOU DES INCONNUS AU TELEPHONE ! (Avec Theodort)",
                "description": "Une roue de con, des mots de con, des appels de con, tout est con la en gros\n\nmontage : Wolfy \n\nChaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-2dgGW2nrH0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-2dgGW2nrH0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-2dgGW2nrH0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-2dgGW2nrH0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-2dgGW2nrH0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOYCA",
                "tags": [
                    "Joyca",
                    "video",
                    "reaction",
                    "Fran\u00e7ais",
                    "theodort"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON REND FOU DES INCONNUS AU TELEPHONE ! (Avec Theodort)",
                    "description": "Une roue de con, des mots de con, des appels de con, tout est con la en gros\n\nmontage : Wolfy \n\nChaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2336987",
                "likeCount": "137483",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2191"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SID8ZI0pBeIJScakJLXzHZM0OU8",
            "id": "fztSkxieILg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T17:36:04Z",
                "channelId": "UCOdKaYgvLlPuinUJ1z5Gm2g",
                "title": "J\u2019me suis TRANSFORM\u00c9 en CR\u00c9ATURE sur Fortnite ! \ud83d\ude33(avec Inoxtag)",
                "description": "Salut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o, j'esp\u00e8re que vous allez passer un bon moment avec moi sur cette vid\u00e9o !\nAbonne-toi !\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs compl\u00e8tes de mes lives : https://michou.to/reddif\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fztSkxieILg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fztSkxieILg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fztSkxieILg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fztSkxieILg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fztSkxieILg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MichouOff",
                "tags": [
                    "michou",
                    "michouoff",
                    "off",
                    "best of",
                    "video",
                    "Fortnite",
                    "Inox",
                    "Inoxtag",
                    "battle",
                    "Royale",
                    "Transforme"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019me suis TRANSFORM\u00c9 en CR\u00c9ATURE sur Fortnite ! \ud83d\ude33(avec Inoxtag)",
                    "description": "Salut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o, j'esp\u00e8re que vous allez passer un bon moment avec moi sur cette vid\u00e9o !\nAbonne-toi !\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs compl\u00e8tes de mes lives : https://michou.to/reddif\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "301714",
                "likeCount": "12741",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "800"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vlV3_Hgp1PsR9v8bO9mbi0k8vfM",
            "id": "6nX3Iz2Tv3Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T16:00:19Z",
                "channelId": "UCr85SbHVJydkcsXnt6kX2dg",
                "title": "One Piece 1154 - Pourquoi Xebec pose probl\u00e8me ?",
                "description": "ISEKAIRA TOME 2 en pr\u00e9commande : \nhttps://fr.ulule.com/isekaira-tome-2---jusqu-au-dernier-gramme/\n\n\nTous mes liens : https://linktr.ee/lechefotaku\nNotre boutique : https://spatuleshop.com/\nInstagram : https://www.instagram.com/le_chef_otaku_/ \nMon webtoon : https://urls.fr/3wCnl0\nContact pro/partenariat : partenariat.chefotaku@gmail.com\nContact \u00e9ditons : spatule.production@gmail.com\nMusique G\u00e9n\u00e9rique : https://www.youtube.com/user/VayleMystery",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6nX3Iz2Tv3Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6nX3Iz2Tv3Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6nX3Iz2Tv3Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6nX3Iz2Tv3Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6nX3Iz2Tv3Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SPATULE BROS",
                "tags": [
                    "chef",
                    "Chef",
                    "otaku",
                    "Otaku",
                    "chef otaku",
                    "Chef otaku",
                    "Chef Otaku",
                    "spatule",
                    "Spatule",
                    "bros",
                    "Bros",
                    "podcast",
                    "Podcast",
                    "production",
                    "Production",
                    "jump",
                    "Jump",
                    "spatule jump",
                    "spatule podcast",
                    "chef otaku darkows",
                    "darkows",
                    "Darkows",
                    "review",
                    "episode",
                    "preview",
                    "anime",
                    "anim\u00e9",
                    "manga",
                    "mangas",
                    "one",
                    "One",
                    "piece",
                    "one piece",
                    "Piece",
                    "One Piece",
                    "barbe noir",
                    "xebec",
                    "rocks",
                    "rocks d xebec",
                    "loki",
                    "1154",
                    "1155",
                    "xebec one piece",
                    "xebec barbe noir",
                    "loki one piece",
                    "one piece 1154",
                    "chapitre 1154",
                    "\u00e9pisode",
                    "chapter",
                    "One piece",
                    "one piece chapitre 1154",
                    "Rocks"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "One Piece 1154 - Pourquoi Xebec pose probl\u00e8me ?",
                    "description": "ISEKAIRA TOME 2 en pr\u00e9commande : \nhttps://fr.ulule.com/isekaira-tome-2---jusqu-au-dernier-gramme/\n\n\nTous mes liens : https://linktr.ee/lechefotaku\nNotre boutique : https://spatuleshop.com/\nInstagram : https://www.instagram.com/le_chef_otaku_/ \nMon webtoon : https://urls.fr/3wCnl0\nContact pro/partenariat : partenariat.chefotaku@gmail.com\nContact \u00e9ditons : spatule.production@gmail.com\nMusique G\u00e9n\u00e9rique : https://www.youtube.com/user/VayleMystery"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96930",
                "likeCount": "4650",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "760"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SZ62RtHPECaVp8NI_BnUdcE9Uyc",
            "id": "b1KhhcypsFY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T17:00:47Z",
                "channelId": "UCSJxne19pJyW7l7HjHM-LRg",
                "title": "La Hype de Tasty Crousty est-elle JUSTIFI\u00c9E ? (avec @pierre2lahousse et @YassEncore)",
                "description": "C'est l'incontournable du moment, le Fast-food qui fait parler : Tasty Crousty. Des bases simples, du riz, du poulet, de la sauce et une question, est-ce que la Hype autour de Tasty Crousty est justifi\u00e9e ? J'ai \u00e9t\u00e9 tester cette recette avec mes amis Yassencore et Pierre2laHousse pour r\u00e9pondre \u00e0 cette question d'importance capitale !\n\nTimecodes : \n\nD\u00e9but de vid\u00e9o : 00:00 - 01:59\nLes avis de la communaut\u00e9 : 01:59 - 03:44\nD\u00e9gustation : 03:44 - 11:50\nHype justifi\u00e9e ? : 11:50 - 16:07\nFin de vid\u00e9o : 16:07\n\nMonteur : @flavizyt\n\n\u2192 TWITTER : https://twitter.com/Zack_Nani/\n\u2192 INSTAGRAM : https://www.instagram.com/zack_nani\n\u2192 TWITCH : http://twitch.tv/zacknani",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1KhhcypsFY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1KhhcypsFY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1KhhcypsFY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1KhhcypsFY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1KhhcypsFY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ZACK",
                "tags": [
                    "Zack Nani"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La Hype de Tasty Crousty est-elle JUSTIFI\u00c9E ? (avec @pierre2lahousse et @YassEncore)",
                    "description": "C'est l'incontournable du moment, le Fast-food qui fait parler : Tasty Crousty. Des bases simples, du riz, du poulet, de la sauce et une question, est-ce que la Hype autour de Tasty Crousty est justifi\u00e9e ? J'ai \u00e9t\u00e9 tester cette recette avec mes amis Yassencore et Pierre2laHousse pour r\u00e9pondre \u00e0 cette question d'importance capitale !\n\nTimecodes : \n\nD\u00e9but de vid\u00e9o : 00:00 - 01:59\nLes avis de la communaut\u00e9 : 01:59 - 03:44\nD\u00e9gustation : 03:44 - 11:50\nHype justifi\u00e9e ? : 11:50 - 16:07\nFin de vid\u00e9o : 16:07\n\nMonteur : @flavizyt\n\n\u2192 TWITTER : https://twitter.com/Zack_Nani/\n\u2192 INSTAGRAM : https://www.instagram.com/zack_nani\n\u2192 TWITCH : http://twitch.tv/zacknani"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "193623",
                "likeCount": "6330",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "248"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X7wOXM44B9TE99eYU6XORS3lFrQ",
            "id": "uGnd3WBA5Uo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T08:52:45Z",
                "channelId": "UCgWMXFq6DWRx6I3yfdrvrlQ",
                "title": "Citro\u00ebn C5 Aircross (2025) : au volant du nouveau SUV fran\u00e7ais",
                "description": "Le nouveau Citro\u00ebn C5 Aircross arrivera en concessions en septembre 2025. En attendant, le SUV fran\u00e7ais termine sa mise au point lors de s\u00e9ances de roulage intensives en conditions r\u00e9elles. L\u2019occasion pour L\u2019argus de prendre le volant d\u2019un mod\u00e8le de pr\u00e9-s\u00e9rie tr\u00e8s proche de la version d\u00e9finitive. MAIS, pas de possibilit\u00e9 de vous livrer un verdict sur nos sensations de conduite. Il faudra patienter jusqu'en septembre. Plus d'infos : https://www.largus.fr/actualite-automobile/scoop-au-volant-du-nouveau-citroen-c5-aircross-30040655.html\n\n\ud83d\udcd5Au sommaire de cette vid\u00e9o : \n00:00 Introduction\n01:00 En quoi consiste la phase finale de d\u00e9veloppement ? \n02:07 D\u00e9but des phases de roulage\n02:31 Sur quels param\u00e8tres peuvent jouer les derniers tests ?\n03:03 Quel est cet \u00e9trange boitier pos\u00e9 sur la console centrale ?\n03:47 Quelle diff\u00e9rence de cahier des charges entre un C5 Aircross et une 3008 ?\n04:30 Nombre de kilom\u00e8tres requis sur ces derni\u00e8res phases de roulage\n05:23 Quelle est la marge de man\u0153uvre pour corriger les d\u00e9fauts constat\u00e9s ?\n06:42 Conclusion\n\nPour ne manquer aucune vid\u00e9o, abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene YouTube   / L\u2019argus et activez les notifications \ud83d\udd14\nUn petit  \ud83d\udc4d si vous aimez \ud83d\ude4f\n\n\ud83d\udea8 Retrouvez tous nos essais vid\u00e9o ici :    https://www.youtube.com/playlist?list=PLhQWU6Yygkkgxi7p5qu8FJ9qIpz0JIGLQ\n\ud83d\udea8 Retrouvez toutes les nouveaut\u00e9s vid\u00e9o ici :    https://www.youtube.com/playlist?list=PLhQWU6Yygkkjqbu0W3ExgD8iqJujBexIW\n\nEt suivez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux\n\ud83d\udcf2Facebook https://www.facebook.com/Largus.auto\n\ud83d\udcf8 Instagram https://www.instagram.com/largus_auto/\n\ud83d\udc26X https://twitter.com/Largus_auto\n\ud83d\udcf2 TikTok https://www.tiktok.com/@l_argus\n\nRetrouvez toute l\u2019actualit\u00e9 automobile \ud83d\ude97sur https://www.largus.fr :\ndes actus, des scoops, des essais, de la fiabilit\u00e9, du r\u00e9tro, de la distribution, de l\u2019apr\u00e8s-vente, des services, des statistiques\u2026\n\nRetrouvez nos autres vid\u00e9os  Marque Mod\u00e8le\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Ei_L8ujbqyA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=2C0n2OAA9QM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=9XLPSAB1E14\n\n#citroen #C5aircross #prototype #nouveaumod\u00e8le #largus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGnd3WBA5Uo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGnd3WBA5Uo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGnd3WBA5Uo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGnd3WBA5Uo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGnd3WBA5Uo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L'argus",
                "tags": [
                    "SUV",
                    "peugeot 3008",
                    "plateforme STLA medium",
                    "route",
                    "essai",
                    "pr\u00e9-s\u00e9rie"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Citro\u00ebn C5 Aircross (2025) : au volant du nouveau SUV fran\u00e7ais",
                    "description": "Le nouveau Citro\u00ebn C5 Aircross arrivera en concessions en septembre 2025. En attendant, le SUV fran\u00e7ais termine sa mise au point lors de s\u00e9ances de roulage intensives en conditions r\u00e9elles. L\u2019occasion pour L\u2019argus de prendre le volant d\u2019un mod\u00e8le de pr\u00e9-s\u00e9rie tr\u00e8s proche de la version d\u00e9finitive. MAIS, pas de possibilit\u00e9 de vous livrer un verdict sur nos sensations de conduite. Il faudra patienter jusqu'en septembre. Plus d'infos : https://www.largus.fr/actualite-automobile/scoop-au-volant-du-nouveau-citroen-c5-aircross-30040655.html\n\n\ud83d\udcd5Au sommaire de cette vid\u00e9o : \n00:00 Introduction\n01:00 En quoi consiste la phase finale de d\u00e9veloppement ? \n02:07 D\u00e9but des phases de roulage\n02:31 Sur quels param\u00e8tres peuvent jouer les derniers tests ?\n03:03 Quel est cet \u00e9trange boitier pos\u00e9 sur la console centrale ?\n03:47 Quelle diff\u00e9rence de cahier des charges entre un C5 Aircross et une 3008 ?\n04:30 Nombre de kilom\u00e8tres requis sur ces derni\u00e8res phases de roulage\n05:23 Quelle est la marge de man\u0153uvre pour corriger les d\u00e9fauts constat\u00e9s ?\n06:42 Conclusion\n\nPour ne manquer aucune vid\u00e9o, abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene YouTube   / L\u2019argus et activez les notifications \ud83d\udd14\nUn petit  \ud83d\udc4d si vous aimez \ud83d\ude4f\n\n\ud83d\udea8 Retrouvez tous nos essais vid\u00e9o ici :    https://www.youtube.com/playlist?list=PLhQWU6Yygkkgxi7p5qu8FJ9qIpz0JIGLQ\n\ud83d\udea8 Retrouvez toutes les nouveaut\u00e9s vid\u00e9o ici :    https://www.youtube.com/playlist?list=PLhQWU6Yygkkjqbu0W3ExgD8iqJujBexIW\n\nEt suivez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux\n\ud83d\udcf2Facebook https://www.facebook.com/Largus.auto\n\ud83d\udcf8 Instagram https://www.instagram.com/largus_auto/\n\ud83d\udc26X https://twitter.com/Largus_auto\n\ud83d\udcf2 TikTok https://www.tiktok.com/@l_argus\n\nRetrouvez toute l\u2019actualit\u00e9 automobile \ud83d\ude97sur https://www.largus.fr :\ndes actus, des scoops, des essais, de la fiabilit\u00e9, du r\u00e9tro, de la distribution, de l\u2019apr\u00e8s-vente, des services, des statistiques\u2026\n\nRetrouvez nos autres vid\u00e9os  Marque Mod\u00e8le\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Ei_L8ujbqyA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=2C0n2OAA9QM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=9XLPSAB1E14\n\n#citroen #C5aircross #prototype #nouveaumod\u00e8le #largus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77448",
                "likeCount": "381",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "57"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rzxNQQFYXzEp-ARUtfE3sXTN4HI",
            "id": "RC7iWdc2biI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T10:00:48Z",
                "channelId": "UCWeGmNiIrrqcDYdLh9sjVDg",
                "title": "Les 4 Fantastiques : Premiers pas - Extrait : Galactus (VF) | Marvel",
                "description": "\u00ab J\u2019annonce la venue de Galactus. \u00bb \n\nD\u00e9couvrez un extrait du film Les 4 Fantastiques : Premiers pas, le 23 juillet au cin\u00e9ma.\n\nRetrouvez toute l'actualit\u00e9 du Studio Marvel :\n- sur Facebook : http://facebook.com/MarvelFR\n- sur Twitter : http://twitter.com/MarvelFR\n- sur Instagram : https://www.instagram.com/marvelfr/\n\n#Les4Fantastiques #MarvelFR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RC7iWdc2biI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RC7iWdc2biI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RC7iWdc2biI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RC7iWdc2biI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RC7iWdc2biI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel FR",
                "tags": [
                    "Marvel",
                    "Marvel Studios",
                    "Films Marvel",
                    "vf",
                    "french version",
                    "french",
                    "dubbed",
                    "scene lift",
                    "extrait",
                    "extrait galactus",
                    "extrait galactus vf",
                    "extrait galactus 4 fantastiques",
                    "les 4 fantastiques premiers pas extraits",
                    "les 4 fantastiques premiers pas extrait vf"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Les 4 Fantastiques : Premiers pas - Extrait : Galactus (VF) | Marvel",
                    "description": "\u00ab J\u2019annonce la venue de Galactus. \u00bb \n\nD\u00e9couvrez un extrait du film Les 4 Fantastiques : Premiers pas, le 23 juillet au cin\u00e9ma.\n\nRetrouvez toute l'actualit\u00e9 du Studio Marvel :\n- sur Facebook : http://facebook.com/MarvelFR\n- sur Twitter : http://twitter.com/MarvelFR\n- sur Instagram : https://www.instagram.com/marvelfr/\n\n#Les4Fantastiques #MarvelFR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111078",
                "likeCount": "1424",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "124"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dxTuTnONEC05gHXrHEF0l7DjsDs",
            "id": "Ywp86_g6-Uo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T17:00:59Z",
                "channelId": "UC9C2b4aXzt08QwjTKVlPA0A",
                "title": "La Bretagne \u00e7a vous gagne",
                "description": "Produit et r\u00e9alis\u00e9 par HortyUnderscore\nCharg\u00e9 de production : Max Lecerf\nDrone : Pikach44\nMontage : Mandrill\nSound design : Kialyz\nMiniature : \u00c9ponge\nMat\u00e9riel technique : filme\n\nMerci \u00e0 @renaultfrance pour la d\u00e9couverte de Renault 5 E-Tech \u00e9lectrique #R5 #Renault5 \n\nMerci \u00e0 l\u2019Abbaye de Beauport et leur \u00e9quipe pour leur accueil \nMerci au Mus\u00e9e Yan\u2019 Dargent ainsi que Ronan Hirrien\n\n00:00 - Introduction\n03:59 - Yan' Dargent\n08:46 - Le Youdig\n10:16 - L'Ankou\n11:20 - Les Lavendi\u00e8res\n13:50 - Huelgoat\n17:20 - For\u00eat de Paimpont\n19:05 - Saint-Herv\u00e9\n22:07 - Douarnenez\n\nRetrouvez moi en live sur Twitch : https://www.twitch.tv/hortyunderscore\nMa cha\u00eene de VOD : @HortyVOD \nMa cha\u00eene de clips : @Horty-Clip \n\nMais \u00e9galement sur : \nhttps://twitter.com/HortyUnderscore\nhttps://instagram.com/HortyUnderscore\nhttps://www.tiktok.com/@hortyunderscore",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ywp86_g6-Uo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ywp86_g6-Uo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ywp86_g6-Uo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ywp86_g6-Uo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ywp86_g6-Uo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HortyUnderscore",
                "tags": [
                    "Horty",
                    "HortyUnderscore",
                    "Live",
                    "Twitch",
                    "Gaming",
                    "Game",
                    "Jeu vid\u00e9o",
                    "best-of",
                    "Bretagne",
                    "L\u00e9gendes",
                    "Mythes",
                    "Mythique",
                    "Yan Dargent",
                    "Lavendi\u00e8res",
                    "Histoire",
                    "Comtes",
                    "Breton",
                    "Drone",
                    "Renault",
                    "Voiture",
                    "R5",
                    "Douarnenez",
                    "Finist\u00e8re",
                    "L\u00e9gendaire",
                    "Fant\u00f4mes",
                    "D\u00e9mons",
                    "R\u00e9cits",
                    "Huelgoat",
                    "Saint-Herv\u00e9"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La Bretagne \u00e7a vous gagne",
                    "description": "Produit et r\u00e9alis\u00e9 par HortyUnderscore\nCharg\u00e9 de production : Max Lecerf\nDrone : Pikach44\nMontage : Mandrill\nSound design : Kialyz\nMiniature : \u00c9ponge\nMat\u00e9riel technique : filme\n\nMerci \u00e0 @renaultfrance pour la d\u00e9couverte de Renault 5 E-Tech \u00e9lectrique #R5 #Renault5 \n\nMerci \u00e0 l\u2019Abbaye de Beauport et leur \u00e9quipe pour leur accueil \nMerci au Mus\u00e9e Yan\u2019 Dargent ainsi que Ronan Hirrien\n\n00:00 - Introduction\n03:59 - Yan' Dargent\n08:46 - Le Youdig\n10:16 - L'Ankou\n11:20 - Les Lavendi\u00e8res\n13:50 - Huelgoat\n17:20 - For\u00eat de Paimpont\n19:05 - Saint-Herv\u00e9\n22:07 - Douarnenez\n\nRetrouvez moi en live sur Twitch : https://www.twitch.tv/hortyunderscore\nMa cha\u00eene de VOD : @HortyVOD \nMa cha\u00eene de clips : @Horty-Clip \n\nMais \u00e9galement sur : \nhttps://twitter.com/HortyUnderscore\nhttps://instagram.com/HortyUnderscore\nhttps://www.tiktok.com/@hortyunderscore"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84709",
                "likeCount": "10884",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "559"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WYaPyJxuB1q9qlG2JCqGBlqJezA",
            "id": "JQ0OdUupmyA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T16:00:00Z",
                "channelId": "UCCGRtSqLfljpX9mzCYDsQIg",
                "title": "Le patricien qui a voulu renverser la R\u00e9publique romaine : Catilina [QdH#74]",
                "description": "\u27a1\ufe0f Profitez de 83% de r\u00e9duction, soit 2,03\u20ac par mois + 4 mois offerts, sur CyberghostVPN en passant par ce lien : https://cyberghostvpn.com/QuestionsdHistoire\n\u27a1\ufe0f Un grand merci \u00e0 CyberGhost VPN d\u2019avoir soutenu la cr\u00e9ation de cette vid\u00e9o !\n\n++++++++++++++++++++ \nEn -63, Catilina, patricien issu d\u2019une ancienne lign\u00e9e aristocratique, ne parvient pas \u00e0 acc\u00e9der au poste de consul qu\u2019il convoite. Dans cette R\u00e9publique romaine en crise, les institutions semblent verrouill\u00e9es et le m\u00e9contentement gronde, aussi bien chez les patriciens qu\u2019au sein de la pl\u00e8be, qui souffre d\u2019in\u00e9galit\u00e9s criantes. Catilina d\u00e9cide de passer \u00e0 l\u2019action et de renverser le r\u00e9gime afin de prendre le pouvoir. Mais la conjuration ne va pas se d\u00e9rouler comme pr\u00e9vu\u2026 \n\n++++++++++++++++++++ \n\ud83d\udca1 Venez tester gratuitement vos connaissances historiques et vous confronter \u00e0 d\u2019autres joueurs sur Chronica, l\u2019application d\u00e9velopp\u00e9e avec plusieurs Youtubeurs Histoire ! \n\u27a1\ufe0f Android : https://play.google.com/store/apps/details?id=com.DTDAGames.Chronc&pli=1 \n\u27a1\ufe0f IOS : https://apps.apple.com/cm/app/chronic%CE%B1/id1639219396 \n\u27a1\ufe0f Site Internet : https://www.dtda.fr/fr/chronica.html\n\n++++++++++++++++++++ \n\u27a4Tipeee : http://bit.ly/2vd6Om1 \n\u27a4KissKissBankBank : https://www.kisskissbankbank.com/fr/projects/questions-d-histoire\n\u27a4TikTok : https://www.tiktok.com/@questions_dhistoire\n\u27a4Instagram : https://www.instagram.com/questionsdhistoire \n\u27a4Facebook : https://www.facebook.com/questiondhistoire/ \n\u27a4Twitter : https://twitter.com/questiondhisto1 \n\u27a4Youtube : http://bit.ly/1WsHn5a\n\n++++++++++++++++++++ \n\ud83d\udd0e Sources bibliographiques : \n\n- Dominique Briquet, Giovanni Brizzi, Histoire romaine, tome 1 : des origines \u00e0 Auguste, Fayard, 2000\n- Jean-Michel David, La R\u00e9publique romaine, tome 7, Points, 2000\n- Salluste, La conjuration de Catilina, Flammarion, 1993\n- Cic\u00e9ron, Catilinaires, Classiques en poche, 2012\n- Michel Humm, La R\u00e9publique romaine et son empire, Armand Colin, 2018\n\n++++++++++++++++++++ \n\ud83c\udf10 Liens Internet : \n\n- Une figure ha\u00efe et fascinante : Catilina, histoire et mythe : chrome-extension://efaidnbmnnnibpcajpcglclefindmkaj/https://hal.univ-reunion.fr/hal-01909298/document\n- Catilina, pour combien de temps encore\u202f ? : https://journals.openedition.org/anabases/6054\n- \u0152uvres compl\u00e8tes de Cic\u00e9ron : https://remacle.org/bloodwolf/orateurs/index.htm\n- La Conjuration de Catilina : une r\u00e9flexion sur la crise de la R\u00e9publique romaine : https://www.persee.fr/doc/vita_0042-7306_2019_num_199_1_1905\n\n++++++++++++++++++++ \n\ud83c\udfb6 Cr\u00e9dit musiques :\n\n- Apotheon OST\n- Rome : Total War OST\n- Atli Orvasson \u2013 The Eagle OST\n\n- Bruitages : Freesound.org\n\n++++++++++++++++++++ \n\ud83c\udfa5 Cr\u00e9dit vid\u00e9o :\n\n- Ancient Empire - Caesar (2006) : https://www.imdb.com/fr/title/tt0864944\n- Julius Caesar :  the making of a dictator (2023) : https://www.imdb.com/fr/title/tt30272530\n- F.F Coppola, Megalopolis (2024) : https://www.imdb.com/fr/title/tt10128846\n- Roman Empire (2016) : https://www.imdb.com/fr/title/tt6233538\n\n++++++++++++++++++++ \nMerci d\u2019avoir visionn\u00e9 !\n\n00:00 - Introduction \n01:24 \u2013 Partenariat CyberGhost VPN\n03:23 \u2013 Origine de Catilina\n04:45 \u2013 La crise de la R\u00e9publique romaine\n07:51 \u2013 Le Cursus Honorum\n09:55 \u2013 Premi\u00e8re conjuration de Catilina\n11:00 \u2013 L\u2019\u00e9chec au consulat\n12:49 \u2013 Le complot\n14:54 \u2013 Les catilinaires de Cic\u00e9ron\n17:44 \u2013 La fin de Catilina\n20:00 \u2013 Traitre ou h\u00e9ros ?  \n21:27 \u2013 Outro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQ0OdUupmyA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQ0OdUupmyA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQ0OdUupmyA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQ0OdUupmyA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQ0OdUupmyA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Questions d'Histoire",
                "tags": [
                    "question histoire",
                    "questions histoire",
                    "question d'histoire",
                    "doc histoire",
                    "histoire",
                    "reportage histoire",
                    "histoire rome",
                    "r\u00e9publique romaine",
                    "catilina",
                    "conjuration de catilina",
                    "complot rome",
                    "cic\u00e9ron",
                    "catilinaire",
                    "salluste",
                    "jules c\u00e9sar",
                    "histoire c\u00e9sar",
                    "crise r\u00e9publique romaine",
                    "triumvirat",
                    "guerre civile rome",
                    "doc rome",
                    "rome antique",
                    "docu rome antique",
                    "marius sylla",
                    "cursus honorum",
                    "rubicon",
                    "patricien",
                    "documentaire rome"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Le patricien qui a voulu renverser la R\u00e9publique romaine : Catilina [QdH#74]",
                    "description": "\u27a1\ufe0f Profitez de 83% de r\u00e9duction, soit 2,03\u20ac par mois + 4 mois offerts, sur CyberghostVPN en passant par ce lien : https://cyberghostvpn.com/QuestionsdHistoire\n\u27a1\ufe0f Un grand merci \u00e0 CyberGhost VPN d\u2019avoir soutenu la cr\u00e9ation de cette vid\u00e9o !\n\n++++++++++++++++++++ \nEn -63, Catilina, patricien issu d\u2019une ancienne lign\u00e9e aristocratique, ne parvient pas \u00e0 acc\u00e9der au poste de consul qu\u2019il convoite. Dans cette R\u00e9publique romaine en crise, les institutions semblent verrouill\u00e9es et le m\u00e9contentement gronde, aussi bien chez les patriciens qu\u2019au sein de la pl\u00e8be, qui souffre d\u2019in\u00e9galit\u00e9s criantes. Catilina d\u00e9cide de passer \u00e0 l\u2019action et de renverser le r\u00e9gime afin de prendre le pouvoir. Mais la conjuration ne va pas se d\u00e9rouler comme pr\u00e9vu\u2026 \n\n++++++++++++++++++++ \n\ud83d\udca1 Venez tester gratuitement vos connaissances historiques et vous confronter \u00e0 d\u2019autres joueurs sur Chronica, l\u2019application d\u00e9velopp\u00e9e avec plusieurs Youtubeurs Histoire ! \n\u27a1\ufe0f Android : https://play.google.com/store/apps/details?id=com.DTDAGames.Chronc&pli=1 \n\u27a1\ufe0f IOS : https://apps.apple.com/cm/app/chronic%CE%B1/id1639219396 \n\u27a1\ufe0f Site Internet : https://www.dtda.fr/fr/chronica.html\n\n++++++++++++++++++++ \n\u27a4Tipeee : http://bit.ly/2vd6Om1 \n\u27a4KissKissBankBank : https://www.kisskissbankbank.com/fr/projects/questions-d-histoire\n\u27a4TikTok : https://www.tiktok.com/@questions_dhistoire\n\u27a4Instagram : https://www.instagram.com/questionsdhistoire \n\u27a4Facebook : https://www.facebook.com/questiondhistoire/ \n\u27a4Twitter : https://twitter.com/questiondhisto1 \n\u27a4Youtube : http://bit.ly/1WsHn5a\n\n++++++++++++++++++++ \n\ud83d\udd0e Sources bibliographiques : \n\n- Dominique Briquet, Giovanni Brizzi, Histoire romaine, tome 1 : des origines \u00e0 Auguste, Fayard, 2000\n- Jean-Michel David, La R\u00e9publique romaine, tome 7, Points, 2000\n- Salluste, La conjuration de Catilina, Flammarion, 1993\n- Cic\u00e9ron, Catilinaires, Classiques en poche, 2012\n- Michel Humm, La R\u00e9publique romaine et son empire, Armand Colin, 2018\n\n++++++++++++++++++++ \n\ud83c\udf10 Liens Internet : \n\n- Une figure ha\u00efe et fascinante : Catilina, histoire et mythe : chrome-extension://efaidnbmnnnibpcajpcglclefindmkaj/https://hal.univ-reunion.fr/hal-01909298/document\n- Catilina, pour combien de temps encore\u202f ? : https://journals.openedition.org/anabases/6054\n- \u0152uvres compl\u00e8tes de Cic\u00e9ron : https://remacle.org/bloodwolf/orateurs/index.htm\n- La Conjuration de Catilina : une r\u00e9flexion sur la crise de la R\u00e9publique romaine : https://www.persee.fr/doc/vita_0042-7306_2019_num_199_1_1905\n\n++++++++++++++++++++ \n\ud83c\udfb6 Cr\u00e9dit musiques :\n\n- Apotheon OST\n- Rome : Total War OST\n- Atli Orvasson \u2013 The Eagle OST\n\n- Bruitages : Freesound.org\n\n++++++++++++++++++++ \n\ud83c\udfa5 Cr\u00e9dit vid\u00e9o :\n\n- Ancient Empire - Caesar (2006) : https://www.imdb.com/fr/title/tt0864944\n- Julius Caesar :  the making of a dictator (2023) : https://www.imdb.com/fr/title/tt30272530\n- F.F Coppola, Megalopolis (2024) : https://www.imdb.com/fr/title/tt10128846\n- Roman Empire (2016) : https://www.imdb.com/fr/title/tt6233538\n\n++++++++++++++++++++ \nMerci d\u2019avoir visionn\u00e9 !\n\n00:00 - Introduction \n01:24 \u2013 Partenariat CyberGhost VPN\n03:23 \u2013 Origine de Catilina\n04:45 \u2013 La crise de la R\u00e9publique romaine\n07:51 \u2013 Le Cursus Honorum\n09:55 \u2013 Premi\u00e8re conjuration de Catilina\n11:00 \u2013 L\u2019\u00e9chec au consulat\n12:49 \u2013 Le complot\n14:54 \u2013 Les catilinaires de Cic\u00e9ron\n17:44 \u2013 La fin de Catilina\n20:00 \u2013 Traitre ou h\u00e9ros ?  \n21:27 \u2013 Outro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "83194",
                "likeCount": "4106",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "158"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Kn3OH_AhmqVTHRwY-onxsY_Lmzw",
            "id": "FlVU0zIdlN0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T22:16:00Z",
                "channelId": "UCjRqDyF6BnpE7_FW9TuMZlw",
                "title": "Chelsea - PSG : voir le r\u00e9sum\u00e9 de la finale de Coupe du monde des clubs de la FIFA)",
                "description": "Chelsea - PSG : Le PSG allait-il remporter son septieme troph\u00e9e et conclure une saison riche de titres et d'\u00e9motions. Face au club de la capitale, Chelsea n'est pas qu'un challenger, son effectif a les capacit\u00e9s pour perturber les plans de jeu de Luis Enrique.#fifacwc \n\n  #PSG #chelsea",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FlVU0zIdlN0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FlVU0zIdlN0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FlVU0zIdlN0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FlVU0zIdlN0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FlVU0zIdlN0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9foot",
                "tags": [
                    "telefoot",
                    "football",
                    "tf1"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Chelsea - PSG : voir le r\u00e9sum\u00e9 de la finale de Coupe du monde des clubs de la FIFA)",
                    "description": "Chelsea - PSG : Le PSG allait-il remporter son septieme troph\u00e9e et conclure une saison riche de titres et d'\u00e9motions. Face au club de la capitale, Chelsea n'est pas qu'un challenger, son effectif a les capacit\u00e9s pour perturber les plans de jeu de Luis Enrique.#fifacwc \n\n  #PSG #chelsea"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "335417",
                "likeCount": "3166",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1108"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Eg09wQx6AOU2XErK46W984LcDbU",
            "id": "UsAU6sm-EnA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T16:00:48Z",
                "channelId": "UCewQUwA-gd0SzB2Sv869j5g",
                "title": "CE VIEWER CHOQUE 2 CHALLENGERS",
                "description": "Le principe des Clips Review : Pandore r\u00e9agit \u00e0 vos meilleurs clips, vos meilleurs moments sur la Ligue des L\u00e9gendes. \nPour plus d'infos sur les Clips Review, rendez-vous sur le Discord, channel # infos_clipsreview !\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/gjPFRxu\n\nMiniature et montage par Reitsen\nhttps://x.com/Reitsen_\n\nAbonne toi, aime et active les notifications si tu as aim\u00e9 la vid\u00e9o, merci pour ton soutien!\nTous les jours* en stream sur Twitch! https://twitch.tv/pandorelol\n\nCheck ma chaine secondaire si tu veux plus de contenu :\nPandore Clips & VODs \u25ba https://youtube.com/c/PandoreClipsVODs\n\nMes diff\u00e9rents r\u00e9seaux :\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Pendurz\nReddit \u25ba https://reddit.com/r/pandorelol/\nTikTok \u25ba https://tiktok.com/@pandorelol\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/gjPFRxu\n*Quelques fois\n\nMusiques utilis\u00e9es : \n00:00 : Indy Skies, Pirapus, Andromedik - Ride or Die (ft. Indy Skies) [NCS Release]\n04:17 : Amber Jay, More Plastic - Sirens [NCS Release]\n11:26 : Diamond Eyes - Worship (Instrumental) [NCS Release]\n18:32 : More Plastic - So Good [NCS Release]\n23:07 : NCT, RIENK - Freefall [NCS Release]\n27:20 : Seanyy - Ocean [NCS Release]\n\n#bestof #viewers #compilation",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UsAU6sm-EnA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UsAU6sm-EnA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UsAU6sm-EnA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UsAU6sm-EnA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UsAU6sm-EnA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pandore",
                "tags": [
                    "LoL FR",
                    "Build Vayne FR",
                    "Gameplay Vayne FR",
                    "Reacts LoL FR",
                    "Montage ADC FR",
                    "Guide ADC FR",
                    "SoloQ LoL FR",
                    "Ranked LoL FR",
                    "Meta LoL FR",
                    "Runes ADC FR",
                    "Patch LoL FR",
                    "Farming ADC FR",
                    "Scaling ADC FR",
                    "Items ADC",
                    "Kiting ADC",
                    "Splitpush ADC FR",
                    "Reacts LoL KR",
                    "Analyse LoL KR",
                    "Highlights LoL KR",
                    "Best of LoL KR",
                    "Proplayer LoL KR",
                    "LoL KR Challenger",
                    "SoloQ KR LoL",
                    "Top Elo KR LoL",
                    "Meta KR LoL",
                    "Pro builds LoL KR",
                    "Faker LoL react",
                    "T1 LoL KR",
                    "Analyse pro LoL",
                    "Outplay KR LoL"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "CE VIEWER CHOQUE 2 CHALLENGERS",
                    "description": "Le principe des Clips Review : Pandore r\u00e9agit \u00e0 vos meilleurs clips, vos meilleurs moments sur la Ligue des L\u00e9gendes. \nPour plus d'infos sur les Clips Review, rendez-vous sur le Discord, channel # infos_clipsreview !\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/gjPFRxu\n\nMiniature et montage par Reitsen\nhttps://x.com/Reitsen_\n\nAbonne toi, aime et active les notifications si tu as aim\u00e9 la vid\u00e9o, merci pour ton soutien!\nTous les jours* en stream sur Twitch! https://twitch.tv/pandorelol\n\nCheck ma chaine secondaire si tu veux plus de contenu :\nPandore Clips & VODs \u25ba https://youtube.com/c/PandoreClipsVODs\n\nMes diff\u00e9rents r\u00e9seaux :\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Pendurz\nReddit \u25ba https://reddit.com/r/pandorelol/\nTikTok \u25ba https://tiktok.com/@pandorelol\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/gjPFRxu\n*Quelques fois\n\nMusiques utilis\u00e9es : \n00:00 : Indy Skies, Pirapus, Andromedik - Ride or Die (ft. Indy Skies) [NCS Release]\n04:17 : Amber Jay, More Plastic - Sirens [NCS Release]\n11:26 : Diamond Eyes - Worship (Instrumental) [NCS Release]\n18:32 : More Plastic - So Good [NCS Release]\n23:07 : NCT, RIENK - Freefall [NCS Release]\n27:20 : Seanyy - Ocean [NCS Release]\n\n#bestof #viewers #compilation"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36590",
                "likeCount": "1682",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "56"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}