{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "Hzrz-tnSt6ZGklmqK7eqGVIcm1Q",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_GSA7yXbCBcL7w-6QGqZE-VzdGA",
            "id": "vDZVkxHYB6E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T03:38:34Z",
                "channelId": "UCSCAJJ1RJ4rfRTVW4gjYTpQ",
                "title": "Altafulla fue EXPULSADO por decisi\u00f3n de Emiro Navarro de La casa de los famosos Colombia",
                "description": "Sin duda, Emiro Navarro y La 'Toxi Coste\u00f1a' se llevaron los poderes m\u00e1s contundentes en #LaCasaDeLosFamososCol. Ella logr\u00f3 el inesperado regreso de La Jesuu a la competencia, mientras que Emiro tom\u00f3 una decisi\u00f3n radical: expulsar a Altafulla del reality.\ud83d\udd25\n\nDescarga nuestra app desde canalrcn.com, tu celular o tambi\u00e9n desde tu televisor \u27a1\ufe0f https://linktr.ee/canalrcn\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales: \nCanal de WhatsApp: https://bit.ly/3PWzR5m\nFacebook: https://www.facebook.com/CanalRCN/\nInstagram: https://www.instagram.com/canalrcn/\nTiktok: https://www.tiktok.com/@canalrcn\nTwitter:  https://www.twitter.com/CanalRCN\n\nAltafulla fue EXPULSADO por decisi\u00f3n de Emiro Navarro de La casa de los famosos Colombia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vDZVkxHYB6E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vDZVkxHYB6E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vDZVkxHYB6E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vDZVkxHYB6E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vDZVkxHYB6E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal RCN",
                "tags": [
                    "Canal RCN",
                    "Altafulla fue EXPULSADO por decisi\u00f3n de Emiro Navarro de La casa de los famosos Colombia",
                    "la casa de los famosos",
                    "la casa de los famosos colombia",
                    "la casa de los famosos colombia 2025",
                    "la casa de los famosos 2025",
                    "participantes la casa de los famosos colombia 2",
                    "realities colombia",
                    "programas colombianos 2025",
                    "en vivo la casa de los famosos colombia",
                    "Altafulla la casa",
                    "La Jesuu la casa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Altafulla fue EXPULSADO por decisi\u00f3n de Emiro Navarro de La casa de los famosos Colombia",
                    "description": "Sin duda, Emiro Navarro y La 'Toxi Coste\u00f1a' se llevaron los poderes m\u00e1s contundentes en #LaCasaDeLosFamososCol. Ella logr\u00f3 el inesperado regreso de La Jesuu a la competencia, mientras que Emiro tom\u00f3 una decisi\u00f3n radical: expulsar a Altafulla del reality.\ud83d\udd25\n\nDescarga nuestra app desde canalrcn.com, tu celular o tambi\u00e9n desde tu televisor \u27a1\ufe0f https://linktr.ee/canalrcn\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales: \nCanal de WhatsApp: https://bit.ly/3PWzR5m\nFacebook: https://www.facebook.com/CanalRCN/\nInstagram: https://www.instagram.com/canalrcn/\nTiktok: https://www.tiktok.com/@canalrcn\nTwitter:  https://www.twitter.com/CanalRCN\n\nAltafulla fue EXPULSADO por decisi\u00f3n de Emiro Navarro de La casa de los famosos Colombia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "294081",
                "likeCount": "2168",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1399"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "moQc1BMTcV5WQafv7V-dFt5p9ew",
            "id": "JoTw2opTMnQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T14:55:07Z",
                "channelId": "UCnhSkJbGJIBODLpsQvuOx3A",
                "title": "ENTRE TRES - Arelys Henao X @FrancyPopular  X @PaolaJaraPJ   (Video Oficial)",
                "description": "Suscr\u00edbete aqu\u00ed:\n@PaolaJaraPJ \n@FrancyPopular \n@ArelysHenao \n\u200b\u200b\n\n\nLetra \"Entre Tres Arelys Henao X Francy X Paola Jara\"\n\nArelys \u00bfTe la vas a tomar?\nPor Ustedes\nSalud\u2026\n\nAmigaaa que no se note\nsi te lo encuentras, que andas pensando en \u00e9l\nhazle creer que te encuentras mejor sola, \nque no sufres, que no lloras, aunque es dif\u00edcil de creer\n\nHagamos que piense\nque esas ojeras, son por la fiesta no por noches que te quedas\nllor\u00e1ndole un r\u00edo, sintiendo ese fr\u00edo, que te quema hasta los huesos\npor un coraz\u00f3n jodi\u00f3\n\nCoro:\nTranquila, entre tres eso m\u00e1s f\u00e1cil se supera\nlas amigas est\u00e1n pa' curar las penas\nhoy me visto de tu piel a tu dolor, no soy ajena\n\nTranquila, que yo te acompa\u00f1o en tu borrachera\nte presto el hombro pa' que llores cuando quieras\nYo soy tu amiga y yo ya pase por eso\u2026\nY eso se supera\u2026\n\nAy Coraz\u00f3n\nAmiga: Y llore lo que tenga que llorar\nPero eso se supera\nAs\u00ed es\n\nA esta meza que no paren de llegar botellas\nque estamos dispuestas a matar las penas\namiga tu bien sabes cuanto vales\n\nCoro:\nTranquila, entre tres eso m\u00e1s f\u00e1cil se supera\nlas amigas est\u00e1n pa' curar las penas\nhoy me visto de tu piel a tu dolor, no soy ajena\n\nTranquila, que yo te acompa\u00f1o en tu borrachera\nte presto el hombro pa' que llores cuando quieras\nYo soy tu amiga y yo ya pase por eso\u2026\nY eso, \nY eso, se supera\u2026\n\nSalud\nEso se supera\nAy ay ay\n\n\u2728S\u00edgueme en mis redes sociales:\nhttps://www.instagram.com/arelyshenao\nhttps://www.tiktok.com/@arelyshenao\nhttps://www.facebook.com/LaReinadelaMusicaPopular\nhttps://twitter.com/ARELYSHENAO\nSitio Web: www.arelyshenao.com.co\n\n\u2728Follow Paola Jara\nhttps://www.facebook.com/Paolajaramusica/\nhttps://www.instagram.com/paolajarapj/\nhttps://www.tiktok.com/@paolajarapj\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyL7UkdG3lAHQPo8wgkrkZw\n\n\u2728Follow Francy\nhttps://www.facebook.com/francypopular\nhttps://www.instagram.com/francypopular/\nhttps://www.tiktok.com/@francypopular\nhttps://www.youtube.com/channel/UCEh1VvUXrvnzPsM9HHNhx5w\n\n\nEscucha Lo Mejor de la M\u00fasica Popular aqu\u00ed:\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLclgO1I_5VIxeSHLYhGfg2_hG08ASuFCk&si=g_npylutLYZzsB_v\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLvF0_IhkpZuOzWhUTXLqLmQs2AoHjq7XO\n\nPaola Jara\n\u2728 https://youtube.com/playlist?list=PLclgO1I_5VIyYKJZYDD6P_fg-q4ROWnmP&si=C3Hx3Jmnaffv9kvs \n\u2728 https://youtube.com/playlist?list=PLclgO1I_5VIzyE9xgs1WBTF0TBTaFNvNh&si=u3xGxLndPGEh2YC_\nFrancy\n\u2728 https://www.youtube.com/playlist?list=PLg81sWDhhBZWEmVdDZy_eym6EHt03sr6F\n\u2728 https://youtube.com/playlist?list=PLg81sWDhhBZUbjpQSMOQFd6qVV_GwL06t&si=WZdrxcp-f-nFVdCS\nArelys Henao\n\u2728 https://youtube.com/playlist?list=PLvF0_IhkpZuNgOUEOxAZCiP3Qi3fuoiu0&si=WPxXqbGpWW4v_wJo\n\u2728 https://youtube.com/playlist?list=PLvF0_IhkpZuP0qvoTdIsVXWoPA8j7hfWp&si=VZOlEUVSTdWfRbqU\n\n\nEscucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: \ud83c\udfa7 https://onerpm.lnk.to/ArelysHenaoAW\n\nCr\u00e9ditos:\nInterpretes: Arelys Henao  @ArelysHenao Francy @Francy Paola Jara @PaolaJara \nAutor y Compositor: Simon Escobar Uribe / Tomas Botero Castrillon / Mateo Cano Calderon / Zaira Oca\u00f1a Bustamante / Luz Arely Henao Ruiz / Francia Elena Hernandez Rios / Paula Andrea Zapata Jaramillo \nProductores Ejecutivos: Hdos Music S.A.S, Francy Producciones S.A.S, PAZ S.A.S\nProductor Musical: Yohan \u00dasuga\nEstudio de Grabaci\u00f3n: @FelinosProducciones    \nProductora Audiovisual:  @EverestFilms  \nDirecci\u00f3n Video: Andr\u00e9s Osorio\n\n#arelyshenao #PaolaJara #FrancyPopular #LaReinaDeLaM\u00fasicaPopular",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoTw2opTMnQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoTw2opTMnQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoTw2opTMnQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoTw2opTMnQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JoTw2opTMnQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARELYS HENAO \"LA REINA DE LA MUSICA POPULAR\"",
                "tags": [
                    "Arelys Henao",
                    "Lo Pasado Pisado",
                    "Dices Que No Vuelves",
                    "Amarga Despedida",
                    "Tu Forma de Amar",
                    "Francy",
                    "Si Se Fue",
                    "Se Fue",
                    "Con la Misma Moneda",
                    "La Gran Se\u00f1ora",
                    "Que Hablen de M\u00ed",
                    "Que Sufra",
                    "Que Chupe y Que Llore",
                    "Musica populas colombiana",
                    "Paola Jara",
                    "La Trigra del Caser\u00edo",
                    "Como si Nada",
                    "Muri\u00f3 El Amor",
                    "La Conquista",
                    "Jessi Uribe",
                    "Luis Alfonso",
                    "Yeison Jim\u00e9nez",
                    "Jhonny Rivera",
                    "Dar\u00edo G\u00f3mez",
                    "La Pareja del A\u00f1o",
                    "Te Dedico El Silencio",
                    "las tres",
                    "entre 3",
                    "entre tres"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "ENTRE TRES - Arelys Henao X @FrancyPopular  X @PaolaJaraPJ   (Video Oficial)",
                    "description": "Suscr\u00edbete aqu\u00ed:\n@PaolaJaraPJ \n@FrancyPopular \n@ArelysHenao \n\u200b\u200b\n\n\nLetra \"Entre Tres Arelys Henao X Francy X Paola Jara\"\n\nArelys \u00bfTe la vas a tomar?\nPor Ustedes\nSalud\u2026\n\nAmigaaa que no se note\nsi te lo encuentras, que andas pensando en \u00e9l\nhazle creer que te encuentras mejor sola, \nque no sufres, que no lloras, aunque es dif\u00edcil de creer\n\nHagamos que piense\nque esas ojeras, son por la fiesta no por noches que te quedas\nllor\u00e1ndole un r\u00edo, sintiendo ese fr\u00edo, que te quema hasta los huesos\npor un coraz\u00f3n jodi\u00f3\n\nCoro:\nTranquila, entre tres eso m\u00e1s f\u00e1cil se supera\nlas amigas est\u00e1n pa' curar las penas\nhoy me visto de tu piel a tu dolor, no soy ajena\n\nTranquila, que yo te acompa\u00f1o en tu borrachera\nte presto el hombro pa' que llores cuando quieras\nYo soy tu amiga y yo ya pase por eso\u2026\nY eso se supera\u2026\n\nAy Coraz\u00f3n\nAmiga: Y llore lo que tenga que llorar\nPero eso se supera\nAs\u00ed es\n\nA esta meza que no paren de llegar botellas\nque estamos dispuestas a matar las penas\namiga tu bien sabes cuanto vales\n\nCoro:\nTranquila, entre tres eso m\u00e1s f\u00e1cil se supera\nlas amigas est\u00e1n pa' curar las penas\nhoy me visto de tu piel a tu dolor, no soy ajena\n\nTranquila, que yo te acompa\u00f1o en tu borrachera\nte presto el hombro pa' que llores cuando quieras\nYo soy tu amiga y yo ya pase por eso\u2026\nY eso, \nY eso, se supera\u2026\n\nSalud\nEso se supera\nAy ay ay\n\n\u2728S\u00edgueme en mis redes sociales:\nhttps://www.instagram.com/arelyshenao\nhttps://www.tiktok.com/@arelyshenao\nhttps://www.facebook.com/LaReinadelaMusicaPopular\nhttps://twitter.com/ARELYSHENAO\nSitio Web: www.arelyshenao.com.co\n\n\u2728Follow Paola Jara\nhttps://www.facebook.com/Paolajaramusica/\nhttps://www.instagram.com/paolajarapj/\nhttps://www.tiktok.com/@paolajarapj\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyL7UkdG3lAHQPo8wgkrkZw\n\n\u2728Follow Francy\nhttps://www.facebook.com/francypopular\nhttps://www.instagram.com/francypopular/\nhttps://www.tiktok.com/@francypopular\nhttps://www.youtube.com/channel/UCEh1VvUXrvnzPsM9HHNhx5w\n\n\nEscucha Lo Mejor de la M\u00fasica Popular aqu\u00ed:\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLclgO1I_5VIxeSHLYhGfg2_hG08ASuFCk&si=g_npylutLYZzsB_v\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLvF0_IhkpZuOzWhUTXLqLmQs2AoHjq7XO\n\nPaola Jara\n\u2728 https://youtube.com/playlist?list=PLclgO1I_5VIyYKJZYDD6P_fg-q4ROWnmP&si=C3Hx3Jmnaffv9kvs \n\u2728 https://youtube.com/playlist?list=PLclgO1I_5VIzyE9xgs1WBTF0TBTaFNvNh&si=u3xGxLndPGEh2YC_\nFrancy\n\u2728 https://www.youtube.com/playlist?list=PLg81sWDhhBZWEmVdDZy_eym6EHt03sr6F\n\u2728 https://youtube.com/playlist?list=PLg81sWDhhBZUbjpQSMOQFd6qVV_GwL06t&si=WZdrxcp-f-nFVdCS\nArelys Henao\n\u2728 https://youtube.com/playlist?list=PLvF0_IhkpZuNgOUEOxAZCiP3Qi3fuoiu0&si=WPxXqbGpWW4v_wJo\n\u2728 https://youtube.com/playlist?list=PLvF0_IhkpZuP0qvoTdIsVXWoPA8j7hfWp&si=VZOlEUVSTdWfRbqU\n\n\nEscucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: \ud83c\udfa7 https://onerpm.lnk.to/ArelysHenaoAW\n\nCr\u00e9ditos:\nInterpretes: Arelys Henao  @ArelysHenao Francy @Francy Paola Jara @PaolaJara \nAutor y Compositor: Simon Escobar Uribe / Tomas Botero Castrillon / Mateo Cano Calderon / Zaira Oca\u00f1a Bustamante / Luz Arely Henao Ruiz / Francia Elena Hernandez Rios / Paula Andrea Zapata Jaramillo \nProductores Ejecutivos: Hdos Music S.A.S, Francy Producciones S.A.S, PAZ S.A.S\nProductor Musical: Yohan \u00dasuga\nEstudio de Grabaci\u00f3n: @FelinosProducciones    \nProductora Audiovisual:  @EverestFilms  \nDirecci\u00f3n Video: Andr\u00e9s Osorio\n\n#arelyshenao #PaolaJara #FrancyPopular #LaReinaDeLaM\u00fasicaPopular"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "326902",
                "likeCount": "16480",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "558"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5Ac7dMlIjzCk1CWgzUbl_9b8KMw",
            "id": "rNuiKj4NsI0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T17:12:37Z",
                "channelId": "UCNFgFfDJqPjXricaMH2beAQ",
                "title": "Polic\u00eda activo asesin\u00f3 a bala a su pareja en la localidad de Ciudad Bolivar, Bogot\u00e1",
                "description": "Hay conmoci\u00f3n en Bogot\u00e1. En el sur de la capital de Colombia se report\u00f3 un feminicidio, luego de que un polic\u00eda activo asesinara a su pareja, el martes 22 de abril en horas de la noche.\nAsimismo, se conoci\u00f3 que el oficial adscrito a la Polic\u00eda Metropolitana de Bogot\u00e1, tras cometer el atroz hecho, decidi\u00f3 quitarse la vida usando su arma de dotaci\u00f3n. Seg\u00fan el informe de las autoridades, el acto habr\u00eda ocurrido en un sal\u00f3n de belleza, lugar en el que laboraba la v\u00edctima.\n\n#policia #policiadecolombia #armasdefuego #bogota #colombia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rNuiKj4NsI0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rNuiKj4NsI0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rNuiKj4NsI0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rNuiKj4NsI0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rNuiKj4NsI0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EL HERALDO",
                "tags": [
                    "el heraldo",
                    "barranquilla",
                    "colombia",
                    "cartagena",
                    "monteria",
                    "sincelejo",
                    "valledupar",
                    "riohacha",
                    "santa marta",
                    "junior de barranquilla"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Polic\u00eda activo asesin\u00f3 a bala a su pareja en la localidad de Ciudad Bolivar, Bogot\u00e1",
                    "description": "Hay conmoci\u00f3n en Bogot\u00e1. En el sur de la capital de Colombia se report\u00f3 un feminicidio, luego de que un polic\u00eda activo asesinara a su pareja, el martes 22 de abril en horas de la noche.\nAsimismo, se conoci\u00f3 que el oficial adscrito a la Polic\u00eda Metropolitana de Bogot\u00e1, tras cometer el atroz hecho, decidi\u00f3 quitarse la vida usando su arma de dotaci\u00f3n. Seg\u00fan el informe de las autoridades, el acto habr\u00eda ocurrido en un sal\u00f3n de belleza, lugar en el que laboraba la v\u00edctima.\n\n#policia #policiadecolombia #armasdefuego #bogota #colombia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "131770",
                "likeCount": "472",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "82"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mc8L0ftIjgteo8OreZ3WCFgcsOc",
            "id": "XHbODUHLpXs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T17:50:24Z",
                "channelId": "UC5ZiUaIJ2b5dYBYGf5iEUrA",
                "title": "Merlina: Temporada 2 | Avance oficial | Netflix",
                "description": "Del visionario Tim Burton, la temporada 2 de 'Merlina' regresa a Netflix este verano. \ud83d\udda4\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nMerlina: Temporada 2 | Avance oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XHbODUHLpXs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XHbODUHLpXs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XHbODUHLpXs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XHbODUHLpXs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XHbODUHLpXs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Latinoam\u00e9rica",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Merlina: Temporada 2 | Avance oficial | Netflix",
                    "description": "Del visionario Tim Burton, la temporada 2 de 'Merlina' regresa a Netflix este verano. \ud83d\udda4\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nMerlina: Temporada 2 | Avance oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1107623",
                "likeCount": "20513",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "817"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7pE8f9U8Zjkz2oe1c-7pGqV-FDU",
            "id": "W-Lwf-Eyhto",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T19:00:35Z",
                "channelId": "UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w",
                "title": "ENCONTR\u00c9 a los ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83e\udd88\ud83d\udc0a (Mods)",
                "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): ENCONTR\u00c9 a los ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83e\udd88\ud83d\udc0a (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nENCONTR\u00c9 a los ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83e\udd88\ud83d\udc0a (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-Lwf-Eyhto/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-Lwf-Eyhto/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-Lwf-Eyhto/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-Lwf-Eyhto/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-Lwf-Eyhto/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E-MasterSensei",
                "tags": [
                    "gta v",
                    "gta 5",
                    "gta",
                    "Grand Theft Auto V",
                    "grand theft auto 5",
                    "grand theft auto",
                    "E-MasterSensei",
                    "e-master sensei",
                    "emastersensei",
                    "e master sensei",
                    "e mastersensei",
                    "emaster sensei",
                    "gta 5 e-mastersensei",
                    "e-mastersensei gta 5",
                    "gta 5 e mastersensei",
                    "e mastersensei gta 5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTR\u00c9 a los ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83e\udd88\ud83d\udc0a (Mods)",
                    "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): ENCONTR\u00c9 a los ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83e\udd88\ud83d\udc0a (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nENCONTR\u00c9 a los ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83e\udd88\ud83d\udc0a (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1023227",
                "likeCount": "13994",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "423"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JXTEwcdDCIpthsbxzAK5F86JdGE",
            "id": "yi0PiY1i3XU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T09:01:22Z",
                "channelId": "UC4eYXhJI4-7wSWc8UNRwD4A",
                "title": "Grupo Frontera: Tiny Desk Concert",
                "description": "Anamaria Sayre | April 24, 2025\nGrupo Frontera, which was headlining backyard bailes well before stadium shows, feels perfectly made for Tiny Desk. Beneath the glow of fluorescent office lights and backed against trinket-stuffed shelves, the match feels divinely ordained.\n\nNormally, jazzy vocal trills and norte\u00f1o cumbia rhythms are star-crossed lovers, but not at the Tiny Desk. At the center of a pop-infused reinvigoration of traditional Mexican sounds, the members of Grupo Frontera are masters of unlikely pairings. Mega-producer and songwriter Edgar Barrera discovered Grupo Frontera at a quinceanera in his hometown, enthralled by the band's authenticity. He encouraged the band's Texas-bred beats, killer melodies and contemporary lyrics.\n\nThere's no better space to highlight the impressive musicality of the group and stunning vocals of Payo Solis than in a stripped down setting. \"Yo nac\u00ed pa' querer a la que no me quiere (I was born to love the one who doesn't love me),\" Payo coos. But it's hard to feel heartbroken when desamor sounds so smooth.\n\nSET LIST\n\"un x100to\"\n\"Hecha Pa' Mi\"\n\"\u00c1ngel\"\n\"Por Qu\u00e9 Ser\u00e1\"\n\"EL AMOR DE SU VIDA\"\n\nMUSICIANS\nPayo Solis: vocals\nJuan Cant\u00fa: accordion\nJulian Pe\u00f1a: congas, bongos\nBeto Acosta: bajo quinto\nCarlos Guerrero: drums\nDaniel Uribe: pedal steel, guitar\nPatricia Ligia: bass\nMonty Rivera: keys, background vocals\nCatherine \"Cathia\" Ochoa: background vocals\nMJ Songstress: background vocals\nElla Bric: trumpet\n\nTINY DESK TEAM\nProducer: Anamaria Sayre\nDirector: Joshua Bryant\nAudio Technical Director: Josh Newell\nHost/Series Producer: Bobby Carter\nVideo Editor: Maia Stern\nVideographers: Joshua Bryant, Kara Frame, Maia Stern, Grace Raver\nAudio Engineer: Josephine Nyounai\nProduction Assistants: Ashley Pointer, Dora Levite\nPhotographer: Michael Zamora\nTiny Desk Series Editor: Lars Gotrich\nExecutive Producer: Suraya Mohamed\nSeries Creators: Bob Boilen, Stephen Thompson\nVP, Visuals and Music: Keith Jenkins\n\n#nprmusic #tinydesk #grupofrontera",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yi0PiY1i3XU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yi0PiY1i3XU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yi0PiY1i3XU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yi0PiY1i3XU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yi0PiY1i3XU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NPR Music",
                "tags": [
                    "NPR",
                    "NPR Music",
                    "National Public Radio",
                    "Live",
                    "Performance",
                    "tiny desk",
                    "tiny desk concert",
                    "tony desk",
                    "tiny concert"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grupo Frontera: Tiny Desk Concert",
                    "description": "Anamaria Sayre | April 24, 2025\nGrupo Frontera, which was headlining backyard bailes well before stadium shows, feels perfectly made for Tiny Desk. Beneath the glow of fluorescent office lights and backed against trinket-stuffed shelves, the match feels divinely ordained.\n\nNormally, jazzy vocal trills and norte\u00f1o cumbia rhythms are star-crossed lovers, but not at the Tiny Desk. At the center of a pop-infused reinvigoration of traditional Mexican sounds, the members of Grupo Frontera are masters of unlikely pairings. Mega-producer and songwriter Edgar Barrera discovered Grupo Frontera at a quinceanera in his hometown, enthralled by the band's authenticity. He encouraged the band's Texas-bred beats, killer melodies and contemporary lyrics.\n\nThere's no better space to highlight the impressive musicality of the group and stunning vocals of Payo Solis than in a stripped down setting. \"Yo nac\u00ed pa' querer a la que no me quiere (I was born to love the one who doesn't love me),\" Payo coos. But it's hard to feel heartbroken when desamor sounds so smooth.\n\nSET LIST\n\"un x100to\"\n\"Hecha Pa' Mi\"\n\"\u00c1ngel\"\n\"Por Qu\u00e9 Ser\u00e1\"\n\"EL AMOR DE SU VIDA\"\n\nMUSICIANS\nPayo Solis: vocals\nJuan Cant\u00fa: accordion\nJulian Pe\u00f1a: congas, bongos\nBeto Acosta: bajo quinto\nCarlos Guerrero: drums\nDaniel Uribe: pedal steel, guitar\nPatricia Ligia: bass\nMonty Rivera: keys, background vocals\nCatherine \"Cathia\" Ochoa: background vocals\nMJ Songstress: background vocals\nElla Bric: trumpet\n\nTINY DESK TEAM\nProducer: Anamaria Sayre\nDirector: Joshua Bryant\nAudio Technical Director: Josh Newell\nHost/Series Producer: Bobby Carter\nVideo Editor: Maia Stern\nVideographers: Joshua Bryant, Kara Frame, Maia Stern, Grace Raver\nAudio Engineer: Josephine Nyounai\nProduction Assistants: Ashley Pointer, Dora Levite\nPhotographer: Michael Zamora\nTiny Desk Series Editor: Lars Gotrich\nExecutive Producer: Suraya Mohamed\nSeries Creators: Bob Boilen, Stephen Thompson\nVP, Visuals and Music: Keith Jenkins\n\n#nprmusic #tinydesk #grupofrontera"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "500840",
                "likeCount": "29455",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1832"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AcdCsY0W85oa6QNOq2gH2haH7q0",
            "id": "5pYZUy-6Ssc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T16:51:52Z",
                "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
                "title": "Probando comida callejera en ALEMANIA | \u00a1El para\u00edso de la salchicha! \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udf2d",
                "description": "Luisillo El Gordillo se aventura por M\u00fanich, Alemania. Las delicias no decepcionan. \n\nPartes en el video:\n\n0:00 Intro\n0:28 \u00bfD\u00f3nde estamos?\n1:30 Comenzamos: salchichones\n1:46 Munich: la ciudad de las 101 salchichas \n2:14 Weisburst: salchicha blanca \n3:20 T\u00e9cnica local para comerla \n3:52 Leberk\u00e4s: un pan de cerdo \n4:40 Guarniciones alemanas: pur\u00e9 y col \n4:58 Rostbratwurst: salchicha rostizada \n5:20 Fuentes de agua bebible \n6:06 Hora de beber cerveza \n6:46 Esquina del pescado \n7:20 Emparedados pescadosos \n7:44 Historia del nombre del pescado \n8:14 \u00a1A probar!\n8:50 Probamos el salm\u00f3n \n9:28 Schweinebraten: un platillo muy t\u00edpico \n9:56 Cerveza gigante: un gran acompa\u00f1amiento\n10:16 Probamos la carne \n11:14 Salchicha gigante \n11:50 Comerla es todo un reto \n12:48 Jard\u00edn de cerveza cerrado \n13:16 Schnitzel: \u00bfuna milanesa?\n14:04 Me vieron cara de turista \n14:50 Fuentes para bajar la cerveza \n15:46 Pepinillos tradicionales \n16:34 Obatzda: un queso t\u00edpico \n17:32 Vegetarianos y veganos en Alemania\n18:26 Platillo vegetariano: probando \n19:28 \u00bfQu\u00e9 es un \u00c1rbol de Mayo?\n20:26 Alemania no tiene muchas frutas\n20:56 Este lugar fue el primero en traer frutos ex\u00f3ticos a la regi\u00f3n \n21:18 Probando frutos \u201cex\u00f3ticos\u201d\n22:24 \u201cLa mano de Buda\u201d: fruto \u00e1cido \n23:16 Strudel de manzana: un gran postre \n24:22 Despedida \n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5pYZUy-6Ssc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5pYZUy-6Ssc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5pYZUy-6Ssc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5pYZUy-6Ssc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5pYZUy-6Ssc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luisito Comunica",
                "tags": [
                    "luisitocomunica",
                    "luisitocomunicaa",
                    "luisito comunica",
                    "luisito comunicaa",
                    "luisito",
                    "comunica",
                    "comunicaa",
                    "Alemania",
                    "Comida",
                    "Recetas",
                    "Food",
                    "Comida callejera",
                    "Street food",
                    "Recipes",
                    "German",
                    "Germany",
                    "Baviera",
                    "Bayern",
                    "M\u00fanich",
                    "Munich",
                    "Salchicha",
                    "Cerveza",
                    "Cocina",
                    "Gastronom\u00eda",
                    "Probando",
                    "Prueba",
                    "Comparaci\u00f3n",
                    "Comparando"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Probando comida callejera en ALEMANIA | \u00a1El para\u00edso de la salchicha! \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udf2d",
                    "description": "Luisillo El Gordillo se aventura por M\u00fanich, Alemania. Las delicias no decepcionan. \n\nPartes en el video:\n\n0:00 Intro\n0:28 \u00bfD\u00f3nde estamos?\n1:30 Comenzamos: salchichones\n1:46 Munich: la ciudad de las 101 salchichas \n2:14 Weisburst: salchicha blanca \n3:20 T\u00e9cnica local para comerla \n3:52 Leberk\u00e4s: un pan de cerdo \n4:40 Guarniciones alemanas: pur\u00e9 y col \n4:58 Rostbratwurst: salchicha rostizada \n5:20 Fuentes de agua bebible \n6:06 Hora de beber cerveza \n6:46 Esquina del pescado \n7:20 Emparedados pescadosos \n7:44 Historia del nombre del pescado \n8:14 \u00a1A probar!\n8:50 Probamos el salm\u00f3n \n9:28 Schweinebraten: un platillo muy t\u00edpico \n9:56 Cerveza gigante: un gran acompa\u00f1amiento\n10:16 Probamos la carne \n11:14 Salchicha gigante \n11:50 Comerla es todo un reto \n12:48 Jard\u00edn de cerveza cerrado \n13:16 Schnitzel: \u00bfuna milanesa?\n14:04 Me vieron cara de turista \n14:50 Fuentes para bajar la cerveza \n15:46 Pepinillos tradicionales \n16:34 Obatzda: un queso t\u00edpico \n17:32 Vegetarianos y veganos en Alemania\n18:26 Platillo vegetariano: probando \n19:28 \u00bfQu\u00e9 es un \u00c1rbol de Mayo?\n20:26 Alemania no tiene muchas frutas\n20:56 Este lugar fue el primero en traer frutos ex\u00f3ticos a la regi\u00f3n \n21:18 Probando frutos \u201cex\u00f3ticos\u201d\n22:24 \u201cLa mano de Buda\u201d: fruto \u00e1cido \n23:16 Strudel de manzana: un gran postre \n24:22 Despedida \n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5913767",
                "likeCount": "134531",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3692"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pLUqvL5o7R2VD6GQo-5D3v_Qy6Y",
            "id": "F4q4eESxfi0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T02:31:22Z",
                "channelId": "UCWSsHdxrwVLlOSdPJ44y9sw",
                "title": "\u00a1#ONCECALDAS GAN\u00d3 con HAT-TRICK de DAYRO #MORENO! | GV San Jos\u00e9 2\u20133 Once Caldas | Resumen",
                "description": "Presentado por #Betplay \u00a1Con la PROMO IVA, lo que recargas es lo que juegas! \ud83e\udd29 Recibe el 100% de tu recarga para que la disfrutes en lo que m\u00e1s te apasiona. \ud83d\udcb0 #Apu\u00e9staleATuPasi\u00f3\n\n\u25b6\ufe0f El Blanco Blanco venci\u00f3 3-2 a San Jos\u00e9 en la fecha 3 del Grupo F de la CONMEBOL #SudamericanaEnDSPORTS.\n\n\u26bd\ufe0f Becerra y Villamil | Dayro Moreno (3)\n\n\ud83d\udccc Dayro lleg\u00f3 a 358 goles en su carrera y es el m\u00e1ximo anotador en la historia de Colombia.\n\n\ud83c\udfc6 La CONMEBOL #SudamericanaEnDSPORTS se juega solo por #DIRECTV y #DGO. \ud83d\udc49 Suscribite en http://directvgo.com\n\nCONMEBOL #SudamericanaEnDSPORTS | #Sudamericana\n\nDisfruta el mejor contenido deportivo en https://www.directvgo.com/\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DSportsOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4q4eESxfi0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4q4eESxfi0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4q4eESxfi0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4q4eESxfi0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F4q4eESxfi0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DSports",
                "tags": [
                    "DirecTV",
                    "DSports",
                    "DirecTV Sports",
                    "Sudamericana",
                    "CONMEBOL",
                    "CONMEBOL Sudamericana",
                    "Sudamericana DSPORTS",
                    "2024",
                    "Resumen",
                    "Copa Sudamericana",
                    "GV San Jos\u00e9",
                    "GV San Jos\u00e9 hoy",
                    "Once Caldas",
                    "Once Caldas hoy",
                    "GV San Jos\u00e9 Once Caldas",
                    "GV San Jos\u00e9 Once Caldas resumen",
                    "GV San Jos\u00e9 vs Once Caldas",
                    "GV San Jos\u00e9 2 Once Caldas 3",
                    "Dayro Moreno",
                    "Becerra",
                    "Villamil"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1#ONCECALDAS GAN\u00d3 con HAT-TRICK de DAYRO #MORENO! | GV San Jos\u00e9 2\u20133 Once Caldas | Resumen",
                    "description": "Presentado por #Betplay \u00a1Con la PROMO IVA, lo que recargas es lo que juegas! \ud83e\udd29 Recibe el 100% de tu recarga para que la disfrutes en lo que m\u00e1s te apasiona. \ud83d\udcb0 #Apu\u00e9staleATuPasi\u00f3\n\n\u25b6\ufe0f El Blanco Blanco venci\u00f3 3-2 a San Jos\u00e9 en la fecha 3 del Grupo F de la CONMEBOL #SudamericanaEnDSPORTS.\n\n\u26bd\ufe0f Becerra y Villamil | Dayro Moreno (3)\n\n\ud83d\udccc Dayro lleg\u00f3 a 358 goles en su carrera y es el m\u00e1ximo anotador en la historia de Colombia.\n\n\ud83c\udfc6 La CONMEBOL #SudamericanaEnDSPORTS se juega solo por #DIRECTV y #DGO. \ud83d\udc49 Suscribite en http://directvgo.com\n\nCONMEBOL #SudamericanaEnDSPORTS | #Sudamericana\n\nDisfruta el mejor contenido deportivo en https://www.directvgo.com/\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DSportsOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "304876",
                "likeCount": "4054",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "759"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5DdX_MY3cgQA8WWYbTbBtgoxdn8",
            "id": "ebiQFzvF2r0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T01:23:36Z",
                "channelId": "UCAE9i0YHyb8qw26dP-Thqnw",
                "title": "AS\u00cd ME PREPARO PARA EL PARTIDO CON MRBEAST",
                "description": "Hola amigos! En este video les muestro un entrenamiento para el partido de basket VS Mrbeast!\n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebiQFzvF2r0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebiQFzvF2r0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebiQFzvF2r0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebiQFzvF2r0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebiQFzvF2r0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani Vlogs",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede y sus vecinos",
                    "vecibanda",
                    "federico vigevani",
                    "vigevani",
                    "fede vigevani 2",
                    "close friends",
                    "payasos deep web",
                    "partido de basket",
                    "mrbeast",
                    "fede mrbeast"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AS\u00cd ME PREPARO PARA EL PARTIDO CON MRBEAST",
                    "description": "Hola amigos! En este video les muestro un entrenamiento para el partido de basket VS Mrbeast!\n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4426300",
                "likeCount": "175054",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10582"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_FAhRqHcM0dmQZ8HoNS8L6KZl9c",
            "id": "S-adim2v-iE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T21:00:36Z",
                "channelId": "UCAPpiOuQGqbQzQYI95EslTA",
                "title": "AUTOS RC DE $100 vs $1000",
                "description": "Suscribanseee si quieren el MONSTER TRUCK !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-adim2v-iE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-adim2v-iE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-adim2v-iE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-adim2v-iE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S-adim2v-iE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kevin Benedetti",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AUTOS RC DE $100 vs $1000",
                    "description": "Suscribanseee si quieren el MONSTER TRUCK !"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "381677",
                "likeCount": "8764",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "745"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T14CG1cfGKbApshJ_xEv1ZEQD-Q",
            "id": "aHYvmY3nV5U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T02:36:08Z",
                "channelId": "UCRKadhR7EuoyWM1zylxmbyA",
                "title": "Aria Bela - Pilates (Official Video)",
                "description": "Sigue a Aria Bela: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/aria_bela/\nX: https://x.com/ariabela_\n\nSigue al team Ariatopia:\n\nhttps://www.instagram.com/aria.topia\n\n#AriaBela #Pilates \n\nLetra:\n\n Hace tiempo alg\u00fan cabr\u00f3n  da\u00f1\u00f3 su coraz\u00f3n\n Uhhh La la\n Dijo a la verg* el amor, 100mil a\u00f1os atr\u00e1s\n Por eso ahora est\u00e1 \n\n En su era pilates, lululemon girlie, matcha latte\n la baby es una clean girl de 10 a 10\n Verano en Ibiza, en el Yate, en su era Pilates\n\n Kinda Lolita, que anda solita, tu favorita Ra- Ra\n 3 margaritas, una diablita, i be like RAKATA - TA\n\n En mi baddie era, traigo double G en la cartera\n Hablan de mi, let them stare ah\n Soy la original, la verdadera\n\nLe dicen: Uh, de nada sirve si ya no estas tu\n Como la chica de la bikini azul\n Y se le ve por debajo el tattoo\n\n En su era PIlates,  lululemon girlie, matcha lattes\n La baby es una clean girl de 10 a 10\n Verano en Ibiza en el yate, en su era Pilates\n\nStory by: Aria Bela\nScreenplay: Daniela Tam\n\nDirecci\u00f3n: Melanie Anton Def \nProducci\u00f3n General: Sol Schostik\nProducci\u00f3n Ejecutiva: Armani Serna / Abelardo Garza\nProducci\u00f3n: Bebas / Trendo Team\n\nBela Entertainment\nLabel: Sound On\n\n\"Pilates\" - Soundtrack \n\nEscrita por: Aria Bela, Mechi Pieretti, Alessandra Francesca Bregante\nProducida por: Essa Gante & Escesounds\nMezcla: Escesounds\nMasterizaci\u00f3n: Josh Gudwin\n\nManagement for Aria Bela: Armani Serna\n\nMusic video by Aria Bela performing Pilates. \u00a9 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHYvmY3nV5U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHYvmY3nV5U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHYvmY3nV5U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHYvmY3nV5U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHYvmY3nV5U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aria Bela",
                "tags": [
                    "arigameplays",
                    "aria Bela",
                    "ariabela",
                    "Video official",
                    "Music video",
                    "Pilates",
                    "Pilates de AriGameplays"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Aria Bela - Pilates (Official Video)",
                    "description": "Sigue a Aria Bela: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/aria_bela/\nX: https://x.com/ariabela_\n\nSigue al team Ariatopia:\n\nhttps://www.instagram.com/aria.topia\n\n#AriaBela #Pilates \n\nLetra:\n\n Hace tiempo alg\u00fan cabr\u00f3n  da\u00f1\u00f3 su coraz\u00f3n\n Uhhh La la\n Dijo a la verg* el amor, 100mil a\u00f1os atr\u00e1s\n Por eso ahora est\u00e1 \n\n En su era pilates, lululemon girlie, matcha latte\n la baby es una clean girl de 10 a 10\n Verano en Ibiza, en el Yate, en su era Pilates\n\n Kinda Lolita, que anda solita, tu favorita Ra- Ra\n 3 margaritas, una diablita, i be like RAKATA - TA\n\n En mi baddie era, traigo double G en la cartera\n Hablan de mi, let them stare ah\n Soy la original, la verdadera\n\nLe dicen: Uh, de nada sirve si ya no estas tu\n Como la chica de la bikini azul\n Y se le ve por debajo el tattoo\n\n En su era PIlates,  lululemon girlie, matcha lattes\n La baby es una clean girl de 10 a 10\n Verano en Ibiza en el yate, en su era Pilates\n\nStory by: Aria Bela\nScreenplay: Daniela Tam\n\nDirecci\u00f3n: Melanie Anton Def \nProducci\u00f3n General: Sol Schostik\nProducci\u00f3n Ejecutiva: Armani Serna / Abelardo Garza\nProducci\u00f3n: Bebas / Trendo Team\n\nBela Entertainment\nLabel: Sound On\n\n\"Pilates\" - Soundtrack \n\nEscrita por: Aria Bela, Mechi Pieretti, Alessandra Francesca Bregante\nProducida por: Essa Gante & Escesounds\nMezcla: Escesounds\nMasterizaci\u00f3n: Josh Gudwin\n\nManagement for Aria Bela: Armani Serna\n\nMusic video by Aria Bela performing Pilates. \u00a9 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "993500",
                "likeCount": "87395",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18592"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ubQXMDMvMjl7ySfj6bNn96NtW1Q",
            "id": "1UpoZpMBM9Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T04:00:05Z",
                "channelId": "UCOxhwqKKlVq_NaD0LVffGuw",
                "title": "Lorde - What Was That",
                "description": "Listen to What Was That: https://lorde.lnk.to/WWT\n\nMusic video by Lorde for What Was That. (C) 2025 Universal Music NZ Ltd.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UpoZpMBM9Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UpoZpMBM9Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UpoZpMBM9Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UpoZpMBM9Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Lorde",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lorde - What Was That",
                    "description": "Listen to What Was That: https://lorde.lnk.to/WWT\n\nMusic video by Lorde for What Was That. (C) 2025 Universal Music NZ Ltd."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1028767",
                "likeCount": "106593",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9130"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FXUeAVm0kYWvBt0dh__rwj4gkRw",
            "id": "XnIE9BaFEG4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T05:34:07Z",
                "channelId": "UClqo4ZAAZ01HQdCTlovCgkA",
                "title": "Las \u00faltimas palabras del Papa Francisco: as\u00ed fueron las horas antes de su muerte",
                "description": "Poco a poco se conocen m\u00e1s detalles sobre las \u00faltimas horas del papa Francisco, fallecido a los 88 a\u00f1os. Tras su aparici\u00f3n en el balc\u00f3n de la plaza de San Pedro para la bendici\u00f3n Urbi et Orbi del domingo, el pont\u00edfice descans\u00f3 por la tarde y cen\u00f3 con tranquilidad en la Casa de Santa Marta. Se mostr\u00f3 sereno y agradecido por haber podido dar la tradicional bendici\u00f3n de Pascua. Durante la madrugada, alrededor de las 5, comenz\u00f3 a sentirse mal mientras dorm\u00eda.\n\n#papafrancisco #muerte #2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XnIE9BaFEG4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XnIE9BaFEG4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XnIE9BaFEG4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XnIE9BaFEG4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XnIE9BaFEG4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EXCELSIOR",
                "tags": [
                    "Las \u00faltimas palabras",
                    "Las \u00faltimas palabras del Papa Francisco: as\u00ed fueron las horas antes de su muerte",
                    "as\u00ed fueron las horas antes de su muerte",
                    "del Papa Francisco"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Las \u00faltimas palabras del Papa Francisco: as\u00ed fueron las horas antes de su muerte",
                    "description": "Poco a poco se conocen m\u00e1s detalles sobre las \u00faltimas horas del papa Francisco, fallecido a los 88 a\u00f1os. Tras su aparici\u00f3n en el balc\u00f3n de la plaza de San Pedro para la bendici\u00f3n Urbi et Orbi del domingo, el pont\u00edfice descans\u00f3 por la tarde y cen\u00f3 con tranquilidad en la Casa de Santa Marta. Se mostr\u00f3 sereno y agradecido por haber podido dar la tradicional bendici\u00f3n de Pascua. Durante la madrugada, alrededor de las 5, comenz\u00f3 a sentirse mal mientras dorm\u00eda.\n\n#papafrancisco #muerte #2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "787456",
                "likeCount": "13138",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1741"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gzfEuBICqR3-0fbOXumG51Uo29U",
            "id": "FBnfiS0577Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T11:41:46Z",
                "channelId": "UC6GkkHjigCzoVgvtYg8UB9g",
                "title": "Ni la canciller\u00eda ni la embajada de EE.UU. saben del retiro de visa al presidente Petro",
                "description": "En los Secretos de Darcy Quinn se revelaron detalles del anuncio del presidente Gustavo Petro sobre el supuesto retiro de su visa estadounidense.\n\n#NoticieroLaFM #envivo \n\nRCN Radio, Todos los derechos reservados. \n\u00a92025\n\nVisita nuestra p\u00e1gina web: https://www.lafm.com.co \n\n\u00a1Suscr\u00edbete a nuestro canal!: https://goo.gl/zn1nRe\n\nREDES SOCIALES \n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/LaFM \n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/LaFmColombia \n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/lafmoficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FBnfiS0577Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FBnfiS0577Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FBnfiS0577Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FBnfiS0577Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FBnfiS0577Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LA FM Colombia",
                "tags": [
                    "La FM",
                    "Colombia",
                    "noticias colombia",
                    "actualidad",
                    "La FM de RCN",
                    "Gustavo Petro",
                    "Petro",
                    "news en vivo",
                    "gustavo petro",
                    "la fm en vivo",
                    "revista semana",
                    "semana en vivo",
                    "ma\u00f1anas blu",
                    "blu radio",
                    "blu radio en vivo",
                    "velez por la ma\u00f1ana",
                    "luis carlos velez",
                    "la hora de la verdad",
                    "consejo de ministros",
                    "noticias hoy",
                    "noticias caracol en vivo",
                    "la fm noticias",
                    "gustavo petro hoy",
                    "petro hoy",
                    "visa petro",
                    "visa americana",
                    "Noticias sobre visa \u2022 Petro",
                    "laura sarabia"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Ni la canciller\u00eda ni la embajada de EE.UU. saben del retiro de visa al presidente Petro",
                    "description": "En los Secretos de Darcy Quinn se revelaron detalles del anuncio del presidente Gustavo Petro sobre el supuesto retiro de su visa estadounidense.\n\n#NoticieroLaFM #envivo \n\nRCN Radio, Todos los derechos reservados. \n\u00a92025\n\nVisita nuestra p\u00e1gina web: https://www.lafm.com.co \n\n\u00a1Suscr\u00edbete a nuestro canal!: https://goo.gl/zn1nRe\n\nREDES SOCIALES \n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/LaFM \n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/LaFmColombia \n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/lafmoficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "296531",
                "likeCount": "2429",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1198"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-s4ug3WPq7ZMPWrPQJo0j6Qf21I",
            "id": "MWAbLRgDrcc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T19:26:27Z",
                "channelId": "UC8EkcHOycB94lHDkbAPSnQA",
                "title": "Me Convert\u00ed en Tralalero Tralala y en ITALIAN BRAINROT en Minecraft",
                "description": "Hoy, Nacho se Convierte en los Personajes de Italian Brainrot en Minecraft. Desde Tung Tung Tung Sahur, Brr Patapim, Tripi Tropi Tropa Tripa, Bombardino Cocodrilo y dem\u00e1s. Se transformar\u00e1 en todos ellos para trollear a Dagar y a sus amigos... \u00bfLo conseguir\u00e1? No te lo pierdas!\n\n#minecraft #minecraftmod #nacho #nachoydagar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MWAbLRgDrcc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MWAbLRgDrcc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MWAbLRgDrcc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MWAbLRgDrcc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MWAbLRgDrcc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nacho",
                "tags": [
                    "nacho",
                    "dagar",
                    "nacho minecraft",
                    "dagar y nacho",
                    "nacho y dagar",
                    "minecraft",
                    "minecraft mod",
                    "trucos minecraft",
                    "dagar minecraft",
                    "amigos minecraft",
                    "tralalero tralara",
                    "tralalero",
                    "tralalero tralalara",
                    "italian brainrot",
                    "brainrot",
                    "italian",
                    "tung tung tung sahur",
                    "brr patapim",
                    "bombardino cocodrilo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Me Convert\u00ed en Tralalero Tralala y en ITALIAN BRAINROT en Minecraft",
                    "description": "Hoy, Nacho se Convierte en los Personajes de Italian Brainrot en Minecraft. Desde Tung Tung Tung Sahur, Brr Patapim, Tripi Tropi Tropa Tripa, Bombardino Cocodrilo y dem\u00e1s. Se transformar\u00e1 en todos ellos para trollear a Dagar y a sus amigos... \u00bfLo conseguir\u00e1? No te lo pierdas!\n\n#minecraft #minecraftmod #nacho #nachoydagar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1291373",
                "likeCount": "15382",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "997"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UGzNXwwvNhlMBhHMUSLrwyCelK0",
            "id": "woSZDSjBxvw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T00:00:16Z",
                "channelId": "UCpG_quHvALF6fbnBJiwdIdg",
                "title": "ORO600 - Nena Sad Remix (Feat. Pablo Chill-E, Duki & Quevedo)",
                "description": "ORO600 - Nena Sad Remix (Feat. Pablo Chill-E, Duki & Quevedo)\n\nSpotify: https://open.spotify.com/album/6nmfgEA5oMNLB2Zd90pjnp\nApple: https://music.apple.com/us/album/nena-sad-remix-feat-orodembow-0-600-single/1807829151?l=es&ls=1\n\nProducido x ORO600 (@orodembow + @0600eneltrack)\nEscrito e interpretado x Pablo Chill-E @shishibosspaulito, DUKI @duki, QUEVEDO @quevedo.pd\nMix @teezio\nMaster @Ohadnissimmastering\n\n2025 DALE PLAY Records / I NEED SPONSORS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/woSZDSjBxvw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/woSZDSjBxvw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/woSZDSjBxvw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/woSZDSjBxvw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/woSZDSjBxvw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ORO600",
                "tags": [
                    "nena sad",
                    "nena sad remix",
                    "nena sad rmx",
                    "nena sad duki",
                    "nena sad remix quevedo",
                    "nena sad remix duki",
                    "duki",
                    "duko",
                    "oro600",
                    "orodembow",
                    "0600",
                    "nena sad rmx duki",
                    "nena sad quevedo",
                    "nena sad pablo chill-e"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ORO600 - Nena Sad Remix (Feat. Pablo Chill-E, Duki & Quevedo)",
                    "description": "ORO600 - Nena Sad Remix (Feat. Pablo Chill-E, Duki & Quevedo)\n\nSpotify: https://open.spotify.com/album/6nmfgEA5oMNLB2Zd90pjnp\nApple: https://music.apple.com/us/album/nena-sad-remix-feat-orodembow-0-600-single/1807829151?l=es&ls=1\n\nProducido x ORO600 (@orodembow + @0600eneltrack)\nEscrito e interpretado x Pablo Chill-E @shishibosspaulito, DUKI @duki, QUEVEDO @quevedo.pd\nMix @teezio\nMaster @Ohadnissimmastering\n\n2025 DALE PLAY Records / I NEED SPONSORS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "496965",
                "likeCount": "56646",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2507"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TP0QfWWXUXOXs1K48oETbIip_L8",
            "id": "Lolgz_uw6wQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T21:26:02Z",
                "channelId": "UCBJeMCIeLQos7wacox4hmLQ",
                "title": "INTER-MILAN 0-3 | HIGHLIGHTS | Two-Goal Jovic The Hero For Milan | Coppa Italia Frecciarossa 2024/25",
                "description": "Milan strolled to victory against Inter at the San Siro and booked their place in the final in Rome on May 14. The Rossoneri scored through Jovic (a brace for the Serbian) and added a third in the final minutes with yet another goal this season from Reijnders | Coppa Italia Frecciarossa 2024/25\n\n#Highlights #InterMilan #CoppaItaliaFrecciarossa #HighlightsSerieA\n\nThis is the official channel for the Serie A, providing all the latest highlights, interviews, news and features to keep you up to date with all things Italian football.\nSubscribe to the channel here! https://bit.ly/SERIEA_YT\n \nFind out more about the Serie A at: http://www.legaseriea.it/en/ \n\nQuesto \u00e8 il canale ufficiale della Serie A, dove potrai avere accesso ai momenti salienti, alle interviste, alle notizie e alle funzionalit\u00e0 del momento per rimanere aggiornato sulle ultime novit\u00e0 del campionato.\nIscriviti qui al canale! https://bit.ly/SERIEA_YT\n\nPer maggiori informazioni sulla Serie A: http://www.legaseriea.it/it",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lolgz_uw6wQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lolgz_uw6wQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lolgz_uw6wQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lolgz_uw6wQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lolgz_uw6wQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Serie A",
                "tags": [
                    "Serie A",
                    "Dybala",
                    "highlights",
                    "Juventus",
                    "AC Milan",
                    "Inter Milan",
                    "Napoli",
                    "Roma",
                    "goals",
                    "full highlights",
                    "watch",
                    "partita",
                    "migliori gol",
                    "gol del mese",
                    "calcio",
                    "Italia",
                    "lukaku",
                    "Lazio",
                    "highlights serie a",
                    "highlights inter",
                    "highlights juventus",
                    "highlights milan",
                    "highlights juve",
                    "highlights roma",
                    "lautaro",
                    "lautaro martinez",
                    "inter",
                    "juventus",
                    "juve",
                    "liga italiana",
                    "liga italia",
                    "lega italiana",
                    "lega italia"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "INTER-MILAN 0-3 | HIGHLIGHTS | Two-Goal Jovic The Hero For Milan | Coppa Italia Frecciarossa 2024/25",
                    "description": "Milan strolled to victory against Inter at the San Siro and booked their place in the final in Rome on May 14. The Rossoneri scored through Jovic (a brace for the Serbian) and added a third in the final minutes with yet another goal this season from Reijnders | Coppa Italia Frecciarossa 2024/25\n\n#Highlights #InterMilan #CoppaItaliaFrecciarossa #HighlightsSerieA\n\nThis is the official channel for the Serie A, providing all the latest highlights, interviews, news and features to keep you up to date with all things Italian football.\nSubscribe to the channel here! https://bit.ly/SERIEA_YT\n \nFind out more about the Serie A at: http://www.legaseriea.it/en/ \n\nQuesto \u00e8 il canale ufficiale della Serie A, dove potrai avere accesso ai momenti salienti, alle interviste, alle notizie e alle funzionalit\u00e0 del momento per rimanere aggiornato sulle ultime novit\u00e0 del campionato.\nIscriviti qui al canale! https://bit.ly/SERIEA_YT\n\nPer maggiori informazioni sulla Serie A: http://www.legaseriea.it/it"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2938152",
                "likeCount": "50496",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2141"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jsolGn0bECNh5frPJQST2Bvuyjo",
            "id": "vSFbrmCwQks",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T02:00:06Z",
                "channelId": "UC6eqGg9YQBVgBtT5XnouSlg",
                "title": "NOS LLOR\u00d3 el \ud83c\udf46 | Los De La Culpa",
                "description": "Esta vez hablamos de los arrepentimientos que tenemos en la vida, por ejemplo, Santiago asegur\u00f3 arrepentirse de no haber mostrado el hambre con un par de chicas, raz\u00f3n por la que su \ud83c\udf46 a\u00fan sigue llorando.\n\n\u2192 Ya se suscribieron a nuestro canal como el ej\u00e9rcito de culpables que son? \nLes dejamos el link, recuerde que es GRATIS: https://www.youtube.com/@LosDeLaCulpa\n\nGui\u00f3n & Elenco:\nRicardo Quevedo: https://www.instagram.com/cejaspobladas/\nTavo Bernate: https://www.instagram.com/tavobernate/\nSantiago Rend\u00f3n: https://www.instagram.com/santorendon/\nTato Devia: https://www.instagram.com/elpeloparado/\nHenry Delgado: https://www.instagram.com/soyhdelgado/\nIv\u00e1n Mar\u00edn: https://www.instagram.com/ivanmarinso...\n\nDirecci\u00f3n & edici\u00f3n:\nhttps://www.instagram.com/redovisual/\n\n\u00a9 Los De La Culpa es una creaci\u00f3n de Ricardo Quevedo, Tavo Bernate, Santiago Rend\u00f3n, Tato Devia, Henry Delgado & Iv\u00e1n Mar\u00edn.\n#losdelaculpa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSFbrmCwQks/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSFbrmCwQks/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSFbrmCwQks/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSFbrmCwQks/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSFbrmCwQks/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los De La Culpa",
                "tags": [
                    "Los de la culpa",
                    "Los de la culpa cap\u00edtulo 1",
                    "los de la culpa trailer",
                    "Los de la culpa paracaidas",
                    "Ricardo Quevedo",
                    "Ricardo Quevedo stand up comedy",
                    "Ivan marin",
                    "Ivan Marin sabados felices",
                    "Tato Devia",
                    "Tato Devia Comedy central",
                    "Santiago rendon",
                    "Santiago rendon radioacktiva",
                    "Tavo Bernate",
                    "Tavo Bernate y su esposa",
                    "Henry delgado",
                    "llorar",
                    "lloraras",
                    "los de la culpa capitulo 1",
                    "los de la culpa el juicio"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "NOS LLOR\u00d3 el \ud83c\udf46 | Los De La Culpa",
                    "description": "Esta vez hablamos de los arrepentimientos que tenemos en la vida, por ejemplo, Santiago asegur\u00f3 arrepentirse de no haber mostrado el hambre con un par de chicas, raz\u00f3n por la que su \ud83c\udf46 a\u00fan sigue llorando.\n\n\u2192 Ya se suscribieron a nuestro canal como el ej\u00e9rcito de culpables que son? \nLes dejamos el link, recuerde que es GRATIS: https://www.youtube.com/@LosDeLaCulpa\n\nGui\u00f3n & Elenco:\nRicardo Quevedo: https://www.instagram.com/cejaspobladas/\nTavo Bernate: https://www.instagram.com/tavobernate/\nSantiago Rend\u00f3n: https://www.instagram.com/santorendon/\nTato Devia: https://www.instagram.com/elpeloparado/\nHenry Delgado: https://www.instagram.com/soyhdelgado/\nIv\u00e1n Mar\u00edn: https://www.instagram.com/ivanmarinso...\n\nDirecci\u00f3n & edici\u00f3n:\nhttps://www.instagram.com/redovisual/\n\n\u00a9 Los De La Culpa es una creaci\u00f3n de Ricardo Quevedo, Tavo Bernate, Santiago Rend\u00f3n, Tato Devia, Henry Delgado & Iv\u00e1n Mar\u00edn.\n#losdelaculpa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "164869",
                "likeCount": "6352",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "265"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tMnLbCQhe7erdNuBZ8pvGCpxyTw",
            "id": "pjPIIld5OOc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T13:51:55Z",
                "channelId": "UCowbI8idnvQTl2sFxkOvnKw",
                "title": "Empieza el duelo por el papa Francisco: se difundieron las primeras im\u00e1genes del f\u00e9retro",
                "description": "\ud83d\udd14 \u00bfA\u00fan no est\u00e1s suscripto al canal? \ud83d\udc49 http://bit.ly/4gUo6aK\n\nAcompa\u00f1anos de lunes a viernes a partir de las 8 de la ma\u00f1ana en BUEN D\u00cdA y de 11 a 14 en LA GACETA CENTRAL.\n\nPANORAMA TUCUMANO, cada martes a las 20:30hs.\n\n\ud83d\udcac \u00a1Te queremos leer!\nParticip\u00e1 en el chat en vivo y dejanos tu opini\u00f3n en los comentarios\n\n\ud83d\udcf2 Tambi\u00e9n pod\u00e9s mandarnos un mensaje a WhatsApp https://wa.me/3814458710\nEscribinos al +54 (381) 4458710. \n\n\ud83c\udf10 Mantenete informado las 24 horas visitando nuestro sitio web:\n\ud83d\udc49https://www.lagaceta.com.ar/\n\n\ud83d\udcf1 Seguinos en nuestras redes sociales para noticias en tiempo real:\nhttps://www.instagram.com/lagacetatucuman/ \nhttps://twitter.com/LaGacetaTucuman \nhttps://www.facebook.com/lagaceta\n\n#lagacetaplay #lagaceta #tucuman #periodismo #argentina #noticiasyactualidad  #lagacetaenvivo #envivo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pjPIIld5OOc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pjPIIld5OOc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pjPIIld5OOc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pjPIIld5OOc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pjPIIld5OOc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Gaceta",
                "tags": [
                    "noticias",
                    "Tucum\u00e1n",
                    "Buen D\u00eda",
                    "pol\u00edtica",
                    "econom\u00eda",
                    "en vivo",
                    "LGPLAY",
                    "Gabriela Baigorr\u00ed",
                    "Mat\u00edas Auad",
                    "Indalecio S\u00e1nchez",
                    "Carolina Servetto",
                    "Jos\u00e9 N\u00e1zaro",
                    "Graciela Di Vico",
                    "Florencia Bringas",
                    "La Gaceta Central",
                    "LAPLAY",
                    "La Gaceta Play"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Empieza el duelo por el papa Francisco: se difundieron las primeras im\u00e1genes del f\u00e9retro",
                    "description": "\ud83d\udd14 \u00bfA\u00fan no est\u00e1s suscripto al canal? \ud83d\udc49 http://bit.ly/4gUo6aK\n\nAcompa\u00f1anos de lunes a viernes a partir de las 8 de la ma\u00f1ana en BUEN D\u00cdA y de 11 a 14 en LA GACETA CENTRAL.\n\nPANORAMA TUCUMANO, cada martes a las 20:30hs.\n\n\ud83d\udcac \u00a1Te queremos leer!\nParticip\u00e1 en el chat en vivo y dejanos tu opini\u00f3n en los comentarios\n\n\ud83d\udcf2 Tambi\u00e9n pod\u00e9s mandarnos un mensaje a WhatsApp https://wa.me/3814458710\nEscribinos al +54 (381) 4458710. \n\n\ud83c\udf10 Mantenete informado las 24 horas visitando nuestro sitio web:\n\ud83d\udc49https://www.lagaceta.com.ar/\n\n\ud83d\udcf1 Seguinos en nuestras redes sociales para noticias en tiempo real:\nhttps://www.instagram.com/lagacetatucuman/ \nhttps://twitter.com/LaGacetaTucuman \nhttps://www.facebook.com/lagaceta\n\n#lagacetaplay #lagaceta #tucuman #periodismo #argentina #noticiasyactualidad  #lagacetaenvivo #envivo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "438953",
                "likeCount": "5768",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "686"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FsY1eTUEKpJy-k9iBzcCV6vTud0",
            "id": "Y1Bqj0KpSys",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T07:58:42Z",
                "channelId": "UCsRnhjcUCR78Q3Ud6OXCTNg",
                "title": "La llegada del fe\u0301retro del Papa Francisco a la basi\u0301lica de San Pedro",
                "description": "M\u00e1s informaciones en \u00bb http://T13.cl\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\nTwitter https://twitter.com/t13\nInstagram https://www.instagram.com/teletrece/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@teletrece\nFacebook https://www.facebook.com/pg/teletrece\nSpotify https://spoti.fi/3anZKVN\n\n#Noticias #T13 #pope #francispope #papafrancisco #francisco #vaticano #iglesiacatolica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y1Bqj0KpSys/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y1Bqj0KpSys/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y1Bqj0KpSys/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y1Bqj0KpSys/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y1Bqj0KpSys/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T13",
                "tags": [
                    "t13",
                    "teletrece",
                    "noticias"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La llegada del fe\u0301retro del Papa Francisco a la basi\u0301lica de San Pedro",
                    "description": "M\u00e1s informaciones en \u00bb http://T13.cl\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\nTwitter https://twitter.com/t13\nInstagram https://www.instagram.com/teletrece/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@teletrece\nFacebook https://www.facebook.com/pg/teletrece\nSpotify https://spoti.fi/3anZKVN\n\n#Noticias #T13 #pope #francispope #papafrancisco #francisco #vaticano #iglesiacatolica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "220122",
                "likeCount": "3052",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "434"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3R4KAvdBK2H6RlpfPAt1cosSljc",
            "id": "oFkbsEKaoSE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T16:01:20Z",
                "channelId": "UC2-BeLxzUBSs0uSrmzWhJuQ",
                "title": "Predator: Badlands | Teaser Trailer",
                "description": "The director of Prey welcomes you to a world of hurt. Experience Predator: Badlands on the big screen, in theaters and IMAX November 7.\n \n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator (Schuster-Koloamatangi), outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "20th Century Studios",
                "tags": [
                    "Trailer"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Predator: Badlands | Teaser Trailer",
                    "description": "The director of Prey welcomes you to a world of hurt. Experience Predator: Badlands on the big screen, in theaters and IMAX November 7.\n \n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator (Schuster-Koloamatangi), outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6855396",
                "likeCount": "90124",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13520"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gQosidE5IxCURHW20QEARmw72gE",
            "id": "pym5GBiT3Z8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T22:00:26Z",
                "channelId": "UCrFb5s17OHDiwc8k_F8iaiQ",
                "title": "Cazzu - De mi no se Olvidan",
                "description": "Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/6LHtM36CNf43q0ND2UCU9G\ndisfruta de todas las canciones en tu plataforma favorita https://cazzrecords.hearnow.com/\n\ud83d\udd25 SUSCRIBETE \ud83d\udd25\nEmail: recordscazz@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pym5GBiT3Z8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pym5GBiT3Z8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pym5GBiT3Z8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    }
                },
                "channelTitle": "Cazz Records",
                "tags": [
                    "cazzu 2025",
                    "cazz records",
                    "de mi no se olvidan",
                    "cazzu",
                    "exitos de cazzu",
                    "lo mejor de cazzu 2025",
                    "cazzu canta cumbia argentina",
                    "cazzu cumbia",
                    "latinaje",
                    "cazzu latinaje",
                    "latinaje video lyrics",
                    "latinaje video oficial",
                    "cazzu latinaje 2025"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cazzu - De mi no se Olvidan",
                    "description": "Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/6LHtM36CNf43q0ND2UCU9G\ndisfruta de todas las canciones en tu plataforma favorita https://cazzrecords.hearnow.com/\n\ud83d\udd25 SUSCRIBETE \ud83d\udd25\nEmail: recordscazz@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "466084",
                "likeCount": "26541",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1134"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_T6sgbpSXq89q7JDFnjj0KScRIM",
            "id": "FWDHGyy4IxM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T02:09:00Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "VAMOS A LA CASA DE BETA",
                "description": "denle like",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWDHGyy4IxM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWDHGyy4IxM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWDHGyy4IxM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWDHGyy4IxM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vivo",
                    "azazel",
                    "video de terror",
                    "casa beta",
                    "casa azazel"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VAMOS A LA CASA DE BETA",
                    "description": "denle like"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14016102",
                "likeCount": "703721",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "72625"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7nrc6cVDoMq_PLywtuAITWJDvT0",
            "id": "DH_5NYEnD9o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T23:54:29Z",
                "channelId": "UCO7Wkx0hqV7lZu1aIXgpNDA",
                "title": "LOS AUDIOS QUE EL PAPA FRANCISCO LE PIDI\u00d3 A NELSON CASTRO NO PUBLICAR HASTA SU MUERTE",
                "description": "Segunda parte de los audios: https://www.youtube.com/watch?v=NfSlhworeDs\n\nEn una entrevista exclusiva con Nelson Castro, el Sumo Pont\u00edfice habl\u00f3 sin filtros sobre su salud mental, la presi\u00f3n de liderar la Iglesia y su lucha contra el enojo. \u201cEl rencor no sirve\u201d, confes\u00f3.\n\nMomento emitido el martes 22 de abril de 2025 en Telenoche.\n\u2605 Suscribite al canal de #Telenoche en  YouTube\u2192https://www.youtube.com/@telenocheeltrece",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DH_5NYEnD9o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DH_5NYEnD9o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DH_5NYEnD9o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DH_5NYEnD9o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DH_5NYEnD9o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Telenoche",
                "tags": [
                    "murio el papa francisco",
                    "hora que murio el papa",
                    "a que hora murio el papa",
                    "murio papa francisco",
                    "de que murio el papa",
                    "murio francisco el papa",
                    "muerte del papa francisco",
                    "fallecio el papa francisco",
                    "papa francisco muerte",
                    "papa francisco murio",
                    "muerte de papa francisco",
                    "el papa francisco",
                    "papa francisco muere",
                    "de que murio el papa francisco",
                    "como murio el papa francisco",
                    "la muerte del papa francisco",
                    "procesi\u00f3n papa francisco",
                    "entierro papa francisco",
                    "AUDIOS DEL PAPA"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LOS AUDIOS QUE EL PAPA FRANCISCO LE PIDI\u00d3 A NELSON CASTRO NO PUBLICAR HASTA SU MUERTE",
                    "description": "Segunda parte de los audios: https://www.youtube.com/watch?v=NfSlhworeDs\n\nEn una entrevista exclusiva con Nelson Castro, el Sumo Pont\u00edfice habl\u00f3 sin filtros sobre su salud mental, la presi\u00f3n de liderar la Iglesia y su lucha contra el enojo. \u201cEl rencor no sirve\u201d, confes\u00f3.\n\nMomento emitido el martes 22 de abril de 2025 en Telenoche.\n\u2605 Suscribite al canal de #Telenoche en  YouTube\u2192https://www.youtube.com/@telenocheeltrece"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "308368",
                "likeCount": "6206",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "568"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uvbAUlDy-9SM8-SptObm8C4FT5I",
            "id": "zDOILKOOUCo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T17:01:21Z",
                "channelId": "UCiEKDhv4v0YTc-ZtpABkXZA",
                "title": "Goo Goo Dolls - Iris (Official Lyric Video)",
                "description": "Watch the official lyric video for Iris by Goo Goo Dolls\nListen to Iris: https://GooGooDolls.lnk.to/Iris\n\nSee Goo Goo Dolls on tour! http://googoodolls.com/tour\n\n\u27a6 Spotify http://bit.ly/GGD-sp\n\u27a6 Apple Music http://bit.ly/GGD-am\n\u27a6 YouTube http://bit.ly/GGD-yt\n\u27a6 Google Play http://bit.ly/GGD-gp\n\u27a6 Shop http://bit.ly/GGD-store\n\nFollow us on social at:\n\u27a6 Instagram http://bit.ly/GGD-ig\n\u27a6 Twitter http://bit.ly/GGD-tw\n\u27a6 Facebook http://bit.ly/GGD-fb\n\u27a6 BandsInTown http://bit.ly/GGD-bit\n\nSign up for updates: https://googoodolls.lnk.to/signup\n\nOfficial Goo Goo Dolls Website https://www.googoodolls.com\n\nLyrics:\nAnd I'd give up forever to touch you\n'Cause I know that you feel me somehow\nYou're the closest to heaven that I'll ever be\nAnd I don't want to go home right now\n\nAnd all I can taste is this moment\nAnd all I can breathe is your life\nWhen sooner or later it's over\nI just don't want to miss you tonight\n\nAnd I don't want the world to see me\n'Cause I don't think that they'd understand\nWhen everything's made to be broken\nI just want you to know who I am\n\nAnd you can't fight the tears that ain't coming\nOr the moment of truth in your lies\nWhen everything feels like the movies\nYeah, you'd bleed just to know you're alive\n\nAnd I don't want the world to see me\n'Cause I don't think that they'd understand\nWhen everything's made to be broken\nI just want you to know who I am\n\nAnd I don't want the world to see me\n'Cause I don't think that they'd understand\nWhen everything's made to be broken\nI just want you to know who I am\n\nAnd I don't want the world to see me\n'Cause I don't think that they'd understand\nWhen everything's made to be broken\nI just want you to know who I am\n\nI just want you to know who I am\nI just want you to know who I am\nI just want you to know who I am\n\n#OfficialMusicVideo #GooGooDolls #Iris #WeAreWarnerRecords",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zDOILKOOUCo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zDOILKOOUCo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zDOILKOOUCo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zDOILKOOUCo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zDOILKOOUCo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Goo Goo Dolls",
                "tags": [
                    "Goo Goo Dolls",
                    "Official",
                    "new music",
                    "johnny reznik",
                    "Robby Takac"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Goo Goo Dolls - Iris (Official Lyric Video)",
                    "description": "Watch the official lyric video for Iris by Goo Goo Dolls\nListen to Iris: https://GooGooDolls.lnk.to/Iris\n\nSee Goo Goo Dolls on tour! http://googoodolls.com/tour\n\n\u27a6 Spotify http://bit.ly/GGD-sp\n\u27a6 Apple Music http://bit.ly/GGD-am\n\u27a6 YouTube http://bit.ly/GGD-yt\n\u27a6 Google Play http://bit.ly/GGD-gp\n\u27a6 Shop http://bit.ly/GGD-store\n\nFollow us on social at:\n\u27a6 Instagram http://bit.ly/GGD-ig\n\u27a6 Twitter http://bit.ly/GGD-tw\n\u27a6 Facebook http://bit.ly/GGD-fb\n\u27a6 BandsInTown http://bit.ly/GGD-bit\n\nSign up for updates: https://googoodolls.lnk.to/signup\n\nOfficial Goo Goo Dolls Website https://www.googoodolls.com\n\nLyrics:\nAnd I'd give up forever to touch you\n'Cause I know that you feel me somehow\nYou're the closest to heaven that I'll ever be\nAnd I don't want to go home right now\n\nAnd all I can taste is this moment\nAnd all I can breathe is your life\nWhen sooner or later it's over\nI just don't want to miss you tonight\n\nAnd I don't want the world to see me\n'Cause I don't think that they'd understand\nWhen everything's made to be broken\nI just want you to know who I am\n\nAnd you can't fight the tears that ain't coming\nOr the moment of truth in your lies\nWhen everything feels like the movies\nYeah, you'd bleed just to know you're alive\n\nAnd I don't want the world to see me\n'Cause I don't think that they'd understand\nWhen everything's made to be broken\nI just want you to know who I am\n\nAnd I don't want the world to see me\n'Cause I don't think that they'd understand\nWhen everything's made to be broken\nI just want you to know who I am\n\nAnd I don't want the world to see me\n'Cause I don't think that they'd understand\nWhen everything's made to be broken\nI just want you to know who I am\n\nI just want you to know who I am\nI just want you to know who I am\nI just want you to know who I am\n\n#OfficialMusicVideo #GooGooDolls #Iris #WeAreWarnerRecords"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "558344",
                "likeCount": "9296",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "478"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vaoDjETzfvzN8TMgNMbQh1L0fpM",
            "id": "Q_vhDGu_-S8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T21:26:45Z",
                "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
                "title": "VENTA DE GARAGE DE LA CASA DE LA MONTA\u00d1A | LOS POLINESIOS",
                "description": "Hoy vivimos algo muy especial en familia: nuestra primera venta de garage. Entre risas, recuerdos y limpiezas extremas, decidimos qu\u00e9 se vende, qu\u00e9 se dona y qu\u00e9 se queda. Hasta Rafa se uni\u00f3 por videollamada\u2026 \u00a1y Alquimia tambi\u00e9n ayud\u00f3! Fue un d\u00eda lleno de caos bonito, uni\u00f3n y mucho amor. \ud83d\udc9b\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\ud83e\uddf9\ud83d\udce6\ud83e\udd70\n\n00:00 \u00a1Hoy es la gran venta de garage!\n00:17 Reuni\u00f3n familiar urgente con Alquimia\n00:29 \u00bfAlguien ha hecho esto antes?\n00:48 Paso 1 Clasificaci\u00f3n por colores\n01:43 Llamada a Rafa se vende o se lleva\n03:06 Paso 2 Limpiar y acondicionar el garage\n03:53 Paso 3 Organizar los productos por zonas\n04:59 Paso 4 Fijar precios de forma estrat\u00e9gica\n06:40 Anunciamos la venta de garaje\n09:14 Es el gran d\u00eda de la venta\n10:25 Llegan los primeros compradores\n11:16 Se vende la bici de pap\u00e1 Rafa\n11:57 La venta continua con mucha afluencia\n16:02 Todos ayudan en la venta hasta Alquimia\n17:58 Rafa reacciona al ver qu\u00e9 vendieron\n18:55 \u00daltimos objetos en oferta y remate\n19:44 Se cierra la venta de garaje\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #VentaDeGarage #LimpiezaExtrema #FamiliaUnida #MomentosEnFamilia #GarageSale #Depuraci\u00f3n #ChismeFamiliar #Polinesios #Mudanza #Organizaci\u00f3nConEstilo #MemoriasEnFamilia #DIYFamilia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_vhDGu_-S8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_vhDGu_-S8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_vhDGu_-S8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_vhDGu_-S8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q_vhDGu_-S8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosPolinesios",
                "tags": [
                    "Karen Polinesia",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Platica Polinesia",
                    "Alquimia Polinesia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "VENTA DE GARAGE DE LA CASA DE LA MONTA\u00d1A | LOS POLINESIOS",
                    "description": "Hoy vivimos algo muy especial en familia: nuestra primera venta de garage. Entre risas, recuerdos y limpiezas extremas, decidimos qu\u00e9 se vende, qu\u00e9 se dona y qu\u00e9 se queda. Hasta Rafa se uni\u00f3 por videollamada\u2026 \u00a1y Alquimia tambi\u00e9n ayud\u00f3! Fue un d\u00eda lleno de caos bonito, uni\u00f3n y mucho amor. \ud83d\udc9b\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\ud83e\uddf9\ud83d\udce6\ud83e\udd70\n\n00:00 \u00a1Hoy es la gran venta de garage!\n00:17 Reuni\u00f3n familiar urgente con Alquimia\n00:29 \u00bfAlguien ha hecho esto antes?\n00:48 Paso 1 Clasificaci\u00f3n por colores\n01:43 Llamada a Rafa se vende o se lleva\n03:06 Paso 2 Limpiar y acondicionar el garage\n03:53 Paso 3 Organizar los productos por zonas\n04:59 Paso 4 Fijar precios de forma estrat\u00e9gica\n06:40 Anunciamos la venta de garaje\n09:14 Es el gran d\u00eda de la venta\n10:25 Llegan los primeros compradores\n11:16 Se vende la bici de pap\u00e1 Rafa\n11:57 La venta continua con mucha afluencia\n16:02 Todos ayudan en la venta hasta Alquimia\n17:58 Rafa reacciona al ver qu\u00e9 vendieron\n18:55 \u00daltimos objetos en oferta y remate\n19:44 Se cierra la venta de garaje\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #VentaDeGarage #LimpiezaExtrema #FamiliaUnida #MomentosEnFamilia #GarageSale #Depuraci\u00f3n #ChismeFamiliar #Polinesios #Mudanza #Organizaci\u00f3nConEstilo #MemoriasEnFamilia #DIYFamilia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1116408",
                "likeCount": "44683",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1282"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TxB-x4lBjDdDuNF_etmbuLTYe5Y",
            "id": "HoS7mffQ2YQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T04:00:10Z",
                "channelId": "UCsSsgPaZ2GSmO6il8Cb5iGA",
                "title": "skibidi toilet 78",
                "description": "tide of war is turning?\n\nanimation by dafuqboom\n\nadditional designs & storyboard animation/previs help:\n@StriderZ47 \n@DeerFromOhio \n\nmusic: \n@Perturbatormusic  - God Complex; Death Squad\n@Valve \nAkira Yamaoka\n\nscreams by \u2068@steak and his dad  ;)\nadditional particles by \u2068@HoovyTube \nspanish subtitles by @ibio75 \nfrench subtitles by Kabyle\n\naction figures are finally here\ndark speakerman, plungerman, tv woman, cameraman, titan 3-pack + more\navailable now at major retailers including:\n\u2022 walmart: https://bit.ly/3FSY89V \n\u2022 target: https://bit.ly/42uAQQo \n\u2022 amazon: https://amzn.to/4czog6d \n\u2022 skibiditoilet.shop\n\nContact me:\ninstagram.com/dafuqboomtv\nblugrayguy@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DaFuq!?Boom!",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "skibidi toilet 78",
                    "description": "tide of war is turning?\n\nanimation by dafuqboom\n\nadditional designs & storyboard animation/previs help:\n@StriderZ47 \n@DeerFromOhio \n\nmusic: \n@Perturbatormusic  - God Complex; Death Squad\n@Valve \nAkira Yamaoka\n\nscreams by \u2068@steak and his dad  ;)\nadditional particles by \u2068@HoovyTube \nspanish subtitles by @ibio75 \nfrench subtitles by Kabyle\n\naction figures are finally here\ndark speakerman, plungerman, tv woman, cameraman, titan 3-pack + more\navailable now at major retailers including:\n\u2022 walmart: https://bit.ly/3FSY89V \n\u2022 target: https://bit.ly/42uAQQo \n\u2022 amazon: https://amzn.to/4czog6d \n\u2022 skibiditoilet.shop\n\nContact me:\ninstagram.com/dafuqboomtv\nblugrayguy@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18210939",
                "likeCount": "886004",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "154182"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "je9yDRtdfNHjyS2rjSMppdleUJA",
            "id": "2CMvyw-BrLc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T02:00:06Z",
                "channelId": "UCYVyrQ-YX4q5Nr5Ei7-rV5Q",
                "title": "Tardeo \u2796 RVM \u274c El Doggy \u274c Yamcha\u2019s \u274c William y Yair Ft. Oscar Ruiz (Video Oficial)",
                "description": "Tardeo \u2796 RVM \u274c El Doggy \u274c Yamcha\u2019s \u274c William y Yair Ft. Oscar Ruiz (Video Oficial)\n\n\ud83d\udcc0 Plataformas Digitales: https://dstt.io/RVMMakiR \ud83d\udc48           \n\n\ud83d\udc49 Suscr\u00edbete al Canal: https://www.youtube.com/channel/UCYVyrQ-YX4q5Nr5Ei7-rV5Q       \n\nTe traigo lo que esta de moda \ud83d\ude0e\nProducci\u00f3n de audio: Sonyc Off https://www.instagram.com/sonycoff\n\n\ud83d\udc49 Sigue a RVM MAKI R en redes sociales:\nFacebook: https://www.facebook.com/RVM.Ofi \nInstagram: https://www.instagram.com/rvm_oficial06/ \n\n\ud83d\udcf3 Contactos:\n(+57) 313 765 1871\n(+57) 321 385 1920\n\n\ud83c\udf10 Visita Disetti Music: https://www.instagram.com/disettimusic/ \nhttps://www.Disetti.com\n\n#RVM #Tardeo\n\n\u00a9 2025 RVM. Todos los derechos reservados.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2CMvyw-BrLc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2CMvyw-BrLc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2CMvyw-BrLc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2CMvyw-BrLc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2CMvyw-BrLc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RVM OFICIAL",
                "tags": [
                    "RVM",
                    "rvm",
                    "RVM MAKI R",
                    "RVM MAKIR",
                    "rvm maki r",
                    "rvm makir",
                    "dancehall",
                    "dame cuerpo",
                    "rvm oficial",
                    "rvm makir dame cuerpo",
                    "el dogguie",
                    "el doggy",
                    "el doguie",
                    "el yamcha",
                    "el yamcha's",
                    "dembow",
                    "salsa choke",
                    "dancheall",
                    "rvm dancehall",
                    "rvm dembow",
                    "rvm salsa choke",
                    "tardeo",
                    "dembow 2025",
                    "el animal",
                    "tardeo rvm"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Tardeo \u2796 RVM \u274c El Doggy \u274c Yamcha\u2019s \u274c William y Yair Ft. Oscar Ruiz (Video Oficial)",
                    "description": "Tardeo \u2796 RVM \u274c El Doggy \u274c Yamcha\u2019s \u274c William y Yair Ft. Oscar Ruiz (Video Oficial)\n\n\ud83d\udcc0 Plataformas Digitales: https://dstt.io/RVMMakiR \ud83d\udc48           \n\n\ud83d\udc49 Suscr\u00edbete al Canal: https://www.youtube.com/channel/UCYVyrQ-YX4q5Nr5Ei7-rV5Q       \n\nTe traigo lo que esta de moda \ud83d\ude0e\nProducci\u00f3n de audio: Sonyc Off https://www.instagram.com/sonycoff\n\n\ud83d\udc49 Sigue a RVM MAKI R en redes sociales:\nFacebook: https://www.facebook.com/RVM.Ofi \nInstagram: https://www.instagram.com/rvm_oficial06/ \n\n\ud83d\udcf3 Contactos:\n(+57) 313 765 1871\n(+57) 321 385 1920\n\n\ud83c\udf10 Visita Disetti Music: https://www.instagram.com/disettimusic/ \nhttps://www.Disetti.com\n\n#RVM #Tardeo\n\n\u00a9 2025 RVM. Todos los derechos reservados."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126686",
                "likeCount": "7672",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "558"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d0TFCbNtoONkzL8KEIK0-LZzhT0",
            "id": "lgD8KfOd-mw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T10:47:43Z",
                "channelId": "UCop57Z1sYHrtCyxCpE2z2Bg",
                "title": "El emotivo homenaje de la AFA al Papa Francisco: \"El argentino que jug\u00f3 para el mundo\" I MARCA",
                "description": "La AFA public\u00f3 un v\u00eddeo para recordar y homenajear la figura del Papa Francisco.\n\nSuscr\u00edbete al canal de Marca para no perderte m\u00e1s v\u00eddeos AQU\u00cd :\n\nhttps://bit.ly/2J0YIm6\n\n\u2714\ufe0f Visita marca.com: https://www.marca.com/\n\u2714\ufe0f INSTAGRAM: https://www.instagram.com/marca/\n\u2714\ufe0f FACEBOOK: https://www.facebook.com/MARCA/\n\u2714\ufe0f TWITTER: https://twitter.com/marca\n\u2714\ufe0f TWITTER: https://twitter.com/radiomarca\n\n#MARCA #Actualidad #Noticias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgD8KfOd-mw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgD8KfOd-mw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgD8KfOd-mw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgD8KfOd-mw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgD8KfOd-mw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MARCA",
                "tags": [
                    "noticias deportivas",
                    "ultima hora",
                    "marca",
                    "deportes",
                    "actualidad deportiva",
                    "directo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "El emotivo homenaje de la AFA al Papa Francisco: \"El argentino que jug\u00f3 para el mundo\" I MARCA",
                    "description": "La AFA public\u00f3 un v\u00eddeo para recordar y homenajear la figura del Papa Francisco.\n\nSuscr\u00edbete al canal de Marca para no perderte m\u00e1s v\u00eddeos AQU\u00cd :\n\nhttps://bit.ly/2J0YIm6\n\n\u2714\ufe0f Visita marca.com: https://www.marca.com/\n\u2714\ufe0f INSTAGRAM: https://www.instagram.com/marca/\n\u2714\ufe0f FACEBOOK: https://www.facebook.com/MARCA/\n\u2714\ufe0f TWITTER: https://twitter.com/marca\n\u2714\ufe0f TWITTER: https://twitter.com/radiomarca\n\n#MARCA #Actualidad #Noticias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174351",
                "likeCount": "3979",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "254"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vqRrJFrj7Bj501_nADloY8m5EW8",
            "id": "ELJIbm95p_c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T09:01:29Z",
                "channelId": "UCUBIrDsIVzRpKsClMlSlTpQ",
                "title": "Muere el papa Francisco: el ambivalente papado del primer latinoamericano en la Iglesia cat\u00f3lica",
                "description": "Jorge Mario Bergoglio, el Papa Francisco, falleci\u00f3 a los 88 a\u00f1os de edad. \n\nNacido en Argentina, fue el primer latinoamericano en liderar la Iglesia y rompi\u00f3 con m\u00e1s de 1.200 a\u00f1os de tradici\u00f3n al convertirse en el primer Papa no europeo. Adem\u00e1s, fue el primer jesuita en asumir el trono de San Pedro y lleg\u00f3 con la promesa de una Iglesia m\u00e1s cercana a los pobres.\n\nDurante su papado, fue clave en la hist\u00f3rica reconciliaci\u00f3n entre EE.UU. y Cuba, puso sobre la mesa la crisis de los migrantes en Europa y pidi\u00f3 perd\u00f3n por los abusos de la Iglesia. Pero tambi\u00e9n dej\u00f3 temas pendientes: mantuvo su postura en contra del matrimonio igualitario, el aborto y la ordenaci\u00f3n de mujeres.\n\nEn este video te contamos su historia y su legado.\n\nSuscr\u00edbete al canal aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://bbc.in/2UHHVsu\n-----------------------------------\n00:00:00 Intro\n\n-----------------------------------\n\nEste es el canal oficial de la BBC en espa\u00f1ol. Si te interesa la actualidad internacional y buscas una cobertura imparcial est\u00e1s en el mejor lugar. \n\nAqu\u00ed encontrar\u00e1s videos sobre noticias y temas de actualidad en distintos formatos, desde videos explicativos y documentales hasta entrevistas. \n\nGracias por visitarnos. \u00a1Nos vemos!\n\n\ud83d\udc49 Facebook  https://bbc.in/2BxEUCt\n\ud83d\udc49 Instagram  https://bbc.in/43OOUn3 \n\ud83d\udc49 TikTok        https://bbc.in/3TR5Swr\n\ud83d\udc49 WhatsApp https://bbc.in/3PQpP5e\n\ud83d\udc49 Twitter/X   https://bbc.in/32F72iZ\n\ud83d\udc49 Newsletter https://bbc.in/3NzFCnq\n\n#BBCMundo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ELJIbm95p_c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ELJIbm95p_c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ELJIbm95p_c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ELJIbm95p_c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ELJIbm95p_c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BBC News Mundo",
                "tags": [
                    "papa",
                    "francisco",
                    "bbc mundo",
                    "bbc en espa\u00f1ol",
                    "argentina",
                    "el vaticano",
                    "roma"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Muere el papa Francisco: el ambivalente papado del primer latinoamericano en la Iglesia cat\u00f3lica",
                    "description": "Jorge Mario Bergoglio, el Papa Francisco, falleci\u00f3 a los 88 a\u00f1os de edad. \n\nNacido en Argentina, fue el primer latinoamericano en liderar la Iglesia y rompi\u00f3 con m\u00e1s de 1.200 a\u00f1os de tradici\u00f3n al convertirse en el primer Papa no europeo. Adem\u00e1s, fue el primer jesuita en asumir el trono de San Pedro y lleg\u00f3 con la promesa de una Iglesia m\u00e1s cercana a los pobres.\n\nDurante su papado, fue clave en la hist\u00f3rica reconciliaci\u00f3n entre EE.UU. y Cuba, puso sobre la mesa la crisis de los migrantes en Europa y pidi\u00f3 perd\u00f3n por los abusos de la Iglesia. Pero tambi\u00e9n dej\u00f3 temas pendientes: mantuvo su postura en contra del matrimonio igualitario, el aborto y la ordenaci\u00f3n de mujeres.\n\nEn este video te contamos su historia y su legado.\n\nSuscr\u00edbete al canal aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://bbc.in/2UHHVsu\n-----------------------------------\n00:00:00 Intro\n\n-----------------------------------\n\nEste es el canal oficial de la BBC en espa\u00f1ol. Si te interesa la actualidad internacional y buscas una cobertura imparcial est\u00e1s en el mejor lugar. \n\nAqu\u00ed encontrar\u00e1s videos sobre noticias y temas de actualidad en distintos formatos, desde videos explicativos y documentales hasta entrevistas. \n\nGracias por visitarnos. \u00a1Nos vemos!\n\n\ud83d\udc49 Facebook  https://bbc.in/2BxEUCt\n\ud83d\udc49 Instagram  https://bbc.in/43OOUn3 \n\ud83d\udc49 TikTok        https://bbc.in/3TR5Swr\n\ud83d\udc49 WhatsApp https://bbc.in/3PQpP5e\n\ud83d\udc49 Twitter/X   https://bbc.in/32F72iZ\n\ud83d\udc49 Newsletter https://bbc.in/3NzFCnq\n\n#BBCMundo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "943028",
                "likeCount": "16392",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3111"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PEfgGZGYXQfbuLBq1jCahF12n5A",
            "id": "OIuG1bBkfs0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T10:00:40Z",
                "channelId": "UCBR8-60-B28hp2BmDPdntcQ",
                "title": "It\u2019s Our Birthday, Let\u2019s Party",
                "description": "C\u2019mon, we had to. If you\u2019ve ever posted, commented on, liked, or just watched a video on YouTube in the last 20 years, then this one\u2019s for you.\n\nFeaturing:\n@AjQ2891 \n@AmauryGuichonChef \n@AmeliaDimoldenberg \n@AndreSchnura \n@AnnoyingOrange \n@AyaNakamura\n@BGT \n@billwurtz \n@BobTheDragQueen \n@bodo_wartke \n@BretmanRock \n@brockharlem9275 \n@BroskiReport \n@casey \n@ChappellRoan \n@Chuntzit \n@ClubShayShay \n@ColinandSamir \n@CorridorCrew \n@CoryxKenshin \n@DELRECORDS \n@DeviceOrchestra \n@dualipa \n@dudeperfect \n@EderKFCard \n@EdSheeran \n@emmachamberlain \n@EurovisionSongContest \n@FDSignifire \n@felipeneto \n@FelixColgrave \n@FirstWeFeast \n@GameTheory \n@GibiASMR \n@GrantHorvatGolfs \n@gremlita \n@HandOfBlood \n@HomeFreeGuys \n@howridiculous \n@HYBELABELS \n@inaheartbeatanimatedshortf3320 \n@IShowSpeed \n@jackieaina \n@jaidenanimations \n@justinbieber \n@kanepixels \n@KatyPerry \n@kendricklamar \n@leagueoflegends \n@liamkylesullivan \n@ludwig \n@luisfonsi \n@majedalesa \n@markiplier \n@MarkRober \n@MikeSalcedo \n@MissouriQuiltCo \n@MissRemiAshten \n@MrBeast \n@mythicalkitchen \n@NickDiGiovanni \n@nikkietutorials \n@officialcharlixcx \n@officialpsy \n@PamelaRf1 \n@PIKOTARO \n@Pinkfong \n@portadosfundos \n@Ranboo \n@RazeOfficial \n@recesstherapy \n@RockstarGames \n@RosannaPansino \n@roses_are_rosie \n@ryan \n@safiya \n@sam2cha \n@shilohandbros \n@Sidemen \n@smosh \n@SomeGoodNews \n@SpindleHorse \n@StokesTwins \n@SusyMouriz \n@TaylorSwift \n@tayzonday \n@tessaviolet \n@TheLateLateShow \n@theslowmoguys \n@TomScottGo \n@TravisScottXX \n@troyesivan \n@WarnerMusicBrasil \n@WelvenDaGreat \n@ZHCYT \n@ziwe \n@bbcnews\n@agt \n\n#youtube20 #rickroll",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIuG1bBkfs0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIuG1bBkfs0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIuG1bBkfs0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIuG1bBkfs0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIuG1bBkfs0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YouTube",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "It\u2019s Our Birthday, Let\u2019s Party",
                    "description": "C\u2019mon, we had to. If you\u2019ve ever posted, commented on, liked, or just watched a video on YouTube in the last 20 years, then this one\u2019s for you.\n\nFeaturing:\n@AjQ2891 \n@AmauryGuichonChef \n@AmeliaDimoldenberg \n@AndreSchnura \n@AnnoyingOrange \n@AyaNakamura\n@BGT \n@billwurtz \n@BobTheDragQueen \n@bodo_wartke \n@BretmanRock \n@brockharlem9275 \n@BroskiReport \n@casey \n@ChappellRoan \n@Chuntzit \n@ClubShayShay \n@ColinandSamir \n@CorridorCrew \n@CoryxKenshin \n@DELRECORDS \n@DeviceOrchestra \n@dualipa \n@dudeperfect \n@EderKFCard \n@EdSheeran \n@emmachamberlain \n@EurovisionSongContest \n@FDSignifire \n@felipeneto \n@FelixColgrave \n@FirstWeFeast \n@GameTheory \n@GibiASMR \n@GrantHorvatGolfs \n@gremlita \n@HandOfBlood \n@HomeFreeGuys \n@howridiculous \n@HYBELABELS \n@inaheartbeatanimatedshortf3320 \n@IShowSpeed \n@jackieaina \n@jaidenanimations \n@justinbieber \n@kanepixels \n@KatyPerry \n@kendricklamar \n@leagueoflegends \n@liamkylesullivan \n@ludwig \n@luisfonsi \n@majedalesa \n@markiplier \n@MarkRober \n@MikeSalcedo \n@MissouriQuiltCo \n@MissRemiAshten \n@MrBeast \n@mythicalkitchen \n@NickDiGiovanni \n@nikkietutorials \n@officialcharlixcx \n@officialpsy \n@PamelaRf1 \n@PIKOTARO \n@Pinkfong \n@portadosfundos \n@Ranboo \n@RazeOfficial \n@recesstherapy \n@RockstarGames \n@RosannaPansino \n@roses_are_rosie \n@ryan \n@safiya \n@sam2cha \n@shilohandbros \n@Sidemen \n@smosh \n@SomeGoodNews \n@SpindleHorse \n@StokesTwins \n@SusyMouriz \n@TaylorSwift \n@tayzonday \n@tessaviolet \n@TheLateLateShow \n@theslowmoguys \n@TomScottGo \n@TravisScottXX \n@troyesivan \n@WarnerMusicBrasil \n@WelvenDaGreat \n@ZHCYT \n@ziwe \n@bbcnews\n@agt \n\n#youtube20 #rickroll"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4621339",
                "likeCount": "208051",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "41128"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TKF03JS_Zsvj3qxrTNZlSPRDJy8",
            "id": "J7YHVMC0gLg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T22:00:34Z",
                "channelId": "UChOAQwIwOg3VktymoWSnh1Q",
                "title": "ESTE RETO DE ALITAS DIABLO NADIE LO HA CONSEGUIDO \ud83c\udf57 **GANO $3,000 Si Puedo COMER 50 ALITAS! \ud83e\udd2f\ud83d\udd25",
                "description": "RETO DE ALITAS FIABLO!\ud83e\udd75\ud83c\udf57\n\nHoy he venido a Perros y Burros un negocio conocido por su Deliciosa Comida, pero tambi\u00e9n por sus Retos de Comida tan Extremos que nadie logra superar, hoy he venido a intentar su Reto de Comer 50 Alitas Extremadamente Picantes junto con una Orden de papas en Solamente 20 Minutos, este Reto de s extremadamente Dif\u00edcil por que debe hacerse sin agua, el Premio por acabar con el son $3,000 Pesos en efectivo, hasta ahora nadie lo ha logrado, pero hoy vengo con Mucha Hambre y Dispuesto a intentar su Reto...\u00bfLo lograr\u00e9?\ud83d\udc40\ud83c\udf2e\ud83d\udd25\n\nSi ustedes quieren Conocer este negocio y Probar sus Delicioso Comida, yo les comparto la Direcci\u00f3n de este establecimiento\ud83d\udc40\ud83c\udf57: Calz Acoxpa 610, Coapa, Narciso Mendoza Super Manzana 5 Villa Coapa, Tlalpan, 14390 Ciudad de M\u00e9xico, CDMX\n#food #tendencia \n\nLos invito a seguirme en\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc40\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\u2764\ufe0f:\n\nFACEBOOK AleMinero \ud83c\udf2e\ud83d\udd25\ud83e\udd18\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f: https://www.facebook.com/profile.php?id=100070720866007\n\nINSTAGRAM AleMinero\ud83d\udd25\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83c\udf56\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f:  https://www.instagram.com/alexis_minero2001/\n\nTIK TOK AleMinero\u2764\ufe0f\ud83c\udf56\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25: https://vm.tiktok.com/ZMLVLTwkr/ \nGracias por ver m\u00ed v\u00eddeo!!!\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u263a\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udf54\ud83d\udd25\n\nNo olvides que si conoces alg\u00fan establecimiento de comida que tenga reto, puedes dejarlo en la caja de comentarios y aparecer\u00e1 en un futuro video \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e Si les gustan mis retos no olviden dejar su Like, compartir y suscr\u00edbirse para que suba m\u00e1s v\u00eddeos, un fuerte abrazo, saludos\u270c\ud83c\udffb\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J7YHVMC0gLg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J7YHVMC0gLg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J7YHVMC0gLg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J7YHVMC0gLg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J7YHVMC0gLg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AleMinero",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTE RETO DE ALITAS DIABLO NADIE LO HA CONSEGUIDO \ud83c\udf57 **GANO $3,000 Si Puedo COMER 50 ALITAS! \ud83e\udd2f\ud83d\udd25",
                    "description": "RETO DE ALITAS FIABLO!\ud83e\udd75\ud83c\udf57\n\nHoy he venido a Perros y Burros un negocio conocido por su Deliciosa Comida, pero tambi\u00e9n por sus Retos de Comida tan Extremos que nadie logra superar, hoy he venido a intentar su Reto de Comer 50 Alitas Extremadamente Picantes junto con una Orden de papas en Solamente 20 Minutos, este Reto de s extremadamente Dif\u00edcil por que debe hacerse sin agua, el Premio por acabar con el son $3,000 Pesos en efectivo, hasta ahora nadie lo ha logrado, pero hoy vengo con Mucha Hambre y Dispuesto a intentar su Reto...\u00bfLo lograr\u00e9?\ud83d\udc40\ud83c\udf2e\ud83d\udd25\n\nSi ustedes quieren Conocer este negocio y Probar sus Delicioso Comida, yo les comparto la Direcci\u00f3n de este establecimiento\ud83d\udc40\ud83c\udf57: Calz Acoxpa 610, Coapa, Narciso Mendoza Super Manzana 5 Villa Coapa, Tlalpan, 14390 Ciudad de M\u00e9xico, CDMX\n#food #tendencia \n\nLos invito a seguirme en\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc40\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\u2764\ufe0f:\n\nFACEBOOK AleMinero \ud83c\udf2e\ud83d\udd25\ud83e\udd18\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f: https://www.facebook.com/profile.php?id=100070720866007\n\nINSTAGRAM AleMinero\ud83d\udd25\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83c\udf56\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f:  https://www.instagram.com/alexis_minero2001/\n\nTIK TOK AleMinero\u2764\ufe0f\ud83c\udf56\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25: https://vm.tiktok.com/ZMLVLTwkr/ \nGracias por ver m\u00ed v\u00eddeo!!!\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u263a\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udf54\ud83d\udd25\n\nNo olvides que si conoces alg\u00fan establecimiento de comida que tenga reto, puedes dejarlo en la caja de comentarios y aparecer\u00e1 en un futuro video \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e Si les gustan mis retos no olviden dejar su Like, compartir y suscr\u00edbirse para que suba m\u00e1s v\u00eddeos, un fuerte abrazo, saludos\u270c\ud83c\udffb\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "682237",
                "likeCount": "25135",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1214"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iIvYp_tiHZyqvtect1TLMH_B-es",
            "id": "JqXhsZS-el0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T09:03:16Z",
                "channelId": "UCnB5vfb9FMMNTnC6-kAT3fQ",
                "title": "El Papa Francisco ha partido a la Casa del Padre",
                "description": "El anuncio del cardenal Kevin Joseph Farrell, Camarlengo de la Santa Romana Iglesia desde la Casa Santa Marta: \u00abA las 7:35 de esta ma\u00f1ana, el Obispo de Roma, Francisco, regres\u00f3 a la casa del Padre. Dedic\u00f3 toda su vida al servicio del Se\u00f1or y de la Iglesia\"\n\nSi desea mantenerse actualizado, suscr\u00edbase al bolet\u00edn de Vatican News: https://www.vaticannews.va/es/inscripcion-boletin-de-noticias.html",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JqXhsZS-el0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JqXhsZS-el0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JqXhsZS-el0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JqXhsZS-el0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JqXhsZS-el0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vatican News - Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "Vaticano",
                    "Papa Francisco",
                    "Audiencia",
                    "Jubileo",
                    "Angelus",
                    "Oraci\u00f3n",
                    "Iglesia",
                    "Santa Sede"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El Papa Francisco ha partido a la Casa del Padre",
                    "description": "El anuncio del cardenal Kevin Joseph Farrell, Camarlengo de la Santa Romana Iglesia desde la Casa Santa Marta: \u00abA las 7:35 de esta ma\u00f1ana, el Obispo de Roma, Francisco, regres\u00f3 a la casa del Padre. Dedic\u00f3 toda su vida al servicio del Se\u00f1or y de la Iglesia\"\n\nSi desea mantenerse actualizado, suscr\u00edbase al bolet\u00edn de Vatican News: https://www.vaticannews.va/es/inscripcion-boletin-de-noticias.html"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "369924",
                "likeCount": "6108",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1SK_oPSrRaCMBatLGgk1iHokieA",
            "id": "t1FO4YYY6mo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T15:25:56Z",
                "channelId": "UCk80F_T7FKd1BJO_B3-RFZw",
                "title": "VAMOS A SER PAPAS \ud83d\ude33\ud83e\udd2f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1FO4YYY6mo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1FO4YYY6mo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1FO4YYY6mo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1FO4YYY6mo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1FO4YYY6mo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sol Solechito \u2600\ufe0f",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VAMOS A SER PAPAS \ud83d\ude33\ud83e\udd2f",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118079",
                "likeCount": "3860",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "271"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lDFUGEsRifzc58rcyuZdfwvgJ1I",
            "id": "4-SSmIMCCf0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T22:45:00Z",
                "channelId": "UCW3bX8K5LuQHw8cKc3U8iUg",
                "title": "YA ME CANS\u00c9 DE SER TU MEJOR AMIGA \ud83d\ude21",
                "description": "Holaaa pollitos de color!, les dejo un vide\u00edto donde jugamos One Block con el moj\u00f3n en minecraft, la idea es pasarnos el juego, pero como somos bien pndjos no pudimos, al final consegu\u00ed tener m\u00e1s mascotas que el, en resumen, soy mejor que el. \n\n\n\u2022 TODO ESTO PASA EN:\nhttps://www.twitch.tv/rivers_gg\n\n\u2022 SEGUNDO CANAL:\nhttps://www.youtube.com/@riversggplus\n\u2022 TWITTER:\nhttps://twitter.com/samyriveratv\n\u2022 INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/samyrivera/\n\n\u2022 CONTACTO:\ncontacto@riversgg.com\n\n#Elmariana #riversgg #rivers",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4-SSmIMCCf0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4-SSmIMCCf0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4-SSmIMCCf0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4-SSmIMCCf0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4-SSmIMCCf0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rivers",
                "tags": [
                    "la rivers",
                    "rivers gg",
                    "rivers",
                    "mejores momentos rivers",
                    "rivers momentos graciosos",
                    "rivers jugando",
                    "rivers gameplay",
                    "rivers reacciona",
                    "twitch",
                    "clips",
                    "clips de twitch",
                    "clips de twitch en espa\u00f1ol",
                    "videojuego",
                    "videojuegos",
                    "tendencias",
                    "funny",
                    "moments",
                    "momentos",
                    "divertidos",
                    "meme",
                    "memes",
                    "elmariana",
                    "el mariana",
                    "mariana",
                    "minecraft",
                    "one block",
                    "rivers y elmariana"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YA ME CANS\u00c9 DE SER TU MEJOR AMIGA \ud83d\ude21",
                    "description": "Holaaa pollitos de color!, les dejo un vide\u00edto donde jugamos One Block con el moj\u00f3n en minecraft, la idea es pasarnos el juego, pero como somos bien pndjos no pudimos, al final consegu\u00ed tener m\u00e1s mascotas que el, en resumen, soy mejor que el. \n\n\n\u2022 TODO ESTO PASA EN:\nhttps://www.twitch.tv/rivers_gg\n\n\u2022 SEGUNDO CANAL:\nhttps://www.youtube.com/@riversggplus\n\u2022 TWITTER:\nhttps://twitter.com/samyriveratv\n\u2022 INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/samyrivera/\n\n\u2022 CONTACTO:\ncontacto@riversgg.com\n\n#Elmariana #riversgg #rivers"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "864086",
                "likeCount": "43365",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "442"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4tTyLUeaUNMXEI6aWuPjYr5OYEY",
            "id": "a5Llc69lGuA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T01:00:00Z",
                "channelId": "UC83J3suUsNnOacIkqOyKvhw",
                "title": "IRONMAN vs CAPIT\u00c1N AM\u00c9RICA: \u00bfQui\u00e9n ten\u00eda la RAZ\u00d3N? | Civil War | Relato y Reflexiones",
                "description": "La amistad se rompe cuando el deber y las creencias se enfrentan. Steve y Tony ya no luchan juntos, y eso lo cambia todo.\n\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC83J3suUsNnOacIkqOyKvhw/join\n\nMis Libros: www.faridieck.com/collections/libros",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5Llc69lGuA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5Llc69lGuA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5Llc69lGuA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5Llc69lGuA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a5Llc69lGuA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Farid Dieck",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "IRONMAN vs CAPIT\u00c1N AM\u00c9RICA: \u00bfQui\u00e9n ten\u00eda la RAZ\u00d3N? | Civil War | Relato y Reflexiones",
                    "description": "La amistad se rompe cuando el deber y las creencias se enfrentan. Steve y Tony ya no luchan juntos, y eso lo cambia todo.\n\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC83J3suUsNnOacIkqOyKvhw/join\n\nMis Libros: www.faridieck.com/collections/libros"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2188007",
                "likeCount": "115396",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5751"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9L6qqzqLB8RDS-QuSp7cBKTRZWI",
            "id": "2kxJQg5PMpQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T23:51:01Z",
                "channelId": "UCzoUWqjCbcfWFdOMvoep8FA",
                "title": "24 Horas ESPOSADO de Kimberly Loaiza y Katia Vlogs",
                "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2kxJQg5PMpQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2kxJQg5PMpQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2kxJQg5PMpQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2kxJQg5PMpQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2kxJQg5PMpQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja",
                "tags": [
                    "Team",
                    "juki",
                    "Juan",
                    "De",
                    "Dios",
                    "Pantoja",
                    "jd",
                    "youtube",
                    "retos",
                    "reto",
                    "tag",
                    "tags",
                    "Challenge",
                    "nuevo",
                    "video",
                    "risa",
                    "comedia",
                    "diversi\u00f3n",
                    "extremo",
                    "m\u00fasica",
                    "roast"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 Horas ESPOSADO de Kimberly Loaiza y Katia Vlogs",
                    "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4379358",
                "likeCount": "117858",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3902"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xSWDydBfEj-Dnb-HoPYBvy9nwQk",
            "id": "e8D12LZZ9GE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T12:01:06Z",
                "channelId": "UC1s3g9xwJjUsaQY0RXZVZBg",
                "title": "Doors Piso 2 en la Vida Real",
                "description": "Roblox Doors IRL con The Figure, Seek, Rush y m\u00e1s! \n\u00bfPodr\u00e1n escapar del hotel? \u00bfQu\u00e9 otros juegos de Roblox les gustar\u00eda que hici\u00e9ramos?\n\nSi te gustan los juegos, los videos IRL, la comedia y las comedias divertidas, \u00a1deber\u00edas visitar nuestro canal!\n\n\u00bfQui\u00e9n encontr\u00f3 el v\u00eddeo extra oculto?\n\nInstagram de Shiloh:\u00a0https://www.instagram.com/shilohanelson/\u00a0 \u00a0\n\n\u00a1\u00a0Suscr\u00edbete!\u00a0\n\n\u00a1Toca la campana para recibir una notificaci\u00f3n cuando publiquemos nuevos videos!\n\n#Doors #Espa\u00f1ol #roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8D12LZZ9GE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8D12LZZ9GE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8D12LZZ9GE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8D12LZZ9GE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e8D12LZZ9GE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Shiloh y Bros Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "Doors Floor 2",
                    "puertas 2",
                    "Doors",
                    "puertas 2 en la vida real",
                    "vida real",
                    "roblox",
                    "puertas de roblox",
                    "irl",
                    "Doors Espa\u00f1ol",
                    "roblox gracioso",
                    "roblox Espa\u00f1ol",
                    "rush",
                    "todas las entidades",
                    "shiloh",
                    "gracioso",
                    "comedia",
                    "la figura",
                    "nuevo monstruo de puertas",
                    "nueva actualizaci\u00f3n",
                    "nuevo final de puertas",
                    "final de puertas piso 2",
                    "juego de terror de roblox",
                    "hotel de puertas",
                    "Espa\u00f1ol",
                    "Shilohandbros Espa\u00f1ol",
                    "Videojuegos Espa\u00f1ol"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Doors Piso 2 en la Vida Real",
                    "description": "Roblox Doors IRL con The Figure, Seek, Rush y m\u00e1s! \n\u00bfPodr\u00e1n escapar del hotel? \u00bfQu\u00e9 otros juegos de Roblox les gustar\u00eda que hici\u00e9ramos?\n\nSi te gustan los juegos, los videos IRL, la comedia y las comedias divertidas, \u00a1deber\u00edas visitar nuestro canal!\n\n\u00bfQui\u00e9n encontr\u00f3 el v\u00eddeo extra oculto?\n\nInstagram de Shiloh:\u00a0https://www.instagram.com/shilohanelson/\u00a0 \u00a0\n\n\u00a1\u00a0Suscr\u00edbete!\u00a0\n\n\u00a1Toca la campana para recibir una notificaci\u00f3n cuando publiquemos nuevos videos!\n\n#Doors #Espa\u00f1ol #roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1782880",
                "likeCount": "24550",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1754"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RYNwWVBMQoMZ-yuqUOAk1FDiMvM",
            "id": "tcpdDwA7KBY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T20:05:00Z",
                "channelId": "UCkjjH0hsvaeRIuwGlM9oSvg",
                "title": "Revelaci\u00f3n de Sexo de nuestro segundo beb\u00e9 \u00bf\ud83d\udc76\ud83d\udc67?",
                "description": "MI TIENDA EN L\u00cdNEA: https://mispastelitos.mx/ \u2665\n\nBeb\u00e9 #2 \u00bfNi\u00f1o\ud83d\udc99 o Ni\u00f1a\ud83e\ude77?\n\n\u2665\u2665\u2665 S\u00cdGUEME AQU\u00cd \u2665\u2665\u2665\nFacebook: http://on.fb.me/1q5ZaM0\nTwitter X: http://bit.ly/1Bay4vW\nInstagram: http://bit.ly/1LfV6qd\nTikTok: https://bit.ly/2X59Y6E\n\nVIDEOS ANTERIORES:\nBeb\u00e9 #2 \u00bfNi\u00f1o\ud83d\udc99 o Ni\u00f1a\ud83e\ude77? https://youtu.be/QinF1cD1Lg8\nEstoy embarazada por segunda vez!\ud83e\udd30 | https://youtu.be/dWxw7pmVd4M\n\nM\u00c1NDAME TU VIDEO DICIENDO ESHPESHIAL AL CORREO:\nvideomispastelitos@hotmail.com\n\n#MisPastelitos\n\nSi llegas a leer esto comenta aqu\u00ed abajito: Felicidades por tu segunda ni\u00f1a!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcpdDwA7KBY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcpdDwA7KBY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcpdDwA7KBY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcpdDwA7KBY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcpdDwA7KBY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mis Pastelitos",
                "tags": [
                    "mis pastelitos",
                    "mispastelitos",
                    "eshpeshial",
                    "mis pastelitos recetas",
                    "recetas mis pastelitos",
                    "mis pastelitos receta",
                    "receta mis pastelitos",
                    "mis pastelitos pasteles",
                    "pasteles mis pastelitos",
                    "mis pastelitos pastel",
                    "pastel mis pastelitos",
                    "mis pastelitos embarazo",
                    "embarazo mis pastelitos",
                    "mis pastelitos embarazada",
                    "embarazada mis pastelitos",
                    "gender reveal",
                    "Fiesta de revelacion",
                    "revelacion de genero fiesta",
                    "fiesta revelacion de genero",
                    "revelacion de genero",
                    "mis pastelitos revelacion"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Revelaci\u00f3n de Sexo de nuestro segundo beb\u00e9 \u00bf\ud83d\udc76\ud83d\udc67?",
                    "description": "MI TIENDA EN L\u00cdNEA: https://mispastelitos.mx/ \u2665\n\nBeb\u00e9 #2 \u00bfNi\u00f1o\ud83d\udc99 o Ni\u00f1a\ud83e\ude77?\n\n\u2665\u2665\u2665 S\u00cdGUEME AQU\u00cd \u2665\u2665\u2665\nFacebook: http://on.fb.me/1q5ZaM0\nTwitter X: http://bit.ly/1Bay4vW\nInstagram: http://bit.ly/1LfV6qd\nTikTok: https://bit.ly/2X59Y6E\n\nVIDEOS ANTERIORES:\nBeb\u00e9 #2 \u00bfNi\u00f1o\ud83d\udc99 o Ni\u00f1a\ud83e\ude77? https://youtu.be/QinF1cD1Lg8\nEstoy embarazada por segunda vez!\ud83e\udd30 | https://youtu.be/dWxw7pmVd4M\n\nM\u00c1NDAME TU VIDEO DICIENDO ESHPESHIAL AL CORREO:\nvideomispastelitos@hotmail.com\n\n#MisPastelitos\n\nSi llegas a leer esto comenta aqu\u00ed abajito: Felicidades por tu segunda ni\u00f1a!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1172170",
                "likeCount": "46227",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3340"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nlTYcTjGclFB8EGBfG1lMIp8kd8",
            "id": "0AB9fRxOQZk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T15:59:02Z",
                "channelId": "UCUYFcGpnfyi2PfiZy8GSFbg",
                "title": "La Vida MILLONARIA de CHARY \u2013 La Mujer Detr\u00e1s de ALOFOKE",
                "description": "Hoy entramos a la vida de Chary, la esposa de Santiago Mat\u00edas Alofoke, como nunca antes se hab\u00eda mostrado.\nLujo, elegancia, secretos y momentos \u00fanicos dentro de una de las casas m\u00e1s impactantes del pa\u00eds.\n\nENTRA A NUESTRO GRUPO DE WHATSAPP Y S\u00c9 EL PRIMERO EN VER LOS VIDEOS \n\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\ude0e \nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va9JNGL6LwHl4Y5uup3Z\n\nRedes sociales:\nhttps://www.instagram.com/showcarlosduran\nhttps://www.facebook.com/elshowdecarlosduran\n\nEste no es un video cualquiera: es una mirada \u00edntima a la mujer detr\u00e1s de uno de los empresarios m\u00e1s influyentes de la Rep\u00fablica Dominicana.\n\n\u00bfQui\u00e9n es Chary? \u00bfC\u00f3mo vive? \u00bfQu\u00e9 piensa realmente?\nEn este episodio exclusivo, te llevamos a descubrirlo TODO.\n\nM\u00edralo completo, comenta y comparte si te sorprendi\u00f3 su estilo de vida.\n\nSuscr\u00edbete al canal y activa la campana para no perderte los pr\u00f3ximos videos donde seguimos entrando a las vidas de las personas m\u00e1s influyentes del pa\u00eds.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AB9fRxOQZk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AB9fRxOQZk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AB9fRxOQZk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AB9fRxOQZk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AB9fRxOQZk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Show De Carlos Dur\u00e1n",
                "tags": [
                    "CarlosDuran",
                    "Carlos Duran",
                    "show carlos duran",
                    "el show de carlos duran",
                    "Chary",
                    "Chary esposa de Santiago Mat\u00edas",
                    "esposa de Alofoke",
                    "vida millonaria",
                    "casa de Chary",
                    "Carlos Dur\u00e1n",
                    "Carlos Dur\u00e1n entrevistas",
                    "Carlos Dur\u00e1n show",
                    "Santiago Mat\u00edas",
                    "famosos dominicanos",
                    "mujeres dominicanas",
                    "lujo RD",
                    "vida de ricos",
                    "documental dominicano",
                    "mujeres exitosas",
                    "entrevistas exclusivas",
                    "show dominicano",
                    "influencer dominicana",
                    "historia de Chary",
                    "Chary 2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "La Vida MILLONARIA de CHARY \u2013 La Mujer Detr\u00e1s de ALOFOKE",
                    "description": "Hoy entramos a la vida de Chary, la esposa de Santiago Mat\u00edas Alofoke, como nunca antes se hab\u00eda mostrado.\nLujo, elegancia, secretos y momentos \u00fanicos dentro de una de las casas m\u00e1s impactantes del pa\u00eds.\n\nENTRA A NUESTRO GRUPO DE WHATSAPP Y S\u00c9 EL PRIMERO EN VER LOS VIDEOS \n\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\ude0e \nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va9JNGL6LwHl4Y5uup3Z\n\nRedes sociales:\nhttps://www.instagram.com/showcarlosduran\nhttps://www.facebook.com/elshowdecarlosduran\n\nEste no es un video cualquiera: es una mirada \u00edntima a la mujer detr\u00e1s de uno de los empresarios m\u00e1s influyentes de la Rep\u00fablica Dominicana.\n\n\u00bfQui\u00e9n es Chary? \u00bfC\u00f3mo vive? \u00bfQu\u00e9 piensa realmente?\nEn este episodio exclusivo, te llevamos a descubrirlo TODO.\n\nM\u00edralo completo, comenta y comparte si te sorprendi\u00f3 su estilo de vida.\n\nSuscr\u00edbete al canal y activa la campana para no perderte los pr\u00f3ximos videos donde seguimos entrando a las vidas de las personas m\u00e1s influyentes del pa\u00eds."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1260664",
                "likeCount": "111836",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2976"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IYnjzODaHKFBTS6iqH4qV12eNC4",
            "id": "97CyInOptBU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T21:00:14Z",
                "channelId": "UCKM55w4P6eRKwdSbJx4y0Zw",
                "title": "ME ROBARON EN ESTADOS UNIDOS\ud83d\udc40\u2639\ufe0f | CALIFORNIA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "description": "#america #roadtrip #california \n\nTonopah, Valle de la Muerte y Sequoia, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi botas son VAGNER Moran, encontralas ac\u00e1\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97CyInOptBU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97CyInOptBU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97CyInOptBU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97CyInOptBU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/97CyInOptBU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pablo Imhoff",
                "tags": [
                    "vuelta al mundo",
                    "vuelta al mundo en moto",
                    "viajar",
                    "viajes en moto",
                    "viajes",
                    "videos de motos",
                    "viaje en moto por el mundo",
                    "motos",
                    "honda",
                    "viajes de aventura",
                    "aventura",
                    "mundo",
                    "moto",
                    "viajes por el mundo",
                    "viajeros en moto por el mundo",
                    "motos para viajar economicas",
                    "motos para viajar",
                    "en moto por el mundo",
                    "viajes por argentina"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME ROBARON EN ESTADOS UNIDOS\ud83d\udc40\u2639\ufe0f | CALIFORNIA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                    "description": "#america #roadtrip #california \n\nTonopah, Valle de la Muerte y Sequoia, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi botas son VAGNER Moran, encontralas ac\u00e1\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1181602",
                "likeCount": "61056",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2754"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MpaBPeks2ErirGlN7raubGXEpzQ",
            "id": "iXMOJRmiG0U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T19:20:37Z",
                "channelId": "UCdkYpnBPZeGnyS0EvASGMkQ",
                "title": "Me Convert\u00ed en los Personajes de Italian Brainrot en Minecraft",
                "description": "Me Convert\u00ed en los Personajes de Italian Brainrot en Minecraft\n---------------------------------------------------------\nMapas, Mods y Plugins de mis videos Disponibles aqu\u00ed: https://www.patreon.com/arseel_\n---------------------------------------------------------\nMI LIBRO: https://www.planetadelibros.com/libro-arsel-en-la-isla-de-las-siete-pruebas/381747\n---------------------------------------------------------\nMI SERVIDOR DE MINECRAFT\n\ud83d\udc49 INFORMACI\u00d3N:  https://www.deathban.es\n\ud83d\udc49 C\u00d3MO ENTRAR:  https://www.youtube.com/watch?v=BkFI9IybVek&list=PLh9O3loAm_u0bIDGI0h1ugWLgIMuLR9w0\n---------------------------------------------------------\n- S\u00cdGUEME AQU\u00cd:\n\ud83d\udc49 Twitter: https://x.com/arseel_\n\ud83d\udc49 Instagram:  https://instagram.com/arsel.yt\n\ud83d\udc49 Discord:  https://discord.com/invite/yRsNguXwDy\n---------------------------------------------------------\n-  CONTACTO\n\ud83d\udce9 Business:  arselcontacto@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXMOJRmiG0U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXMOJRmiG0U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXMOJRmiG0U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXMOJRmiG0U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXMOJRmiG0U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARSEL",
                "tags": [
                    "arsel",
                    "arsel minecraft",
                    "arsel y mario",
                    "vmario y arsel",
                    "arsel trolleos",
                    "hice trampas en minecraft",
                    "minecraft",
                    "vmario",
                    "dano",
                    "danomc",
                    "arsel y dano",
                    "arsel dano y mario",
                    "mario dano y arsel",
                    "troll",
                    "rol",
                    "troleo",
                    "trolleo",
                    "trolee",
                    "batalla",
                    "mob",
                    "mobs",
                    "hack",
                    "hacks",
                    "amigo",
                    "Batalla de mobs",
                    "batalla de construccion",
                    "construccion",
                    "hackee",
                    "bobicraft",
                    "mikecrack",
                    "trolle\u00e9",
                    "transform\u00e9",
                    "mobs op",
                    "minecraft mod",
                    "converti",
                    "transforme",
                    "transformado",
                    "minecraft challenge",
                    "reto"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "Me Convert\u00ed en los Personajes de Italian Brainrot en Minecraft",
                    "description": "Me Convert\u00ed en los Personajes de Italian Brainrot en Minecraft\n---------------------------------------------------------\nMapas, Mods y Plugins de mis videos Disponibles aqu\u00ed: https://www.patreon.com/arseel_\n---------------------------------------------------------\nMI LIBRO: https://www.planetadelibros.com/libro-arsel-en-la-isla-de-las-siete-pruebas/381747\n---------------------------------------------------------\nMI SERVIDOR DE MINECRAFT\n\ud83d\udc49 INFORMACI\u00d3N:  https://www.deathban.es\n\ud83d\udc49 C\u00d3MO ENTRAR:  https://www.youtube.com/watch?v=BkFI9IybVek&list=PLh9O3loAm_u0bIDGI0h1ugWLgIMuLR9w0\n---------------------------------------------------------\n- S\u00cdGUEME AQU\u00cd:\n\ud83d\udc49 Twitter: https://x.com/arseel_\n\ud83d\udc49 Instagram:  https://instagram.com/arsel.yt\n\ud83d\udc49 Discord:  https://discord.com/invite/yRsNguXwDy\n---------------------------------------------------------\n-  CONTACTO\n\ud83d\udce9 Business:  arselcontacto@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1783605",
                "likeCount": "16663",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2986"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VNJ_TYO9yYlEBlFt7pVfXh1Zp00",
            "id": "2C6omXxIcyE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T16:00:01Z",
                "channelId": "UCIPPMRA040LQr5QPyJEbmXA",
                "title": "$1 vs $25,000 Build Challenge",
                "description": "These builds are insane\nGo try the new Feastables Birthday Cake Batter Bar, available only at Walmart, 7-Eleven, Kroger, and Albertsons locations across America  \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://fstbls.com/5mj6dv\n\nSUBSCRIBE OR YOU'LL HAVE BAD LUCK\n\nNew Merch - https://mrbeast.store/\n\nJoin our discord server for your chance to compete in future Minecraft challenges!\nhttps://discord.gg/mrbeastgaming\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nFor any questions or inquiries regarding this video please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nThanks to Uplift Desk for the desks! Check them out at https://www.upliftdesk.com/\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C6omXxIcyE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C6omXxIcyE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C6omXxIcyE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C6omXxIcyE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2C6omXxIcyE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast Gaming",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "$1 vs $25,000 Build Challenge",
                    "description": "These builds are insane\nGo try the new Feastables Birthday Cake Batter Bar, available only at Walmart, 7-Eleven, Kroger, and Albertsons locations across America  \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://fstbls.com/5mj6dv\n\nSUBSCRIBE OR YOU'LL HAVE BAD LUCK\n\nNew Merch - https://mrbeast.store/\n\nJoin our discord server for your chance to compete in future Minecraft challenges!\nhttps://discord.gg/mrbeastgaming\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nFor any questions or inquiries regarding this video please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nThanks to Uplift Desk for the desks! Check them out at https://www.upliftdesk.com/\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14648953",
                "likeCount": "407145",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8130"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yCL9hCsWoMSfw2Ytlfu-rvtrINY",
            "id": "5EVBQbdmAeo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T22:18:41Z",
                "channelId": "UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A",
                "title": "Hice la ARMADURA PERFECTA en MINECRAFT\u00a0HARDCORE",
                "description": "Para ver este contenido en vivo: https://kick.com/spreen\n\nCanal Spreen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA/videos\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC\n\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCOMPRA MI CAPA! O USA MI C\u00d3DIGO EN LA COMPRA DE CUALQUIER COSM\u00c9TICO!\nhttps://store.badlion.net/referral/Spreen\nUSANDO EL CODIGO \"Spreen\"\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n#SpreenDMC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EVBQbdmAeo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EVBQbdmAeo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EVBQbdmAeo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EVBQbdmAeo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EVBQbdmAeo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SpreenDMC",
                "tags": [
                    "Juego",
                    "Spreen",
                    "Espa\u00f1ol",
                    "PS4",
                    "XBOX",
                    "PC",
                    "Spanish",
                    "SpreenDMC",
                    "Youtube Fortnite",
                    "Videos de Bromas",
                    "Bromas",
                    "Gracioso",
                    "hackers",
                    "Staff series en espa\u00f1ol",
                    "Argentina",
                    "Humor",
                    "Risas",
                    "Divertido",
                    "Comentado",
                    "hack",
                    "rush",
                    "skywars",
                    "fortnite",
                    "staff series",
                    "xray",
                    "hacker"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hice la ARMADURA PERFECTA en MINECRAFT\u00a0HARDCORE",
                    "description": "Para ver este contenido en vivo: https://kick.com/spreen\n\nCanal Spreen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA/videos\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC\n\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCOMPRA MI CAPA! O USA MI C\u00d3DIGO EN LA COMPRA DE CUALQUIER COSM\u00c9TICO!\nhttps://store.badlion.net/referral/Spreen\nUSANDO EL CODIGO \"Spreen\"\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n#SpreenDMC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "965058",
                "likeCount": "41540",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "619"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZVsY2ehN3vU5Eg0dmGuhiF3sSCQ",
            "id": "f6hLg0Q66F8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T18:00:06Z",
                "channelId": "UCJGf4nZii5gIslhQTpisiPg",
                "title": "100 HOMBRES VS 100 MUJERES EN BUSCA EL AMOR (Episodio 2)",
                "description": "COMPRA AQU\u00cd: https://shop.lebriah.com/ \nUsa el codigo \"ULTIMOS100\" para un descuento del juego mas viral de todo internet!\n\n100 HOMBRES VS 100 MUJERES - BOGOT\u00c1 \n\nRegistrate aqu\u00ed para aparecer en un v\u00eddeo \ud83d\udc47\nhttps://lebriah.com\n\nEn realidad es 200 HOMBRES VS 200 MUJERES! jaja pero les gusta mas as\u00ed.\n200 mujeres y 200 hombres est\u00e1n aqu\u00ed para encontrar el amor, para encontrar su pareja PERFECTA, creen que lo lograr\u00e1n?\n\nSigueme en IG para salir en un v\u00eddeo: \nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\nMiguel: https://www.instagram.com/miguelsinelangel/\n\n\ncontacto: contact@lebriah.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6hLg0Q66F8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6hLg0Q66F8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6hLg0Q66F8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6hLg0Q66F8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6hLg0Q66F8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "lebriah",
                "tags": [
                    "tiktok",
                    "lebriah",
                    "30 extra\u00f1os buscan pareja",
                    "lebriah busca el amor",
                    "200 solteros buscan el amor",
                    "100 hombres vs 100 mujeres buscando el amoir",
                    "1000 solteros",
                    "TINDER COLOMBIA",
                    "50 singles swipe up",
                    "citas a ciegas 20 vs 1",
                    "1 artista vs 20 mujeres",
                    "cita",
                    "amor",
                    "colombia",
                    "tinder en la vida real",
                    "citas a ciega",
                    "epichouse",
                    "jubile espa\u00f1ol",
                    "jubilee en espa\u00f1ol",
                    "solteras",
                    "tendencias",
                    "100 hombres vs 100 mujeres polemica lebriah",
                    "lebriah polemica tiktok",
                    "lebriah funa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "100 HOMBRES VS 100 MUJERES EN BUSCA EL AMOR (Episodio 2)",
                    "description": "COMPRA AQU\u00cd: https://shop.lebriah.com/ \nUsa el codigo \"ULTIMOS100\" para un descuento del juego mas viral de todo internet!\n\n100 HOMBRES VS 100 MUJERES - BOGOT\u00c1 \n\nRegistrate aqu\u00ed para aparecer en un v\u00eddeo \ud83d\udc47\nhttps://lebriah.com\n\nEn realidad es 200 HOMBRES VS 200 MUJERES! jaja pero les gusta mas as\u00ed.\n200 mujeres y 200 hombres est\u00e1n aqu\u00ed para encontrar el amor, para encontrar su pareja PERFECTA, creen que lo lograr\u00e1n?\n\nSigueme en IG para salir en un v\u00eddeo: \nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\nMiguel: https://www.instagram.com/miguelsinelangel/\n\n\ncontacto: contact@lebriah.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1004969",
                "likeCount": "23537",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "705"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2lQX44LTE_5-HknCFv5W_SyR2OQ",
            "id": "Gkg0u7BXU5w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T03:41:14Z",
                "channelId": "UCMrJL4o9ECdTa031bq0Cojg",
                "title": "The Last of Us (episodio 2)",
                "description": "Jugu\u00e9 el juego hace cinco a\u00f1os. Aunque sepa qu\u00e9 va a pasar, creo que no estoy listo para ver cuando pase. Aqu\u00ed vamos a discutir a detalle un episodio que creo va a dar bastante de qu\u00e9 hablar.\n \n\nBienvenidos a mi canal\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\nS\u00edgueme en mis redes:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ibarrechejavier\nInstagram: https://www.instagram.com/ibarrechejavier/?hl=es\nFacebook: https://www.facebook.com/IbarrecheJavier23",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gkg0u7BXU5w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gkg0u7BXU5w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gkg0u7BXU5w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gkg0u7BXU5w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gkg0u7BXU5w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Javier Ibarreche (oficial)",
                "tags": [
                    "peliculas",
                    "series",
                    "javier ibarreche",
                    "ibarreche",
                    "javier",
                    "javier ibarreche tik tok",
                    "tik tok",
                    "spoilers",
                    "javier ibarreche edad",
                    "javier ibarreche pareja",
                    "javier ibarreche stand up",
                    "stand up",
                    "comedia",
                    "comediante",
                    "netflix",
                    "javier ibarreche netflix",
                    "hbo",
                    "javier ibarreche hbo",
                    "amazon prime",
                    "javier ibarreche amazon prime",
                    "disney",
                    "javier ibarreche disney",
                    "star+",
                    "javier ibarreche star+"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Last of Us (episodio 2)",
                    "description": "Jugu\u00e9 el juego hace cinco a\u00f1os. Aunque sepa qu\u00e9 va a pasar, creo que no estoy listo para ver cuando pase. Aqu\u00ed vamos a discutir a detalle un episodio que creo va a dar bastante de qu\u00e9 hablar.\n \n\nBienvenidos a mi canal\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\nS\u00edgueme en mis redes:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ibarrechejavier\nInstagram: https://www.instagram.com/ibarrechejavier/?hl=es\nFacebook: https://www.facebook.com/IbarrecheJavier23"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "115220",
                "likeCount": "6692",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "428"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9VZceBx79qSUuUWE7lKP9o6HI7E",
            "id": "HFjzLs-f0ko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T01:00:17Z",
                "channelId": "UCx9Ogu9HqJ5mMPEkybP3PBw",
                "title": "LE PED\u00cd QUE FUERA MI NOVIA A DAFNNE (otra vez) | Mariogmmt",
                "description": "Much\u00edsimas gracias a toda esa gente que siempre est\u00e1 para mi sin importar si desaparezco un mes y luego regreso como si nada jaajajjak. Los quiero much\u00edsimo\n\nRecuerden que subo video cada venida de Jesucristo\n\nNo olviden hacer memes y mand\u00e1rmelos por Instagram!!\n\nMis otras redes:\nInstagram: https://www.instagram.com/mariogmmt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mariogmmt\n\nDisclaimer: todo lo dicho en este video, incluyendo las instituciones o comentarios, son desde el humor, experiencia propia y uso de libertad de expresi\u00f3n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HFjzLs-f0ko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HFjzLs-f0ko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HFjzLs-f0ko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HFjzLs-f0ko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HFjzLs-f0ko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MarioGmmt",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE PED\u00cd QUE FUERA MI NOVIA A DAFNNE (otra vez) | Mariogmmt",
                    "description": "Much\u00edsimas gracias a toda esa gente que siempre est\u00e1 para mi sin importar si desaparezco un mes y luego regreso como si nada jaajajjak. Los quiero much\u00edsimo\n\nRecuerden que subo video cada venida de Jesucristo\n\nNo olviden hacer memes y mand\u00e1rmelos por Instagram!!\n\nMis otras redes:\nInstagram: https://www.instagram.com/mariogmmt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mariogmmt\n\nDisclaimer: todo lo dicho en este video, incluyendo las instituciones o comentarios, son desde el humor, experiencia propia y uso de libertad de expresi\u00f3n."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "811298",
                "likeCount": "35522",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "741"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fdL1Hx1sF8ZQoSOdoib-RFC3yQE",
            "id": "le9vJ2NjZ0s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T22:00:45Z",
                "channelId": "UCpw10X5G1fDEbVjfrOtFPkA",
                "title": "1 SEMANA DE VIAJE CON TODA MI FAMILIA",
                "description": "INTENSO\n\nMI MERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\n\u263binstagram del merch: https://www.instagram.com/bybrisaoficial/\n\ngracias por ver :) \n\n\n\u263b SEGUIME EN MIS REDES SOCIALES:\n\n\n\u263bSEGUNDO CANAL:  https://www.youtube.com/channel/UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ\n\n\n\u263b instagram: https://instagram.com/bridominguez?ig\u200b...\n\n\n\n\u263b twitter: https://twitter.com/dominguezbrii?s=21\u200b\n\n\n\n\u263b twitch: bridominguez\n\n\n\n\u263b tiktok: @dominguezbrii\n\n\n\n\u263bCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com \n\n\nte quiero mucho byeeee:)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/le9vJ2NjZ0s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/le9vJ2NjZ0s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/le9vJ2NjZ0s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/le9vJ2NjZ0s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "bri dominguez",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "1 SEMANA DE VIAJE CON TODA MI FAMILIA",
                    "description": "INTENSO\n\nMI MERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\n\u263binstagram del merch: https://www.instagram.com/bybrisaoficial/\n\ngracias por ver :) \n\n\n\u263b SEGUIME EN MIS REDES SOCIALES:\n\n\n\u263bSEGUNDO CANAL:  https://www.youtube.com/channel/UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ\n\n\n\u263b instagram: https://instagram.com/bridominguez?ig\u200b...\n\n\n\n\u263b twitter: https://twitter.com/dominguezbrii?s=21\u200b\n\n\n\n\u263b twitch: bridominguez\n\n\n\n\u263b tiktok: @dominguezbrii\n\n\n\n\u263bCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com \n\n\nte quiero mucho byeeee:)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "300260",
                "likeCount": "19583",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "551"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PsP3myCJKP_sB6yfD5UtBsU9Eek",
            "id": "IC8KsZniulw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T22:00:06Z",
                "channelId": "UCn_FAXem2-e3HQvmK-mOH4g",
                "title": "THE GASLIGHT DISTRICT: PILOT",
                "description": "The Gaslight District is a gothic crime drama following an undead family who cheat, lie and, steal their way to survival long after the world has ended. \nHELP US GREENLIGHT A FULL SEASON! Consider getting some LIMITED EDITION MERCH: https://gaslightdistrict.store\n\nCreated by \u202a@part_time_seagull (Nick Szopko) and the amazing GLITCH Team",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IC8KsZniulw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IC8KsZniulw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IC8KsZniulw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IC8KsZniulw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IC8KsZniulw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GLITCH",
                "tags": [
                    "glitch",
                    "glitch productions",
                    "digital circus",
                    "the amazing digital circus",
                    "murder drones",
                    "Pomni",
                    "Uzi",
                    "Jax",
                    "Ragatha",
                    "Kinger",
                    "Gangle",
                    "Zooble",
                    "Caine",
                    "Bubble",
                    "3D",
                    "Animation",
                    "3D Animation",
                    "Indie Animation",
                    "Gummigoo",
                    "The Gaslight District",
                    "GD",
                    "TGD",
                    "Ken",
                    "Mel",
                    "Mud",
                    "Breadhead",
                    "Gaslight District",
                    "PartTimeSeagull"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THE GASLIGHT DISTRICT: PILOT",
                    "description": "The Gaslight District is a gothic crime drama following an undead family who cheat, lie and, steal their way to survival long after the world has ended. \nHELP US GREENLIGHT A FULL SEASON! Consider getting some LIMITED EDITION MERCH: https://gaslightdistrict.store\n\nCreated by \u202a@part_time_seagull (Nick Szopko) and the amazing GLITCH Team"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10156484",
                "likeCount": "765970",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "44593"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K6EkBq-yAZQrk_8su_nsQjW2a1M",
            "id": "OcRQ8hKZ9Y8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T18:15:05Z",
                "channelId": "UCMRY4UxN5qiRWsAZrDqoDGg",
                "title": "VOLVIMOS a los CAMPOS de BATALLA en ROBLOX",
                "description": "\u2022 Juego de Roblox del video:\nhttps://www.roblox.com/es/games/10449761463/The-Strongest-Battlegrounds\n\n\u2022 Canal de Juegos: https://www.youtube.com/@AQUISI_\n\n\u2022 Canal de Eventos: https://www.youtube.com/@AQUISIplus\n\n\u2022 Canal Principal: https://www.youtube.com/@AQUINO_\n\n\u2022 Mi Instagram: https://www.instagram.com/aquinoby2002_/\n\n\u2022 Mi Twitter: https://twitter.com/AQUINOby_02\n\n\u2022 Correo de Contacto/Negocio: aquino@mtymedia.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OcRQ8hKZ9Y8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OcRQ8hKZ9Y8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OcRQ8hKZ9Y8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OcRQ8hKZ9Y8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OcRQ8hKZ9Y8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AQUISI blox",
                "tags": [
                    "aquino",
                    "aquisi",
                    "roblox",
                    "aquinoby2002",
                    "juega roblox",
                    "con amigos",
                    "aquisiblox",
                    "aquinoblox",
                    "bobux",
                    "2025",
                    "volvimos",
                    "a los",
                    "campos de batalla",
                    "mas fuertes",
                    "en roblox",
                    "webones",
                    "ataques",
                    "pelea",
                    "juego",
                    "blecus",
                    "duxo",
                    "natalan",
                    "aquino amigos"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOLVIMOS a los CAMPOS de BATALLA en ROBLOX",
                    "description": "\u2022 Juego de Roblox del video:\nhttps://www.roblox.com/es/games/10449761463/The-Strongest-Battlegrounds\n\n\u2022 Canal de Juegos: https://www.youtube.com/@AQUISI_\n\n\u2022 Canal de Eventos: https://www.youtube.com/@AQUISIplus\n\n\u2022 Canal Principal: https://www.youtube.com/@AQUINO_\n\n\u2022 Mi Instagram: https://www.instagram.com/aquinoby2002_/\n\n\u2022 Mi Twitter: https://twitter.com/AQUINOby_02\n\n\u2022 Correo de Contacto/Negocio: aquino@mtymedia.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "337181",
                "likeCount": "20533",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "651"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}