{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "QeyYYLJNz2qft51jtXX4_2lwTsY",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hbQUN1WeTjAJOCFB5nx5aILg_T0",
            "id": "kcD2YkOSBq0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T16:43:45Z",
                "channelId": "UCY3nSxSRpnpsjZ4p15iZxow",
                "title": "ES GEHT LOS! | I run the full length of Japan\ud83c\uddef\ud83c\uddf5| Cyborg season \u201825 | Arda Saatci",
                "description": "Instagram: https://www.instagram.com/ardasaatci/\nStrava: https://strava.app.link/yQdFZk61TIb\nDAY ONE: https://day-1.com/\nTwitch: https://www.twitch.tv/ardasaatci1\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ardasaatci1?lang=de-DE\n\nESN Code: ARDA - http://esn.com/discount/arda\nPerformAll - Elis und Ardas Training\u2019s- und Ern\u00e4hrungspl\u00e4ne: https://apple.co/3uUYrZl\n\nNeuer Podcast von Arda - ein Abo da lassen w\u00e4re S\u00dcPER: \nhttps://youtube.com/@257podcastAM?si=gx6QDRdX44WLECZi\n\n\ud83c\udfb5 Music licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nHow You Remind Me by Nickelback, https://lickd.lnk.to/lrdGVJID License ID: 2O7Omb98L4D \nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Referral-Offer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kcD2YkOSBq0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kcD2YkOSBq0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kcD2YkOSBq0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kcD2YkOSBq0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kcD2YkOSBq0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Arda Saat\u00e7i",
                "tags": [
                    "arda saatci",
                    "cyborg season",
                    "cyborg season 25",
                    "japan"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ES GEHT LOS! | I run the full length of Japan\ud83c\uddef\ud83c\uddf5| Cyborg season \u201825 | Arda Saatci",
                    "description": "Instagram: https://www.instagram.com/ardasaatci/\nStrava: https://strava.app.link/yQdFZk61TIb\nDAY ONE: https://day-1.com/\nTwitch: https://www.twitch.tv/ardasaatci1\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ardasaatci1?lang=de-DE\n\nESN Code: ARDA - http://esn.com/discount/arda\nPerformAll - Elis und Ardas Training\u2019s- und Ern\u00e4hrungspl\u00e4ne: https://apple.co/3uUYrZl\n\nNeuer Podcast von Arda - ein Abo da lassen w\u00e4re S\u00dcPER: \nhttps://youtube.com/@257podcastAM?si=gx6QDRdX44WLECZi\n\n\ud83c\udfb5 Music licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nHow You Remind Me by Nickelback, https://lickd.lnk.to/lrdGVJID License ID: 2O7Omb98L4D \nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Referral-Offer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "369162",
                "likeCount": "50283",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1967"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JTeltSNCmJ4xtK_g-gDotgkFubA",
            "id": "PBlWYZpxNNk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T22:07:26Z",
                "channelId": "UC8WYi3XQXsf-6FNvqoEvxag",
                "title": "Athletic Bilbao vs. Manchester United \u2013 Highlights | UEFA Europa League | RTL Sport",
                "description": "Harry Maguire trifft in der Nachspielzeit gegen Lyon, das Old Trafford tobt \u2013 es ist ein legend\u00e4rer Abend. 5:4 nach Verl\u00e4ngerung, und Man Utd steht tats\u00e4chlich im Halbfinale der Europa League. W\u00e4hrend in der Premier League alles gegen die Red Devils l\u00e4uft, winkt nun ein Titel, der die Saison retten kann. Athletic Bilbao mit Nico Williams und Co. bringt aber eine Extra-Motivation mit: Das Finale der Europa League findet im eigenen Stadion statt.\n\n\u26bd\ufe0f *UEFA Europa League* & *UEFA Conference League* an jedem Matchday live bei RTL im Free-TV und diverse Einzelspiele + Konferenz *auf RTL+* \ud83d\udcfa\n\n\ud83c\udfac Live-\u00dcbertragungen, Highlights & mehr Fu\u00dfball zur Europa League gibt's auf *RTL+* \ud83d\udc49 *https://plus.rtl.de/themenwelt/fussball?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=rtlsport* \n\n*Weitere Highlights zur UEFA Europa League 2024/2025* gibt's hier: https://www.youtube.com/playlist?list=PLRj6K_O32gIwKK4Y5pqrYCbh-A7C6AIuj\n *Abonnieren nicht vergessen* \ud83d\udd14\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RTLSport?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udcf2 Folge uns auch auf unseren Social Media Kan\u00e4len:\nInstagram: https://www.instagram.com/rtl.sport/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rtl.sport\nFacebook: https://www.facebook.com/rtlsport.de/\n\n\u25ac Infos zur UEFA Europa League 2024/2025 \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nIn der Europa League Saison 2024/2025 gehen neben den deutschen Teams Eintracht Frankfurt und TSG Hoffenheim, 34 weitere Mannschaften an den Start. Dazu z\u00e4hlen unter anderem hochkar\u00e4tige Teams wie Tottenham Hotspur, Olympique Lyon, Fenerbahce und Galatasaray Istanbul, der FC Porto, AS Rom, Manchester United - und Athletic Bilbao, f\u00fcr die die Europa League in diesem Jahr eine ganz besondere Angelegenheit ist, denn das Finale findet am 21. Mai 2025 in Bilbao statt.\n\n#EuropaLeague #UEL #fussball #athleticbilbao #manchesterunited",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PBlWYZpxNNk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PBlWYZpxNNk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PBlWYZpxNNk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PBlWYZpxNNk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PBlWYZpxNNk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTL Sport",
                "tags": [
                    "NFL",
                    "Europa League",
                    "Conference League",
                    "Oktagon",
                    "Super Bowl",
                    "Eintracht Frankfurt",
                    "Formel 1",
                    "F1",
                    "MMA",
                    "Mixed Martial Arts",
                    "2. Bundesliga",
                    "Bundesliga",
                    "Highlights",
                    "Zusammenfassung",
                    "Fussball",
                    "Sport"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Athletic Bilbao vs. Manchester United \u2013 Highlights | UEFA Europa League | RTL Sport",
                    "description": "Harry Maguire trifft in der Nachspielzeit gegen Lyon, das Old Trafford tobt \u2013 es ist ein legend\u00e4rer Abend. 5:4 nach Verl\u00e4ngerung, und Man Utd steht tats\u00e4chlich im Halbfinale der Europa League. W\u00e4hrend in der Premier League alles gegen die Red Devils l\u00e4uft, winkt nun ein Titel, der die Saison retten kann. Athletic Bilbao mit Nico Williams und Co. bringt aber eine Extra-Motivation mit: Das Finale der Europa League findet im eigenen Stadion statt.\n\n\u26bd\ufe0f *UEFA Europa League* & *UEFA Conference League* an jedem Matchday live bei RTL im Free-TV und diverse Einzelspiele + Konferenz *auf RTL+* \ud83d\udcfa\n\n\ud83c\udfac Live-\u00dcbertragungen, Highlights & mehr Fu\u00dfball zur Europa League gibt's auf *RTL+* \ud83d\udc49 *https://plus.rtl.de/themenwelt/fussball?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=rtlsport* \n\n*Weitere Highlights zur UEFA Europa League 2024/2025* gibt's hier: https://www.youtube.com/playlist?list=PLRj6K_O32gIwKK4Y5pqrYCbh-A7C6AIuj\n *Abonnieren nicht vergessen* \ud83d\udd14\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RTLSport?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udcf2 Folge uns auch auf unseren Social Media Kan\u00e4len:\nInstagram: https://www.instagram.com/rtl.sport/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@rtl.sport\nFacebook: https://www.facebook.com/rtlsport.de/\n\n\u25ac Infos zur UEFA Europa League 2024/2025 \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nIn der Europa League Saison 2024/2025 gehen neben den deutschen Teams Eintracht Frankfurt und TSG Hoffenheim, 34 weitere Mannschaften an den Start. Dazu z\u00e4hlen unter anderem hochkar\u00e4tige Teams wie Tottenham Hotspur, Olympique Lyon, Fenerbahce und Galatasaray Istanbul, der FC Porto, AS Rom, Manchester United - und Athletic Bilbao, f\u00fcr die die Europa League in diesem Jahr eine ganz besondere Angelegenheit ist, denn das Finale findet am 21. Mai 2025 in Bilbao statt.\n\n#EuropaLeague #UEL #fussball #athleticbilbao #manchesterunited"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "301617",
                "likeCount": "5573",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "509"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jUIa65cNwo6SvjGP-NRmlweTrGM",
            "id": "iyrNpgbFPtg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T14:01:06Z",
                "channelId": "UCPfrU0Oi_fjA2ydWmk2yybw",
                "title": "Ich m\u00f6chte euch etwas erz\u00e4hlen",
                "description": "Manchmal braucht das Leben einfach eine Pause und manchmal braucht man Mut, wieder zur\u00fcckzukommen.\n\n\ud83d\udcde Falls du oder jemand in deinem Umfeld Unterst\u00fctzung brauchst:\n\u2192 Telefonseelsorge (DE): 0800 111 0 111 (kostenfrei & anonym)\n\u2192 Weitere Informationen: telefonseelsorge.de\n\nDanke, dass ihr da seid. \ud83d\udc9b\n#Zur\u00fcck #JessicaHaller #GesundheitGehtVor\n\nInstagram Jessi: https://www.instagram.com/jessica_haller\nInstagram Johannes: https://www.instagram.com/johannes_haller",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iyrNpgbFPtg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iyrNpgbFPtg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iyrNpgbFPtg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iyrNpgbFPtg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iyrNpgbFPtg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Die Haller's",
                "tags": [
                    "Jessica Haller",
                    "Johannes Haller",
                    "Jessi",
                    "Jessica",
                    "Jessica Paszka",
                    "Johannes",
                    "Vlog",
                    "Die Hallers",
                    "Hallers",
                    "Bei denen l\u00e4uft alles Perfekt",
                    "Hallers Vlog",
                    "Die Hallers Vlog",
                    "Alles perfekt",
                    "perfekt"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ich m\u00f6chte euch etwas erz\u00e4hlen",
                    "description": "Manchmal braucht das Leben einfach eine Pause und manchmal braucht man Mut, wieder zur\u00fcckzukommen.\n\n\ud83d\udcde Falls du oder jemand in deinem Umfeld Unterst\u00fctzung brauchst:\n\u2192 Telefonseelsorge (DE): 0800 111 0 111 (kostenfrei & anonym)\n\u2192 Weitere Informationen: telefonseelsorge.de\n\nDanke, dass ihr da seid. \ud83d\udc9b\n#Zur\u00fcck #JessicaHaller #GesundheitGehtVor\n\nInstagram Jessi: https://www.instagram.com/jessica_haller\nInstagram Johannes: https://www.instagram.com/johannes_haller"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "209144",
                "likeCount": "8866",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "506"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U2P9Eyf6zblCqeV_wIyokAP0CAI",
            "id": "vHrsQmg9zzo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T06:00:44Z",
                "channelId": "UC1w6pNGiiLdZgyNpXUnA4Zw",
                "title": "Nachwuchs-Nazis: Die neuen Schl\u00e4ger der rechten Szene | SPIEGEL TV",
                "description": "Neonazis, die in Rudeln auf offener Stra\u00dfe politisch Andersdenkende verpr\u00fcgeln. Das hatten wir doch schon mal. In den Baseballschl\u00e4ger-Jahren der fr\u00fchen Neunziger. Und heute? Heute erleben wir die n\u00e4chste Generation rechter Schl\u00e4ger. Die j\u00fcngsten Neuzug\u00e4nge nennen sich \u00bbDeutsche Jugend voran\u00ab. Eine lose Ansammlung von Jung-Nazis, die vorwiegend in der Hauptstadt eine Spur der Gewalt hinterl\u00e4sst. SPIEGEL TV durfte die LKA-Ermittlungen gegen die Vereinigung exklusiv begleiten. Der Rechtsstaat gegen rechts.\n\n\u25ba EIN SPIEGEL-TV-Film von Thomas Heise \n\nWeitere Reportagen zu diesem Thema findest du hier:\nRechtsrock und SS-Lieder: Nazi-Aufmarsch in der Hauptstadt:\n\u25ba https://youtu.be/BoJbBHvsKJA\nPilgerort f\u00fcr Rechtsextreme \u2013 Kubitscheks Denkfabrik:\n\u25ba https://youtu.be/i7A_QNIPSqM\n\u00bbJunge Alternative\u00ab: Selbst den Rechtsradikalen zu radikal:\n\u25ba https://youtu.be/P_cdZ5Hrql0\n\n#Rechtsextremismus #Schl\u00e4ger #LKA\n___________\nTrue-Crime-Kanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\n\u25ba https://www.youtube.com/channel/UC1w6pNGiiLdZgyNpXUnA4Zw/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vHrsQmg9zzo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vHrsQmg9zzo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vHrsQmg9zzo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vHrsQmg9zzo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vHrsQmg9zzo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DER SPIEGEL",
                "tags": [
                    "News",
                    "Nachrichten",
                    "DER SPIEGEL",
                    "SPIEGEL TV",
                    "SPIEGEL",
                    "spiegel tv",
                    "spiegel tv magazin",
                    "nazis",
                    "nazi",
                    "spiegel",
                    "spiegel tv elblandrevolte",
                    "spiegel tv rechtsextremismus",
                    "der spiegel",
                    "| spiegel tv",
                    "spiegel tv reportage",
                    "rechte jugend",
                    "rechtsextremismus spiegel tv",
                    "rechtsextremismus doku spiegel tv",
                    "nazi kiez dortmund",
                    "nazi kiez",
                    "tv",
                    "neo nazi",
                    "schl\u00e4gerei",
                    "schl\u00e4ge",
                    "neue rechte jugend",
                    "nazi doku",
                    "nazis in deutschland",
                    "nazi germany",
                    "spiegel news",
                    "spiegel tv doku",
                    "spiegeltv"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Nachwuchs-Nazis: Die neuen Schl\u00e4ger der rechten Szene | SPIEGEL TV",
                    "description": "Neonazis, die in Rudeln auf offener Stra\u00dfe politisch Andersdenkende verpr\u00fcgeln. Das hatten wir doch schon mal. In den Baseballschl\u00e4ger-Jahren der fr\u00fchen Neunziger. Und heute? Heute erleben wir die n\u00e4chste Generation rechter Schl\u00e4ger. Die j\u00fcngsten Neuzug\u00e4nge nennen sich \u00bbDeutsche Jugend voran\u00ab. Eine lose Ansammlung von Jung-Nazis, die vorwiegend in der Hauptstadt eine Spur der Gewalt hinterl\u00e4sst. SPIEGEL TV durfte die LKA-Ermittlungen gegen die Vereinigung exklusiv begleiten. Der Rechtsstaat gegen rechts.\n\n\u25ba EIN SPIEGEL-TV-Film von Thomas Heise \n\nWeitere Reportagen zu diesem Thema findest du hier:\nRechtsrock und SS-Lieder: Nazi-Aufmarsch in der Hauptstadt:\n\u25ba https://youtu.be/BoJbBHvsKJA\nPilgerort f\u00fcr Rechtsextreme \u2013 Kubitscheks Denkfabrik:\n\u25ba https://youtu.be/i7A_QNIPSqM\n\u00bbJunge Alternative\u00ab: Selbst den Rechtsradikalen zu radikal:\n\u25ba https://youtu.be/P_cdZ5Hrql0\n\n#Rechtsextremismus #Schl\u00e4ger #LKA\n___________\nTrue-Crime-Kanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\n\u25ba https://www.youtube.com/channel/UC1w6pNGiiLdZgyNpXUnA4Zw/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "833657",
                "likeCount": "16405",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5323"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vGXmjF15iOEO9K17LeXL9M7Q82w",
            "id": "q_Gm99h4Qs0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T22:00:07Z",
                "channelId": "UCIgCb1dYprH140Ds0mgeAUA",
                "title": "Kontra K - Geboren Um Zu Leben feat. NESS (Official Video)",
                "description": "\u201eAUGEN TR\u00c4UMEN HERZEN SEHEN - DELUXE BOX \ud83d\udd25\ud83d\udcaf JETZT VORBESTELLEN https://shop.kontra-k.de \n\u201eGEBOREN UM ZU LEBEN\u201c STREAM & DOWNLOAD \u27a4 https://athskontrak.lnk.to/Links\nALLES ZU KONTRA K \u27a4 https://athskontrak.lnk.to/Links\nKONTRA K APP \u27a4 https://app.kontra-k.de/store\n_______\nMusic: \n\nProduced by: Beatzarre, Djorkaeff \nMix by: Beatzarre\nMaster by: Yunus Kingsize Cimen\n\nLyrics by: Maximilian Diehn, Vincent Stein, Konstantin Scherer, Thilo Brandt, Der Graf \nMusic by: Maximilian Diehn, Vincent Stein, Konstantin Scherer & Thilo Brandt, Der Graf & Henning Verlage\n_______\nVideo:\n\na Letzte W\u00f6lfe Production \n\nDirected by - Kontra K\nDoP - Till Beckert\nFocus Puller - Arseny Preobrazhensky\nProducer - Maximilian Diehn & Andy Hoffmann\n\nPost Production - Letzte W\u00f6lfe GmbH\nEdit - Fatmir Dolci\nColor Grading - Fatmir Dolci\n\nLisa Schwebel - Kost\u00fcmdesign\n\nMarteinn \u00d3li and Stefan\u00eda Katr\u00edn landowners at St\u00f0lagil Canyon\n\nStu\u00f0lagil\n\nBr\u00edet Irma make up\n\nHalld\u00f3r Olgeirsson Farmer at Bjarnastadir, advice on getting to Dettifoss\n\nGunnar \u00d3li fixer and contact manager\n\nSpecial thanks to Dronefly and Kukl\n\nMaggi \u00d3mars sound specialist\n_______\n\n\u201eLIVE SOMMER\u201c 2025 \ud83d\udcaf\ud83d\udc3a \nTICKETS ERH\u00c4LTLICH UNTER \u27a4 https://www.eventim.de/noapp/eventseries/2703461/?affiliate=MAQ\n \n19.07.2025 - M\u00f6nchengladbach ,SparkassenPark\n20.07.2025 - Emmendingen, Schlossplatz, IEM MUSIC 25!\n16.08.2025 - Braunschweig, Volksbank BraWo B\u00fchne\n30.08.2025 - Bochum, Zeltfestival Ruhr\n\n_______\n\u201eAUGEN TR\u00c4UMEN HERZEN SEHEN\u201c TOUR 2025 \ud83d\udcaf\ud83d\udc3a \nTICKETS ERH\u00c4LTLICH UNTER \u27a4 https://www.eventim.de/noapp/eventseries/2851601/?affiliate=MAQ\n\n11.11.2025 - Dortmund, Westfalenhalle (ZUSATZSHOW)\n13.11.2025 - Hamburg, Barclays Arena\n14.11.2025 - Hamburg, Barclays Arena\n15.11.2025 - Hannover, ZAG Arena\n17.11.2025 - Wien, Stadthalle\n18.11.2025 - M\u00fcnchen, Olympiahalle\n21.11.2025 - Frankfurt am Main, Festhalle\n22.11.2025 - Frankfurt am Main, Festhalle\n24.11.2025 - Berlin, Uber Arena (ZUSATZSHOW)\n25.11.2025 - Berlin, Uber Arena\n26.11.2025 - Berlin, Uber Arena\n27.11.2025 - Berlin, Uber Arena (SOLD OUT)\n29.11.2025 - K\u00f6ln, Lanxess Arena (SOLD OUT)\n30.11.2025 - K\u00f6ln, Lanxess Arena\n02.12.2025 - Stuttgart, Hanns-Martin-Schleyer-Halle\n05.12.2025 - Mannheim, SAP Arena (ZUSATZSHOW)\n06.12.2025 - Z\u00fcrich, Hallenstadion\n_______\n\nYouTube \u27a4 https://bit.ly/KONTRAK-YT-ABO\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/kontrak\nTikTok \u27a4 https://www.tiktok.com/@kontrak\nFacebook \u27a4 https://www.facebook.com/kontra.dobermann.dpk\n\nSpotify \u27a4 https://open.spotify.com/artist/4lDiJcOJ2GLCK6p9q5BgfK\nAmazon Music \u27a4 https://music.amazon.de/artists/B0062U5HXW/kontra-k\nApple Music \u27a4 https://music.apple.com/de/artist/kontra-k/490137239\n\nHomepage \u27a4 https://kontra-k.de\n_______\nLoyal Athletics \nZum Shop \u27a4 https://loyalathletics.com\nYouTube \u27a4 https://bit.ly/LoyalAthletics-YT-Abo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q_Gm99h4Qs0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q_Gm99h4Qs0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q_Gm99h4Qs0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q_Gm99h4Qs0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q_Gm99h4Qs0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kontra K",
                "tags": [
                    "Kontra K",
                    "Kontra",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "erfolg ist kein gl\u00fcck kontra k",
                    "kontra k w\u00f6lfe",
                    "kontra k kampfgeist",
                    "follow",
                    "letzte tr\u00e4ne kontra k",
                    "kontra k nur f\u00fcr dich",
                    "nur f\u00fcr dich",
                    "die hoffnung klaut mir niemand",
                    "summertime",
                    "kontra k was echtes",
                    "die sonne",
                    "weiche kissen",
                    "liebe ist ein dieb",
                    "kontra k warnung",
                    "kontra k sido leony",
                    "wieder 2015",
                    "kontra k tour 2024",
                    "kontra k live",
                    "f\u00fcr den himmel durch die h\u00f6lle",
                    "der sonne entgegen",
                    "augen tr\u00e4umen herzen sehen",
                    "kontra k tour 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kontra K - Geboren Um Zu Leben feat. NESS (Official Video)",
                    "description": "\u201eAUGEN TR\u00c4UMEN HERZEN SEHEN - DELUXE BOX \ud83d\udd25\ud83d\udcaf JETZT VORBESTELLEN https://shop.kontra-k.de \n\u201eGEBOREN UM ZU LEBEN\u201c STREAM & DOWNLOAD \u27a4 https://athskontrak.lnk.to/Links\nALLES ZU KONTRA K \u27a4 https://athskontrak.lnk.to/Links\nKONTRA K APP \u27a4 https://app.kontra-k.de/store\n_______\nMusic: \n\nProduced by: Beatzarre, Djorkaeff \nMix by: Beatzarre\nMaster by: Yunus Kingsize Cimen\n\nLyrics by: Maximilian Diehn, Vincent Stein, Konstantin Scherer, Thilo Brandt, Der Graf \nMusic by: Maximilian Diehn, Vincent Stein, Konstantin Scherer & Thilo Brandt, Der Graf & Henning Verlage\n_______\nVideo:\n\na Letzte W\u00f6lfe Production \n\nDirected by - Kontra K\nDoP - Till Beckert\nFocus Puller - Arseny Preobrazhensky\nProducer - Maximilian Diehn & Andy Hoffmann\n\nPost Production - Letzte W\u00f6lfe GmbH\nEdit - Fatmir Dolci\nColor Grading - Fatmir Dolci\n\nLisa Schwebel - Kost\u00fcmdesign\n\nMarteinn \u00d3li and Stefan\u00eda Katr\u00edn landowners at St\u00f0lagil Canyon\n\nStu\u00f0lagil\n\nBr\u00edet Irma make up\n\nHalld\u00f3r Olgeirsson Farmer at Bjarnastadir, advice on getting to Dettifoss\n\nGunnar \u00d3li fixer and contact manager\n\nSpecial thanks to Dronefly and Kukl\n\nMaggi \u00d3mars sound specialist\n_______\n\n\u201eLIVE SOMMER\u201c 2025 \ud83d\udcaf\ud83d\udc3a \nTICKETS ERH\u00c4LTLICH UNTER \u27a4 https://www.eventim.de/noapp/eventseries/2703461/?affiliate=MAQ\n \n19.07.2025 - M\u00f6nchengladbach ,SparkassenPark\n20.07.2025 - Emmendingen, Schlossplatz, IEM MUSIC 25!\n16.08.2025 - Braunschweig, Volksbank BraWo B\u00fchne\n30.08.2025 - Bochum, Zeltfestival Ruhr\n\n_______\n\u201eAUGEN TR\u00c4UMEN HERZEN SEHEN\u201c TOUR 2025 \ud83d\udcaf\ud83d\udc3a \nTICKETS ERH\u00c4LTLICH UNTER \u27a4 https://www.eventim.de/noapp/eventseries/2851601/?affiliate=MAQ\n\n11.11.2025 - Dortmund, Westfalenhalle (ZUSATZSHOW)\n13.11.2025 - Hamburg, Barclays Arena\n14.11.2025 - Hamburg, Barclays Arena\n15.11.2025 - Hannover, ZAG Arena\n17.11.2025 - Wien, Stadthalle\n18.11.2025 - M\u00fcnchen, Olympiahalle\n21.11.2025 - Frankfurt am Main, Festhalle\n22.11.2025 - Frankfurt am Main, Festhalle\n24.11.2025 - Berlin, Uber Arena (ZUSATZSHOW)\n25.11.2025 - Berlin, Uber Arena\n26.11.2025 - Berlin, Uber Arena\n27.11.2025 - Berlin, Uber Arena (SOLD OUT)\n29.11.2025 - K\u00f6ln, Lanxess Arena (SOLD OUT)\n30.11.2025 - K\u00f6ln, Lanxess Arena\n02.12.2025 - Stuttgart, Hanns-Martin-Schleyer-Halle\n05.12.2025 - Mannheim, SAP Arena (ZUSATZSHOW)\n06.12.2025 - Z\u00fcrich, Hallenstadion\n_______\n\nYouTube \u27a4 https://bit.ly/KONTRAK-YT-ABO\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/kontrak\nTikTok \u27a4 https://www.tiktok.com/@kontrak\nFacebook \u27a4 https://www.facebook.com/kontra.dobermann.dpk\n\nSpotify \u27a4 https://open.spotify.com/artist/4lDiJcOJ2GLCK6p9q5BgfK\nAmazon Music \u27a4 https://music.amazon.de/artists/B0062U5HXW/kontra-k\nApple Music \u27a4 https://music.apple.com/de/artist/kontra-k/490137239\n\nHomepage \u27a4 https://kontra-k.de\n_______\nLoyal Athletics \nZum Shop \u27a4 https://loyalathletics.com\nYouTube \u27a4 https://bit.ly/LoyalAthletics-YT-Abo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93536",
                "likeCount": "13568",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "764"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CwT5YXjb4h2d69RfIn0wi7tQlYI",
            "id": "EfQavkWb3qY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T11:00:53Z",
                "channelId": "UCG0E3naN7D-bgldOJvGHbtg",
                "title": "7vsWild Candy aus Neuseeland testen (alles ist abgelaufen & wir mu\u0308ssen aufs Klo) mit@JoeysJungle",
                "description": "Hier gehts zu Julia VS Joey STAFFEL 2: https://www.youtube.com/@UCJJLeZc9bpW_P5AfBJ1kTFA \n\nJoeys Video: https://youtu.be/CyO3BeBXrLU\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nMeine Amazon Storefront: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx *\n\n\u25b6\ufe0e  Unser Podcast: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\n\u25b6\ufe0e  Mein Parfum: https://bit.ly/3FucqI9 (Werbung)\n\u25b6\ufe0e  Mein Kalender 2022/23: https://amzn.to/3A0RdEJ *\n\u25b6\ufe0e  https://juliabeautx.de/ (Werbung)\n\u25b6\ufe0e Meine Handcremes: http://bit.ly/beautxful (Werbung)\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Vlogkanal: https://www.youtube.com/c/BeautxVlogs\n\u2665\ufe0e Twitter: https://www.twitter.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Facebook: https://www.facebook.com/juliabeautx99 \n\u2665\ufe0e Snapchat: juliabeautx\n\n\u2665\ufe0e f\u00fcr Firmen/ for companies: juliabeautx99@gmail.com\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\n\u261b Verwendete Musik: Epidemic Sound\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\n\u25b8 *Kamera: https://amzn.to/3GCpQ6u\n\u25b8 *Objektiv: https://amzn.to/3Kjs10L\n\u25b8 *Vlogkamera: https://amzn.to/3KdBlmV\n\u25b8 *Stativ: http://amzn.to/1sUP0jL\n\u25b8 *Studioleuchte: http://amzn.to/1AXARXJ\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nFalls du weitere Fragen oder Anregungen hast, kannst du mir gerne einen Kommentar da lassen & wenn es dir gefallen hat w\u00fcrde ich mich sehr \u00fcber einen DAUMEN HOCH freuen! \u2655\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nDie mit * gekennzeichneten Links sind affiliate Links, die zum Partnerprogramm von Amazon oder Rewardstyle geh\u00f6ren. Solltet ihr \u00fcber diese Links etwas kaufen, bekomme ich eine Vermittlungsprovision daf\u00fcr. Nat\u00fcrlich ohne dass ihr daf\u00fcr mehr bezahlen m\u00fcsst! :)\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem Sch\u00f6nsten, Julia \u2661",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EfQavkWb3qY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EfQavkWb3qY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EfQavkWb3qY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EfQavkWb3qY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EfQavkWb3qY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia Beautx",
                "tags": [
                    "candy challenge",
                    "new zealand",
                    "trying new zealand candy",
                    "joeys jungle",
                    "julia und joey",
                    "die nervigen",
                    "julia vs joey",
                    "candy test",
                    "food video",
                    "food test",
                    "food",
                    "candy",
                    "recipe",
                    "rezept"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "7vsWild Candy aus Neuseeland testen (alles ist abgelaufen & wir mu\u0308ssen aufs Klo) mit@JoeysJungle",
                    "description": "Hier gehts zu Julia VS Joey STAFFEL 2: https://www.youtube.com/@UCJJLeZc9bpW_P5AfBJ1kTFA \n\nJoeys Video: https://youtu.be/CyO3BeBXrLU\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nMeine Amazon Storefront: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx *\n\n\u25b6\ufe0e  Unser Podcast: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\n\u25b6\ufe0e  Mein Parfum: https://bit.ly/3FucqI9 (Werbung)\n\u25b6\ufe0e  Mein Kalender 2022/23: https://amzn.to/3A0RdEJ *\n\u25b6\ufe0e  https://juliabeautx.de/ (Werbung)\n\u25b6\ufe0e Meine Handcremes: http://bit.ly/beautxful (Werbung)\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Vlogkanal: https://www.youtube.com/c/BeautxVlogs\n\u2665\ufe0e Twitter: https://www.twitter.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Facebook: https://www.facebook.com/juliabeautx99 \n\u2665\ufe0e Snapchat: juliabeautx\n\n\u2665\ufe0e f\u00fcr Firmen/ for companies: juliabeautx99@gmail.com\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\n\u261b Verwendete Musik: Epidemic Sound\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\n\u25b8 *Kamera: https://amzn.to/3GCpQ6u\n\u25b8 *Objektiv: https://amzn.to/3Kjs10L\n\u25b8 *Vlogkamera: https://amzn.to/3KdBlmV\n\u25b8 *Stativ: http://amzn.to/1sUP0jL\n\u25b8 *Studioleuchte: http://amzn.to/1AXARXJ\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nFalls du weitere Fragen oder Anregungen hast, kannst du mir gerne einen Kommentar da lassen & wenn es dir gefallen hat w\u00fcrde ich mich sehr \u00fcber einen DAUMEN HOCH freuen! \u2655\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nDie mit * gekennzeichneten Links sind affiliate Links, die zum Partnerprogramm von Amazon oder Rewardstyle geh\u00f6ren. Solltet ihr \u00fcber diese Links etwas kaufen, bekomme ich eine Vermittlungsprovision daf\u00fcr. Nat\u00fcrlich ohne dass ihr daf\u00fcr mehr bezahlen m\u00fcsst! :)\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem Sch\u00f6nsten, Julia \u2661"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "291134",
                "likeCount": "17973",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "486"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u_WQFUkVBBzIrJS_Yv_AccANvQk",
            "id": "urggMS_Z_XQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T21:44:16Z",
                "channelId": "UCB-GdMjyokO9lZkKU_oIK6g",
                "title": "FC Barcelona - Inter Mailand | Halbfinal-Hinspiel | UEFA Champions League | DAZN Highlights",
                "description": "Im Halbfinal-Hinspiel der UEFA Champions League empf\u00e4ngt der FC Barcelona Inter Mailand.\n\nSpielverlauf:\n0:1 M. Thuram (1.)\n0:2 D. Dumphries (21.)\n1:2 L. Yamal (24.)\n2:2 F. Torres (38.)\n2:3 D. Dumphries (63.)\n3:3 Y. Sommer (65.) (ET)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/urggMS_Z_XQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/urggMS_Z_XQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/urggMS_Z_XQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/urggMS_Z_XQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/urggMS_Z_XQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN UEFA Champions League",
                "tags": [
                    "Champions League",
                    "DAZN Champions League",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN",
                    "DAZN UCL",
                    "Barcelona",
                    "FC Barcelona",
                    "Barca",
                    "Inter",
                    "Inter Mailand",
                    "Barcelona Inter",
                    "Barcelona vs Inter",
                    "Barcelona - Inter",
                    "FC Barcelona vs Inter Mailand",
                    "FC Barcelona - Inter Mailand",
                    "Barcelona Inter 3 3",
                    "Barcelona vs Inter 3-3",
                    "Barcelona - Inter 3:3",
                    "UEFA Champions League",
                    "UEFA Champions League Highlights",
                    "UEFA Champions League DAZN",
                    "DAZN UEFA Champions League",
                    "Highlights UEFA Champions League"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FC Barcelona - Inter Mailand | Halbfinal-Hinspiel | UEFA Champions League | DAZN Highlights",
                    "description": "Im Halbfinal-Hinspiel der UEFA Champions League empf\u00e4ngt der FC Barcelona Inter Mailand.\n\nSpielverlauf:\n0:1 M. Thuram (1.)\n0:2 D. Dumphries (21.)\n1:2 L. Yamal (24.)\n2:2 F. Torres (38.)\n2:3 D. Dumphries (63.)\n3:3 Y. Sommer (65.) (ET)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1393714",
                "likeCount": "27747",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1834"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H_T767zyE8X_PkVHphdJvwEmYcY",
            "id": "CyO3BeBXrLU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T11:01:20Z",
                "channelId": "UCGWSzxsb4UXsQf_FRQ7rR1g",
                "title": "Wir essen ekelhafte Su\u0308\u00dfigkeiten aus Thailand (und wu\u0308rgen um die Wette)",
                "description": "Wir haben thail\u00e4ndische S\u00fc\u00dfigkeiten gegessen und alles war extrem ekelhaft \ud83d\ude2d\n\nZu Julias Video: https://youtu.be/EfQavkWb3qY\n\nJulia vs Joey: https://youtu.be/A3h3I8S1ITg?si=dyvQ1gb1J122s6lJ\n\nMein Instagram: https://www.instagram.com/joeys_jungle/\nGesch\u00e4ftliche Anfragen: joey@bwm-com.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CyO3BeBXrLU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CyO3BeBXrLU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CyO3BeBXrLU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CyO3BeBXrLU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CyO3BeBXrLU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Joey's Jungle",
                "tags": [
                    "Candy",
                    "Challenge",
                    "Julia",
                    "Joey",
                    "S\u00fc\u00dfigkeiten",
                    "testen",
                    "essen",
                    "die Nervigen",
                    "Julia Beautx",
                    "Joeys Jungle",
                    "Thailand",
                    "Thai"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wir essen ekelhafte Su\u0308\u00dfigkeiten aus Thailand (und wu\u0308rgen um die Wette)",
                    "description": "Wir haben thail\u00e4ndische S\u00fc\u00dfigkeiten gegessen und alles war extrem ekelhaft \ud83d\ude2d\n\nZu Julias Video: https://youtu.be/EfQavkWb3qY\n\nJulia vs Joey: https://youtu.be/A3h3I8S1ITg?si=dyvQ1gb1J122s6lJ\n\nMein Instagram: https://www.instagram.com/joeys_jungle/\nGesch\u00e4ftliche Anfragen: joey@bwm-com.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "187353",
                "likeCount": "14692",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "423"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IOqpaipP8Qeb5lOAE7QX0KBPBhg",
            "id": "a1pBbZcNb0s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T21:59:07Z",
                "channelId": "UClbgCnNZa-QrdKOOSl6hvYw",
                "title": "AYMEN - Tischtennisplatte (prod. by PzY)",
                "description": "Aymen - \"Tischtennisplatte\" OUT NOW\nHier streamen \u25ba https://aymen.lnk.to/Tischtennisplatte\n\n\u25ba Aymen auf Instagram folgen: https://www.instagram.com/aymen82i\n\n\u25ba Aymen auf TikTok folgen: https://www.tiktok.com/@aymen_82i\n\n\u25ba Moonboys folgen: https://www.instagram.com/moonboysentertainment \n\nProduzent: PzY\nhttps://www.instagram.com/pzyofficial\n\nCutz: DJ Jape\nhttps://www.instagram.com/japeenterprise\n\nMix: Felix Eschmann\nhttps://www.instagram.com/immerfokussiert\n\nMaster: Niklas Neumann\nhttps://www.instagram.com/nklsnmn\n\nVideo von: Taylo\nhttps://www.instagram.com/taaaylooo\n\nContact:\ninfo@moon-boys.de \nhttps://www.moon-boys.de \n\n#Aymen  #Tischtennisplatte #OutNow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1pBbZcNb0s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1pBbZcNb0s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1pBbZcNb0s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1pBbZcNb0s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a1pBbZcNb0s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MOONBOYS ENTERTAINMENT",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AYMEN - Tischtennisplatte (prod. by PzY)",
                    "description": "Aymen - \"Tischtennisplatte\" OUT NOW\nHier streamen \u25ba https://aymen.lnk.to/Tischtennisplatte\n\n\u25ba Aymen auf Instagram folgen: https://www.instagram.com/aymen82i\n\n\u25ba Aymen auf TikTok folgen: https://www.tiktok.com/@aymen_82i\n\n\u25ba Moonboys folgen: https://www.instagram.com/moonboysentertainment \n\nProduzent: PzY\nhttps://www.instagram.com/pzyofficial\n\nCutz: DJ Jape\nhttps://www.instagram.com/japeenterprise\n\nMix: Felix Eschmann\nhttps://www.instagram.com/immerfokussiert\n\nMaster: Niklas Neumann\nhttps://www.instagram.com/nklsnmn\n\nVideo von: Taylo\nhttps://www.instagram.com/taaaylooo\n\nContact:\ninfo@moon-boys.de \nhttps://www.moon-boys.de \n\n#Aymen  #Tischtennisplatte #OutNow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40058",
                "likeCount": "5732",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "199"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hOHiiiswvLBMHemQD48ksXI1Hkg",
            "id": "fgjXZJc8IgU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T22:00:06Z",
                "channelId": "UCBShNAEvshYBowY-Tg-8SNQ",
                "title": "SANTOS x SHIRIN DAVID - Wer liebt dich jetzt? (Official Video)",
                "description": "SANTOS x SHIRIN DAVID - Wer liebt dich jetzt?\nHier streamen \u25ba https://umg.lnk.to/WerLiebtDichJetzt\n\nNico Santos folgen:\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/nicosantosofficial \n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/nicosantosofficial \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@nicosantos_official\n\u25ba Snapchat: https://www.snapchat.com/add/nicosantosofficial \n\nShirin David folgen:\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/shirindavid/\n\u25ba YouTube: @ShirinDavid \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@shirindavid\n\nDirector x DOP X Editor x CC x Drone: Shaho Casado\n\u25bahttps://www.instagram.com/shahocasado \n\n2nd Cam:: Anton \n\u25bahttps://www.instagram.com/anton\n\n3rd Cam: Ozzy\n\u25bahttps://www.instagram.com/ozzy_the_operator\n\nAssistant: by. Habib\n\nLive Bilder: \nAndr\u00e9 Stern - Live Video Director\n\nKamera: \nAde Moore \nHarvey Styles\nStu \u201cDa Cameraman\u201d Hurst\nStuart Thatcher\n\nNicholas Whitehead - Live Recording ARRIS\n\nTim Brennan - Shading\n\nFX Support : Julian Trunke (MostMagic)\n\u25bahttps://www.instagram.com/mostmagic\n\n\n#SANTOS #SHIRINDAVID #WerLiebtDichJetzt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fgjXZJc8IgU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fgjXZJc8IgU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fgjXZJc8IgU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fgjXZJc8IgU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fgjXZJc8IgU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nico Santos",
                "tags": [
                    "Santos Shirin David wer liebt dich jetzt",
                    "santos shirin david",
                    "santos",
                    "nico santos",
                    "shirin david",
                    "santos shirin david lyrics",
                    "shirin david nico santos wer liebt dich",
                    "shirin david nico santos",
                    "Santos Yakary party girls don't cry",
                    "Santos",
                    "Nico Santos",
                    "santos sido",
                    "Santos Montez Das Leben ruft",
                    "Das Leben ruft",
                    "Santos Das Leben ruft",
                    "Niko santos",
                    "better",
                    "musikvideo",
                    "music video",
                    "play with fire",
                    "unforgettable",
                    "lena",
                    "safe"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SANTOS x SHIRIN DAVID - Wer liebt dich jetzt? (Official Video)",
                    "description": "SANTOS x SHIRIN DAVID - Wer liebt dich jetzt?\nHier streamen \u25ba https://umg.lnk.to/WerLiebtDichJetzt\n\nNico Santos folgen:\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/nicosantosofficial \n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/nicosantosofficial \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@nicosantos_official\n\u25ba Snapchat: https://www.snapchat.com/add/nicosantosofficial \n\nShirin David folgen:\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/shirindavid/\n\u25ba YouTube: @ShirinDavid \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@shirindavid\n\nDirector x DOP X Editor x CC x Drone: Shaho Casado\n\u25bahttps://www.instagram.com/shahocasado \n\n2nd Cam:: Anton \n\u25bahttps://www.instagram.com/anton\n\n3rd Cam: Ozzy\n\u25bahttps://www.instagram.com/ozzy_the_operator\n\nAssistant: by. Habib\n\nLive Bilder: \nAndr\u00e9 Stern - Live Video Director\n\nKamera: \nAde Moore \nHarvey Styles\nStu \u201cDa Cameraman\u201d Hurst\nStuart Thatcher\n\nNicholas Whitehead - Live Recording ARRIS\n\nTim Brennan - Shading\n\nFX Support : Julian Trunke (MostMagic)\n\u25bahttps://www.instagram.com/mostmagic\n\n\n#SANTOS #SHIRINDAVID #WerLiebtDichJetzt"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32836",
                "likeCount": "4093",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "265"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2ZVfFNxDqv-TO0bBH0-mmb2kg6U",
            "id": "UvJFnsAjkQU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T22:00:07Z",
                "channelId": "UCVWm9bTQLmMwHI0To5zQFGA",
                "title": "LUCIANO - Unlock [Official Video]",
                "description": "LUCIANO - Unlock\nHier streamen: https://luciano.lnk.to/Unlock\n\nLuciano TOUR TICKETS\nhttps://www.eventim.de/artist/luciano-locosquad/\n\nLuciano Instagram\nhttps://www.instagram.com/lucianoloco\n \nLuciano TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@luciano_loco030\nCredits Unlock: \n\nProduced by Madein2k\nSample by Hawky & Pirate\n\nText by Luciano, Bozza\n\nMadein2k: https://www.instagram.com/madein2kk/\nHawky: https://www.instagram.com/prodhawky/\nPirate: https://www.instagram.com/pirate1pirate/\n\ndirected: JAKUB RZUCIDLO\nvision direction: LUCIANO \nproduced: HELENA MICHL\nmgmt: JAVIER\nmgmt: NADER\nprojectmanagement: MIRIAM \n\nart direction & fotograf: NIKLAS KAMP\nvideograf: JAN KILIAN \nfotografin: YASMIN NICKEL\n\nproduction: MELDA YERLIKAYA\nproduction: JOE ONDE\n\ndop: FELIX LANG \n1.ac: MAX RABUS\n\nart department: MAXIMILIAN HIRSCH \n \nsfx: PATRICK RICHTER\nsfx: RENE WUSTRACK\n\nstyling: SUZI HAILE\n\nedit & grading: JAKUB RZUCIDLO \nvfx: OLE RICHTER \n\nVery special thanks to HEIKE from the UBER ARENA for her energy and trust, to LIANE from the Krematorium for allowing us in, to StarVeredelung for the car foils and all the wonderful people of Berlin!\n\n#LUCIANO #UNLOCK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UvJFnsAjkQU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UvJFnsAjkQU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UvJFnsAjkQU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UvJFnsAjkQU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UvJFnsAjkQU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luciano | Locosquad",
                "tags": [
                    "Luciano Unlock",
                    "Luciano",
                    "Unlock",
                    "Luciano Unlock video",
                    "Luciano Unlock lyrics",
                    "Luciano Chanelli",
                    "Chanelli",
                    "luciano chanelli song",
                    "luciano chanelli song lyrics",
                    "Luciano Jazeek Starboy",
                    "jazeek",
                    "Starboy",
                    "Luciano Jazeek",
                    "luciano jazeek starboy reaction",
                    "Luciano Omah Lay Another Vibe",
                    "Luciano Another Vibe",
                    "Another Vibe",
                    "Omah Lay",
                    "Luciano DTMS",
                    "DTMS",
                    "Luciano Intro II",
                    "Luciano Intro 2",
                    "Luciano Intro",
                    "Luciano Seductive",
                    "Luciano album",
                    "luciano bamba",
                    "luciano suv",
                    "luciano time"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LUCIANO - Unlock [Official Video]",
                    "description": "LUCIANO - Unlock\nHier streamen: https://luciano.lnk.to/Unlock\n\nLuciano TOUR TICKETS\nhttps://www.eventim.de/artist/luciano-locosquad/\n\nLuciano Instagram\nhttps://www.instagram.com/lucianoloco\n \nLuciano TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@luciano_loco030\nCredits Unlock: \n\nProduced by Madein2k\nSample by Hawky & Pirate\n\nText by Luciano, Bozza\n\nMadein2k: https://www.instagram.com/madein2kk/\nHawky: https://www.instagram.com/prodhawky/\nPirate: https://www.instagram.com/pirate1pirate/\n\ndirected: JAKUB RZUCIDLO\nvision direction: LUCIANO \nproduced: HELENA MICHL\nmgmt: JAVIER\nmgmt: NADER\nprojectmanagement: MIRIAM \n\nart direction & fotograf: NIKLAS KAMP\nvideograf: JAN KILIAN \nfotografin: YASMIN NICKEL\n\nproduction: MELDA YERLIKAYA\nproduction: JOE ONDE\n\ndop: FELIX LANG \n1.ac: MAX RABUS\n\nart department: MAXIMILIAN HIRSCH \n \nsfx: PATRICK RICHTER\nsfx: RENE WUSTRACK\n\nstyling: SUZI HAILE\n\nedit & grading: JAKUB RZUCIDLO \nvfx: OLE RICHTER \n\nVery special thanks to HEIKE from the UBER ARENA for her energy and trust, to LIANE from the Krematorium for allowing us in, to StarVeredelung for the car foils and all the wonderful people of Berlin!\n\n#LUCIANO #UNLOCK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73315",
                "likeCount": "9857",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "352"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LXa9hfkEHPIfIyPI3kT2-yktmg0",
            "id": "Bn07G9AuyCY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T18:00:07Z",
                "channelId": "UC8xVB9w0YhOWlwa4L6z4vEw",
                "title": "reezy - DAL\u00c9 / FUNKEL (Official Video)",
                "description": "reezy - DAL\u00c9 / FUNKEL (Official Video)\n\nDas neue Album \u201eBORN SPINNER\u201c von reezy erscheint am 08.08.2025\nHier exklusiv die Album Bundles vorbestellen: https://www.reezyhome.com\n\nDAL\u00c9 prod. by: reezy, Sonus030\n\nreezy abonnieren: https://www.youtube.com/@REEZY_?sub_confirmation=1\n\nMix & Master: \nMixed by reezy\nMastered by Odrizz\n\nDirected & Edit: John Tewelde \nInstagram: @byjohn__\nColor Grading: Leeroy\n\n\nTickets f\u00fcr die MUSIC IS MY HOME Arena Tour 2026 by reezy hier: https://www.dreamhaus.lnk.to/reezy/\n\nalle musikvideos von reezy hier: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=dp0IHe7j2H8&list=PL9wueOEUIYMRBL_3StV5x29AQqsiEW5_z&index=1&t=0s\n\nreezy\u2018s instagram:\nhttps://www.instagram.com/reezysupreem/\nreezy\u2018s tiktok:\nhttps://www.tiktok.com/@reezyamor/\nteenagerforever instagram:\nhttps://www.instagram.com/teenagerforever/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bn07G9AuyCY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bn07G9AuyCY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bn07G9AuyCY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bn07G9AuyCY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bn07G9AuyCY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "reezy",
                "tags": [
                    "reezy dale",
                    "reezy funkel",
                    "funkeln",
                    "reezy funkeln",
                    "reezy",
                    "reezy manchester",
                    "manchester reezy",
                    "reezy official video",
                    "itachi flow reezy",
                    "14 passenger reezy",
                    "reezy 14 passenger",
                    "official video reezy",
                    "penny reezy",
                    "reezi",
                    "rezzy",
                    "expensive reezy",
                    "one night in paris reezy speed up",
                    "dschungel reezy",
                    "reezy dschungel",
                    "flow reezy",
                    "reezy penny",
                    "reezy itachi",
                    "reezy lyrics",
                    "reezy oz",
                    "reezy 1+1",
                    "reezy luciano",
                    "reezy kalim",
                    "born spinner",
                    "reezy born spinner",
                    "reezy drake",
                    "reezy DAL\u00c9 FUNKEL"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "reezy - DAL\u00c9 / FUNKEL (Official Video)",
                    "description": "reezy - DAL\u00c9 / FUNKEL (Official Video)\n\nDas neue Album \u201eBORN SPINNER\u201c von reezy erscheint am 08.08.2025\nHier exklusiv die Album Bundles vorbestellen: https://www.reezyhome.com\n\nDAL\u00c9 prod. by: reezy, Sonus030\n\nreezy abonnieren: https://www.youtube.com/@REEZY_?sub_confirmation=1\n\nMix & Master: \nMixed by reezy\nMastered by Odrizz\n\nDirected & Edit: John Tewelde \nInstagram: @byjohn__\nColor Grading: Leeroy\n\n\nTickets f\u00fcr die MUSIC IS MY HOME Arena Tour 2026 by reezy hier: https://www.dreamhaus.lnk.to/reezy/\n\nalle musikvideos von reezy hier: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=dp0IHe7j2H8&list=PL9wueOEUIYMRBL_3StV5x29AQqsiEW5_z&index=1&t=0s\n\nreezy\u2018s instagram:\nhttps://www.instagram.com/reezysupreem/\nreezy\u2018s tiktok:\nhttps://www.tiktok.com/@reezyamor/\nteenagerforever instagram:\nhttps://www.instagram.com/teenagerforever/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67970",
                "likeCount": "7717",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "261"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QeLGUcQyNy8Ayl3JAtA447eNxx0",
            "id": "lFW0wRkuL9o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T17:09:26Z",
                "channelId": "UCKGMHVipEvuZudhHD05FOYA",
                "title": "Die Jagd nach dem Holocaust-Architekten",
                "description": "Befreie dich vom Papierkram und lade dir die CLARK-App runter. Sichere dir mit dem Code \u201cSIMPLI\u201d Clark Gutscheine im Wert von bis zu 45 Euro f\u00fcr die ersten drei hochgeladenen Versicherungen: https://simpli.deals/clark55. (Werbung)\n \nDas ist die unglaubliche Jagd auf den Architekten des Holocaust!\n\nHier geht es zur Unfassbar-Episode zur Rattenlinie: https://open.spotify.com/episode/05RnWWxcBalbI8rlG0cLg1\nhttps://youtu.be/fHmmyo5FrIQ?si=TbYn8rJQD_wz9CUf\nhttps://podcasts.apple.com/de/podcast/wie-die-kirche-den-nazis-zur-flucht-verholfen-hat/id1773622508?i=1000682524084 \n\nCheckt Unfassbar ab: @unfassbar  \nhttps://www.youtube.com/@UC9h7UoNb95t_b5A4eHmRnFw \n\nSpotify: https://spoti.fi/3Y1qYKJ\nApple Podcasts: https://apple.co/4eToIMA\nAmazon Music: https://amzn.to/3Y7TEll\nRSS-Feed: https://anchor.fm/s/fc0e8c18/podcast/rss\n\n------\n\nDanke an unsere Patrons:   / simplicissimus  \nhttps://www.patreon.com/simplicissimus\n\nSimpli auf Instagram:   / simplicissimusyt  \nhttps://www.instagram.com/simplicissimusyt\n\nSimpli auf TikTok:   / simplicissimus\nhttps://www.tiktok.com/@simplicissimus    \n\nQuellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/1Ss8aKJabZ7u3IB2-xHYKjhd6PEnKRvYJOdz3plMV0D4/edit?tab=t.0\n\nMusik:\n\nArtlist:\nGilad Benamram - Fallen\nCK Martin - World Burn\nJimmy Svensson - The Darkest Days\nOut of Flux - Surrendered\nYotam Agam - Qing Long\nJulian Cassia - When the Joke Gets Heavy\nDELNOVA - Discovery\nNick Kelly - Dark Mysteries\n\nLens Distortion\nAll The More Notorious\nDesert Vehicle\nPreparations\nMonogram - No Percussion\nBeneath the Doubt\nFrom the Shadows\nResearch\nInversion - No Percussion\nMax Q - No SFX, High Percussion\nWeight of Greatness - No Melody\nOvercoming - No Melody, Chords\nUnderground\nMythology - Underscore\n\nEpidemic Sounds:\nShow Them Who You Are - Ruiqi Zhao\nCoincidences - Magnus Ludvigsson\nGuustavv - Call Me Back\n\n\n_____\n\nSch\u00f6n, verst\u00e4ndlich, kritisch und fundiert. Wir machen Essays zu Fragen, die du dir noch nie, oder viel zu oft gestellt hast.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lFW0wRkuL9o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lFW0wRkuL9o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lFW0wRkuL9o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lFW0wRkuL9o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lFW0wRkuL9o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Simplicissimus",
                "tags": [
                    "Simplicissimus",
                    "2 Bored Guys"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Die Jagd nach dem Holocaust-Architekten",
                    "description": "Befreie dich vom Papierkram und lade dir die CLARK-App runter. Sichere dir mit dem Code \u201cSIMPLI\u201d Clark Gutscheine im Wert von bis zu 45 Euro f\u00fcr die ersten drei hochgeladenen Versicherungen: https://simpli.deals/clark55. (Werbung)\n \nDas ist die unglaubliche Jagd auf den Architekten des Holocaust!\n\nHier geht es zur Unfassbar-Episode zur Rattenlinie: https://open.spotify.com/episode/05RnWWxcBalbI8rlG0cLg1\nhttps://youtu.be/fHmmyo5FrIQ?si=TbYn8rJQD_wz9CUf\nhttps://podcasts.apple.com/de/podcast/wie-die-kirche-den-nazis-zur-flucht-verholfen-hat/id1773622508?i=1000682524084 \n\nCheckt Unfassbar ab: @unfassbar  \nhttps://www.youtube.com/@UC9h7UoNb95t_b5A4eHmRnFw \n\nSpotify: https://spoti.fi/3Y1qYKJ\nApple Podcasts: https://apple.co/4eToIMA\nAmazon Music: https://amzn.to/3Y7TEll\nRSS-Feed: https://anchor.fm/s/fc0e8c18/podcast/rss\n\n------\n\nDanke an unsere Patrons:   / simplicissimus  \nhttps://www.patreon.com/simplicissimus\n\nSimpli auf Instagram:   / simplicissimusyt  \nhttps://www.instagram.com/simplicissimusyt\n\nSimpli auf TikTok:   / simplicissimus\nhttps://www.tiktok.com/@simplicissimus    \n\nQuellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/1Ss8aKJabZ7u3IB2-xHYKjhd6PEnKRvYJOdz3plMV0D4/edit?tab=t.0\n\nMusik:\n\nArtlist:\nGilad Benamram - Fallen\nCK Martin - World Burn\nJimmy Svensson - The Darkest Days\nOut of Flux - Surrendered\nYotam Agam - Qing Long\nJulian Cassia - When the Joke Gets Heavy\nDELNOVA - Discovery\nNick Kelly - Dark Mysteries\n\nLens Distortion\nAll The More Notorious\nDesert Vehicle\nPreparations\nMonogram - No Percussion\nBeneath the Doubt\nFrom the Shadows\nResearch\nInversion - No Percussion\nMax Q - No SFX, High Percussion\nWeight of Greatness - No Melody\nOvercoming - No Melody, Chords\nUnderground\nMythology - Underscore\n\nEpidemic Sounds:\nShow Them Who You Are - Ruiqi Zhao\nCoincidences - Magnus Ludvigsson\nGuustavv - Call Me Back\n\n\n_____\n\nSch\u00f6n, verst\u00e4ndlich, kritisch und fundiert. Wir machen Essays zu Fragen, die du dir noch nie, oder viel zu oft gestellt hast."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "574216",
                "likeCount": "42375",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2334"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ckIS_jpFrDOQpL1olqyejXTFDbY",
            "id": "ncK6qqQlmz0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T18:59:26Z",
                "channelId": "UCa1tRxJnPWCxRzebX7rXSqg",
                "title": "Pashanim - Shabab(e)s im VIP feat. Ceren",
                "description": "gr\u00fcnew\u00fcrfelflow jetzt streamen: https://pashanim.lnk.to/gruenewuerfelflow\n\nInstagram: @canonulldreinull @ceren_xoxo_ @playboysmafia @costelloenterprises\n\ndirected by @canonulldreinull \ndop by @simon.brgr \nadditional footage by @andre_ymn @51cayenne @hot__wing \nedited by @canonulldreinull @simon.brgr\nvfx by @ronchaukoff \n\nbeat by @speckman____\nmix by @coolpacc\nmaster by @odrizz_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncK6qqQlmz0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncK6qqQlmz0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncK6qqQlmz0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncK6qqQlmz0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncK6qqQlmz0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pashanim Nulldreinull",
                "tags": [
                    "Pashanim",
                    "Ceren",
                    "Shabab(e)s im VIP",
                    "Shababs im VIP",
                    "gr\u00fcnew\u00fcrfelflow",
                    "EP",
                    "RB030",
                    "ADS",
                    "canonulldreinull",
                    "2 sitza",
                    "2 sitzer"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pashanim - Shabab(e)s im VIP feat. Ceren",
                    "description": "gr\u00fcnew\u00fcrfelflow jetzt streamen: https://pashanim.lnk.to/gruenewuerfelflow\n\nInstagram: @canonulldreinull @ceren_xoxo_ @playboysmafia @costelloenterprises\n\ndirected by @canonulldreinull \ndop by @simon.brgr \nadditional footage by @andre_ymn @51cayenne @hot__wing \nedited by @canonulldreinull @simon.brgr\nvfx by @ronchaukoff \n\nbeat by @speckman____\nmix by @coolpacc\nmaster by @odrizz_"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "196668",
                "likeCount": "19993",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "969"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VnBjLO-xWuxAH3N-_AMgJjmAgWw",
            "id": "S2jUMPLURZ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T08:00:26Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "Battle for the High Seas | Clash of Clans New Season",
                "description": "Take part in the Battle for the High Seas by adorning new Hero Skins \u2014 Samurai King, Kyudo Queen, Grand Monk, Royal Ninja, and Cyclone Prince \u2014 and choose your side in this legendary tale! Salty sea winds and even saltier sea monsters are rolling through your Village! Get aboard the High Seas Scenery and bring this ancient battle to life in your base! \n\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #newseason",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2jUMPLURZ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2jUMPLURZ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2jUMPLURZ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2jUMPLURZ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2jUMPLURZ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clash-a-rama",
                    "clasharama",
                    "battle for the high seas",
                    "samurai season",
                    "samurai vs ninjas",
                    "a storm is coming"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Battle for the High Seas | Clash of Clans New Season",
                    "description": "Take part in the Battle for the High Seas by adorning new Hero Skins \u2014 Samurai King, Kyudo Queen, Grand Monk, Royal Ninja, and Cyclone Prince \u2014 and choose your side in this legendary tale! Salty sea winds and even saltier sea monsters are rolling through your Village! Get aboard the High Seas Scenery and bring this ancient battle to life in your base! \n\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #newseason"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1982528",
                "likeCount": "48586",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3353"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9sjevBWaVfbb3poh6MBMUfkN6-A",
            "id": "_OPF6IPFBGc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T22:00:07Z",
                "channelId": "UCI0eBozrKPegTlzHKzW0yUA",
                "title": "Lune x Milano - SPIEGLEIN SPIEGLEIN [Official Video]",
                "description": "SPIEGLEIN SPIEGLEIN / JETZT H\u00d6REN! \n\n\u25ba \u201eSPIEGLEIN SPIEGLEIN\u201c Hier Streamen: https://LunexMilano.lnk.to/SPIEGLEINSPIEGLEIN \n\nARTIST LUNE  \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/lunee.officiel/\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@luneofficiel \n\u25ba Spotify: https://open.spotify.com/intl-de/artist/3pMYJHAY5ErzmJQVWb8VX6  \n\nARTIST MILANO\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/milanoo/ \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@milano_44 \n\u25ba Spotify: https://open.spotify.com/intl-de/artist/4Jd9XCHzRXTB7ZPPVzJoUm?si=DGVUuL-KSf-pP5RZWzCu9A \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nBOOKING / KONTAKT / MANAGEMENT\ninfo@lunerecords.de \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nPRODUCTION BY CONTE & FAE AUGUST\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/official.conte/ \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/faeaugustmusic/ \n\nMIX BY ALEX ISAAK  \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/alexanderisaak/ \n\nMASTER BY LEX BARKEY \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/lexbarkey/ \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba A ruh.creative movie  \n\nExecutive Producer: Saskia Eigner by ruh.creative \nDirector: H\u00fcseyin \u201eBertinaxe\u201c Yildirim \nProducer: Ece Ceyhun \nLine producer: Fetih Ceyhun \nProduction assistant: Furkan Furuncu \nProduction assistant: Elenor Ruckteschler by ruh.creative  \n\nDirector of Photography: Marco Bagnoli \nFocus Puller: An\u0131l Ayd\u0131n \nCamera Assistant: \u00d6zg\u00fcr U\u00e7ar \nDIT: \u201eMami\u201c  \n\nGaffer: Mustafa Akta\u015f \nBest Boy: \u00d6nder Kadir \u0130lengir \nAssistant: Okan \u00c7etinkaya \nAssistant: Oguzhan Civak \nAssistant: Orhan Demir  \n\nSet manager: Bahad\u0131r Ekim \nSet assistant: Berat Alkan \nPanther dolly operator: Ufuk Ayval\u0131 \nPanther assistant: Burhan Dal\u015f\u0131k \nSteadicam operator: Oktay Okan \u00c7er\u00e7i \nSteadicam assistant: An\u0131l Erdo\u011fan \nSet-Photographer: Maruan El Omami  \n\nArt director: Melis Piyale \nArt chief assistant: Batuhan Akka\u015f \nArt assistant: \u00d6yk\u00fc Teplov \nArt assistant: Murat Bastatli by ruh.creative \n2nd unit styling: Asuman \u0130zgi  \n\nMake-up artist: G\u00f6zde Do\u011fan \nMake-up assistant: Damlanur Vildan H\u0131d\u0131r  \n\nCasting: O\u011fuz \u00c7etinkaya  \n\nCatering: Hakan Catering  \n\nEdit: H\u00fcseyin \u201eBertinaxe\u201c Yildirim \nColor grading: Christian Mohr by ruh.creative \nVFX: Lotti Roth by ruh.creative\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nHAIR BY LONI\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/glambylonii/ \nSTYLING BY DANIA\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/daniadou/  \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OPF6IPFBGc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OPF6IPFBGc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OPF6IPFBGc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OPF6IPFBGc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OPF6IPFBGc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lune Officiel",
                "tags": [
                    "Lune",
                    "Milano",
                    "Spieglein"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lune x Milano - SPIEGLEIN SPIEGLEIN [Official Video]",
                    "description": "SPIEGLEIN SPIEGLEIN / JETZT H\u00d6REN! \n\n\u25ba \u201eSPIEGLEIN SPIEGLEIN\u201c Hier Streamen: https://LunexMilano.lnk.to/SPIEGLEINSPIEGLEIN \n\nARTIST LUNE  \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/lunee.officiel/\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@luneofficiel \n\u25ba Spotify: https://open.spotify.com/intl-de/artist/3pMYJHAY5ErzmJQVWb8VX6  \n\nARTIST MILANO\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/milanoo/ \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@milano_44 \n\u25ba Spotify: https://open.spotify.com/intl-de/artist/4Jd9XCHzRXTB7ZPPVzJoUm?si=DGVUuL-KSf-pP5RZWzCu9A \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nBOOKING / KONTAKT / MANAGEMENT\ninfo@lunerecords.de \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nPRODUCTION BY CONTE & FAE AUGUST\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/official.conte/ \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/faeaugustmusic/ \n\nMIX BY ALEX ISAAK  \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/alexanderisaak/ \n\nMASTER BY LEX BARKEY \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/lexbarkey/ \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25ba A ruh.creative movie  \n\nExecutive Producer: Saskia Eigner by ruh.creative \nDirector: H\u00fcseyin \u201eBertinaxe\u201c Yildirim \nProducer: Ece Ceyhun \nLine producer: Fetih Ceyhun \nProduction assistant: Furkan Furuncu \nProduction assistant: Elenor Ruckteschler by ruh.creative  \n\nDirector of Photography: Marco Bagnoli \nFocus Puller: An\u0131l Ayd\u0131n \nCamera Assistant: \u00d6zg\u00fcr U\u00e7ar \nDIT: \u201eMami\u201c  \n\nGaffer: Mustafa Akta\u015f \nBest Boy: \u00d6nder Kadir \u0130lengir \nAssistant: Okan \u00c7etinkaya \nAssistant: Oguzhan Civak \nAssistant: Orhan Demir  \n\nSet manager: Bahad\u0131r Ekim \nSet assistant: Berat Alkan \nPanther dolly operator: Ufuk Ayval\u0131 \nPanther assistant: Burhan Dal\u015f\u0131k \nSteadicam operator: Oktay Okan \u00c7er\u00e7i \nSteadicam assistant: An\u0131l Erdo\u011fan \nSet-Photographer: Maruan El Omami  \n\nArt director: Melis Piyale \nArt chief assistant: Batuhan Akka\u015f \nArt assistant: \u00d6yk\u00fc Teplov \nArt assistant: Murat Bastatli by ruh.creative \n2nd unit styling: Asuman \u0130zgi  \n\nMake-up artist: G\u00f6zde Do\u011fan \nMake-up assistant: Damlanur Vildan H\u0131d\u0131r  \n\nCasting: O\u011fuz \u00c7etinkaya  \n\nCatering: Hakan Catering  \n\nEdit: H\u00fcseyin \u201eBertinaxe\u201c Yildirim \nColor grading: Christian Mohr by ruh.creative \nVFX: Lotti Roth by ruh.creative\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nHAIR BY LONI\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/glambylonii/ \nSTYLING BY DANIA\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/daniadou/  \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24232",
                "likeCount": "2989",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1641"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GsypxWsNZZprHaXcc__HlJrNdY8",
            "id": "3oZDtL4laY8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T18:15:14Z",
                "channelId": "UCucMlG7a_4kewYrXhTK_PKg",
                "title": "1. Mai in Berlin: Rund 10.000 Teilnehmer bei \u201cRevolution\u00e4rer 1. Mai\u201d-Demo",
                "description": "Am 1. Mai ziehen rund 10.000 Teilnehmende der traditionellen \u201eRevolution\u00e4ren 1. Mai\u201d-#Demonstration durch #Berlin-Kreuzberg und -Neuk\u00f6lln. Zur Demo hatten vor allem linke und linksextremistische Gruppen aufgerufen. Nach rbb-Informationen sind die Protestierenden jedoch sehr heterogen.\n\nDieses Video ist ein Bericht aus der rbb24 ABENDSCHAU #rbbabendschau\nDie ganze Sendung l\u00e4uft jeden Abend um 19:30 Uhr im rbb-Fernsehen. Nachschauen k\u00f6nnt ihr unter www.rbb-online.de/abendschau\n__________________\nModeration: Volker Wieprecht\nReporter: Arndt Breitfeld\nBericht: Christian Titze/Uwe Wichert",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3oZDtL4laY8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3oZDtL4laY8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3oZDtL4laY8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3oZDtL4laY8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3oZDtL4laY8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "rbb24",
                "tags": [
                    "Abendschau Berlin",
                    "Abendschau rbb",
                    "Berliner Abendschau",
                    "Nachrichten Berlin",
                    "Nachrichten aus Berlin",
                    "RBB",
                    "Rundfunk Berlin-Brandenburg",
                    "rbb Abendschau",
                    "rbb24"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "1. Mai in Berlin: Rund 10.000 Teilnehmer bei \u201cRevolution\u00e4rer 1. Mai\u201d-Demo",
                    "description": "Am 1. Mai ziehen rund 10.000 Teilnehmende der traditionellen \u201eRevolution\u00e4ren 1. Mai\u201d-#Demonstration durch #Berlin-Kreuzberg und -Neuk\u00f6lln. Zur Demo hatten vor allem linke und linksextremistische Gruppen aufgerufen. Nach rbb-Informationen sind die Protestierenden jedoch sehr heterogen.\n\nDieses Video ist ein Bericht aus der rbb24 ABENDSCHAU #rbbabendschau\nDie ganze Sendung l\u00e4uft jeden Abend um 19:30 Uhr im rbb-Fernsehen. Nachschauen k\u00f6nnt ihr unter www.rbb-online.de/abendschau\n__________________\nModeration: Volker Wieprecht\nReporter: Arndt Breitfeld\nBericht: Christian Titze/Uwe Wichert"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82460",
                "likeCount": "896",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "57"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FaLiXjl1Iwf2XnJzjDi_oY41Pi4",
            "id": "vaGf8fmtBr4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T04:00:07Z",
                "channelId": "UCN1hnUccO4FD5WfM7ithXaw",
                "title": "Maroon 5 - Priceless ft. LISA (Official Video)",
                "description": "Listen to Maroon 5 ft. LISA single \u201cPriceless\u201d, out now: https://Maroon5.lnk.to/Priceless\n\nFollow Maroon 5:\nInstagram: https://Maroon5.lnk.to/Instagram\nFacebook: https://Maroon5.lnk.to/Facebook\nTwitter: https://Maroon5.lnk.to/Twitter\nTikTok: https://Maroon5.lnk.to/TikTok\nSign up for updates: https://www.maroon5.com/subscribe/\n\nFollow LISA:\nInstagram: https://www.instagram.com/lalalalisa_m\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nYoutube: www.youtube.com/@lalalalisa_m\n#Maroon5 #LISA #M5\n\nMusic video by Maroon 5, LISA performing Priceless.\u00a9 2025 Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maroon5VEVO",
                "tags": [
                    "Maroon",
                    "LISA",
                    "222 Records/Interscope Records",
                    "Pop",
                    "\u30de\u30eb\u30fc\u30f35",
                    "\ub9c8\ub8ec5",
                    "\u9b54\u529b\u7d05",
                    "\u9b54\u529b\u7ea2",
                    "priceless",
                    "new music",
                    "2025",
                    "Baby",
                    "you're priceless",
                    "anything like this",
                    "all wanna do"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Maroon 5 - Priceless ft. LISA (Official Video)",
                    "description": "Listen to Maroon 5 ft. LISA single \u201cPriceless\u201d, out now: https://Maroon5.lnk.to/Priceless\n\nFollow Maroon 5:\nInstagram: https://Maroon5.lnk.to/Instagram\nFacebook: https://Maroon5.lnk.to/Facebook\nTwitter: https://Maroon5.lnk.to/Twitter\nTikTok: https://Maroon5.lnk.to/TikTok\nSign up for updates: https://www.maroon5.com/subscribe/\n\nFollow LISA:\nInstagram: https://www.instagram.com/lalalalisa_m\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nYoutube: www.youtube.com/@lalalalisa_m\n#Maroon5 #LISA #M5\n\nMusic video by Maroon 5, LISA performing Priceless.\u00a9 2025 Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1628706",
                "likeCount": "275763",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28065"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZqRX-fHigTc5am0VgvdtGqcj_VY",
            "id": "G9dynCcPPXc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T16:03:00Z",
                "channelId": "UC5GRnOZTvP7cvmCVQQnjiBQ",
                "title": "Hausbau eskaliert: Wir bauen direkt noch eine Terrasse mit Wintergarten \ud83c\udfe1",
                "description": "WERBUNG: Unter https://quantusonline.com gibt's aktuell 15% auf alle D\u00e4cher. Ich selbst habe das Aluxe Ultraline Classic. Mehr Infos zu den Terrassen gibt's auch unter https://www.instagram.com/quantushomeandgarden/.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2716\ufe0fInstagram \u25b8 http://www.instagram.com/marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fTikTok \u25b8 https://www.tiktok.com/@marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fPodcast \u25b8 https://open.spotify.com/show/2G0PUJoV1v9HHxGwdokNgJ?si=a509c29c2b9f4500\n\u2716\ufe0fAnfragen \u25b8 info@marvinwildhage.de\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nKamera & Schnitt \u25b8 http://www.instagram.com/quintensive_media\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nRichtlinien f\u00fcr Reactions:\n\nWir freuen uns \u00fcber kreative Reactions, die echten Mehrwert bieten. Um die Qualit\u00e4t und Urheberrechte zu wahren, gelten folgende Richtlinien. Bei Nichteinhaltung behalten wir uns das Recht vor, das Video zu claimen oder zu entfernen.\n\n- Reaktionen im Livestream sind 24 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung des Videos gestattet. 48 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung kann das Reaktionsvideo auf YouTube ver\u00f6ffentlicht werden.\n- Reactions sollten weder beleidigend noch abwertend gegen\u00fcber den gezeigten Inhalten, beteiligten Personen oder unseren Partnern sein. Konstruktive und respektvolle Kritik ist erw\u00fcnscht.\n- Jede Reaction sollte sowohl in der Videobeschreibung als auch im Video selbst eindeutig auf das Originalvideo und unseren Kanal hinweisen, einschlie\u00dflich eines Links zum Original.\n- Die Reaction sollte einen Mehrwert bieten. Kopien des Originals werden entfernt.\n- Die Werbung aus dem Originalvideo darf ohne vorherige Absprache nicht \u00fcbersprungen oder herausgeschnitten werden. Unsere Partner erm\u00f6glichen \u00fcberhaupt erst die Erstellung unseres Contents.\n- Du kannst deine Reactions auf YouTube und Twitch monetarisieren. Unsere Videos d\u00fcrfen aber nicht zur Bewerbung anderer kommerzieller Angebote verwendet werden, wie z.B. durch eigene Placements in der Reaction.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9dynCcPPXc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9dynCcPPXc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9dynCcPPXc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9dynCcPPXc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9dynCcPPXc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvins Zweitkanal",
                "tags": [
                    "marvin",
                    "marvin wildhage",
                    "marvin doktor",
                    "hydro hype",
                    "a hole",
                    "prank",
                    "influencer",
                    "exposed"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hausbau eskaliert: Wir bauen direkt noch eine Terrasse mit Wintergarten \ud83c\udfe1",
                    "description": "WERBUNG: Unter https://quantusonline.com gibt's aktuell 15% auf alle D\u00e4cher. Ich selbst habe das Aluxe Ultraline Classic. Mehr Infos zu den Terrassen gibt's auch unter https://www.instagram.com/quantushomeandgarden/.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2716\ufe0fInstagram \u25b8 http://www.instagram.com/marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fTikTok \u25b8 https://www.tiktok.com/@marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fPodcast \u25b8 https://open.spotify.com/show/2G0PUJoV1v9HHxGwdokNgJ?si=a509c29c2b9f4500\n\u2716\ufe0fAnfragen \u25b8 info@marvinwildhage.de\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nKamera & Schnitt \u25b8 http://www.instagram.com/quintensive_media\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nRichtlinien f\u00fcr Reactions:\n\nWir freuen uns \u00fcber kreative Reactions, die echten Mehrwert bieten. Um die Qualit\u00e4t und Urheberrechte zu wahren, gelten folgende Richtlinien. Bei Nichteinhaltung behalten wir uns das Recht vor, das Video zu claimen oder zu entfernen.\n\n- Reaktionen im Livestream sind 24 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung des Videos gestattet. 48 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung kann das Reaktionsvideo auf YouTube ver\u00f6ffentlicht werden.\n- Reactions sollten weder beleidigend noch abwertend gegen\u00fcber den gezeigten Inhalten, beteiligten Personen oder unseren Partnern sein. Konstruktive und respektvolle Kritik ist erw\u00fcnscht.\n- Jede Reaction sollte sowohl in der Videobeschreibung als auch im Video selbst eindeutig auf das Originalvideo und unseren Kanal hinweisen, einschlie\u00dflich eines Links zum Original.\n- Die Reaction sollte einen Mehrwert bieten. Kopien des Originals werden entfernt.\n- Die Werbung aus dem Originalvideo darf ohne vorherige Absprache nicht \u00fcbersprungen oder herausgeschnitten werden. Unsere Partner erm\u00f6glichen \u00fcberhaupt erst die Erstellung unseres Contents.\n- Du kannst deine Reactions auf YouTube und Twitch monetarisieren. Unsere Videos d\u00fcrfen aber nicht zur Bewerbung anderer kommerzieller Angebote verwendet werden, wie z.B. durch eigene Placements in der Reaction."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67738",
                "likeCount": "2908",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "150"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2-8zubo8xyjLRP2ZubEZBA5N9VU",
            "id": "XDfkckurtmE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T06:00:18Z",
                "channelId": "UClG8odDC8TS6Zpqk9CGVQiQ",
                "title": "Imperial Takeover | Fortnite Galactic Battle Gameplay Trailer",
                "description": "Driving back the Imperial invasion will take every blaster and ship at your disposal. Unless you feel a strong pull to the dark side\u2026 drop into Fortnite Galactic Battle launching today! https://fn.gg/GalacticBattle\n\nPlay Fortnite Battle Royale, the completely free 100-player PvP mode. One giant map, A Battle Bus, Last one standing wins. ESRB Rating: Teen with Violence.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fortnite/\u200b\nTwitter: https://twitter.com/FortniteGame\u200b\nFacebook: https://www.facebook.com/FortniteGame/\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Fortnite\n\nLearn More: https://www.epicgames.com/fortnite/en-US/home",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDfkckurtmE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDfkckurtmE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDfkckurtmE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDfkckurtmE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDfkckurtmE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fortnite",
                "tags": [
                    "yt:cc=on"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Imperial Takeover | Fortnite Galactic Battle Gameplay Trailer",
                    "description": "Driving back the Imperial invasion will take every blaster and ship at your disposal. Unless you feel a strong pull to the dark side\u2026 drop into Fortnite Galactic Battle launching today! https://fn.gg/GalacticBattle\n\nPlay Fortnite Battle Royale, the completely free 100-player PvP mode. One giant map, A Battle Bus, Last one standing wins. ESRB Rating: Teen with Violence.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fortnite/\u200b\nTwitter: https://twitter.com/FortniteGame\u200b\nFacebook: https://www.facebook.com/FortniteGame/\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Fortnite\n\nLearn More: https://www.epicgames.com/fortnite/en-US/home"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "285764",
                "likeCount": "21306",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1322"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gO6XmzQlL2e01lIP_FQJv0jYtNQ",
            "id": "KQsAW0HZedg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T19:31:46Z",
                "channelId": "UCa1tRxJnPWCxRzebX7rXSqg",
                "title": "Pashanim - 2 Sitza",
                "description": "gr\u00fcnew\u00fcrfelflow jetzt streamen: https://pashanim.lnk.to/gruenewuerfelflow\n\nInstagram: @canonulldreinull @playboysmafia @costelloenterprises\n\ndirected by @canonulldreinull \ndop by @simon.brgr \nadditional footage by @andre_ymn\nproduced by @seboeff\nedited by @canonulldreinull @simon.brgr\nvfx by @ronchaukoff \nthank you @rebornclassicsberlin\n\nbeat by @speckman____ @6sebo1 @nillybo\nmix by @coolpacc\nmaster by @odrizz_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQsAW0HZedg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQsAW0HZedg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQsAW0HZedg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQsAW0HZedg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQsAW0HZedg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pashanim Nulldreinull",
                "tags": [
                    "Pashanim",
                    "2 Sitza",
                    "gr\u00fcnew\u00fcrfelflow",
                    "gr\u00fcne W\u00fcrfel flow",
                    "ADS",
                    "Zweisitzer",
                    "2 Sitzer",
                    "RB030",
                    "Shababs im VIP"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pashanim - 2 Sitza",
                    "description": "gr\u00fcnew\u00fcrfelflow jetzt streamen: https://pashanim.lnk.to/gruenewuerfelflow\n\nInstagram: @canonulldreinull @playboysmafia @costelloenterprises\n\ndirected by @canonulldreinull \ndop by @simon.brgr \nadditional footage by @andre_ymn\nproduced by @seboeff\nedited by @canonulldreinull @simon.brgr\nvfx by @ronchaukoff \nthank you @rebornclassicsberlin\n\nbeat by @speckman____ @6sebo1 @nillybo\nmix by @coolpacc\nmaster by @odrizz_"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "150184",
                "likeCount": "14036",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "507"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TLFuZ7s-riw_DUW8-bfXZPLmbXg",
            "id": "1B9ZXxjcb6U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T15:47:10Z",
                "channelId": "UCEHuIuR5UAEdKb0_YUGgWbw",
                "title": "So bringst du Giersch unter Kontrolle - naturnah und dauerhaft! Re-Upload",
                "description": "Re-Upload wegen falscher botanischer Namen, entschuldigt bitte den Fehler ;-).\n\n\u27a4\u27a4 www.renature-garten.de \u2013 Wir gestalten Naturg\u00e4rten! \ud83c\udf3f\nPlane deinen naturnahen Garten mit uns \u2013 mitteleuropaweite Planung und Umsetzung im Raum von ca. 60 km um 74369 L\u00f6chgau.\n\nViele kennen ihn, die meisten f\u00fcrchten ihn: Giersch. Er gilt als durchsetzungsstark \u2013 und schwer zu kontrollieren. In diesem Video zeige ich dir einen anderen Weg: Statt gegen den Giersch zu k\u00e4mpfen, kannst du ihn in deinen Garten integrieren und gleichzeitig seine Ausbreitung in den Griff bekommen.\n\n\ud83c\udf3f Keine radikale Ausrottung, sondern eine durchdachte, nachhaltige L\u00f6sung \u2013 im Einklang mit der Natur.\n\n\u2705 Du erf\u00e4hrst:\n\u2013 Warum Giersch sich so stark ausbreitet\n\u2013 Welche Rolle er im \u00d6kosystem spielt\n\u2013 Wie du ihn gezielt begrenzen und sogar sinnvoll nutzen kannst\n\u2013 Praktische Tipps zur Umsetzung im Naturgarten\n\nDiese Methode ist besonders geeignet f\u00fcr alle, die im Garten auf Vielfalt, Stabilit\u00e4t und nat\u00fcrliche Prozesse setzen.\n\n\ud83d\udc49 Schau rein und erfahre, wie du mit Giersch leben kannst \u2013 statt gegen ihn zu k\u00e4mpfen.\n\n\ud83d\udc9a Mehr Projekte und Inspiration:\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/renature.garten.gmbh/\n\nSichere Bezugsquellen f\u00fcr heimische Pflanzen & Saatgut:\nhttps://www.staudenspatz.de/\nhttps://www.wildblumentoechter-forscheln.de/\nhttps://shop.hof-berggarten.de/\nhttps://www.gaertnerei-strickler.de/\nhttps://naturgartenshop.com/\nhttps://shop.gaertnerei-hueskes.de/19-wildstauden\nhttps://www.gaissmayer.de/web/gaertnerei/\nhttps://www.rieger-hofmann.de/rieger-hofmann-shop/shop.html\nhttps://www.nordischer-shop.at/\nhttps://www.wildstauden.ch/\n\nInfos zum Naturgarten:\nhttps://www.naturgarten.org\n\nInfos \u00fcber heimische Pflanzen:\nhttps://www.naturadb.de/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1B9ZXxjcb6U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1B9ZXxjcb6U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1B9ZXxjcb6U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1B9ZXxjcb6U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1B9ZXxjcb6U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ReNature",
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "So bringst du Giersch unter Kontrolle - naturnah und dauerhaft! Re-Upload",
                    "description": "Re-Upload wegen falscher botanischer Namen, entschuldigt bitte den Fehler ;-).\n\n\u27a4\u27a4 www.renature-garten.de \u2013 Wir gestalten Naturg\u00e4rten! \ud83c\udf3f\nPlane deinen naturnahen Garten mit uns \u2013 mitteleuropaweite Planung und Umsetzung im Raum von ca. 60 km um 74369 L\u00f6chgau.\n\nViele kennen ihn, die meisten f\u00fcrchten ihn: Giersch. Er gilt als durchsetzungsstark \u2013 und schwer zu kontrollieren. In diesem Video zeige ich dir einen anderen Weg: Statt gegen den Giersch zu k\u00e4mpfen, kannst du ihn in deinen Garten integrieren und gleichzeitig seine Ausbreitung in den Griff bekommen.\n\n\ud83c\udf3f Keine radikale Ausrottung, sondern eine durchdachte, nachhaltige L\u00f6sung \u2013 im Einklang mit der Natur.\n\n\u2705 Du erf\u00e4hrst:\n\u2013 Warum Giersch sich so stark ausbreitet\n\u2013 Welche Rolle er im \u00d6kosystem spielt\n\u2013 Wie du ihn gezielt begrenzen und sogar sinnvoll nutzen kannst\n\u2013 Praktische Tipps zur Umsetzung im Naturgarten\n\nDiese Methode ist besonders geeignet f\u00fcr alle, die im Garten auf Vielfalt, Stabilit\u00e4t und nat\u00fcrliche Prozesse setzen.\n\n\ud83d\udc49 Schau rein und erfahre, wie du mit Giersch leben kannst \u2013 statt gegen ihn zu k\u00e4mpfen.\n\n\ud83d\udc9a Mehr Projekte und Inspiration:\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/renature.garten.gmbh/\n\nSichere Bezugsquellen f\u00fcr heimische Pflanzen & Saatgut:\nhttps://www.staudenspatz.de/\nhttps://www.wildblumentoechter-forscheln.de/\nhttps://shop.hof-berggarten.de/\nhttps://www.gaertnerei-strickler.de/\nhttps://naturgartenshop.com/\nhttps://shop.gaertnerei-hueskes.de/19-wildstauden\nhttps://www.gaissmayer.de/web/gaertnerei/\nhttps://www.rieger-hofmann.de/rieger-hofmann-shop/shop.html\nhttps://www.nordischer-shop.at/\nhttps://www.wildstauden.ch/\n\nInfos zum Naturgarten:\nhttps://www.naturgarten.org\n\nInfos \u00fcber heimische Pflanzen:\nhttps://www.naturadb.de/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37092",
                "likeCount": "783",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_x2S4zkH8o_9GjRdSL42R-AMXuU",
            "id": "8aRTMQvbODs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T03:58:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "TXT (\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354) 'Love Language' Official MV",
                "description": "TXT (\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354) 'Love Language' Official MV\n\nCredits:\nProduction : STUDIO SACCHARIN\nDirector : Kwon Yongsoo\n1st AD : You Wonsik\n2nd AD : Kwon Jungmin\nPD : Song Junghwan\n\nEditor : Gwon Heegyeong\nAssistant Editor : Lee Seunghui\n\n[DAY 1,2]\nProduction service company : WASSUB PRODUCTION\nExecutive Producer : Lee Sub(TOMMY)\nProducer : Gwak Somang(SOM)\n\nDirector of Photography : Ihm Chihoon(FLAMINGO)\n1st :  Kim Kwangmo\n2nd : Ho Jeongpil\n\nGaffer : Kwon Hoonho (HH)\n\nJimmy Jib Operator : Kim Youngjung \n1st : Choi Hojun\n2nd : Bae Euntaek\n\nSpain Production Service : TWENTY FOUR SEVEN\nExecutive Producer : Robert Lopez\nProducer : Alejandro Lopez\nProd. Manager : Dani Tarifa\nProd. Coordinator : Cristina Barrios\nProduction Assistant : Teo Rosales\nUnit Manager : Enrico Trevisan\nLocation Manager : Kiko Gonzalez\nLocation Assistant : Javi Guti\nDriver : Jaume Bosch, Milan Mitrovic, Ivan Molina, Jupp Escola, Guillamue Serret, Adrian Garcia, Alba Delgada, Ganhi Haddad, Virginia Lancaster, Dani Villa, Ramon Cuesta\n\n[DAY_3]\nDirector of Photography : Ihm Chihoon(FLAMINGO)\n1st :  Kim Kwangmo\n2nd : Ho Jeongpil\nData Manager : Jung Jaehoon\n3rd Assistant Camera : Choi Yunjong\n\nGaffer : Kwon Hoonho (HH)\n1st :  Kim Daejin\n2nd : Kim Taeyoung\n2nd : Kang Byeingu, Kim Minseo\n3rd : Han Jaeyoung, Nam Teahyun, Shin Dongyoon\n\nArt Director : Kim Minji, Jang Sejin (MUSE)\nAsst. Art director : Jeon Yujin\nAssistant : Shim Hyunjoon, Jeong Gyuwon, Lee Hoonjae, Lee Jeongjun\n\nPost Production / Clean : STUDIO SACCHARIN\n\nDI : LUCID COLOUR\nColorist : Kwak Haewon \nCrew : Park Sujeong, Kim Daseul,  Jo Dongwo, Park Hyewon, Kim Seunghui\nProducer : Kim Onew\nDi manager : Seo Yujin\n\nLocation : zone system\n\n\nConnect with TOMORROW X TOGETHER:\nhttps://txt.ibighit.com\nhttps://x.com/TXT_bighit\nhttps://x.com/TXT_members\nhttps://x.com/TXT_bighit_jp\nhttps://www.facebook.com/TXT.bighit\nhttps://www.instagram.com/txt_bighit\nhttps://www.tiktok.com/@txt.bighitent\nhttps://weverse.io/txt\nhttps://www.weibo.com/TXTbighit\nhttps://space.bilibili.com/3493085912763265/\nhttps://v.douyin.com/i6BytSNo/\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea. \n\n#LoveLanguage #Whats_Your_LoveLanguage\n#\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354 #TOMORROW_X_TOGETHER #TXT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aRTMQvbODs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aRTMQvbODs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aRTMQvbODs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aRTMQvbODs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aRTMQvbODs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "TXT (\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354) 'Love Language' Official MV",
                    "description": "TXT (\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354) 'Love Language' Official MV\n\nCredits:\nProduction : STUDIO SACCHARIN\nDirector : Kwon Yongsoo\n1st AD : You Wonsik\n2nd AD : Kwon Jungmin\nPD : Song Junghwan\n\nEditor : Gwon Heegyeong\nAssistant Editor : Lee Seunghui\n\n[DAY 1,2]\nProduction service company : WASSUB PRODUCTION\nExecutive Producer : Lee Sub(TOMMY)\nProducer : Gwak Somang(SOM)\n\nDirector of Photography : Ihm Chihoon(FLAMINGO)\n1st :  Kim Kwangmo\n2nd : Ho Jeongpil\n\nGaffer : Kwon Hoonho (HH)\n\nJimmy Jib Operator : Kim Youngjung \n1st : Choi Hojun\n2nd : Bae Euntaek\n\nSpain Production Service : TWENTY FOUR SEVEN\nExecutive Producer : Robert Lopez\nProducer : Alejandro Lopez\nProd. Manager : Dani Tarifa\nProd. Coordinator : Cristina Barrios\nProduction Assistant : Teo Rosales\nUnit Manager : Enrico Trevisan\nLocation Manager : Kiko Gonzalez\nLocation Assistant : Javi Guti\nDriver : Jaume Bosch, Milan Mitrovic, Ivan Molina, Jupp Escola, Guillamue Serret, Adrian Garcia, Alba Delgada, Ganhi Haddad, Virginia Lancaster, Dani Villa, Ramon Cuesta\n\n[DAY_3]\nDirector of Photography : Ihm Chihoon(FLAMINGO)\n1st :  Kim Kwangmo\n2nd : Ho Jeongpil\nData Manager : Jung Jaehoon\n3rd Assistant Camera : Choi Yunjong\n\nGaffer : Kwon Hoonho (HH)\n1st :  Kim Daejin\n2nd : Kim Taeyoung\n2nd : Kang Byeingu, Kim Minseo\n3rd : Han Jaeyoung, Nam Teahyun, Shin Dongyoon\n\nArt Director : Kim Minji, Jang Sejin (MUSE)\nAsst. Art director : Jeon Yujin\nAssistant : Shim Hyunjoon, Jeong Gyuwon, Lee Hoonjae, Lee Jeongjun\n\nPost Production / Clean : STUDIO SACCHARIN\n\nDI : LUCID COLOUR\nColorist : Kwak Haewon \nCrew : Park Sujeong, Kim Daseul,  Jo Dongwo, Park Hyewon, Kim Seunghui\nProducer : Kim Onew\nDi manager : Seo Yujin\n\nLocation : zone system\n\n\nConnect with TOMORROW X TOGETHER:\nhttps://txt.ibighit.com\nhttps://x.com/TXT_bighit\nhttps://x.com/TXT_members\nhttps://x.com/TXT_bighit_jp\nhttps://www.facebook.com/TXT.bighit\nhttps://www.instagram.com/txt_bighit\nhttps://www.tiktok.com/@txt.bighitent\nhttps://weverse.io/txt\nhttps://www.weibo.com/TXTbighit\nhttps://space.bilibili.com/3493085912763265/\nhttps://v.douyin.com/i6BytSNo/\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea. \n\n#LoveLanguage #Whats_Your_LoveLanguage\n#\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354 #TOMORROW_X_TOGETHER #TXT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2018109",
                "likeCount": "240899",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22429"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wcYHIuRGCBe-5_iYQKOUkvP4FLY",
            "id": "iDzAmxY2i6Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T13:59:46Z",
                "channelId": "UClG8odDC8TS6Zpqk9CGVQiQ",
                "title": "Fortnite Galactic Battle Cinematic Trailer",
                "description": "A galactic reckoning is coming\u2026 Heroes are ready to strike back against the assault led by Emperor Palpatine from the shadows, and the Island\u2019s fate hangs in the balance. Draw your lightsaber and ready your blaster May 2 in Fortnite: GALACTIC BATTLE! https://fn.gg/GalacticBattle\n\nPlay Fortnite Battle Royale, the completely free 100-player PvP mode. One giant map, A Battle Bus, Last one standing wins. ESRB Rating: Teen with Violence.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fortnite/\u200b\nTwitter: https://twitter.com/FortniteGame\u200b\nFacebook: https://www.facebook.com/FortniteGame/\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Fortnite\n\nLearn More: https://www.epicgames.com/fortnite/en-US/home",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iDzAmxY2i6Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iDzAmxY2i6Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iDzAmxY2i6Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iDzAmxY2i6Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iDzAmxY2i6Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fortnite",
                "tags": [
                    "yt:cc=on"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fortnite Galactic Battle Cinematic Trailer",
                    "description": "A galactic reckoning is coming\u2026 Heroes are ready to strike back against the assault led by Emperor Palpatine from the shadows, and the Island\u2019s fate hangs in the balance. Draw your lightsaber and ready your blaster May 2 in Fortnite: GALACTIC BATTLE! https://fn.gg/GalacticBattle\n\nPlay Fortnite Battle Royale, the completely free 100-player PvP mode. One giant map, A Battle Bus, Last one standing wins. ESRB Rating: Teen with Violence.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fortnite/\u200b\nTwitter: https://twitter.com/FortniteGame\u200b\nFacebook: https://www.facebook.com/FortniteGame/\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Fortnite\n\nLearn More: https://www.epicgames.com/fortnite/en-US/home"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1226118",
                "likeCount": "67532",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4706"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o_bJcOAl3GVWrTh37diiRPj_8xs",
            "id": "ZXAcTToLy_Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T04:00:06Z",
                "channelId": "UCTcEu0jaf3DrsTjnGwwvsvA",
                "title": "TABLO X RM - Stop The Rain (Official MV)",
                "description": "[CC] \ud55c\uad6d\uc5b4 / Japanese / Spanish / Chinese / English subs\n\nTABLO X RM - Stop The Rain\n\ud83c\udfa7 Stream: https://found.ee/StopTheRainTABLOXRM\n\nTo: You\nFrom: Tablo & RM\n\nAnimation Studio: Shockunit\nAnimation by: @phuncal\nProduced by: @qubicpictures\nProducer for Qubic: Katrina Minett\nProducer: Lynn Bartsch, Fansight\n\n\u00a9 OURS Co. All Rights Reserved\n\n#TABLO #RM #StopTheRain #TABLOxRM #STR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EPIK HIGH",
                "tags": [
                    "tablo",
                    "rm",
                    "\ud0c0\ube14\ub85c",
                    "\ub0a8\uc900",
                    "bts",
                    "epik high",
                    "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                    "\uc5d0\ud53d\ud558\uc774",
                    "kpop",
                    "tablo x rm",
                    "stop the rain",
                    "str",
                    "rain",
                    "\ube44 \uc624\ub294 \ub0a0"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "TABLO X RM - Stop The Rain (Official MV)",
                    "description": "[CC] \ud55c\uad6d\uc5b4 / Japanese / Spanish / Chinese / English subs\n\nTABLO X RM - Stop The Rain\n\ud83c\udfa7 Stream: https://found.ee/StopTheRainTABLOXRM\n\nTo: You\nFrom: Tablo & RM\n\nAnimation Studio: Shockunit\nAnimation by: @phuncal\nProduced by: @qubicpictures\nProducer for Qubic: Katrina Minett\nProducer: Lynn Bartsch, Fansight\n\n\u00a9 OURS Co. All Rights Reserved\n\n#TABLO #RM #StopTheRain #TABLOxRM #STR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "429197",
                "likeCount": "132534",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17556"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J9U7a0HGUzMnVJ-UT3-BIgF13ac",
            "id": "IRWXNwlBbyg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T21:00:25Z",
                "channelId": "UCK2izXoHvraUFaPMU5B7vMQ",
                "title": "FC Arsenal 0:1 Paris Saint-Germain | Highlights - UEFA Champions League",
                "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights des Spiels FC Arsenal gegen Paris Saint-Germain vom Halbfinale der UEFA Champions League 2024/25 bei Prime Video!\n\nTore: 0:1 Dembele (4.)\n\nAlle Highlights und Analysen gibt es jetzt bei Prime Video!\n--\nNichts mehr verpassen!\n\ud83d\udd39 Amazon Prime Video - https://amazon.de/championsleague\n\ud83d\udd39 Instagram - http://instagram.com/primevideosportde\n\ud83d\udd39 TikTok - http://tiktok.com/@primevideosportde",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRWXNwlBbyg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRWXNwlBbyg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRWXNwlBbyg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRWXNwlBbyg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRWXNwlBbyg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Sport Deutschland",
                "tags": [
                    "APVS",
                    "Amazon Highlights",
                    "Amazon Prime Video",
                    "Arsenal",
                    "Arsenal London",
                    "CL",
                    "CL Highlights",
                    "CL Zusammenfassung",
                    "Champions League",
                    "Champions League 2024/25",
                    "Champions League Highlights",
                    "FC Arsenal",
                    "Fussball",
                    "Fussball Highlights",
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fu\u00dfball Highlights",
                    "Gunners",
                    "PSG",
                    "PV",
                    "Paris",
                    "Paris Saint-Germain",
                    "Prime Video",
                    "Prime Video CL",
                    "Prime Video Champions League",
                    "PrimeUCL",
                    "UEFA Champions League"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "FC Arsenal 0:1 Paris Saint-Germain | Highlights - UEFA Champions League",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights des Spiels FC Arsenal gegen Paris Saint-Germain vom Halbfinale der UEFA Champions League 2024/25 bei Prime Video!\n\nTore: 0:1 Dembele (4.)\n\nAlle Highlights und Analysen gibt es jetzt bei Prime Video!\n--\nNichts mehr verpassen!\n\ud83d\udd39 Amazon Prime Video - https://amazon.de/championsleague\n\ud83d\udd39 Instagram - http://instagram.com/primevideosportde\n\ud83d\udd39 TikTok - http://tiktok.com/@primevideosportde"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "768551",
                "likeCount": "9926",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "867"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yVaK3TmkV7kUUSND7AA07Hc1dwc",
            "id": "shAncdWsXro",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T10:00:37Z",
                "channelId": "UCqEUo0hgb3H4zIqUFJ6whMg",
                "title": "FC BAYERN: Mit 5 NEUZUG\u00c4NGEN zum CHAMPIONS-LEAGUE-TITEL!",
                "description": "Der FC Bayern wird in dieser Saison nur einen Titel holen und das ist die Meisterschaft. Es ist eine gewisse Genugtuung, nachdem letzte Saison Bayer Leverkusen das Double gewinnen konnte. Eigentlich wollen die Bayern aber nat\u00fcrlich von Haus aus mehr. In jeder Saison ist das Triple das Ziel. Max Eberl will den Transfersommer jetzt nutzen, um den Kader auf Hochglanz zu polieren. Neue gro\u00dfe Namen sollen kommen. Wir verschaffen euch einen \u00dcberblick: Hier kommt unser Transfer-Puzzle zum FC Bayern.\n\n00:00 Intro\n00:28 Die Torh\u00fcter-Position\n01:02 Die Abwehr\n07:46 Das Mittelfeld\n09:35 Der Angriff\n14:20 Outro\n\n\u25ba Abonnieren: https://www.youtube.com/@Kick11LIVE\n\u25ba Instagram: http://instagram.com/kick11_official\n\u25ba WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaWltzoD38CQ6sOYQ430\n\u25ba E-Mail-Adresse: infokick11@gmail.com\n\nBilder: maxppp\nVideos: pressbox by Stats Perform\nMusik: Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/shAncdWsXro/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/shAncdWsXro/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/shAncdWsXro/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/shAncdWsXro/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/shAncdWsXro/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kick11 LIVE",
                "tags": [
                    "Kick11",
                    "Kick11LIVE",
                    "Bundesliga",
                    "Fu\u00dfball",
                    "fc bayern",
                    "bayern",
                    "bayern m\u00fcnchen",
                    "florian wirtz",
                    "wirtz",
                    "max eberl",
                    "kompany",
                    "nico williams",
                    "dean huijsen",
                    "jonathan tah",
                    "kane",
                    "tel",
                    "sane",
                    "araujo",
                    "cl",
                    "champions league",
                    "kim",
                    "thiaw",
                    "diomande",
                    "dalot",
                    "woltemade"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FC BAYERN: Mit 5 NEUZUG\u00c4NGEN zum CHAMPIONS-LEAGUE-TITEL!",
                    "description": "Der FC Bayern wird in dieser Saison nur einen Titel holen und das ist die Meisterschaft. Es ist eine gewisse Genugtuung, nachdem letzte Saison Bayer Leverkusen das Double gewinnen konnte. Eigentlich wollen die Bayern aber nat\u00fcrlich von Haus aus mehr. In jeder Saison ist das Triple das Ziel. Max Eberl will den Transfersommer jetzt nutzen, um den Kader auf Hochglanz zu polieren. Neue gro\u00dfe Namen sollen kommen. Wir verschaffen euch einen \u00dcberblick: Hier kommt unser Transfer-Puzzle zum FC Bayern.\n\n00:00 Intro\n00:28 Die Torh\u00fcter-Position\n01:02 Die Abwehr\n07:46 Das Mittelfeld\n09:35 Der Angriff\n14:20 Outro\n\n\u25ba Abonnieren: https://www.youtube.com/@Kick11LIVE\n\u25ba Instagram: http://instagram.com/kick11_official\n\u25ba WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaWltzoD38CQ6sOYQ430\n\u25ba E-Mail-Adresse: infokick11@gmail.com\n\nBilder: maxppp\nVideos: pressbox by Stats Perform\nMusik: Epidemic Sound"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52087",
                "likeCount": "1328",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "209"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y-qqJHnbHS8M2U-SVXYJ3U-2198",
            "id": "WDzvp-y5Xm4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T13:00:55Z",
                "channelId": "UCEIi7zFR_wE23jFncVtd6-A",
                "title": "KATSEYE(\ucea3\uce20\uc544\uc774) 'Gnarly' (4K) | STUDIO CHOOM ORIGINAL",
                "description": "[STUDIO CHOOM ORIGINAL] KATSEYE 'Gnarly'\n[\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4 \uc624\ub9ac\uc9c0\ub110] \ucea3\uce20\uc544\uc774 '\ub0a0\ub9ac'\n\n\uac10\ub2e4\uc0b4 \ub290\uc88b \ud37c\ud3ec\ub97c \ud55c \ub2e8\uc5b4\ub85c \uc124\uba85\ud558\uba74? Gnarly\ud83d\udd25\n(0:45) \ucea3\uce20\uc544\uc774\uac00 \uc2a4\ucda4 \uc81c\ub300\ub85c \ucc22\uc5c8\ub2e4 \u3137\u3137\n\n#KATSEYE #\ucea3\uce20\uc544\uc774 #SC_ORIGINAL\n\nStream various performance video on #STUDIOCHOOM!\n\n\ud83d\udc49SUBSCRIBE\ud83d\udc48\nYouTube: https://www.youtube.com/STUDIOCHOOM\nFacebook:  https://www.facebook.com/StudioCHOOM\nInstagram: https://www.instagram.com/studio_choom/\nNaver TV: https://tv.naver.com/cjenm.STUDIOCHOOM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDzvp-y5Xm4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDzvp-y5Xm4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDzvp-y5Xm4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDzvp-y5Xm4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDzvp-y5Xm4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STUDIO CHOOM [\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4]",
                "tags": [
                    "M2",
                    "\uc5e0\ud22c",
                    "\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4",
                    "\uc2a4\ucda4",
                    "Studio choom",
                    "COVERS",
                    "\ucee4\ubc84\uc2a4",
                    "\ub304\uc2a4",
                    "DANCE",
                    "\ucee4\ubc84",
                    "COVER",
                    "Artist Of The Month",
                    "AOTM",
                    "Drop the dance",
                    "\ub4dc\ub86d\ub354\ub304\uc2a4",
                    "Mix & Max",
                    "\ubbf9\uc2a4\uc564\ub9e5\uc2a4",
                    "\ubbf9\uc564\ub9e5",
                    "kpop dance",
                    "sc original"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KATSEYE(\ucea3\uce20\uc544\uc774) 'Gnarly' (4K) | STUDIO CHOOM ORIGINAL",
                    "description": "[STUDIO CHOOM ORIGINAL] KATSEYE 'Gnarly'\n[\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4 \uc624\ub9ac\uc9c0\ub110] \ucea3\uce20\uc544\uc774 '\ub0a0\ub9ac'\n\n\uac10\ub2e4\uc0b4 \ub290\uc88b \ud37c\ud3ec\ub97c \ud55c \ub2e8\uc5b4\ub85c \uc124\uba85\ud558\uba74? Gnarly\ud83d\udd25\n(0:45) \ucea3\uce20\uc544\uc774\uac00 \uc2a4\ucda4 \uc81c\ub300\ub85c \ucc22\uc5c8\ub2e4 \u3137\u3137\n\n#KATSEYE #\ucea3\uce20\uc544\uc774 #SC_ORIGINAL\n\nStream various performance video on #STUDIOCHOOM!\n\n\ud83d\udc49SUBSCRIBE\ud83d\udc48\nYouTube: https://www.youtube.com/STUDIOCHOOM\nFacebook:  https://www.facebook.com/StudioCHOOM\nInstagram: https://www.instagram.com/studio_choom/\nNaver TV: https://tv.naver.com/cjenm.STUDIOCHOOM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1615319",
                "likeCount": "143032",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6931"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_mNZWfJOQKJnxEYoOJVZWtadGtE",
            "id": "lT9BAVJOlKs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T16:01:26Z",
                "channelId": "UChqcJ_MhP9a4bXy1jQ0QPzQ",
                "title": "RAF Camora - FOREVER (Official Snippet #1)",
                "description": "FOREVER - ALBUM 05.09.\nFOREVER WORLD - RELEASE SHOW & AUSSTELLUNG 21.09. - M\u00dcNCHEN\n\nJETZT TICKETS SICHERN \u25ba https://shops.ticketmasterpartners.com/raf-camora \n\nRAF Camora Kanal abonnieren \u25ba http://ytb.li/RAFCamora\n_______________________________________________\n\nRAF Camora folgen \u25ba http://rafcamora.fty.li/social\n\nRAF Camora folgen & streamen auf \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/raf_camora/ \n\u25ba Amazon Music: https://amzn.to/33Khoz3 \n\u25ba Spotify: https://spoti.fi/33SDXld \n\u25ba Apple Music: https://apple.co/33Nf1eK \n\n#RAFCamora #FOREVER #WORLD #newmusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lT9BAVJOlKs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lT9BAVJOlKs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lT9BAVJOlKs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lT9BAVJOlKs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lT9BAVJOlKs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RAF Camora",
                "tags": [
                    "raf camora",
                    "1raf7",
                    "RAF 3.0",
                    "vendetta",
                    "raf camora vendetta",
                    "vendetta rr",
                    "zenit",
                    "raf camora zenit",
                    "adriana",
                    "raf camora adriana",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "500 ps",
                    "ohne mein team",
                    "unnormal",
                    "Maschine"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RAF Camora - FOREVER (Official Snippet #1)",
                    "description": "FOREVER - ALBUM 05.09.\nFOREVER WORLD - RELEASE SHOW & AUSSTELLUNG 21.09. - M\u00dcNCHEN\n\nJETZT TICKETS SICHERN \u25ba https://shops.ticketmasterpartners.com/raf-camora \n\nRAF Camora Kanal abonnieren \u25ba http://ytb.li/RAFCamora\n_______________________________________________\n\nRAF Camora folgen \u25ba http://rafcamora.fty.li/social\n\nRAF Camora folgen & streamen auf \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/raf_camora/ \n\u25ba Amazon Music: https://amzn.to/33Khoz3 \n\u25ba Spotify: https://spoti.fi/33SDXld \n\u25ba Apple Music: https://apple.co/33Nf1eK \n\n#RAFCamora #FOREVER #WORLD #newmusic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126970",
                "likeCount": "10951",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1174"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lnnLoo-KkMOW5Ft8_elUaTsaC34",
            "id": "OjpjRTI_Xrk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T15:59:21Z",
                "channelId": "UCy1M8vyPmNXVrlGatjBD9mQ",
                "title": "4000km durch Australien: Stecken geblieben im Sand (NOTFALL) #6",
                "description": "\u25ba Werbung: Holt Euch jetzt Doomsday: Last Survivors: https://bit.ly/4jsgv4c \n\u25ba Sichert Euch Gewinne im Wert von \u00fcber 10.000\u20ac! Und tritt unseren Allianzen bei! \n\nWerbung*/ Affiliate-Links**\n\n\u25ba Insta360\nInsta360 X4: https://www.insta360.com/sal/x4?utm_term=INRKZ8X\nInsta360 AcePro2: https://www.insta360.com/sal/ace-pro-2?utm_term=INRKZ8X\n\n\u25baInstagram\nhttps://www.instagram.com/kuhlewu/\n\n\u25baTwitch\nhttps://www.twitch.tv/kuhlewulive\n\n\u25baYoutube Zweitkanal\nhttps://www.youtube.com/@Kabonal\n\n\u25baTiktok\nhttps://www.tiktok.com/@kuhlewu\n\n\u25ba Merch\nhttps://kuhlewushop.3dsupply.de/de\n\n\u25baBMW Motorrad\nhttps://www.bmw-motorrad.de/de\n\n\n-----Equipment---- \n\n\u27a1  Meine Lederkombi:         https://amzn.to/2VaEYkA\n\u27a1  R\u00fcckenprotektor:             https://amzn.to/2LDiy8v\n\u27a1 Protektorenweste:            https://amzn.to/2LAPyOA\n\u27a1 Meine Stiefel:                    https://amzn.to/2AyaKhC\n\u27a1 Meine Gopro:                    https://amzn.to/2V3uTWp\n\u27a1 Meine Akkus:                    https://amzn.to/32LWaiE\n\u27a1 Meine Halterung:              https://amzn.to/34WxJRx\n\u27a1 Mein Mikrofon:                 https://amzn.to/32PwkdJ\n\u27a1 Mein Adapter:                   https://amzn.to/2V49gFn\n\u27a1 Speicherkarten:                https://amzn.to/2AvTpWQ\n\u27a1 Mein Sena:                        https://amzn.to/32OW5e5\n\u27a1 Mein Headwave:              https://amzn.to/2NnOSyd\n\u27a1 Mein iPhone:                     https://amzn.to/2V49nAN\n\u27a1 Videobearbeitung:           https://amzn.to/2Nn4RfR\n\u27a1 Fotobearbeitung (I):        https://amzn.to/2uZjpa7\n\u27a1 Fotobearbeitung (II):       https://amzn.to/32Ne8S0\n \n*Werbung\nLinks, welche mit einen ''\u27a1'' gekennzeichnet sind, sind Affiliate-Links. Kommt \u00fcber diesen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr euch entstehen dabei selbstverst\u00e4ndlich keine weiteren Kosten, bis auf den eigentlichen Einkaufspreis. \nDanke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung!\n\nAlle Angaben ohne Gew\u00e4hrleistung, \u00c4nderungen nicht ausgeschlossen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OjpjRTI_Xrk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OjpjRTI_Xrk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OjpjRTI_Xrk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OjpjRTI_Xrk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OjpjRTI_Xrk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kuhlewu",
                "tags": [
                    "Kuhlewu",
                    "Moji",
                    "Motovlogs",
                    "Moto",
                    "motovlog",
                    "david bost",
                    "knattercrew",
                    "Motorrad",
                    "challenge",
                    "ogiberlin",
                    "knatternatter",
                    "berlin",
                    "Davidbost",
                    "Seaky"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "4000km durch Australien: Stecken geblieben im Sand (NOTFALL) #6",
                    "description": "\u25ba Werbung: Holt Euch jetzt Doomsday: Last Survivors: https://bit.ly/4jsgv4c \n\u25ba Sichert Euch Gewinne im Wert von \u00fcber 10.000\u20ac! Und tritt unseren Allianzen bei! \n\nWerbung*/ Affiliate-Links**\n\n\u25ba Insta360\nInsta360 X4: https://www.insta360.com/sal/x4?utm_term=INRKZ8X\nInsta360 AcePro2: https://www.insta360.com/sal/ace-pro-2?utm_term=INRKZ8X\n\n\u25baInstagram\nhttps://www.instagram.com/kuhlewu/\n\n\u25baTwitch\nhttps://www.twitch.tv/kuhlewulive\n\n\u25baYoutube Zweitkanal\nhttps://www.youtube.com/@Kabonal\n\n\u25baTiktok\nhttps://www.tiktok.com/@kuhlewu\n\n\u25ba Merch\nhttps://kuhlewushop.3dsupply.de/de\n\n\u25baBMW Motorrad\nhttps://www.bmw-motorrad.de/de\n\n\n-----Equipment---- \n\n\u27a1  Meine Lederkombi:         https://amzn.to/2VaEYkA\n\u27a1  R\u00fcckenprotektor:             https://amzn.to/2LDiy8v\n\u27a1 Protektorenweste:            https://amzn.to/2LAPyOA\n\u27a1 Meine Stiefel:                    https://amzn.to/2AyaKhC\n\u27a1 Meine Gopro:                    https://amzn.to/2V3uTWp\n\u27a1 Meine Akkus:                    https://amzn.to/32LWaiE\n\u27a1 Meine Halterung:              https://amzn.to/34WxJRx\n\u27a1 Mein Mikrofon:                 https://amzn.to/32PwkdJ\n\u27a1 Mein Adapter:                   https://amzn.to/2V49gFn\n\u27a1 Speicherkarten:                https://amzn.to/2AvTpWQ\n\u27a1 Mein Sena:                        https://amzn.to/32OW5e5\n\u27a1 Mein Headwave:              https://amzn.to/2NnOSyd\n\u27a1 Mein iPhone:                     https://amzn.to/2V49nAN\n\u27a1 Videobearbeitung:           https://amzn.to/2Nn4RfR\n\u27a1 Fotobearbeitung (I):        https://amzn.to/2uZjpa7\n\u27a1 Fotobearbeitung (II):       https://amzn.to/32Ne8S0\n \n*Werbung\nLinks, welche mit einen ''\u27a1'' gekennzeichnet sind, sind Affiliate-Links. Kommt \u00fcber diesen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr euch entstehen dabei selbstverst\u00e4ndlich keine weiteren Kosten, bis auf den eigentlichen Einkaufspreis. \nDanke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung!\n\nAlle Angaben ohne Gew\u00e4hrleistung, \u00c4nderungen nicht ausgeschlossen."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "156963",
                "likeCount": "12806",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "501"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "14GJGkheXWvAiDNq1SUPxT0HXTM",
            "id": "4bQ_MwQfGd0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T14:00:07Z",
                "channelId": "UCwRH985XgMYXQ6NxXDo8npw",
                "title": "Wir sind auf die \u00e4lteste L\u00fcge im Internet reingefallen!",
                "description": "Melde dich bei Masterschool an und beginne deine Karriere schon heute! https://goto.masterschool.com/6lw \n(Werbung)\n\nQuellen & weiterf\u00fchrende Literatur:\nhttps://sites.google.com/view/sources-100k-blood-vessels/\n\nVielen Dank an \u201cThe David Suzuki Foundation\u201d  / @davidsuzukifdn\nhttps://www.davidsuzuki.org\n\nWusstest du, dass deine Blutgef\u00e4\u00dfe 100.000 Kilometer lang sind \u2013 genug, um sie zweimal um die Erde zu wickeln? Einer unser Lieblings-Fun-Facts, die wir in unserem Buch, der App und in einem Video verwenden und\u2026 warte\u2026\n100.000 Kilometer, das ist schon eine Ansage. Woher stammt die Zahl? Und wie wissen wir, dass sie stimmt?\n\nUNSERE KAN\u00c4LE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nEnglisch: https://www.youtube.com/kurzgesagt\nSpanisch: https://kgs.link/youtubeES\nFranz\u00f6sisch: https://kgs.link/youtubeFR\nPortugiesisch: https://kgs.link/youtubePT\nArabisch: https://kgs.link/youtubeAR\nHindi: https://kgs.link/youtubeHI\nJapanisch: https://kgs.link/youtubeJA\nKoreanisch: https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nWIE K\u00d6NNT IHR UNS UNTERST\u00dcTZEN?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nDer beste Weg uns zu unterst\u00fctzen ist etwas aus unserem Shop zu kaufen oder uns auf Patreon zu supporten.\nUnser Shop: https://shop-eu.kurzgesagt.org  \nPatreon: https://kgs.link/patreon  \n\n\nF\u00dcR MEHR KURZGESAGT FOLGT UNS AUF:\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nTikTok: https://kgs.link/tiktok\nReddit: https://kgs.link/reddit\nInstagram: https://kgs.link/instagram\nTwitter: https://kgs.link/twitter\nFacebook: https://kgs.link/facebook\nDiskord: https://kgs.link/discord\nRundschreiben: https://kgs.link/newsletter\n\n\nUNSERE MUSIK \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nKurzgesagt Soundtracks von Epic Mountain:\n\nSpotify: https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud: https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp: https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube: https://kgs.link/music-youtube\nFacebook: https://kgs.link/music-facebook\n\nDer Soundtrack zu diesem Video:\nSoundCloud: https://bit.ly/3BTduZZ\nBandcamp:https://bit.ly/3NG4ydi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4bQ_MwQfGd0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4bQ_MwQfGd0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4bQ_MwQfGd0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4bQ_MwQfGd0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4bQ_MwQfGd0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dinge Erkl\u00e4rt \u2013 Kurzgesagt",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Wir sind auf die \u00e4lteste L\u00fcge im Internet reingefallen!",
                    "description": "Melde dich bei Masterschool an und beginne deine Karriere schon heute! https://goto.masterschool.com/6lw \n(Werbung)\n\nQuellen & weiterf\u00fchrende Literatur:\nhttps://sites.google.com/view/sources-100k-blood-vessels/\n\nVielen Dank an \u201cThe David Suzuki Foundation\u201d  / @davidsuzukifdn\nhttps://www.davidsuzuki.org\n\nWusstest du, dass deine Blutgef\u00e4\u00dfe 100.000 Kilometer lang sind \u2013 genug, um sie zweimal um die Erde zu wickeln? Einer unser Lieblings-Fun-Facts, die wir in unserem Buch, der App und in einem Video verwenden und\u2026 warte\u2026\n100.000 Kilometer, das ist schon eine Ansage. Woher stammt die Zahl? Und wie wissen wir, dass sie stimmt?\n\nUNSERE KAN\u00c4LE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nEnglisch: https://www.youtube.com/kurzgesagt\nSpanisch: https://kgs.link/youtubeES\nFranz\u00f6sisch: https://kgs.link/youtubeFR\nPortugiesisch: https://kgs.link/youtubePT\nArabisch: https://kgs.link/youtubeAR\nHindi: https://kgs.link/youtubeHI\nJapanisch: https://kgs.link/youtubeJA\nKoreanisch: https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nWIE K\u00d6NNT IHR UNS UNTERST\u00dcTZEN?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nDer beste Weg uns zu unterst\u00fctzen ist etwas aus unserem Shop zu kaufen oder uns auf Patreon zu supporten.\nUnser Shop: https://shop-eu.kurzgesagt.org  \nPatreon: https://kgs.link/patreon  \n\n\nF\u00dcR MEHR KURZGESAGT FOLGT UNS AUF:\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nTikTok: https://kgs.link/tiktok\nReddit: https://kgs.link/reddit\nInstagram: https://kgs.link/instagram\nTwitter: https://kgs.link/twitter\nFacebook: https://kgs.link/facebook\nDiskord: https://kgs.link/discord\nRundschreiben: https://kgs.link/newsletter\n\n\nUNSERE MUSIK \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nKurzgesagt Soundtracks von Epic Mountain:\n\nSpotify: https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud: https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp: https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube: https://kgs.link/music-youtube\nFacebook: https://kgs.link/music-facebook\n\nDer Soundtrack zu diesem Video:\nSoundCloud: https://bit.ly/3BTduZZ\nBandcamp:https://bit.ly/3NG4ydi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "382246",
                "likeCount": "33132",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1418"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d6gEr2LCljorizPzQGost843gDo",
            "id": "946yGX5o-Js",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T10:44:13Z",
                "channelId": "UCbD8EppRX3ZwJSou-TVo90A",
                "title": "'\ucd5c\ucd08 \uacf5\uac1c' KATSEYE - Gnarly (Clean ver.) #\uc5e0\uce74\uc6b4\ud2b8\ub2e4\uc6b4 EP.886 | Mnet 250501 \ubc29\uc1a1",
                "description": "\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c \uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d : https://tving.onelink.me/xHqC/30a78d6f\n\nM COUNTDOWN\uff5cEp.886\n\ucea3\uce20\uc544\uc774 - \ub0a0\ub9ac (KATSEYE - Gnarly (Clean ver.))\n\nWorld No.1 K-POP Chart Show M COUNTDOWN\nEvery Thur 6PM(KST) Mnet Live on Air\n\ub9e4\uc8fc \ubaa9\uc694\uc77c \uc800\ub141 6\uc2dc \uc5e0\ub137 \uc0dd\ubc29\uc1a1\n\n#\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c\uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/946yGX5o-Js/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/946yGX5o-Js/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/946yGX5o-Js/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/946yGX5o-Js/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/946yGX5o-Js/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mnet K-POP",
                "tags": [
                    "Gnarly",
                    "KATSEYE",
                    "MCOUNTDOWN",
                    "Mnet",
                    "\ub0a0\ub9ac",
                    "\uc5e0\ub137",
                    "\uc5e0\uce74\uc6b4\ud2b8\ub2e4\uc6b4",
                    "\ucea3\uce20\uc544\uc774",
                    "\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c\uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "'\ucd5c\ucd08 \uacf5\uac1c' KATSEYE - Gnarly (Clean ver.) #\uc5e0\uce74\uc6b4\ud2b8\ub2e4\uc6b4 EP.886 | Mnet 250501 \ubc29\uc1a1",
                    "description": "\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c \uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d : https://tving.onelink.me/xHqC/30a78d6f\n\nM COUNTDOWN\uff5cEp.886\n\ucea3\uce20\uc544\uc774 - \ub0a0\ub9ac (KATSEYE - Gnarly (Clean ver.))\n\nWorld No.1 K-POP Chart Show M COUNTDOWN\nEvery Thur 6PM(KST) Mnet Live on Air\n\ub9e4\uc8fc \ubaa9\uc694\uc77c \uc800\ub141 6\uc2dc \uc5e0\ub137 \uc0dd\ubc29\uc1a1\n\n#\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c\uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1301446",
                "likeCount": "92343",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6712"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w_8ic1J9VLmNrRhWombnkhF2L-Y",
            "id": "Ij1KFupE8GQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T05:19:10Z",
                "channelId": "UCqFMzb-4AUf6WAIbl132QKA",
                "title": "NHL Playoff Highlights | Kings vs. Oilers | Gm 6 | May 1, 2025",
                "description": "Watch full game NHL playoff highlights from the first-round matchup between the Los Angeles Kings and the Edmonton Oilers on May 1, 2025, condensing all the Stanley Cup Playoff action into a 10-minute recap\n\n00:00 1st Period\n04:31 2nd Period\n07:48 3rd Period\n\nBreaking news, scores, stats, analysis & real-time highlights: https://www.nhl.com\n\nSubscribe to the NHL: https://youtube.com/nhl\n\nFollow the NHL on social media:\nNHL X: https://twitter.com/nhl\nNHL Facebook: https://facebook.com/nhl\nNHL Instagram: https://instagram.com/nhl\n\n#NHL #highlights #stanleycup #losangeleskings #edmontonoilers",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ij1KFupE8GQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ij1KFupE8GQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ij1KFupE8GQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ij1KFupE8GQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ij1KFupE8GQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NHL",
                "tags": [
                    "Edmonton Oilers",
                    "Edmonton Oilers vs. Los Angeles Kings",
                    "Hockey",
                    "Los Angeles Kings",
                    "NHL",
                    "National",
                    "nhl highlights",
                    "nhl highlights today youtube",
                    "Los Angeles",
                    "Kings",
                    "Edmonton",
                    "Oilers",
                    "NHL Highlights | Kings vs. Oilers | Gm 6 | May 1 2025",
                    "Western Conference",
                    "Pacific Division",
                    "Stanley Cup Playoffs",
                    "First Round",
                    "Game 6",
                    "Pickard save",
                    "Brown goal",
                    "Frederic goal",
                    "Nurse goal",
                    "Hyman goal",
                    "Nugent-Hopkins goal",
                    "Henrique goal",
                    "Byfield goal",
                    "Clarke goal",
                    "Spence goal",
                    "Kopitar goal"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NHL Playoff Highlights | Kings vs. Oilers | Gm 6 | May 1, 2025",
                    "description": "Watch full game NHL playoff highlights from the first-round matchup between the Los Angeles Kings and the Edmonton Oilers on May 1, 2025, condensing all the Stanley Cup Playoff action into a 10-minute recap\n\n00:00 1st Period\n04:31 2nd Period\n07:48 3rd Period\n\nBreaking news, scores, stats, analysis & real-time highlights: https://www.nhl.com\n\nSubscribe to the NHL: https://youtube.com/nhl\n\nFollow the NHL on social media:\nNHL X: https://twitter.com/nhl\nNHL Facebook: https://facebook.com/nhl\nNHL Instagram: https://instagram.com/nhl\n\n#NHL #highlights #stanleycup #losangeleskings #edmontonoilers"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58354",
                "likeCount": "1095",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "175"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QtS-6TPt8zHp9LlcLwuBkuh2uJk",
            "id": "R2-yomhYAj4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T03:58:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV",
                "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV\n\nStream \u201cGnarly\u201d Out Now: https://KATSEYE.lnk.to/GnarlyID\n\n*Follow KATSEYE*\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX:  https://www.twitter.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Sienna Lalau\n\nDirector of Photography: Sunghun Hong\nProduction Designer: Yesol Kim\nCostumer: Heejun Jang\nHair: Gabe Sin, Suhyeon Jeon, Semin Park\nMakeup: Jeonghwan Park\nNail: Seunghwi Yu\n\nEdited by Jinhyuck Jang, Dakota Giglio (Church Edit)\n3D CGI by Kwangwon Lee, Sangwon Park, Vinyl Creative\n2D CGI by Yeowon Jeong, Myeongjae Song, Ngoc Pham\nVFX by Kent Hill\nColor by Jiyun Yeom (Lucid Color)\n\nProduction by Ambience\n-Executive Producer: Downy Jung\n-Producers: Minye Cho, Sangah Jeon\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gnarly",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV",
                    "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV\n\nStream \u201cGnarly\u201d Out Now: https://KATSEYE.lnk.to/GnarlyID\n\n*Follow KATSEYE*\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX:  https://www.twitter.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Sienna Lalau\n\nDirector of Photography: Sunghun Hong\nProduction Designer: Yesol Kim\nCostumer: Heejun Jang\nHair: Gabe Sin, Suhyeon Jeon, Semin Park\nMakeup: Jeonghwan Park\nNail: Seunghwi Yu\n\nEdited by Jinhyuck Jang, Dakota Giglio (Church Edit)\n3D CGI by Kwangwon Lee, Sangwon Park, Vinyl Creative\n2D CGI by Yeowon Jeong, Myeongjae Song, Ngoc Pham\nVFX by Kent Hill\nColor by Jiyun Yeom (Lucid Color)\n\nProduction by Ambience\n-Executive Producer: Downy Jung\n-Producers: Minye Cho, Sangah Jeon\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gnarly"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4725996",
                "likeCount": "317714",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "55107"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qeNS9vHcDLr-zHDREtVH-oVIuuc",
            "id": "DbBfk-deMIY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T15:00:19Z",
                "channelId": "UCA61H4fWOMHikLcUFKyQUog",
                "title": "\u201cGnarly\u201d MV Reaction Video | KATSEYE",
                "description": "KATSEYE reacts to the \u201cGnarly\u201d music video.\n\nStream \u201cGnarly\u201d Out Now: https://KATSEYE.lnk.to/GnarlyID\n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX: https://www.twitter.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DbBfk-deMIY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DbBfk-deMIY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DbBfk-deMIY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DbBfk-deMIY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DbBfk-deMIY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KATSEYE",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u201cGnarly\u201d MV Reaction Video | KATSEYE",
                    "description": "KATSEYE reacts to the \u201cGnarly\u201d music video.\n\nStream \u201cGnarly\u201d Out Now: https://KATSEYE.lnk.to/GnarlyID\n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX: https://www.twitter.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "603826",
                "likeCount": "51680",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2334"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jTnSvUkHmPwiuRFB4xEuIG0H7vQ",
            "id": "sY7cQNx4Hg4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T14:36:16Z",
                "channelId": "UC9RM-iSvTu1uPJb8X5yp3EQ",
                "title": "The Design of Airline Route Networks",
                "description": "Use code \"WENDOVER\" at the link below to get an exclusive 60% off an annual Incogni plan: https://incogni.com/wendover\n\nYoutube: http://www.YouTube.com/WendoverProductions\nInstagram: http://Instagram.com/sam.from.wendover\nTwitter: http://www.Twitter.com/WendoverPro\nSponsorship Enquiries: wendover@standard.tv\nOther emails: sam@wendover.productions\nReddit: http://Reddit.com/r/WendoverProductions\n\nWriting by Sam Denby, Tristan Purdy, and Christine Benedetti\nEditing by Alexander Williard\nAnimation by Austin Glass, Derek Brown, Kate Ermolenko, Gabriel Ferreras, Sara Stoltman \nSound by Manni Simon and Dony Bullen\nThumbnail by Simon Buckmaster\n\nAirline network visualizations courtesy and used with the permission of FlightConnections.com\n\nReferences\n[1] https://www.theairlineobserver.com/p/uniteds-plans-for-tokyo\n[2] https://crankyflier.com/2024/10/14/the-unexpected-rebirth-of-uniteds-narita-hub/ \n[3] https://s2.q4cdn.com/181345880/files/doc_downloads/2024/investor_day/2024-Delta-Investor-Day-vF-Website.pdf\n[4] https://americanairlines.gcs-web.com/static-files/383c2fd2-a7dc-476f-bd0d-9e9b05e9b98c\n[5] https://crankyflier.com/2024/10/21/uniteds-atlantic-joint-venture-guides-how-united-grows/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sY7cQNx4Hg4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sY7cQNx4Hg4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sY7cQNx4Hg4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sY7cQNx4Hg4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sY7cQNx4Hg4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wendover Productions",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Design of Airline Route Networks",
                    "description": "Use code \"WENDOVER\" at the link below to get an exclusive 60% off an annual Incogni plan: https://incogni.com/wendover\n\nYoutube: http://www.YouTube.com/WendoverProductions\nInstagram: http://Instagram.com/sam.from.wendover\nTwitter: http://www.Twitter.com/WendoverPro\nSponsorship Enquiries: wendover@standard.tv\nOther emails: sam@wendover.productions\nReddit: http://Reddit.com/r/WendoverProductions\n\nWriting by Sam Denby, Tristan Purdy, and Christine Benedetti\nEditing by Alexander Williard\nAnimation by Austin Glass, Derek Brown, Kate Ermolenko, Gabriel Ferreras, Sara Stoltman \nSound by Manni Simon and Dony Bullen\nThumbnail by Simon Buckmaster\n\nAirline network visualizations courtesy and used with the permission of FlightConnections.com\n\nReferences\n[1] https://www.theairlineobserver.com/p/uniteds-plans-for-tokyo\n[2] https://crankyflier.com/2024/10/14/the-unexpected-rebirth-of-uniteds-narita-hub/ \n[3] https://s2.q4cdn.com/181345880/files/doc_downloads/2024/investor_day/2024-Delta-Investor-Day-vF-Website.pdf\n[4] https://americanairlines.gcs-web.com/static-files/383c2fd2-a7dc-476f-bd0d-9e9b05e9b98c\n[5] https://crankyflier.com/2024/10/21/uniteds-atlantic-joint-venture-guides-how-united-grows/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "427821",
                "likeCount": "13780",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "668"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eY7Rtj2RKfYadlmDafOrqeD152Q",
            "id": "pMnXhrEGEwo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T18:57:10Z",
                "channelId": "UCc_5NZ8_J8y3f343GQfWJLA",
                "title": "Wer ist der Profi Spieler? Find the Pro #35 | ATALANTA Edition",
                "description": "Checkt den Partner dieses Videos ab: Sportwetten-Kanzlei: \nhttps://sportwetten-kanzlei.de/diyar/ \n\n*Anzeige\n\nKontakt f\u00fcr Kooperationsanfragen/Gesch\u00e4ftliche Anfragen: \nmanagement@ka-office.de\n___________________________________________________________________________________________\n\n\ud83d\udd25 Willkommen zur 35. Folge von der zweiten Find The Pro Staffel! \n\n\u26bd Matchday, Freunde! Heute pr\u00e4sentieren wir euch eine neue Folge von Find The Pro !\n\n\ud83d\udc40 In unserem Format geht es darum, den Profi-Fu\u00dfball-Spieler nicht nur anhand seiner Geschichten, sondern auch durch seine Ballfertigkeiten zu identifizieren. Unter den Teilnehmern verbirgt sich ein echter Profi, und es liegt an der Jury, ihn zu enttarnen.\n\nDie Herausforderer treten in verschiedenen spannenden Challenges gegeneinander an. K\u00f6nnt ihr den Profi erkennen? Teilt eure Vermutungen in den Kommentaren!\n\n\ud83d\udce2 Sei dabei in der n\u00e4chsten Folge! Folge dem Link zu meinem Broadcast Channel auf Instagram: https://ig.me/j/Abbfms6QgOB3JJyO/\n\n\ud83d\udd14 Abonniere den Kanal und aktiviere die Glocke, um keine weiteren Videos zu verpassen!\n\n\n\u2694\ufe0fFolge mir auch auf:\nInstagram: https://www.instagram.com/diyar_ac_\nYouTube: https://youtube.com/@diyarac\nTikTok: https://www.tiktok.com/@diyar_ac\nSnapchat: https://snapchat.com/t/YInIYLXj\n\n\ud83d\udc65 Die Jury dieser Ausgabe:\n\nLazar Samardzic: https://www.instagram.com/lakisamar10\nSead Kolasinac: https://www.instagram.com/seadk6\nBerat Djimsiti: https://www.instagram.com/djimsitiberat\nCharles De Ketelaere: https://www.instagram.com/charlesdeketelaere\n\n\ud83d\udcbc Unser Dank geht an unseren Partner:\nJako : https://www.instagram.com/jako_ag",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pMnXhrEGEwo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pMnXhrEGEwo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pMnXhrEGEwo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pMnXhrEGEwo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pMnXhrEGEwo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diyar Ac",
                "tags": [
                    "find the pro",
                    "ftp",
                    "road to pro",
                    "spiel",
                    "vfbstuttgart",
                    "profi",
                    "profis",
                    "championsleauge",
                    "CL",
                    "youthleauge",
                    "delay",
                    "denizundav",
                    "atakankarazor",
                    "t\u00fcrksiche nationalmannschaft",
                    "deutsche nationalmannschaft",
                    "DFB",
                    "frimpong",
                    "allespielealletore",
                    "stuttgart",
                    "VFB",
                    "freundschaftspiel",
                    "jako",
                    "atalanta",
                    "bergamo",
                    "italien",
                    "sead",
                    "belgien",
                    "bosnien"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wer ist der Profi Spieler? Find the Pro #35 | ATALANTA Edition",
                    "description": "Checkt den Partner dieses Videos ab: Sportwetten-Kanzlei: \nhttps://sportwetten-kanzlei.de/diyar/ \n\n*Anzeige\n\nKontakt f\u00fcr Kooperationsanfragen/Gesch\u00e4ftliche Anfragen: \nmanagement@ka-office.de\n___________________________________________________________________________________________\n\n\ud83d\udd25 Willkommen zur 35. Folge von der zweiten Find The Pro Staffel! \n\n\u26bd Matchday, Freunde! Heute pr\u00e4sentieren wir euch eine neue Folge von Find The Pro !\n\n\ud83d\udc40 In unserem Format geht es darum, den Profi-Fu\u00dfball-Spieler nicht nur anhand seiner Geschichten, sondern auch durch seine Ballfertigkeiten zu identifizieren. Unter den Teilnehmern verbirgt sich ein echter Profi, und es liegt an der Jury, ihn zu enttarnen.\n\nDie Herausforderer treten in verschiedenen spannenden Challenges gegeneinander an. K\u00f6nnt ihr den Profi erkennen? Teilt eure Vermutungen in den Kommentaren!\n\n\ud83d\udce2 Sei dabei in der n\u00e4chsten Folge! Folge dem Link zu meinem Broadcast Channel auf Instagram: https://ig.me/j/Abbfms6QgOB3JJyO/\n\n\ud83d\udd14 Abonniere den Kanal und aktiviere die Glocke, um keine weiteren Videos zu verpassen!\n\n\n\u2694\ufe0fFolge mir auch auf:\nInstagram: https://www.instagram.com/diyar_ac_\nYouTube: https://youtube.com/@diyarac\nTikTok: https://www.tiktok.com/@diyar_ac\nSnapchat: https://snapchat.com/t/YInIYLXj\n\n\ud83d\udc65 Die Jury dieser Ausgabe:\n\nLazar Samardzic: https://www.instagram.com/lakisamar10\nSead Kolasinac: https://www.instagram.com/seadk6\nBerat Djimsiti: https://www.instagram.com/djimsitiberat\nCharles De Ketelaere: https://www.instagram.com/charlesdeketelaere\n\n\ud83d\udcbc Unser Dank geht an unseren Partner:\nJako : https://www.instagram.com/jako_ag"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154132",
                "likeCount": "4991",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "129"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-P6S5Uq3EMvTLSOZQeNxvtOXmmY",
            "id": "6KdafRbmajo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T12:00:11Z",
                "channelId": "UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg",
                "title": "EY MONTE MEIN LIEBER",
                "description": "\ud83d\udcc5 Deutsche Memes Folge 100\n\nQuellen:\n@zarbex @montanablack @papaplatte @LetsHugo @SidneyEweka @AbuGoku9999 @maximalschradin @Trymacs @TANZVERBOT @paulfrege @Krokojones @Rumathra @tomatolix @FilowLIVE @EliasN97 @fibii @HerrNewstime \n\nFolgt mir auf Insta: https://www.instagram.com/hungrigerhugo/\n\nDanke an Kevin , Alex & Jan f\u00fcr die Unterst\u00fctzung beim Video! \nAlex (VFX Effekte): https://www.instagram.com/arlex.ae/\n\nUnterst\u00fctzt mich bei zave.it: https://app.zave.it/#/?creator=@HungrigerHugo *\n* = Werbung\n\nMehr von mir:\nTwitch: https://www.twitch.tv/hungrigerhugoyt\nTwitter: https://mobile.twitter.com/hungrigerhugoyt\n\nWelche Musik ich benutze: https://www.epidemicsound.com/referral/55rtly (* Werbung )\n- (Das ist Epidemic Sounds, da bezahlt man 13\u20ac pro Monat und kann daf\u00fcr dann ganz viel Musik benutzen, ihr k\u00f6nnt euch auch nen gratis Monat zum Testen holen. Wenn ihr das \u00fcber meinen Link hier macht kriege ich ab dem Moment wo ihr bezahlt, falls ihr das Abo nach dem Gratismonat verl\u00e4ngert, 50%\ud83e\udd1d) \n\nKanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6KdafRbmajo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6KdafRbmajo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6KdafRbmajo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6KdafRbmajo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6KdafRbmajo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hungriger Hugo",
                "tags": [
                    "hungriger hugo",
                    "trymacs",
                    "monte",
                    "montanablack",
                    "hungriger hugo reaktion",
                    "monte hungriger hugo",
                    "trymacs hugo",
                    "hungriger hugo trymacs",
                    "montanablack hungriger hugo",
                    "unge hungriger hugo",
                    "elotrix hungriger hugo",
                    "hungriger hugo reaction",
                    "mehr anzeigen hungriger hugo",
                    "unsympathischtv",
                    "sascha hungriger hugo",
                    "hugo",
                    "knossi",
                    "knossi hungriger hugo",
                    "knossi hugo",
                    "montanablack meme",
                    "hungriger hugo monte",
                    "hugo monte",
                    "monte hugo",
                    "unge",
                    "tanzverbot",
                    "elotrix"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EY MONTE MEIN LIEBER",
                    "description": "\ud83d\udcc5 Deutsche Memes Folge 100\n\nQuellen:\n@zarbex @montanablack @papaplatte @LetsHugo @SidneyEweka @AbuGoku9999 @maximalschradin @Trymacs @TANZVERBOT @paulfrege @Krokojones @Rumathra @tomatolix @FilowLIVE @EliasN97 @fibii @HerrNewstime \n\nFolgt mir auf Insta: https://www.instagram.com/hungrigerhugo/\n\nDanke an Kevin , Alex & Jan f\u00fcr die Unterst\u00fctzung beim Video! \nAlex (VFX Effekte): https://www.instagram.com/arlex.ae/\n\nUnterst\u00fctzt mich bei zave.it: https://app.zave.it/#/?creator=@HungrigerHugo *\n* = Werbung\n\nMehr von mir:\nTwitch: https://www.twitch.tv/hungrigerhugoyt\nTwitter: https://mobile.twitter.com/hungrigerhugoyt\n\nWelche Musik ich benutze: https://www.epidemicsound.com/referral/55rtly (* Werbung )\n- (Das ist Epidemic Sounds, da bezahlt man 13\u20ac pro Monat und kann daf\u00fcr dann ganz viel Musik benutzen, ihr k\u00f6nnt euch auch nen gratis Monat zum Testen holen. Wenn ihr das \u00fcber meinen Link hier macht kriege ich ab dem Moment wo ihr bezahlt, falls ihr das Abo nach dem Gratismonat verl\u00e4ngert, 50%\ud83e\udd1d) \n\nKanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "556706",
                "likeCount": "37047",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "348"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PtLdq0eBrT09GVxGa2WWogAwlEg",
            "id": "_LFY5hYqxg8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T16:01:04Z",
                "channelId": "UCDmbhGe7-wC1a55l5ZYAZJw",
                "title": "Ich ROASTE eure \"Berufe\" (Einer verliert seinen Job)",
                "description": "Viel Spa\u00df mit dem neuen Video. :)\n\nUnser Podcast auf YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCIckY7J5AHFsnUSulUq6E7g\n\nSei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://www.boostboxx.com/papaplatte | Werbung\n\nMerch: https://www.papaplatte.shop/\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \n\nUnser Buch zum Podcast: https://riva-store.de/edeltalk/\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nCutter:\nhttps://twitter.com/WilliB00",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_LFY5hYqxg8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_LFY5hYqxg8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_LFY5hYqxg8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_LFY5hYqxg8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_LFY5hYqxg8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Papaplatte",
                "tags": [
                    "Papaplatte",
                    "papaplatte highlights",
                    "papaplatte vlog",
                    "papaplatte dominik",
                    "papaplatte zuschauer",
                    "papaplatte \u00fcberraschung",
                    "papaplatte reeze"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ich ROASTE eure \"Berufe\" (Einer verliert seinen Job)",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit dem neuen Video. :)\n\nUnser Podcast auf YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCIckY7J5AHFsnUSulUq6E7g\n\nSei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://www.boostboxx.com/papaplatte | Werbung\n\nMerch: https://www.papaplatte.shop/\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \n\nUnser Buch zum Podcast: https://riva-store.de/edeltalk/\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nCutter:\nhttps://twitter.com/WilliB00"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "431487",
                "likeCount": "26722",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "387"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PCe6PpBmsGWSjLpNP2NBY946D9Q",
            "id": "wjzTEt0ab38",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T16:01:28Z",
                "channelId": "UCMlYZ3__1iLMFxfeqyTcHQw",
                "title": "4 K\u00f6lsch und 1 Ma\u00df bitte",
                "description": "30% Rabatt mit Code Tim bei Olakala: http://app.olakala.de/ *\nZur MCI Fitness App: https://mci.sng.link/Dlusp/xy9v?_smty\n\nletztes Video \u2192 https://www.youtube.com/watch?v=tXH4eLMWVWg&t=1s\n\nZu @Trymacs \nZu @maximalschradin \nZu @Aditotoro \nZu @paulfrege \nZu @unsympathischtv \nZu @thatsmemarc \nZu @marc.gebauer \n\n*bis zum 30.04.2025 um 23:59. CC Kollektion ausgeschlossen. (Werbung)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wjzTEt0ab38/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wjzTEt0ab38/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wjzTEt0ab38/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wjzTEt0ab38/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wjzTEt0ab38/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "InscopeLifestyle",
                "tags": [
                    "inscopelifestyle",
                    "inscope21",
                    "inscope lifestyle",
                    "tim gabel",
                    "nico"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "4 K\u00f6lsch und 1 Ma\u00df bitte",
                    "description": "30% Rabatt mit Code Tim bei Olakala: http://app.olakala.de/ *\nZur MCI Fitness App: https://mci.sng.link/Dlusp/xy9v?_smty\n\nletztes Video \u2192 https://www.youtube.com/watch?v=tXH4eLMWVWg&t=1s\n\nZu @Trymacs \nZu @maximalschradin \nZu @Aditotoro \nZu @paulfrege \nZu @unsympathischtv \nZu @thatsmemarc \nZu @marc.gebauer \n\n*bis zum 30.04.2025 um 23:59. CC Kollektion ausgeschlossen. (Werbung)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "307549",
                "likeCount": "17471",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "417"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3j0IKmrscnBozjIA8U0bPf216es",
            "id": "jreQ6B8H5Ak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T15:07:47Z",
                "channelId": "UCn0ITRHWS64_zRz5WWeQBkQ",
                "title": "Mini-Panzer vs. echter Panzer \u2013 \u00fcberlebt unser Panzer?",
                "description": "Wir haben einen Mini Panzer gebaut und treten jetzt gegen einen echten Panzer an \ud83d\udd25 Unsere neue Action Cam von Insta360 gibt es hier: https://store.insta360.com/product/x5?utm_term=INRML7L (Werbung*)\n\nViel Spa\u00df mit dem Video und bis bald \neure Real Life Guys \ud83d\ude80\n\nPS: Tausend Dank an Master Milo f\u00fcr den absolut verr\u00fcckten Videodreh mit dem echten Panzer. Schaut gerne mal bei Milo vorbei: https://www.youtube.com/@UC3eSiX_rjJk2jg5EJSBcqBw \n\nPSS: Wir freuen uns riesig euch dieses Jahr wieder auf unserem Macher Festival zu sehen. Hier k\u00f6nnt ihr euch Tickets kaufen: https://macherfestival.io/\nDas wird die gr\u00f6\u00dfte Sommerparty des Jahres, dabei sein lohnt sich :) \n\n_________\n\nUnser Shop: https://do-something.de/\n\n_________\n\nSocial Media:\nBehind the scenes: https://www.youtube.com/c/RealLifeGuysVlogs\nhttps://www.instagram.com/the_real_life_guys\nTikTok: The Real Life Guys \n\nBauteam \ud83d\udea7\nJohannes: https://www.instagram.com/j.mickenbecker\nDaniel: https://www.instagram.com/_daniel_duesentrieb_\nMax: https://instagram.com/max_gellert\n\nKamera & Schnitt \ud83d\udcf8\nJulius: https://www.instagram.com/juliusvogelbusch\nJosia: https://www.instagram.com/josiastll\nSinan: https://www.instagram.com/sinanx_ak/\n\n___________\n\nUnsere Musik f\u00fcr die Videos:\nEpidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/tFfFD \n\nArtlist\nhttps://artlist.io/artlist-70446/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\nMotion Array\nhttps://motionarray.com/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\n___________\n\nPressefotos und Anfragen: anfrage@thereallifeguys.de\nE-Mail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: cooperations@thereallifeguys.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jreQ6B8H5Ak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jreQ6B8H5Ak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jreQ6B8H5Ak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jreQ6B8H5Ak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jreQ6B8H5Ak/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Real Life Guys",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Mini-Panzer vs. echter Panzer \u2013 \u00fcberlebt unser Panzer?",
                    "description": "Wir haben einen Mini Panzer gebaut und treten jetzt gegen einen echten Panzer an \ud83d\udd25 Unsere neue Action Cam von Insta360 gibt es hier: https://store.insta360.com/product/x5?utm_term=INRML7L (Werbung*)\n\nViel Spa\u00df mit dem Video und bis bald \neure Real Life Guys \ud83d\ude80\n\nPS: Tausend Dank an Master Milo f\u00fcr den absolut verr\u00fcckten Videodreh mit dem echten Panzer. Schaut gerne mal bei Milo vorbei: https://www.youtube.com/@UC3eSiX_rjJk2jg5EJSBcqBw \n\nPSS: Wir freuen uns riesig euch dieses Jahr wieder auf unserem Macher Festival zu sehen. Hier k\u00f6nnt ihr euch Tickets kaufen: https://macherfestival.io/\nDas wird die gr\u00f6\u00dfte Sommerparty des Jahres, dabei sein lohnt sich :) \n\n_________\n\nUnser Shop: https://do-something.de/\n\n_________\n\nSocial Media:\nBehind the scenes: https://www.youtube.com/c/RealLifeGuysVlogs\nhttps://www.instagram.com/the_real_life_guys\nTikTok: The Real Life Guys \n\nBauteam \ud83d\udea7\nJohannes: https://www.instagram.com/j.mickenbecker\nDaniel: https://www.instagram.com/_daniel_duesentrieb_\nMax: https://instagram.com/max_gellert\n\nKamera & Schnitt \ud83d\udcf8\nJulius: https://www.instagram.com/juliusvogelbusch\nJosia: https://www.instagram.com/josiastll\nSinan: https://www.instagram.com/sinanx_ak/\n\n___________\n\nUnsere Musik f\u00fcr die Videos:\nEpidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/tFfFD \n\nArtlist\nhttps://artlist.io/artlist-70446/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\nMotion Array\nhttps://motionarray.com/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\n___________\n\nPressefotos und Anfragen: anfrage@thereallifeguys.de\nE-Mail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: cooperations@thereallifeguys.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "375688",
                "likeCount": "7208",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "217"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JYpEvU5CRRasbBA2tShTWAqKm7Q",
            "id": "qJm1PNECp8o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T11:59:22Z",
                "channelId": "UCFQ0gYcbnWh5pFgg7VCjTlw",
                "title": "Real Madrid: Wieso werden die Schiris gehasst?!",
                "description": "Checkt das kostenlose Girokonto von Trade Republic ab: https://trade.re/manuthiele\n\nDie Schiedsrichter k\u00e4mpfen um Respekt: In La Liga werden sie seit einiger Zeit hart kritisiert, insbesondere von Real Madrid. Die K\u00f6niglichen bezeichnen die Schiris als \"korrupt\", sie seien nicht fair und objektiv. Den Tiefpunkt gab's jetzt im Finale der Copa del Rey gegen Barca, als  Ricardo de Burgos Bengoetxea bereits vor dem Spiel hart attackiert wurde. Grund genug, um auf diesen skandal\u00f6sen Fall zu blicken. Insbesondere die Rolle von Antonio R\u00fcdiger m\u00fcssen wir beleuchten. Als F\u00fchrungsspieler und wichtiger Teil des DFB-Teams sollte er sich so nicht verhalten. Soll es Konsequenzen geben und wenn ja, wie hoch sollen sie sein? \n\nReal Madrid scheint von den Schiedsrichtern besessen zu sein. der Ausl\u00f6ser ist ein Skandal, der nur wenige Jahre zur\u00fcckreicht. Der FC Barcelona spielt auch hier eine gro\u00dfe Rolle, immerhin wurde der \"Fall Negreira\" bis heute nicht vollst\u00e4ndig aufgekl\u00e4rt. Der ehemalige Schiri-Vize-Boss soll 7,3 Mio. EUR von den Katalanen erhalten haben, unklar ist bis heute wof\u00fcr genau. Seitdem wittert Real an allen Ecken und Enden Bestechung und Korruption, was im Februar bereits zu Ermittlungen gegen Schiri Jose Luis Munuera Montero f\u00fchrte... es kam jedoch heraus, dass es keinen Interessenkonflikt gibt. \n\nUnd: Au\u00dferdem sprechen wir ber die Rolle von \"RealTV\", dem Vereinssender... wie werden dort gezielt Schiris verunglimpft? Was f\u00fcr Konsequenzen hat das auf den Verein und wie reagieren die eigenen Spieler auf die Schiris? Viele Themen, viel Spa\u00df beim Video. \n\n0:00 - Intro\n1:01 - Sind spanische Schiedsrichter korrupt? \n7:13 - Real vs. Barca in Copa del Rey!\n16:45 - Wird Real wirklich benachteiligt? \n21:22 - Profi-Schiris in Spanien: Was muss sich \u00e4ndern?\n\n#RealMadrid #Schiedsrichter #Schiri \n----\nHier sind meine Social-Kan\u00e4le:\nhttps://www.instagram.com/manu_thiele\n----\nWICHTIG: Die Trikots, die in den Videos getragen werden, spiegeln nicht meine Sympathien wider. Es dient lediglich dazu, das aktuelle Thema zu untermalen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qJm1PNECp8o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qJm1PNECp8o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qJm1PNECp8o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qJm1PNECp8o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qJm1PNECp8o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Manu Thiele",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fu\u00dfball News",
                    "Transfer",
                    "Transfer News",
                    "Manu Thiele",
                    "Real Madrid",
                    "Real",
                    "Madrid",
                    "Copa del Rey",
                    "Ricardo de Burgos Bengoetxea",
                    "de Burgos",
                    "Antonio R\u00fcdiger",
                    "Jose Luis Munuera Montero",
                    "La Liga",
                    "Champions League",
                    "Schiri",
                    "Schiedsrichter",
                    "VAR",
                    "VAR Kritik",
                    "Schiri Kritik",
                    "Real Madrid Schiedsrichter",
                    "Javier Tebas",
                    "Florentino Perez",
                    "Real Madrid TV",
                    "RealTV",
                    "Antonio R\u00fcdiger Kritik",
                    "Jude Bellingham"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Real Madrid: Wieso werden die Schiris gehasst?!",
                    "description": "Checkt das kostenlose Girokonto von Trade Republic ab: https://trade.re/manuthiele\n\nDie Schiedsrichter k\u00e4mpfen um Respekt: In La Liga werden sie seit einiger Zeit hart kritisiert, insbesondere von Real Madrid. Die K\u00f6niglichen bezeichnen die Schiris als \"korrupt\", sie seien nicht fair und objektiv. Den Tiefpunkt gab's jetzt im Finale der Copa del Rey gegen Barca, als  Ricardo de Burgos Bengoetxea bereits vor dem Spiel hart attackiert wurde. Grund genug, um auf diesen skandal\u00f6sen Fall zu blicken. Insbesondere die Rolle von Antonio R\u00fcdiger m\u00fcssen wir beleuchten. Als F\u00fchrungsspieler und wichtiger Teil des DFB-Teams sollte er sich so nicht verhalten. Soll es Konsequenzen geben und wenn ja, wie hoch sollen sie sein? \n\nReal Madrid scheint von den Schiedsrichtern besessen zu sein. der Ausl\u00f6ser ist ein Skandal, der nur wenige Jahre zur\u00fcckreicht. Der FC Barcelona spielt auch hier eine gro\u00dfe Rolle, immerhin wurde der \"Fall Negreira\" bis heute nicht vollst\u00e4ndig aufgekl\u00e4rt. Der ehemalige Schiri-Vize-Boss soll 7,3 Mio. EUR von den Katalanen erhalten haben, unklar ist bis heute wof\u00fcr genau. Seitdem wittert Real an allen Ecken und Enden Bestechung und Korruption, was im Februar bereits zu Ermittlungen gegen Schiri Jose Luis Munuera Montero f\u00fchrte... es kam jedoch heraus, dass es keinen Interessenkonflikt gibt. \n\nUnd: Au\u00dferdem sprechen wir ber die Rolle von \"RealTV\", dem Vereinssender... wie werden dort gezielt Schiris verunglimpft? Was f\u00fcr Konsequenzen hat das auf den Verein und wie reagieren die eigenen Spieler auf die Schiris? Viele Themen, viel Spa\u00df beim Video. \n\n0:00 - Intro\n1:01 - Sind spanische Schiedsrichter korrupt? \n7:13 - Real vs. Barca in Copa del Rey!\n16:45 - Wird Real wirklich benachteiligt? \n21:22 - Profi-Schiris in Spanien: Was muss sich \u00e4ndern?\n\n#RealMadrid #Schiedsrichter #Schiri \n----\nHier sind meine Social-Kan\u00e4le:\nhttps://www.instagram.com/manu_thiele\n----\nWICHTIG: Die Trikots, die in den Videos getragen werden, spiegeln nicht meine Sympathien wider. Es dient lediglich dazu, das aktuelle Thema zu untermalen."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "172992",
                "likeCount": "7731",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1907"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q77cuz5rAlng00kBXXoARwpju6Y",
            "id": "gM33G6yH7Vg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T16:01:51Z",
                "channelId": "UCeEp52asMZLHFCRUqsc9eww",
                "title": "Der erste Personenzug f\u00fcr die LEGO Stadt: \u00d6BB Eurocity",
                "description": "Zum exklusiven NordVPN Deal: https://nordvpn.com/brickmanbrothers (Werbung)\n\nMusums-Website mit allen Infos:\nhttps://bobstory.de \n\nLEGO\u00ae ist eine Marke der LEGO Gruppe. Dieser Kanal wird nicht von der LEGO Gruppe gesponsert, genehmigt oder unterst\u00fctzt.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gM33G6yH7Vg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gM33G6yH7Vg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gM33G6yH7Vg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gM33G6yH7Vg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gM33G6yH7Vg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brickman Brothers",
                "tags": [
                    "lego"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Der erste Personenzug f\u00fcr die LEGO Stadt: \u00d6BB Eurocity",
                    "description": "Zum exklusiven NordVPN Deal: https://nordvpn.com/brickmanbrothers (Werbung)\n\nMusums-Website mit allen Infos:\nhttps://bobstory.de \n\nLEGO\u00ae ist eine Marke der LEGO Gruppe. Dieser Kanal wird nicht von der LEGO Gruppe gesponsert, genehmigt oder unterst\u00fctzt."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "196309",
                "likeCount": "12630",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "638"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WLX_8ZV4W_kwbo2R3U1wQeMLyVU",
            "id": "j3TqaRDGAhw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T17:34:26Z",
                "channelId": "UCkC-9P-VbzSNzsgMwtGdOXg",
                "title": "K\u00f6rpersprache-Analyse von Trump und Selenskyj im Vatikan",
                "description": "Unser neues Buch Ausgetriggert \u279c https://amzn.to/4ggUjrO\nLass dich pers\u00f6nlich von mir unterst\u00fctzen \u279c https://charisma-mentoring.de/ \n\nWie charismatisch bist du? Kostenloser 6 Min Test \u279c https://charisma-test.de \nAlle Infos zur RedeFabrik \u279c https://redefabrik.de (Seminare, Kurse, Campus etc.)\nUnsere Akademie (vertiefende Kurse) \u279c https://www.redefabrik-akademie.de/\n\nDIE BESTEN B\u00dcCHER ZUR KOMMUNIKATION & RHETORIK:\nEin kostenloses H\u00f6rbuch deiner Wahl \u279c http://amzn.to/2G0p8Uv\nMeisterkurs Rhetorik \u279c https://amzn.to/2I3itZg\nMeisterkurs Schlagfertigkeit \u279c https://amzn.to/47n2Qpj\nAusgetriggert \u279c https://amzn.to/4ggUjrO\nMenschen lesen \u279c http://amzn.to/2GdzmAM\nArgumentieren unter Stress \u279c http://amzn.to/2mZsxJN\nHeikle Gespr\u00e4che \u279c http://amzn.to/2IDR5A1\nDie Psychologie des \u00dcberzeugens \u279c http://amzn.to/2mi0zUU\nMenschen gewinnen \u279c http://amzn.to/2DIZgqI\nMethodenkoffer Grundlagen der Kommunikation \u279c http://amzn.to/2IG46sK\nWie man Freunde gewinnt \u279c http://amzn.to/2mi5TaS\nDEAL! \u279c http://amzn.to/2lSmyXp\n\u00dcberzeugt! \u279c http://amzn.to/2mi2TeS\n\nInstagram \u279c https://www.instagram.com/redefabrik/\nPodcast \u279c https://anchor.fm/benedikt-held (oder bei Itunes/Spotify suchen)\nFacebook \u279c https://www.facebook.com/RedeFabrik/\nNewsletter \u279c https://redefabrik.net/newsletter/\nLinkedIn \u279c https://www.linkedin.com/company/redefabrik/\n\nWenn ihr die Amazon-Links verwendet, unterst\u00fctzt ihr mich und zahlt nat\u00fcrlich den gleichen Preis. (Ich bekomme eine Provision, die ansonsten an Amazon gehen w\u00fcrde.)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j3TqaRDGAhw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j3TqaRDGAhw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j3TqaRDGAhw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j3TqaRDGAhw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j3TqaRDGAhw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RedeFabrik - Kommunikation & Charisma",
                "tags": [
                    "RedeFabrik"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "K\u00f6rpersprache-Analyse von Trump und Selenskyj im Vatikan",
                    "description": "Unser neues Buch Ausgetriggert \u279c https://amzn.to/4ggUjrO\nLass dich pers\u00f6nlich von mir unterst\u00fctzen \u279c https://charisma-mentoring.de/ \n\nWie charismatisch bist du? Kostenloser 6 Min Test \u279c https://charisma-test.de \nAlle Infos zur RedeFabrik \u279c https://redefabrik.de (Seminare, Kurse, Campus etc.)\nUnsere Akademie (vertiefende Kurse) \u279c https://www.redefabrik-akademie.de/\n\nDIE BESTEN B\u00dcCHER ZUR KOMMUNIKATION & RHETORIK:\nEin kostenloses H\u00f6rbuch deiner Wahl \u279c http://amzn.to/2G0p8Uv\nMeisterkurs Rhetorik \u279c https://amzn.to/2I3itZg\nMeisterkurs Schlagfertigkeit \u279c https://amzn.to/47n2Qpj\nAusgetriggert \u279c https://amzn.to/4ggUjrO\nMenschen lesen \u279c http://amzn.to/2GdzmAM\nArgumentieren unter Stress \u279c http://amzn.to/2mZsxJN\nHeikle Gespr\u00e4che \u279c http://amzn.to/2IDR5A1\nDie Psychologie des \u00dcberzeugens \u279c http://amzn.to/2mi0zUU\nMenschen gewinnen \u279c http://amzn.to/2DIZgqI\nMethodenkoffer Grundlagen der Kommunikation \u279c http://amzn.to/2IG46sK\nWie man Freunde gewinnt \u279c http://amzn.to/2mi5TaS\nDEAL! \u279c http://amzn.to/2lSmyXp\n\u00dcberzeugt! \u279c http://amzn.to/2mi2TeS\n\nInstagram \u279c https://www.instagram.com/redefabrik/\nPodcast \u279c https://anchor.fm/benedikt-held (oder bei Itunes/Spotify suchen)\nFacebook \u279c https://www.facebook.com/RedeFabrik/\nNewsletter \u279c https://redefabrik.net/newsletter/\nLinkedIn \u279c https://www.linkedin.com/company/redefabrik/\n\nWenn ihr die Amazon-Links verwendet, unterst\u00fctzt ihr mich und zahlt nat\u00fcrlich den gleichen Preis. (Ich bekomme eine Provision, die ansonsten an Amazon gehen w\u00fcrde.)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "229750",
                "likeCount": "6083",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1050"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kYKgw8Cu_3IKMggwZ8Mx0Y3jh44",
            "id": "lic7BqQFMm8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T19:41:58Z",
                "channelId": "UCODHrzPMGbNv67e84WDZhQQ",
                "title": "The Most Powerful Kid in History",
                "description": "Go to https://ground.news/FERN to compare how different outlets cover the same story. Save 40% off the Ground News Vantage plan and take back control of how you stay informed. (Ad)\n\nThis is the story of Puyi, China's last emperor. \n\nThe Last Emperor: https://www.goodreads.com/book/show/725040.The_Last_Emperor \n\nSources: https://docs.google.com/document/d/1nbNYMa_WJRFo6RxhTvWVB9zEmriV3kYUC6V6aF4glgA/edit?usp=sharing\n\nMusic: \n\nLens Distortion\nDecades - Infinite Horizons ; Truth Seeking\nNext Gen - Zero Doubt \nGo Forth - Punch it ; New Day\nTenfold - Reclaim\nConcord - Material Events\nChromatica \n\nTom Fox, Johnny & Iz LLC - War Games ; Middleman ; Expired ; Dry Thought ; On National Televison ; Countries Aren't Real ; Locations 2 \n\nTom Fox - Wine Bunker ; Bad Wrap ; Formal View\n\nArtlist \nAnnie Zhou - Maybe Wondering\nANBR - Streets\nIan Post - Kimi Ga Yo - Japan\n\nEpidemic Sound \nBrendon Moeller - Sunshine Rain \n\nImages \n131267615 - Hung Chung Chih / Shutterstock.com \n\n_____\n\nArmchair documentaries, almost weekly",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lic7BqQFMm8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lic7BqQFMm8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lic7BqQFMm8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lic7BqQFMm8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lic7BqQFMm8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "fern",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Most Powerful Kid in History",
                    "description": "Go to https://ground.news/FERN to compare how different outlets cover the same story. Save 40% off the Ground News Vantage plan and take back control of how you stay informed. (Ad)\n\nThis is the story of Puyi, China's last emperor. \n\nThe Last Emperor: https://www.goodreads.com/book/show/725040.The_Last_Emperor \n\nSources: https://docs.google.com/document/d/1nbNYMa_WJRFo6RxhTvWVB9zEmriV3kYUC6V6aF4glgA/edit?usp=sharing\n\nMusic: \n\nLens Distortion\nDecades - Infinite Horizons ; Truth Seeking\nNext Gen - Zero Doubt \nGo Forth - Punch it ; New Day\nTenfold - Reclaim\nConcord - Material Events\nChromatica \n\nTom Fox, Johnny & Iz LLC - War Games ; Middleman ; Expired ; Dry Thought ; On National Televison ; Countries Aren't Real ; Locations 2 \n\nTom Fox - Wine Bunker ; Bad Wrap ; Formal View\n\nArtlist \nAnnie Zhou - Maybe Wondering\nANBR - Streets\nIan Post - Kimi Ga Yo - Japan\n\nEpidemic Sound \nBrendon Moeller - Sunshine Rain \n\nImages \n131267615 - Hung Chung Chih / Shutterstock.com \n\n_____\n\nArmchair documentaries, almost weekly"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "901976",
                "likeCount": "32869",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1659"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mfiD8qMSa86iXieJK1XRvbXm2eI",
            "id": "ddjZQvSJCMA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T11:01:07Z",
                "channelId": "UCW7uzYyhVWVZnp1A2-EYAVQ",
                "title": "Collect Gems, #SaveSquad \ud83e\udd15",
                "description": "Grow your Squad, loot bosses, bust your friends, collect & Evolve all-star Supercell characters from Clash of Clans, Brawl Stars, Hay Day, Clash Royale, and Boom Beach!\n\nPLAY SQUAD BUSTERS NOW!\n\ud83d\udc49 https://supr.cl/SquadBustersDownload\n\nDon't miss any updates, follow our channels! \ud83c\udf89 \n\nhttps://www.instagram.com/squadbusters\nhttps://twitter.com/SquadBustersx\nhttps://www.tiktok.com/@squadbusters\nhttps://www.facebook.com/SquadBustersGame\nhttps://www.reddit.com/r/SquadBusters/\nhttps://discord.gg/squadbusters",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddjZQvSJCMA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddjZQvSJCMA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddjZQvSJCMA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddjZQvSJCMA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddjZQvSJCMA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Squad Busters",
                "tags": [
                    "squad busters",
                    "supercell",
                    "squad",
                    "squadbusters"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Collect Gems, #SaveSquad \ud83e\udd15",
                    "description": "Grow your Squad, loot bosses, bust your friends, collect & Evolve all-star Supercell characters from Clash of Clans, Brawl Stars, Hay Day, Clash Royale, and Boom Beach!\n\nPLAY SQUAD BUSTERS NOW!\n\ud83d\udc49 https://supr.cl/SquadBustersDownload\n\nDon't miss any updates, follow our channels! \ud83c\udf89 \n\nhttps://www.instagram.com/squadbusters\nhttps://twitter.com/SquadBustersx\nhttps://www.tiktok.com/@squadbusters\nhttps://www.facebook.com/SquadBustersGame\nhttps://www.reddit.com/r/SquadBusters/\nhttps://discord.gg/squadbusters"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "301818",
                "likeCount": "13772",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "755"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Nw4wpc8YAmcRKUSJARuT-wC10ao",
            "id": "w9ZIC0KduCU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T16:01:35Z",
                "channelId": "UCJJLeZc9bpW_P5AfBJ1kTFA",
                "title": "Staffel 2 Trailer | Julia vs Joey",
                "description": "Es geht los: Julia vs. Joey, Staffel 2! \n\n8 abgefahrene Challenges, die uns wirklich an die Grenze bringen. Und ja, wir meinen wirklich AN die Grenze (vielleicht auch dar\u00fcber hinaus). Am Freitag, den 02.05.2025, geht\u2019s los. Von da an gibt\u2019s jeden Freitag um 14 Uhr eine neue Folge. Wir freuen uns auf die Reise mit euch! \ud83d\ude4c\n__________________________________________\n\n\"Julia vs Joey\" ist eine Produktion von ITV Studios Germany GmbH & Moyn Media GmbH f\u00fcr funk.\n__________________________________________\n\nUnd wir geh\u00f6ren auch zu funk, also lasst mal Liebe da: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://www.funk.net/\nImpressum: https://www.funk.net/social-media-impressum\n\nfunk-Netiquette: https://www.funk.net/netiquette",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w9ZIC0KduCU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w9ZIC0KduCU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w9ZIC0KduCU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w9ZIC0KduCU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w9ZIC0KduCU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia vs Joey",
                "tags": [
                    "Julia und joey",
                    "abseilen",
                    "beautxvlogs",
                    "challenge",
                    "die nervigen",
                    "escape room",
                    "fallschirmspringen",
                    "format",
                    "funk",
                    "joey",
                    "joey vs julia",
                    "joeysjungle",
                    "julia",
                    "julia beautx",
                    "julia vs joey",
                    "staffel 2",
                    "s\u00fcdafrika",
                    "tafelberg",
                    "trailer"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Staffel 2 Trailer | Julia vs Joey",
                    "description": "Es geht los: Julia vs. Joey, Staffel 2! \n\n8 abgefahrene Challenges, die uns wirklich an die Grenze bringen. Und ja, wir meinen wirklich AN die Grenze (vielleicht auch dar\u00fcber hinaus). Am Freitag, den 02.05.2025, geht\u2019s los. Von da an gibt\u2019s jeden Freitag um 14 Uhr eine neue Folge. Wir freuen uns auf die Reise mit euch! \ud83d\ude4c\n__________________________________________\n\n\"Julia vs Joey\" ist eine Produktion von ITV Studios Germany GmbH & Moyn Media GmbH f\u00fcr funk.\n__________________________________________\n\nUnd wir geh\u00f6ren auch zu funk, also lasst mal Liebe da: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://www.funk.net/\nImpressum: https://www.funk.net/social-media-impressum\n\nfunk-Netiquette: https://www.funk.net/netiquette"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66612",
                "likeCount": "6315",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "294"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WXpLfQKLa8HBHc89mEy0Wpy9IQ8",
            "id": "YCiV4vREuKA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T11:01:02Z",
                "channelId": "UCwLTMMZVlnhM3lhyzADoALA",
                "title": "CAROLA WIEDER VERPR\u00dcGELT?! | Armes Deutschland",
                "description": "Armes Deutschland: Carola und die M\u00e4nner!\nHier geht es zu CyberghostVPN: https://www.cyberghostvpn.com/OnionDogYT\n(Werbung!)\n\nArmes Deutschland auf RTL+ : https://bit.ly/3QkMlnY\n\nWas passiert?\nCarola wird von Stefan wieder bedroht und rettet sich danach zu ... nein? Nein, das kann doch doch alles nicht wahr sein.\n\nDarum geht es:\nLohnt sich arbeiten in Deutschland? Die Sozialreportage \"Armes Deutschland\" geht dieser Frage an sozialen Brennpunkten nach. Dabei begleitet sie Menschen an der Armutsgrenze. Auf der einen Seite die, die alles tun, um f\u00fcr den Mindestlohn zu arbeiten und auf der anderen Seite diejenigen, die das Leben auf Kosten des Staates genie\u00dfen. \n\nMit dabei sind:\nCarola: Gearbeitet hat Carola (37) noch nie richtig. Seit vielen Jahren bezieht die K\u00f6lnerin Sozialleistungen, landete nach der Trennung ihres angeblich gewaltt\u00e4tigen Freundes auf der Stra\u00dfe - findet aber irgendwie auch keinen Antrieb, ihre Situation zu \u00e4ndern. \nWilli: Willi (43) hat nicht nur eine Ausbildung als Koch, sondern auch als G\u00e4rtner abgeschlossen und arbeitet schon seit vielen Jahren als Gabelstaplerfahrer, meistens f\u00fcr Zeitarbeitsfirmen. Dennoch hat auch er gro\u00dfe Probleme ein geregeltes Leben zu f\u00fchren und hat neben Schulden meistens auch keine Wohnung und muss in einem Zelt leben.\n\n\n#armesdeutschland\n#carola\n#oniondog",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YCiV4vREuKA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YCiV4vREuKA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YCiV4vREuKA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YCiV4vREuKA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YCiV4vREuKA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OnionDog",
                "tags": [
                    "armes deutschland carola",
                    "armes deutschland",
                    "willi und carola",
                    "willi und carola rtl2",
                    "oniondog",
                    "armes deutschland neu",
                    "armes deutschland neue folgen",
                    "armes deutschland reaction",
                    "carola arbeitslos",
                    "carola puzzle",
                    "carola armes deutschland",
                    "willi armes deutschland",
                    "carolas welt",
                    "carola best of",
                    "carola best off",
                    "carola armes deutschland kinder",
                    "carola 2025",
                    "carola armes deutschland gef\u00e4ngnis",
                    "carola schwanger",
                    "carola armes deutschland schwanger"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "CAROLA WIEDER VERPR\u00dcGELT?! | Armes Deutschland",
                    "description": "Armes Deutschland: Carola und die M\u00e4nner!\nHier geht es zu CyberghostVPN: https://www.cyberghostvpn.com/OnionDogYT\n(Werbung!)\n\nArmes Deutschland auf RTL+ : https://bit.ly/3QkMlnY\n\nWas passiert?\nCarola wird von Stefan wieder bedroht und rettet sich danach zu ... nein? Nein, das kann doch doch alles nicht wahr sein.\n\nDarum geht es:\nLohnt sich arbeiten in Deutschland? Die Sozialreportage \"Armes Deutschland\" geht dieser Frage an sozialen Brennpunkten nach. Dabei begleitet sie Menschen an der Armutsgrenze. Auf der einen Seite die, die alles tun, um f\u00fcr den Mindestlohn zu arbeiten und auf der anderen Seite diejenigen, die das Leben auf Kosten des Staates genie\u00dfen. \n\nMit dabei sind:\nCarola: Gearbeitet hat Carola (37) noch nie richtig. Seit vielen Jahren bezieht die K\u00f6lnerin Sozialleistungen, landete nach der Trennung ihres angeblich gewaltt\u00e4tigen Freundes auf der Stra\u00dfe - findet aber irgendwie auch keinen Antrieb, ihre Situation zu \u00e4ndern. \nWilli: Willi (43) hat nicht nur eine Ausbildung als Koch, sondern auch als G\u00e4rtner abgeschlossen und arbeitet schon seit vielen Jahren als Gabelstaplerfahrer, meistens f\u00fcr Zeitarbeitsfirmen. Dennoch hat auch er gro\u00dfe Probleme ein geregeltes Leben zu f\u00fchren und hat neben Schulden meistens auch keine Wohnung und muss in einem Zelt leben.\n\n\n#armesdeutschland\n#carola\n#oniondog"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "185719",
                "likeCount": "8250",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1598"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "danxnj7KXBpFYQycyTy1cxXtbf4",
            "id": "1DiY1Lz4IRs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T13:52:42Z",
                "channelId": "UCZT5lsEOYARvyvmrtJ4WAwA",
                "title": "ELIGELLAS COMEBACK!\ud83d\ude0d Sidney x Jello am zaubern\ud83e\ude84 Delay Sports\u00a0Highlights\u26bd",
                "description": "Aufgepasst, ihr bekommt 20 \u20ac geschenkt! Wie? Einfach bei Revolut ein kostenloses Konto\ner\u00f6ffnen \u00fcber meinen Link und eine Zahlung t\u00e4tigen: https://get.revolut.com/z4lF/sidneyeweka |\u00a0Werbung\n\nMEIN ICON LEAGUE TEAM (FOKUS EAGLES) \u25ba https://www.instagram.com/fokuseagles/\n\n\u2718FOLGT MIR:\nSNAPCHAT \u25ba @sidney.eweka\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka/\nINSTAGRAM 2. ACC \u25ba https://www.instagram.com/prvsid/\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\n\nDELAY SPORTS YOUTUBE KANAL \u25ba https://www.youtube.com/@delaysportsberlin\n\n\u2718YOUTUBE 2. KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@999sid5\n\n\u2718YOUTUBE GAMING KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@SidneyEwekaGaming\n\n\u2718MEINE MODEMARKE:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/elevateberlin/ *\nSHOP \u25ba https://www.elevateclo.com/ *\n\n\u2718MEIN VITAMIN WASSER:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/vitavate_official/ *\n\n\u2718MEIN VEREIN DELAY SPORTS:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/delaysports_berlin/\nMITGLIED WERDEN \u25ba https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/\n\n\u2718ABONNIERT FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ \n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG \n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/@FOKUSCLAN \n\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1DiY1Lz4IRs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1DiY1Lz4IRs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1DiY1Lz4IRs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1DiY1Lz4IRs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1DiY1Lz4IRs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SidneyEweka",
                "tags": [
                    "sidneyeweka",
                    "sidney",
                    "eweka",
                    "sidney eweka",
                    "sidneyfriede",
                    "sidney friede",
                    "fifa 21",
                    "sidney eliasn97",
                    "sidney elias",
                    "sidney fifa 21",
                    "sidney younited",
                    "younited fifa 21",
                    "sidney vlog",
                    "sidney reaction",
                    "ELIGELLA",
                    "ELIASN97",
                    "ELI",
                    "eligella",
                    "eliasn97",
                    "eli",
                    "willy",
                    "niklas wilson",
                    "niklas sommer",
                    "999sid",
                    "999 sid",
                    "elias n 97",
                    "eli gella",
                    "elias n97",
                    "hertha",
                    "hertha bsc",
                    "berlin",
                    "vlog",
                    "vlogs",
                    "fifa 22",
                    "FIFA22",
                    "FIFA 22",
                    "fokus",
                    "FOKUS"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ELIGELLAS COMEBACK!\ud83d\ude0d Sidney x Jello am zaubern\ud83e\ude84 Delay Sports\u00a0Highlights\u26bd",
                    "description": "Aufgepasst, ihr bekommt 20 \u20ac geschenkt! Wie? Einfach bei Revolut ein kostenloses Konto\ner\u00f6ffnen \u00fcber meinen Link und eine Zahlung t\u00e4tigen: https://get.revolut.com/z4lF/sidneyeweka |\u00a0Werbung\n\nMEIN ICON LEAGUE TEAM (FOKUS EAGLES) \u25ba https://www.instagram.com/fokuseagles/\n\n\u2718FOLGT MIR:\nSNAPCHAT \u25ba @sidney.eweka\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka/\nINSTAGRAM 2. ACC \u25ba https://www.instagram.com/prvsid/\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\n\nDELAY SPORTS YOUTUBE KANAL \u25ba https://www.youtube.com/@delaysportsberlin\n\n\u2718YOUTUBE 2. KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@999sid5\n\n\u2718YOUTUBE GAMING KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@SidneyEwekaGaming\n\n\u2718MEINE MODEMARKE:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/elevateberlin/ *\nSHOP \u25ba https://www.elevateclo.com/ *\n\n\u2718MEIN VITAMIN WASSER:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/vitavate_official/ *\n\n\u2718MEIN VEREIN DELAY SPORTS:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/delaysports_berlin/\nMITGLIED WERDEN \u25ba https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/\n\n\u2718ABONNIERT FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ \n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG \n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/@FOKUSCLAN \n\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "372760",
                "likeCount": "22512",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "962"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xQI4iGgZOqKmhSMHu-u3een9syU",
            "id": "t6kjXjMVCeQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T13:13:33Z",
                "channelId": "UCZt4nIjVCTcvVYzjp_VTJew",
                "title": "Blackout in Spanien und teilen Portugals, Frankreichs - Erste Infos",
                "description": "Aktuell ein gro\u00dffl\u00e4chiger Stromausfall evtl sogar ein Blackout in Spanien, Teilen Portugals und Frankreichs. Erst Infos was los ist + eine erste Vermutung der Ursache hier im Video\n\n\u25baAlle Ausr\u00fcstung f\u00fcr jeden Krisenfall, findest du auf meinem Amazonshop: *     \n   \u25bahttps://amzn.to/3pEwQfF\n\u25baStrom sparen mit kostemlosen Wechselservice remind.me* https://www.communicationads.net/tc.php?t=18219C37943543T\n\n\u25baCheckliste Krisenvorsorge zum kostenlosen Download: https://hidrive.ionos.com/lnk/jGSTHCiC\n\n\u25baLink zu Surao Survivalshop: https://www.surao.de\n    \u25baRabattcode auf fast alles 10%: Chiemgau10\n\u25baHier gehts zu Jackery Powerstations: https://de.jackery.com/?aff=30\n    10% Rabattcode f\u00fcr viele Jackeryprodukte: 10CHIEMGAU\n\u25baOlight Taschenlampen: https://de.olight.com/s/ZXT4BF   \n    10% Rabattcode: OutdoorChiemgau10\n\u25baLink zu Ademax Stromaggregate: https://www.ademax-strom.de\n    \u25baRabattcode auf alles 5%: Chiemgau5%\n________________________________________________________________________\nWenn du meinen Kanal finanziell Unterst\u00fctzen will: Paypal me \u25bahttps://www.paypal.me/outdoorchiemgau . \nVielen Dank f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung :-)\n________________________________________________________________________\nMeine Lieblingsausr\u00fcstung:*\n\u25baOlight Taschenlampen: https://bit.ly/3gMkScf    \n    10% Rabattcode: OutdoorChiemgau10\n\u25ba Messer Wolfgangs Ambulo: https://wolfgangs.de/collections/feststehende-messer?aff=25\n     \u25baRabattCode Wolfgangs f\u00fcr 10%: OUTDOORCHIEMGAU10\n\u25baLink zum Wasserfilter Elanwell: https://waldvolk.com/produkt/%f0%9f%8d%81-waldvolk-wasserfilter-outdoor-wasseraufbereitung-krisenvorbereitung-m101hp-mit-ballpumpe-%f0%9f%8d%81-chiemgau/\n\n\u25ba Isomatte Klymit: https://amzn.to/3zZfcDz\n\u25ba Schlafsack Winter Snugpak Elite 4: https://amzn.to/3sNRwiF\n\u25ba Schlafsack Sommer Gruezibag: https://amzn.to/43DFhYs\n\u25ba H\u00e4ngematte Amazonas : https://amzn.to/3dws9eR\n\u25ba Helikon Tex Supertarp: https://amzn.to/3YMbqdj\n\u25ba DD Tarp Pro MC 3x3: https://amzn.to/2UX9e6o\n\u25baRucksack BOB: Tatonka Yukon 70+10:  https://amzn.to/3J0w3Kv\n\u25ba Funkger\u00e4t Retevis RA89: https://amzn.to/3TDLO0i\n\u25baGaskocher: https://www.surao.de/fire-maple-fixed-star-2-campingkocher_4644_11572/\n   Rabattcode 10%: Chiemgau10\n_________________________________________________________________________\nNotvorrat:*\n\u25baConvar 7 Energieriegel (Panzerkeks): https://amzn.to/3V1cZUG\n\u25ba7 Tage Notpaket: https://amzn.to/49b3sOR\n___________________________________________________________________\nKleidung:*\n\u25ba Lodenjacke: https://waldvolk.com/produkt/wolljacke-waldbursch-chiemgau/\n\u25ba Winterjacke: https://amzn.to/3dwtzpy\n\u25ba Sommer Regenjacke: https://amzn.to/3Ajlheg\n________________________________________________________________________\nMeine Film- und Studioausr\u00fcstung:* findest du hier: https://amzn.to/3RTKcOU\n\u25ba Kamera: Sony ZV-E1:https://amzn.to/42rrLVT \n\u25ba Kamera: Sony FDR-AX53: https://amzn.to/3yVzcFP\n\u25ba Kamera Sony AX-700: https://amzn.to/3hP2Ee3\n\u25ba DJI Action 4: https://amzn.to/3TXmZOE\n\u25ba Drohne: DJI Mini 4 Pro: https://amzn.to/3wFrwfl\n\u25ba Insta360 One X2 360 Grad Kamera: https://amzn.to/3hn8T4u\n________________________________________________________________________\nFacebookseite: https://www.facebook.com/Outdoor-Chiemgau\nInstagram: https://www.instagram.com/yt_outdoorchiemgau\nTwitter: https://twitter.com/OutdoorChiemga\nHomepage: www.outdoor-chiemgau.info\n\nMeine Merchandiseartikel T-Shirts, Caps,Tassen etc unter : https://shop.spreadshirt.de/outdoor-chiemgau/\n\nFotos: Pixabay\n\n* Dies sind Affiliate Links mit denen du meinen Kanal unterst\u00fctzt, indem ich im Falle eines Kaufes eine kleine Provision erhalten, und das ohne Mehrkosten f\u00fcr dich :-)\nVielen Dank f\u00fcr deine Unterst\u00fctzung",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t6kjXjMVCeQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t6kjXjMVCeQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t6kjXjMVCeQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t6kjXjMVCeQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Outdoor Chiemgau / MrBlackout - Energie & Vorsorge",
                "tags": [
                    "Outdoor Chiemgau",
                    "Mr Blackout",
                    "Mr. Blackout",
                    "breaking news",
                    "stromausfall spanien",
                    "stromausfall portugal",
                    "stromausfall frankreich",
                    "blackout europa",
                    "information stromausfall",
                    "nachrichten spanien",
                    "nachrichten portugal",
                    "nachrichten frankreich",
                    "stromausfall ursache",
                    "apagon portugal",
                    "power outage",
                    "power outage europe",
                    "breaking news today",
                    "Spanien Blackout",
                    "Spnaien Stromausfall"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Blackout in Spanien und teilen Portugals, Frankreichs - Erste Infos",
                    "description": "Aktuell ein gro\u00dffl\u00e4chiger Stromausfall evtl sogar ein Blackout in Spanien, Teilen Portugals und Frankreichs. Erst Infos was los ist + eine erste Vermutung der Ursache hier im Video\n\n\u25baAlle Ausr\u00fcstung f\u00fcr jeden Krisenfall, findest du auf meinem Amazonshop: *     \n   \u25bahttps://amzn.to/3pEwQfF\n\u25baStrom sparen mit kostemlosen Wechselservice remind.me* https://www.communicationads.net/tc.php?t=18219C37943543T\n\n\u25baCheckliste Krisenvorsorge zum kostenlosen Download: https://hidrive.ionos.com/lnk/jGSTHCiC\n\n\u25baLink zu Surao Survivalshop: https://www.surao.de\n    \u25baRabattcode auf fast alles 10%: Chiemgau10\n\u25baHier gehts zu Jackery Powerstations: https://de.jackery.com/?aff=30\n    10% Rabattcode f\u00fcr viele Jackeryprodukte: 10CHIEMGAU\n\u25baOlight Taschenlampen: https://de.olight.com/s/ZXT4BF   \n    10% Rabattcode: OutdoorChiemgau10\n\u25baLink zu Ademax Stromaggregate: https://www.ademax-strom.de\n    \u25baRabattcode auf alles 5%: Chiemgau5%\n________________________________________________________________________\nWenn du meinen Kanal finanziell Unterst\u00fctzen will: Paypal me \u25bahttps://www.paypal.me/outdoorchiemgau . \nVielen Dank f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung :-)\n________________________________________________________________________\nMeine Lieblingsausr\u00fcstung:*\n\u25baOlight Taschenlampen: https://bit.ly/3gMkScf    \n    10% Rabattcode: OutdoorChiemgau10\n\u25ba Messer Wolfgangs Ambulo: https://wolfgangs.de/collections/feststehende-messer?aff=25\n     \u25baRabattCode Wolfgangs f\u00fcr 10%: OUTDOORCHIEMGAU10\n\u25baLink zum Wasserfilter Elanwell: https://waldvolk.com/produkt/%f0%9f%8d%81-waldvolk-wasserfilter-outdoor-wasseraufbereitung-krisenvorbereitung-m101hp-mit-ballpumpe-%f0%9f%8d%81-chiemgau/\n\n\u25ba Isomatte Klymit: https://amzn.to/3zZfcDz\n\u25ba Schlafsack Winter Snugpak Elite 4: https://amzn.to/3sNRwiF\n\u25ba Schlafsack Sommer Gruezibag: https://amzn.to/43DFhYs\n\u25ba H\u00e4ngematte Amazonas : https://amzn.to/3dws9eR\n\u25ba Helikon Tex Supertarp: https://amzn.to/3YMbqdj\n\u25ba DD Tarp Pro MC 3x3: https://amzn.to/2UX9e6o\n\u25baRucksack BOB: Tatonka Yukon 70+10:  https://amzn.to/3J0w3Kv\n\u25ba Funkger\u00e4t Retevis RA89: https://amzn.to/3TDLO0i\n\u25baGaskocher: https://www.surao.de/fire-maple-fixed-star-2-campingkocher_4644_11572/\n   Rabattcode 10%: Chiemgau10\n_________________________________________________________________________\nNotvorrat:*\n\u25baConvar 7 Energieriegel (Panzerkeks): https://amzn.to/3V1cZUG\n\u25ba7 Tage Notpaket: https://amzn.to/49b3sOR\n___________________________________________________________________\nKleidung:*\n\u25ba Lodenjacke: https://waldvolk.com/produkt/wolljacke-waldbursch-chiemgau/\n\u25ba Winterjacke: https://amzn.to/3dwtzpy\n\u25ba Sommer Regenjacke: https://amzn.to/3Ajlheg\n________________________________________________________________________\nMeine Film- und Studioausr\u00fcstung:* findest du hier: https://amzn.to/3RTKcOU\n\u25ba Kamera: Sony ZV-E1:https://amzn.to/42rrLVT \n\u25ba Kamera: Sony FDR-AX53: https://amzn.to/3yVzcFP\n\u25ba Kamera Sony AX-700: https://amzn.to/3hP2Ee3\n\u25ba DJI Action 4: https://amzn.to/3TXmZOE\n\u25ba Drohne: DJI Mini 4 Pro: https://amzn.to/3wFrwfl\n\u25ba Insta360 One X2 360 Grad Kamera: https://amzn.to/3hn8T4u\n________________________________________________________________________\nFacebookseite: https://www.facebook.com/Outdoor-Chiemgau\nInstagram: https://www.instagram.com/yt_outdoorchiemgau\nTwitter: https://twitter.com/OutdoorChiemga\nHomepage: www.outdoor-chiemgau.info\n\nMeine Merchandiseartikel T-Shirts, Caps,Tassen etc unter : https://shop.spreadshirt.de/outdoor-chiemgau/\n\nFotos: Pixabay\n\n* Dies sind Affiliate Links mit denen du meinen Kanal unterst\u00fctzt, indem ich im Falle eines Kaufes eine kleine Provision erhalten, und das ohne Mehrkosten f\u00fcr dich :-)\nVielen Dank f\u00fcr deine Unterst\u00fctzung"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "249108",
                "likeCount": "16591",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1988"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}