{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "gGkF2rA1Mj7uUzeSWXDwMELwKek",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BGIn0aqe-Ncjw3iZC2eXY4xsFgQ",
            "id": "G9DMPTqGT4g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T09:00:21Z",
                "channelId": "UCoA9rnQmxPQWPVoDv9pPFoA",
                "title": "EKIPA - LABUBU, WARD\u0118GA, MURCIX (Friz, Kacper B\u0142o\u0144ski, Posti, Kartonii, Hi Hania)",
                "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\nKUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\nKUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\n\nTeam Content:\nFriz, Kacper B\u0142o\u0144ski, Posti, Kartonii, Hi Hania\nAutorzy tekstu:  Kacper B\u0142o\u0144ski / Alan Kowalczewski / Karol Wi\u015bniewski / Wiktoria Bochnak / Hanna Puchalska\nAutorzy muzyki: Mateusz \u017beza\u0142a\nRealizacja: J\u0119drzej Wo\u0142odko\nMix/Master: Grzegorz Burkat\n\n//Realizacja teledysku DIRECT\ud83d\udd25\nZdj\u0119cia i monta\u017c: Maciej Jurek",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9DMPTqGT4g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9DMPTqGT4g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9DMPTqGT4g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9DMPTqGT4g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9DMPTqGT4g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EKIPA",
                "tags": [
                    "ekipa",
                    "friz",
                    "ekipa friza",
                    "FRIZOLUSZEK",
                    "wersow",
                    "dom ekipy",
                    "genzie",
                    "t5m",
                    "twoje 5 minut",
                    "ekipowicze"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EKIPA - LABUBU, WARD\u0118GA, MURCIX (Friz, Kacper B\u0142o\u0144ski, Posti, Kartonii, Hi Hania)",
                    "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\nKUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\nKUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\n\nTeam Content:\nFriz, Kacper B\u0142o\u0144ski, Posti, Kartonii, Hi Hania\nAutorzy tekstu:  Kacper B\u0142o\u0144ski / Alan Kowalczewski / Karol Wi\u015bniewski / Wiktoria Bochnak / Hanna Puchalska\nAutorzy muzyki: Mateusz \u017beza\u0142a\nRealizacja: J\u0119drzej Wo\u0142odko\nMix/Master: Grzegorz Burkat\n\n//Realizacja teledysku DIRECT\ud83d\udd25\nZdj\u0119cia i monta\u017c: Maciej Jurek"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1266594",
                "likeCount": "65297",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3188"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w6bu1jxDyau9m99zc80t9CaJf4o",
            "id": "rqAOKd7Qf-8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T09:01:13Z",
                "channelId": "UCoA9rnQmxPQWPVoDv9pPFoA",
                "title": "EKIPA - Santa Cruz (Modelki, Qry, Wersow, \u015awie\u017cy, Mortal, V\u0142odarski)",
                "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\nKUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\nKUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\n\nTeam Muza:\nModelki, Qry, Wersow, \u015awie\u017cy, Mortal, V\u0142odarski \nAutorzy tekstu: Antony Esca / Micha\u0142 W\u0142odarski / Patryk Luba\u015b / Patryk Baran / Weronika Sowa / Bartosz Laskowski / Urszula Kowalska / Agnieszka Nowakowska / Zuzanna Fijak\nAutorzy muzyki: Micha\u0142 W\u0142odarski / Antony Esca\nRealizacja: Micha\u0142 W\u0142odarski\nMix/Master: Micha\u0142 W\u0142odarski\n\n//Realizacja teledysku DIRECT\ud83d\udd25\nZdj\u0119cia: Jakub Norek, Dawid Zadworny\nMonta\u017c: Dawid Zadworny",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rqAOKd7Qf-8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rqAOKd7Qf-8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rqAOKd7Qf-8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rqAOKd7Qf-8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rqAOKd7Qf-8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EKIPA",
                "tags": [
                    "ekipa",
                    "friz",
                    "ekipa friza",
                    "FRIZOLUSZEK",
                    "wersow",
                    "dom ekipy",
                    "genzie",
                    "t5m",
                    "twoje 5 minut",
                    "ekipowicze"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EKIPA - Santa Cruz (Modelki, Qry, Wersow, \u015awie\u017cy, Mortal, V\u0142odarski)",
                    "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\nKUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\nKUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\n\nTeam Muza:\nModelki, Qry, Wersow, \u015awie\u017cy, Mortal, V\u0142odarski \nAutorzy tekstu: Antony Esca / Micha\u0142 W\u0142odarski / Patryk Luba\u015b / Patryk Baran / Weronika Sowa / Bartosz Laskowski / Urszula Kowalska / Agnieszka Nowakowska / Zuzanna Fijak\nAutorzy muzyki: Micha\u0142 W\u0142odarski / Antony Esca\nRealizacja: Micha\u0142 W\u0142odarski\nMix/Master: Micha\u0142 W\u0142odarski\n\n//Realizacja teledysku DIRECT\ud83d\udd25\nZdj\u0119cia: Jakub Norek, Dawid Zadworny\nMonta\u017c: Dawid Zadworny"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1144367",
                "likeCount": "70670",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3055"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Epm7ngv4zosU8B2Dq1V4acd5gnk",
            "id": "yMuCmDFqI_s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T13:14:17Z",
                "channelId": "UCBSbPpERBx8NdJGjf78iHYw",
                "title": "GDYBY\u015a BY\u0141A NIEWIDOMA - PRANK \ud83d\ude2d\ud83e\udd2f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yMuCmDFqI_s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yMuCmDFqI_s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yMuCmDFqI_s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yMuCmDFqI_s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yMuCmDFqI_s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Du\u017cy Ch\u0142opiec",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GDYBY\u015a BY\u0141A NIEWIDOMA - PRANK \ud83d\ude2d\ud83e\udd2f",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "390265",
                "likeCount": "21005",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "79"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a_X6UNFTcldE4QN-ds5-1bAW08I",
            "id": "l2uyQZn5FNU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T12:22:56Z",
                "channelId": "UC-BRUJOtblqGrftY6oRcOZw",
                "title": "To nie jest ZWYK\u0141A S\u0141OMKA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2uyQZn5FNU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2uyQZn5FNU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2uyQZn5FNU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2uyQZn5FNU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l2uyQZn5FNU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Blowek",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "To nie jest ZWYK\u0141A S\u0141OMKA",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "299003",
                "likeCount": "15785",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "606"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kEy32t2yXPCgCMiy-W4gloKYOxA",
            "id": "d6Tg1s81dAQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T13:38:48Z",
                "channelId": "UCd0Grf-W3B8fcLjQOl91zmw",
                "title": "PRZYJAC\u00d3\u0141KA DODY - DIANA SCHAFFER OPOWIADA KIM JEST DOROTA RABCZEWSKA NAPRAWD\u0118?",
                "description": "Sponsorami kana\u0142u s\u0105 \n\nMGN MUSCELGRAPHY NUTRITION. Kod rabatowy SZALONY daje Wam zni\u017ck\u0119 15% na wszystkie produkty na stronie www.musclegraphy.eu  Zapraszam do zakup\u00f3w.\n\nPomagaj i zarabiaj. Je\u015bli chcesz podj\u0105c dobrze p\u0142atna prac\u0119, a przy okazji pomaga\u0107 innym zg\u0142o\u015b si\u0119 koniecznie tutaj https://pomagajzarabiaj.pl/?ref=szalony\n\nJe\u015bli masz dom wybudowany przed 2014 rokiem, to nale\u017c\u0105 Ci si\u0119 bezzwrotne \u015brodki do 136 000 z\u0142 na remont Twojej nieruchomo\u015bci. \ud83c\udfe1\ud83d\udcb0\nWyremontuj dom ju\u017c teraz, klikaj\u0105c w ten link: https://krajowyprogramremontowy.org/?ref=szalony\nWszelkie informacje pod tym reflinkiem.\n\nDiana Schaffer \"Jina\" wieloletnia przyjac\u00f3\u0142ka i powierniczka Doroty Dody Rabczewskiej, jej krewna, matka chrzestna  syna brata Dody - Rafa\u0142a.\nNie b\u0119d\u0119 tu du\u017co pisa\u0142. Po prostu obejrzyjcie.\n\n0:00 - Wst\u0119p\n1:02 - Dlaczego chcesz to powiedzie\u0107? \n2:28 - Kara dla Emila St\u0119pnia\n4:16 - Moment poznania Dody \n6:31 - Historia z limuzyn\u0105 \n7:40 - Narkotyki \n8:54 - Doda po koncercie\n11:45 - \u017bycie codzienne Dody z kokain\u0105  \n13:21 - Dostawcy substancji \n13:54 - Relacje z fanami \n14:31 - Moment k\u0142\u00f3tni mi\u0119dzy Dian\u0105 a Dod\u0105 \n16:27 - Brat Doroty Rabczewskiej\n18:40 - Doda jest potworem \n19:18 - Teledysk Bad Girls\n24:04 - Pieni\u0105dze Dody \n26:05 - S\u0142owa Emila St\u0119pnia to ca\u0142a prawda\n27:28 - Agresja Dody \n30:06 - Doda nie lubi dzieci \n32:10 - Korzy\u015bci Dody z relacji z Emilem St\u0119pniem \n32:45 - Doda a mainstreamowe media\n36:15 - Imprezowanie \n38:17 - Zdj\u0119cia z prywatnej kolekcji Diany\n41:11 - Marzy\u0142am nagra\u0107 p\u0142yt\u0119 \n45:36 - Czy Doda jest mi\u0142a dla kogokolwiek?\n48:48 - Depresja\n50:47 - Doda, Emil Haidar i pewien tajemniczy filmik \n51:53 - Traktowanie stylistek przez Dod\u0119 \n54:57 - \n58:49 - Agresja\n59:39 - Brat Dody musia\u0142 wymieni\u0107 okna na kulodoprone \n1:02:59 - Dariusz Pachut\n1:07:05 - Nagrywanie ludzi \n1:07:40 - Kiedy ostatni raz rozmawiali\u015bcie? \n1:13:31 - Niech inni zaczn\u0105 m\u00f3wi\u0107 \n1:16:31 - Koncert dla znanego adwokata \n1:17:19 - Krzysztof Ibisz \n1:19:48 - Dlaczego to jeszcze nie wychodzi?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6Tg1s81dAQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6Tg1s81dAQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6Tg1s81dAQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6Tg1s81dAQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d6Tg1s81dAQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Szalony Podcast",
                "tags": [
                    "freak fight",
                    "SZiT",
                    "Szalony Ta\u0144cula",
                    "sensacja",
                    "pudelek",
                    "afera"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "PRZYJAC\u00d3\u0141KA DODY - DIANA SCHAFFER OPOWIADA KIM JEST DOROTA RABCZEWSKA NAPRAWD\u0118?",
                    "description": "Sponsorami kana\u0142u s\u0105 \n\nMGN MUSCELGRAPHY NUTRITION. Kod rabatowy SZALONY daje Wam zni\u017ck\u0119 15% na wszystkie produkty na stronie www.musclegraphy.eu  Zapraszam do zakup\u00f3w.\n\nPomagaj i zarabiaj. Je\u015bli chcesz podj\u0105c dobrze p\u0142atna prac\u0119, a przy okazji pomaga\u0107 innym zg\u0142o\u015b si\u0119 koniecznie tutaj https://pomagajzarabiaj.pl/?ref=szalony\n\nJe\u015bli masz dom wybudowany przed 2014 rokiem, to nale\u017c\u0105 Ci si\u0119 bezzwrotne \u015brodki do 136 000 z\u0142 na remont Twojej nieruchomo\u015bci. \ud83c\udfe1\ud83d\udcb0\nWyremontuj dom ju\u017c teraz, klikaj\u0105c w ten link: https://krajowyprogramremontowy.org/?ref=szalony\nWszelkie informacje pod tym reflinkiem.\n\nDiana Schaffer \"Jina\" wieloletnia przyjac\u00f3\u0142ka i powierniczka Doroty Dody Rabczewskiej, jej krewna, matka chrzestna  syna brata Dody - Rafa\u0142a.\nNie b\u0119d\u0119 tu du\u017co pisa\u0142. Po prostu obejrzyjcie.\n\n0:00 - Wst\u0119p\n1:02 - Dlaczego chcesz to powiedzie\u0107? \n2:28 - Kara dla Emila St\u0119pnia\n4:16 - Moment poznania Dody \n6:31 - Historia z limuzyn\u0105 \n7:40 - Narkotyki \n8:54 - Doda po koncercie\n11:45 - \u017bycie codzienne Dody z kokain\u0105  \n13:21 - Dostawcy substancji \n13:54 - Relacje z fanami \n14:31 - Moment k\u0142\u00f3tni mi\u0119dzy Dian\u0105 a Dod\u0105 \n16:27 - Brat Doroty Rabczewskiej\n18:40 - Doda jest potworem \n19:18 - Teledysk Bad Girls\n24:04 - Pieni\u0105dze Dody \n26:05 - S\u0142owa Emila St\u0119pnia to ca\u0142a prawda\n27:28 - Agresja Dody \n30:06 - Doda nie lubi dzieci \n32:10 - Korzy\u015bci Dody z relacji z Emilem St\u0119pniem \n32:45 - Doda a mainstreamowe media\n36:15 - Imprezowanie \n38:17 - Zdj\u0119cia z prywatnej kolekcji Diany\n41:11 - Marzy\u0142am nagra\u0107 p\u0142yt\u0119 \n45:36 - Czy Doda jest mi\u0142a dla kogokolwiek?\n48:48 - Depresja\n50:47 - Doda, Emil Haidar i pewien tajemniczy filmik \n51:53 - Traktowanie stylistek przez Dod\u0119 \n54:57 - \n58:49 - Agresja\n59:39 - Brat Dody musia\u0142 wymieni\u0107 okna na kulodoprone \n1:02:59 - Dariusz Pachut\n1:07:05 - Nagrywanie ludzi \n1:07:40 - Kiedy ostatni raz rozmawiali\u015bcie? \n1:13:31 - Niech inni zaczn\u0105 m\u00f3wi\u0107 \n1:16:31 - Koncert dla znanego adwokata \n1:17:19 - Krzysztof Ibisz \n1:19:48 - Dlaczego to jeszcze nie wychodzi?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "584344",
                "likeCount": "20376",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7854"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1MgkyqcSEcWoMG7qBC_din1NClY",
            "id": "TC0EPyd1KeA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T10:08:02Z",
                "channelId": "UCh4mBJvwd7VJtdqzqBz_TpQ",
                "title": "ZJAD\u0141EM LODY DLA PS\u00d3W \ud83d\udc36",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TC0EPyd1KeA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TC0EPyd1KeA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TC0EPyd1KeA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TC0EPyd1KeA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TC0EPyd1KeA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "blecki",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ZJAD\u0141EM LODY DLA PS\u00d3W \ud83d\udc36",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "461796",
                "likeCount": "18746",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "94"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YEoO2TwfjF1hc-1r10NWyXTOTY0",
            "id": "pt4DIYFbl3w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T16:01:14Z",
                "channelId": "UCkME4oyw3ADSkfhISmVNZ7w",
                "title": "JAD\u0141EM TYLKO KEBABY przez 7 DNI!",
                "description": "[reklama]\n\n\ud83d\udce6 Zam\u00f3w kaw\u0119, wpisz pomys\u0142 \u2013 a ja wpadn\u0119 z dostaw\u0105! \n \ud83d\uded2 Sprawd\u017a promocj\u0119: https://gbs.pl\n\n\ud83d\udd17 Regulamin: bit.ly/mortalcio\n\n\ud83d\udcf8 KANA\u0141 DODATKOWY  \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCnk1wcdkMwTZBhJl6ZOoWYg\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/mortalcioyt/\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba MortalcioYT\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAMY GENZIE\ud83d\udcf8\nPosti \u25ba https://www.instagram.com/postirolek\nWika \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\nJulita \u25ba https://www.instagram.com/julitarozalska\nFriz \u25ba https://www.instagram.com/frizoluszek\nWersow \u25ba https://www.instagram.com/wersow\n\n\n\ud83d\udcf8TIKTOK GENZIE\ud83d\udcf8\nhttps://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25bamortalcio@gethero.pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pt4DIYFbl3w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pt4DIYFbl3w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pt4DIYFbl3w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pt4DIYFbl3w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pt4DIYFbl3w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MORTALCIO",
                "tags": [
                    "Mortalcio",
                    "MortalcioYT",
                    "GENZIE",
                    "mortal",
                    "friz",
                    "projekt friza",
                    "hania",
                    "fausti",
                    "bartek"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "JAD\u0141EM TYLKO KEBABY przez 7 DNI!",
                    "description": "[reklama]\n\n\ud83d\udce6 Zam\u00f3w kaw\u0119, wpisz pomys\u0142 \u2013 a ja wpadn\u0119 z dostaw\u0105! \n \ud83d\uded2 Sprawd\u017a promocj\u0119: https://gbs.pl\n\n\ud83d\udd17 Regulamin: bit.ly/mortalcio\n\n\ud83d\udcf8 KANA\u0141 DODATKOWY  \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCnk1wcdkMwTZBhJl6ZOoWYg\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/mortalcioyt/\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba MortalcioYT\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAMY GENZIE\ud83d\udcf8\nPosti \u25ba https://www.instagram.com/postirolek\nWika \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\nJulita \u25ba https://www.instagram.com/julitarozalska\nFriz \u25ba https://www.instagram.com/frizoluszek\nWersow \u25ba https://www.instagram.com/wersow\n\n\n\ud83d\udcf8TIKTOK GENZIE\ud83d\udcf8\nhttps://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25bamortalcio@gethero.pl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "399055",
                "likeCount": "23849",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "669"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iHua4gskEw0-VRL1-1q6uR2x5KM",
            "id": "lahGmTYUaa8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T12:01:26Z",
                "channelId": "UCkC9YgH_FlqOhOIoTDFt4CA",
                "title": "MUSICIE DOLICZY\u0106 1800 DNI! #prezydent #nawrocki #rmf24",
                "description": "\ud83d\udd14 Nie przegap najnowszych materia\u0142\u00f3w \u2013 https://www.youtube.com/@RMF24Video?sub_confirmation=1 \ud83d\udd14\n\nRMF FM \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFFM?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF MAXX \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFMAXX_radio?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF Classic \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rmfclassic?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 \n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM RMF24: https://www.instagram.com/rmf24.pl/?hl=en\n\u26a1 TIKTOK RMF FM: https://www.tiktok.com/@radio_rmffm\n\ud83d\udd25 FACEBOOK RMF 24: https://www.facebook.com/rmf24/?locale=pl_PL\n\n\ud83d\udd25 Najgor\u0119tsze tematy, najwa\u017cniejsze wydarzenia, najciekawsze rozmowy! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Krzysztof Ziemiec \u2013 rozmowy, kt\u00f3re zostaj\u0105 w g\u0142owie!\nLegenda dziennikarstwa, znany z bezkompromisowych wywiad\u00f3w. W sobotnie poranki w RMF FM go\u015bci polityk\u00f3w, ludzi kultury i ekspert\u00f3w, rozmawiaj\u0105c nie tylko o polityce, ale te\u017c o \u017cyciu i zmianach spo\u0142ecznych. Chcesz by\u0107 na bie\u017c\u0105co? Nie mo\u017cesz tego przegapi\u0107!\n\n\ud83d\udca1 Grzegorz Sroczy\u0144ski \u2013 inteligentna rozmowa na najwy\u017cszym poziomie!\nCeniony dziennikarz i prowadz\u0105cy \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM. Wci\u0105gaj\u0105ce dyskusje, g\u0142\u0119bokie analizy i pytania, kt\u00f3re zaskakuj\u0105 go\u015bci. Tu nie ma miejsca na frazesy \u2013 tylko konkretna wiedza i prawdziwa debata!\n\n\ud83d\udd25 Piotr Salak \u2013 podcast \"O tym si\u0119 m\u00f3wi\", czyli to, co naprawd\u0119 wa\u017cne!\nNie przegap najciekawszych temat\u00f3w tygodnia! W swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 Salak przedstawia kluczowe wydarzenia ze \u015bwiata polityki, gospodarki i technologii. Ostre analizy, b\u0142yskotliwe komentarze i rozmowy, kt\u00f3re zmieniaj\u0105 spos\u00f3b my\u015blenia!\n\n\ud83d\udcb0 Marek Tejchman \u2013 ekonomia, kt\u00f3ra ma znaczenie!\nGospodarka, finanse i wielki \u015bwiat biznesu w przyst\u0119pnej formie! Tejchman wsp\u00f3\u0142prowadzi \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM, t\u0142umacz\u0105c skomplikowane tematy w spos\u00f3b zrozumia\u0142y i anga\u017cuj\u0105cy. \u015aled\u017a go, je\u015bli chcesz wiedzie\u0107, jak zmienia si\u0119 \u015bwiat wok\u00f3\u0142 ciebie!\n\n\ud83c\udfa7 Kuba \u015aliwi\u0144ski \u2013 \"Co u nich s\u0142ycha\u0107?\" \u2013 powroty, kt\u00f3re zaskakuj\u0105!\nPami\u0119tasz bohater\u00f3w wielkich medialnych historii? \u015aliwi\u0144ski w swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 odkrywa, jak potoczy\u0142y si\u0119 ich losy! Wzruszenia, niespodzianki, a czasem prawdziwe zwroty akcji. Subskrybuj i sprawd\u017a, co u nich s\u0142ycha\u0107!\n\n\ud83d\udd34 Naj\u015bwie\u017csze newsy, aktualne wydarzenia polityczne, gospodarcze i spo\u0142eczne \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o Polsce i \u015bwiecie. Codziennie rano, o 8:02! \n\n\ud83d\udcac Ekskluzywne wywiady z politykami, ekspertami i liderami opinii \u2013 bez cenzury, bez kompromis\u00f3w. Naj\u015bwie\u017csze wiadomo\u015bci na dobry pocz\u0105tek dnia! To poranny przegl\u0105d najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o polskiej i \u015bwiatowej polityce.\n\n\ud83d\udce1 Najwa\u017cniejsze informacje w jednym miejscu \u2013 subskrybuj i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co!\n\n#TomaszTerlikowski #RMFFM #RMF24  #Publicystyka #Polityka #Wiadomo\u015bci #News #Komentarz #Bie\u017c\u0105ceWydarzenia #PublicystykaPolityczna #Polska #\u015awiat #AnalizaPolityczna #Dziennikarstwo #Media #Debata #Ekspert #Rozmowa #Wybory #Gospodarka #Kryzys #Parlament #Sejm #Senat #Premier #Rz\u0105d #Prezydent #UniaEuropejska #Geopolityka #PolitykaKrajowa #PolitykaZagraniczna #Ekonomia #Spo\u0142ecze\u0144stwo #Bezpiecze\u0144stwo #Konflikty #Prawo #Wolno\u015b\u0107S\u0142owa #Informacje #Aktualno\u015bci #Najwa\u017cniejszeWydarzenia #Dziennikarz #Opinie #Fakty #MediaNews #BreakingNews #PolskaPolityka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lahGmTYUaa8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lahGmTYUaa8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lahGmTYUaa8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lahGmTYUaa8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lahGmTYUaa8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMF24",
                "tags": [
                    "RMF FM",
                    "RMF24",
                    "Fakty RMF FM",
                    "RMF",
                    "polityka",
                    "rmf24",
                    "rmf fm",
                    "fakty rmf fm",
                    "wybory",
                    "sejm",
                    "poranna rozmowa w rmf",
                    "tomasz terlikowski",
                    "popo\u0142udniowa rozmowa rmf fm",
                    "wybory prezydenckie",
                    "pis",
                    "grzegorz sroczy\u0144ski",
                    "poranna rozmowa w rmf fm",
                    "mazurek",
                    "8:02",
                    "poranne newsy",
                    "newsy rano",
                    "terlikowski rmf",
                    "mazurek rmf",
                    "robert mazurek",
                    "piotr salak"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MUSICIE DOLICZY\u0106 1800 DNI! #prezydent #nawrocki #rmf24",
                    "description": "\ud83d\udd14 Nie przegap najnowszych materia\u0142\u00f3w \u2013 https://www.youtube.com/@RMF24Video?sub_confirmation=1 \ud83d\udd14\n\nRMF FM \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFFM?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF MAXX \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFMAXX_radio?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF Classic \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rmfclassic?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 \n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM RMF24: https://www.instagram.com/rmf24.pl/?hl=en\n\u26a1 TIKTOK RMF FM: https://www.tiktok.com/@radio_rmffm\n\ud83d\udd25 FACEBOOK RMF 24: https://www.facebook.com/rmf24/?locale=pl_PL\n\n\ud83d\udd25 Najgor\u0119tsze tematy, najwa\u017cniejsze wydarzenia, najciekawsze rozmowy! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Krzysztof Ziemiec \u2013 rozmowy, kt\u00f3re zostaj\u0105 w g\u0142owie!\nLegenda dziennikarstwa, znany z bezkompromisowych wywiad\u00f3w. W sobotnie poranki w RMF FM go\u015bci polityk\u00f3w, ludzi kultury i ekspert\u00f3w, rozmawiaj\u0105c nie tylko o polityce, ale te\u017c o \u017cyciu i zmianach spo\u0142ecznych. Chcesz by\u0107 na bie\u017c\u0105co? Nie mo\u017cesz tego przegapi\u0107!\n\n\ud83d\udca1 Grzegorz Sroczy\u0144ski \u2013 inteligentna rozmowa na najwy\u017cszym poziomie!\nCeniony dziennikarz i prowadz\u0105cy \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM. Wci\u0105gaj\u0105ce dyskusje, g\u0142\u0119bokie analizy i pytania, kt\u00f3re zaskakuj\u0105 go\u015bci. Tu nie ma miejsca na frazesy \u2013 tylko konkretna wiedza i prawdziwa debata!\n\n\ud83d\udd25 Piotr Salak \u2013 podcast \"O tym si\u0119 m\u00f3wi\", czyli to, co naprawd\u0119 wa\u017cne!\nNie przegap najciekawszych temat\u00f3w tygodnia! W swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 Salak przedstawia kluczowe wydarzenia ze \u015bwiata polityki, gospodarki i technologii. Ostre analizy, b\u0142yskotliwe komentarze i rozmowy, kt\u00f3re zmieniaj\u0105 spos\u00f3b my\u015blenia!\n\n\ud83d\udcb0 Marek Tejchman \u2013 ekonomia, kt\u00f3ra ma znaczenie!\nGospodarka, finanse i wielki \u015bwiat biznesu w przyst\u0119pnej formie! Tejchman wsp\u00f3\u0142prowadzi \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM, t\u0142umacz\u0105c skomplikowane tematy w spos\u00f3b zrozumia\u0142y i anga\u017cuj\u0105cy. \u015aled\u017a go, je\u015bli chcesz wiedzie\u0107, jak zmienia si\u0119 \u015bwiat wok\u00f3\u0142 ciebie!\n\n\ud83c\udfa7 Kuba \u015aliwi\u0144ski \u2013 \"Co u nich s\u0142ycha\u0107?\" \u2013 powroty, kt\u00f3re zaskakuj\u0105!\nPami\u0119tasz bohater\u00f3w wielkich medialnych historii? \u015aliwi\u0144ski w swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 odkrywa, jak potoczy\u0142y si\u0119 ich losy! Wzruszenia, niespodzianki, a czasem prawdziwe zwroty akcji. Subskrybuj i sprawd\u017a, co u nich s\u0142ycha\u0107!\n\n\ud83d\udd34 Naj\u015bwie\u017csze newsy, aktualne wydarzenia polityczne, gospodarcze i spo\u0142eczne \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o Polsce i \u015bwiecie. Codziennie rano, o 8:02! \n\n\ud83d\udcac Ekskluzywne wywiady z politykami, ekspertami i liderami opinii \u2013 bez cenzury, bez kompromis\u00f3w. Naj\u015bwie\u017csze wiadomo\u015bci na dobry pocz\u0105tek dnia! To poranny przegl\u0105d najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o polskiej i \u015bwiatowej polityce.\n\n\ud83d\udce1 Najwa\u017cniejsze informacje w jednym miejscu \u2013 subskrybuj i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co!\n\n#TomaszTerlikowski #RMFFM #RMF24  #Publicystyka #Polityka #Wiadomo\u015bci #News #Komentarz #Bie\u017c\u0105ceWydarzenia #PublicystykaPolityczna #Polska #\u015awiat #AnalizaPolityczna #Dziennikarstwo #Media #Debata #Ekspert #Rozmowa #Wybory #Gospodarka #Kryzys #Parlament #Sejm #Senat #Premier #Rz\u0105d #Prezydent #UniaEuropejska #Geopolityka #PolitykaKrajowa #PolitykaZagraniczna #Ekonomia #Spo\u0142ecze\u0144stwo #Bezpiecze\u0144stwo #Konflikty #Prawo #Wolno\u015b\u0107S\u0142owa #Informacje #Aktualno\u015bci #Najwa\u017cniejszeWydarzenia #Dziennikarz #Opinie #Fakty #MediaNews #BreakingNews #PolskaPolityka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1321045",
                "likeCount": "38492",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "492"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y973By0nWA7hxcizq-DZoy8OvC4",
            "id": "_Ni2JeYITgY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T10:00:01Z",
                "channelId": "UCkquAjPHABhLxaGWWCpTuSg",
                "title": "M\u0119skie Granie Orkiestra 2025 (I. Herbut, R. Kaminski, B. Kr\u00f3l, N. Przybysz) - To bardzo ziemskie",
                "description": "M\u0119skie Granie Orkiestra 2025 w sk\u0142adzie: Igor Herbut, Ralph Kaminski, B\u0142a\u017cej Kr\u00f3l, Natalia Przybysz! \n\nBilety tu: https://www.ebilet.pl/muzyka/festiwale/meskie-granie\n\nMuzyka - Natalia Przybysz, Ralph Kaminski, Igor Herbut, B\u0142a\u017cej Kr\u00f3l, DrySkull\nTekst - Natalia Przybysz, Ralph Kaminski, Igor Herbut, B\u0142a\u017cej Kr\u00f3l\nDyrektor muzyczny M\u0119skie Granie Orkiestra - Kamil Pater, Pat Stawi\u0144ski\nProdukcja - DrySkull\nGitary - Piotr Wit\nPerkusja - Tymoteusz Krajniak\nRealizacja nagra\u0144 perkusji - Andrzej Dziadek\nAsystent realizacji nagra\u0144 perkusji - Piotr Cegielski\nDrum tech - Miko\u0142aj Kiciak\nRealizacja nagra\u0144 wokali - Jorgen\nEdycja wokali - Agata Dubowik\nMiks - Jorgen, DrySkull\nMastering - Jorgen\nPerkusj\u0119 nagrano w Sound Of Records Studio\nWokale nagrano w Basketowa Studios\nTeledysk: \nPerkusja - Kuba Staruszkiewicz\nBas - Pat Stawi\u0144ski\nGitara - Kamil Pater\n\nProduction Company: Opus Film\nWritten and Directed by Mac Adamczak\nCinematographer: Micha\u0142 Dymek\nExecutive Producers: Jarek Parzyjag\u0142a, Micha\u0142 Cichomski\nProduction Manager: Daniel Nowotczy\u0144ski\nProduction Coordinators: Mateusz Sewery\u0144ski, Ma\u0142gorzata Bors\n2 nd Unit Director: Maciej Dydy\u0144ski\n2 nd Unit Cinematographers: Mi\u0142osz Kasiura, Adam Pietkiewicz\nI AD: Micha\u0142 Marzec, Kuba Tarnowski\n2nd Unit I AD: Wiktor Mentlewicz\nLocation Managers: Kaja d\u2019Erceville, Victoria d\u2019Erceville, Vadim d\u2019Erceville\nUnit Manager: Piotr Cis\u0142o\n2 nd Unit - Unit Manager: Micha\u0142 Zbiciak\nProduction Designer: Zuzanna S\u0142omi\u0144ska\nProduction Designer Assist: Gabriela S\u0142omi\u0144ska\nSet Construction: Sp\u00f3\u0142dzielnia Scenograficzna, Zbigniew Pl\u0105sek\nProp Master: Pawe\u0142 Wyszy\u0144ski\nProp Master Assist: Miko\u0142aj Szczepanik, Andrzej Boguszewski, Rafa\u0142 Ciechomski, Sasha Khomych\n3D Print&amp;Mockup Artist: Gabriel Kuku\u0142owicz, Agata Czerniszewska\nDrum Tv Mockup:\u00a0Maciej \u0141ukowski\nCostume Designer: Zofia Komasa\nCostume Designer (Musicians): \u0141ukasz Zarzyczny\n2 nd Costume Designer: \u0141ukasz Zarzyczny, Filip Urbaniak\nAssist. on set: Maja Ufnalewska\nProps: Figury Niemo\u017cliwe\nMakeup Artist (Natalia Przybysz, Igor Herbut): Iza Ku\u0107mierowska\nMakeup Artist (Ralph Kaminski, Kr\u00f3l): Iliana Bogacka\nHairstylist (Natalia Przybysz, Igor Herbut): Jaga Hupa\u0142o\nHairstylist (Ralph Kaminski, Kr\u00f3l): Kinga Rusinek\nMUA &amp; Hairstylist Assist: Ewelina Kleckowska, Sebastian Natkaniec , Antonia Wolff, Agnieszka Kaszy\u0144ska\nSet PA: Micha\u0142 Pikus, Damian Smoli\u0144ski, Patryk Szyma\u0144czyk, Daniel Zieli\u0144ski, Filip Pytel\n2nd Unit Set PA: Daniel Chybowski, Eryk Fijo\u0142\nCamera Equipment: ATM System\nFocus Puller: Piotr Pitu Koz\u0142owski, Karol Piechocki\n2 nd Unit Focus Puller: Rados\u0142aw Kokos Kokot\nDIT: Przemys\u0142aw Twardy Twardecki\n2nd Unit DIT: Wojciech Zubek\nVideo Assist.: Jakub Opali\u0144ski, Micha\u0142 Szymczak\n2 nd Unit Video Assist.: Tomasz Ruszkowski\nSteadicam Operator: Marek Zaj\u0105czkowski\nSteadicam Assist: Mateusz D\u0105browski\nLighting Equipment: ATM System\nGaffer: Przemys\u0142aw Sosnowski, Pawe\u0142 Skrobot\nSparks: Dariusz Wojas, Szczepan Romek, Daniel G\u0142az, Krzysztof Knapik, Jacek Tomborek, \u0141ukasz Kaczmarczyk, Rafa\u0142 Kozyra, Leszek Mi\u0142ek, \u0141ukasz Cichecki, Piotr\nRedzisz\nGrandMa 3 Operator and Programmer: Adrian Szumi\u0142a\nEffect Lighting Technicians: Jakub G\u0119dzik-D\u0105browski, Mariusz Szcz\u0119sny, Leszek Mi\u0142ek, Mateusz Dybiec\nDrone with Spotlight: Vadim d\u2019Erceville, Robert Romaniuk, Patryk \u015awirski\u00a0\nKey Grip: Tomasz Sternicki\n2 nd Unit Grip: Micha\u0142 Kucharzewski, Micha\u0142 Jurczak\nSecurity: Security Brothers Kamil i Krystian Ho\u0142dak\nCatering: Maciej Szaszkiewicz, Justyna Lewicka\nMedic: VSG Marcin Szenk: Dariusz Nowak, Pawe\u0142 Matyka, Julia Buczek\nGenny/Wardrobe Truck/Rest Vans: Krzysztof Bogdan\nDrivers: Jacek Dutkiewicz, Dariusz Prusaczyk, Arkadiusz Czubak, Wiktor Anisiewicz\nStills Photographer: Jacek \u0141ukasiewicz\nMaking of: Jacek P\u00f3\u0142torak, Jacek \u0141ukasiewicz, Kuba Rutkowski\nExtras: Atlanta Int.\nEditor: Oskar Karpi\u0144ski\nColorist: Szymon Obrostek\nOffline &amp; Color Grading: Black Photon\nHead of Production: Zosia Krajewska\nAssistant Editor: Oskar Szyma\u0144ski\u00a0\nConforming: Micha\u0142 Kosi\u0144ski/Bartek Kuszpit\u00a0\nPostprodukcja VFX: AIO Post\nVFX Supervisor: Dawid Grzesik\nAI: Dawid Grzesik, Rados\u0142aw Oko\u0144ski\nOnline: Dawid Grzesik, Marcin Fisher\nPost Producer: Magdalena Bryk\nM\u0119skie Granie sponsor: \u017bywiec\nDorota Nowakowska - Postolko, Justyna Hammer, Anna Werstler, Marta \u0141azarczyk, S\u0142awomir Szych, Anna Luchowska, Anna Gi\u017cowska, Pawe\u0142 Umiastowski\n\nOrganizator M\u0119skiego Grania: Agencja Live - Krzysztof B\u0105k, Sandra Iwicka, Dorota Harasimowicz, Olek Adamski, Marcin Stolarski, Arek Stolarski, Ania Adamska,  \u0141ukasz Kubacki, Ania Stachewicz - Chojecka\n\nCreative Supervision: 2012 -  Julia Chyli\u0144ska, Kamil Gorgo\u0144, S\u0142awomir Klimkowski\nMedia Starcom: Rados\u0142aw Okomski, Marta Waniewska, Maciej Abramowicz\nAleksandra Zujewicz, Monika Szufladowicz, Rafa\u0142 Czarkowski\nPR Hope Agency - Anetta Go\u0142da, Katarzyna Walczak\nDigital, SM communication, AKK2 Agency -  Aleksandra Szyma\u0144ska, \u0141ukasz Balcerzak, Martyna Dymecka, Aleksandra Siwierska, Iza Rawa, Kacper Tarapata,  Michalina Przestrzelska, Micha\u0142 Orlikowski, Angelika Ottawa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Ni2JeYITgY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Ni2JeYITgY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Ni2JeYITgY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Ni2JeYITgY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_Ni2JeYITgY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MeskieGranie",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "M\u0119skie Granie Orkiestra 2025 (I. Herbut, R. Kaminski, B. Kr\u00f3l, N. Przybysz) - To bardzo ziemskie",
                    "description": "M\u0119skie Granie Orkiestra 2025 w sk\u0142adzie: Igor Herbut, Ralph Kaminski, B\u0142a\u017cej Kr\u00f3l, Natalia Przybysz! \n\nBilety tu: https://www.ebilet.pl/muzyka/festiwale/meskie-granie\n\nMuzyka - Natalia Przybysz, Ralph Kaminski, Igor Herbut, B\u0142a\u017cej Kr\u00f3l, DrySkull\nTekst - Natalia Przybysz, Ralph Kaminski, Igor Herbut, B\u0142a\u017cej Kr\u00f3l\nDyrektor muzyczny M\u0119skie Granie Orkiestra - Kamil Pater, Pat Stawi\u0144ski\nProdukcja - DrySkull\nGitary - Piotr Wit\nPerkusja - Tymoteusz Krajniak\nRealizacja nagra\u0144 perkusji - Andrzej Dziadek\nAsystent realizacji nagra\u0144 perkusji - Piotr Cegielski\nDrum tech - Miko\u0142aj Kiciak\nRealizacja nagra\u0144 wokali - Jorgen\nEdycja wokali - Agata Dubowik\nMiks - Jorgen, DrySkull\nMastering - Jorgen\nPerkusj\u0119 nagrano w Sound Of Records Studio\nWokale nagrano w Basketowa Studios\nTeledysk: \nPerkusja - Kuba Staruszkiewicz\nBas - Pat Stawi\u0144ski\nGitara - Kamil Pater\n\nProduction Company: Opus Film\nWritten and Directed by Mac Adamczak\nCinematographer: Micha\u0142 Dymek\nExecutive Producers: Jarek Parzyjag\u0142a, Micha\u0142 Cichomski\nProduction Manager: Daniel Nowotczy\u0144ski\nProduction Coordinators: Mateusz Sewery\u0144ski, Ma\u0142gorzata Bors\n2 nd Unit Director: Maciej Dydy\u0144ski\n2 nd Unit Cinematographers: Mi\u0142osz Kasiura, Adam Pietkiewicz\nI AD: Micha\u0142 Marzec, Kuba Tarnowski\n2nd Unit I AD: Wiktor Mentlewicz\nLocation Managers: Kaja d\u2019Erceville, Victoria d\u2019Erceville, Vadim d\u2019Erceville\nUnit Manager: Piotr Cis\u0142o\n2 nd Unit - Unit Manager: Micha\u0142 Zbiciak\nProduction Designer: Zuzanna S\u0142omi\u0144ska\nProduction Designer Assist: Gabriela S\u0142omi\u0144ska\nSet Construction: Sp\u00f3\u0142dzielnia Scenograficzna, Zbigniew Pl\u0105sek\nProp Master: Pawe\u0142 Wyszy\u0144ski\nProp Master Assist: Miko\u0142aj Szczepanik, Andrzej Boguszewski, Rafa\u0142 Ciechomski, Sasha Khomych\n3D Print&amp;Mockup Artist: Gabriel Kuku\u0142owicz, Agata Czerniszewska\nDrum Tv Mockup:\u00a0Maciej \u0141ukowski\nCostume Designer: Zofia Komasa\nCostume Designer (Musicians): \u0141ukasz Zarzyczny\n2 nd Costume Designer: \u0141ukasz Zarzyczny, Filip Urbaniak\nAssist. on set: Maja Ufnalewska\nProps: Figury Niemo\u017cliwe\nMakeup Artist (Natalia Przybysz, Igor Herbut): Iza Ku\u0107mierowska\nMakeup Artist (Ralph Kaminski, Kr\u00f3l): Iliana Bogacka\nHairstylist (Natalia Przybysz, Igor Herbut): Jaga Hupa\u0142o\nHairstylist (Ralph Kaminski, Kr\u00f3l): Kinga Rusinek\nMUA &amp; Hairstylist Assist: Ewelina Kleckowska, Sebastian Natkaniec , Antonia Wolff, Agnieszka Kaszy\u0144ska\nSet PA: Micha\u0142 Pikus, Damian Smoli\u0144ski, Patryk Szyma\u0144czyk, Daniel Zieli\u0144ski, Filip Pytel\n2nd Unit Set PA: Daniel Chybowski, Eryk Fijo\u0142\nCamera Equipment: ATM System\nFocus Puller: Piotr Pitu Koz\u0142owski, Karol Piechocki\n2 nd Unit Focus Puller: Rados\u0142aw Kokos Kokot\nDIT: Przemys\u0142aw Twardy Twardecki\n2nd Unit DIT: Wojciech Zubek\nVideo Assist.: Jakub Opali\u0144ski, Micha\u0142 Szymczak\n2 nd Unit Video Assist.: Tomasz Ruszkowski\nSteadicam Operator: Marek Zaj\u0105czkowski\nSteadicam Assist: Mateusz D\u0105browski\nLighting Equipment: ATM System\nGaffer: Przemys\u0142aw Sosnowski, Pawe\u0142 Skrobot\nSparks: Dariusz Wojas, Szczepan Romek, Daniel G\u0142az, Krzysztof Knapik, Jacek Tomborek, \u0141ukasz Kaczmarczyk, Rafa\u0142 Kozyra, Leszek Mi\u0142ek, \u0141ukasz Cichecki, Piotr\nRedzisz\nGrandMa 3 Operator and Programmer: Adrian Szumi\u0142a\nEffect Lighting Technicians: Jakub G\u0119dzik-D\u0105browski, Mariusz Szcz\u0119sny, Leszek Mi\u0142ek, Mateusz Dybiec\nDrone with Spotlight: Vadim d\u2019Erceville, Robert Romaniuk, Patryk \u015awirski\u00a0\nKey Grip: Tomasz Sternicki\n2 nd Unit Grip: Micha\u0142 Kucharzewski, Micha\u0142 Jurczak\nSecurity: Security Brothers Kamil i Krystian Ho\u0142dak\nCatering: Maciej Szaszkiewicz, Justyna Lewicka\nMedic: VSG Marcin Szenk: Dariusz Nowak, Pawe\u0142 Matyka, Julia Buczek\nGenny/Wardrobe Truck/Rest Vans: Krzysztof Bogdan\nDrivers: Jacek Dutkiewicz, Dariusz Prusaczyk, Arkadiusz Czubak, Wiktor Anisiewicz\nStills Photographer: Jacek \u0141ukasiewicz\nMaking of: Jacek P\u00f3\u0142torak, Jacek \u0141ukasiewicz, Kuba Rutkowski\nExtras: Atlanta Int.\nEditor: Oskar Karpi\u0144ski\nColorist: Szymon Obrostek\nOffline &amp; Color Grading: Black Photon\nHead of Production: Zosia Krajewska\nAssistant Editor: Oskar Szyma\u0144ski\u00a0\nConforming: Micha\u0142 Kosi\u0144ski/Bartek Kuszpit\u00a0\nPostprodukcja VFX: AIO Post\nVFX Supervisor: Dawid Grzesik\nAI: Dawid Grzesik, Rados\u0142aw Oko\u0144ski\nOnline: Dawid Grzesik, Marcin Fisher\nPost Producer: Magdalena Bryk\nM\u0119skie Granie sponsor: \u017bywiec\nDorota Nowakowska - Postolko, Justyna Hammer, Anna Werstler, Marta \u0141azarczyk, S\u0142awomir Szych, Anna Luchowska, Anna Gi\u017cowska, Pawe\u0142 Umiastowski\n\nOrganizator M\u0119skiego Grania: Agencja Live - Krzysztof B\u0105k, Sandra Iwicka, Dorota Harasimowicz, Olek Adamski, Marcin Stolarski, Arek Stolarski, Ania Adamska,  \u0141ukasz Kubacki, Ania Stachewicz - Chojecka\n\nCreative Supervision: 2012 -  Julia Chyli\u0144ska, Kamil Gorgo\u0144, S\u0142awomir Klimkowski\nMedia Starcom: Rados\u0142aw Okomski, Marta Waniewska, Maciej Abramowicz\nAleksandra Zujewicz, Monika Szufladowicz, Rafa\u0142 Czarkowski\nPR Hope Agency - Anetta Go\u0142da, Katarzyna Walczak\nDigital, SM communication, AKK2 Agency -  Aleksandra Szyma\u0144ska, \u0141ukasz Balcerzak, Martyna Dymecka, Aleksandra Siwierska, Iza Rawa, Kacper Tarapata,  Michalina Przestrzelska, Micha\u0142 Orlikowski, Angelika Ottawa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2406828",
                "likeCount": "9912",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1499"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EQJcCKQGrOnAAbDHuS0mZMxnXaM",
            "id": "xEniQeTALdc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T06:33:20Z",
                "channelId": "UC7RmWaXQt3TPVO1iWLqpjxQ",
                "title": "\u672c\u4ee5\u4e3a\u80dc\u5238\u5728\u63e1\uff0c\u6ca1\u60f3\u5230\u5929\u90fd\u584c\u4e86#\u6bcd\u5973\u65e5\u5e38 #\u4eb2\u5b50\u65e5\u5e38#\u4e07\u4e07\u60f3\u4e0d\u5230",
                "description": "\u6b22\u8fce\u8ba2\u9605\uff1ahttps://www.youtube.com/channel/UC7RmWaXQt3TPVO1iWLqpjxQ?sub_confirmation=1\n\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u3010\u5927\u7136\u548c\u6dfc\u6dfc\u3011\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u8bb0\u5f55\u4e86\u4e00\u4e2a\u81ea\u79f0\u201c\u4e2d\u5e74\u5c11\u5973\u201d\u7684\u5988\u5988\u5927\u7136\u548c\u5979\u53ef\u7231\u95fa\u5973\u5218\u82ae\u6db5\uff08\u5c0f\u540d\u6dfc\u6dfc\uff09\u7684\u65e5\u5e38\u4eb2\u5b50\u751f\u6d3b\u3002\u5728\u8fd9\u91cc\uff0c\u4f60\u4f1a\u89c1\u8bc1\u4e00\u7cfb\u5217\u5145\u6ee1\u7231\u548c\u6b22\u7b11\u7684\u6bcd\u5973\u6597\u667a\u6597\u52c7\u7684\u6545\u4e8b\u3002\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83d\udc95\n\n\ud83c\udf1f\u5927\u7136\uff0c\u4e00\u4e2a\u5145\u6ee1\u6d3b\u529b\u3001\u5e7d\u9ed8\u611f\u5341\u8db3\u7684\u8d85\u7ea7\u5988\u5988\uff0c\u4e0e\u5979\u806a\u660e\u53ef\u7231\u7684\u5973\u513f\u6dfc\u6dfc\uff0c\u5171\u540c\u5728\u8fd9\u4e2a\u5c0f\u5c0f\u7684\u4e16\u754c\u91cc\u5c55\u5f00\u4e86\u4e00\u573a\u573a\u7cbe\u5f69\u7edd\u4f26\u7684\u5192\u9669\u3002\n\n\ud83c\udf40\u4ece\u5bb6\u5ead\u751f\u6d3b\u7684\u8da3\u5473\u77ac\u95f4\u5230\u4eb2\u5b50\u95f4\u7684\u5c0f\u6e38\u620f\uff0c\u4ece\u6559\u80b2\u5b69\u5b50\u7684\u667a\u6167\u5230\u5171\u540c\u6210\u957f\u7684\u611f\u52a8\uff0c\u6211\u4eec\u5c06\u5206\u4eab\u8fd9\u4e00\u5207\u7cbe\u5f69\u5185\u5bb9\u3002\n\n\u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\uff0c\u8bb0\u5f97\u8ba2\u9605\u6211\u4eec\u7684\u9891\u9053\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\ud83d\udd14\n\n\u8bf7\u6ce8\u610f\uff0c\u672c\u89c6\u9891\u7b26\u5408\u5e73\u53f0\u7684\u4f7f\u7528\u8981\u6c42\uff0c\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u8fdd\u89c4\u884c\u4e3a\u3002",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEniQeTALdc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEniQeTALdc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEniQeTALdc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEniQeTALdc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xEniQeTALdc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u5927\u7136\u548c\u6dfc\u6dfc",
                "tags": [
                    "\u5927\u7136\u548c\u6dfc\u6dfc",
                    "\u4e2d\u5e74\u5c11\u5973",
                    "\u6bcd\u5973\u65e5\u5e38",
                    "\u95fa\u5973\u5218\u82ae\u6db5",
                    "\u6dfc\u6dfc",
                    "\u4eb2\u5b50\u751f\u6d3b",
                    "\u6597\u667a\u6597\u52c7",
                    "\u6bcd\u5973\u4eb2\u60c5",
                    "\u5bb6\u5ead\u4e50\u8da3",
                    "\u65e5\u5e38\u8bb0\u5f55",
                    "\u5e7d\u9ed8\u751f\u6d3b",
                    "\u80b2\u513f\u7ecf\u9a8c",
                    "\u4eb2\u5b50\u4e92\u52a8",
                    "\u5bb6\u5ead\u6545\u4e8b",
                    "\u5988\u5988\u65e5\u8bb0",
                    "\u4eb2\u5b50\u65e5\u5e38",
                    "\u5bb6\u5ead\u6b22\u7b11",
                    "\u6559\u80b2\u667a\u6167",
                    "\u751f\u6d3b\u70b9\u6ef4",
                    "\u4eb2\u5b50\u6e38\u620f",
                    "\u6210\u957f\u6545\u4e8b",
                    "\u5bb6\u5ead\u751f\u6d3b",
                    "\u6bcd\u5973\u60c5\u6df1",
                    "\u5feb\u4e50\u80b2\u513f",
                    "\u4eb2\u5b50\u4e50\u56ed",
                    "\u751f\u6d3b\u5e7d\u9ed8",
                    "\u4eb2\u5b50\u6559\u80b2",
                    "\u5e78\u798f\u751f\u6d3b",
                    "\u4eb2\u5b50\u65f6\u5149",
                    "\u80b2\u513f\u8da3\u4e8b"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "zh",
                "localized": {
                    "title": "\u672c\u4ee5\u4e3a\u80dc\u5238\u5728\u63e1\uff0c\u6ca1\u60f3\u5230\u5929\u90fd\u584c\u4e86#\u6bcd\u5973\u65e5\u5e38 #\u4eb2\u5b50\u65e5\u5e38#\u4e07\u4e07\u60f3\u4e0d\u5230",
                    "description": "\u6b22\u8fce\u8ba2\u9605\uff1ahttps://www.youtube.com/channel/UC7RmWaXQt3TPVO1iWLqpjxQ?sub_confirmation=1\n\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u3010\u5927\u7136\u548c\u6dfc\u6dfc\u3011\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u8bb0\u5f55\u4e86\u4e00\u4e2a\u81ea\u79f0\u201c\u4e2d\u5e74\u5c11\u5973\u201d\u7684\u5988\u5988\u5927\u7136\u548c\u5979\u53ef\u7231\u95fa\u5973\u5218\u82ae\u6db5\uff08\u5c0f\u540d\u6dfc\u6dfc\uff09\u7684\u65e5\u5e38\u4eb2\u5b50\u751f\u6d3b\u3002\u5728\u8fd9\u91cc\uff0c\u4f60\u4f1a\u89c1\u8bc1\u4e00\u7cfb\u5217\u5145\u6ee1\u7231\u548c\u6b22\u7b11\u7684\u6bcd\u5973\u6597\u667a\u6597\u52c7\u7684\u6545\u4e8b\u3002\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83d\udc95\n\n\ud83c\udf1f\u5927\u7136\uff0c\u4e00\u4e2a\u5145\u6ee1\u6d3b\u529b\u3001\u5e7d\u9ed8\u611f\u5341\u8db3\u7684\u8d85\u7ea7\u5988\u5988\uff0c\u4e0e\u5979\u806a\u660e\u53ef\u7231\u7684\u5973\u513f\u6dfc\u6dfc\uff0c\u5171\u540c\u5728\u8fd9\u4e2a\u5c0f\u5c0f\u7684\u4e16\u754c\u91cc\u5c55\u5f00\u4e86\u4e00\u573a\u573a\u7cbe\u5f69\u7edd\u4f26\u7684\u5192\u9669\u3002\n\n\ud83c\udf40\u4ece\u5bb6\u5ead\u751f\u6d3b\u7684\u8da3\u5473\u77ac\u95f4\u5230\u4eb2\u5b50\u95f4\u7684\u5c0f\u6e38\u620f\uff0c\u4ece\u6559\u80b2\u5b69\u5b50\u7684\u667a\u6167\u5230\u5171\u540c\u6210\u957f\u7684\u611f\u52a8\uff0c\u6211\u4eec\u5c06\u5206\u4eab\u8fd9\u4e00\u5207\u7cbe\u5f69\u5185\u5bb9\u3002\n\n\u5982\u679c\u4f60\u559c\u6b22\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\uff0c\u8bb0\u5f97\u8ba2\u9605\u6211\u4eec\u7684\u9891\u9053\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\ud83d\udd14\n\n\u8bf7\u6ce8\u610f\uff0c\u672c\u89c6\u9891\u7b26\u5408\u5e73\u53f0\u7684\u4f7f\u7528\u8981\u6c42\uff0c\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u8fdd\u89c4\u884c\u4e3a\u3002"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zh"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12452094",
                "likeCount": "297181",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "370"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NrB9LSvENS7ac516OIoV78FLqBA",
            "id": "zs36Px7XrTI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T14:28:52Z",
                "channelId": "UC_pkfygi0DKht_Cc0Ca42Fw",
                "title": "Jak ona to zepsu\u0142a?! \ud83d\ude31",
                "description": "Ogl\u0105daj Eurosport w pakiecie \u201eKana\u0142y TV i Sport\u201d na platformie Max \u27a1\ufe0f https://tinyurl.com/RolandGarros2025WMax\n\nObserwuj nas na: \n\ud83d\udc49 Facebook: https://www.facebook.com/EurosportPL/\n\ud83d\udc49 Instagram: https://www.instagram.com/eurosportpl/\n\ud83d\udc49 Twitter: https://twitter.com/Eurosport_PL\n\ud83d\udc49 TikTok: https://www.tiktok.com/@eurosportpl\n\ud83d\udc49 Spotify: https://open.spotify.com/show/1tdF5ZkR5FAcq0C66uneke",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zs36Px7XrTI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zs36Px7XrTI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zs36Px7XrTI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zs36Px7XrTI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zs36Px7XrTI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurosport Polska",
                "tags": [
                    "Eurosport Polska",
                    "sport",
                    "coco gauff",
                    "aryna sabalenka",
                    "roland garros"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jak ona to zepsu\u0142a?! \ud83d\ude31",
                    "description": "Ogl\u0105daj Eurosport w pakiecie \u201eKana\u0142y TV i Sport\u201d na platformie Max \u27a1\ufe0f https://tinyurl.com/RolandGarros2025WMax\n\nObserwuj nas na: \n\ud83d\udc49 Facebook: https://www.facebook.com/EurosportPL/\n\ud83d\udc49 Instagram: https://www.instagram.com/eurosportpl/\n\ud83d\udc49 Twitter: https://twitter.com/Eurosport_PL\n\ud83d\udc49 TikTok: https://www.tiktok.com/@eurosportpl\n\ud83d\udc49 Spotify: https://open.spotify.com/show/1tdF5ZkR5FAcq0C66uneke"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "186257",
                "likeCount": "1419",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "38"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WU98apZqFjX68q8EfZI_i3w4YbI",
            "id": "A1ipICjwrxI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T13:39:06Z",
                "channelId": "UCQcQIQHhoOX0SxLMe2eOO3A",
                "title": "KAMIL GROSICKI: ANKIETA! CZY JEST NAJLEPSZYM POLSKIM SKRZYD\u0141OWYM W XXI WIEKU?",
                "description": "Subskrybuj #Wesz\u0142oTV: http://bit.ly/WeszloSUB\n\nKamil Grosicki i ankieta w stylu pomidora.\n\nWpadnij tutaj:\n\u26bd Instagram: https://www.instagram.com/kts_weszlo/\n\u26bd TikTok: https://www.tiktok.com/@weszlo_com\n\u26bd Twitter: https://x.com/WeszloCom\n\u26bd Strona: https://weszlo.com\n\n#wesz\u0142o #wesz\u0142otv #wesz\u0142o #wesz\u0142otv #reprezentacjapolski #polska #pi\u0142kano\u017cna #futbol #sport #sports #grosicki #lewandowski",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1ipICjwrxI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1ipICjwrxI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1ipICjwrxI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1ipICjwrxI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A1ipICjwrxI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wesz\u0142oTV",
                "tags": [
                    "wesz\u0142o",
                    "wesz\u0142o tv",
                    "wesz\u0142otv",
                    "robert lewandowski",
                    "lewandowski",
                    "kamil grosicki",
                    "grosicki",
                    "grosicki wywiad",
                    "wywiad grosicki",
                    "polska",
                    "pi\u0142ka no\u017cna",
                    "futbol",
                    "sport",
                    "pilka nozna",
                    "reprezentacja polski",
                    "polska moldawia",
                    "polska - mo\u0142dawia",
                    "polska - finlandia",
                    "polska finlandia",
                    "lewandowski nie przyjedzie",
                    "lewandowski reprezentacja",
                    "pogo\u0144 szczecin",
                    "pogon szczecin",
                    "grosicki lewandowski",
                    "lewandowski grosicki",
                    "lewandowski zm\u0119czony",
                    "lewandowski zmeczony",
                    "pogon",
                    "ekstraklasa"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KAMIL GROSICKI: ANKIETA! CZY JEST NAJLEPSZYM POLSKIM SKRZYD\u0141OWYM W XXI WIEKU?",
                    "description": "Subskrybuj #Wesz\u0142oTV: http://bit.ly/WeszloSUB\n\nKamil Grosicki i ankieta w stylu pomidora.\n\nWpadnij tutaj:\n\u26bd Instagram: https://www.instagram.com/kts_weszlo/\n\u26bd TikTok: https://www.tiktok.com/@weszlo_com\n\u26bd Twitter: https://x.com/WeszloCom\n\u26bd Strona: https://weszlo.com\n\n#wesz\u0142o #wesz\u0142otv #wesz\u0142o #wesz\u0142otv #reprezentacjapolski #polska #pi\u0142kano\u017cna #futbol #sport #sports #grosicki #lewandowski"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "366103",
                "likeCount": "7180",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "225"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tIdmbuXis_3Rl_Sbf4o8nQoRrtM",
            "id": "VPl3uxogXWI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T16:03:36Z",
                "channelId": "UCUYpDKAdbOOg8mj6rKM1TLw",
                "title": "WYWO\u0141ALI\u015aMY Z MORTALCIEM ALARM W GALERII...",
                "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY \u25ba https://ekipafestiwal.pl/#kup-bilet\n\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25ba deal@przemek.pro\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/przemek.pro/\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba przemek.pro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VPl3uxogXWI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VPl3uxogXWI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VPl3uxogXWI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VPl3uxogXWI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VPl3uxogXWI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "przemek pro",
                "tags": [
                    "przemekpro",
                    "przemek",
                    "pro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WYWO\u0141ALI\u015aMY Z MORTALCIEM ALARM W GALERII...",
                    "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY \u25ba https://ekipafestiwal.pl/#kup-bilet\n\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25ba deal@przemek.pro\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/przemek.pro/\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba przemek.pro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "545508",
                "likeCount": "29134",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "759"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jKyAUZ182QWjCnju834xHxEIWL0",
            "id": "-30ETG72jto",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T20:14:43Z",
                "channelId": "UCCvPTDuK7LsXrzPUmi9AZzA",
                "title": "Koszmar Polek podczas Powstania Warszawskiego #powstaniewarszawskie #historia #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-30ETG72jto/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-30ETG72jto/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-30ETG72jto/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-30ETG72jto/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-30ETG72jto/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "History Hiking",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Koszmar Polek podczas Powstania Warszawskiego #powstaniewarszawskie #historia #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1098085",
                "likeCount": "22725",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "747"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OrXewXmmE1TWlws_WRz39JgkuVQ",
            "id": "KoHRjxKgSOg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T22:11:29Z",
                "channelId": "UCQcQIQHhoOX0SxLMe2eOO3A",
                "title": "ROBERT LEWANDOWSKI ZREZYGNOWA\u0141 Z REPREZENTACJI, ZIELI\u0143SKI KAPITANEM! WIELKA BURZA W KADRZE",
                "description": "Subskrybuj #Wesz\u0142oTV: http://bit.ly/WeszloSUB\n\nPiotr Zieli\u0144ski nowym kapitanem reprezentacji Polski i to na sta\u0142e! Tak\u0105 decyzj\u0119 podj\u0105\u0142 Micha\u0142 Probierz. To koniec Roberta Lewandowskiego w kadrze! Komentuj\u0105 Kowal i Paczul.\n\nWpadnij tutaj:\n\u26bd Instagram: https://www.instagram.com/weszlocom\n\u26bd TikTok: https://www.tiktok.com/@weszlo_com\n\u26bd Twitter: https://x.com/WeszloCom\n\u26bd Strona: https://weszlo.com\n\n#wesz\u0142o #wesz\u0142otv #polska #reprezentacjapolski #pi\u0142kano\u017cna #probierz #futbol #sport",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KoHRjxKgSOg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KoHRjxKgSOg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KoHRjxKgSOg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KoHRjxKgSOg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KoHRjxKgSOg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wesz\u0142oTV",
                "tags": [
                    "wesz\u0142o",
                    "wesz\u0142o tv",
                    "wesz\u0142otv",
                    "robert lewandowski",
                    "lewandowski",
                    "piotr zieli\u0144ski",
                    "piotr zielinski",
                    "zielinski",
                    "zielinski kapitanem",
                    "kapitanem zielinski",
                    "zieli\u0144ski kapitanem",
                    "kapitan zielinski",
                    "kapitan zieli\u0144ski",
                    "reprezentacja polski",
                    "polska",
                    "michal probierz",
                    "micha\u0142 probierz",
                    "robert lewandowski rezygnuje",
                    "lewandowski rezygnuje",
                    "lewandowski zrezygnowa\u0142"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROBERT LEWANDOWSKI ZREZYGNOWA\u0141 Z REPREZENTACJI, ZIELI\u0143SKI KAPITANEM! WIELKA BURZA W KADRZE",
                    "description": "Subskrybuj #Wesz\u0142oTV: http://bit.ly/WeszloSUB\n\nPiotr Zieli\u0144ski nowym kapitanem reprezentacji Polski i to na sta\u0142e! Tak\u0105 decyzj\u0119 podj\u0105\u0142 Micha\u0142 Probierz. To koniec Roberta Lewandowskiego w kadrze! Komentuj\u0105 Kowal i Paczul.\n\nWpadnij tutaj:\n\u26bd Instagram: https://www.instagram.com/weszlocom\n\u26bd TikTok: https://www.tiktok.com/@weszlo_com\n\u26bd Twitter: https://x.com/WeszloCom\n\u26bd Strona: https://weszlo.com\n\n#wesz\u0142o #wesz\u0142otv #polska #reprezentacjapolski #pi\u0142kano\u017cna #probierz #futbol #sport"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "223663",
                "likeCount": "6030",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1101"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fPYKyfnTqD6kLEHi9CiCkGhXnkw",
            "id": "UEtaRT5oX4k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T21:48:25Z",
                "channelId": "UCJfNJmcv6LXCDsaa2kB_-7A",
                "title": "Elderly Anti-Pressure Easy Roller Pillow ( # 2336  ) 1\ufe0f\u20e3 Product Link in Bio",
                "description": "\u2753 How to buy? Look for the shopping tags on the screen, click on them to view details, and easily purchase the featured products.\n\nYou can also find the product links in our bio  @MaviGadgets  \n\ud83d\udd25Product Number: # 2336\nProduct Name: Elderly Anti-Pressure Easy Roller Pillow\nProduct Link: https://mavigadget.com/products/elderly-anti-pressure-easy-roller-pillow/?ref=mbuy\n\nLook for the shopping tags on the screen, click on them to view details, and easily purchase the featured products. \n\n Find more unique products -  @MaviGadgets  \n                                                                 \u2060\n\ud83d\udcf1 Download our mobile app - https://mavigadget.app \n\nDiscover the latest gadgets with MaviGadget! Explore smart tech, innovative devices, and trending accessories. Subscribe for updates and reviews on cutting-edge products.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UEtaRT5oX4k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UEtaRT5oX4k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UEtaRT5oX4k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UEtaRT5oX4k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UEtaRT5oX4k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MaviGadget",
                "tags": [
                    "gadget",
                    "tech",
                    "useful",
                    "technology",
                    "gadgets",
                    "home",
                    "outdoor",
                    "camping",
                    "car",
                    "car gadgets",
                    "must-have products",
                    "trending products",
                    "trending gadgets",
                    "trending",
                    "viral",
                    "shorts",
                    "new technology",
                    "innovations",
                    "tech world",
                    "tech blogger",
                    "tech lover",
                    "satisfying",
                    "future tech",
                    "innovation",
                    "digital transformation",
                    "tech geek",
                    "design",
                    "product design",
                    "product designer",
                    "design inspiration",
                    "design inspirations",
                    "innovative design",
                    "innovative products",
                    "modern design",
                    "design love",
                    "design ideas",
                    "archiproducts"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Elderly Anti-Pressure Easy Roller Pillow ( # 2336  ) 1\ufe0f\u20e3 Product Link in Bio",
                    "description": "\u2753 How to buy? Look for the shopping tags on the screen, click on them to view details, and easily purchase the featured products.\n\nYou can also find the product links in our bio  @MaviGadgets  \n\ud83d\udd25Product Number: # 2336\nProduct Name: Elderly Anti-Pressure Easy Roller Pillow\nProduct Link: https://mavigadget.com/products/elderly-anti-pressure-easy-roller-pillow/?ref=mbuy\n\nLook for the shopping tags on the screen, click on them to view details, and easily purchase the featured products. \n\n Find more unique products -  @MaviGadgets  \n                                                                 \u2060\n\ud83d\udcf1 Download our mobile app - https://mavigadget.app \n\nDiscover the latest gadgets with MaviGadget! Explore smart tech, innovative devices, and trending accessories. Subscribe for updates and reviews on cutting-edge products."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23552528",
                "likeCount": "129206",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "337"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0QAE76zJXZqppHEG1OBoLyT6zZs",
            "id": "bfVdOewdmkY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T15:38:33Z",
                "channelId": "UCG_hveTf7rEquJ3OLQ410Bw",
                "title": "Co zrobili policjanci w Bolkowie?!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bfVdOewdmkY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bfVdOewdmkY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bfVdOewdmkY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bfVdOewdmkY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bfVdOewdmkY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Moto Doradca",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Co zrobili policjanci w Bolkowie?!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "149300",
                "likeCount": "3969",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "296"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qt1_v2_5AsmWMM818lAlSJCjSXY",
            "id": "OALtkmQVIWg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T23:52:45Z",
                "channelId": "UChK6a3Ro3po3fUfAm3_MyUQ",
                "title": "How To Choose Hot Pot Date Night! Pt.2",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OALtkmQVIWg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OALtkmQVIWg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OALtkmQVIWg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OALtkmQVIWg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OALtkmQVIWg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jojo Sim",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "How To Choose Hot Pot Date Night! Pt.2",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "128620970",
                "likeCount": "4128213",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6768"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FqRtrZ8VuhgNc1fhgJIWqSTOtGc",
            "id": "ENAXTDyyLlY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T11:19:36Z",
                "channelId": "UCDwjqSG1egEAapR6C6OrJTA",
                "title": "Moje TATUA\u017bE \ud83e\udee2\ud83d\ude33\ud83d\ude2c",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ENAXTDyyLlY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ENAXTDyyLlY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ENAXTDyyLlY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ENAXTDyyLlY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ENAXTDyyLlY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paulina Sobo\u0144",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Moje TATUA\u017bE \ud83e\udee2\ud83d\ude33\ud83d\ude2c",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "124162",
                "likeCount": "4961",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dU1EM1YpDNPsX5p1M4wS7vh4xYM",
            "id": "vmDXXSx_WaM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T12:59:57Z",
                "channelId": "UCA3isC5LBwvHImh7c0eaiVw",
                "title": "najbogatsi Polacy",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vmDXXSx_WaM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vmDXXSx_WaM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vmDXXSx_WaM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vmDXXSx_WaM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vmDXXSx_WaM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karol Zd\u0119ba",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "najbogatsi Polacy",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1101442",
                "likeCount": "29799",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "181"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j3KhRV_Cp1lRX58PeUX-j7X2KkY",
            "id": "5EdHQIDCBws",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T10:15:18Z",
                "channelId": "UCpWaR3gNAQGsX48cIlQC0qw",
                "title": "Skinny guy respect !! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
                "description": "Mes v\u00eatements de sport INSHAPE \u25ba https://urlr.me/b83dus\nProt\u00e9ine Whey et cr\u00e9atine Inshape Nutrition \u25bahttps://bit.ly/2M9v9QV\nMon application de sport ShapeYou \u25bahttps://shapeyou.fr\nMes programmes sportifs \u25bahttps://bit.ly/2TDimHN\n\nClique ici pour t'abonner \u25ba http://bit.ly/1qAbjhL & rejoins la TeamShape !\n\nEcris-moi sur : \nTWITTER : http://bit.ly/1o88uUV\nINSTAGRAM : http://bit.ly/1Q4RInr (tiboinshape)\nSNAPCHAT : tiboinshape\nTIKTOK : tiboinshape\nFACEBOOK : http://on.fb.me/1EcbKme\nSPOTIFY : Tibo InShape - Motivation (playlist)\nTWITCH : TiboInshapeLive\n\nCadrage : Tone Shoot \nMontage : Cl\u00e9mence Durand\nMiniature : Julien Egea\n\nMon adresse postale : \n\"Tibo Inshape\nCS 52072\n81012 ALBI CEDEX\"\n\nMon e-mail (business uniquement) \u25ba tiboinshapevideo@gmail.com\n\nSi vous lisez cette phrase \u00e9crivez \u00ab DAAMN \u00bb en commentaire !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EdHQIDCBws/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EdHQIDCBws/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EdHQIDCBws/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EdHQIDCBws/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EdHQIDCBws/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tibo InShape",
                "tags": [
                    "tibo inshape",
                    "teamshape"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Skinny guy respect !! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
                    "description": "Mes v\u00eatements de sport INSHAPE \u25ba https://urlr.me/b83dus\nProt\u00e9ine Whey et cr\u00e9atine Inshape Nutrition \u25bahttps://bit.ly/2M9v9QV\nMon application de sport ShapeYou \u25bahttps://shapeyou.fr\nMes programmes sportifs \u25bahttps://bit.ly/2TDimHN\n\nClique ici pour t'abonner \u25ba http://bit.ly/1qAbjhL & rejoins la TeamShape !\n\nEcris-moi sur : \nTWITTER : http://bit.ly/1o88uUV\nINSTAGRAM : http://bit.ly/1Q4RInr (tiboinshape)\nSNAPCHAT : tiboinshape\nTIKTOK : tiboinshape\nFACEBOOK : http://on.fb.me/1EcbKme\nSPOTIFY : Tibo InShape - Motivation (playlist)\nTWITCH : TiboInshapeLive\n\nCadrage : Tone Shoot \nMontage : Cl\u00e9mence Durand\nMiniature : Julien Egea\n\nMon adresse postale : \n\"Tibo Inshape\nCS 52072\n81012 ALBI CEDEX\"\n\nMon e-mail (business uniquement) \u25ba tiboinshapevideo@gmail.com\n\nSi vous lisez cette phrase \u00e9crivez \u00ab DAAMN \u00bb en commentaire !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5037209",
                "likeCount": "291469",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "325"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NXlQzaZsyOSa3ISUZWM8koiTVXc",
            "id": "6WPnK89PJoU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T15:35:56Z",
                "channelId": "UCqI63lWu4aJs1x6CVrWta-g",
                "title": "TO KONIEC?",
                "description": "To na tyle? \n\nMonta\u017c:\n-Dawid Gieras\n-Oliwier Ka\u0142u\u017cny\n\nMiniatura: \n-Arkadiusz Wo\u0142ek",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6WPnK89PJoU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6WPnK89PJoU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6WPnK89PJoU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6WPnK89PJoU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6WPnK89PJoU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Oliwier Ka\u0142u\u017cny",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TO KONIEC?",
                    "description": "To na tyle? \n\nMonta\u017c:\n-Dawid Gieras\n-Oliwier Ka\u0142u\u017cny\n\nMiniatura: \n-Arkadiusz Wo\u0142ek"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "227584",
                "likeCount": "16010",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "441"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ajcXP7b25J1B3sIcvOnCXbn5kiA",
            "id": "RAdU_ubUxGk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T08:14:22Z",
                "channelId": "UCbp9MyKCTEww4CxEzc_Tp0Q",
                "title": "How Much Tape Can Hold a Sumo Wrestler?",
                "description": "Subscribe \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RAdU_ubUxGk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RAdU_ubUxGk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RAdU_ubUxGk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RAdU_ubUxGk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RAdU_ubUxGk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stokes Twins",
                "tags": [
                    "Stokes twins",
                    "Mrbeast",
                    "Fede",
                    "mark rober",
                    "Airrack",
                    "Ryan Trahan",
                    "Dhar mann",
                    "Royalty family",
                    "Jordan matter",
                    "Unspeakable",
                    "Preston",
                    "Ben azelart",
                    "Brent Rivera",
                    "Jeremy Hutchins",
                    "Lexi Rivera",
                    "Amp"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "How Much Tape Can Hold a Sumo Wrestler?",
                    "description": "Subscribe \u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109004423",
                "likeCount": "2410519",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2087"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gLfMgYRPAfiy6pHiH2Uhc39iOwU",
            "id": "aalF36RTb2U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T10:02:33Z",
                "channelId": "UC-A70F2MeY-79zhvdvldasA",
                "title": "NAJGORSZE RANDKI W MOIM ZYCIU (Bagi przyszed\u0142\u2026)",
                "description": "Pobierz Revolut za darmo z mojego linku i zgarnij 100 z\u0142 - https://get.revolut.com/e9Jc/lexychaplin\n\nMateria\u0142 sponsorowany. Promocja obowi\u0105zuje do 30.06.2025 dla nowych u\u017cytkownik\u00f3w. Warunki promocji i regulamin dost\u0119pne s\u0105 pod linkiem powy\u017cej. Wi\u0119cej informacji na temat us\u0142ug \u015bwiadczonych przez Revolut Bank UAB znajdziesz na stronie: https://www.revolut.com/pl-PL/\n\n\nPierwszy raz w \u017cyciu posz\u0142am na randk\u0119 w ciemno !!\nUczestnicy kompletnie nie wiedzieli, z kim si\u0119 spotkaj\u0105... a wszystko dzia\u0142o si\u0119 w absolutnej ciemno\u015bci. \n(To \u015bwiat\u0142o, kt\u00f3re widzicie, to tylko podczerwie\u0144 \u2013 widoczna wy\u0142\u0105cznie dla kamery)\n\nDajcie zna\u0107 w komentarzach, czy chcecie drug\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 \u2013 mo\u017ce tym razem z kim\u015b innym? \ud83e\udd14\nA je\u015bli Wam si\u0119 spodoba\u0142o \u2013 zostawcie suba i \u0142apk\u0119! \ud83d\udc4d\n\n\nINSTAGRAM: / https://www.instagram.com/lexychaplin\nTIKTOK: / https://www.tiktok.com/@lexychaplin\n\n W odcinku wzi\u0119li udzia\u0142:\n\nTina \u2013 / https://www.instagram.com/christina.chaplin/\nAgata \u2013 / https://www.instagram.com/fagataaa\nBagi \u2013 / https://www.instagram.com/bginsky/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aalF36RTb2U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aalF36RTb2U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aalF36RTb2U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aalF36RTb2U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aalF36RTb2U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lexy Chaplin",
                "tags": [
                    "lexy",
                    "fagata",
                    "tina",
                    "tina chaplin",
                    "lexy chaplin",
                    "randki",
                    "randki w ciemno",
                    "randki w ciemno lexy",
                    "bagi",
                    "dress code",
                    "dresscode",
                    "randki w ciemno bagi",
                    "revolut"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NAJGORSZE RANDKI W MOIM ZYCIU (Bagi przyszed\u0142\u2026)",
                    "description": "Pobierz Revolut za darmo z mojego linku i zgarnij 100 z\u0142 - https://get.revolut.com/e9Jc/lexychaplin\n\nMateria\u0142 sponsorowany. Promocja obowi\u0105zuje do 30.06.2025 dla nowych u\u017cytkownik\u00f3w. Warunki promocji i regulamin dost\u0119pne s\u0105 pod linkiem powy\u017cej. Wi\u0119cej informacji na temat us\u0142ug \u015bwiadczonych przez Revolut Bank UAB znajdziesz na stronie: https://www.revolut.com/pl-PL/\n\n\nPierwszy raz w \u017cyciu posz\u0142am na randk\u0119 w ciemno !!\nUczestnicy kompletnie nie wiedzieli, z kim si\u0119 spotkaj\u0105... a wszystko dzia\u0142o si\u0119 w absolutnej ciemno\u015bci. \n(To \u015bwiat\u0142o, kt\u00f3re widzicie, to tylko podczerwie\u0144 \u2013 widoczna wy\u0142\u0105cznie dla kamery)\n\nDajcie zna\u0107 w komentarzach, czy chcecie drug\u0105 cz\u0119\u015b\u0107 \u2013 mo\u017ce tym razem z kim\u015b innym? \ud83e\udd14\nA je\u015bli Wam si\u0119 spodoba\u0142o \u2013 zostawcie suba i \u0142apk\u0119! \ud83d\udc4d\n\n\nINSTAGRAM: / https://www.instagram.com/lexychaplin\nTIKTOK: / https://www.tiktok.com/@lexychaplin\n\n W odcinku wzi\u0119li udzia\u0142:\n\nTina \u2013 / https://www.instagram.com/christina.chaplin/\nAgata \u2013 / https://www.instagram.com/fagataaa\nBagi \u2013 / https://www.instagram.com/bginsky/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "186276",
                "likeCount": "8379",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "179"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ffE17Xc8xQ3xu-piI1NQwEV3VDE",
            "id": "BXmdE7LID70",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T10:40:18Z",
                "channelId": "UCvHFbkohgX29NhaUtmkzLmg",
                "title": "Adrian Zandberg grzmi w Sejmie! \"Za dwa lata premierem b\u0119dzie Mentzen w koalicji z PiS\"",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BXmdE7LID70/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BXmdE7LID70/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BXmdE7LID70/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BXmdE7LID70/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BXmdE7LID70/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Radio ZET",
                "tags": [
                    "radio zet",
                    "podcasty radio zet",
                    "pierwsze \u017ar\u00f3d\u0142o informacji",
                    "wiadomo\u015bci z polski",
                    "informacje",
                    "wiadomo\u015bci",
                    "newsy",
                    "wiadomo\u015bci dzi\u015b",
                    "breaking news",
                    "aktualne informacje",
                    "komentarze polityczne",
                    "commentary polska",
                    "sejm",
                    "sejm rp",
                    "rz\u0105d techniczny",
                    "wotum zaufania co to",
                    "wotum zaufania dla rz\u0105du co to",
                    "co to jest wotum zaufania",
                    "tusk",
                    "donald tusk",
                    "zandberg",
                    "adrian zandberg",
                    "pis",
                    "mentzen",
                    "s\u0142awomir mentzen",
                    "konfederacja",
                    "prawo i sprawiedliwo\u015b\u0107",
                    "or\u0119dzie tuska",
                    "sejm na \u017cywo",
                    "posiedzenie sejmu"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Adrian Zandberg grzmi w Sejmie! \"Za dwa lata premierem b\u0119dzie Mentzen w koalicji z PiS\"",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "913348",
                "likeCount": "28484",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1457"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gsE9XNV6_PH_3UlPYXp7gA9pgrs",
            "id": "estA54ccMi8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T14:07:36Z",
                "channelId": "UCFlGSuyqfui9DwttuET8MzQ",
                "title": "MICHA\u0141 PROBIERZ I PIOTR ZIELI\u0143SKI PRZED MECZEM Z FINLANDI\u0104 (RETRANSMISJA) \u26aa\ud83d\udd34",
                "description": "\ud83d\udd14 JEST NAS JU\u017b MILION \u2013 DZI\u0118KUJEMY! \ud83d\udd14 https://www.youtube.com/c/LaczyNasPilka?sub_confirmation=1\n\nZapraszamy na oficjaln\u0105 konferencj\u0119 prasow\u0105 reprezentacji Polski przed meczem z Finlandi\u0105.\nNa pytania dziennikarzy odpowiedzieli selekcjoner - Micha\u0142 Probierz i Piotr Zieli\u0144ski.\n\nOficjalny kana\u0142 Polskiego Zwi\u0105zku Pi\u0142ki No\u017cnej.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/estA54ccMi8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/estA54ccMi8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/estA54ccMi8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/estA54ccMi8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/estA54ccMi8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0141\u0105czy nas pi\u0142ka",
                "tags": [
                    "\u0141\u0105czy",
                    "Nas",
                    "Pi\u0142ka",
                    "Polski",
                    "Zwi\u0105zek",
                    "Pi\u0142ki",
                    "No\u017cnej",
                    "PZPN",
                    "Polska",
                    "Poland",
                    "Polish",
                    "Football"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "MICHA\u0141 PROBIERZ I PIOTR ZIELI\u0143SKI PRZED MECZEM Z FINLANDI\u0104 (RETRANSMISJA) \u26aa\ud83d\udd34",
                    "description": "\ud83d\udd14 JEST NAS JU\u017b MILION \u2013 DZI\u0118KUJEMY! \ud83d\udd14 https://www.youtube.com/c/LaczyNasPilka?sub_confirmation=1\n\nZapraszamy na oficjaln\u0105 konferencj\u0119 prasow\u0105 reprezentacji Polski przed meczem z Finlandi\u0105.\nNa pytania dziennikarzy odpowiedzieli selekcjoner - Micha\u0142 Probierz i Piotr Zieli\u0144ski.\n\nOficjalny kana\u0142 Polskiego Zwi\u0105zku Pi\u0142ki No\u017cnej."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "195367",
                "likeCount": "3845",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1192"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kSHv5TAAKAHz3LyQi6GL41f1CD0",
            "id": "7VjkKuLFtec",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T20:27:37Z",
                "channelId": "UCPuEAY09CtdTzFNWuqVZgDw",
                "title": "Don\u2019t Kick The Cake!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7VjkKuLFtec/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7VjkKuLFtec/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7VjkKuLFtec/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7VjkKuLFtec/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7VjkKuLFtec/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Topper Guild",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Don\u2019t Kick The Cake!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "55474614",
                "likeCount": "2917564",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2155"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jwhxrum3Xsu9CIzzNxA5IlLTOWk",
            "id": "Gk4msVNpfk8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T13:00:32Z",
                "channelId": "UCwBtP6NDQtsP5YBa4vuZqHA",
                "title": "MUSIA\u0141A WYRZUCI\u0106 PRZYJACIELA Z PROGRAMU (TWOJE 5 MINUT 3)",
                "description": "Zag\u0142osuj na swojego ulubionego uczestnika w dedykowanej zak\u0142adce w aplikacji Billin: https://download.billin.app/\n\nSPRAWDZAJCIE JAK UCZESTNICY SOBIE RADZ\u0104 Z SHORTAMI:\n\nGRUPA 1: www.youtube.com/@Grupa1T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa1_t5m\n\nGRUPA 2: www.youtube.com/@Grupa2T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa2_t5m\n\nKUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY \u25ba https://ekipafestiwal.pl/#kup-bilet\n\n\u2666 INSTAGRAM FESTIWAL EKIPY \u25ba https://www.instagram.com/festiwal_ekipa/\n\nG\u0142\u00f3wnym Partnerem programu jest firma Koral.\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba friz@portall.agency\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nPatryk Garkowski\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\n\nART DIRECTOR\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nKamil Antczak\nKarol Wi\u015bniewski\nJan Wywrocki\nMaciek Klacza\n\nVFX\nMateusz Zaborski\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\nMaciej Seku\u0142a\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPROJEKT I REALIZACJA O\u015aWIETLENIA I MULTIMEDI\u00d3W \nMicha\u0142 \u201eKossi\u201d Kossakowski \nBlackout LIMITED \n\nWSP\u00d3\u0141PRACA\nJakub Kowalik\nDawid Jaworski\nNatalia Kulik\nTomasz Wysocki\nBartosz Kolecki \nDamian Kowal \nHubert Wiecio\u0142kowski \nRobert Staszczak \nKrzysztof \u017bbikowski \nPawe\u0142 Indyk\nBartosz \u0141uczak\nOleg Stankiewicz \nBarnaba Kozdraj\nJonasz S\u0142omi\u0144ski \nSymeon Paku\u0142a \nBartosz Kossakowski\nGrzegorz Ruszkiewicz\n\nMusic licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nWhat I've Done by Linkin Park, https://lickd.lnk.to/YzNG1qID!Karol+Friz+Wi%C5%9Bniewski License ID: dPxMAkZgxZ2\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Referral-Offer\n\nZdj\u0119cia by\u0142y realizowane na terenie Lemon Resort w Gr\u00f3dku Nad Dunajcem, dzi\u0119kujemy!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gk4msVNpfk8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gk4msVNpfk8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gk4msVNpfk8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gk4msVNpfk8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gk4msVNpfk8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karol Friz Wi\u015bniewski",
                "tags": [
                    "friz",
                    "frizoluszek",
                    "Dom ekipy",
                    "Wersow",
                    "Ekipa",
                    "Mieszkanie ekipy",
                    "Friz chata",
                    "Friz dom",
                    "chata ekipy",
                    "lody ekipy",
                    "genzie",
                    "hania",
                    "mortalcio",
                    "karotni",
                    "przemek pro",
                    "t5m",
                    "t5m2",
                    "twoje 5 minut"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "MUSIA\u0141A WYRZUCI\u0106 PRZYJACIELA Z PROGRAMU (TWOJE 5 MINUT 3)",
                    "description": "Zag\u0142osuj na swojego ulubionego uczestnika w dedykowanej zak\u0142adce w aplikacji Billin: https://download.billin.app/\n\nSPRAWDZAJCIE JAK UCZESTNICY SOBIE RADZ\u0104 Z SHORTAMI:\n\nGRUPA 1: www.youtube.com/@Grupa1T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa1_t5m\n\nGRUPA 2: www.youtube.com/@Grupa2T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa2_t5m\n\nKUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY \u25ba https://ekipafestiwal.pl/#kup-bilet\n\n\u2666 INSTAGRAM FESTIWAL EKIPY \u25ba https://www.instagram.com/festiwal_ekipa/\n\nG\u0142\u00f3wnym Partnerem programu jest firma Koral.\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba friz@portall.agency\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nPatryk Garkowski\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\n\nART DIRECTOR\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nKamil Antczak\nKarol Wi\u015bniewski\nJan Wywrocki\nMaciek Klacza\n\nVFX\nMateusz Zaborski\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\nMaciej Seku\u0142a\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPROJEKT I REALIZACJA O\u015aWIETLENIA I MULTIMEDI\u00d3W \nMicha\u0142 \u201eKossi\u201d Kossakowski \nBlackout LIMITED \n\nWSP\u00d3\u0141PRACA\nJakub Kowalik\nDawid Jaworski\nNatalia Kulik\nTomasz Wysocki\nBartosz Kolecki \nDamian Kowal \nHubert Wiecio\u0142kowski \nRobert Staszczak \nKrzysztof \u017bbikowski \nPawe\u0142 Indyk\nBartosz \u0141uczak\nOleg Stankiewicz \nBarnaba Kozdraj\nJonasz S\u0142omi\u0144ski \nSymeon Paku\u0142a \nBartosz Kossakowski\nGrzegorz Ruszkiewicz\n\nMusic licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nWhat I've Done by Linkin Park, https://lickd.lnk.to/YzNG1qID!Karol+Friz+Wi%C5%9Bniewski License ID: dPxMAkZgxZ2\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Referral-Offer\n\nZdj\u0119cia by\u0142y realizowane na terenie Lemon Resort w Gr\u00f3dku Nad Dunajcem, dzi\u0119kujemy!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1664656",
                "likeCount": "74719",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5955"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "maIpSxtgpF2Ic_5SPUztc1VSGio",
            "id": "sIQqvnKUhc0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T12:02:42Z",
                "channelId": "UCDwjqSG1egEAapR6C6OrJTA",
                "title": "WYPADA\u0141Y MI GAR\u015aCIAMI! MOJE W\u0141OSY \ud83d\ude33",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sIQqvnKUhc0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sIQqvnKUhc0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sIQqvnKUhc0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sIQqvnKUhc0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sIQqvnKUhc0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paulina Sobo\u0144",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WYPADA\u0141Y MI GAR\u015aCIAMI! MOJE W\u0141OSY \ud83d\ude33",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "257421",
                "likeCount": "8355",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HpDq4U_FtNvctB7Bipgy1PTwVOQ",
            "id": "dvhm2XxMoQ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T15:09:33Z",
                "channelId": "UCNRl8nOCoUvki2FNFxQZgEg",
                "title": "DO YOU HAVE A YOUNGER SISTER?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dvhm2XxMoQ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dvhm2XxMoQ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dvhm2XxMoQ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dvhm2XxMoQ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dvhm2XxMoQ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "dednahype",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DO YOU HAVE A YOUNGER SISTER?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "47998307",
                "likeCount": "632186",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "538"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qmvni2siCoLae1G-6-mLdiVby7M",
            "id": "KyM5tA4FZcA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T15:50:23Z",
                "channelId": "UCgrdZm9Nx3rCj8WenIoSIqw",
                "title": "Je suis mort !\ud83d\ude35",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyM5tA4FZcA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyM5tA4FZcA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyM5tA4FZcA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyM5tA4FZcA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KyM5tA4FZcA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nicocapone",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je suis mort !\ud83d\ude35",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2704165",
                "likeCount": "54303",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "181"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L3QY_0JGInXE_mEyQZvD6fX7PH8",
            "id": "bmAUr22ap8c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T11:00:58Z",
                "channelId": "UCjVd6vTuoAYLFYvX5TSK1aA",
                "title": "LIONEL MESSI EMBARRASSED GOALKEEPER WITH A CHIP \ud83c\udf5f #football #soccer #shorts",
                "description": "Subscribe to GOAL now! \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=goal\n\nIf you're facing Lionel Messi the last thing you want to do is to hand the Inter Miami legend a chance on a plate. That's exactly Columbus Crew did, and the former Barcelona and PSG man served up a plate of chips in reply. Inter Miami's 5-1 MLS victory over Columbus Crew means Javier Mascherano's side are unbeaten in three games.\n\nFOLLOW US! \ud83d\udc47\nTikTok: www.tiktok.com/@goalglobal\nInstagram: www.instagram.com/goalglobal\nTwitter: www.twitter.com/Goal\nFacebook: www.facebook.com/goal\n\n#football #soccer #footballnews #fyp #short #tiktok #footballshorts #intermiami #intermiamicf #mls2025 #mls #majorleaguesocccer #leomessi #lionelmessi #lionel #messi #lionelmessi #messi10 #messiskills #messifans",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bmAUr22ap8c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bmAUr22ap8c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bmAUr22ap8c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bmAUr22ap8c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bmAUr22ap8c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GOAL",
                "tags": [
                    "football",
                    "goal",
                    "goal.com",
                    "soccer",
                    "game",
                    "football trivia",
                    "soccer trivia",
                    "football news",
                    "football highlights",
                    "highlights",
                    "lionel messi",
                    "leo messi",
                    "inter miami",
                    "inter miami cf",
                    "mls",
                    "major league soccer",
                    "inter miami highlights",
                    "mls highlights",
                    "lionel messi highlights",
                    "lionel messi latest",
                    "lionel messi goals",
                    "lionel messi news",
                    "lionel messi updates",
                    "lionel messi hoy",
                    "lionel messi skills",
                    "lionel messi latest goals",
                    "lionel messi inter miami goals",
                    "mls 2025 highlights",
                    "mls goals",
                    "messi"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "LIONEL MESSI EMBARRASSED GOALKEEPER WITH A CHIP \ud83c\udf5f #football #soccer #shorts",
                    "description": "Subscribe to GOAL now! \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=goal\n\nIf you're facing Lionel Messi the last thing you want to do is to hand the Inter Miami legend a chance on a plate. That's exactly Columbus Crew did, and the former Barcelona and PSG man served up a plate of chips in reply. Inter Miami's 5-1 MLS victory over Columbus Crew means Javier Mascherano's side are unbeaten in three games.\n\nFOLLOW US! \ud83d\udc47\nTikTok: www.tiktok.com/@goalglobal\nInstagram: www.instagram.com/goalglobal\nTwitter: www.twitter.com/Goal\nFacebook: www.facebook.com/goal\n\n#football #soccer #footballnews #fyp #short #tiktok #footballshorts #intermiami #intermiamicf #mls2025 #mls #majorleaguesocccer #leomessi #lionelmessi #lionel #messi #lionelmessi #messi10 #messiskills #messifans"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19680110",
                "likeCount": "324778",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2123"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LMkcxrWFV0B5QyoMYr4GyuTIhRY",
            "id": "DWv35ZQUnGA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T18:41:38Z",
                "channelId": "UC6_jYtri6Q1rt610MJ9RBbw",
                "title": "\u015bmiesznie wysz\u0142o \ud83d\ude06\ud83d\udd25",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DWv35ZQUnGA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DWv35ZQUnGA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DWv35ZQUnGA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DWv35ZQUnGA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DWv35ZQUnGA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "gawronek",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "\u015bmiesznie wysz\u0142o \ud83d\ude06\ud83d\udd25",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1585451",
                "likeCount": "46941",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "324"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ScIP5ITbo9rOfFjJs8XYNYaAH9A",
            "id": "uVN9Lz1E8R8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T02:26:00Z",
                "channelId": "UClhEl4bMD8_escGCCTmRAYg",
                "title": "WIECZ\u00d3R WYBORCZY W KANALE ZERO - II TURA",
                "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nZapraszamy na Wiecz\u00f3r Wyborczy w Kanale Zero.\n\n\ud83d\udcf1 Pobierz aplikacj\u0119 SFD i zacznij zmienia\u0107 swoje nawyki na lepsze ju\u017c dzi\u015b \ud83d\udc49 App Store: https://apps.apple.com/pl/app/sfd/id6737574513 oraz \ud83d\udc49 Google Play: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.sfd.app\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\ud83d\udcb0Wykonuj zadania w STS i do\u0142\u0105cz do akcji 5.000.000 TRANSFER BONUS \ud83d\udc49 https://oferta.sts.pl/HEREWEGO (+18)\n\n\ud83e\udde1\ud83d\udc99 Bonus powitalny z kodem \"\"\"\"ZERO\"\"\"\". Regulaminy oferty powitalnej i ZBR - https://oferta.sts.pl/regulaminsts + https://oferta.sts.pl/regulaminsts_zbr\n\nSTS to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych podlega karze. Hazard mo\u017ce uzale\u017cnia\u0107 \u2013 graj m\u0105drze. Szczeg\u00f3\u0142y w regulaminach. 18+\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c konto i odbierz gwarantowane 1060 z\u0142 na start! Specjalna promocja od sponsora kana\u0142u, Fuksiarz.pl (18+) https://fuksem.pl/rejestracja-zero\n\nBukmacherska Sp. z o. o. to legalny bukmacher posiadaj\u0105cy zezwolenie Ministra Finans\u00f3w. Udzia\u0142 w nielegalnych grach hazardowych jest karany. Hazard zwi\u0105zany jest z ryzykiem\"\n\n\u2764\ufe0f Razem pom\u00f3\u017cmy Ignasiowi w walce z DMD \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.siepomaga.pl/ratuj-ignasia\n\n\ud83d\uddde\ufe0f Drugie wydanie Magazynu Zero kupisz na \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://magazyn.zero.pl\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh5uaGFColBulfiD6ROW8zj\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #polskapolityka #wybory #wyboryprezydenckie #stanowski #mazurek #nawrocki #trzaskowski",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uVN9Lz1E8R8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uVN9Lz1E8R8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uVN9Lz1E8R8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uVN9Lz1E8R8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uVN9Lz1E8R8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kana\u0142 Zero",
                "tags": [
                    "Stanowski",
                    "Krzysztof Stanowski",
                    "kana\u0142 zero",
                    "kanal zero",
                    "stanowski kana\u0142",
                    "Krzysztof stanowski kana\u0142 zero",
                    "stanowski kana\u0142 zero",
                    "kana\u0142",
                    "zero",
                    "kanal",
                    "krzysztof stanowski",
                    "stanowski",
                    "kana\u0142 zero stanowski",
                    "polityka",
                    "mazurek",
                    "roebrt mazurek",
                    "kana\u0142 zero mazurek",
                    "kana\u0142 zero robert mazurek",
                    "wybory prezydenckie",
                    "wybory",
                    "trzaskowski",
                    "nawrocki",
                    "polska polityka",
                    "kana\u0142 zero wybory",
                    "wiecz\u00f3r wyborczy",
                    "wybory 2025",
                    "trzaskowski nawrocki",
                    "nawrocki trzaskowski",
                    "nowy prezydent",
                    "wynik wybor\u00f3w"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "WIECZ\u00d3R WYBORCZY W KANALE ZERO - II TURA",
                    "description": "Audycja przeznaczona dla os\u00f3b powy\u017cej 16. roku \u017cycia.\nZapraszamy na Wiecz\u00f3r Wyborczy w Kanale Zero.\n\n\ud83d\udcf1 Pobierz aplikacj\u0119 SFD i zacznij zmienia\u0107 swoje nawyki na lepsze ju\u017c dzi\u015b \ud83d\udc49 App Store: https://apps.apple.com/pl/app/sfd/id6737574513 oraz \ud83d\udc49 Google Play: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.sfd.app\n\n\ud83d\udcca Chcesz, aby Twoje pieni\u0105dze pracowa\u0142y dla Ciebie? Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem dla pocz\u0105tkuj\u0105cych od XTB. Podczas zak\u0142adania konta podaj kod \u201cZERO\u201d - \nhttp://link.pl.xtb.com/kanal-zero | Inwestowanie jest ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n\ud83d\udcb0Wykonuj zadania w STS i do\u0142\u0105cz do akcji 5.000.000 TRANSFER BONUS \ud83d\udc49 https://oferta.sts.pl/HEREWEGO (+18)\n\n\ud83e\udde1\ud83d\udc99 Bonus powitalny z kodem \"\"\"\"ZERO\"\"\"\". Regulaminy oferty powitalnej i ZBR - https://oferta.sts.pl/regulaminsts + https://oferta.sts.pl/regulaminsts_zbr\n\nSTS to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych podlega karze. Hazard mo\u017ce uzale\u017cnia\u0107 \u2013 graj m\u0105drze. Szczeg\u00f3\u0142y w regulaminach. 18+\n\n\u2705 Za\u0142\u00f3\u017c konto i odbierz gwarantowane 1060 z\u0142 na start! Specjalna promocja od sponsora kana\u0142u, Fuksiarz.pl (18+) https://fuksem.pl/rejestracja-zero\n\nBukmacherska Sp. z o. o. to legalny bukmacher posiadaj\u0105cy zezwolenie Ministra Finans\u00f3w. Udzia\u0142 w nielegalnych grach hazardowych jest karany. Hazard zwi\u0105zany jest z ryzykiem\"\n\n\u2764\ufe0f Razem pom\u00f3\u017cmy Ignasiowi w walce z DMD \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.siepomaga.pl/ratuj-ignasia\n\n\ud83d\uddde\ufe0f Drugie wydanie Magazynu Zero kupisz na \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://magazyn.zero.pl\n\n\ud83c\udfac Wszystkie odcinki: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvLrA9jH7wQh5uaGFColBulfiD6ROW8zj\n\nWpadnij tutaj:\n\ud83d\udd34 Kana\u0142 Zero Extra: https://www.youtube.com/channel/UCNbQpy2EqkiK0AUdyyr35vA\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/oficjalnezero/\n\ud83d\udd34 Facebook: https://www.facebook.com/oficjalnezeroo\n\ud83d\udd34 Grupa Facebook: https://www.facebook.com/groups/sekcjazero/?ref=share_group_link\n\ud83d\udd34 TikTok: https://www.tiktok.com/@oficjalnezero\n\ud83d\udd34 Twitter: https://twitter.com/oficjalnezero\n\n\ud83d\udce9 biznes@kanalzero.pl\n\n#kana\u0142zero #polityka #polskapolityka #wybory #wyboryprezydenckie #stanowski #mazurek #nawrocki #trzaskowski"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3060901",
                "likeCount": "44468",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "973"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T0FTH4Zuzuk0NKXvTEFlnlPappU",
            "id": "bwyJ8auy3uE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T14:09:45Z",
                "channelId": "UCcsnDhNZV6FGZC7FfXhfLNA",
                "title": "\u0441\u043e\u0431\u0438\u0440\u0430\u0435\u043c \u043a\u043e\u043c\u0430\u043d\u0434\u0443 \u041b\u0430\u0431\u0443\u0431\u0443! \u0421\u043d\u0438\u043c\u0430\u0439 \u043f\u043e\u0434 \u043c\u043e\u0439 \u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0442\u0440\u0435\u043a \u043f\u0440\u043e \u043b\u0430\u0431\u0443\u0431\u0443\u203c\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bwyJ8auy3uE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bwyJ8auy3uE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bwyJ8auy3uE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bwyJ8auy3uE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bwyJ8auy3uE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maryana Lokel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0441\u043e\u0431\u0438\u0440\u0430\u0435\u043c \u043a\u043e\u043c\u0430\u043d\u0434\u0443 \u041b\u0430\u0431\u0443\u0431\u0443! \u0421\u043d\u0438\u043c\u0430\u0439 \u043f\u043e\u0434 \u043c\u043e\u0439 \u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0442\u0440\u0435\u043a \u043f\u0440\u043e \u043b\u0430\u0431\u0443\u0431\u0443\u203c\ufe0f",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ru"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8996972",
                "likeCount": "124321",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QZ6L3QdlSEsRjua6A8fBtS_iLiU",
            "id": "jSf00BITXhs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T13:01:21Z",
                "channelId": "UCUF0dXF8uXl78AGe9__hU2Q",
                "title": "Angel vs Devil! \ud83d\ude07\ud83d\ude08 Two Mini Ice Creams In A Row! \ud83c\udf66\ud83c\udf66\ud83d\ude0b",
                "description": "Welcome to our Channel! Get ready for pranks, fun, sweets, challenges, and awesome tricks! Don\u2019t forget to like and subscribe for endless laughter and cool adventures! \ud83c\udf89\u2728\n#shortsvideo #shortsviral #shortsyoutube #funny #funnyvideo #funnyshorts #shorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSf00BITXhs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSf00BITXhs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSf00BITXhs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSf00BITXhs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSf00BITXhs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOOZY",
                "tags": [
                    "shorts",
                    "fun",
                    "funny",
                    "comedy video",
                    "funny shorts",
                    "funny videos",
                    "food",
                    "viral shorts",
                    "viral videos",
                    "youtube",
                    "youtube shorts",
                    "crazy",
                    "diy",
                    "diyfun",
                    "diyideas",
                    "diyproject",
                    "doityourself",
                    "dream",
                    "dream or reality",
                    "easydiy",
                    "game",
                    "hack",
                    "hacks",
                    "helpfultips",
                    "is this real",
                    "life",
                    "life hack",
                    "lifehacking",
                    "lifehackmemes",
                    "lifehacks",
                    "love",
                    "motivation",
                    "prank",
                    "real",
                    "satisfying",
                    "shorts compilationl",
                    "social",
                    "tik tok",
                    "tik tok compilation",
                    "tiktok",
                    "tips",
                    "trading",
                    "trending shorts",
                    "useful",
                    "\u0448\u043e\u0440\u0442\u0441",
                    "rich vs poor",
                    "challenge",
                    "challenges",
                    "trending"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Angel vs Devil! \ud83d\ude07\ud83d\ude08 Two Mini Ice Creams In A Row! \ud83c\udf66\ud83c\udf66\ud83d\ude0b",
                    "description": "Welcome to our Channel! Get ready for pranks, fun, sweets, challenges, and awesome tricks! Don\u2019t forget to like and subscribe for endless laughter and cool adventures! \ud83c\udf89\u2728\n#shortsvideo #shortsviral #shortsyoutube #funny #funnyvideo #funnyshorts #shorts"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37129905",
                "likeCount": "717276",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "437"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0FFfsXOnyOhUKAmoHXwz3COYNhw",
            "id": "E2bXjhYsd0U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T05:00:17Z",
                "channelId": "UCWP1Op_c3B2B9FWOrANILaw",
                "title": "Cyclists, This Hose and Tire Trick Will Come in Handy #bike #tips #tricks",
                "description": "Cyclists, This Hose and Tire Trick Will Come in Handy\n\n#shorts #bike #tips #tricks #lifehacks",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E2bXjhYsd0U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E2bXjhYsd0U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E2bXjhYsd0U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E2bXjhYsd0U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E2bXjhYsd0U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Simple Creative",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Cyclists, This Hose and Tire Trick Will Come in Handy #bike #tips #tricks",
                    "description": "Cyclists, This Hose and Tire Trick Will Come in Handy\n\n#shorts #bike #tips #tricks #lifehacks"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67663848",
                "likeCount": "948127",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1953"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0kQDVOwoN25jCq0dkfrV-Jaln54",
            "id": "nisAMre3P7k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T10:01:19Z",
                "channelId": "UC8LJZNHnqXKg5TMgyvxszPA",
                "title": "STATEMENT 2/2",
                "description": "MAKE AMERICA GREAT AGAIN! \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nTo Ci si\u0119 porobi\u0142o co? \nZwrot\u00f3w akcji przed nami nied\u0142ugo pe\u0142en r\u0119kaw a ja sobie obserwuje i si\u0119 u\u015bmiecham skromnie :)\nNie tak \u0142atwo si\u0119 pozby\u0107 \ud83e\udd71\ud83e\udd2b\n\nBit: LEEO / KASANOVA\n\n\n\nDirector: Piotr Zaj\u0105czkowski - zajacoffical\nScript: Piotr Zaj\u0105czkowski, Kamil Labudda, Wojtek Koziara\nDOP: Aleksy Kubiak \n1AC: Przemek Czaja\nPhotographer: Wojtek Koziara\n\nEditor: Kote Dolidze\nPost Producer: Kote Dolidze\n3D: jaroooch (ufoslide) \nVFX: Jakub Nadolny, siematuhari (ufoslide)\nVFX & Clean-Up: siematurompi (ufoslide)\n2D Motion: Anna Bia\u0142ek\nSound Designer: leo_ladis",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nisAMre3P7k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nisAMre3P7k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nisAMre3P7k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nisAMre3P7k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nisAMre3P7k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Budda. TV",
                "tags": [
                    "Budda",
                    "Kamil l",
                    "Kamil Budda",
                    "Budda statement",
                    "Statement 2",
                    "Wyp\u0142yn\u0105\u0142em za ocean",
                    "Muzyka",
                    "Budda zatrzymanie",
                    "Budda wywiad",
                    "Motoryzacja",
                    "Lamborghini",
                    "Supra",
                    "Music video",
                    "Los Angeles",
                    "Ameryka"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "STATEMENT 2/2",
                    "description": "MAKE AMERICA GREAT AGAIN! \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nTo Ci si\u0119 porobi\u0142o co? \nZwrot\u00f3w akcji przed nami nied\u0142ugo pe\u0142en r\u0119kaw a ja sobie obserwuje i si\u0119 u\u015bmiecham skromnie :)\nNie tak \u0142atwo si\u0119 pozby\u0107 \ud83e\udd71\ud83e\udd2b\n\nBit: LEEO / KASANOVA\n\n\n\nDirector: Piotr Zaj\u0105czkowski - zajacoffical\nScript: Piotr Zaj\u0105czkowski, Kamil Labudda, Wojtek Koziara\nDOP: Aleksy Kubiak \n1AC: Przemek Czaja\nPhotographer: Wojtek Koziara\n\nEditor: Kote Dolidze\nPost Producer: Kote Dolidze\n3D: jaroooch (ufoslide) \nVFX: Jakub Nadolny, siematuhari (ufoslide)\nVFX & Clean-Up: siematurompi (ufoslide)\n2D Motion: Anna Bia\u0142ek\nSound Designer: leo_ladis"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1982992",
                "likeCount": "118176",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6381"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-tSVuTfFxj6KLY4j8RkblcDOc8A",
            "id": "0GtoTkxdTZE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T08:32:37Z",
                "channelId": "UCWuKx41wAvbz_NNu1oD6bsQ",
                "title": "Jak\u0105 rang\u0119 wbij\u0119 NIE RUSZAJ\u0104C SI\u0118? #fortnite",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GtoTkxdTZE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GtoTkxdTZE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GtoTkxdTZE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GtoTkxdTZE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0GtoTkxdTZE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jacob",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Jak\u0105 rang\u0119 wbij\u0119 NIE RUSZAJ\u0104C SI\u0118? #fortnite",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "786302",
                "likeCount": "33522",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "203"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZgbCd7Z5p4XVTHg3XW4thmDUCzI",
            "id": "Wd-lSnNarkQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T13:00:56Z",
                "channelId": "UCwBtP6NDQtsP5YBa4vuZqHA",
                "title": "JEJ TATA NIE CHCE \u017bEBY BY\u0141A W PROGRAMIE  (TWOJE 5 MINUT 3)",
                "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY \u25ba https://ekipafestiwal.pl/#kup-bilet\n\n\u2666 INSTAGRAM FESTIWAL EKIPY \u25ba https://www.instagram.com/festiwal_ekipa/\n\nSPRAWDZAJCIE JAK UCZESTNICY SOBIE RADZ\u0104 Z SHORTAMI:\n\nGRUPA 1: www.youtube.com/@Grupa1T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa1_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa1_t5m\n\nGRUPA 2: www.youtube.com/@Grupa2T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa2_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa2_t5m\n\nG\u0142\u00f3wnym Partnerem programu jest firma Koral.\n\nPobierz aplikacj\u0119 Billin: https://download.billin.app/\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba friz@portall.agency\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nAdam Zimmermann\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\n\nART DIRECTOR\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nAdam Sarnek\nMaciek Klacza\nKarol Wi\u015bniewski\nKrzysztof Hess\nBeata Popko\nAdam G\u00f3rni\nDawid Gieras\n\nVFX\nMateusz Zaborski\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\nMaciej Seku\u0142a\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPROJEKT I REALIZACJA O\u015aWIETLENIA I MULTIMEDI\u00d3W \nMicha\u0142 \u201eKossi\u201d Kossakowski \nBlackout LIMITED \n\nWSP\u00d3\u0141PRACA\nJakub Kowalik\nDawid Jaworski\nNatalia Kulik\nTomasz Wysocki\nBartosz Kolecki \nDamian Kowal \nHubert Wiecio\u0142kowski \nRobert Staszczak \nKrzysztof \u017bbikowski \nPawe\u0142 Indyk\nBartosz \u0141uczak\nOleg Stankiewicz \nBarnaba Kozdraj\nJonasz S\u0142omi\u0144ski \nSymeon Paku\u0142a \nBartosz Kossakowski\nGrzegorz Ruszkiewicz\n\n\n\nZdj\u0119cia by\u0142y realizowane na terenie Lemon Resort w Gr\u00f3dku Nad Dunajcem, dzi\u0119kujemy!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wd-lSnNarkQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wd-lSnNarkQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wd-lSnNarkQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wd-lSnNarkQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wd-lSnNarkQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karol Friz Wi\u015bniewski",
                "tags": [
                    "friz",
                    "frizoluszek",
                    "Dom ekipy",
                    "Wersow",
                    "Ekipa",
                    "Mieszkanie ekipy",
                    "Friz chata",
                    "Friz dom",
                    "chata ekipy",
                    "lody ekipy",
                    "genzie",
                    "hania",
                    "mortalcio",
                    "karotni",
                    "przemek pro",
                    "t5m",
                    "t5m2",
                    "twoje 5 minut"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "JEJ TATA NIE CHCE \u017bEBY BY\u0141A W PROGRAMIE  (TWOJE 5 MINUT 3)",
                    "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY \u25ba https://ekipafestiwal.pl/#kup-bilet\n\n\u2666 INSTAGRAM FESTIWAL EKIPY \u25ba https://www.instagram.com/festiwal_ekipa/\n\nSPRAWDZAJCIE JAK UCZESTNICY SOBIE RADZ\u0104 Z SHORTAMI:\n\nGRUPA 1: www.youtube.com/@Grupa1T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa1_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa1_t5m\n\nGRUPA 2: www.youtube.com/@Grupa2T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa2_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa2_t5m\n\nG\u0142\u00f3wnym Partnerem programu jest firma Koral.\n\nPobierz aplikacj\u0119 Billin: https://download.billin.app/\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba friz@portall.agency\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nAdam Zimmermann\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\n\nART DIRECTOR\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nAdam Sarnek\nMaciek Klacza\nKarol Wi\u015bniewski\nKrzysztof Hess\nBeata Popko\nAdam G\u00f3rni\nDawid Gieras\n\nVFX\nMateusz Zaborski\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\nMaciej Seku\u0142a\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPROJEKT I REALIZACJA O\u015aWIETLENIA I MULTIMEDI\u00d3W \nMicha\u0142 \u201eKossi\u201d Kossakowski \nBlackout LIMITED \n\nWSP\u00d3\u0141PRACA\nJakub Kowalik\nDawid Jaworski\nNatalia Kulik\nTomasz Wysocki\nBartosz Kolecki \nDamian Kowal \nHubert Wiecio\u0142kowski \nRobert Staszczak \nKrzysztof \u017bbikowski \nPawe\u0142 Indyk\nBartosz \u0141uczak\nOleg Stankiewicz \nBarnaba Kozdraj\nJonasz S\u0142omi\u0144ski \nSymeon Paku\u0142a \nBartosz Kossakowski\nGrzegorz Ruszkiewicz\n\n\n\nZdj\u0119cia by\u0142y realizowane na terenie Lemon Resort w Gr\u00f3dku Nad Dunajcem, dzi\u0119kujemy!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1976608",
                "likeCount": "75634",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3770"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8Tuok9KaswDGmkkut2t0NJC-_TQ",
            "id": "SEEqr9hJZ3E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T15:09:36Z",
                "channelId": "UCgrdZm9Nx3rCj8WenIoSIqw",
                "title": "Le roi lion en vie r\u00e9el \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SEEqr9hJZ3E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SEEqr9hJZ3E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SEEqr9hJZ3E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SEEqr9hJZ3E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SEEqr9hJZ3E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nicocapone",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le roi lion en vie r\u00e9el \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13124439",
                "likeCount": "435414",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3308"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w2GlgqfamkVXLDX2tvTQC9at8dw",
            "id": "0G8Y3DojUKM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T09:51:48Z",
                "channelId": "UCWGymo0HuYNrH7M0tkHtbZA",
                "title": "Who will stand on NAILS the longest? Labubu VS Italian Brainrot! Help CAPPUCCINO ASSASSINO",
                "description": "Who will stand on NAILS the longest? Labubu VS Italian Brainrot! Help CAPPUCCINO ASSASSINO\n#labubu #italianbrainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0G8Y3DojUKM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0G8Y3DojUKM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0G8Y3DojUKM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0G8Y3DojUKM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0G8Y3DojUKM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MineZzz",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Who will stand on NAILS the longest? Labubu VS Italian Brainrot! Help CAPPUCCINO ASSASSINO",
                    "description": "Who will stand on NAILS the longest? Labubu VS Italian Brainrot! Help CAPPUCCINO ASSASSINO\n#labubu #italianbrainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19059250",
                "likeCount": "427508",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "490"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yzUoWYLCkfQ9SPj_lOBjmI54krc",
            "id": "pOv_36O25ug",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T14:48:10Z",
                "channelId": "UC6_jYtri6Q1rt610MJ9RBbw",
                "title": "no to niez\u0142y ten skr\u00f3t \ud83e\udd2f\ud83d\udd25",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pOv_36O25ug/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pOv_36O25ug/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pOv_36O25ug/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pOv_36O25ug/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pOv_36O25ug/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "gawronek",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "no to niez\u0142y ten skr\u00f3t \ud83e\udd2f\ud83d\udd25",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "302213",
                "likeCount": "12870",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "95"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_pnKB0o6LETG7eoXh_WCDdUVtQw",
            "id": "t8qsH4iSG28",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T03:01:03Z",
                "channelId": "UCalwFtq-BVcszKLZ5k2vbLw",
                "title": "SKR\u00d3T: POLSKA \u2013 MO\u0141DAWIA. GROSICKI SI\u0118 PO\u017bEGNA\u0141, CASH SI\u0118 POPISA\u0141. TEST PRZED FINLANDI\u0104!",
                "description": "Polska \u2013 Mo\u0142dawia 2:0 w meczu towarzyskim na Stadionie \u015al\u0105skim w Chorzowie. Kamil Grosicki po\u017cegna\u0142 si\u0119 z reprezentacj\u0105 Polski. Bramki dla Bia\u0142o-Czerwonych zdobyli Matty Cash i Bartosz Slisz. Zapraszamy na skr\u00f3t spotkania.\n\n\ud83d\udc49 OGL\u0104DAJ TRANSMISJE SPORTOWE ON-LINE: https://sport.tvp.pl/\n\ud83d\udc49 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141: https://www.youtube.com/user/sporttvppl?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc49 ODWIED\u0179 NASZ FANPAGE: https://www.facebook.com/tvpsport/\n\ud83d\udc49 ZAOBSERWUJ NAS NA INSTAGRAMIE: https://www.instagram.com/tvpsport/\n\ud83d\udc49 \u015aLED\u0179 PROFIL NA X: https://twitter.com/sport_tvppl\n\nPOBIERZ NASZ\u0104 APLIKACJ\u0118 MOBILN\u0104 \ud83d\udcf2\n\ud83d\udc49 APP STORE: https://apple.co/3wvJAVu\n\ud83d\udc49 GOOGLE PLAY: https://bit.ly/3wu4h3Z\n\ud83d\udc49 HUAWEI APPGALERY:  https://bit.ly/39n68zA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t8qsH4iSG28/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t8qsH4iSG28/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t8qsH4iSG28/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t8qsH4iSG28/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t8qsH4iSG28/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVP Sport ",
                "tags": [
                    "TVP Sport",
                    "Polska Mo\u0142dawia",
                    "Polska Mo\u0142dawia skr\u00f3t",
                    "skr\u00f3t Polska Mo\u0142dawia",
                    "Polska Mo\u0142dawia tvp sport",
                    "tvp sport Polska Mo\u0142dawia",
                    "skr\u00f3t meczu Polska Mo\u0142dawia",
                    "Polska Mo\u0142dawia skr\u00f3t meczu",
                    "kamil grosicki",
                    "grosicki po\u017cegnanie",
                    "grosicki polska mo\u0142dawia",
                    "polska mo\u0142dawia skr\u00f3t tvp sport",
                    "tvp sport skr\u00f3t polska mo\u0142dawia",
                    "Jacek laskowski",
                    "Jacek laskowski polska mo\u0142dawia",
                    "polska mo\u0142dawia matty cash",
                    "gol matty cash",
                    "reprezentacja polski",
                    "polska tvp sport",
                    "tvp sport polska"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SKR\u00d3T: POLSKA \u2013 MO\u0141DAWIA. GROSICKI SI\u0118 PO\u017bEGNA\u0141, CASH SI\u0118 POPISA\u0141. TEST PRZED FINLANDI\u0104!",
                    "description": "Polska \u2013 Mo\u0142dawia 2:0 w meczu towarzyskim na Stadionie \u015al\u0105skim w Chorzowie. Kamil Grosicki po\u017cegna\u0142 si\u0119 z reprezentacj\u0105 Polski. Bramki dla Bia\u0142o-Czerwonych zdobyli Matty Cash i Bartosz Slisz. Zapraszamy na skr\u00f3t spotkania.\n\n\ud83d\udc49 OGL\u0104DAJ TRANSMISJE SPORTOWE ON-LINE: https://sport.tvp.pl/\n\ud83d\udc49 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141: https://www.youtube.com/user/sporttvppl?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc49 ODWIED\u0179 NASZ FANPAGE: https://www.facebook.com/tvpsport/\n\ud83d\udc49 ZAOBSERWUJ NAS NA INSTAGRAMIE: https://www.instagram.com/tvpsport/\n\ud83d\udc49 \u015aLED\u0179 PROFIL NA X: https://twitter.com/sport_tvppl\n\nPOBIERZ NASZ\u0104 APLIKACJ\u0118 MOBILN\u0104 \ud83d\udcf2\n\ud83d\udc49 APP STORE: https://apple.co/3wvJAVu\n\ud83d\udc49 GOOGLE PLAY: https://bit.ly/3wu4h3Z\n\ud83d\udc49 HUAWEI APPGALERY:  https://bit.ly/39n68zA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "325081",
                "likeCount": "6136",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "874"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zISy9HGTJLG7xz26B2_PI1fdGU8",
            "id": "R9guRlTGeSo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T13:00:49Z",
                "channelId": "UC1Fc8RIaSgmsLmmUKwHECvA",
                "title": "SPE\u0141NIAMY MARZENIA NA DZIE\u0143 DZIECKA",
                "description": "\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R9guRlTGeSo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R9guRlTGeSo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R9guRlTGeSo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R9guRlTGeSo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R9guRlTGeSo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bungee",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SPE\u0141NIAMY MARZENIA NA DZIE\u0143 DZIECKA",
                    "description": "\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1016076",
                "likeCount": "74775",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2358"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "psGTuAzCFl9couA0_P-cOxME5ps",
            "id": "oDWZU5NnNQE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T04:24:33Z",
                "channelId": "UCalwFtq-BVcszKLZ5k2vbLw",
                "title": "SKR\u00d3T: HISZPANIA \u2013 FRANCJA. LIGA NAROD\u00d3W \u2013 P\u00d3\u0141FINA\u0141Y. ZNAKOMITY MECZ, DZIEWI\u0118\u0106 GOLI!",
                "description": "Hiszpania pokona\u0142a Francj\u0119 5:4 w p\u00f3\u0142finale Ligi Narod\u00f3w i zagra z Portugali\u0105 w finale. Zapraszamy na skr\u00f3t spotkania.\n\n\ud83d\udc49 OGL\u0104DAJ TRANSMISJE SPORTOWE ON-LINE: https://sport.tvp.pl/\n\ud83d\udc49 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141: https://www.youtube.com/user/sporttvppl?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc49 ODWIED\u0179 NASZ FANPAGE: https://www.facebook.com/tvpsport/\n\ud83d\udc49 ZAOBSERWUJ NAS NA INSTAGRAMIE: https://www.instagram.com/tvpsport/\n\ud83d\udc49 \u015aLED\u0179 PROFIL NA X: https://twitter.com/sport_tvppl\n\nPOBIERZ NASZ\u0104 APLIKACJ\u0118 MOBILN\u0104 \ud83d\udcf2\n\ud83d\udc49 APP STORE: https://apple.co/3wvJAVu\n\ud83d\udc49 GOOGLE PLAY: https://bit.ly/3wu4h3Z\n\ud83d\udc49 HUAWEI APPGALERY:  https://bit.ly/39n68zA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oDWZU5NnNQE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oDWZU5NnNQE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oDWZU5NnNQE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oDWZU5NnNQE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oDWZU5NnNQE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVP Sport ",
                "tags": [
                    "TVP Sport",
                    "Hiszpania Francja",
                    "Hiszpania Francja 5 4",
                    "Hiszpania Francja skr\u00f3t",
                    "Hiszpania Francja 5-4",
                    "skr\u00f3t Hiszpania Francja",
                    "Hiszpania Francja Liga Narod\u00f3w",
                    "Liga Narod\u00f3w Hiszpania Francja",
                    "tvp sport liga narod\u00f3w",
                    "liga narod\u00f3w tvp sport",
                    "lamine yamal",
                    "yamal",
                    "yamal hiszpania",
                    "mbappe",
                    "kylian mbappe",
                    "ousmane dembele",
                    "liga narod\u00f3w p\u00f3\u0142fina\u0142",
                    "p\u00f3\u0142fina\u0142 liga narod\u00f3w",
                    "pi\u0142ka no\u017cna",
                    "futbol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SKR\u00d3T: HISZPANIA \u2013 FRANCJA. LIGA NAROD\u00d3W \u2013 P\u00d3\u0141FINA\u0141Y. ZNAKOMITY MECZ, DZIEWI\u0118\u0106 GOLI!",
                    "description": "Hiszpania pokona\u0142a Francj\u0119 5:4 w p\u00f3\u0142finale Ligi Narod\u00f3w i zagra z Portugali\u0105 w finale. Zapraszamy na skr\u00f3t spotkania.\n\n\ud83d\udc49 OGL\u0104DAJ TRANSMISJE SPORTOWE ON-LINE: https://sport.tvp.pl/\n\ud83d\udc49 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141: https://www.youtube.com/user/sporttvppl?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc49 ODWIED\u0179 NASZ FANPAGE: https://www.facebook.com/tvpsport/\n\ud83d\udc49 ZAOBSERWUJ NAS NA INSTAGRAMIE: https://www.instagram.com/tvpsport/\n\ud83d\udc49 \u015aLED\u0179 PROFIL NA X: https://twitter.com/sport_tvppl\n\nPOBIERZ NASZ\u0104 APLIKACJ\u0118 MOBILN\u0104 \ud83d\udcf2\n\ud83d\udc49 APP STORE: https://apple.co/3wvJAVu\n\ud83d\udc49 GOOGLE PLAY: https://bit.ly/3wu4h3Z\n\ud83d\udc49 HUAWEI APPGALERY:  https://bit.ly/39n68zA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "342158",
                "likeCount": "6905",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "625"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RoIRnYy0NuBRF6Qr3GLYq0COgQk",
            "id": "B0Bgm-KAHgw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T09:00:23Z",
                "channelId": "UCoA9rnQmxPQWPVoDv9pPFoA",
                "title": "EKIPA - Noc jest dla nas (Julia \u017bugaj, Przemek.pro, Bartek Kubicki, Julita R\u00f3\u017calska, Asia Marcinik)",
                "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\nKUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\nKUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\n\nTeam Taniec:\nJulia \u017bugaj, Przemek.pro, Bartek Kubicki, Julita R\u00f3\u017calska, Asia Marcinik\nAutorzy tekstu: Janusz Walczuk / Julia \u017bugaj / Bartek Kubicki\nAutorzy muzyki: Arkadiusz Dziedzic\nRealizacja: Janusz Walczuk\nMix/Master: Janusz Walczuk & Albert Markiewicz\n\n//Realizacja teledysku DIRECT\ud83d\udd25\nZdj\u0119cia i monta\u017c: Dawid Szewczyk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B0Bgm-KAHgw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B0Bgm-KAHgw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B0Bgm-KAHgw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B0Bgm-KAHgw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B0Bgm-KAHgw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EKIPA",
                "tags": [
                    "ekipa",
                    "friz",
                    "ekipa friza",
                    "FRIZOLUSZEK",
                    "wersow",
                    "dom ekipy",
                    "genzie",
                    "t5m",
                    "twoje 5 minut",
                    "ekipowicze"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EKIPA - Noc jest dla nas (Julia \u017bugaj, Przemek.pro, Bartek Kubicki, Julita R\u00f3\u017calska, Asia Marcinik)",
                    "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\nKUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\nKUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\n\nTeam Taniec:\nJulia \u017bugaj, Przemek.pro, Bartek Kubicki, Julita R\u00f3\u017calska, Asia Marcinik\nAutorzy tekstu: Janusz Walczuk / Julia \u017bugaj / Bartek Kubicki\nAutorzy muzyki: Arkadiusz Dziedzic\nRealizacja: Janusz Walczuk\nMix/Master: Janusz Walczuk & Albert Markiewicz\n\n//Realizacja teledysku DIRECT\ud83d\udd25\nZdj\u0119cia i monta\u017c: Dawid Szewczyk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "598253",
                "likeCount": "26739",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "833"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WtShJaxjplWghWDY7CUcX8tfdEk",
            "id": "Nthv4xF_zHU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T18:14:46Z",
                "channelId": "UCzybXLxv08IApdjdN0mJhEg",
                "title": "The Witcher 4 \u2014 Unreal Engine 5 Tech Demo",
                "description": "CD PROJEKT RED and Epic Games come together at the State of Unreal to show an early development Unreal Engine 5 tech demo for The Witcher 4 \u2014 showcasing some of the innovative technology and features that will help bring the game\u2019s open world to life. Keep in mind this isn\u2019t gameplay of The Witcher 4 itself, but a deep dive into the technological foundation of the new Witcher saga.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nthv4xF_zHU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nthv4xF_zHU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nthv4xF_zHU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nthv4xF_zHU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nthv4xF_zHU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Witcher",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Witcher 4 \u2014 Unreal Engine 5 Tech Demo",
                    "description": "CD PROJEKT RED and Epic Games come together at the State of Unreal to show an early development Unreal Engine 5 tech demo for The Witcher 4 \u2014 showcasing some of the innovative technology and features that will help bring the game\u2019s open world to life. Keep in mind this isn\u2019t gameplay of The Witcher 4 itself, but a deep dive into the technological foundation of the new Witcher saga."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3722106",
                "likeCount": "151895",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15031"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gOt1spoPULxdyxoLr6g0EEhTwNM",
            "id": "q19V-HVg0pw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T16:00:06Z",
                "channelId": "UCvO1VxAIoV3E7IhQ6EAXxyQ",
                "title": "Kaczy\u0144ski to geniusz czy farciarz? Antoni Dudek - didaskalia#134",
                "description": "- Jakie czynniki przyczyni\u0142y si\u0119 do zwyci\u0119stwa Karola Nawrockiego w wyborach prezydenckich?\n- Czy koalicja rz\u0105dowa przetrwa do ko\u0144ca kadencji?\n- Czy polityczna pozycja Donalda Tuska uleg\u0142a zachwianiu? \n- Jak mo\u017ce wygl\u0105da\u0107 parlament po nast\u0119pnych wyborach?\n\nOdpowiedzi na te i wiele innych pyta\u0144 udzieli\u0142 prof. dr hab. Antoni Dudek, historyk, politolog oraz sta\u0142y go\u015b\u0107 programu \"didaskalia\" Patrycjusza Wy\u017cgi. Zapraszamy.\n\n00:00:00 Najlepsze fragmenty\n00:01:15 Komentarz do zwyci\u0119stwa Karola Nawrockiego\n00:20:55 Analiza kampanii wyborczej Rafa\u0142a Trzaskowskiego \n00:38:25 Przysz\u0142o\u015b\u0107 rz\u0105du i Donalda Tuska\n00:45:25 Relacje mi\u0119dzy Konfederacj\u0105 a PO i PiS-em\n00:51:35 Kwestia skr\u00f3cenia kadencji parlamentu\n00:57:45 Czy Polska jest bezpieczniejsza? \n01:00:40 Przysz\u0142o\u015b\u0107 polskiej sceny politycznej \n01:14:35 Podsumowanie kampanii prezydenckiej",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q19V-HVg0pw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q19V-HVg0pw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q19V-HVg0pw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q19V-HVg0pw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q19V-HVg0pw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "didaskalia",
                "tags": [
                    "didaskalia",
                    "patrycjusz wy\u017cga",
                    "wywiad",
                    "rozmowa"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Kaczy\u0144ski to geniusz czy farciarz? Antoni Dudek - didaskalia#134",
                    "description": "- Jakie czynniki przyczyni\u0142y si\u0119 do zwyci\u0119stwa Karola Nawrockiego w wyborach prezydenckich?\n- Czy koalicja rz\u0105dowa przetrwa do ko\u0144ca kadencji?\n- Czy polityczna pozycja Donalda Tuska uleg\u0142a zachwianiu? \n- Jak mo\u017ce wygl\u0105da\u0107 parlament po nast\u0119pnych wyborach?\n\nOdpowiedzi na te i wiele innych pyta\u0144 udzieli\u0142 prof. dr hab. Antoni Dudek, historyk, politolog oraz sta\u0142y go\u015b\u0107 programu \"didaskalia\" Patrycjusza Wy\u017cgi. Zapraszamy.\n\n00:00:00 Najlepsze fragmenty\n00:01:15 Komentarz do zwyci\u0119stwa Karola Nawrockiego\n00:20:55 Analiza kampanii wyborczej Rafa\u0142a Trzaskowskiego \n00:38:25 Przysz\u0142o\u015b\u0107 rz\u0105du i Donalda Tuska\n00:45:25 Relacje mi\u0119dzy Konfederacj\u0105 a PO i PiS-em\n00:51:35 Kwestia skr\u00f3cenia kadencji parlamentu\n00:57:45 Czy Polska jest bezpieczniejsza? \n01:00:40 Przysz\u0142o\u015b\u0107 polskiej sceny politycznej \n01:14:35 Podsumowanie kampanii prezydenckiej"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "515490",
                "likeCount": "12543",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2953"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZMnZMkGByLNudZEiPwMVea2xARE",
            "id": "aO68cfE-uhw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T18:52:53Z",
                "channelId": "UCfQatQ4pabI6BB2QoUimpSg",
                "title": "Kiedy na evencie jest basen \u2026 #etam",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aO68cfE-uhw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aO68cfE-uhw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aO68cfE-uhw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aO68cfE-uhw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aO68cfE-uhw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inchidris",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Kiedy na evencie jest basen \u2026 #etam",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "149049",
                "likeCount": "6197",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "92"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 92,
        "resultsPerPage": 50
    }
}