{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "AJjzT5E3-HTanfl6UH3jNKEVt8c",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yquDRw6mQiQJn6RzV8C-9-zAwPI",
            "id": "zH7I7yfTN7I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T06:00:48Z",
                "channelId": "UCyQAraT4FYcXgnUTLOj796Q",
                "title": "GOLDRAUSCH in SCHWEDEN & Outdoor-K\u00fcche f\u00fcr die FLUCHTH\u00dcTTE bauen | Survival Mattin",
                "description": "(Werbung) SUPPORTER nutzen Y-Food 10% Code: MATTIN-Youtube\nhttps://bit.ly/3AYX02d\n\n\ud83c\udf71 Mattin EPA: \nhttps://shop.conserva.de/de/epa/2562-survival-mattin-epa-5060428431324.html\n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM von Survival Mattin \ud83d\udcf7\n https://www.instagram.com/survival.mattin.official\n\n\ud83d\udef6 SCANDTRACK Kanutouren in Schweden: \nhttps://www.scandtrack.com/\n\n\ud83d\udcf7 Reloadiak: https://www.youtube.com/@UCsXUJXBTKEyHsbx4e6u6Fug \n\ud83e\udeb5Steffen: https://www.instagram.com/steffenraatz?igsh=Z294d2xtemdwamg1\n\n(Werbung)\n\ud83d\udee1\ufe0f EINFACH MAL WAS SCH\u00d6NES MACHEN \ud83d\udee1\ufe0f\n https://survivalmattin.merchme.shop/schoenes-logo-alu-verbund-platte.html\n\ud83d\udc55 Mattin MERCH:\nhttps://survivalmattin.merchme.shop/\n\n\ud83e\ude99 Produkte & Links:\n\u2022 XP Deus inkl. Mi6 Pinpointer:\nhttps://sondengaengershop.de/xp-deus-metalldetektoren/1649-xp-deus-x35-28-rc-metalldetektor-xp-mi6-pinpointer-deus-28x35rc-mi6.html\n\u2022 Goldwaschset:\nhttps://sondengaengershop.de/goldwaschen/1067-xp-goldwaschen-10-tlg-premium-profi-set-gp-premium-kit.html\n\u2022 Waschrinne:\nhttps://sondengaengershop.de/goldwaschen/1539-xp-goldwaschrinne-gold-sluice-vs1-gp-sluice-vs1.html \n\n\ud83c\udfe0Ausr\u00fcstung FLUCHTH\u00dcTTE:\nSecurity CAM: https://amzn.to/3HL3DZ6 (*)\n12V auf USB 5V Typ USB C:  https://amzn.to/4jzHZnT (*)\nSolarpanel XXL \u00dc-CAM: https://amzn.to/4e3bzBi (*)\nPetromax Kanne: https://tidd.ly/4kRSZOH (*)\nTeekanne: https://tidd.ly/45aDcWz (*)\nDeltaPro3: https://amzn.to/3FuLpKJ (*)\nTeichpumpe: https://amzn.to/4mum7gB (*)\nTassen: https://tidd.ly/4izbTsB (*)\nTeller: https://tidd.ly/4bowoWA (*) \nKelle/Topf: https://tidd.ly/4bhq4QB (*)\nKochtopf: https://amzn.to/3FINfr0 (*)\nHandschuhe: https://tidd.ly/41L2YgA (*)\nPanzerkombi: https://tidd.ly/4bmqk0D (*)\n\u00dcberwachungskameras: https://amzn.to/4esF5zO (*)\nFalt-Regentonne: https://amzn.to/3YbULBE (*)\nWasserhahn K\u00fcche elektr.: https://amzn.to/3NMCsgA (*)\nDUSCHE (Akku): https://amzn.to/40jPY2B (*)\nPetroleumlampe: https://amzn.to/3By0wRq (*)\nK\u00fchlschrank: https://amzn.to/3zITSaq (*)\nMobiler Router: https://amzn.to/4f0Hdiz (*)\nStromgenerator: https://amzn.to/4dthI7X (*)\nSolarpanel: https://amzn.to/4f8F9ET (*)\nStromspeicher: https://amzn.to/3NcVZpT (*)\nMini-Ofen: https://amzn.to/4h2AWEq (*) \nChemieKlo: https://amzn.to/3zBLdGO (*)\nPeli 1630: https://amzn.to/3Y9kz1a (*)\nAngel: https://amzn.to/3BGTA4d (*)\nKerzenst\u00e4nder: https://amzn.to/3XQgpu0 (*)\nKlappst\u00fchle: https://amzn.to/3Y7LB9l (*)\nRentierFell: https://amzn.to/3Y8ugx2 (*)\nSchafFell: https://amzn.to/3XMx5lY (*)\nSchutzanzug: https://amzn.to/4fmq3LU (*)\n\n\u2b07\ufe0fMeine Ausr\u00fcstung\u2b07\ufe0f\nTT Wasserdichter Rucksack: https://tidd.ly/4fjfY31 (*)\nTT Tac Pouch 1 WP: https://tidd.ly/46lJTUq (*)\nTT Drybag 48L: https://tidd.ly/3Yfo9HK (*)\nIsomatte:  https://tidd.ly/3Wic1mB (*)\nSchlafsack Tropen: https://tidd.ly/4c45IsU (*)\nZelt: https://amzn.to/4cU0OQd (*)\nKissen: https://tidd.ly/3zR9Ajf (*)\nSchlafsack 4 Jahreszeiten: https://tidd.ly/4838Cfv (*)\nFaltmatte: https://tidd.ly/4cT5oyj (*)\nRucksack: https://tidd.ly/3StVivP (*)\nGas-Kocher UL: https://tidd.ly/4dea5Ct (*)\nJacke: https://tidd.ly/4f7PnpA (*)\nHose Gamsbokk: https://www.gamsbokk.de/hosen/60/trekkinghose-alpha-xtrm-zippoff?number=GB10024.33&c=8 \nTitan Becher: https://tidd.ly/3y0DscG (*)\nTitan-L\u00f6ffel: https://tidd.ly/3HxW44E (*)\nTactical Foodp. Bolognese: https://tidd.ly/496LXQk (*)\nTactical Foodp.  Mashed potato: https://tidd.ly/46kF4uA (*)\nObserver + : https://tidd.ly/3UcsJ7l (*)\nTarp: https://tidd.ly/47T8EGl (*)\noder mehr hier:\nhttps://www.bw-online-shop.com/\n\nKamera Set:\nALPHA 7: https://amzn.to/47Re4Dq (*)\nINSTA-360 CAM: https://amzn.to/3W8Xoly (*)\nINSTA Selfie Stick: https://amzn.to/46ggLOa (*)\nGoPro: https://amzn.to/3LG3O6E (*)\nCamcorder: https://amzn.to/3Wyd574 (*)\nDrohne: https://amzn.to/46jyO6j (*)\n\nSurvival Mattin Hymne von Lukas Litt: https://youtu.be/bWljaL5XlxU\n\n\u00a9 Copyright Filminhalte sind Eigentum von \"Survival Mattin Videoproduction\u201c\n\nBei den mit (*) markierten Links handelt es sich um Partnerlinks durch welche ich eine kleine Provision bekomme, wenn ihr auf die LINKS raufklickt und etwas bestellt. Wer mich unterst\u00fctzen mag, ist dadurch herzlich eingeladen. Dadurch entstehen euch nat\u00fcrlich keine zus\u00e4tzlichen Kosten.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zH7I7yfTN7I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zH7I7yfTN7I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zH7I7yfTN7I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zH7I7yfTN7I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zH7I7yfTN7I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SurvivalMattin",
                "tags": [
                    "GOLDRAUSCH in SCHWEDEN & Outdoor-K\u00fcche f\u00fcr die FLUCHTH\u00dcTTE | Survival Mattin",
                    "survival mattin",
                    "survival mattin schweden",
                    "survival mattin fluchth\u00fctte"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GOLDRAUSCH in SCHWEDEN & Outdoor-K\u00fcche f\u00fcr die FLUCHTH\u00dcTTE bauen | Survival Mattin",
                    "description": "(Werbung) SUPPORTER nutzen Y-Food 10% Code: MATTIN-Youtube\nhttps://bit.ly/3AYX02d\n\n\ud83c\udf71 Mattin EPA: \nhttps://shop.conserva.de/de/epa/2562-survival-mattin-epa-5060428431324.html\n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM von Survival Mattin \ud83d\udcf7\n https://www.instagram.com/survival.mattin.official\n\n\ud83d\udef6 SCANDTRACK Kanutouren in Schweden: \nhttps://www.scandtrack.com/\n\n\ud83d\udcf7 Reloadiak: https://www.youtube.com/@UCsXUJXBTKEyHsbx4e6u6Fug \n\ud83e\udeb5Steffen: https://www.instagram.com/steffenraatz?igsh=Z294d2xtemdwamg1\n\n(Werbung)\n\ud83d\udee1\ufe0f EINFACH MAL WAS SCH\u00d6NES MACHEN \ud83d\udee1\ufe0f\n https://survivalmattin.merchme.shop/schoenes-logo-alu-verbund-platte.html\n\ud83d\udc55 Mattin MERCH:\nhttps://survivalmattin.merchme.shop/\n\n\ud83e\ude99 Produkte & Links:\n\u2022 XP Deus inkl. Mi6 Pinpointer:\nhttps://sondengaengershop.de/xp-deus-metalldetektoren/1649-xp-deus-x35-28-rc-metalldetektor-xp-mi6-pinpointer-deus-28x35rc-mi6.html\n\u2022 Goldwaschset:\nhttps://sondengaengershop.de/goldwaschen/1067-xp-goldwaschen-10-tlg-premium-profi-set-gp-premium-kit.html\n\u2022 Waschrinne:\nhttps://sondengaengershop.de/goldwaschen/1539-xp-goldwaschrinne-gold-sluice-vs1-gp-sluice-vs1.html \n\n\ud83c\udfe0Ausr\u00fcstung FLUCHTH\u00dcTTE:\nSecurity CAM: https://amzn.to/3HL3DZ6 (*)\n12V auf USB 5V Typ USB C:  https://amzn.to/4jzHZnT (*)\nSolarpanel XXL \u00dc-CAM: https://amzn.to/4e3bzBi (*)\nPetromax Kanne: https://tidd.ly/4kRSZOH (*)\nTeekanne: https://tidd.ly/45aDcWz (*)\nDeltaPro3: https://amzn.to/3FuLpKJ (*)\nTeichpumpe: https://amzn.to/4mum7gB (*)\nTassen: https://tidd.ly/4izbTsB (*)\nTeller: https://tidd.ly/4bowoWA (*) \nKelle/Topf: https://tidd.ly/4bhq4QB (*)\nKochtopf: https://amzn.to/3FINfr0 (*)\nHandschuhe: https://tidd.ly/41L2YgA (*)\nPanzerkombi: https://tidd.ly/4bmqk0D (*)\n\u00dcberwachungskameras: https://amzn.to/4esF5zO (*)\nFalt-Regentonne: https://amzn.to/3YbULBE (*)\nWasserhahn K\u00fcche elektr.: https://amzn.to/3NMCsgA (*)\nDUSCHE (Akku): https://amzn.to/40jPY2B (*)\nPetroleumlampe: https://amzn.to/3By0wRq (*)\nK\u00fchlschrank: https://amzn.to/3zITSaq (*)\nMobiler Router: https://amzn.to/4f0Hdiz (*)\nStromgenerator: https://amzn.to/4dthI7X (*)\nSolarpanel: https://amzn.to/4f8F9ET (*)\nStromspeicher: https://amzn.to/3NcVZpT (*)\nMini-Ofen: https://amzn.to/4h2AWEq (*) \nChemieKlo: https://amzn.to/3zBLdGO (*)\nPeli 1630: https://amzn.to/3Y9kz1a (*)\nAngel: https://amzn.to/3BGTA4d (*)\nKerzenst\u00e4nder: https://amzn.to/3XQgpu0 (*)\nKlappst\u00fchle: https://amzn.to/3Y7LB9l (*)\nRentierFell: https://amzn.to/3Y8ugx2 (*)\nSchafFell: https://amzn.to/3XMx5lY (*)\nSchutzanzug: https://amzn.to/4fmq3LU (*)\n\n\u2b07\ufe0fMeine Ausr\u00fcstung\u2b07\ufe0f\nTT Wasserdichter Rucksack: https://tidd.ly/4fjfY31 (*)\nTT Tac Pouch 1 WP: https://tidd.ly/46lJTUq (*)\nTT Drybag 48L: https://tidd.ly/3Yfo9HK (*)\nIsomatte:  https://tidd.ly/3Wic1mB (*)\nSchlafsack Tropen: https://tidd.ly/4c45IsU (*)\nZelt: https://amzn.to/4cU0OQd (*)\nKissen: https://tidd.ly/3zR9Ajf (*)\nSchlafsack 4 Jahreszeiten: https://tidd.ly/4838Cfv (*)\nFaltmatte: https://tidd.ly/4cT5oyj (*)\nRucksack: https://tidd.ly/3StVivP (*)\nGas-Kocher UL: https://tidd.ly/4dea5Ct (*)\nJacke: https://tidd.ly/4f7PnpA (*)\nHose Gamsbokk: https://www.gamsbokk.de/hosen/60/trekkinghose-alpha-xtrm-zippoff?number=GB10024.33&c=8 \nTitan Becher: https://tidd.ly/3y0DscG (*)\nTitan-L\u00f6ffel: https://tidd.ly/3HxW44E (*)\nTactical Foodp. Bolognese: https://tidd.ly/496LXQk (*)\nTactical Foodp.  Mashed potato: https://tidd.ly/46kF4uA (*)\nObserver + : https://tidd.ly/3UcsJ7l (*)\nTarp: https://tidd.ly/47T8EGl (*)\noder mehr hier:\nhttps://www.bw-online-shop.com/\n\nKamera Set:\nALPHA 7: https://amzn.to/47Re4Dq (*)\nINSTA-360 CAM: https://amzn.to/3W8Xoly (*)\nINSTA Selfie Stick: https://amzn.to/46ggLOa (*)\nGoPro: https://amzn.to/3LG3O6E (*)\nCamcorder: https://amzn.to/3Wyd574 (*)\nDrohne: https://amzn.to/46jyO6j (*)\n\nSurvival Mattin Hymne von Lukas Litt: https://youtu.be/bWljaL5XlxU\n\n\u00a9 Copyright Filminhalte sind Eigentum von \"Survival Mattin Videoproduction\u201c\n\nBei den mit (*) markierten Links handelt es sich um Partnerlinks durch welche ich eine kleine Provision bekomme, wenn ihr auf die LINKS raufklickt und etwas bestellt. Wer mich unterst\u00fctzen mag, ist dadurch herzlich eingeladen. Dadurch entstehen euch nat\u00fcrlich keine zus\u00e4tzlichen Kosten."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "359759",
                "likeCount": "24401",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1324"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K5_irt5_upRbrFDS8Rd2R75lW7w",
            "id": "sHlxIAN_5jM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T11:59:10Z",
                "channelId": "UCZHpIFMfoJJ_1QxNGLJTzyA",
                "title": "Israel greift Iran an! Droht ein gro\u00dfer Krieg?",
                "description": "In der Nacht vom 12. auf den 13. Juni hat Israel einen massiven Angriff gegen den Iran durchgef\u00fchrt. Ziel waren laut israelischer Regierung Atomanlagen und Einzelpersonen. Iran interpretiert den Angriff als Kriegserkl\u00e4rung. Welche Folgen k\u00f6nnte das haben? Darum geht es in diesem Video.\n\nDen in diesem Video erw\u00e4hnten Liveblog findet ihr hier - https://www.zdfheute.de/politik/ausland/liveblog-eskalation-nahost-israel-100.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nEin \u00dcberblick \u00fcber die Geschichte von Israel und Iran - https://www.deutschlandfunk.de/israel-iran-erzfeinde-nahost-100.html\n\nDie in diesem Video erw\u00e4hnte Rede des israelischen Ministerpr\u00e4sidenten - https://www.youtube.com/watch?v=Vsj5pw4QPls\n\nDie Antwort des iranischen Au\u00dfenministeriums auf die Angriffe durch Israel - https://en.mfa.gov.ir/portal/newsview/768266\n\n... und die Reaktion der Vereinten Nationen - https://news.un.org/en/story/2025/06/1164351\n\n\u25ba Mein Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum             \n\nKostenlos abonnieren - http://www.youtube.com/mrwissen2go/?sub_confirmation=1\n\nHier findet ihr MrWissen2go bei Instagram - http://www.instagram.com/mrwissen2go\n\nThumbnail-Designer: David Weber\n\nSchnitt & Animationen: Mirko Drotschmann, Christopher Hesse\n\nDesign: Christopher Hesse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHlxIAN_5jM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHlxIAN_5jM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHlxIAN_5jM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHlxIAN_5jM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "MrWissen2go",
                "tags": [
                    "wissen2go",
                    "mrwissen2go",
                    "israel",
                    "iran",
                    "angriff",
                    "folgen",
                    "reaktionen",
                    "krieg",
                    "konflikt",
                    "gefahr",
                    "news",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Israel greift Iran an! Droht ein gro\u00dfer Krieg?",
                    "description": "In der Nacht vom 12. auf den 13. Juni hat Israel einen massiven Angriff gegen den Iran durchgef\u00fchrt. Ziel waren laut israelischer Regierung Atomanlagen und Einzelpersonen. Iran interpretiert den Angriff als Kriegserkl\u00e4rung. Welche Folgen k\u00f6nnte das haben? Darum geht es in diesem Video.\n\nDen in diesem Video erw\u00e4hnten Liveblog findet ihr hier - https://www.zdfheute.de/politik/ausland/liveblog-eskalation-nahost-israel-100.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nEin \u00dcberblick \u00fcber die Geschichte von Israel und Iran - https://www.deutschlandfunk.de/israel-iran-erzfeinde-nahost-100.html\n\nDie in diesem Video erw\u00e4hnte Rede des israelischen Ministerpr\u00e4sidenten - https://www.youtube.com/watch?v=Vsj5pw4QPls\n\nDie Antwort des iranischen Au\u00dfenministeriums auf die Angriffe durch Israel - https://en.mfa.gov.ir/portal/newsview/768266\n\n... und die Reaktion der Vereinten Nationen - https://news.un.org/en/story/2025/06/1164351\n\n\u25ba Mein Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum             \n\nKostenlos abonnieren - http://www.youtube.com/mrwissen2go/?sub_confirmation=1\n\nHier findet ihr MrWissen2go bei Instagram - http://www.instagram.com/mrwissen2go\n\nThumbnail-Designer: David Weber\n\nSchnitt & Animationen: Mirko Drotschmann, Christopher Hesse\n\nDesign: Christopher Hesse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "582217",
                "likeCount": "19670",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5924"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TrrTEkeo_7zrGFmdACPBJfSDhlY",
            "id": "DJEYhrjdRnE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T05:00:21Z",
                "channelId": "UC_r9BZ45Cxqs1sJCXJrK_lA",
                "title": "Muss man Tomatenbl\u00e4tter entfernen? Schnitttechniken zum entfernen von Bl\u00e4ttern der Tomate.",
                "description": "Welche, wann und wie viele Tomatenbl\u00e4tter sollten entfernt werden? \nWie schneidet ein Profi G\u00e4rtner die Bl\u00e4tter seiner Tomatenpflanzen? Wann sollte man keine Tomatenbl\u00e4tter wegschneiden? Marcel aus der Gartenoase K\u00f6ln-West erkl\u00e4rt wie er es macht.\n\nWerbung:\nErnteschere: https://borago.de/product/Ernteschere%20ARS-300L-g5dgbthSqJ6w/\n\nErnte und Ausgeizschere mit Spitze:\nhttps://borago.de/product/Spitzschere%20-%206%20cm%20Klingenl%C3%A4nge-sApT6BnNo9xx\n\nK\u00f6cher f\u00fcr Spitzscheren: https://borago.de/product/G%C3%BCrtelk%C3%B6cher%20f%C3%BCr%20Spitzscheren-_s97QAbMlHDS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DJEYhrjdRnE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DJEYhrjdRnE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DJEYhrjdRnE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DJEYhrjdRnE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DJEYhrjdRnE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SelfBio",
                "tags": [
                    "Tomatenbl\u00e4tter zu dicht",
                    "Tomaten ernten keine Bl\u00e4tter",
                    "Tomaten tricks",
                    "Tomaten schneiden",
                    "Gartentipps",
                    "Gartengem\u00fcse Tomaten",
                    "Selbstversorgung",
                    "Marcel Kurzbuch",
                    "Gartenoase Tomaten"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Muss man Tomatenbl\u00e4tter entfernen? Schnitttechniken zum entfernen von Bl\u00e4ttern der Tomate.",
                    "description": "Welche, wann und wie viele Tomatenbl\u00e4tter sollten entfernt werden? \nWie schneidet ein Profi G\u00e4rtner die Bl\u00e4tter seiner Tomatenpflanzen? Wann sollte man keine Tomatenbl\u00e4tter wegschneiden? Marcel aus der Gartenoase K\u00f6ln-West erkl\u00e4rt wie er es macht.\n\nWerbung:\nErnteschere: https://borago.de/product/Ernteschere%20ARS-300L-g5dgbthSqJ6w/\n\nErnte und Ausgeizschere mit Spitze:\nhttps://borago.de/product/Spitzschere%20-%206%20cm%20Klingenl%C3%A4nge-sApT6BnNo9xx\n\nK\u00f6cher f\u00fcr Spitzscheren: https://borago.de/product/G%C3%BCrtelk%C3%B6cher%20f%C3%BCr%20Spitzscheren-_s97QAbMlHDS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "139822",
                "likeCount": "2934",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "145"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OrDoxa2YfgTR-1vx6v6OVgXthLA",
            "id": "FYh4dWI-bqQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T09:00:19Z",
                "channelId": "UCwRH985XgMYXQ6NxXDo8npw",
                "title": "Ist die Zukunft schon Vergangenheit? \u2013 Das Zeit-Paradox",
                "description": "Such dir dein neues E-Bike aus und erhalte 100\u20ac Rabatt unter den folgenden Links (Werbung):\nDE: https://www.upway.de/DINGE\nCH: https://www.upway.ch/DINGE\nAT: https://www.upway.at/DINGE\n\nQuellen & weiterf\u00fchrende Literatur:\nhttps://sites.google.com/view/sources-what-is-time\n\nIst deine Zukunft bereits geschrieben?\nExistieren deine Vergangenheit, Gegenwart und Zukunft alle gleichzeitig?\n\u00dcberraschenderweise k\u00f6nnte die Antwort \u201eJa\u201c lauten.\nWerfen wir einen Blick darauf, was Zeit eigentlich ist und wie sie funktioniert.\n\nUNSERE KAN\u00c4LE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nEnglisch: https://www.youtube.com/kurzgesagt\nSpanisch: https://kgs.link/youtubeES\nFranz\u00f6sisch: https://kgs.link/youtubeFR\nPortugiesisch: https://kgs.link/youtubePT\nArabisch: https://kgs.link/youtubeAR\nHindi: https://kgs.link/youtubeHI\nJapanisch: https://kgs.link/youtubeJA\nKoreanisch: https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nWIE K\u00d6NNT IHR UNS UNTERST\u00dcTZEN?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nDer beste Weg uns zu unterst\u00fctzen ist etwas aus unserem Shop zu kaufen oder uns auf Patreon zu supporten.\nUnser Shop: https://shop-eu.kurzgesagt.org  \nPatreon: https://kgs.link/patreon  \n\n\nF\u00dcR MEHR KURZGESAGT FOLGT UNS AUF:\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nTikTok: https://kgs.link/tiktok\nReddit: https://kgs.link/reddit\nInstagram: https://kgs.link/instagram\nTwitter: https://kgs.link/twitter\nFacebook: https://kgs.link/facebook\nDiskord: https://kgs.link/discord\nRundschreiben: https://kgs.link/newsletter\n\n\nUNSERE MUSIK \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nKurzgesagt Soundtracks von Epic Mountain:\n\nSpotify: https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud: https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp: https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube: https://kgs.link/music-youtube\nFacebook: https://kgs.link/music-facebook\n\nDer Soundtrack zu diesem Video:\nSoundCloud: https://bit.ly/49cZSo0\nBandcamp: https://bit.ly/3vRr6lv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FYh4dWI-bqQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FYh4dWI-bqQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FYh4dWI-bqQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FYh4dWI-bqQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FYh4dWI-bqQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dinge Erkl\u00e4rt \u2013 Kurzgesagt",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ist die Zukunft schon Vergangenheit? \u2013 Das Zeit-Paradox",
                    "description": "Such dir dein neues E-Bike aus und erhalte 100\u20ac Rabatt unter den folgenden Links (Werbung):\nDE: https://www.upway.de/DINGE\nCH: https://www.upway.ch/DINGE\nAT: https://www.upway.at/DINGE\n\nQuellen & weiterf\u00fchrende Literatur:\nhttps://sites.google.com/view/sources-what-is-time\n\nIst deine Zukunft bereits geschrieben?\nExistieren deine Vergangenheit, Gegenwart und Zukunft alle gleichzeitig?\n\u00dcberraschenderweise k\u00f6nnte die Antwort \u201eJa\u201c lauten.\nWerfen wir einen Blick darauf, was Zeit eigentlich ist und wie sie funktioniert.\n\nUNSERE KAN\u00c4LE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nEnglisch: https://www.youtube.com/kurzgesagt\nSpanisch: https://kgs.link/youtubeES\nFranz\u00f6sisch: https://kgs.link/youtubeFR\nPortugiesisch: https://kgs.link/youtubePT\nArabisch: https://kgs.link/youtubeAR\nHindi: https://kgs.link/youtubeHI\nJapanisch: https://kgs.link/youtubeJA\nKoreanisch: https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nWIE K\u00d6NNT IHR UNS UNTERST\u00dcTZEN?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nDer beste Weg uns zu unterst\u00fctzen ist etwas aus unserem Shop zu kaufen oder uns auf Patreon zu supporten.\nUnser Shop: https://shop-eu.kurzgesagt.org  \nPatreon: https://kgs.link/patreon  \n\n\nF\u00dcR MEHR KURZGESAGT FOLGT UNS AUF:\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nTikTok: https://kgs.link/tiktok\nReddit: https://kgs.link/reddit\nInstagram: https://kgs.link/instagram\nTwitter: https://kgs.link/twitter\nFacebook: https://kgs.link/facebook\nDiskord: https://kgs.link/discord\nRundschreiben: https://kgs.link/newsletter\n\n\nUNSERE MUSIK \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nKurzgesagt Soundtracks von Epic Mountain:\n\nSpotify: https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud: https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp: https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube: https://kgs.link/music-youtube\nFacebook: https://kgs.link/music-facebook\n\nDer Soundtrack zu diesem Video:\nSoundCloud: https://bit.ly/49cZSo0\nBandcamp: https://bit.ly/3vRr6lv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "179183",
                "likeCount": "14100",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1020"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J5UfJ3B8I1TytDXtzceWji2uKhg",
            "id": "rBo9OU2a2MA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T07:00:16Z",
                "channelId": "UCipwt-3-cptv9K6uhfZ61GA",
                "title": "Boeing 787 in Indien abgest\u00fcrzt! AeroNews",
                "description": "Eine Boeing 787 der Air India ist nach dem Start in Indien abgest\u00fcrzt. Es handelt sich um eines der schwersten Flugzeugungl\u00fccke aller Zeiten und den ersten Absturz einer 787. Wir sprechen \u00fcber das, was bisher bekannt ist.\n\n---\n\nHier kannst Du AeroNewsGermany unterst\u00fctzen:\nCreator Code: https://app.zave.it/#/?creator=@aeronewsgermany\nAls Kanalmitglied: https://www.youtube.com/channel/UCipwt-3-cptv9K6uhfZ61GA/join\n\u00dcber Patreon: https://www.patreon.com/aeronewsgermany\n\nVielen Dank f\u00fcr einen gro\u00dfartigen Support! \n----------------------------------------------------------------------------\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/aeronewsgermany\n----------------------------------------------------------------------------\nKamera:\nhttps://amzn.to/34QaSqw\n\nLicht:\nhttp://amzn.to/2rbIdLr\n----------------------------------------------------------------------------\nManche Links in der Videobeschreibung k\u00f6nnen Afilliate-Links sein. Das bedeutet, dass wenn ihr \u00fcber diese Links etwas kauft, bekomme ich eine kleine Provision, ohne dass sich der Preis f\u00fcr euch ver\u00e4ndert. \nDanke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung!\n---\nInhalt:\n0:00 Intro\n0:38 787 ist ein modernes Flugzeug\n1:20 Kaum gesicherte Infos\n2:11 787 st\u00fcrzt nach Start ab\n3:22 Gute Bedingungen, normaler Start\n4:17 Triebwerksausfall ist eingerechnet\n6:05 Keine Flaps?\n6:52 Auftrieb fehlte\n8:30 Doppelter Schubverlust?\n13:35 Ermittlungen laufen\n14:35 Danke f\u00fcrs Zuschauen!\n\n#ai171 #787 #aeronews \n\n---\nBildnachweise:\n\nSollte im Video ein Bild verwendet werden, welches Deiner Meinung nach nicht richtig mit einer entsprechenden Quellenangabe in der Videobeschreibung versehen ist, dann melde Dich gerne unter meiner E-Mail Adresse. Dann wird sich um eine L\u00f6sung gek\u00fcmmert.\n\nImpressum unter Kanalinfo.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rBo9OU2a2MA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rBo9OU2a2MA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rBo9OU2a2MA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rBo9OU2a2MA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rBo9OU2a2MA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AeroNewsGermany",
                "tags": [
                    "boeing",
                    "787",
                    "indien",
                    "absturz",
                    "crash",
                    "ai171",
                    "air",
                    "india",
                    "aero",
                    "news",
                    "aeronews",
                    "aeronewsgermany"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Boeing 787 in Indien abgest\u00fcrzt! AeroNews",
                    "description": "Eine Boeing 787 der Air India ist nach dem Start in Indien abgest\u00fcrzt. Es handelt sich um eines der schwersten Flugzeugungl\u00fccke aller Zeiten und den ersten Absturz einer 787. Wir sprechen \u00fcber das, was bisher bekannt ist.\n\n---\n\nHier kannst Du AeroNewsGermany unterst\u00fctzen:\nCreator Code: https://app.zave.it/#/?creator=@aeronewsgermany\nAls Kanalmitglied: https://www.youtube.com/channel/UCipwt-3-cptv9K6uhfZ61GA/join\n\u00dcber Patreon: https://www.patreon.com/aeronewsgermany\n\nVielen Dank f\u00fcr einen gro\u00dfartigen Support! \n----------------------------------------------------------------------------\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/aeronewsgermany\n----------------------------------------------------------------------------\nKamera:\nhttps://amzn.to/34QaSqw\n\nLicht:\nhttp://amzn.to/2rbIdLr\n----------------------------------------------------------------------------\nManche Links in der Videobeschreibung k\u00f6nnen Afilliate-Links sein. Das bedeutet, dass wenn ihr \u00fcber diese Links etwas kauft, bekomme ich eine kleine Provision, ohne dass sich der Preis f\u00fcr euch ver\u00e4ndert. \nDanke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung!\n---\nInhalt:\n0:00 Intro\n0:38 787 ist ein modernes Flugzeug\n1:20 Kaum gesicherte Infos\n2:11 787 st\u00fcrzt nach Start ab\n3:22 Gute Bedingungen, normaler Start\n4:17 Triebwerksausfall ist eingerechnet\n6:05 Keine Flaps?\n6:52 Auftrieb fehlte\n8:30 Doppelter Schubverlust?\n13:35 Ermittlungen laufen\n14:35 Danke f\u00fcrs Zuschauen!\n\n#ai171 #787 #aeronews \n\n---\nBildnachweise:\n\nSollte im Video ein Bild verwendet werden, welches Deiner Meinung nach nicht richtig mit einer entsprechenden Quellenangabe in der Videobeschreibung versehen ist, dann melde Dich gerne unter meiner E-Mail Adresse. Dann wird sich um eine L\u00f6sung gek\u00fcmmert.\n\nImpressum unter Kanalinfo."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "694919",
                "likeCount": "38619",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2800"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nXZB3-FsGdi-BkpcoatYML-h-Wg",
            "id": "3dMfSNUQPaw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T11:11:10Z",
                "channelId": "UCOQYlLhP9aXKrAecE7oNUAA",
                "title": "14.06.2025 Unwetterwarnung - Deutscher Wetterdienst (DWD)",
                "description": "DWD Diplom-Meteorologe Martin Jonas erl\u00e4utert die bevorstehende Unwettersituation durch zum Teil schwere Gewitter (Stand: Samstag, 14.06.2025, 13 Uhr).\n\nStets aktualisierte Informationen zur Unwettersituation finden Sie auf www.dwd.de oder in der DWD WarnWetter-App.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3dMfSNUQPaw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3dMfSNUQPaw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3dMfSNUQPaw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3dMfSNUQPaw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3dMfSNUQPaw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DWDderWetterdienst",
                "tags": [
                    "Deutscher Wetterdienst",
                    "DWD",
                    "Unwetterwarnung",
                    "Wetter",
                    "Vorhersage",
                    "Unwetter",
                    "Gewitter"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "14.06.2025 Unwetterwarnung - Deutscher Wetterdienst (DWD)",
                    "description": "DWD Diplom-Meteorologe Martin Jonas erl\u00e4utert die bevorstehende Unwettersituation durch zum Teil schwere Gewitter (Stand: Samstag, 14.06.2025, 13 Uhr).\n\nStets aktualisierte Informationen zur Unwettersituation finden Sie auf www.dwd.de oder in der DWD WarnWetter-App."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "318564",
                "likeCount": "6119",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "401"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hLbKxBqWfiHviz3OuvJwdkLLKFU",
            "id": "md0T03T_0Tg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T19:12:00Z",
                "channelId": "UCIRYBXDze5krPDzAEOxFGVA",
                "title": "Explosions heard in Tel Aviv as Iran launches retaliatory missiles at Israel",
                "description": "Iran has launched retaliatory missiles at Israel. Projectiles were seen flying across Tel Aviv\u2019s night sky and at least one evaded Israel\u2019s air defence system to strike the ground.\nSubscribe to Guardian News on YouTube \u25ba http://bit.ly/guardianwiressub\n\nThe Israeli military said its defence systems were operating to intercept \u2018the threat\u2019 and that the public had been instructed to \u2018enter a protected space and remain there until further notice\u2019. Iran\u2019s Revolutionary Guards said that they carried out attacks against dozens of targets in the country. The response from Iran comes after Israeli strikes hit more than 100 targets in Iran, including nuclear facilities \n\nMiddle East crisis \u2013 live updates \u25ba https://www.theguardian.com/world/live/2025/jun/13/israel-iran-strikes-defence-minister-tehran-middle-east-live\n\nFears of full-scale war as Israel says attack on Iran is \u2018just the beginning\u2019 \u25ba https://www.theguardian.com/world/2025/jun/13/israel-says-attack-on-iran-just-the-beginning\n\nIsrael\u2019s air might and Iran\u2019s nuclear bunkers may make for lengthy conflict \u25ba https://www.theguardian.com/world/2025/jun/13/israels-air-might-and-irans-nuclear-bunkers-may-make-for-lengthy-conflict\n\nThe Guardian publishes independent journalism, made possible by supporters. Contribute to The Guardian today \u25ba https://bit.ly/3uhA7zg\n\nSign up to the Guardian's free new daily newsletter, First Edition \u25ba http://theguardian.com/first-edition\n\nWebsite \u25ba https://www.theguardian.com\nFacebook \u25bahttps://www.facebook.com/theguardian\nInstagram \u25ba https://instagram.com/guardian\n\nThe Guardian on YouTube: \nThe Guardian \u25ba https://bit.ly/guardiannewssubs\nGuardian Australia \u25ba https://bit.ly/guardianaussubs\nGuardian Football \u25ba https://bit.ly/gdnfootballsubs\nGuardian Sport \u25ba https://bit.ly/gdnsportsubs\nIt's Complicated \u25ba https://bit.ly/ItsComplicatedSubs\nGuardian Live \u25ba https://bit.ly/guardianlivesubs\n\n#iran #israel #telaviv #tehran #operationrisinglion",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/md0T03T_0Tg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/md0T03T_0Tg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/md0T03T_0Tg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/md0T03T_0Tg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/md0T03T_0Tg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Guardian News",
                "tags": [
                    "benjamin netanyahu",
                    "gdnpfpnewspolitics",
                    "gdnpfpnewsus",
                    "gdnpfpnewsworld",
                    "hossein salami",
                    "idf",
                    "iran",
                    "iran airstrikes",
                    "iran nuclear programme",
                    "iran war",
                    "israel",
                    "israel airstrikes",
                    "israel attacks iran",
                    "israel bombs iran",
                    "israel iran war",
                    "israel war",
                    "middle east",
                    "natanz",
                    "netanyahu",
                    "politics",
                    "revolutionary guard",
                    "tehran",
                    "tehran airstrikes",
                    "tehran bombing",
                    "tel aviv",
                    "tel aviv attacks",
                    "tel aviv missiles",
                    "tel aviv rockets",
                    "tel aviv strikes",
                    "us",
                    "iron dome",
                    "iron dome in action",
                    "iron dome tel aviv"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Explosions heard in Tel Aviv as Iran launches retaliatory missiles at Israel",
                    "description": "Iran has launched retaliatory missiles at Israel. Projectiles were seen flying across Tel Aviv\u2019s night sky and at least one evaded Israel\u2019s air defence system to strike the ground.\nSubscribe to Guardian News on YouTube \u25ba http://bit.ly/guardianwiressub\n\nThe Israeli military said its defence systems were operating to intercept \u2018the threat\u2019 and that the public had been instructed to \u2018enter a protected space and remain there until further notice\u2019. Iran\u2019s Revolutionary Guards said that they carried out attacks against dozens of targets in the country. The response from Iran comes after Israeli strikes hit more than 100 targets in Iran, including nuclear facilities \n\nMiddle East crisis \u2013 live updates \u25ba https://www.theguardian.com/world/live/2025/jun/13/israel-iran-strikes-defence-minister-tehran-middle-east-live\n\nFears of full-scale war as Israel says attack on Iran is \u2018just the beginning\u2019 \u25ba https://www.theguardian.com/world/2025/jun/13/israel-says-attack-on-iran-just-the-beginning\n\nIsrael\u2019s air might and Iran\u2019s nuclear bunkers may make for lengthy conflict \u25ba https://www.theguardian.com/world/2025/jun/13/israels-air-might-and-irans-nuclear-bunkers-may-make-for-lengthy-conflict\n\nThe Guardian publishes independent journalism, made possible by supporters. Contribute to The Guardian today \u25ba https://bit.ly/3uhA7zg\n\nSign up to the Guardian's free new daily newsletter, First Edition \u25ba http://theguardian.com/first-edition\n\nWebsite \u25ba https://www.theguardian.com\nFacebook \u25bahttps://www.facebook.com/theguardian\nInstagram \u25ba https://instagram.com/guardian\n\nThe Guardian on YouTube: \nThe Guardian \u25ba https://bit.ly/guardiannewssubs\nGuardian Australia \u25ba https://bit.ly/guardianaussubs\nGuardian Football \u25ba https://bit.ly/gdnfootballsubs\nGuardian Sport \u25ba https://bit.ly/gdnsportsubs\nIt's Complicated \u25ba https://bit.ly/ItsComplicatedSubs\nGuardian Live \u25ba https://bit.ly/guardianlivesubs\n\n#iran #israel #telaviv #tehran #operationrisinglion"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1790787",
                "likeCount": "11760",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3651"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0qCnACa7Eb3Fjn4VdxBu-NQH14s",
            "id": "0tesg52DZ74",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T21:45:08Z",
                "channelId": "UCt5yj95-pWrcRIkay4kOh8A",
                "title": "LACAZETTE - LKW",
                "description": "'LKW' Streamen & Kaufen: https://bfan.link/lkw\n\nLACAZETTE: https://www.instagram.com/lac4ze1te https://www.tiktok.com/@l4caze1te\n\nVideo: https://www.instagram.com/4wibs\n\nBeat: https://www.instagram.com/_riddla_ https://www.instagram.com/prod.jroc https://www.instagram.com/808.swerve https://www.instagram.com/jaydon6jam https://www.instagram.com/yung.rox\n\nMix/Master: https://www.instagram.com/prod.jroc\n\nAnfragen: lac41@outlook.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0tesg52DZ74/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0tesg52DZ74/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0tesg52DZ74/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0tesg52DZ74/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "LACAZETTE ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LACAZETTE - LKW",
                    "description": "'LKW' Streamen & Kaufen: https://bfan.link/lkw\n\nLACAZETTE: https://www.instagram.com/lac4ze1te https://www.tiktok.com/@l4caze1te\n\nVideo: https://www.instagram.com/4wibs\n\nBeat: https://www.instagram.com/_riddla_ https://www.instagram.com/prod.jroc https://www.instagram.com/808.swerve https://www.instagram.com/jaydon6jam https://www.instagram.com/yung.rox\n\nMix/Master: https://www.instagram.com/prod.jroc\n\nAnfragen: lac41@outlook.de"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "272553",
                "likeCount": "17679",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1031"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AB0MiNXatmr0b5Ha-QG-TllnJvY",
            "id": "kkB7P2VzA5A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T23:23:43Z",
                "channelId": "UCfG-sFP31QN3nHLu1cgPQBQ",
                "title": "U21-EM-Highlights: Hattrick-Hero! DFB-Team zerlegt Slowenien",
                "description": "Die Highlights der U21-EM-Partie Deutschland gegen Slowenien.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkB7P2VzA5A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkB7P2VzA5A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkB7P2VzA5A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kkB7P2VzA5A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "ran Bundesliga",
                "tags": [
                    "ran",
                    "ran Bundesliga",
                    "Bundesliga highlights",
                    "Bundesliga news",
                    "bvb news",
                    "Bayern news",
                    "fc Bayern news",
                    "ran fussball",
                    "fussball",
                    "fussball Bundesliga",
                    "highlights",
                    "fussball highlights",
                    "U21",
                    "deutschland",
                    "dfb",
                    "bvb",
                    "Bayern",
                    "youngster",
                    "tor",
                    "Woltemade",
                    "Beier",
                    "di salvo",
                    "Knauff",
                    "em",
                    "Slowenien",
                    "Noah Atubolu"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "U21-EM-Highlights: Hattrick-Hero! DFB-Team zerlegt Slowenien",
                    "description": "Die Highlights der U21-EM-Partie Deutschland gegen Slowenien."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "458689",
                "likeCount": "6502",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "517"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hlJYaedTVAJyLRelEBLNKvTzAJk",
            "id": "ueh0ps1LOfw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T00:39:16Z",
                "channelId": "UCGh8tmH9x9njaI2mXfh2fyg",
                "title": "LX & BONEZ \u2013 HELLCAT (Jambeatz)",
                "description": "HELLCAT hier streamen \u25ba https://lxbonezmc.lnk.to/hellcat \ndumm aber doppelt hier vorbestellen \u25ba https://dummaberdoppelt.de/ \nGAMEBOY TOUR \u25ba https://linktr.ee/bonezmctour \nCrhymeTV abonnieren \u25ba http://ytb.li/CrhymeTV \n\nBonez folgen \u25ba https://www.instagram.com/bonez187erz/ \n\nHELLCAT produced by JamBeatz \n\u25ba https://www.instagram.com/jambeatz/\n\nMix / Master by Lex Barkey\n\u25ba https://www.instagram.com/lexbarkey/ \n\nVideo By Benny 030 / Schnitt by Benny 030 & Bonez \n\u25ba https://www.instagram.com/benny_030/ \n\nWenn euch das Video gefallen hat, gebt einen Daumen hoch daf\u00fcr, teilt es mit euren Freunden und schreibt eure Meinung in die Kommentare. Um nichts zu verpassen abonniert: http://ytb.li/CrhymeTV \n#bonezmc #lx #hellcat",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueh0ps1LOfw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueh0ps1LOfw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueh0ps1LOfw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueh0ps1LOfw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ueh0ps1LOfw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CrhymeTV",
                "tags": [
                    "187",
                    "187 Strassenbande",
                    "BONEZ MC",
                    "RAF Camora",
                    "MAXWELL",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "CrhymeTV",
                    "strassenbande",
                    "gzuz",
                    "lx",
                    "maxwell",
                    "sa4",
                    "bonez",
                    "raf",
                    "camora",
                    "ghost",
                    "schnapp",
                    "500 ps",
                    "ohne mein team",
                    "honda civic",
                    "million\u00e4r",
                    "mit den jungs",
                    "haifischnikez",
                    "Bonez MC - Tilidin weg",
                    "bonez tilidin",
                    "Tilidin weg",
                    "bonez zombiez",
                    "bonez tilidin weg",
                    "187 Strassenbande Sampler 5",
                    "187 Sampler 5",
                    "Sampler 5"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "LX & BONEZ \u2013 HELLCAT (Jambeatz)",
                    "description": "HELLCAT hier streamen \u25ba https://lxbonezmc.lnk.to/hellcat \ndumm aber doppelt hier vorbestellen \u25ba https://dummaberdoppelt.de/ \nGAMEBOY TOUR \u25ba https://linktr.ee/bonezmctour \nCrhymeTV abonnieren \u25ba http://ytb.li/CrhymeTV \n\nBonez folgen \u25ba https://www.instagram.com/bonez187erz/ \n\nHELLCAT produced by JamBeatz \n\u25ba https://www.instagram.com/jambeatz/\n\nMix / Master by Lex Barkey\n\u25ba https://www.instagram.com/lexbarkey/ \n\nVideo By Benny 030 / Schnitt by Benny 030 & Bonez \n\u25ba https://www.instagram.com/benny_030/ \n\nWenn euch das Video gefallen hat, gebt einen Daumen hoch daf\u00fcr, teilt es mit euren Freunden und schreibt eure Meinung in die Kommentare. Um nichts zu verpassen abonniert: http://ytb.li/CrhymeTV \n#bonezmc #lx #hellcat"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "305449",
                "likeCount": "22032",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1031"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h10SFhXGxMiWXFLhggEnnbkMWLA",
            "id": "q9leDzlNEaY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T03:59:11Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019 Official MV",
                "description": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl \n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nDirector of Photography: Alex Gvojic\n\nExecutive Producer: Kimbo Kim\nProducer: Byengha Im\nBilingual Producer: Jaehoon Kim\nAssistant Director: Yeobaek Lee\n\n1st AC: Pongthep Janphophan\n\nPerformance Sequence Director: Sky Haneul Yun\nPerformance Sequence AD: Sujung Kang\nKR Techno Crew: Kitae Kim, Juyoung Ha, Gihun Kim\n\nSteadicam Operator: Watcharawit Ya-inta\nVDO man: Chaiwat Khamfu\nDIT: Thitiwat Pradthanadee\n2nd AC: Supakit Nuntawasin (A cam), Aissara Kongsuk (B cam)\nVideo Man: Phattrapol Aengeim\n\nGaffer: Wirot Sittiwech\nAssistant Gaffer: Thanet Planglae\nAstera/DMX Controller: Dolchanog Leksathin, Chalermchai Soonsorn\nElectrician: Kittipoor Mayare, Apinan Khotwong, Bonath Pasanekongsin, \nSouliyan Aukkhavang, Sommai Yelue, Xaitao Solangsy, Vasan Saengse, Seksan Phadungphat\nBest Boy Rigging: Kasana Chaemsai\nRigging: Tawatchai Thipsombut, Tawatchai Wichadat, Sakda Camdeewan\n\nKey Grip: Tesakarn Lhaopakdee\nAssistant Key Grip: Pairoj Keeratiwonglert\nBest Boy: Dumrong Laopakdee\nGrip Man: Kouay Khounviset\nKey Rig: Nut Pudtioantavee\nBest Boy: Patkasem Kitsangthong\n\nOn Set Editor: Yunjin Yang\n\nEdit House: Church Edit \nEditor: Dakota Giglio\nAssistant Editor: Logan Tarter, Sky Kim & Jordan Hahn\nChurch Edit Founder: Mah Ferraz\nHead of Production: Elyse Robinson\nPost Producer: Kylie DeVries\n\nPost Producer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\n\nColor House: Ethos Studio (Founder / EP: James Drew)\nColorist: Sam Howells\nColor Assists: Annie Cater & Alexandra Makarenko\nProducer: Ben Ferren\nHead of Production: Natasha Sattler\nManaging Director/EP: Eliana Carranza-Pitcher\n\nVFX House: Mad Pictures\nVFX Supervisor: Hyunhee Lee\nProject Manager: Daeun Kwon\nVFX Artist: Jinoh Kim, Yunseon Kim\n\n2D Motion Graphics: Jooyoung Kim\nMastering & Delivery Lead: Byengha Im, Mina Kang \nProduction: 37th Degree\n\n[THAILAND TEAM - UMOON PRODUCTION]\nExecutive Producer: Thomas Menard, Julien Casanova\nLine Producer: Ruchira Huachaipet\nProduction Manager: Surattana Kanlaya\nProduction Coordinator: Budsara kanchanakhan, Kanokwan Jaisabai\nTransport Manager: Chaowat Nittayasut\nTranslator: Chatnapa Senanurakworakul, Siriya Vongsena, Panita Somboonsakdikul\nProduction Assistant: Airasita Kamsuwan, Watcharaporn Jongkonpheut\nFilmboard Manager: Tip Sukwiwat\nProduction Accountant: Phannaphat  Phetpunpin\nAssistant Accountant: Supahong  Pansakul\n\n1st Assistant Director: Kongpob Sangsanga\n2nd Assistant Director: Weerawit Chaiwattana\nKey Set PA: Wayupak Kongsawat\n\nArt Director: Teeratan TANATSUTTIROJ\nArt Coordinator: Chayanee NILJIANSKUL\nAssistance Art Director: Chumpol KRAJANGTHONG\nGraphic Design: Surasak TAPANA\nComputer Graphic: Khomkrit CHANTARAPORN\nDraft man / Construction manager: Sukris CHANPEN\nSet Decorator: Anusorn KASAMJIT\n\nLocation Manager: Thitikorn Sriborisut\nMakeup artist: Katawut Tarawan\nStylist: Joy Sakarakul\n\nSFX Coordinator: Phuwadon Taweeboon\nSFX Floor Technician: Ahmad Cahrlermthai\nSFX Lead Technician: Keerati Wongwinyuchon\nSFX Technician: Pasit Hemachai, Worraton Dunsungnun\n\nVFX Supervisor: Barnaby Bretton\nVFX Assistant: Robin\n\n[US TEAM]\nProducer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\nProduction Coordinator: Quinn Gardner\n\n1st AC: Neil Dearman\n2nd AC: Kristian Robateau\nDIT: Justin Warren\n\nGaffer Josh Ausley\nLD: Jake Wright\nBBE: Nathan Rigaud\nKey Grip: Mike Pilcher\nBBG: Ashley Sudge\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_KillinItGirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019 Official MV",
                    "description": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl \n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nDirector of Photography: Alex Gvojic\n\nExecutive Producer: Kimbo Kim\nProducer: Byengha Im\nBilingual Producer: Jaehoon Kim\nAssistant Director: Yeobaek Lee\n\n1st AC: Pongthep Janphophan\n\nPerformance Sequence Director: Sky Haneul Yun\nPerformance Sequence AD: Sujung Kang\nKR Techno Crew: Kitae Kim, Juyoung Ha, Gihun Kim\n\nSteadicam Operator: Watcharawit Ya-inta\nVDO man: Chaiwat Khamfu\nDIT: Thitiwat Pradthanadee\n2nd AC: Supakit Nuntawasin (A cam), Aissara Kongsuk (B cam)\nVideo Man: Phattrapol Aengeim\n\nGaffer: Wirot Sittiwech\nAssistant Gaffer: Thanet Planglae\nAstera/DMX Controller: Dolchanog Leksathin, Chalermchai Soonsorn\nElectrician: Kittipoor Mayare, Apinan Khotwong, Bonath Pasanekongsin, \nSouliyan Aukkhavang, Sommai Yelue, Xaitao Solangsy, Vasan Saengse, Seksan Phadungphat\nBest Boy Rigging: Kasana Chaemsai\nRigging: Tawatchai Thipsombut, Tawatchai Wichadat, Sakda Camdeewan\n\nKey Grip: Tesakarn Lhaopakdee\nAssistant Key Grip: Pairoj Keeratiwonglert\nBest Boy: Dumrong Laopakdee\nGrip Man: Kouay Khounviset\nKey Rig: Nut Pudtioantavee\nBest Boy: Patkasem Kitsangthong\n\nOn Set Editor: Yunjin Yang\n\nEdit House: Church Edit \nEditor: Dakota Giglio\nAssistant Editor: Logan Tarter, Sky Kim & Jordan Hahn\nChurch Edit Founder: Mah Ferraz\nHead of Production: Elyse Robinson\nPost Producer: Kylie DeVries\n\nPost Producer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\n\nColor House: Ethos Studio (Founder / EP: James Drew)\nColorist: Sam Howells\nColor Assists: Annie Cater & Alexandra Makarenko\nProducer: Ben Ferren\nHead of Production: Natasha Sattler\nManaging Director/EP: Eliana Carranza-Pitcher\n\nVFX House: Mad Pictures\nVFX Supervisor: Hyunhee Lee\nProject Manager: Daeun Kwon\nVFX Artist: Jinoh Kim, Yunseon Kim\n\n2D Motion Graphics: Jooyoung Kim\nMastering & Delivery Lead: Byengha Im, Mina Kang \nProduction: 37th Degree\n\n[THAILAND TEAM - UMOON PRODUCTION]\nExecutive Producer: Thomas Menard, Julien Casanova\nLine Producer: Ruchira Huachaipet\nProduction Manager: Surattana Kanlaya\nProduction Coordinator: Budsara kanchanakhan, Kanokwan Jaisabai\nTransport Manager: Chaowat Nittayasut\nTranslator: Chatnapa Senanurakworakul, Siriya Vongsena, Panita Somboonsakdikul\nProduction Assistant: Airasita Kamsuwan, Watcharaporn Jongkonpheut\nFilmboard Manager: Tip Sukwiwat\nProduction Accountant: Phannaphat  Phetpunpin\nAssistant Accountant: Supahong  Pansakul\n\n1st Assistant Director: Kongpob Sangsanga\n2nd Assistant Director: Weerawit Chaiwattana\nKey Set PA: Wayupak Kongsawat\n\nArt Director: Teeratan TANATSUTTIROJ\nArt Coordinator: Chayanee NILJIANSKUL\nAssistance Art Director: Chumpol KRAJANGTHONG\nGraphic Design: Surasak TAPANA\nComputer Graphic: Khomkrit CHANTARAPORN\nDraft man / Construction manager: Sukris CHANPEN\nSet Decorator: Anusorn KASAMJIT\n\nLocation Manager: Thitikorn Sriborisut\nMakeup artist: Katawut Tarawan\nStylist: Joy Sakarakul\n\nSFX Coordinator: Phuwadon Taweeboon\nSFX Floor Technician: Ahmad Cahrlermthai\nSFX Lead Technician: Keerati Wongwinyuchon\nSFX Technician: Pasit Hemachai, Worraton Dunsungnun\n\nVFX Supervisor: Barnaby Bretton\nVFX Assistant: Robin\n\n[US TEAM]\nProducer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\nProduction Coordinator: Quinn Gardner\n\n1st AC: Neil Dearman\n2nd AC: Kristian Robateau\nDIT: Justin Warren\n\nGaffer Josh Ausley\nLD: Jake Wright\nBBE: Nathan Rigaud\nKey Grip: Mike Pilcher\nBBG: Ashley Sudge\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_KillinItGirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8812812",
                "likeCount": "1511370",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "114193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XxwnTUu4w8hsp3cE7DzViBVQENM",
            "id": "hu0XL0yeRzA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T15:00:07Z",
                "channelId": "UCKw2dEwiKQy567d6QArsOgg",
                "title": "Ebru Ya\u015far x S\u0131la \u015eahin x Samet Karde\u015fler - Sanmadan Git",
                "description": "Sanmadan Git Youtube ve t\u00fcm dijital platformlarda.\ud83d\udc9b\n\nSpotify: https://l24.im/H7IR\n\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\n\nBilemedim bana dar\u0131ld\u0131n sen\nG\u00fczel olan her \u015feyin ard\u0131ndan\nHaketti\u011fini bulamazs\u0131n sen\nYine g\u00fcl\u00fcyorken..\nAllah\u0131m bu nas\u0131l bi sava\u015f \n\u00c7alamad\u0131k onla ayn\u0131 telden \nBirbirimizi \u00e7ok severken\nGitti o erken, erkenden..\n\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\n\nKapat\u0131yorum bu sayfay\u0131, art\u0131k bir anlam\u0131 yok\nT\u00fckeniyorum ben senden, mecalim yok\nBize yaramad\u0131, yaramad\u0131 y\u00fcre\u011fimi da\u011flad\u0131 o\nBi \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc bulunabilir ama bizde hi\u00e7 kalmad\u0131 yol\nBize yaramad\u0131, yaramad\u0131 y\u00fcre\u011fimi da\u011flad\u0131 o\nBi \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc bulunabilir ama bizde hi\u00e7 kalmad\u0131 yol\n\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\n\nS\u00f6z/M\u00fczik: S\u0131la \u015eahin x Samet Karde\u015fler\nAranje: Onur Atl\u0131\nMix/Mastering: Onur Atl\u0131\nC\u00fcmb\u00fc\u015f: Kerem K\u0131z\u0131lkaya\nNey: T\u00fcrker Dinletir\nKopuz: Kutay \u00d6zcan\nDirector: Taha Bald\u0131r\nDirector Assist: Cihad \u00d6zdede x G\u00f6khan Bald\u0131r\nColor/Edit: RGB prod\u00fcksiyon\nSet photography: Buse Ko\u00e7\nHair make up: Didem Ocak\nMake up assist: \u015eeyma Uludo\u011fan\nThanks: Melisa Avuncan, Emre Saltaba\u015f\nDigitalPr: Kaanpremium",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hu0XL0yeRzA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hu0XL0yeRzA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hu0XL0yeRzA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hu0XL0yeRzA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hu0XL0yeRzA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0131la \u015eahin",
                "tags": [
                    "Ebru Ya\u015far",
                    "S\u0131la \u015eahin",
                    "Samet Karde\u015fler",
                    "Sanmadan Git",
                    "Bize yaramad\u0131 yaramad\u0131",
                    "Aldan\u0131r\u0131m",
                    "Seni anan benim i\u00e7in do\u011furmu\u015f",
                    "Arabesk hit",
                    "t\u00fcrk\u00e7e pop",
                    "2025 hit \u015fark\u0131lar",
                    "s\u0131la samet",
                    "ebru sanmadan git",
                    "tiktok \u015fark\u0131lar\u0131",
                    "en \u00e7ok dinlenen \u015fark\u0131lar",
                    "seni de herkes gibi sanmadan git",
                    "kurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git",
                    "d\u00fcet",
                    "oy oy oy yedi beni",
                    "s\u0131la ebru",
                    "s\u0131la ebru samet",
                    "ebru samet",
                    "s\u0131la \u015fahin ebru ya\u015far"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ebru Ya\u015far x S\u0131la \u015eahin x Samet Karde\u015fler - Sanmadan Git",
                    "description": "Sanmadan Git Youtube ve t\u00fcm dijital platformlarda.\ud83d\udc9b\n\nSpotify: https://l24.im/H7IR\n\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\n\nBilemedim bana dar\u0131ld\u0131n sen\nG\u00fczel olan her \u015feyin ard\u0131ndan\nHaketti\u011fini bulamazs\u0131n sen\nYine g\u00fcl\u00fcyorken..\nAllah\u0131m bu nas\u0131l bi sava\u015f \n\u00c7alamad\u0131k onla ayn\u0131 telden \nBirbirimizi \u00e7ok severken\nGitti o erken, erkenden..\n\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\n\nKapat\u0131yorum bu sayfay\u0131, art\u0131k bir anlam\u0131 yok\nT\u00fckeniyorum ben senden, mecalim yok\nBize yaramad\u0131, yaramad\u0131 y\u00fcre\u011fimi da\u011flad\u0131 o\nBi \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc bulunabilir ama bizde hi\u00e7 kalmad\u0131 yol\nBize yaramad\u0131, yaramad\u0131 y\u00fcre\u011fimi da\u011flad\u0131 o\nBi \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc bulunabilir ama bizde hi\u00e7 kalmad\u0131 yol\n\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\n\nS\u00f6z/M\u00fczik: S\u0131la \u015eahin x Samet Karde\u015fler\nAranje: Onur Atl\u0131\nMix/Mastering: Onur Atl\u0131\nC\u00fcmb\u00fc\u015f: Kerem K\u0131z\u0131lkaya\nNey: T\u00fcrker Dinletir\nKopuz: Kutay \u00d6zcan\nDirector: Taha Bald\u0131r\nDirector Assist: Cihad \u00d6zdede x G\u00f6khan Bald\u0131r\nColor/Edit: RGB prod\u00fcksiyon\nSet photography: Buse Ko\u00e7\nHair make up: Didem Ocak\nMake up assist: \u015eeyma Uludo\u011fan\nThanks: Melisa Avuncan, Emre Saltaba\u015f\nDigitalPr: Kaanpremium"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "773318",
                "likeCount": "20469",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1004"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-FkZIuw4SrlV2baxjFLYl8zH6MM",
            "id": "uKLdTzLm65A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T22:00:06Z",
                "channelId": "UCFRyPXsG8gPvhxLE_ooOsWw",
                "title": "Apache 207 - GWHF (Official Video)",
                "description": "Apache 207 \u2013 ,,21 Gramm\u201d - das neue Album jetzt auf https://apache207.de/shop vorbestellen\n\n,,GWHF\u2019\u2019 ab sofort auf allen Streamingplattformen: https://Apache207.lnk.to/GWHF\nApache 207 \u2013 \u201eGWHF\u201c\n\nproduced by: Jumpa\nMix: Odrizz\nMaster: Lex Barkey\n\nK\u00dcNSTLER: Apache 207\nInstagram: \u00a0https://www.instagram.com/apache/\nTikTok: \u00a0https://www.tiktok.com/@apache_207\nYoutube abonnieren: https://Apache207.lnk.to/youtube\n\nKontakt: info@feder-musik.com\n\nMusikvideo:\nProduction Company: Flugmodus\nSkript: Feder Musik\nDirector: Leeroy Klauhs\n\nImpressum: https://www.apache207.de/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uKLdTzLm65A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uKLdTzLm65A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uKLdTzLm65A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uKLdTzLm65A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uKLdTzLm65A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Apache 207",
                "tags": [
                    "Gwhf apache",
                    "girls wanna have fun",
                    "apache",
                    "apache 207",
                    "apache musik",
                    "apache 207 roller",
                    "apache neuer song",
                    "apache tour",
                    "apache live",
                    "apache komet",
                    "apache roller",
                    "apatsche",
                    "apache 207 fame",
                    "indianer apache",
                    "apache 207 wunder",
                    "apache fame",
                    "apache loser",
                    "apache wunder",
                    "apache neunzig",
                    "apache 207 komet",
                    "apache 207 vodka",
                    "apache 207 miami",
                    "apache musikvideo",
                    "wunder apache 207",
                    "apache 207 looser",
                    "udo lindenberg",
                    "Apache GWHF",
                    "Apache Girls wanna have fun",
                    "Apache 207 GWHF"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Apache 207 - GWHF (Official Video)",
                    "description": "Apache 207 \u2013 ,,21 Gramm\u201d - das neue Album jetzt auf https://apache207.de/shop vorbestellen\n\n,,GWHF\u2019\u2019 ab sofort auf allen Streamingplattformen: https://Apache207.lnk.to/GWHF\nApache 207 \u2013 \u201eGWHF\u201c\n\nproduced by: Jumpa\nMix: Odrizz\nMaster: Lex Barkey\n\nK\u00dcNSTLER: Apache 207\nInstagram: \u00a0https://www.instagram.com/apache/\nTikTok: \u00a0https://www.tiktok.com/@apache_207\nYoutube abonnieren: https://Apache207.lnk.to/youtube\n\nKontakt: info@feder-musik.com\n\nMusikvideo:\nProduction Company: Flugmodus\nSkript: Feder Musik\nDirector: Leeroy Klauhs\n\nImpressum: https://www.apache207.de/impressum"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "266865",
                "likeCount": "13633",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "867"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "99un2gvXje0kc5ydB9IiL_sfhQM",
            "id": "15f9PRTghDs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T14:00:07Z",
                "channelId": "UCzKaBQDTjmqL1GLwJfxtqXg",
                "title": "Fadel Chaker - Elhob W Bass  | 2025 | \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 - \u0627\u0644\u062d\u0628 \u0648 \u0628\u0633",
                "description": "\u0627\u0634\u062a\u0631\u0643 \u0641\u064a \u0642\u0646\u0627\u0629 \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 \u0627\u0644\u0631\u0633\u0645\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0636\u063a\u0637 \u062c\u0631\u0633 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0628\u064a\u0647\nhttps://bit.ly/33FjEZc\n\u0627\u0633\u062a\u0645\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0635\u0627\u062a | https://fadelchaker1.lnk.to/ElhobWBassID\n\n\u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 - \u0627\u0644\u062d\u0628 \u0648 \u0628\u0633 ( \u062d\u0635\u0631\u064a\u0627 ) | 2025\nFadel Chaker - Elhob W Bass  (Exclusive) |  2025\n\n\u0643\u0644\u0645\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u062d\u0627\u0646 : \u062c\u0645\u0627\u0646\u0629 \u062c\u0645\u0627\u0644 \n\u062a\u0648\u0632\u064a\u0639 : \u062d\u0633\u0627\u0645 \u0635\u0639\u0628\u064a \n\n\u0643\u0644\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u063a\u0646\u064a\u0629\n\n \n\u0645\u0643\u0633\u0648\u0641 \u0648 \u0627\u062a\u062f\u0627\u0631\u064a \u0648 \u0627\u0646\u0627 \u0623\u0642\u0627\u064a\u062f\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a \u0642\u0631\u0628  \u0627\u0646\u0627 \u0634\u0627\u0631\u064a.. \u064a\u0646\u062a\u0647 \u0627\u0646\u0627 \u0648 \u0627\u0644\u062d\u0628 \u0648 \u0628\u0633 \n\u064a\u0627\u0645\u0627 \u062d\u0643\u0627\u064a\u0627\u062a \u0642\u0627\u0644\u0648\u0627 \u0647\u0627\u0644\u0646\u0627 \u0632\u0645\u0627\u0646 \u0643\u0627\u0646 \u062d\u0628 \u0648 \u0643\u0627\u0646 \u0644\u0643\u0646 \u0627\u0644\u064a \u0641\u064a \u0642\u0644\u0628\u064a \u0648 \u0644\u0627 \u0645\u0631\u0647 \u0627\u062a\u062d\u0633\n\u0645\u0643\u0633\u0648\u0641 \u0648 \u0627\u062a\u062f\u0627\u0631\u064a \u0648 \u0627\u0646\u0627 \u0642\u0627\u064a\u062f\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a \u0642\u0631\u0628  \u0627\u0646\u0627 \u0634\u0627\u0631\u064a.. \u0627\u0646\u062a \u0627\u0646\u0627 \u0648 \u0627\u0644\u062d\u0628 \u0648 \u0628\u0633 \n ..\u064a\u0627\u0645\u0627 \u062d\u0643\u0627\u064a\u0627\u062a \u0642\u0627\u0644\u0648\u0627 \u0647\u0627\u0644\u0646\u0627 \u0632\u0645\u0627\u0646 \u0643\u0627\u0646 \u062d\u0628 \u0648 \u0643\u0627\u0646 \u0644\u0643\u0646 \u064a\u0644\u064a \u0641\u064a \u0642\u0644\u0628\u064a \u0648 \u0644\u0627 \u0645\u0631\u0647 \u0627\u062a\u062d\u0633\n ..\u062a\u0627\u064a\u0647 \u0645\u0646 \u0646\u0641\u0633\u064a \u0648 \u0636\u0639\u062a \u0643\u062a\u064a\u0631 \u0648 \u0644\u0642\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0646\u062a\n ..\u0634\u0627\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0627 \u0628\u062d\u0627\u0644\u0647\u0627 \u0628\u0643\u0648\u0645 \u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a \n ..\u0645\u0628\u0626\u062a\u0634 \u0627\u062a\u062d\u0645\u0644 \u0648\u062c\u0639 \u0648 \u0644\u0648\u0645  \u062f\u0627\u0648\u064a\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a\n ..\u063a\u0631\u0642\u0627\u0646 \u064a\u0627 \u062d\u0628\u064a\u0628\u064a \u0645\u0644\u064a\u0634 \u0628\u0627\u0644\u0639\u0648\u0645 \u0631\u0633\u064a\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a\n .. \u062a\u0627\u064a\u0647 \u0645\u0646 \u0646\u0641\u0633\u064a \u0648 \u0636\u0639\u062a \u0643\u062a\u064a\u0631 \u0648 \u0644\u0642\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0646\u062a\n.. \u0634\u0627\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0627 \u0628\u062d\u0627\u0644\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0643\u0648\u0645 \u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a \n\u0645\u0628\u0626\u062a\u0634 \u0627\u062a\u062d\u0645\u0644 \u0648\u062c\u0639 \u0648 \u0644\u0648\u0645  \u062f\u0627\u0648\u064a\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a.. \u063a\u0631\u0642\u0627\u0646 \u064a\u0627 \u062d\u0628\u064a\u0628\u064a \u0645\u0644\u064a\u0634 \u0628\u0627\u0644\u0639\u0648\u0645 \u0631\u0633\u064a\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a\n\u0645\u0643\u0633\u0648\u0641 \u0648 \u0627\u062a\u062f\u0627\u0631\u064a \u0648 \u0627\u0646\u0627 \u0642\u0627\u064a\u062f\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a \u0642\u0631\u0628 \u0648 \u0627\u0646\u0627 \u0634\u0627\u0631\u064a \u0627\u0646\u062a \u0627\u0646\u0627 \u0648 \u0627\u0644\u062d\u0628 \u0648 \u0628\u0633 \n\u064a\u0627\u0645\u0627 \u062d\u0643\u0627\u064a\u0627\u062a \u0642\u0627\u0644\u0648\u0627 \u0647\u0627\u0644\u0646\u0627 \u0632\u0645\u0627\u0646 \u0643\u0627\u0646 \u062d\u0628 \u0648 \u0643\u0627\u0646 \u0644\u0643\u0646 \u064a\u0644\u064a \u0641\u064a \u0642\u0644\u0628\u064a \u0648 \u0644\u0627 \u0645\u0631\u0647 \u0627\u062a\u062d\u0633\n\u064a\u0627 \u0646\u0635\u064a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0646\u064a \u0623\u0628\u0648 \u0636\u062d\u0643\u0629 \u0631\u0645\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u062d\u0628\u0647 \u0633\u0642\u0627\u0646\u064a \u0648 \u0636\u062d\u0643\u0644\u064a \u0632\u0645\u0627\u0646\u064a \u0648 \u0628\u0642\u0644\u0628\u064a \u062d\u0633 \n ..\u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0627 \u062a\u0644\u0627\u0642\u064a \u063a\u0646\u064a \u064a\u0627 \u0627\u0634\u0648\u0627\u0642\u064a \u0632\u064a\u0643 \u0645\u0627 \u0628\u0644\u0627\u0642\u064a \u0648 \u0639\u0645\u0631\u064a \u0627\u0644\u0628\u0627\u0642\u064a \u0645\u0639\u0643 \u0627\u0646\u062a \u0648\u0628\u0633\n ..\u062a\u0627\u064a\u0647 \u0645\u0646 \u0646\u0641\u0633\u064a \u0648 \u0636\u0639\u062a \u0643\u062a\u064a\u0631 \u0648 \u0644\u0642\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0646\u062a\n\u0634\u0627\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0627 \u0628\u062d\u0627\u0644\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0643\u0648\u0645 \u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a\n.. \u0645\u0628\u0626\u062a\u0634 \u0627\u062a\u062d\u0645\u0644 \u0648\u062c\u0639 \u0648 \u0644\u0648\u0645  \u062f\u0627\u0648\u064a\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a.. \u063a\u0631\u0642\u0627\u0646 \u064a\u0627 \u062d\u0628\u064a\u0628\u064a \u0645\u0644\u064a\u0634 \u0628\u0627\u0644\u0639\u0648\u0645 \u0631\u0633\u064a\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a\n ..\u062a\u0627\u064a\u0647 \u0645\u0646 \u0646\u0641\u0633\u064a \u0648 \u0636\u0639\u062a \u0643\u062a\u064a\u0631 \u0648 \u0644\u0642\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0646\u062a\n \u0634\u0627\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0627 \u0628\u062d\u0627\u0644\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0643\u0648\u0645 \u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a \n\u0645\u0628\u0626\u062a\u0634 \u0627\u062a\u062d\u0645\u0644 \u0648\u062c\u0639 \u0648 \u0644\u0648\u0645 \u062f\u0627\u0648\u064a\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a.. \u063a\u0631\u0642\u0627\u0646 \u064a\u0627 \u062d\u0628\u064a\u0628\u064a \u0645\u0644\u064a\u0634 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u0648\u0645 \u0631\u0633\u064a\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a\n\u0645\u0643\u0633\u0648\u0641 \u0648 \u0627\u062a\u062f\u0627\u0631\u064a \u0648 \u0627\u0646\u0627 \u0642\u0627\u064a\u062f\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a \u0642\u0631\u0628 \u0648 \u0627\u0646\u0627 \u0634\u0627\u0631\u064a.. \u064a\u0646\u062a\u0647 \u0627\u0646\u0627 \u0648 \u0627\u0644\u062d\u0628 \u0648 \u0628\u0633 \n\u064a\u0627\u0645\u0627 \u062d\u0643\u0627\u064a\u0627\u062a \u0642\u0627\u0644\u0648\u0627 \u0647\u0627\u0644\u0646\u0627 \u0632\u0645\u0627\u0646 \u0643\u0627\u0646 \u062d\u0628 \u0648 \u0643\u0627\u0646 \u0644\u0643\u0646 \u064a\u0644\u064a \u0641\u064a \u0642\u0644\u0628\u064a \u0648 \u0644\u0627 \u0645\u0631\u0647 \u0627\u062a\u062d\u0633 \n\n\n\n#\u0641\u0636\u0644_\u0634\u0627\u0643\u0631\n#\u0627\u0644\u062d\u0628_\u0648\u0628\u0633\n#fadel_chaker\n#Elhob_W_Bass\n\n\n_______________________________\n\u200fOfficial  Social Media  Accounts \n\u200f: Instagram \u2022  http://www.instagram.com/fadelchaker\n\u200f\u2022 Facebook :  http://www.facebook.com/Fadelchaker\n\u200f\u2022 Twitter  :     http://www.twitter.com/fadel_chaker\n TikTok : https://www.tiktok.com/@fadelchaker_official\n\n\u200fOfficial Music Platforms  : \n\u200f\u2022 Youtube channel  :   https://bit.ly/33FjEZc\n\u200f\u2022 ITunes   :  https://apple.co/2ZHTF20\n\u200f\u2022 Anghami :    https://bit.ly/32yrofW\n\u200f\u2022 Spotify :  https://spoti.fi/35LgsO7\n\u200f\u2022 Deezer :   https://bit.ly/2ZIxN6J\n\u200f\u2022 Sound cloud :  https://bit.ly/35IIOIH",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15f9PRTghDs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15f9PRTghDs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15f9PRTghDs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15f9PRTghDs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15f9PRTghDs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fadel Chaker",
                "tags": [
                    "Elhob W Bass",
                    "Elhob W Bass \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631",
                    "Fadel Chaker",
                    "Fadel shaker",
                    "el7ob wbas",
                    "fadel chaker 2025",
                    "fadel shaker",
                    "\u0623\u063a\u0627\u0646\u064a \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631",
                    "\u0623\u0644\u0628\u0648\u0645\u0627\u062a \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631",
                    "\u0627\u063a\u0627\u0646\u064a \u062c\u062f\u064a\u062f\u0629",
                    "\u0627\u063a\u0627\u0646\u064a \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631",
                    "\u0627\u0644\u0627 \u0648\u0627\u0646\u0627 \u0645\u0639\u0627\u0643",
                    "\u0627\u0644\u0627 \u0648\u0627\u0646\u0627 \u0645\u0639\u0627\u0643 \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631",
                    "\u0627\u0644\u0628\u0648\u0645\u0627\u062a \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631",
                    "\u0627\u0644\u062d\u0628 \u0648 \u0628\u0633",
                    "\u0627\u0644\u062d\u0628 \u0648 \u0628\u0633 \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631",
                    "\u0627\u0644\u0641\u0646\u0627\u0646 \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631",
                    "\u0627\u0646\u0627 \u0648\u0627\u0646\u062a \u0648\u0627\u0644\u062d\u0628 \u0648\u0628\u0633",
                    "\u0627\u0646\u062a \u0627\u0646\u0627 \u0648 \u0627\u0644\u062d\u0628 \u0648 \u0628\u0633",
                    "\u062c\u0645\u0627\u0646\u0647 \u062c\u0645\u0627\u0644",
                    "\u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631",
                    "\u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 2025",
                    "\u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 \u0623\u063a\u0627\u0646\u064a \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646\u064a\u0629",
                    "\u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 \u0627\u063a\u0627\u0646\u064a \u0645\u0635\u0631\u064a\u0629",
                    "\u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 \u062c\u062f\u064a\u062f",
                    "\u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 \u0637\u0631\u0628",
                    "\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631",
                    "\u0645\u0643\u0633\u0648\u0641 \u0648 \u0627\u062a\u062f\u0627\u0631\u064a"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ar",
                "localized": {
                    "title": "Fadel Chaker - Elhob W Bass  | 2025 | \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 - \u0627\u0644\u062d\u0628 \u0648 \u0628\u0633",
                    "description": "\u0627\u0634\u062a\u0631\u0643 \u0641\u064a \u0642\u0646\u0627\u0629 \u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 \u0627\u0644\u0631\u0633\u0645\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0636\u063a\u0637 \u062c\u0631\u0633 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0628\u064a\u0647\nhttps://bit.ly/33FjEZc\n\u0627\u0633\u062a\u0645\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0635\u0627\u062a | https://fadelchaker1.lnk.to/ElhobWBassID\n\n\u0641\u0636\u0644 \u0634\u0627\u0643\u0631 - \u0627\u0644\u062d\u0628 \u0648 \u0628\u0633 ( \u062d\u0635\u0631\u064a\u0627 ) | 2025\nFadel Chaker - Elhob W Bass  (Exclusive) |  2025\n\n\u0643\u0644\u0645\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u062d\u0627\u0646 : \u062c\u0645\u0627\u0646\u0629 \u062c\u0645\u0627\u0644 \n\u062a\u0648\u0632\u064a\u0639 : \u062d\u0633\u0627\u0645 \u0635\u0639\u0628\u064a \n\n\u0643\u0644\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u063a\u0646\u064a\u0629\n\n \n\u0645\u0643\u0633\u0648\u0641 \u0648 \u0627\u062a\u062f\u0627\u0631\u064a \u0648 \u0627\u0646\u0627 \u0623\u0642\u0627\u064a\u062f\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a \u0642\u0631\u0628  \u0627\u0646\u0627 \u0634\u0627\u0631\u064a.. \u064a\u0646\u062a\u0647 \u0627\u0646\u0627 \u0648 \u0627\u0644\u062d\u0628 \u0648 \u0628\u0633 \n\u064a\u0627\u0645\u0627 \u062d\u0643\u0627\u064a\u0627\u062a \u0642\u0627\u0644\u0648\u0627 \u0647\u0627\u0644\u0646\u0627 \u0632\u0645\u0627\u0646 \u0643\u0627\u0646 \u062d\u0628 \u0648 \u0643\u0627\u0646 \u0644\u0643\u0646 \u0627\u0644\u064a \u0641\u064a \u0642\u0644\u0628\u064a \u0648 \u0644\u0627 \u0645\u0631\u0647 \u0627\u062a\u062d\u0633\n\u0645\u0643\u0633\u0648\u0641 \u0648 \u0627\u062a\u062f\u0627\u0631\u064a \u0648 \u0627\u0646\u0627 \u0642\u0627\u064a\u062f\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a \u0642\u0631\u0628  \u0627\u0646\u0627 \u0634\u0627\u0631\u064a.. \u0627\u0646\u062a \u0627\u0646\u0627 \u0648 \u0627\u0644\u062d\u0628 \u0648 \u0628\u0633 \n ..\u064a\u0627\u0645\u0627 \u062d\u0643\u0627\u064a\u0627\u062a \u0642\u0627\u0644\u0648\u0627 \u0647\u0627\u0644\u0646\u0627 \u0632\u0645\u0627\u0646 \u0643\u0627\u0646 \u062d\u0628 \u0648 \u0643\u0627\u0646 \u0644\u0643\u0646 \u064a\u0644\u064a \u0641\u064a \u0642\u0644\u0628\u064a \u0648 \u0644\u0627 \u0645\u0631\u0647 \u0627\u062a\u062d\u0633\n ..\u062a\u0627\u064a\u0647 \u0645\u0646 \u0646\u0641\u0633\u064a \u0648 \u0636\u0639\u062a \u0643\u062a\u064a\u0631 \u0648 \u0644\u0642\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0646\u062a\n ..\u0634\u0627\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0627 \u0628\u062d\u0627\u0644\u0647\u0627 \u0628\u0643\u0648\u0645 \u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a \n ..\u0645\u0628\u0626\u062a\u0634 \u0627\u062a\u062d\u0645\u0644 \u0648\u062c\u0639 \u0648 \u0644\u0648\u0645  \u062f\u0627\u0648\u064a\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a\n ..\u063a\u0631\u0642\u0627\u0646 \u064a\u0627 \u062d\u0628\u064a\u0628\u064a \u0645\u0644\u064a\u0634 \u0628\u0627\u0644\u0639\u0648\u0645 \u0631\u0633\u064a\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a\n .. \u062a\u0627\u064a\u0647 \u0645\u0646 \u0646\u0641\u0633\u064a \u0648 \u0636\u0639\u062a \u0643\u062a\u064a\u0631 \u0648 \u0644\u0642\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0646\u062a\n.. \u0634\u0627\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0627 \u0628\u062d\u0627\u0644\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0643\u0648\u0645 \u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a \n\u0645\u0628\u0626\u062a\u0634 \u0627\u062a\u062d\u0645\u0644 \u0648\u062c\u0639 \u0648 \u0644\u0648\u0645  \u062f\u0627\u0648\u064a\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a.. \u063a\u0631\u0642\u0627\u0646 \u064a\u0627 \u062d\u0628\u064a\u0628\u064a \u0645\u0644\u064a\u0634 \u0628\u0627\u0644\u0639\u0648\u0645 \u0631\u0633\u064a\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a\n\u0645\u0643\u0633\u0648\u0641 \u0648 \u0627\u062a\u062f\u0627\u0631\u064a \u0648 \u0627\u0646\u0627 \u0642\u0627\u064a\u062f\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a \u0642\u0631\u0628 \u0648 \u0627\u0646\u0627 \u0634\u0627\u0631\u064a \u0627\u0646\u062a \u0627\u0646\u0627 \u0648 \u0627\u0644\u062d\u0628 \u0648 \u0628\u0633 \n\u064a\u0627\u0645\u0627 \u062d\u0643\u0627\u064a\u0627\u062a \u0642\u0627\u0644\u0648\u0627 \u0647\u0627\u0644\u0646\u0627 \u0632\u0645\u0627\u0646 \u0643\u0627\u0646 \u062d\u0628 \u0648 \u0643\u0627\u0646 \u0644\u0643\u0646 \u064a\u0644\u064a \u0641\u064a \u0642\u0644\u0628\u064a \u0648 \u0644\u0627 \u0645\u0631\u0647 \u0627\u062a\u062d\u0633\n\u064a\u0627 \u0646\u0635\u064a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0646\u064a \u0623\u0628\u0648 \u0636\u062d\u0643\u0629 \u0631\u0645\u0627\u0646\u064a \u0645\u0646 \u062d\u0628\u0647 \u0633\u0642\u0627\u0646\u064a \u0648 \u0636\u062d\u0643\u0644\u064a \u0632\u0645\u0627\u0646\u064a \u0648 \u0628\u0642\u0644\u0628\u064a \u062d\u0633 \n ..\u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0627 \u062a\u0644\u0627\u0642\u064a \u063a\u0646\u064a \u064a\u0627 \u0627\u0634\u0648\u0627\u0642\u064a \u0632\u064a\u0643 \u0645\u0627 \u0628\u0644\u0627\u0642\u064a \u0648 \u0639\u0645\u0631\u064a \u0627\u0644\u0628\u0627\u0642\u064a \u0645\u0639\u0643 \u0627\u0646\u062a \u0648\u0628\u0633\n ..\u062a\u0627\u064a\u0647 \u0645\u0646 \u0646\u0641\u0633\u064a \u0648 \u0636\u0639\u062a \u0643\u062a\u064a\u0631 \u0648 \u0644\u0642\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0646\u062a\n\u0634\u0627\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0627 \u0628\u062d\u0627\u0644\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0643\u0648\u0645 \u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a\n.. \u0645\u0628\u0626\u062a\u0634 \u0627\u062a\u062d\u0645\u0644 \u0648\u062c\u0639 \u0648 \u0644\u0648\u0645  \u062f\u0627\u0648\u064a\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a.. \u063a\u0631\u0642\u0627\u0646 \u064a\u0627 \u062d\u0628\u064a\u0628\u064a \u0645\u0644\u064a\u0634 \u0628\u0627\u0644\u0639\u0648\u0645 \u0631\u0633\u064a\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a\n ..\u062a\u0627\u064a\u0647 \u0645\u0646 \u0646\u0641\u0633\u064a \u0648 \u0636\u0639\u062a \u0643\u062a\u064a\u0631 \u0648 \u0644\u0642\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0646\u062a\n \u0634\u0627\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0627 \u0628\u062d\u0627\u0644\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0643\u0648\u0645 \u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a \n\u0645\u0628\u0626\u062a\u0634 \u0627\u062a\u062d\u0645\u0644 \u0648\u062c\u0639 \u0648 \u0644\u0648\u0645 \u062f\u0627\u0648\u064a\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a.. \u063a\u0631\u0642\u0627\u0646 \u064a\u0627 \u062d\u0628\u064a\u0628\u064a \u0645\u0644\u064a\u0634 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u0648\u0645 \u0631\u0633\u064a\u0646\u064a \u0627\u0646\u062a\n\u0645\u0643\u0633\u0648\u0641 \u0648 \u0627\u062a\u062f\u0627\u0631\u064a \u0648 \u0627\u0646\u0627 \u0642\u0627\u064a\u062f\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a \u0642\u0631\u0628 \u0648 \u0627\u0646\u0627 \u0634\u0627\u0631\u064a.. \u064a\u0646\u062a\u0647 \u0627\u0646\u0627 \u0648 \u0627\u0644\u062d\u0628 \u0648 \u0628\u0633 \n\u064a\u0627\u0645\u0627 \u062d\u0643\u0627\u064a\u0627\u062a \u0642\u0627\u0644\u0648\u0627 \u0647\u0627\u0644\u0646\u0627 \u0632\u0645\u0627\u0646 \u0643\u0627\u0646 \u062d\u0628 \u0648 \u0643\u0627\u0646 \u0644\u0643\u0646 \u064a\u0644\u064a \u0641\u064a \u0642\u0644\u0628\u064a \u0648 \u0644\u0627 \u0645\u0631\u0647 \u0627\u062a\u062d\u0633 \n\n\n\n#\u0641\u0636\u0644_\u0634\u0627\u0643\u0631\n#\u0627\u0644\u062d\u0628_\u0648\u0628\u0633\n#fadel_chaker\n#Elhob_W_Bass\n\n\n_______________________________\n\u200fOfficial  Social Media  Accounts \n\u200f: Instagram \u2022  http://www.instagram.com/fadelchaker\n\u200f\u2022 Facebook :  http://www.facebook.com/Fadelchaker\n\u200f\u2022 Twitter  :     http://www.twitter.com/fadel_chaker\n TikTok : https://www.tiktok.com/@fadelchaker_official\n\n\u200fOfficial Music Platforms  : \n\u200f\u2022 Youtube channel  :   https://bit.ly/33FjEZc\n\u200f\u2022 ITunes   :  https://apple.co/2ZHTF20\n\u200f\u2022 Anghami :    https://bit.ly/32yrofW\n\u200f\u2022 Spotify :  https://spoti.fi/35LgsO7\n\u200f\u2022 Deezer :   https://bit.ly/2ZIxN6J\n\u200f\u2022 Sound cloud :  https://bit.ly/35IIOIH"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1420119",
                "likeCount": "46312",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6133"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C6znPrdWOlSbncv6SG59JnMZxhs",
            "id": "r5bXvXEkOag",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T15:01:19Z",
                "channelId": "UCwCpW0IbR0Z2WJryfENq7jw",
                "title": "Ehrliche iOS 26 Werbung",
                "description": "Es ist Zeit f\u00fcr the next big thing!\n#ios26 #wwdc25 #apple #phillaude \n\nSchaut gerne mal bei Vince vorbei, dem investigativen Interviewer meines Vertrauens:\nhttps://www.instagram.com/vincent.hahnen/\n\n-------------------------------------------------------- \n\nDer Laude ist bei #funk\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk \nWebsite: https://go.funk.net\nhttps://go.funk.net/impressum\n\nABONNIER MICH \u25ba\nhttps://www.youtube.com/c/PhilLaude/\nSTALKE DEN LAUDE \u25ba \nInstagram | https://www.instagram.com/phillaude/\nTwitter | http://twitter.com/phillaude\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b \nFacebook | http://facebook.com/phillaude4real\u200b\u200b\u200b\u200b\n\n----------------------------------------------------------- \n\nMeine Squad:\nPesh Ramin: https://www.instagram.com/peshramin/\nRalph Schiller\nSandro Liman: https://www.instagram.com/sandromandro/\nMiriam Dane \nAlina L\u00fcck \nMaike Frank https://www.instagram.com/meykdonalds/ \nLola Koch\nVincent Hahnen\nIsabella Ott",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5bXvXEkOag/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5bXvXEkOag/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5bXvXEkOag/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5bXvXEkOag/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5bXvXEkOag/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Phil Laude",
                "tags": [
                    "@phillaude",
                    "AirPods",
                    "Alman",
                    "App",
                    "Apple",
                    "Apple Intelligence",
                    "Apple Watch",
                    "Ceo",
                    "Comedy",
                    "Event",
                    "Fragen",
                    "Intelligence",
                    "Keynote",
                    "Laughing",
                    "MacBook",
                    "Phil Cook",
                    "Phil Laude",
                    "Phil Laude Alman",
                    "Presentation",
                    "Price",
                    "Pr\u00e4sentation",
                    "Review",
                    "Sketch",
                    "Test",
                    "Tim Cook",
                    "Tutorial",
                    "WWDC",
                    "expensive",
                    "fun",
                    "funny",
                    "iOS",
                    "iPad",
                    "iPhone",
                    "iPhone 14",
                    "iPhone 14 Pro",
                    "iPhone 15",
                    "iPhone 15 Pro",
                    "iPhone 16",
                    "laude",
                    "lustig",
                    "new",
                    "phil",
                    "pr\u00e4sentieren",
                    "y-titty",
                    "ytitty",
                    "ytity",
                    "apple",
                    "keynote",
                    "apple keynote",
                    "iOs26",
                    "iOS 26",
                    "Steve Jobs",
                    "Design",
                    "Parodie",
                    "parody",
                    "witzig"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ehrliche iOS 26 Werbung",
                    "description": "Es ist Zeit f\u00fcr the next big thing!\n#ios26 #wwdc25 #apple #phillaude \n\nSchaut gerne mal bei Vince vorbei, dem investigativen Interviewer meines Vertrauens:\nhttps://www.instagram.com/vincent.hahnen/\n\n-------------------------------------------------------- \n\nDer Laude ist bei #funk\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk \nWebsite: https://go.funk.net\nhttps://go.funk.net/impressum\n\nABONNIER MICH \u25ba\nhttps://www.youtube.com/c/PhilLaude/\nSTALKE DEN LAUDE \u25ba \nInstagram | https://www.instagram.com/phillaude/\nTwitter | http://twitter.com/phillaude\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b \nFacebook | http://facebook.com/phillaude4real\u200b\u200b\u200b\u200b\n\n----------------------------------------------------------- \n\nMeine Squad:\nPesh Ramin: https://www.instagram.com/peshramin/\nRalph Schiller\nSandro Liman: https://www.instagram.com/sandromandro/\nMiriam Dane \nAlina L\u00fcck \nMaike Frank https://www.instagram.com/meykdonalds/ \nLola Koch\nVincent Hahnen\nIsabella Ott"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "135224",
                "likeCount": "10712",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "336"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dZ11510ge4dLc7tZjoeG7LFN_8I",
            "id": "H4H99b1CjPU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T04:00:00Z",
                "channelId": "UCQdq-lqPEq_yZ_wP_kuVB9Q",
                "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV",
                "description": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV\n\nSpotify \u25b6 https://bit.ly/3HSJ7G0\nMelon \u25b6 https://bit.ly/401T3Di\ngenie \u25b6 https://bit.ly/404qu8n\nFLO \u25b6 https://bit.ly/3SKQUYS\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n\u25b6 KQ Official Homepage:\nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X:\nhttps://twitter.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/kqent\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988\n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #LemonDrop",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4H99b1CjPU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4H99b1CjPU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4H99b1CjPU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4H99b1CjPU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4H99b1CjPU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KQ ENTERTAINMENT",
                "tags": [
                    "KQ",
                    "\ucf00\uc774\ud050"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV",
                    "description": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV\n\nSpotify \u25b6 https://bit.ly/3HSJ7G0\nMelon \u25b6 https://bit.ly/401T3Di\ngenie \u25b6 https://bit.ly/404qu8n\nFLO \u25b6 https://bit.ly/3SKQUYS\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n\u25b6 KQ Official Homepage:\nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X:\nhttps://twitter.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/kqent\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988\n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #LemonDrop"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17106162",
                "likeCount": "332252",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33385"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jf0FODMDQCXJwR5jpa1ctuaTM9s",
            "id": "bcDNIS-mnGI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T22:00:07Z",
                "channelId": "UCt182sR4ADklTlXPOm80qmg",
                "title": "Haaland936 x Amo - Cora\u00e7\u00e3o",
                "description": "\u201eCora\u00e7\u00e3o\u201c jetzt streamen!: https://haaland936xamo.lnk.to/Coracao\nChannel abonnieren \u25ba\u25ba http://ytb.li/SeitenAufNull\n\nLabel, Management, Booking & Interviewanfragen:\nseitenaufnullbusiness@gmail.com\n\n\ud83c\udfa4Artists:\nHaaland936:\nhttps://www.instagram.com/haaland.936\n\nAmo:\nhttps://www.instagram.com/amoooffiziell\n\n\ud83c\udf9b\ufe0fProd. by:\nJKO, PTL & LLSamir:\nhttps://www.instagram.com/lordjko\n\nhttps://www.instagram.com/ptlsauce\n\nhttps://www.instagram.com/llsamir_\n\n\ud83c\udf9a\ufe0fMix & Master:\nMix: PTL:\nhttps://www.instagram.com/ptlsauce\n\nMaster: Niklas Neumann:\nhttps://www.instagram.com/nklsnmn\n\n\ud83c\udfa5Video:\nDILNAS:\nhttps://www.instagram.com/dilnas\n\n#haaland936 #amo #cora\u00e7\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bcDNIS-mnGI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bcDNIS-mnGI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bcDNIS-mnGI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bcDNIS-mnGI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bcDNIS-mnGI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SEITENAUFNULL",
                "tags": [
                    "Haaland936 Amo Cora\u00e7\u00e3o",
                    "Amo Cora\u00e7\u00e3o",
                    "Haaland936 Cora\u00e7\u00e3o",
                    "Haaland936",
                    "Haaland Cora\u00e7\u00e3o",
                    "Cora\u00e7\u00e3o",
                    "Haaland",
                    "Haaland936 Amo",
                    "Haaland Amo",
                    "Amo",
                    "Rap",
                    "Deutschrap",
                    "Hip Hop",
                    "Seitenaufnull"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Haaland936 x Amo - Cora\u00e7\u00e3o",
                    "description": "\u201eCora\u00e7\u00e3o\u201c jetzt streamen!: https://haaland936xamo.lnk.to/Coracao\nChannel abonnieren \u25ba\u25ba http://ytb.li/SeitenAufNull\n\nLabel, Management, Booking & Interviewanfragen:\nseitenaufnullbusiness@gmail.com\n\n\ud83c\udfa4Artists:\nHaaland936:\nhttps://www.instagram.com/haaland.936\n\nAmo:\nhttps://www.instagram.com/amoooffiziell\n\n\ud83c\udf9b\ufe0fProd. by:\nJKO, PTL & LLSamir:\nhttps://www.instagram.com/lordjko\n\nhttps://www.instagram.com/ptlsauce\n\nhttps://www.instagram.com/llsamir_\n\n\ud83c\udf9a\ufe0fMix & Master:\nMix: PTL:\nhttps://www.instagram.com/ptlsauce\n\nMaster: Niklas Neumann:\nhttps://www.instagram.com/nklsnmn\n\n\ud83c\udfa5Video:\nDILNAS:\nhttps://www.instagram.com/dilnas\n\n#haaland936 #amo #cora\u00e7\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "116659",
                "likeCount": "5246",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "232"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0tCIHSQmb4wWv0Dnc7jt5qohlxg",
            "id": "pYZ2sbB9d9o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T18:56:27Z",
                "channelId": "UC52X5wxOL_s5yw0dQk7NtgA",
                "title": "Interceptions in Tel Aviv after Iran missile attack on Israel",
                "description": "Air raid sirens have sounded across Israel and interceptions were visible overhead in Tel Aviv following an Iranian missile attack on the country. There were no immediate reports of casualties.\n\r\n#iran #israel #telaviv #news \n\r\nSubscribe: http://smarturl.it/AssociatedPress\r\nRead more: https://apnews.com\u200b\r\n\r\nThis video may be available for archive licensing via https://newsroom.ap.org/home",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pYZ2sbB9d9o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pYZ2sbB9d9o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pYZ2sbB9d9o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pYZ2sbB9d9o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pYZ2sbB9d9o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Associated Press",
                "tags": [
                    "4583075",
                    "71b55d36be524ad7a2689384223d8762",
                    "Associated Press",
                    "Israel",
                    "Israel Missile Interceptions (CR)",
                    "Tel Aviv",
                    "f2fc1234cdb2464fb05ee69e861598e6",
                    "news"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Interceptions in Tel Aviv after Iran missile attack on Israel",
                    "description": "Air raid sirens have sounded across Israel and interceptions were visible overhead in Tel Aviv following an Iranian missile attack on the country. There were no immediate reports of casualties.\n\r\n#iran #israel #telaviv #news \n\r\nSubscribe: http://smarturl.it/AssociatedPress\r\nRead more: https://apnews.com\u200b\r\n\r\nThis video may be available for archive licensing via https://newsroom.ap.org/home"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "908953",
                "likeCount": "7120",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2071"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4JRY5pTNlC_-LhEjeFgbJV1Rggw",
            "id": "VExHTj95hIo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T03:57:02Z",
                "channelId": "UCqFMzb-4AUf6WAIbl132QKA",
                "title": "NHL Playoff Highlights | Oilers vs. Panthers | SCF Gm 4 | June 12, 2025",
                "description": "Watch full game NHL playoff highlights from the Stanley Cup Final matchup between the Edmonton Oilers and the Florida Panthers on June 12, 2025, where Leon Draisaitl recorded a 3-point night, including the overtime winner to help the Oilers storm back from a 3-goal deficit to earn a Game 4 victory.\n\n00:00 1st Period\n03:44 2nd Period\n06:12 3rd Period\n09:01 Overtime\n\nStay informed with all things NHL through our extensive coverage, where you can find breaking news updates, real-time game scores, detailed player statistics, insightful analyses of matchups, and thrilling highlights from every game, all at the moment. To dive into the latest developments, visit us here: https://www.nhl.com. \n\nJoin the vibrant NHL community and gain access to exclusive articles, updates, and insider content designed for passionate fans like you. Subscribe now to stay ahead of the game: https://youtube.com/nhl.\n\nConnect with the NHL on social media to catch all the action:\n- Follow us on nhl X for the latest tweets and updates: https://twitter.com/nhl\n- Like us on Facebook for news, videos, and fan interactions: https://facebook.com/nhl\n- Follow our Instagram for stunning photos, stories, and behind-the-scenes content: https://instagram.com/nhl\n\n#NHL #edmontonoilers #floridapanthers #stanleycupfinal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VExHTj95hIo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VExHTj95hIo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VExHTj95hIo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VExHTj95hIo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VExHTj95hIo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NHL",
                "tags": [
                    "NHL",
                    "hockey",
                    "ice hockey",
                    "ice hockey highlights",
                    "nhl highlights",
                    "hockey game",
                    "hockey games 2025",
                    "ice hockey highlights 2025",
                    "nhl hockey games 2025",
                    "nhl highlights today 2025",
                    "national hockey league",
                    "2025 Stanley cup playoffs",
                    "2025 nhl playoffs",
                    "playoffs",
                    "nhl playoffs",
                    "stanley cup",
                    "2025 Stanley Cup",
                    "Stanley Cup Final",
                    "SCF",
                    "oilers panthers stanley cup",
                    "Game 4",
                    "Oilers",
                    "Panthers",
                    "Oilers Panthers Game 4",
                    "Overtime",
                    "Leon Draisaitl",
                    "Oilers vs. Panthers",
                    "draisaitl overtime",
                    "game 4 overtime"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "NHL Playoff Highlights | Oilers vs. Panthers | SCF Gm 4 | June 12, 2025",
                    "description": "Watch full game NHL playoff highlights from the Stanley Cup Final matchup between the Edmonton Oilers and the Florida Panthers on June 12, 2025, where Leon Draisaitl recorded a 3-point night, including the overtime winner to help the Oilers storm back from a 3-goal deficit to earn a Game 4 victory.\n\n00:00 1st Period\n03:44 2nd Period\n06:12 3rd Period\n09:01 Overtime\n\nStay informed with all things NHL through our extensive coverage, where you can find breaking news updates, real-time game scores, detailed player statistics, insightful analyses of matchups, and thrilling highlights from every game, all at the moment. To dive into the latest developments, visit us here: https://www.nhl.com. \n\nJoin the vibrant NHL community and gain access to exclusive articles, updates, and insider content designed for passionate fans like you. Subscribe now to stay ahead of the game: https://youtube.com/nhl.\n\nConnect with the NHL on social media to catch all the action:\n- Follow us on nhl X for the latest tweets and updates: https://twitter.com/nhl\n- Like us on Facebook for news, videos, and fan interactions: https://facebook.com/nhl\n- Follow our Instagram for stunning photos, stories, and behind-the-scenes content: https://instagram.com/nhl\n\n#NHL #edmontonoilers #floridapanthers #stanleycupfinal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "935117",
                "likeCount": "9756",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1608"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "skXRKr2RD8LcVcQicxhCBNWSkT0",
            "id": "sQ5DCwcpMy0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T19:00:52Z",
                "channelId": "UCn_FAXem2-e3HQvmK-mOH4g",
                "title": "The Amazing Digital Circus Ep 5 [TRAILER?]",
                "description": "WE BACK. SEE YOU JUNE 20th!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sQ5DCwcpMy0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sQ5DCwcpMy0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sQ5DCwcpMy0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sQ5DCwcpMy0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sQ5DCwcpMy0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GLITCH",
                "tags": [
                    "glitch",
                    "glitch productions",
                    "digital circus",
                    "the amazing digital circus",
                    "murder drones",
                    "Pomni",
                    "Uzi",
                    "Jax",
                    "Ragatha",
                    "Kinger",
                    "Gangle",
                    "Zooble",
                    "Caine",
                    "Bubble",
                    "3D",
                    "Animation",
                    "3D Animation",
                    "Indie Animation",
                    "Gummigoo"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Amazing Digital Circus Ep 5 [TRAILER?]",
                    "description": "WE BACK. SEE YOU JUNE 20th!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2986660",
                "likeCount": "274033",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18721"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Tto6vUQv6Z0RRMEO-fKsgyF1fHg",
            "id": "NheWsvwoezM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T15:00:44Z",
                "channelId": "UC0FpLad8UcNo0mrskDldn0A",
                "title": "Der Untergang von Royal Donuts",
                "description": "Royal Donuts ist als vielversprechendes Franchise gestartet. In gerade mal drei Jahren hat die Kette fast 300 L\u00e4den er\u00f6ffnet. Heute sind davon nicht mal mehr 50 \u00fcbrig. Ehemalige Partner stehen vor der Insolvenz oder verramschen ihre Lizenz im Internet. Was ist da los? In unserem neuen Video bitten wir den Gr\u00fcnder Enes \u015eeker um Antwort.\n\nKapitel:\n00:00 Intro\n01:17 Der pinke Traum\n04:31 Der Donut-K\u00f6nig\n08:30 Das Imperium br\u00f6ckelt\n12:02 Ein Absturz mit Ansage\n30:55 Eine zweite Chance?\n32:08 Fazit\n\nHier findet ihr unsere Quellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/1VBlt-NZZxfIsqF01bDTMa4MkRmXJoYHAb3E3RtpXQKI/edit?tab=t.0 \n\nAutor: Jakob Schreiber\nHost: Felix Hoffmann\nRedaktion: Daniel Blum\nRedaktion (funk): Lukas Meya \nSchnitt: Daniel Blum\nGrafik: Kerri San Luis\nFaktencheck: Johanna Gans\nMitarbeit: Anton Kock\n\n_________________________________________\n\u201eWas kostet die Welt?\u201d nimmt seine Zuschauer mit in die faszinierende Welt der Wirtschaft: Warum wird uns mittlerweile alles im Abo vertickt? Wie wurde Nvidia zum wertvollsten Unternehmen der Welt? Und warum explodieren die Hafermilchpreise? Hinter allen diesen Fragen stecken interessante Gesch\u00e4ftsmodelle und spannende Unternehmensgeschichten \u2013 WKDW erz\u00e4hlt sie.\n\n \u201eWas kostet die Welt?\u201d ist eine Produktion der Frankfurter Allgemeinen Zeitung f\u00fcr funk. funk ist ein Gemeinschaftsangebot der Arbeitsgemeinschaft der Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) und des Zweiten Deutschen Fernsehens (ZDF).\n\n______________________________________________\nfunk hat auf die datenschutzrechtlichen Bestimmungen dieser Plattform sowie die Erhebung, Analyse und Nutzung von Userdaten keinen Einfluss. Im Rahmen unserer M\u00f6glichkeiten gehen wir mit der gr\u00f6\u00dften Sensibilit\u00e4t mit Deinen Daten um. Weitere Informationen zum Thema Datenschutz findest Du auf unserer Website: https://www.funk.net/datenschutz\nYEAH! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk. Schaut da mal rein: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial \nInstagram: https://www.instagram.com/funk \nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://go.funk.net \nhttps://go.funk.net/impressum\nUnsere Netiquette: https://www.funk.net/netiquette",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NheWsvwoezM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NheWsvwoezM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NheWsvwoezM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NheWsvwoezM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NheWsvwoezM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Was kostet die Welt?",
                "tags": [
                    "Crusty Slices",
                    "Donuts",
                    "Dunkin",
                    "Dunkin Donuts",
                    "Enes Seker",
                    "Food",
                    "Foodporn",
                    "Franchise",
                    "Instagram",
                    "McDonalds",
                    "Royal Donuts",
                    "Zucker"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Der Untergang von Royal Donuts",
                    "description": "Royal Donuts ist als vielversprechendes Franchise gestartet. In gerade mal drei Jahren hat die Kette fast 300 L\u00e4den er\u00f6ffnet. Heute sind davon nicht mal mehr 50 \u00fcbrig. Ehemalige Partner stehen vor der Insolvenz oder verramschen ihre Lizenz im Internet. Was ist da los? In unserem neuen Video bitten wir den Gr\u00fcnder Enes \u015eeker um Antwort.\n\nKapitel:\n00:00 Intro\n01:17 Der pinke Traum\n04:31 Der Donut-K\u00f6nig\n08:30 Das Imperium br\u00f6ckelt\n12:02 Ein Absturz mit Ansage\n30:55 Eine zweite Chance?\n32:08 Fazit\n\nHier findet ihr unsere Quellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/1VBlt-NZZxfIsqF01bDTMa4MkRmXJoYHAb3E3RtpXQKI/edit?tab=t.0 \n\nAutor: Jakob Schreiber\nHost: Felix Hoffmann\nRedaktion: Daniel Blum\nRedaktion (funk): Lukas Meya \nSchnitt: Daniel Blum\nGrafik: Kerri San Luis\nFaktencheck: Johanna Gans\nMitarbeit: Anton Kock\n\n_________________________________________\n\u201eWas kostet die Welt?\u201d nimmt seine Zuschauer mit in die faszinierende Welt der Wirtschaft: Warum wird uns mittlerweile alles im Abo vertickt? Wie wurde Nvidia zum wertvollsten Unternehmen der Welt? Und warum explodieren die Hafermilchpreise? Hinter allen diesen Fragen stecken interessante Gesch\u00e4ftsmodelle und spannende Unternehmensgeschichten \u2013 WKDW erz\u00e4hlt sie.\n\n \u201eWas kostet die Welt?\u201d ist eine Produktion der Frankfurter Allgemeinen Zeitung f\u00fcr funk. funk ist ein Gemeinschaftsangebot der Arbeitsgemeinschaft der Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) und des Zweiten Deutschen Fernsehens (ZDF).\n\n______________________________________________\nfunk hat auf die datenschutzrechtlichen Bestimmungen dieser Plattform sowie die Erhebung, Analyse und Nutzung von Userdaten keinen Einfluss. Im Rahmen unserer M\u00f6glichkeiten gehen wir mit der gr\u00f6\u00dften Sensibilit\u00e4t mit Deinen Daten um. Weitere Informationen zum Thema Datenschutz findest Du auf unserer Website: https://www.funk.net/datenschutz\nYEAH! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk. Schaut da mal rein: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial \nInstagram: https://www.instagram.com/funk \nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://go.funk.net \nhttps://go.funk.net/impressum\nUnsere Netiquette: https://www.funk.net/netiquette"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "373513",
                "likeCount": "9346",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1657"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W1-_UCNMxrsCUTkKkhiOvMtCWCM",
            "id": "kH9g3a-WxCY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T22:15:06Z",
                "channelId": "UCSeil5V81-mEGB1-VNR7YEA",
                "title": "Raketenangriff unterbricht ntv-Reporterin im Live-TV - Iranische Angriffswellen",
                "description": "Nach Israels neuerlichen Schl\u00e4gen gegen den Iran setzt Teheran jetzt zum Gegenangriff an. Dutzende Raketen sollen abgefeuert worden sein. Videos zeigen Explosionen im Stadtgebiet von Tel Aviv. Von dort berichtet ntv-Reporterin Raschel Blufarb und muss sich pl\u00f6tzlich w\u00e4hrend einer Schalte in Sicherheit bringen.\n\nKanal-Abo: https://www.youtube.com/c/ntvNachrichten?sub_confirmation=1\n\n#ntv #Nachrichten\nhttps://ntv.de/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kH9g3a-WxCY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kH9g3a-WxCY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kH9g3a-WxCY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kH9g3a-WxCY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kH9g3a-WxCY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ntv Nachrichten",
                "tags": [
                    "n-tv",
                    "ntv",
                    "n-t-v",
                    "ntvNachrichtenGmbH",
                    "Nachrichten",
                    "Nachrichtenfernsehen",
                    "Nachrichtensender",
                    "News",
                    "Eilmeldung",
                    "Breaking",
                    "Politik",
                    "Wirtschaft",
                    "Panorama",
                    "TV",
                    "Aktuell"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Raketenangriff unterbricht ntv-Reporterin im Live-TV - Iranische Angriffswellen",
                    "description": "Nach Israels neuerlichen Schl\u00e4gen gegen den Iran setzt Teheran jetzt zum Gegenangriff an. Dutzende Raketen sollen abgefeuert worden sein. Videos zeigen Explosionen im Stadtgebiet von Tel Aviv. Von dort berichtet ntv-Reporterin Raschel Blufarb und muss sich pl\u00f6tzlich w\u00e4hrend einer Schalte in Sicherheit bringen.\n\nKanal-Abo: https://www.youtube.com/c/ntvNachrichten?sub_confirmation=1\n\n#ntv #Nachrichten\nhttps://ntv.de/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "330326",
                "likeCount": "2231",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LKfBf__U_WED9O1VDbxcA-q7bPg",
            "id": "teuS9yqwrnI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T10:01:22Z",
                "channelId": "UCKGsnVRGTkEt1qufI9SiHWQ",
                "title": "1\u20ac = 2 SEKUNDEN VIDEO (25.368\u20ac SPENDEN STREAM)",
                "description": "Neues s\u00fc\u00dfes Kevin Video f\u00fcr eure Augen! \n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp | Werbung\n\nPapaplatte Socials\n\nTwitch: https://www.twitch.tv/papaplatte\nTwitter:  https://twitter.com/Papaplatte?lang=de\nYoutube: https://www.youtube.com/user/papaplatte\nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \nPodcast auf Spotify: https://spoti.fi/2SrXQce\n\nzCrexpy Socials\n\nTwitter: https://twitter.com/Crexpain\nTwitter: https://twitter.com/zCrexpy\nTwitch: https://www.twitch.tv/zcrexpy\n\n#papaplatte #papaplatteclips #papaplattehighlights",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/teuS9yqwrnI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/teuS9yqwrnI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/teuS9yqwrnI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/teuS9yqwrnI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/teuS9yqwrnI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "zCrexpy",
                "tags": [
                    "papaplatte",
                    "papaplatte clips",
                    "papaplatte highlights",
                    "papaplatte best of stream",
                    "papaplatte donation",
                    "papaplatte gaming",
                    "papaplatte realtalk",
                    "papaplatte bastighg",
                    "Twitch",
                    "papaplatte musik",
                    "papaplatte rap",
                    "papaplatte freundin",
                    "tiktok",
                    "papaplatte tiktok",
                    "papaplatte twitch"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "1\u20ac = 2 SEKUNDEN VIDEO (25.368\u20ac SPENDEN STREAM)",
                    "description": "Neues s\u00fc\u00dfes Kevin Video f\u00fcr eure Augen! \n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://bit.ly/BoostBoxxqp | Werbung\n\nPapaplatte Socials\n\nTwitch: https://www.twitch.tv/papaplatte\nTwitter:  https://twitter.com/Papaplatte?lang=de\nYoutube: https://www.youtube.com/user/papaplatte\nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \nPodcast auf Spotify: https://spoti.fi/2SrXQce\n\nzCrexpy Socials\n\nTwitter: https://twitter.com/Crexpain\nTwitter: https://twitter.com/zCrexpy\nTwitch: https://www.twitch.tv/zcrexpy\n\n#papaplatte #papaplatteclips #papaplattehighlights"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "257519",
                "likeCount": "16992",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "323"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kk1xWeY3teWg0stcLdiQDP_DIGw",
            "id": "dtFG0Ksok3U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T22:00:07Z",
                "channelId": "UC2fMPNTHKc1sxsRdJsMSdYQ",
                "title": "BOBBY VANDAMME - ZEIT IST GELD [official Video]",
                "description": "\u25ba BOBBY VANDAMME - DER GOVANEUR TOUR 2026\n\n14.05.2026 - Z\u00dcRICH \n15.05.2026 - STUTTGART\n16.05.2026 - M\u00dcNCHEN\n17.05.2026 - WIEN\n20.05.2026 - HAMBURG\n21.05.2026 - BERLIN\n22.05.2026 - FRANKFURT\n23.05.2026 - D\u00dcSSELDORF \n\n\ud83c\udfab Tickets HIER erh\u00e4ltlich:   \n\u25ba https://www.bobbyvandamme.de\n\n\n\u25ba \u201eZEIT IST GELD\u201c [JETZT STREAMEN] \nbobbyvandammelink.lnk.to/ZeitistGeld\n\n\nBOBBY VANDAMME auf INSTAGRAM:\n\u25ba https://www.instagram.com/bobby_vandamme\nBOBBY VANDAMME auf TIKTOK:\n\u25ba https://www.tiktok.com/@bobbyvandamme\n\n\n\u201eZEIT IST GELD\u201c wurde produziert von TLC BEATZ\n\u25ba TLC BEATZ auf Instagram: http://www.instagram.com/tlc.beatz\n\n\nDas Video zu \u201eZEIT IST GELD\u201c directed by Nice Stuff Creations\n\u25ba Nice Stuff Creations auf Instagram: https://www.instagram.com/nice.stuff.creations\n\n\n\u25ba BOOKING & ANFRAGEN:\nbobbyvandamme@moralmgmt.de\n\n#bobbyvandamme #gova",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dtFG0Ksok3U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dtFG0Ksok3U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dtFG0Ksok3U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dtFG0Ksok3U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dtFG0Ksok3U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BOBBY VANDAMME",
                "tags": [
                    "Bobby van damme Ama Doren",
                    "yamaha",
                    "bobbyvandamme",
                    "vandamme",
                    "farid bang",
                    "Bobby van Damme Carlo gambino",
                    "icon 4 wie verflucht",
                    "icon 4 oh mama",
                    "bobby vandamme gova",
                    "bobby",
                    "icon 4 Ronaldinho",
                    "govale",
                    "TAGELANGE REGENTROPFEN",
                    "ewa zina",
                    "here we go",
                    "brazil",
                    "freestyle",
                    "madrina",
                    "bandit",
                    "walou diploma",
                    "walou",
                    "diploma",
                    "golf r",
                    "golf r freestyle",
                    "spezial",
                    "mode",
                    "spezial mode",
                    "ama doren",
                    "ama",
                    "doren",
                    "go fast",
                    "go fast go fast",
                    "ghetto",
                    "der weg",
                    "el capitano",
                    "juana",
                    "auf",
                    "snapchat",
                    "zeit ist geld"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BOBBY VANDAMME - ZEIT IST GELD [official Video]",
                    "description": "\u25ba BOBBY VANDAMME - DER GOVANEUR TOUR 2026\n\n14.05.2026 - Z\u00dcRICH \n15.05.2026 - STUTTGART\n16.05.2026 - M\u00dcNCHEN\n17.05.2026 - WIEN\n20.05.2026 - HAMBURG\n21.05.2026 - BERLIN\n22.05.2026 - FRANKFURT\n23.05.2026 - D\u00dcSSELDORF \n\n\ud83c\udfab Tickets HIER erh\u00e4ltlich:   \n\u25ba https://www.bobbyvandamme.de\n\n\n\u25ba \u201eZEIT IST GELD\u201c [JETZT STREAMEN] \nbobbyvandammelink.lnk.to/ZeitistGeld\n\n\nBOBBY VANDAMME auf INSTAGRAM:\n\u25ba https://www.instagram.com/bobby_vandamme\nBOBBY VANDAMME auf TIKTOK:\n\u25ba https://www.tiktok.com/@bobbyvandamme\n\n\n\u201eZEIT IST GELD\u201c wurde produziert von TLC BEATZ\n\u25ba TLC BEATZ auf Instagram: http://www.instagram.com/tlc.beatz\n\n\nDas Video zu \u201eZEIT IST GELD\u201c directed by Nice Stuff Creations\n\u25ba Nice Stuff Creations auf Instagram: https://www.instagram.com/nice.stuff.creations\n\n\n\u25ba BOOKING & ANFRAGEN:\nbobbyvandamme@moralmgmt.de\n\n#bobbyvandamme #gova"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93659",
                "likeCount": "5692",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1238"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xfRtkrM4tYfHrvyOc0CptMIKUE4",
            "id": "eOjKb6DLUaQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T22:00:07Z",
                "channelId": "UCt182sR4ADklTlXPOm80qmg",
                "title": "SadiQ x EGO - Barcola",
                "description": "\u201eBarcola\u201c jetzt streamen!: https://sadiq.vdsm.li/Barcola\nChannel abonnieren \u25ba\u25ba http://ytb.li/SeitenAufNull\n\nLabel, Management, Booking & Interviewanfragen:\nseitenaufnullbusiness@gmail.com\n\n\ud83c\udfa4Artists:\nSadiQ:\nhttps://www.instagram.com/sadiqfreee\n\nEGO:\nhttps://www.instagram.com/egodieeins\n\n\ud83c\udf9b\ufe0fProd. by:\nJKO, PTL & LLSamir:\nhttps://www.instagram.com/lordjko\n\nhttps://www.instagram.com/ptlsauce\n\nhttps://www.instagram.com/llsamir_\n\n\ud83c\udf9a\ufe0fMix & Master:\nMix: Offbeat:\nhttps://www.instagram.com/prodby_offbeat\n\nMaster: Niklas Neumann:\nhttps://www.instagram.com/nklsnmn\n\n\ud83c\udfa5Video:\nAshootafilm:\nhttps://www.instagram.com/ashootafilm\n\n#sadiq #ego #barcola",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOjKb6DLUaQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOjKb6DLUaQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOjKb6DLUaQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eOjKb6DLUaQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "SEITENAUFNULL",
                "tags": [
                    "Sadiq",
                    "Ego",
                    "Raplarue",
                    "Mel",
                    "Erda",
                    "Barcola",
                    "Sadiq barcola",
                    "Ego barcola",
                    "Seitenaufnull",
                    "Delaruetv",
                    "Haaland936"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "SadiQ x EGO - Barcola",
                    "description": "\u201eBarcola\u201c jetzt streamen!: https://sadiq.vdsm.li/Barcola\nChannel abonnieren \u25ba\u25ba http://ytb.li/SeitenAufNull\n\nLabel, Management, Booking & Interviewanfragen:\nseitenaufnullbusiness@gmail.com\n\n\ud83c\udfa4Artists:\nSadiQ:\nhttps://www.instagram.com/sadiqfreee\n\nEGO:\nhttps://www.instagram.com/egodieeins\n\n\ud83c\udf9b\ufe0fProd. by:\nJKO, PTL & LLSamir:\nhttps://www.instagram.com/lordjko\n\nhttps://www.instagram.com/ptlsauce\n\nhttps://www.instagram.com/llsamir_\n\n\ud83c\udf9a\ufe0fMix & Master:\nMix: Offbeat:\nhttps://www.instagram.com/prodby_offbeat\n\nMaster: Niklas Neumann:\nhttps://www.instagram.com/nklsnmn\n\n\ud83c\udfa5Video:\nAshootafilm:\nhttps://www.instagram.com/ashootafilm\n\n#sadiq #ego #barcola"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53212",
                "likeCount": "3093",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "665"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KTMG1nYu4j8CUppcdblWD57scFY",
            "id": "zMYPXmpSSZc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T22:00:07Z",
                "channelId": "UChsTXpJ12YRkmUDvXIf2Dtg",
                "title": "KALIM, CANEY030, NIZI19 - LINEA ROSSA",
                "description": "\u201eLINEA ROSSA\" jetzt \u00fcberall streamen \nhttps://kalim.bfan.link/linea-rossa\n\nKALIM streamen:\nhttps://EZY.lnk.to/KALIMStreaming\n\nKALIM folgen:\nhttps://EZY.lnk.to/KALIMSocials\n\nCANEY030 folgen: \nhttps://www.instagram.com/caneyberlin/\n\nNIZI19 folgen: \nhttps://www.instagram.com/nizi_1neun/\n\nProduziert von ALMNAC\nhttps://www.instagram.com/almnac/\n  \nMix & Master von BEN WALTER\nhttps://www.instagram.com/ben____walter/\n\nCamera by JAN KILIAN\nhttps://www.instagram.com/jnkl/\n\nEdit by Marco Schnarbach\nhttps://www.instagram.com/marco.schnarbach/\n\nAbonniert den Kanal:\nhttps://www.youtube.com/@579HH\n\nAnfragen an kontakt@ezy-management.ch\n\n#kalim #caney030 #nizi19 #linearossa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zMYPXmpSSZc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zMYPXmpSSZc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zMYPXmpSSZc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zMYPXmpSSZc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zMYPXmpSSZc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KALIM",
                "tags": [
                    "Kalim",
                    "Hip Hop",
                    "Rap",
                    "Deutschrap",
                    "Universal URBAN",
                    "Alles oder nix"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KALIM, CANEY030, NIZI19 - LINEA ROSSA",
                    "description": "\u201eLINEA ROSSA\" jetzt \u00fcberall streamen \nhttps://kalim.bfan.link/linea-rossa\n\nKALIM streamen:\nhttps://EZY.lnk.to/KALIMStreaming\n\nKALIM folgen:\nhttps://EZY.lnk.to/KALIMSocials\n\nCANEY030 folgen: \nhttps://www.instagram.com/caneyberlin/\n\nNIZI19 folgen: \nhttps://www.instagram.com/nizi_1neun/\n\nProduziert von ALMNAC\nhttps://www.instagram.com/almnac/\n  \nMix & Master von BEN WALTER\nhttps://www.instagram.com/ben____walter/\n\nCamera by JAN KILIAN\nhttps://www.instagram.com/jnkl/\n\nEdit by Marco Schnarbach\nhttps://www.instagram.com/marco.schnarbach/\n\nAbonniert den Kanal:\nhttps://www.youtube.com/@579HH\n\nAnfragen an kontakt@ezy-management.ch\n\n#kalim #caney030 #nizi19 #linearossa"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50935",
                "likeCount": "2867",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "215"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E3r23bVoQJ8Cu0of-ZNQIB9_5tk",
            "id": "dBIE-OPJ4dI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T22:00:06Z",
                "channelId": "UClDlxHXefg3Jh7gLx0-aDew",
                "title": "VEYSEL FEAT CELO & ABDI - HALT DIE FRESSE 444 (OFFICIAL HD VERSION AGGROTV)",
                "description": "VEYSEL FEAT CELO & ABDI mit ihrem HDF zum Track BANG BANG bei HALT DIE FRESSE STAFFEL 8 auf AGGRO.TV\ud83d\udd25presented by https://www.weed.de \n\nVeysel \u2013 Bang Bang feat. Celo & Abdi (prod. Julez, Johnny Good & Veysel)\n\n\ud83d\udca3 Aus \u201eFull Clip Vol. 2\u201c\n\njetzt \u00fcberall anh\u00f6ren: http://umg.lnk.to/_BANGBANG\n\nDer Zaza ist back \u2013 und hat gleich die n\u00e4chste Kugel im Lauf. Mit \u201eBang Bang\u201c ver\u00f6ffentlicht der Essener n\u00e4mlich den n\u00e4chsten Track aus \u201eFull Clip Vol. 2\u201c, \ndem Follow Up zu seiner erfolgreichen EP aus dem Januar. \nAls Feature hat der Essener Frankfurter Celo & Abdi dabei. \nVon Franzaforta bis EssenCity knallt der Beat von Julez, Johnny Good und Veysel - da hilft auch keine Schutzweste. Und um das Rap-Revival des Trios komplett zu machen, gibt\u2019s dazu das HDF-Video direkt aus 069 on top. Bang Bang!\n\n\u25baVeysel auf Instagram  https://www.instagram.com/veysel\n\u25baVeysel auf TikTok  https://www.tiktok.com/@veysel \n\u25baVeysel auf Facebook  https://www.facebook.com/veyselofficial/\n\n#veysel \n\n\u25baCelo & Abdi auf Instagram: https://www.instagram.com/celoabdi/\n\u25baCelo & Abdi auf TikTok: https://www.tiktok.com/@celoabdi?\n\nAGGRO.TV: \nINSTAGRAM: http://www.instagram.com/aggro.tv \nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@aggro_tv \nFACEBOOK: http://www.facebook.com/aggrotv \nTWITTER: http://www.twitter.com/aggro_tv \nSPOTIFY: https://spoti.fi/35I1BpT \n\nInhalte und Informationen dienen ausschlie\u00dflich k\u00fcnstlerischen Zwecken.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dBIE-OPJ4dI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dBIE-OPJ4dI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dBIE-OPJ4dI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dBIE-OPJ4dI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dBIE-OPJ4dI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AGGRO.TV",
                "tags": [
                    "veysel",
                    "celo & abdi",
                    "amo",
                    "Aggrotv",
                    "aggro tv",
                    "aggro berlin",
                    "sido",
                    "halt die fresse",
                    "hdf",
                    "halt deine fresse",
                    "1up",
                    "nate57",
                    "haftbefehl",
                    "toni der assi",
                    "eko fresh",
                    "1 up",
                    "arschficksong",
                    "trailerpark",
                    "graffiti",
                    "olexesh",
                    "celo abdi",
                    "sido mein block",
                    "fler",
                    "hdf allstars",
                    "capital bra",
                    "one up",
                    "aggro ansage",
                    "aggro berlin ansage",
                    "ufo",
                    "massiv",
                    "b-tight",
                    "tony d",
                    "aggro berlin labeln r 1",
                    "aggro berlin mitglieder",
                    "hip hop",
                    "hiphop",
                    "rap",
                    "deutschrap",
                    "musik",
                    "rapper aus frankfurt",
                    "385ideal",
                    "bang bang"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VEYSEL FEAT CELO & ABDI - HALT DIE FRESSE 444 (OFFICIAL HD VERSION AGGROTV)",
                    "description": "VEYSEL FEAT CELO & ABDI mit ihrem HDF zum Track BANG BANG bei HALT DIE FRESSE STAFFEL 8 auf AGGRO.TV\ud83d\udd25presented by https://www.weed.de \n\nVeysel \u2013 Bang Bang feat. Celo & Abdi (prod. Julez, Johnny Good & Veysel)\n\n\ud83d\udca3 Aus \u201eFull Clip Vol. 2\u201c\n\njetzt \u00fcberall anh\u00f6ren: http://umg.lnk.to/_BANGBANG\n\nDer Zaza ist back \u2013 und hat gleich die n\u00e4chste Kugel im Lauf. Mit \u201eBang Bang\u201c ver\u00f6ffentlicht der Essener n\u00e4mlich den n\u00e4chsten Track aus \u201eFull Clip Vol. 2\u201c, \ndem Follow Up zu seiner erfolgreichen EP aus dem Januar. \nAls Feature hat der Essener Frankfurter Celo & Abdi dabei. \nVon Franzaforta bis EssenCity knallt der Beat von Julez, Johnny Good und Veysel - da hilft auch keine Schutzweste. Und um das Rap-Revival des Trios komplett zu machen, gibt\u2019s dazu das HDF-Video direkt aus 069 on top. Bang Bang!\n\n\u25baVeysel auf Instagram  https://www.instagram.com/veysel\n\u25baVeysel auf TikTok  https://www.tiktok.com/@veysel \n\u25baVeysel auf Facebook  https://www.facebook.com/veyselofficial/\n\n#veysel \n\n\u25baCelo & Abdi auf Instagram: https://www.instagram.com/celoabdi/\n\u25baCelo & Abdi auf TikTok: https://www.tiktok.com/@celoabdi?\n\nAGGRO.TV: \nINSTAGRAM: http://www.instagram.com/aggro.tv \nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@aggro_tv \nFACEBOOK: http://www.facebook.com/aggrotv \nTWITTER: http://www.twitter.com/aggro_tv \nSPOTIFY: https://spoti.fi/35I1BpT \n\nInhalte und Informationen dienen ausschlie\u00dflich k\u00fcnstlerischen Zwecken."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86121",
                "likeCount": "5167",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "229"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "flvIXeMPIHh99awSL-VoOELhtAQ",
            "id": "FEq2N6i0Mp8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T22:00:06Z",
                "channelId": "UCXdaJS4dkpFgRajsbJVNqMQ",
                "title": "SHABAB X BERDO - Thermal & Taktik",
                "description": "Folge Shabab: \n\u25ba Instagram:\n\u25ba Spotify: https://open.spotify.c...\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com... \n\nFolge Berdo: \n\n\u25ba Mix by: Flouzy\n\u25ba Master by: Lex Barkey\u00a0\u00a0\n\n\u25ba Beat by Obibeatz\n\n\u25ba Video by: Roman Icha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FEq2N6i0Mp8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FEq2N6i0Mp8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FEq2N6i0Mp8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FEq2N6i0Mp8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FEq2N6i0Mp8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SHABAB",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SHABAB X BERDO - Thermal & Taktik",
                    "description": "Folge Shabab: \n\u25ba Instagram:\n\u25ba Spotify: https://open.spotify.c...\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com... \n\nFolge Berdo: \n\n\u25ba Mix by: Flouzy\n\u25ba Master by: Lex Barkey\u00a0\u00a0\n\n\u25ba Beat by Obibeatz\n\n\u25ba Video by: Roman Icha"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62325",
                "likeCount": "3445",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "223"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yLNd8UfndKcNDGSYHJYg0BKG1jg",
            "id": "0wA6FYloBlM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T16:00:07Z",
                "channelId": "UCwxa1gR8DEkcOVKXbN5cDkg",
                "title": "YLL LIMANI x TAYNA - KITARA (Official Music Video)",
                "description": "YLL LIMANI x TAYNA - KITARA (Official Music Video)\n\nSubscribe to my YouTube channel here: https://lnk.to/subscribeYllLimani\nTurn on the \ud83d\udd14 to be notified for all the new songs.\n\nMusic: Tayna, Yll Limani\nLyrics: Tayna, Yll Limani\nProduced by Fatjon Miftari\nBeat by: Fred Irie, Fatjon Miftari\n\nExecutive producer: Bonart Ajvazi \n\nProduction House: NONAME DEPARTMENT\nDirector: Ari Dalladaku\nCreative Director / Producer: Marie Beriestain\nDirector of Photography: Matt Turzynski\n\n\u25ba Follow Yll Limani\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/2qI59HaiEtvev8vnUkmRpT?si=Kx99Bn12Ryi4JHpcYhLZLw\nInstagram: https://www.instagram.com/ylllimani\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ylllimanii\nFacebook: https://www.facebook.com/YllLimaniOfficial\n\n\u25ba Follow Tayna\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/5Cj0xJrG2k8TPOJQ1vdAmZ?si=70N8WXIPQ12uNzoyHJYXig\nInstagram: https://www.instagram.com/Tayna\nTikTok: https://www.tiktok.com/@doruntina\n\nDistributed by : 360 Media\n____________________________\n\n\u25ba Connect with 360 Media\nInstagram: https://www.instagram.com/360distribution\nTikTok: https://www.tiktok.com/@360_media\nFacebook: https://www.facebook.com/360distribution/\n\n____________________________\n\n\u25ba Connect with Three60 Music\nInstagram: https://www.instagram.com/three60_music\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@thee60.music \n\n____________________________\n\n\n\ud83c\udfa7 Listen to \"ALBANIAN TODAY HITS\" playlist on Spotify\n\u25ba https://open.spotify.com/playlist/2byqirHnOlSnN6BFADwqJ8?si=e2fdb3bc585d4c11\n\n\u2117 Three60 Music on behalf of Yll Limani\n\n#ylllimani #kitara #tayna #three60music #360media",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0wA6FYloBlM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0wA6FYloBlM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0wA6FYloBlM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0wA6FYloBlM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0wA6FYloBlM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yll Limani",
                "tags": [
                    "Yll Limani",
                    "Ylli",
                    "Ylli Limani",
                    "ylli limani",
                    "ylli",
                    "yll",
                    "prishtina",
                    "kosova",
                    "albania",
                    "kaje"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "sq",
                "localized": {
                    "title": "YLL LIMANI x TAYNA - KITARA (Official Music Video)",
                    "description": "YLL LIMANI x TAYNA - KITARA (Official Music Video)\n\nSubscribe to my YouTube channel here: https://lnk.to/subscribeYllLimani\nTurn on the \ud83d\udd14 to be notified for all the new songs.\n\nMusic: Tayna, Yll Limani\nLyrics: Tayna, Yll Limani\nProduced by Fatjon Miftari\nBeat by: Fred Irie, Fatjon Miftari\n\nExecutive producer: Bonart Ajvazi \n\nProduction House: NONAME DEPARTMENT\nDirector: Ari Dalladaku\nCreative Director / Producer: Marie Beriestain\nDirector of Photography: Matt Turzynski\n\n\u25ba Follow Yll Limani\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/2qI59HaiEtvev8vnUkmRpT?si=Kx99Bn12Ryi4JHpcYhLZLw\nInstagram: https://www.instagram.com/ylllimani\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ylllimanii\nFacebook: https://www.facebook.com/YllLimaniOfficial\n\n\u25ba Follow Tayna\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/5Cj0xJrG2k8TPOJQ1vdAmZ?si=70N8WXIPQ12uNzoyHJYXig\nInstagram: https://www.instagram.com/Tayna\nTikTok: https://www.tiktok.com/@doruntina\n\nDistributed by : 360 Media\n____________________________\n\n\u25ba Connect with 360 Media\nInstagram: https://www.instagram.com/360distribution\nTikTok: https://www.tiktok.com/@360_media\nFacebook: https://www.facebook.com/360distribution/\n\n____________________________\n\n\u25ba Connect with Three60 Music\nInstagram: https://www.instagram.com/three60_music\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@thee60.music \n\n____________________________\n\n\n\ud83c\udfa7 Listen to \"ALBANIAN TODAY HITS\" playlist on Spotify\n\u25ba https://open.spotify.com/playlist/2byqirHnOlSnN6BFADwqJ8?si=e2fdb3bc585d4c11\n\n\u2117 Three60 Music on behalf of Yll Limani\n\n#ylllimani #kitara #tayna #three60music #360media"
                },
                "defaultAudioLanguage": "sq"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1552692",
                "likeCount": "17136",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1927"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lJrM26_bUHyWHY0DD6Am4o_V6Jo",
            "id": "fa91YxckmBA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T06:43:25Z",
                "channelId": "UCGDQNvybfDDeGTf4GtigXaw",
                "title": "Air India Plane Crash: 241 Killed \u2014 Sole Survivor Breaks Silence on DD India",
                "description": "The tragic Air India plane crash has claimed 241 lives, with only one survivor \u2014 a British national of Indian origin currently receiving treatment in Ahmedabad\u2019s Civil Hospital. The survivor\u2019s remarkable escape offers a rare glimpse into the disaster. Authorities continue investigations as families mourn the devastating loss.\n\n\n#AirIndiaCrash #PlaneCrash #SoleSurvivor #BritishIndian #Ahmedabad #AviationDisaster #MiracleEscape #BreakingNews #FlightTragedy #AviationSafety #IndiaNews #SurvivorStory",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fa91YxckmBA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fa91YxckmBA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fa91YxckmBA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fa91YxckmBA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fa91YxckmBA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DD India",
                "tags": [
                    "dd india doordarshan live dd india live tv dd india online stream",
                    "watch dd india live",
                    "DD INDIA 24*7",
                    "DD India",
                    "International news",
                    "Doordarshan",
                    "Air India crash",
                    "Air India plane crash 2025",
                    "Air India crash survivor",
                    "sole survivor Air India",
                    "Air India disaster",
                    "Ahmedabad plane crash",
                    "aviation accident India",
                    "British Indian survivor",
                    "plane crash investigation",
                    "Air India flight tragedy",
                    "aviation safety India",
                    "emergency response Air India crash"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-IN",
                "localized": {
                    "title": "Air India Plane Crash: 241 Killed \u2014 Sole Survivor Breaks Silence on DD India",
                    "description": "The tragic Air India plane crash has claimed 241 lives, with only one survivor \u2014 a British national of Indian origin currently receiving treatment in Ahmedabad\u2019s Civil Hospital. The survivor\u2019s remarkable escape offers a rare glimpse into the disaster. Authorities continue investigations as families mourn the devastating loss.\n\n\n#AirIndiaCrash #PlaneCrash #SoleSurvivor #BritishIndian #Ahmedabad #AviationDisaster #MiracleEscape #BreakingNews #FlightTragedy #AviationSafety #IndiaNews #SurvivorStory"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-IN"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1787070",
                "likeCount": "9517",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2c1c3q4AtSYDUbUF9h0Iyxoua98",
            "id": "QZfH7cFp3Ys",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T16:01:11Z",
                "channelId": "UCBQZwaNPFfJ1gZ1fLZpAEGw",
                "title": "Twenty One Pilots - The Contract (Official Video)",
                "description": "Official video for the new single \u201cThe Contract\u201d from the forthcoming album Breach, out September 2025.\n\nPre-order / Pre-save Breach: https://top.lnk.to/breach\nStream/Download \u201cThe Contract\u201d: https://top.lnk.to/thecontract\n\nTHE CLANCY TOUR: BREACH 2025\nTickets and info at https://signup.ticketmaster.com/twentyonepilots\n\nSEP 18 - Cincinnati, OH @ TQL Stadium\nSEP 20 - Toronto, ON @ Budweiser Stage\nSEP 23 - Milwaukee, WI @ American Family Insurance Amphitheater\nSEP 24 - Tinley Park, IL @ Credit Union 1 Amphitheatre\nSEP 27 - Hershey, PA @ Hersheypark Stadium\nSEP 28 - Burgettstown, PA @ The Pavilion at Star Lake\nSEP 30 - Hartford, CT @ XFINITY Theatre\nOCT 01 - Bangor, ME @ Maine Savings Amphitheater\nOCT 04 - Wantagh, NY @ Northwell at Jones Beach Theater\nOCT 05 - Bristow, VA @ Jiffy Lube Live\nOCT 07 - Virginia Beach, VA @ Veterans United Home Loans Amphitheater\nOCT 08 - Charlotte, NC @ PNC Music Pavilion\nOCT 10 - West Palm Beach, FL @ iTHINK Financial Amphitheatre\nOCT 11 - Tampa, FL @ MIDFLORIDA Credit Union Amphitheatre\nOCT 14 - Orange Beach, AL @ The Wharf Amphitheater\nOCT 15 - Alpharetta, GA @ Ameris Bank Amphitheatre\nOCT 17 - Birmingham, AL @ Coca-Cola Amphitheater\nOCT 19 - Rogers, AR @ Walmart AMP\nOCT 20 - Dallas, TX @ Dos Equis Pavilion\nOCT 23 - Chula Vista, CA @ North Island Credit Union Amphitheatre\nOCT 25 - Los Angeles, CA @ BMO Stadium\n\nLYRICS\nI check the doors, check the windows, and pull the blinds,\nI check the clock, wondering what he\u2019ll pull this time,\nI have a feeling that necromancer\u2019s outside,\nAnd I\u2019m just trying to stay quiet.\n\nI don\u2019t sleep much, that's crazy, how\u2019d you know that?\nKeep myself up, that's maybe how you know that,\nPromises and contracts I used to keep,\nI don\u2019t sleep much, that's crazy, how\u2019d you know that?\nKeep myself up, that\u2019s maybe how you know that,\nMy hallucination I used to see.\n\nWake up and I find out, did a change up,\nWait \u2014 Did it change up?\nIs it light out yet?\nBetter find out. Bet,\nImma walk around the edge of the room,\nAnd the bed where I hide my face,\nPace around,\nBetter try to breathe,\nPace around, Pace around.\n\n(Sleep I found)\nI wanna get out there,\nBut I don\u2019t try,\nI wanna get out there,\nBut I don\u2019t try.\n\nI used to see,\nIt felt so real,\nBut now I plead,\nJust take the deal,\nI promised you,\nA contract.\n\nSubscribe for more official content from Twenty One Pilots: https://top.lnk.to/subscribe  \nSite: https://TOP.lnk.to/website \nStore: https://TOP.lnk.to/store \nSpotify: https://TOP.lnk.to/spotify \nApple Music: https://TOP.lnk.to/apple \nAmazon Music: https://TOP.lnk.to/amazon \nInstagram: https://TOP.lnk.to/instagram \nTwitter: https://TOP.lnk.to/twitter \nFacebook: https://TOP.lnk.to/facebook \nTikTok: https://TOP.lnk.to/tiktok \nYouTube: https://TOP.lnk.to/youtube\n\nDirector: Fr\u00e9d\u00e9ric De Pontcharra\nProduction house : Wanda\nExecutive Producer: China Presles\nDOP: Julien Lascar\n1st AD: Driss Lumbroso\nArtist Stylist: Laura Proepper\n\nProducer: Francesca Woods\nProducer: Smera Kumar\nWanda Producer: Myriam El Mounsif\nAgent / Camp Co-EP: Alexa Haywood\n\nProduction Coordinator: Gwladys Martail\nProduction Assistant: Nina Fang\n\nUK Service Prod Company: CAMP\nProduction Manager / Client Liaison: Molly Harris\nProduction Assistant: Harvey Wilmot-Payne\n\n2nd AD: Issy Humphreys\nAD Runner Driver: Rory Purdy\nProduction Runner Driver: Sonny Greaney\n\nMoco Operator: Krisztian Kadar\nMoco Assistant Operator: Aur\u00e9lien Costes\n1st AC: Eve Carre\u00f1o\n2nd AC: Laura Jean Healey\nCamera Trainee: Kosei Hayata\nGrip: Tom Graham\nDIT: Luke McCarthy\nPlayback OP: Ryan Booth\nVFX Supervisor: Ben Imber\nGaffer: Steve Cameron\nSpark: Cieran Nash\nSpark: Tim May\nDesk OP: Eddie Cook\nRigger: Paul King\nRigger: Sean Maxwell\nStills Producer: James West\nStills Photographer: Fabien Kruszelnicki\nStills Assistant: Bruno McGuffie\nProduction Designer: Sasha Hilton\nProp Assistant: Will Olds\nProp Assistant: Joe Youens\nArt Assistant: Lila Vitos\nArt Assistant: Martha Howe\nSFX Supervisor: Jonny Longland\nGroomer: Shamirah Sairally\nMUA: Martina DeRosa\nMUA Assistant: Elena Broccoli\nStylist: George Oxby\nStylist Assistant: Lorna Lane\nSet Medic: Carmen Buzenschi\n\nEditor : Antoine Deslandes C/o Ice Cream \nColorist : Maxime Mourey C/o Ice Cream \nColorist assistant : Thibault Chanet \n2D graphist : Pierre Manry \n\nVFX studio : Forms \nLead VFX : Simon Kounovsky\nVFX Post producer : Antoine Olla \nPost production assistant : Jacob Cournima \nVFX artists : Okko\nVFX artists : Emilien Le Labourier \nVFX artists : Pablo Doligez\n\nPost production House : Wanda\nPost Producer : Vanessa Koscianski \nPost Producer : China Presles \nPost Production coordinator : Jules Martin\n\n#TwentyOnePilots #Breach #TheContract",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "twenty one pilots",
                "tags": [
                    "twenty one pilots",
                    "twenty one pilots official",
                    "new twenty one pilots",
                    "breach",
                    "breach album",
                    "breach video",
                    "the contract lyrics",
                    "breach 2025",
                    "blurryface",
                    "21 pilots",
                    "clancy",
                    "breach leak",
                    "breach tour",
                    "musica de twenty one pilots",
                    "doubt",
                    "overcompensate",
                    "twenty one pilots live",
                    "clancy world tour",
                    "i promised you a contract"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Twenty One Pilots - The Contract (Official Video)",
                    "description": "Official video for the new single \u201cThe Contract\u201d from the forthcoming album Breach, out September 2025.\n\nPre-order / Pre-save Breach: https://top.lnk.to/breach\nStream/Download \u201cThe Contract\u201d: https://top.lnk.to/thecontract\n\nTHE CLANCY TOUR: BREACH 2025\nTickets and info at https://signup.ticketmaster.com/twentyonepilots\n\nSEP 18 - Cincinnati, OH @ TQL Stadium\nSEP 20 - Toronto, ON @ Budweiser Stage\nSEP 23 - Milwaukee, WI @ American Family Insurance Amphitheater\nSEP 24 - Tinley Park, IL @ Credit Union 1 Amphitheatre\nSEP 27 - Hershey, PA @ Hersheypark Stadium\nSEP 28 - Burgettstown, PA @ The Pavilion at Star Lake\nSEP 30 - Hartford, CT @ XFINITY Theatre\nOCT 01 - Bangor, ME @ Maine Savings Amphitheater\nOCT 04 - Wantagh, NY @ Northwell at Jones Beach Theater\nOCT 05 - Bristow, VA @ Jiffy Lube Live\nOCT 07 - Virginia Beach, VA @ Veterans United Home Loans Amphitheater\nOCT 08 - Charlotte, NC @ PNC Music Pavilion\nOCT 10 - West Palm Beach, FL @ iTHINK Financial Amphitheatre\nOCT 11 - Tampa, FL @ MIDFLORIDA Credit Union Amphitheatre\nOCT 14 - Orange Beach, AL @ The Wharf Amphitheater\nOCT 15 - Alpharetta, GA @ Ameris Bank Amphitheatre\nOCT 17 - Birmingham, AL @ Coca-Cola Amphitheater\nOCT 19 - Rogers, AR @ Walmart AMP\nOCT 20 - Dallas, TX @ Dos Equis Pavilion\nOCT 23 - Chula Vista, CA @ North Island Credit Union Amphitheatre\nOCT 25 - Los Angeles, CA @ BMO Stadium\n\nLYRICS\nI check the doors, check the windows, and pull the blinds,\nI check the clock, wondering what he\u2019ll pull this time,\nI have a feeling that necromancer\u2019s outside,\nAnd I\u2019m just trying to stay quiet.\n\nI don\u2019t sleep much, that's crazy, how\u2019d you know that?\nKeep myself up, that's maybe how you know that,\nPromises and contracts I used to keep,\nI don\u2019t sleep much, that's crazy, how\u2019d you know that?\nKeep myself up, that\u2019s maybe how you know that,\nMy hallucination I used to see.\n\nWake up and I find out, did a change up,\nWait \u2014 Did it change up?\nIs it light out yet?\nBetter find out. Bet,\nImma walk around the edge of the room,\nAnd the bed where I hide my face,\nPace around,\nBetter try to breathe,\nPace around, Pace around.\n\n(Sleep I found)\nI wanna get out there,\nBut I don\u2019t try,\nI wanna get out there,\nBut I don\u2019t try.\n\nI used to see,\nIt felt so real,\nBut now I plead,\nJust take the deal,\nI promised you,\nA contract.\n\nSubscribe for more official content from Twenty One Pilots: https://top.lnk.to/subscribe  \nSite: https://TOP.lnk.to/website \nStore: https://TOP.lnk.to/store \nSpotify: https://TOP.lnk.to/spotify \nApple Music: https://TOP.lnk.to/apple \nAmazon Music: https://TOP.lnk.to/amazon \nInstagram: https://TOP.lnk.to/instagram \nTwitter: https://TOP.lnk.to/twitter \nFacebook: https://TOP.lnk.to/facebook \nTikTok: https://TOP.lnk.to/tiktok \nYouTube: https://TOP.lnk.to/youtube\n\nDirector: Fr\u00e9d\u00e9ric De Pontcharra\nProduction house : Wanda\nExecutive Producer: China Presles\nDOP: Julien Lascar\n1st AD: Driss Lumbroso\nArtist Stylist: Laura Proepper\n\nProducer: Francesca Woods\nProducer: Smera Kumar\nWanda Producer: Myriam El Mounsif\nAgent / Camp Co-EP: Alexa Haywood\n\nProduction Coordinator: Gwladys Martail\nProduction Assistant: Nina Fang\n\nUK Service Prod Company: CAMP\nProduction Manager / Client Liaison: Molly Harris\nProduction Assistant: Harvey Wilmot-Payne\n\n2nd AD: Issy Humphreys\nAD Runner Driver: Rory Purdy\nProduction Runner Driver: Sonny Greaney\n\nMoco Operator: Krisztian Kadar\nMoco Assistant Operator: Aur\u00e9lien Costes\n1st AC: Eve Carre\u00f1o\n2nd AC: Laura Jean Healey\nCamera Trainee: Kosei Hayata\nGrip: Tom Graham\nDIT: Luke McCarthy\nPlayback OP: Ryan Booth\nVFX Supervisor: Ben Imber\nGaffer: Steve Cameron\nSpark: Cieran Nash\nSpark: Tim May\nDesk OP: Eddie Cook\nRigger: Paul King\nRigger: Sean Maxwell\nStills Producer: James West\nStills Photographer: Fabien Kruszelnicki\nStills Assistant: Bruno McGuffie\nProduction Designer: Sasha Hilton\nProp Assistant: Will Olds\nProp Assistant: Joe Youens\nArt Assistant: Lila Vitos\nArt Assistant: Martha Howe\nSFX Supervisor: Jonny Longland\nGroomer: Shamirah Sairally\nMUA: Martina DeRosa\nMUA Assistant: Elena Broccoli\nStylist: George Oxby\nStylist Assistant: Lorna Lane\nSet Medic: Carmen Buzenschi\n\nEditor : Antoine Deslandes C/o Ice Cream \nColorist : Maxime Mourey C/o Ice Cream \nColorist assistant : Thibault Chanet \n2D graphist : Pierre Manry \n\nVFX studio : Forms \nLead VFX : Simon Kounovsky\nVFX Post producer : Antoine Olla \nPost production assistant : Jacob Cournima \nVFX artists : Okko\nVFX artists : Emilien Le Labourier \nVFX artists : Pablo Doligez\n\nPost production House : Wanda\nPost Producer : Vanessa Koscianski \nPost Producer : China Presles \nPost Production coordinator : Jules Martin\n\n#TwentyOnePilots #Breach #TheContract"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3138161",
                "likeCount": "253101",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22057"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eFeiEDehUzfrqqpXACrrVMhFH3o",
            "id": "UjMeim3tDd0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T22:00:03Z",
                "channelId": "UCjdfpszupX-_8TNvVTyoD-Q",
                "title": "kc rebell - beste (prod. by yung felix, clay)",
                "description": "DADDY IS BACK TOUR 2026\nsichere dir deine Tickets unter \u25ba https://www.eventim.de/artist/kc-rebell/\n\"BESTE\" jetzt streamen \u25ba https://kcrebell.vdsm.li/beste\n\nKanal abonnieren \u25ba http://ytb.li/KCRebell\nKC Rebell folgen \u25ba http://kcrebell.fty.li/social\n\nProd. By: Yung Felix, Clay\nMix: Clay\nMaster: Monami\n\nVideo by: \nVISUALS BY OZY \u25ba   https://www.instagram.com/visualsbyozy/\nRegie, Edit: OZY\nSkript: Michael Jackson, OZY\nProd.: Can Karahan, OZY\nDOP: MacDuke\n\nVielen Dank an alle Beteiligten!\n\nANFRAGEN, BOOKING & PRESSE: info@rebellarmy.com\n\n#KCRebell #Beste #RebellArmy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjMeim3tDd0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjMeim3tDd0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjMeim3tDd0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjMeim3tDd0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjMeim3tDd0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KC Rebell",
                "tags": [
                    "kc rebell",
                    "maximum",
                    "abstand",
                    "fata morgana",
                    "rebellution",
                    "rebellismus",
                    "nicht jetzt",
                    "murcielago",
                    "hasso",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "dna",
                    "neptun",
                    "rollerblades",
                    "bist du real",
                    "rosen",
                    "augenblick",
                    "Rebell Army",
                    "KC Rebell Rebell Army",
                    "kc",
                    "rebell"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "kc rebell - beste (prod. by yung felix, clay)",
                    "description": "DADDY IS BACK TOUR 2026\nsichere dir deine Tickets unter \u25ba https://www.eventim.de/artist/kc-rebell/\n\"BESTE\" jetzt streamen \u25ba https://kcrebell.vdsm.li/beste\n\nKanal abonnieren \u25ba http://ytb.li/KCRebell\nKC Rebell folgen \u25ba http://kcrebell.fty.li/social\n\nProd. By: Yung Felix, Clay\nMix: Clay\nMaster: Monami\n\nVideo by: \nVISUALS BY OZY \u25ba   https://www.instagram.com/visualsbyozy/\nRegie, Edit: OZY\nSkript: Michael Jackson, OZY\nProd.: Can Karahan, OZY\nDOP: MacDuke\n\nVielen Dank an alle Beteiligten!\n\nANFRAGEN, BOOKING & PRESSE: info@rebellarmy.com\n\n#KCRebell #Beste #RebellArmy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50483",
                "likeCount": "3035",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "156"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hgxcukswGIwsR-phYo_vPiP-CLY",
            "id": "pqf-bV_maQ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T18:59:07Z",
                "channelId": "UCDLPHv0SrvyUzct8UYQ9R_g",
                "title": "ALBI - WIE VIEL (Official Video)",
                "description": "Die Single \"Wie viel\" out now:\nhttps://bfan.link/wie-viel\n\n\u25baProduced by LOLO79, Paix\nhttps://www.instagram.com/lolobeatz79/\nhttps://www.instagram.com/paix_298/\n\nVocal SFX: Tom Edinger\n\n\u25baMix:LOLO79 \n\u00a0/\u00a0lolobeatz79\u00a0\u00a0\n\n\u25baMaster: Lex Barkey\n\u00a0/\u00a0lexbarkey\u00a0\u00a0\n\n\u25baVideo: https://www.instagram.com/smodicted/\n\n\u25baKMN GANG Kontakt:\nAllgemeine Fragen: mgmt@twosides.de \nPresse: mgmt@twosides.de \nManagement: Two Sides\n\nFolgt uns auf Instagram:\nAZET: https://www.instagram.com/kmn_azet/\nALBI: https://www.instagram.com/albi.kmn/\n\nFolgt uns auf Tiktok:\nAzet: https://www.tiktok.com/kmn_azet\nAlbi: https://www.tiktok.com/albi.kmn",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pqf-bV_maQ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pqf-bV_maQ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pqf-bV_maQ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pqf-bV_maQ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pqf-bV_maQ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KMNGANG",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALBI - WIE VIEL (Official Video)",
                    "description": "Die Single \"Wie viel\" out now:\nhttps://bfan.link/wie-viel\n\n\u25baProduced by LOLO79, Paix\nhttps://www.instagram.com/lolobeatz79/\nhttps://www.instagram.com/paix_298/\n\nVocal SFX: Tom Edinger\n\n\u25baMix:LOLO79 \n\u00a0/\u00a0lolobeatz79\u00a0\u00a0\n\n\u25baMaster: Lex Barkey\n\u00a0/\u00a0lexbarkey\u00a0\u00a0\n\n\u25baVideo: https://www.instagram.com/smodicted/\n\n\u25baKMN GANG Kontakt:\nAllgemeine Fragen: mgmt@twosides.de \nPresse: mgmt@twosides.de \nManagement: Two Sides\n\nFolgt uns auf Instagram:\nAZET: https://www.instagram.com/kmn_azet/\nALBI: https://www.instagram.com/albi.kmn/\n\nFolgt uns auf Tiktok:\nAzet: https://www.tiktok.com/kmn_azet\nAlbi: https://www.tiktok.com/albi.kmn"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67040",
                "likeCount": "4058",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "309"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IhN4i6cmSZkV3MnxhaICGUTDm4Q",
            "id": "1ZCxnmNC9lM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T12:00:30Z",
                "channelId": "UC-5mMIF1gq5l6Nh5BuKX2qw",
                "title": "Warum gerade jeder aus Portugal flieht",
                "description": "\u26a1Sichert euch jetzt mit dem Code CLEVERCAMEL 5% extra beim Kauf einer E-Sim f\u00fcr eure n\u00e4chste Reise: https://holafly.sjv.io/GKRQb2\n\nPortugal galt lange Zeit als absoluter Geheimtipp und Paradies am Atlantik. Traumhafte Str\u00e4nde, charmante Altst\u00e4dte, ewiger Sonnenschein, fantastischer Wein und dazu ein unschlagbar g\u00fcnstiges Leben. F\u00fcr viele war das Land in den letzten Jahren der Sehnsuchtsort schlechthin: \n\nDigitale Nomaden, Influencer, Aussteiger, Fr\u00fchrentner, Krypto-Million\u00e4re \u2013 sie alle str\u00f6mten nach Lissabon, Porto oder an die Algarve. Die Mieten? F\u00fcr sie ein absolutes Schn\u00e4ppchen. Das Essen? Besser geht es weltweit kaum. Und die Steuer? Ein Witz im Vergleich zu den meisten anderen L\u00e4ndern.\n\nDoch w\u00e4hrend Ausl\u00e4nder aus aller Welt in Portugal ein neues Leben begannen, rutschten viele Portugiesen in die komplette Verzweiflung. Denn f\u00fcr die Einheimischen sieht der Alltag inzwischen ganz anders aus.\nEine junge Lehrerin lebt mit 35 noch bei ihren Eltern, weil sie sich keine Wohnung leisten kann. Ein Krankenpfleger arbeitet nachts als Uber-Fahrer, um irgendwie seine Familie zu ern\u00e4hren. Und in den Gassen von Alfama, die einst von Nachbarn und Stra\u00dfenmusikern lebten, h\u00f6rt man heute nur noch Rollkoffer.\n\nWas f\u00fcr die einen das neue Bali Europas ist, ist f\u00fcr die anderen zur bitteren Realit\u00e4t geworden: Ein Leben in Portugal ist f\u00fcr die meisten Portugiesen mittlerweile unm\u00f6glich geworden. Doch wie konnte es so weit kommen? \n\nWie erlebte Portugal in k\u00fcrzester Zeit den wohl drastischsten Wandel weltweit und schaufelte sich damit sein eigenes Grab? Wer profitierte in Wahrheit vom Boom? Und warum fl\u00fcchten fast alle jungen Portugiesen aus dem Land? All diese spannenden Fragen schauen wir uns im heutigen Video an! Viel Spa\u00df!\n\n\nGesch\u00e4ftliche Anfragen: business.clevercamel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ZCxnmNC9lM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ZCxnmNC9lM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ZCxnmNC9lM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ZCxnmNC9lM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ZCxnmNC9lM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clever Camel",
                "tags": [
                    "clever camel",
                    "clever",
                    "camel",
                    "geographie",
                    "geschichte",
                    "karten",
                    "geopolitik"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Warum gerade jeder aus Portugal flieht",
                    "description": "\u26a1Sichert euch jetzt mit dem Code CLEVERCAMEL 5% extra beim Kauf einer E-Sim f\u00fcr eure n\u00e4chste Reise: https://holafly.sjv.io/GKRQb2\n\nPortugal galt lange Zeit als absoluter Geheimtipp und Paradies am Atlantik. Traumhafte Str\u00e4nde, charmante Altst\u00e4dte, ewiger Sonnenschein, fantastischer Wein und dazu ein unschlagbar g\u00fcnstiges Leben. F\u00fcr viele war das Land in den letzten Jahren der Sehnsuchtsort schlechthin: \n\nDigitale Nomaden, Influencer, Aussteiger, Fr\u00fchrentner, Krypto-Million\u00e4re \u2013 sie alle str\u00f6mten nach Lissabon, Porto oder an die Algarve. Die Mieten? F\u00fcr sie ein absolutes Schn\u00e4ppchen. Das Essen? Besser geht es weltweit kaum. Und die Steuer? Ein Witz im Vergleich zu den meisten anderen L\u00e4ndern.\n\nDoch w\u00e4hrend Ausl\u00e4nder aus aller Welt in Portugal ein neues Leben begannen, rutschten viele Portugiesen in die komplette Verzweiflung. Denn f\u00fcr die Einheimischen sieht der Alltag inzwischen ganz anders aus.\nEine junge Lehrerin lebt mit 35 noch bei ihren Eltern, weil sie sich keine Wohnung leisten kann. Ein Krankenpfleger arbeitet nachts als Uber-Fahrer, um irgendwie seine Familie zu ern\u00e4hren. Und in den Gassen von Alfama, die einst von Nachbarn und Stra\u00dfenmusikern lebten, h\u00f6rt man heute nur noch Rollkoffer.\n\nWas f\u00fcr die einen das neue Bali Europas ist, ist f\u00fcr die anderen zur bitteren Realit\u00e4t geworden: Ein Leben in Portugal ist f\u00fcr die meisten Portugiesen mittlerweile unm\u00f6glich geworden. Doch wie konnte es so weit kommen? \n\nWie erlebte Portugal in k\u00fcrzester Zeit den wohl drastischsten Wandel weltweit und schaufelte sich damit sein eigenes Grab? Wer profitierte in Wahrheit vom Boom? Und warum fl\u00fcchten fast alle jungen Portugiesen aus dem Land? All diese spannenden Fragen schauen wir uns im heutigen Video an! Viel Spa\u00df!\n\n\nGesch\u00e4ftliche Anfragen: business.clevercamel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "309929",
                "likeCount": "8090",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1492"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-6KWoVlki2zw-9TQSRmFVaWBi1s",
            "id": "4OIppNa8Ss4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T10:00:05Z",
                "channelId": "UCFBapHA35loZ3KZwT_z3BsQ",
                "title": "Mario Kart World, Switch 2 Launch Lineup, Date Everything | GAME TWO #380",
                "description": "Die NINTENDO SWITCH 2 ist nat\u00fcrlich immer noch das Thema der Stunde im Gaming. Diese Woche geht bei Game Two aber nicht mehr um die Konsole selbst, sondern um die Games, die zum Release erh\u00e4ltlich sind - das Launch Lineup. Neben MARIO KART WORLD, das mit Open World, 24 Spielern, neuen Moves und haufenweise Charakteren ordentlich was zu bieten hat, gibt es aber auch andere interessante Titel. FAST FUSION beispielsweise, ein Sci-Fi Racer im Stil von Wipeout und dem direkten Vorg\u00e4nger Fast RMX. Auch die Switch 2 Updates von The Legend of Zelda: Breath of the Wild und Tears of the Kingdom sind nat\u00fcrlich einen Blick wert. Und auch SURVIVAL KIDS und BRAVELY DEFAULT FLYING FAIRY HD REMASTER haben wir kurz im Test. Das Update von Pokemon Karmesin und Purpur sieht besser aus als viele dachten und dann m\u00fcssen wir nat\u00fcrlich auch \u00fcber NINTENDO SWITCH WELCOME TOUR sprechen.\n\nTja und dann haben wir noch etwas ganz besonderes in der Sendung: DATE EVERYTHING. Eine Dating Sim, in der man haufenweise Haushaltsgegenst\u00e4nde von Toaster bis hin zur Klimaanlage daten kann? Count me in! Und was hat KI damit zu tun? In unserem \u201cReview\u201d erfahrt ihr es.\n\n-----------------------\n\nDie Social-Media-Kan\u00e4le von Game Two:\n\u25ba Facebook:https://www.facebook.com/gametwo.official\n\u25ba Instagram:https://www.instagram.com/gametwo_official Zu unserem Podcast gehts hier lang:\n\u25ba iTunes:https://podcasts.apple.com/de/podcast/montalk-game-two-podcast/id1474631275\n\u25ba Spotify:https://open.spotify.com/show/2hvKHniiamjhTrkTtCagy7\n\u25ba RSS-Feed: https://rocketbeans.tv/podcasts/gametwo.xml\n\nWir geh\u00f6ren zu ZDFneo! Mehr davon gibt's unter:\n\u25ba Instagram:https://www.instagram.com/zdfneo/\n\u25ba YouTube:https://www.youtube.com/@zdfneo\n\u25ba ZDF-Mediathek:https://www.zdf.de/sender/zdfneo\n\u25ba Impressum:https://www.zdf.de/service-und-hilfe/zuschauerservice/impressum-zdf-100.html\n\u25ba Netiquette:https://www.zdf.de/netiquette-104.html\n\n#GameTwo #Switch2 #MarioKartWorld #ZDFneo #rbtv\n\n00:00 Start\n00:24 Nintendo Release Games\n13:44 News\n18:44 Date Everything",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4OIppNa8Ss4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4OIppNa8Ss4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4OIppNa8Ss4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4OIppNa8Ss4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4OIppNa8Ss4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Game Two",
                "tags": [
                    "gameone",
                    "gaming",
                    "games",
                    "review",
                    "rocketbeans",
                    "rbtv",
                    "game2",
                    "game two",
                    "game one",
                    "rocket beans tv",
                    "rocket beans",
                    "game two 300",
                    "test",
                    "gametwo",
                    "etienne garde",
                    "nintendo switch 2 mario kart world",
                    "nintendo switch 2 gameplay",
                    "nintendo switch 2 spiele",
                    "nintendo switch 2 review",
                    "nintendo switch 2 cyberpunk 2077",
                    "nintendo switch 2",
                    "switch 2",
                    "mario kart world",
                    "mario kart world gameplay",
                    "mario kart world koop",
                    "date everything",
                    "date everything switch",
                    "date everything gameplay",
                    "date everything game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mario Kart World, Switch 2 Launch Lineup, Date Everything | GAME TWO #380",
                    "description": "Die NINTENDO SWITCH 2 ist nat\u00fcrlich immer noch das Thema der Stunde im Gaming. Diese Woche geht bei Game Two aber nicht mehr um die Konsole selbst, sondern um die Games, die zum Release erh\u00e4ltlich sind - das Launch Lineup. Neben MARIO KART WORLD, das mit Open World, 24 Spielern, neuen Moves und haufenweise Charakteren ordentlich was zu bieten hat, gibt es aber auch andere interessante Titel. FAST FUSION beispielsweise, ein Sci-Fi Racer im Stil von Wipeout und dem direkten Vorg\u00e4nger Fast RMX. Auch die Switch 2 Updates von The Legend of Zelda: Breath of the Wild und Tears of the Kingdom sind nat\u00fcrlich einen Blick wert. Und auch SURVIVAL KIDS und BRAVELY DEFAULT FLYING FAIRY HD REMASTER haben wir kurz im Test. Das Update von Pokemon Karmesin und Purpur sieht besser aus als viele dachten und dann m\u00fcssen wir nat\u00fcrlich auch \u00fcber NINTENDO SWITCH WELCOME TOUR sprechen.\n\nTja und dann haben wir noch etwas ganz besonderes in der Sendung: DATE EVERYTHING. Eine Dating Sim, in der man haufenweise Haushaltsgegenst\u00e4nde von Toaster bis hin zur Klimaanlage daten kann? Count me in! Und was hat KI damit zu tun? In unserem \u201cReview\u201d erfahrt ihr es.\n\n-----------------------\n\nDie Social-Media-Kan\u00e4le von Game Two:\n\u25ba Facebook:https://www.facebook.com/gametwo.official\n\u25ba Instagram:https://www.instagram.com/gametwo_official Zu unserem Podcast gehts hier lang:\n\u25ba iTunes:https://podcasts.apple.com/de/podcast/montalk-game-two-podcast/id1474631275\n\u25ba Spotify:https://open.spotify.com/show/2hvKHniiamjhTrkTtCagy7\n\u25ba RSS-Feed: https://rocketbeans.tv/podcasts/gametwo.xml\n\nWir geh\u00f6ren zu ZDFneo! Mehr davon gibt's unter:\n\u25ba Instagram:https://www.instagram.com/zdfneo/\n\u25ba YouTube:https://www.youtube.com/@zdfneo\n\u25ba ZDF-Mediathek:https://www.zdf.de/sender/zdfneo\n\u25ba Impressum:https://www.zdf.de/service-und-hilfe/zuschauerservice/impressum-zdf-100.html\n\u25ba Netiquette:https://www.zdf.de/netiquette-104.html\n\n#GameTwo #Switch2 #MarioKartWorld #ZDFneo #rbtv\n\n00:00 Start\n00:24 Nintendo Release Games\n13:44 News\n18:44 Date Everything"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "134287",
                "likeCount": "7634",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "615"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P8O7Pqu1wA3BJAsP3BKsqrWil2M",
            "id": "7D-WpFCmvRA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T14:58:06Z",
                "channelId": "UCFXKLSrT-4-Mf5TRqv40rgw",
                "title": "The Sims 4 Enchanted by Nature | Official Reveal Trailer",
                "description": "The Sims\u2122 4 Enchanted by Nature Expansion Pack* arrives July 10 and is available for pre-order now: http://ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-enchanted-by-nature-expansion-pack\n\n\nOrder now through Aug 21 for the Fairy Garden Digital Content**: the Lofty Leaf Pond, Luminous Mycena Lantern, and Disguised Dwelling Fairy Home.\n\nIndulge your sense of wonder: https://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/news/enchanted-by-nature-expansion-pack\nLive surrounded by nature and embrace a free spirited lifestyle. Who needs beds and plumbing? It's time to get comfy in the great outdoors by meeting your Sims' needs in nature and Foraging for food and collectables. \n\nThere's a charming world to explore, and it has a mystical side. Experience strange Ailments, craft Elixirs, and even become a Fairy! When creating Fairy Sims, you'll choose from a variety of beautiful wings which you can paint freely.\n\nAvailable July 10 at 10AM PT on EA App PC/Mac, Steam, Xbox One, Xbox Series X|S, PlayStation\u00ae4, and PlayStation\u00ae5. Pre-order now: http://ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-enchanted-by-nature-expansion-pack \n\n*Requires The Sims 4 & all game updates. For PC, see minimum system requirements for the pack.\n\n**CONDITIONS AND RESTRICTIONS APPLY. http://ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-enchanted-by-nature-expansion-pack",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7D-WpFCmvRA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7D-WpFCmvRA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7D-WpFCmvRA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7D-WpFCmvRA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7D-WpFCmvRA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Sims",
                "tags": [
                    "The Sims 4 Enchanted by Nature",
                    "Sims 4 Enchanted by Nature",
                    "Enchanted by Nature",
                    "Enchanted by Nature Expansion Pack",
                    "Expansion Pack",
                    "The Sims 4 Expansion Pack",
                    "The Sims 4 Gameplay",
                    "Sims 4",
                    "TS4",
                    "TheSims4",
                    "The Sims",
                    "Sims",
                    "The Sims (Video Game)",
                    "Sim Fairies",
                    "Fairy Sims",
                    "The Sims Fairies",
                    "The Sims 4 Fairies",
                    "Faeries",
                    "Fairy",
                    "Fairy Sim"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Sims 4 Enchanted by Nature | Official Reveal Trailer",
                    "description": "The Sims\u2122 4 Enchanted by Nature Expansion Pack* arrives July 10 and is available for pre-order now: http://ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-enchanted-by-nature-expansion-pack\n\n\nOrder now through Aug 21 for the Fairy Garden Digital Content**: the Lofty Leaf Pond, Luminous Mycena Lantern, and Disguised Dwelling Fairy Home.\n\nIndulge your sense of wonder: https://www.ea.com/games/the-sims/the-sims-4/news/enchanted-by-nature-expansion-pack\nLive surrounded by nature and embrace a free spirited lifestyle. Who needs beds and plumbing? It's time to get comfy in the great outdoors by meeting your Sims' needs in nature and Foraging for food and collectables. \n\nThere's a charming world to explore, and it has a mystical side. Experience strange Ailments, craft Elixirs, and even become a Fairy! When creating Fairy Sims, you'll choose from a variety of beautiful wings which you can paint freely.\n\nAvailable July 10 at 10AM PT on EA App PC/Mac, Steam, Xbox One, Xbox Series X|S, PlayStation\u00ae4, and PlayStation\u00ae5. Pre-order now: http://ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-enchanted-by-nature-expansion-pack \n\n*Requires The Sims 4 & all game updates. For PC, see minimum system requirements for the pack.\n\n**CONDITIONS AND RESTRICTIONS APPLY. http://ea.com/games/the-sims/the-sims-4/buy/addon/the-sims-4-enchanted-by-nature-expansion-pack"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "799414",
                "likeCount": "46048",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4259"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vsEp0OZN-FNsZosbGJmO6-WwVyk",
            "id": "J9YSfYnduYM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T16:12:40Z",
                "channelId": "UCeU9TUFP2FSCt1Bi-JLoYTQ",
                "title": "Ich war ALLEINE auf einem Festival in Spanien",
                "description": "Passt auf euch auf wenn ihr alleine unterwegs seid! \u2665\n\nMeine socials:\n-Insta @mashabk\n-Tiktok @mashabck",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J9YSfYnduYM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J9YSfYnduYM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J9YSfYnduYM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J9YSfYnduYM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J9YSfYnduYM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Masha",
                "tags": [
                    "vlog",
                    "festival",
                    "primavera",
                    "spanien"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich war ALLEINE auf einem Festival in Spanien",
                    "description": "Passt auf euch auf wenn ihr alleine unterwegs seid! \u2665\n\nMeine socials:\n-Insta @mashabk\n-Tiktok @mashabck"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "110930",
                "likeCount": "12830",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "328"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7yaWDv6v-cxC-jHIhv965kXWtek",
            "id": "i10MDTGI_v8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T16:01:09Z",
                "channelId": "UCKGMHVipEvuZudhHD05FOYA",
                "title": "Putins geheime S\u00f6hne",
                "description": "Unseren Code \u201cSimpli\u201d f\u00fcr 5% auf deine Bestellung bei prepmymeal anwenden und maximal sparen https://simpli.deals/prepmymeal65 (Werbung)\n\nDas sind Putins geheime S\u00f6hne!\n\nDanke an Ilia Rozhdestvenskii f\u00fcr den spannenden Einblick. Hier geht es zu seinem Artikel: https://dossier.center/succession-en/ \n\nCheckt Unfassbar ab: @unfassbar  \nhttps://www.youtube.com/@UC9h7UoNb95t_b5A4eHmRnFw \n\nSpotify: https://spoti.fi/3Y1qYKJ\nApple Podcasts: https://apple.co/4eToIMA\nAmazon Music: https://amzn.to/3Y7TEll\nRSS-Feed: https://anchor.fm/s/fc0e8c18/podcast/rss\n\n------\n\nDanke an unsere Patrons:   / simplicissimus  \nhttps://www.patreon.com/simplicissimus\n\nSimpli auf Instagram:   / simplicissimusyt  \nhttps://www.instagram.com/simplicissimusyt\n\nSimpli auf TikTok:   / simplicissimus\nhttps://www.tiktok.com/@simplicissimus    \n\nQuellen: https://docs.google.com/document/d/1WhFRfU2KQXIFgUcXMpNVxxRNoLLC1t4IutDYmyHrST8/edit?tab=t.0\n\nMusik Liste:\n\nEpidemic Sound:\nJon Bjork - The Last of Our Kind\nDavid Celeste - Jupiter Aurora\nFarrell Wooten - Lady in Black \nMax Anson - Hours\nSage Oursler - Suspended Beliefs\nSinfonietta Cinematica - A Nostalgic Journey\nEthan Sloan - Transmitting\nAlec Slayne - The Search for More; Nemesis\nSkrya - Hiding DNA\nPiper Ezz - In the Cold\nChristian Andersen - Trailing\nGabriel Parker - Devil In Disguise\nEtienne Roussel - Red Moon\nFarrell Wooten - The Frozen Swarm\n\nLens Distortions:\nLocked In \nAgainst the Clock \nUnyielding\n\nEpidemic Sound:\nDonVayei - Vibin'\n\nKapitel:\n00:00 - 02:40  Intro\n02:41 - 09:15  Kapitel 1 - Die Neue Frau\n09:16 - 12:23  Kapitel 2 - Die Spurensuche\n12:24 - 19:52  Kapitel 3 - Der geheime Reichtum \n\n\n_____\n\nSch\u00f6n, verst\u00e4ndlich, kritisch und fundiert. Wir machen Essays zu Fragen, die du dir noch nie, oder viel zu oft gestellt hast.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i10MDTGI_v8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i10MDTGI_v8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i10MDTGI_v8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i10MDTGI_v8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i10MDTGI_v8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Simplicissimus",
                "tags": [
                    "Simplicissimus",
                    "2 Bored Guys"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Putins geheime S\u00f6hne",
                    "description": "Unseren Code \u201cSimpli\u201d f\u00fcr 5% auf deine Bestellung bei prepmymeal anwenden und maximal sparen https://simpli.deals/prepmymeal65 (Werbung)\n\nDas sind Putins geheime S\u00f6hne!\n\nDanke an Ilia Rozhdestvenskii f\u00fcr den spannenden Einblick. Hier geht es zu seinem Artikel: https://dossier.center/succession-en/ \n\nCheckt Unfassbar ab: @unfassbar  \nhttps://www.youtube.com/@UC9h7UoNb95t_b5A4eHmRnFw \n\nSpotify: https://spoti.fi/3Y1qYKJ\nApple Podcasts: https://apple.co/4eToIMA\nAmazon Music: https://amzn.to/3Y7TEll\nRSS-Feed: https://anchor.fm/s/fc0e8c18/podcast/rss\n\n------\n\nDanke an unsere Patrons:   / simplicissimus  \nhttps://www.patreon.com/simplicissimus\n\nSimpli auf Instagram:   / simplicissimusyt  \nhttps://www.instagram.com/simplicissimusyt\n\nSimpli auf TikTok:   / simplicissimus\nhttps://www.tiktok.com/@simplicissimus    \n\nQuellen: https://docs.google.com/document/d/1WhFRfU2KQXIFgUcXMpNVxxRNoLLC1t4IutDYmyHrST8/edit?tab=t.0\n\nMusik Liste:\n\nEpidemic Sound:\nJon Bjork - The Last of Our Kind\nDavid Celeste - Jupiter Aurora\nFarrell Wooten - Lady in Black \nMax Anson - Hours\nSage Oursler - Suspended Beliefs\nSinfonietta Cinematica - A Nostalgic Journey\nEthan Sloan - Transmitting\nAlec Slayne - The Search for More; Nemesis\nSkrya - Hiding DNA\nPiper Ezz - In the Cold\nChristian Andersen - Trailing\nGabriel Parker - Devil In Disguise\nEtienne Roussel - Red Moon\nFarrell Wooten - The Frozen Swarm\n\nLens Distortions:\nLocked In \nAgainst the Clock \nUnyielding\n\nEpidemic Sound:\nDonVayei - Vibin'\n\nKapitel:\n00:00 - 02:40  Intro\n02:41 - 09:15  Kapitel 1 - Die Neue Frau\n09:16 - 12:23  Kapitel 2 - Die Spurensuche\n12:24 - 19:52  Kapitel 3 - Der geheime Reichtum \n\n\n_____\n\nSch\u00f6n, verst\u00e4ndlich, kritisch und fundiert. Wir machen Essays zu Fragen, die du dir noch nie, oder viel zu oft gestellt hast."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "842024",
                "likeCount": "47808",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2229"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B_SBWalA574h_TQIX3LbOPzUgro",
            "id": "sjnCuiTC85o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T16:01:21Z",
                "channelId": "UC-raV7aGwCCh7cxtL8bl5eQ",
                "title": "ASMR 4k in German \u2728 \u2022 Next Level Trigger & Tingly Whispering \ud83e\udde1",
                "description": "Kleiner Tipp: Kopfh\u00f6rer verwenden! \u2661\n\n--- Bitte hier \u00f6ffnen!\n\n\nMeine wichtigsten Links:\nOF: https://linktr.ee/asmrjanina\nPATREON: https://linktr.ee/asmrjanina\nTELEGRAM: https://t.me/asmrjaninaa\nEXKLUSIVER EINSCHLAFCONTENT: https://schlafklang.lnk.to/trigger-mix\n\nHallo meine lieben ASMR Freunde! Ich hoffe mein kleines Video gef\u00e4llt euch und ihr konntet sch\u00f6n entspannen oder sogar einschlafen. \n\nIhr habt W\u00fcnsche und Ideen f\u00fcr ein neues Video? Dann schreibt mir das doch gerne in die Kommentare!\n\n\nMeine anderen Links:\n\n\u25cf OF: https://linktr.ee/asmrjanina\n\u25cf Twitter: https://asmrjanina.de/twitter\n\u25cf Spotify: https://asmrjanina.de/spotify\n\u25cf Instagram: https://asmrjanina.de/insta\n\u25cf Twitch: https://asmrjanina.de/twitch\n\u25cf Stofficraft: https://stofficraft.de\n\n\n- Hier k\u00f6nnt ihr mich supporten: \nhttps://asmrjanina.de/spende\n\n________________________\n\nHier kommt ihr zu meinem Pferde-Kanal:\nhttps://www.youtube.com/@Chaosponyy/featured\n\nHier kommt ihr zu meinem anderen ASMR Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCeRYd-cHw3_Ua_pDB_cHooQ\n\nHier zu meinen ASMR Shorts: https://www.youtube.com/channel/UCr3D58Uch1c2o4Ibsn_axvA\n\n#asmr #asmrdeutsch #whisper\n___________________________________________________\n\nSpenden werden nur f\u00fcr Equipment und c.o genutzt um z.B meine Videoqualit\u00e4t zu verbessern!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sjnCuiTC85o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sjnCuiTC85o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sjnCuiTC85o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sjnCuiTC85o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sjnCuiTC85o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ASMR Janina",
                "tags": [
                    "asmr",
                    "asmrdeutsch",
                    "deutschasmr",
                    "englishasmr",
                    "asmrenglish",
                    "germanasmr",
                    "asmrgerman",
                    "janinaasmr",
                    "asmrjanina",
                    "trigger",
                    "tingles",
                    "tapping",
                    "scratching",
                    "brushing",
                    "whispering",
                    "softspoken",
                    "binaural",
                    "einschlafen",
                    "einschlafhilfe",
                    "sleep",
                    "entspannen",
                    "Entspannung",
                    "gibiasmr",
                    "asmrdarling",
                    "Hypnose",
                    "meditation",
                    "eartoear",
                    "pain",
                    "satisfying",
                    "irljanina",
                    "einschlafgarantie",
                    "mukbang",
                    "bedtime",
                    "kopfkribbeln",
                    "g\u00e4nsehaut",
                    "kribbeln",
                    "extremtingly",
                    "ultratingly",
                    "mouthsounds",
                    "spitpainting",
                    "mouth",
                    "roleplay",
                    "tingly",
                    "nextlevel",
                    "asmr4k"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ASMR 4k in German \u2728 \u2022 Next Level Trigger & Tingly Whispering \ud83e\udde1",
                    "description": "Kleiner Tipp: Kopfh\u00f6rer verwenden! \u2661\n\n--- Bitte hier \u00f6ffnen!\n\n\nMeine wichtigsten Links:\nOF: https://linktr.ee/asmrjanina\nPATREON: https://linktr.ee/asmrjanina\nTELEGRAM: https://t.me/asmrjaninaa\nEXKLUSIVER EINSCHLAFCONTENT: https://schlafklang.lnk.to/trigger-mix\n\nHallo meine lieben ASMR Freunde! Ich hoffe mein kleines Video gef\u00e4llt euch und ihr konntet sch\u00f6n entspannen oder sogar einschlafen. \n\nIhr habt W\u00fcnsche und Ideen f\u00fcr ein neues Video? Dann schreibt mir das doch gerne in die Kommentare!\n\n\nMeine anderen Links:\n\n\u25cf OF: https://linktr.ee/asmrjanina\n\u25cf Twitter: https://asmrjanina.de/twitter\n\u25cf Spotify: https://asmrjanina.de/spotify\n\u25cf Instagram: https://asmrjanina.de/insta\n\u25cf Twitch: https://asmrjanina.de/twitch\n\u25cf Stofficraft: https://stofficraft.de\n\n\n- Hier k\u00f6nnt ihr mich supporten: \nhttps://asmrjanina.de/spende\n\n________________________\n\nHier kommt ihr zu meinem Pferde-Kanal:\nhttps://www.youtube.com/@Chaosponyy/featured\n\nHier kommt ihr zu meinem anderen ASMR Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCeRYd-cHw3_Ua_pDB_cHooQ\n\nHier zu meinen ASMR Shorts: https://www.youtube.com/channel/UCr3D58Uch1c2o4Ibsn_axvA\n\n#asmr #asmrdeutsch #whisper\n___________________________________________________\n\nSpenden werden nur f\u00fcr Equipment und c.o genutzt um z.B meine Videoqualit\u00e4t zu verbessern!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54362",
                "likeCount": "2469",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "170"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bv-qe6tfii9txspaE-tmhzasxwM",
            "id": "DHHBy760b0Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T15:15:01Z",
                "channelId": "UCZHpIFMfoJJ_1QxNGLJTzyA",
                "title": "Ausnahmezustand in LA: Was ist los in den USA? | #analyse",
                "description": "Seit knapp einer Woche kommt Los Angeles im US-Bundesstaat Kalifornien nicht zu Ruhe. Nach Protesten und Ausschreitungen hat US-Pr\u00e4sident Donald Trump in einem ungew\u00f6hnlichen Schritt die Nationalgarde in die Stadt geschickt. Was sind die Hintergr\u00fcnde der Proteste, und wie sieht es aktuell vor Ort aus? Darum geht es in diesem Video.\n\nAktuelle Informationen zu den Ereignissen in den USA - https://www.zdfheute.de/politik/ausland/texas-nationalgarde-einsatz-trump-100.html\n\nHintergr\u00fcnde zur ver\u00e4nderten Migrations-Strategie der Regierung von Donald Trump - https://www.theguardian.com/us-news/2025/may/29/trump-ice-arrest-quota\n\nWas genau macht die Nationalgarde? - https://www.cfr.org/backgrounder/what-does-us-national-guard-do\n\nWof\u00fcr ist die ICE zust\u00e4ndig? - https://www.srf.ch/audio/news-plus/ice-proteste-in-los-angeles-was-steckt-hinter-dieser-us-behoerde?id=AUDI20250610_NR_0032\n\nEine Zusammenstellung von Zahlen und Fakten zu Menschen ohne Aufenthaltstitel in den USA - https://www.faz.net/aktuell/politik/usa-unter-trump/was-wir-ueber-abschiebungen-und-illegale-auslaender-in-den-usa-wissen-110527742.html\n\nWie das Migrationssystem der USA funktioniert - https://www.americanimmigrationcouncil.org/sites/default/files/research/how_the_u.s._immigration_system_works_0624.pdf\n\nStatistiken zur Migration in die USA - https://www.migrationpolicy.org/sites/default/files/publications/FRS-PRINT-2025-FINAL.pdf\n\nDie Menschenrechtsorganisation Human Rights Watch mit einer Reaktion zu den aktuellen Ereignissen in Los Angeles - https://www.hrw.org/de/news/2025/06/10/trump-nutzt-demonstrationen-gegen-ice-kalifornien-aus\n\n\u25ba Mein Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum             \n\nKostenlos abonnieren - http://www.youtube.com/mrwissen2go/?sub_confirmation=1\n\nHier findet ihr MrWissen2go bei Instagram - http://www.instagram.com/mrwissen2go\n\nThumbnail-Designer: Jan Schattka\n\nSchnitt & Animationen: Mirko Drotschmann, Christopher Hesse\n\nDesign: Christopher Hesse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DHHBy760b0Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DHHBy760b0Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DHHBy760b0Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DHHBy760b0Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DHHBy760b0Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrWissen2go",
                "tags": [
                    "wissen2go",
                    "mrwissen2go",
                    "usa",
                    "los angeles",
                    "l.a.",
                    "la",
                    "proteste",
                    "ausschreitungen",
                    "demonstrationen",
                    "protest",
                    "nationalgarde",
                    "national guard",
                    "marines",
                    "donald trump",
                    "erkl\u00e4rung",
                    "erkl\u00e4rt",
                    "news",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ausnahmezustand in LA: Was ist los in den USA? | #analyse",
                    "description": "Seit knapp einer Woche kommt Los Angeles im US-Bundesstaat Kalifornien nicht zu Ruhe. Nach Protesten und Ausschreitungen hat US-Pr\u00e4sident Donald Trump in einem ungew\u00f6hnlichen Schritt die Nationalgarde in die Stadt geschickt. Was sind die Hintergr\u00fcnde der Proteste, und wie sieht es aktuell vor Ort aus? Darum geht es in diesem Video.\n\nAktuelle Informationen zu den Ereignissen in den USA - https://www.zdfheute.de/politik/ausland/texas-nationalgarde-einsatz-trump-100.html\n\nHintergr\u00fcnde zur ver\u00e4nderten Migrations-Strategie der Regierung von Donald Trump - https://www.theguardian.com/us-news/2025/may/29/trump-ice-arrest-quota\n\nWas genau macht die Nationalgarde? - https://www.cfr.org/backgrounder/what-does-us-national-guard-do\n\nWof\u00fcr ist die ICE zust\u00e4ndig? - https://www.srf.ch/audio/news-plus/ice-proteste-in-los-angeles-was-steckt-hinter-dieser-us-behoerde?id=AUDI20250610_NR_0032\n\nEine Zusammenstellung von Zahlen und Fakten zu Menschen ohne Aufenthaltstitel in den USA - https://www.faz.net/aktuell/politik/usa-unter-trump/was-wir-ueber-abschiebungen-und-illegale-auslaender-in-den-usa-wissen-110527742.html\n\nWie das Migrationssystem der USA funktioniert - https://www.americanimmigrationcouncil.org/sites/default/files/research/how_the_u.s._immigration_system_works_0624.pdf\n\nStatistiken zur Migration in die USA - https://www.migrationpolicy.org/sites/default/files/publications/FRS-PRINT-2025-FINAL.pdf\n\nDie Menschenrechtsorganisation Human Rights Watch mit einer Reaktion zu den aktuellen Ereignissen in Los Angeles - https://www.hrw.org/de/news/2025/06/10/trump-nutzt-demonstrationen-gegen-ice-kalifornien-aus\n\n\u25ba Mein Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum             \n\nKostenlos abonnieren - http://www.youtube.com/mrwissen2go/?sub_confirmation=1\n\nHier findet ihr MrWissen2go bei Instagram - http://www.instagram.com/mrwissen2go\n\nThumbnail-Designer: Jan Schattka\n\nSchnitt & Animationen: Mirko Drotschmann, Christopher Hesse\n\nDesign: Christopher Hesse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "491600",
                "likeCount": "18696",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3167"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lg0csmcYpRveb1UisslYr3rbqug",
            "id": "-qFvFsVCY4s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T18:00:00Z",
                "channelId": "UCeyP7G6IFDUa6UypHghbxdw",
                "title": "FILOW & 9INEBRO - D\u00e9j\u00e0-Vu (Sailor V)",
                "description": "\u25ba D\u00e9j\u00e0-Vu (Sailor V) streamen!\nSpotify: https://spoti.fi/45R7I87\nApple Music: https://apple.co/4401K2e\nAmazon Music: https://amzn.to/4kE4zgu\nDeezer: lol\n\nFilow & 9inebro - D\u00e9j\u00e0-Vu (Sailor V)\nprod. by waytoolost\nMixing, Master & additional production by Janek Imhof\n\nCamera - Maximilian Kramer\nEditing - basti0x\nProduction - Aleksandra Stojanovska\nManagement - John-Dustin Martin\n\n\u25ba Filow\nhttps://instagram.com/filow\nhttps://www.twitch.tv/filow\nhttps://tiktok.com/@filow \n\n\u25ba 9inebro\nhttps://www.instagram.com/9inebro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-qFvFsVCY4s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-qFvFsVCY4s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-qFvFsVCY4s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-qFvFsVCY4s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-qFvFsVCY4s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Filow",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FILOW & 9INEBRO - D\u00e9j\u00e0-Vu (Sailor V)",
                    "description": "\u25ba D\u00e9j\u00e0-Vu (Sailor V) streamen!\nSpotify: https://spoti.fi/45R7I87\nApple Music: https://apple.co/4401K2e\nAmazon Music: https://amzn.to/4kE4zgu\nDeezer: lol\n\nFilow & 9inebro - D\u00e9j\u00e0-Vu (Sailor V)\nprod. by waytoolost\nMixing, Master & additional production by Janek Imhof\n\nCamera - Maximilian Kramer\nEditing - basti0x\nProduction - Aleksandra Stojanovska\nManagement - John-Dustin Martin\n\n\u25ba Filow\nhttps://instagram.com/filow\nhttps://www.twitch.tv/filow\nhttps://tiktok.com/@filow \n\n\u25ba 9inebro\nhttps://www.instagram.com/9inebro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64293",
                "likeCount": "9900",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "507"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L782J11l6ykRvMga-XEo1Y2DUJ0",
            "id": "f4DeHyGKWwU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T15:32:01Z",
                "channelId": "UC6fPFKPGJU196Qt4epVBGSA",
                "title": "Das Leben und Sterben deutscher Late Night Shows",
                "description": "Deutsche Late Nights \u00e4hnlich wie diese Facebook Beziehungsupdates: Es ist kompliziert. Wir glotzen und alles an von A wie TV Total bis Z wie Harald Schmidt.\n\n00:00 INTRO & US ENTSTEHUNG\n02:29 ERSTE DEUTSCHE LATENIGHTS\n05:31 H SCHMIDT\n09:14 KRISE\n14:32 KOMISCHE 00ER\n18:07 LATENIGHTS BIS HEUTE\n25:08 FAZIT\n\nInstagram:\nhttp://instagram.com/scholz_ma\n\nLINKS:\nKlaas bzgl Latenight:\nhttps://www.dwdl.de/interviews/101955/wir_werden_die_serioeseste_sendung_auf_prosieben__mit_grossem_abstand/\n\nRudi Carell Wette:\nhttps://www.derstandard.at/story/1577680/rudi-carrell-wettet-auf-scheitern-von-anke-engelke\nhttps://www.manager-magazin.de/digitales/it/a-300157.html\nhttps://rp-online.de/panorama/fernsehen/rudi-carrell-zieht-10000-euro-wette-ueber-anke-engelke-zurueck_aid-16886485\n\nAnke Late Night:\nhttps://www.spiegel.de/kultur/gesellschaft/late-night-pleite-sat-1-setzt-anke-ab-a-321529.html\nhttps://mediendiskurs.online/beitrag/das-fernseharchiv-der-fall-anke-late-night-beitrag-1025/\n\nHarald Schmidt Nachruf auf Herbert Feuerstein: \nhttps://www.stern.de/kultur/tv/herbert-feuerstein-ist-tot--harald-schmidt-wuerdigt-seinen-partner-aus--schmidteinander--9443960.html \n\nTill Tonight:\nhttps://presseportal.zdf.de/pressemitteilung/neue-late-night-show-im-zdf-till-tonight-mit-till-reiners\n\n\nIntro heute von Sabrina :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4DeHyGKWwU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4DeHyGKWwU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4DeHyGKWwU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4DeHyGKWwU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4DeHyGKWwU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "nein, marius",
                "tags": [
                    "Das Leben und Sterben deutscher Late Night Shows",
                    "deutsche late night shows",
                    "late night video essay",
                    "harald schmidt show",
                    "anke late night",
                    "tv total",
                    "late night berlin ende",
                    "klaas",
                    "nein marius"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Das Leben und Sterben deutscher Late Night Shows",
                    "description": "Deutsche Late Nights \u00e4hnlich wie diese Facebook Beziehungsupdates: Es ist kompliziert. Wir glotzen und alles an von A wie TV Total bis Z wie Harald Schmidt.\n\n00:00 INTRO & US ENTSTEHUNG\n02:29 ERSTE DEUTSCHE LATENIGHTS\n05:31 H SCHMIDT\n09:14 KRISE\n14:32 KOMISCHE 00ER\n18:07 LATENIGHTS BIS HEUTE\n25:08 FAZIT\n\nInstagram:\nhttp://instagram.com/scholz_ma\n\nLINKS:\nKlaas bzgl Latenight:\nhttps://www.dwdl.de/interviews/101955/wir_werden_die_serioeseste_sendung_auf_prosieben__mit_grossem_abstand/\n\nRudi Carell Wette:\nhttps://www.derstandard.at/story/1577680/rudi-carrell-wettet-auf-scheitern-von-anke-engelke\nhttps://www.manager-magazin.de/digitales/it/a-300157.html\nhttps://rp-online.de/panorama/fernsehen/rudi-carrell-zieht-10000-euro-wette-ueber-anke-engelke-zurueck_aid-16886485\n\nAnke Late Night:\nhttps://www.spiegel.de/kultur/gesellschaft/late-night-pleite-sat-1-setzt-anke-ab-a-321529.html\nhttps://mediendiskurs.online/beitrag/das-fernseharchiv-der-fall-anke-late-night-beitrag-1025/\n\nHarald Schmidt Nachruf auf Herbert Feuerstein: \nhttps://www.stern.de/kultur/tv/herbert-feuerstein-ist-tot--harald-schmidt-wuerdigt-seinen-partner-aus--schmidteinander--9443960.html \n\nTill Tonight:\nhttps://presseportal.zdf.de/pressemitteilung/neue-late-night-show-im-zdf-till-tonight-mit-till-reiners\n\n\nIntro heute von Sabrina :)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67926",
                "likeCount": "3499",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "387"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eIKsvoInh_YPDrtf1G-oNDAyrec",
            "id": "j9Qm6_lEdcQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T15:01:12Z",
                "channelId": "UCPD_bxCRGpmmeQcbe2kpPaA",
                "title": "Dakota Johnson Is Not Okay While Eating Spicy Wings | Hot Ones",
                "description": "Dakota Johnson is an actress and producer you know from films like Suspiria, Black Mass, The Lost Daughter, and many more. You can catch her in theaters now starring alongside Chris Evans and Pedro Pascal in the A24 romantic comedy, Materialists. But how is she with spicy food? Find out as Johnson takes on the wings of death and discusses German expressionist dance, the enduring appeal of happy endings, and why Hollywood is so risk-averse. \n\nBUY HOT ONES HOT SAUCE NOW: http://hotones.com/\n\nBUY HOT ONES TRUTH OR DAB: THE GAME: http://truthordabgame.com\n\nSIGN UP FOR THE HOT ONES MONTHLY HOT SAUCE SUBSCRIPTION: https://bit.ly/2veY50P\n\nSIGN UP FOR THE FIRST WE FEAST NEWSLETTER: https://mailchi.mp/firstwefeast/signup\n\nhttp://firstwefeast.com/\nhttp://hotones.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j9Qm6_lEdcQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j9Qm6_lEdcQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j9Qm6_lEdcQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j9Qm6_lEdcQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j9Qm6_lEdcQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "First We Feast",
                "tags": [
                    "dakota johnson",
                    "snl",
                    "pedro pascal",
                    "dakota johnson amy poehler",
                    "dakota johnson interview",
                    "hot ones",
                    "dakota johnson hot ones",
                    "sean evans",
                    "fwf",
                    "first we feast",
                    "First we feast",
                    "firstwefeast",
                    "food",
                    "food porn",
                    "cook",
                    "cooking",
                    "chef",
                    "recipe",
                    "cocktail",
                    "bartender",
                    "craft beer",
                    "spicy food",
                    "foodie",
                    "burgers",
                    "food documentary",
                    "dakota johnson ellen",
                    "madame web",
                    "materialists"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dakota Johnson Is Not Okay While Eating Spicy Wings | Hot Ones",
                    "description": "Dakota Johnson is an actress and producer you know from films like Suspiria, Black Mass, The Lost Daughter, and many more. You can catch her in theaters now starring alongside Chris Evans and Pedro Pascal in the A24 romantic comedy, Materialists. But how is she with spicy food? Find out as Johnson takes on the wings of death and discusses German expressionist dance, the enduring appeal of happy endings, and why Hollywood is so risk-averse. \n\nBUY HOT ONES HOT SAUCE NOW: http://hotones.com/\n\nBUY HOT ONES TRUTH OR DAB: THE GAME: http://truthordabgame.com\n\nSIGN UP FOR THE HOT ONES MONTHLY HOT SAUCE SUBSCRIPTION: https://bit.ly/2veY50P\n\nSIGN UP FOR THE FIRST WE FEAST NEWSLETTER: https://mailchi.mp/firstwefeast/signup\n\nhttp://firstwefeast.com/\nhttp://hotones.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1558433",
                "likeCount": "65710",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3574"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D8Xd-nzy4acEkrkKHUsM3BIAhzk",
            "id": "-iW1lWJSWVU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T19:01:52Z",
                "channelId": "UCc1mI4jmjd7jE4nG9EzCCYg",
                "title": "Die vergessene deutsche Kolonie mitten im Dschungel",
                "description": "Die besten Clean Food Mahlzeiten: https://creator.prepmymeal.com/SeltixYT (Code: SELTIXYT)* \n\nMitten im brasilianischen Regenwald liegt eine Stadt, die aussieht wie Deutschland - mit Fachwerkh\u00e4usern, Bratwurst, Bier und Menschen, die bis heute Plattdeutsch sprechen.\nIch bin nach Pomerode und Blumenau gereist, zwei Orte, die im 19. Jahrhundert von deutschen Auswanderern gegr\u00fcndet wurden und bis heute ihre Sprache und Traditionen bewahren!\n\nGr\u00f6\u00dftes Kulturzentrum f\u00fcr Deutsche Kultur in Brasilien: https://www.instagram.com/25blumenau?igsh=cjcwdXJxaHIzN2N0\n\nSprachinstitut f\u00fcr Reisende die deutsch lernen wollen: https://www.instagram.com/icba.blumenau?igsh=MzlkZmk2djB6aWJy\n\nMein 2. Kanal: @seltixplus \n\n\u27bd Meine Modemarke https://yeutheworld.com/ *\n\u27bd Instagram: https://www.instagram.com/seltix\n\u27bd F\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen / Business inquiries \u25b8 seltix@ohey-mgmt.de\n\nMit * gekennzeichnet: WERBUNG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-iW1lWJSWVU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-iW1lWJSWVU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-iW1lWJSWVU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-iW1lWJSWVU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-iW1lWJSWVU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SELTIX",
                "tags": [
                    "seltix",
                    "reisen",
                    "reise",
                    "doku",
                    "dokumentation",
                    "travel",
                    "traveling",
                    "brasilien",
                    "Die vergessene deutsche Kolonie mitten im Dschungel",
                    "deutsch",
                    "deutschland",
                    "deutsche kolonie"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Die vergessene deutsche Kolonie mitten im Dschungel",
                    "description": "Die besten Clean Food Mahlzeiten: https://creator.prepmymeal.com/SeltixYT (Code: SELTIXYT)* \n\nMitten im brasilianischen Regenwald liegt eine Stadt, die aussieht wie Deutschland - mit Fachwerkh\u00e4usern, Bratwurst, Bier und Menschen, die bis heute Plattdeutsch sprechen.\nIch bin nach Pomerode und Blumenau gereist, zwei Orte, die im 19. Jahrhundert von deutschen Auswanderern gegr\u00fcndet wurden und bis heute ihre Sprache und Traditionen bewahren!\n\nGr\u00f6\u00dftes Kulturzentrum f\u00fcr Deutsche Kultur in Brasilien: https://www.instagram.com/25blumenau?igsh=cjcwdXJxaHIzN2N0\n\nSprachinstitut f\u00fcr Reisende die deutsch lernen wollen: https://www.instagram.com/icba.blumenau?igsh=MzlkZmk2djB6aWJy\n\nMein 2. Kanal: @seltixplus \n\n\u27bd Meine Modemarke https://yeutheworld.com/ *\n\u27bd Instagram: https://www.instagram.com/seltix\n\u27bd F\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen / Business inquiries \u25b8 seltix@ohey-mgmt.de\n\nMit * gekennzeichnet: WERBUNG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "290865",
                "likeCount": "8299",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "437"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T-XtsK3iWH8-imQs8pIKswXNXhg",
            "id": "7OwhBYXRPkI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T16:00:21Z",
                "channelId": "UCSXLKP6DGZKFNq-HzCydJnw",
                "title": "Shyhrete Behluli & Gili - Ku nihet\u00a0muzika (Official Music Video)",
                "description": "\ud83c\udfb5 \u200b@BareshaNetwork      - Smarturl.it/Baresha\n\ud83d\udd14 Turn on notifications to stay updated with new uploads!\n\ud83c\udfa7 https://www.youtube.com/@shyhretebehluliofficial \n\nTeksti & Muzika : Ilir Berani \nOrkestrimi : Miti Geci \nVideo : MProduction\nPublisher : Baresha Network\nLicensing: info@bareshamusic.com\n\nFollow SHYHRETE BEHLULI on : \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ShyhreteBehluliONAIR\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/shyhrete_behluli/\n\nFollow GILI on : \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/gili.berani\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/gili.official/\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@giliberani\n\nFollow BARESHA on : \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/bareshamusic\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/bareshamusic/\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@bareshamusic\nWebsite \u25ba https://bareshanetwork.com/\n\nPlaylist :\n\ud83c\udfb6 Spotify Playlist : https://smarturl.it/spotifybaresha\n\ud83c\udfb6 YouTube Playlist : https://smarturl.it/HiteteReja\n\nBaresha Network - All rights Reserved\n\n#Baresha#ShyhreteBehluli#Gili#KuNihetMuzika",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7OwhBYXRPkI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7OwhBYXRPkI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7OwhBYXRPkI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7OwhBYXRPkI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7OwhBYXRPkI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Shyhrete Behluli",
                "tags": [
                    "baresha",
                    "baresha music",
                    "bareshamusic",
                    "shyhrete",
                    "shyhrete behluli",
                    "Shyhrete Behluli",
                    "hite",
                    "hite popullore",
                    "hitet popullore",
                    "muzik shqip",
                    "hitet",
                    "hitet popullore shqip",
                    "shyhrete behluli gili",
                    "gili",
                    "shyhrete gili",
                    "ku nihet muzika",
                    "shyhrete gili ku nihet muzika",
                    "hite te reja",
                    "hitet e reja 2025",
                    "Shyhrete Behluli & Gili - Ku nihet muzika",
                    "shyhrete behluli engjelluhsa",
                    "hitet shqip",
                    "hit"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Shyhrete Behluli & Gili - Ku nihet\u00a0muzika (Official Music Video)",
                    "description": "\ud83c\udfb5 \u200b@BareshaNetwork      - Smarturl.it/Baresha\n\ud83d\udd14 Turn on notifications to stay updated with new uploads!\n\ud83c\udfa7 https://www.youtube.com/@shyhretebehluliofficial \n\nTeksti & Muzika : Ilir Berani \nOrkestrimi : Miti Geci \nVideo : MProduction\nPublisher : Baresha Network\nLicensing: info@bareshamusic.com\n\nFollow SHYHRETE BEHLULI on : \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ShyhreteBehluliONAIR\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/shyhrete_behluli/\n\nFollow GILI on : \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/gili.berani\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/gili.official/\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@giliberani\n\nFollow BARESHA on : \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/bareshamusic\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/bareshamusic/\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@bareshamusic\nWebsite \u25ba https://bareshanetwork.com/\n\nPlaylist :\n\ud83c\udfb6 Spotify Playlist : https://smarturl.it/spotifybaresha\n\ud83c\udfb6 YouTube Playlist : https://smarturl.it/HiteteReja\n\nBaresha Network - All rights Reserved\n\n#Baresha#ShyhreteBehluli#Gili#KuNihetMuzika"
                },
                "defaultAudioLanguage": "sq"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "421344",
                "likeCount": "3091",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "150"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vETO-SGb21OQRVJOYbGdP5j0Jz0",
            "id": "to7BPF9u70g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T12:40:39Z",
                "channelId": "UC_EZd3lsmxudu3IQzpTzOgw",
                "title": "Ein grandioses LEGO\u00ae-Set - ehrlich! Herr der Ringe 10367 Balrog B\u00fccherst\u00fctze",
                "description": "Herr der Ringe - erschienen 2025 - 1201 Teile\n\nDieses Set bei Amazon*:\nhttps://amzn.to/43X4KfM\n\nBestes Shirt:\nhttps://hdslink.com/HdSFaMShirt\n\nErw\u00e4hnt im Video*:\n10333 https://amzn.to/4mYNHTm\n40693 https://amzn.to/3FMZcww\n66031 https://amzn.to/43EtDhy\n76450 https://amzn.to/4mSVMZT\n\nWerdet Mitglied in der Kuschelcommunity f\u00fcr wunderbare Emotes & Support f\u00fcr den Channel:\nhttps://bit.ly/HeldderSteineMitgliedschaft\n\nShirts & noch mehr Merch online:\nhttps://hdslink.com/HeldenhafterMerch\nhttps://bit.ly/AmazonHeldderSteine\n\nIm Regal*:\nAstronom https://hdslink.com/BBHerrenhaus\nBackstube https://hdslink.com/BBMAStrBackstube\nBedruckte Platten https://bit.ly/3RFTjmH\nBrick Bank https://amzn.to/3TJq0Ci\nDruckerei https://hdslink.com/BBMAStrDruckerei\nKrankenhaus https://bit.ly/BBKrankenhausModular\nSchreinerei https://hdslink.com/BBProSchreinerei\nV100 Lok https://hdslink.com/BBV100Display\nUnimog https://bit.ly/BBTLF3000\nCoole Vitrine https://bit.ly/FiguSafeUebersicht\n\n0:00 Weise Worte\n0:41 Box & Anleitung\n1:53 Ma\u00dfe\n2:57 \u00dcberblick\n3:14 Figuren\n5:39 Rahmen\n7:03 Preis\n7:55 Fazit\n\nhttps://www.held-der-steine.de\nhttps://www.instagram.com/helddersteine\nhttps://www.twitch.tv/held_der_steine\nhttps://www.facebook.com/HeldderSteine\nHeld der Steine GmbH\nLaubestr. 26\n60594 Frankfurt am Main\n\n*Die Links sind Affiliate-Links. Die Angebote stammen nicht von mir, allerdings erhalte ich durch den Verweis eine Provision, wenn dann ein Kauf stattfindet, jedoch ohne dass Euch zus\u00e4tzliche Kosten entstehen.\nWenn Ihr klickt und kauft: vielen Dank! :)  # Anzeige Als Amazon-Partner verdiene ich an qualifizierten Verk\u00e4ufen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/to7BPF9u70g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/to7BPF9u70g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/to7BPF9u70g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/to7BPF9u70g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/to7BPF9u70g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Held der Steine Inh. Thomas Panke",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ein grandioses LEGO\u00ae-Set - ehrlich! Herr der Ringe 10367 Balrog B\u00fccherst\u00fctze",
                    "description": "Herr der Ringe - erschienen 2025 - 1201 Teile\n\nDieses Set bei Amazon*:\nhttps://amzn.to/43X4KfM\n\nBestes Shirt:\nhttps://hdslink.com/HdSFaMShirt\n\nErw\u00e4hnt im Video*:\n10333 https://amzn.to/4mYNHTm\n40693 https://amzn.to/3FMZcww\n66031 https://amzn.to/43EtDhy\n76450 https://amzn.to/4mSVMZT\n\nWerdet Mitglied in der Kuschelcommunity f\u00fcr wunderbare Emotes & Support f\u00fcr den Channel:\nhttps://bit.ly/HeldderSteineMitgliedschaft\n\nShirts & noch mehr Merch online:\nhttps://hdslink.com/HeldenhafterMerch\nhttps://bit.ly/AmazonHeldderSteine\n\nIm Regal*:\nAstronom https://hdslink.com/BBHerrenhaus\nBackstube https://hdslink.com/BBMAStrBackstube\nBedruckte Platten https://bit.ly/3RFTjmH\nBrick Bank https://amzn.to/3TJq0Ci\nDruckerei https://hdslink.com/BBMAStrDruckerei\nKrankenhaus https://bit.ly/BBKrankenhausModular\nSchreinerei https://hdslink.com/BBProSchreinerei\nV100 Lok https://hdslink.com/BBV100Display\nUnimog https://bit.ly/BBTLF3000\nCoole Vitrine https://bit.ly/FiguSafeUebersicht\n\n0:00 Weise Worte\n0:41 Box & Anleitung\n1:53 Ma\u00dfe\n2:57 \u00dcberblick\n3:14 Figuren\n5:39 Rahmen\n7:03 Preis\n7:55 Fazit\n\nhttps://www.held-der-steine.de\nhttps://www.instagram.com/helddersteine\nhttps://www.twitch.tv/held_der_steine\nhttps://www.facebook.com/HeldderSteine\nHeld der Steine GmbH\nLaubestr. 26\n60594 Frankfurt am Main\n\n*Die Links sind Affiliate-Links. Die Angebote stammen nicht von mir, allerdings erhalte ich durch den Verweis eine Provision, wenn dann ein Kauf stattfindet, jedoch ohne dass Euch zus\u00e4tzliche Kosten entstehen.\nWenn Ihr klickt und kauft: vielen Dank! :)  # Anzeige Als Amazon-Partner verdiene ich an qualifizierten Verk\u00e4ufen."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "354438",
                "likeCount": "21996",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2511"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UzuQaf2ZibX_dK7zT_PUQhvHUE4",
            "id": "VL65XOppJso",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T15:00:49Z",
                "channelId": "UCPiI104i7lyG--fkr3LZTtA",
                "title": "Die 10 m\u00e4chtigsten Wesen in DER HERR DER RINGE!",
                "description": "K\u00f6nnte Galadriel Sauron verpr\u00fcgeln? Was passiert, wenn Aragorn dem Hexenk\u00f6nig einen Roundhouse-Kick verpasst? Um endlich Antworten zu finden (und in Frieden schlafen zu k\u00f6nnen), hat Jonas Tolkiens Lore seziert, die Forenwelt durchst\u00f6bert und ein offizielles Mittelerde-Power-Level-Ranking erstellt. Auf der Suche nach dem M\u00c4CHTIGSTEN WESEN aus der DER-HERR-DER-RINGE-Trilogie haben wir Elben, Maiar und andere Kreaturen der Story nach geistiger St\u00e4rke, Weisheit, milit\u00e4rischer Macht und Einfluss aufgelistet. Wer es dabei an die Spitze geschafft hat, erfahrt hier in einem neuen Video, hier auf CINEMA STRIKES BACK!\n\nDie 10 \u00e4ltesten Wesen in DER HERR DER RINGE:\nhttps://youtu.be/zn6GcowmbII\n\nWie alt sind Gandalf, Frodo & Co.:\nhttps://youtu.be/wDRky27rsfs\n\nZeitrechnung in DER HERR DER RINGE: \nhttps://youtu.be/e4q1ozDElJ0\n\nWie Saurons Meister MELKOR zur\u00fcckkehrt: \nhttps://youtu.be/nktNsI5UXC4\n\nDaher kommen die Elben: \nhttps://youtu.be/OjpPdKwaaAY\n\nDer Herr der Ringe Playlist: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=vMXu8KIjOU8&list=PL_AWppEwy_tmMMJ6rmXVh1MEZ4BpkMo36\n\nSoundtrack des Videos:\nHoward Shore - The Crack of Doom\nHoward Shore - Very Old Friends\nBear McCreary - C\u00edrdan's Perfection\nHoward Shore - The Council of Elrond (feat. \"Aniron\") (Theme for Aragorn and Arwen)\nHoward Shore - Khazad-d\u00fbm\nHoward Shore - Saruman the White\nHoward Shore - The Caverns of Isengard\nHoward Shore - Grond - The Hammer of the Underworld\nHoward Shore - The Siege of Gondor\nHoward Shore - The Host of the Eldar\nBear McCreary - Valinor\nBear McCreary - Galadriel\nHoward Shore - Gandalf the White\nBear McCreary - Meeting Tom Bombadil\nBear McCreary - Eldest\nHoward Shore - Give up the Halfling\nHoward Shore - Prologue: One Ring to Rule Them All\n\nQuellen:\nDer Herr der Ringe - Anh\u00e4nge und Register (Tolkien, J.R.R.)\nDer Herr der Ringe: Die Gef\u00e4hrten (Tolkien, J.R.R.)\nDer Herr der Ringe: Die zwei T\u00fcrme (Tolkien, J.R.R.)\nDer Herr der Ringe: Die R\u00fcckkehr des K\u00f6nigs (Tolkien, J.R.R.)\nThe History of Middle-Earth (Tolkien, J.R.R. & Tolkien, Christopher)\nNachrichten aus Mittelerde (Tolkien, J.R.R.)\nJ.R.R. Tolkien Briefe (Carpenter, Humphrey & Tolkien, Christopher)\nDas Silmarillion (Tolkien, J.R.R. & Tolkien, Christopher)\n\nModeration: Jonas Ressel\nKamera & Ton: Patrik Hochnadel\nRedaktion: Jonas Ressel\nSchnitt: Patrik Hochnadel\n\nInstagram: https://www.instagram.com/cinemastrikesback/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@cinemastrikesback\nLetterboxd: https://letterboxd.com/CSB_DE/\n\n#herrderringe #m\u00e4chtigstewesen\n\nCinema Strikes Back geh\u00f6rt zu #funk.\nYouTube:\u00a0https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram:\u00a0https://www.instagram.com/funk\nTikTok:\u00a0https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite:\u00a0https://go.funk.net\nNetiquette: https://www.funk.net/netiquette\nImpressum: https://go.funk.net/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VL65XOppJso/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VL65XOppJso/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VL65XOppJso/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VL65XOppJso/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VL65XOppJso/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cinema Strikes Back",
                "tags": [
                    "fantasyranking",
                    "figuren",
                    "filmranking",
                    "herr der ringe",
                    "herr der ringe ranking",
                    "jrr tolkien",
                    "jrr tolkien herr der ringe",
                    "jrr tolkien lord of the rings",
                    "lord of the rings",
                    "lord of the rings ranking",
                    "lore",
                    "m\u00e4chtigste figuren",
                    "m\u00e4chtigste wesen",
                    "ranking",
                    "tolkien",
                    "tolkien herr der ringe",
                    "tolkien lord of the rings",
                    "top 10",
                    "top 10 m\u00e4chtigste figuren",
                    "was sind die m\u00e4chtigsten figuren",
                    "wesen",
                    "wie m\u00e4chtig ist sauron"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Die 10 m\u00e4chtigsten Wesen in DER HERR DER RINGE!",
                    "description": "K\u00f6nnte Galadriel Sauron verpr\u00fcgeln? Was passiert, wenn Aragorn dem Hexenk\u00f6nig einen Roundhouse-Kick verpasst? Um endlich Antworten zu finden (und in Frieden schlafen zu k\u00f6nnen), hat Jonas Tolkiens Lore seziert, die Forenwelt durchst\u00f6bert und ein offizielles Mittelerde-Power-Level-Ranking erstellt. Auf der Suche nach dem M\u00c4CHTIGSTEN WESEN aus der DER-HERR-DER-RINGE-Trilogie haben wir Elben, Maiar und andere Kreaturen der Story nach geistiger St\u00e4rke, Weisheit, milit\u00e4rischer Macht und Einfluss aufgelistet. Wer es dabei an die Spitze geschafft hat, erfahrt hier in einem neuen Video, hier auf CINEMA STRIKES BACK!\n\nDie 10 \u00e4ltesten Wesen in DER HERR DER RINGE:\nhttps://youtu.be/zn6GcowmbII\n\nWie alt sind Gandalf, Frodo & Co.:\nhttps://youtu.be/wDRky27rsfs\n\nZeitrechnung in DER HERR DER RINGE: \nhttps://youtu.be/e4q1ozDElJ0\n\nWie Saurons Meister MELKOR zur\u00fcckkehrt: \nhttps://youtu.be/nktNsI5UXC4\n\nDaher kommen die Elben: \nhttps://youtu.be/OjpPdKwaaAY\n\nDer Herr der Ringe Playlist: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=vMXu8KIjOU8&list=PL_AWppEwy_tmMMJ6rmXVh1MEZ4BpkMo36\n\nSoundtrack des Videos:\nHoward Shore - The Crack of Doom\nHoward Shore - Very Old Friends\nBear McCreary - C\u00edrdan's Perfection\nHoward Shore - The Council of Elrond (feat. \"Aniron\") (Theme for Aragorn and Arwen)\nHoward Shore - Khazad-d\u00fbm\nHoward Shore - Saruman the White\nHoward Shore - The Caverns of Isengard\nHoward Shore - Grond - The Hammer of the Underworld\nHoward Shore - The Siege of Gondor\nHoward Shore - The Host of the Eldar\nBear McCreary - Valinor\nBear McCreary - Galadriel\nHoward Shore - Gandalf the White\nBear McCreary - Meeting Tom Bombadil\nBear McCreary - Eldest\nHoward Shore - Give up the Halfling\nHoward Shore - Prologue: One Ring to Rule Them All\n\nQuellen:\nDer Herr der Ringe - Anh\u00e4nge und Register (Tolkien, J.R.R.)\nDer Herr der Ringe: Die Gef\u00e4hrten (Tolkien, J.R.R.)\nDer Herr der Ringe: Die zwei T\u00fcrme (Tolkien, J.R.R.)\nDer Herr der Ringe: Die R\u00fcckkehr des K\u00f6nigs (Tolkien, J.R.R.)\nThe History of Middle-Earth (Tolkien, J.R.R. & Tolkien, Christopher)\nNachrichten aus Mittelerde (Tolkien, J.R.R.)\nJ.R.R. Tolkien Briefe (Carpenter, Humphrey & Tolkien, Christopher)\nDas Silmarillion (Tolkien, J.R.R. & Tolkien, Christopher)\n\nModeration: Jonas Ressel\nKamera & Ton: Patrik Hochnadel\nRedaktion: Jonas Ressel\nSchnitt: Patrik Hochnadel\n\nInstagram: https://www.instagram.com/cinemastrikesback/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@cinemastrikesback\nLetterboxd: https://letterboxd.com/CSB_DE/\n\n#herrderringe #m\u00e4chtigstewesen\n\nCinema Strikes Back geh\u00f6rt zu #funk.\nYouTube:\u00a0https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram:\u00a0https://www.instagram.com/funk\nTikTok:\u00a0https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite:\u00a0https://go.funk.net\nNetiquette: https://www.funk.net/netiquette\nImpressum: https://go.funk.net/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92249",
                "likeCount": "4447",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "415"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8wIJikJ_3BXj_DCJ82Ore7wjJ3g",
            "id": "K97lp7xWPCQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T15:00:35Z",
                "channelId": "UCBa659QWEk1AI4Tg--mrJ2A",
                "title": "I'm not back yet, but I'm looking for where to go next.",
                "description": "Hi. It's been a while. \u25a0 \ud83d\udccd PLACES: https://www.tomscott.com/places/ \ud83d\udc64 PEOPLE: https://www.tomscott.com/people/ \u2753 LATERAL: https://lateralcast.com/ \ud83d\udc65 THE TECHNICAL DIFFICULTIES: https://youtube.com/techdif \ud83d\udcf0 WEEKLY NEWSLETTER: https://www.tomscott.com/newsletter/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K97lp7xWPCQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K97lp7xWPCQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K97lp7xWPCQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K97lp7xWPCQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K97lp7xWPCQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tom Scott",
                "tags": [
                    "tom scott",
                    "tomscott"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "I'm not back yet, but I'm looking for where to go next.",
                    "description": "Hi. It's been a while. \u25a0 \ud83d\udccd PLACES: https://www.tomscott.com/places/ \ud83d\udc64 PEOPLE: https://www.tomscott.com/people/ \u2753 LATERAL: https://lateralcast.com/ \ud83d\udc65 THE TECHNICAL DIFFICULTIES: https://youtube.com/techdif \ud83d\udcf0 WEEKLY NEWSLETTER: https://www.tomscott.com/newsletter/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3000366",
                "likeCount": "322694",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12042"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AHUGIBBTOTlg1nnpv8Z2vxbYc-U",
            "id": "F8YKkhF8jok",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T12:00:35Z",
                "channelId": "UCG0E3naN7D-bgldOJvGHbtg",
                "title": "WER KOCHT BESSER? Episode 1 mit @Evanijo (guckt euch das an)",
                "description": "Gef\u00e4llt euch die Idee? ich bin gro\u00dfer Fan und will das noch mal machen, aber nur wenn ihr auch Lust habt nat\u00fcrlich \ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc48\ud83c\udffc\n\nZu Evaniijos Video: https://www.youtube.com/watch?v=0I8Zh0iltGg\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nMeine Amazon Storefront: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx *\n\n\u25b6\ufe0e  Unser Podcast: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\n\u25b6\ufe0e  Mein Parfum: https://bit.ly/3FucqI9 (Werbung)\n\u25b6\ufe0e  Mein Kalender 2022/23: https://amzn.to/3A0RdEJ *\n\u25b6\ufe0e  https://juliabeautx.de/ (Werbung)\n\u25b6\ufe0e Meine Handcremes: http://bit.ly/beautxful (Werbung)\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Vlogkanal: https://www.youtube.com/c/BeautxVlogs\n\u2665\ufe0e Twitter: https://www.twitter.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Facebook: https://www.facebook.com/juliabeautx99 \n\u2665\ufe0e Snapchat: juliabeautx\n\n\u2665\ufe0e f\u00fcr Firmen/ for companies: juliabeautx99@gmail.com\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\n\u261b Verwendete Musik: Epidemic Sound\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\n\u25b8 *Kamera: https://amzn.to/3GCpQ6u\n\u25b8 *Objektiv: https://amzn.to/3Kjs10L\n\u25b8 *Vlogkamera: https://amzn.to/3KdBlmV\n\u25b8 *Stativ: http://amzn.to/1sUP0jL\n\u25b8 *Studioleuchte: http://amzn.to/1AXARXJ\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nFalls du weitere Fragen oder Anregungen hast, kannst du mir gerne einen Kommentar da lassen & wenn es dir gefallen hat w\u00fcrde ich mich sehr \u00fcber einen DAUMEN HOCH freuen! \u2655\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nDie mit * gekennzeichneten Links sind affiliate Links, die zum Partnerprogramm von Amazon oder Rewardstyle geh\u00f6ren. Solltet ihr \u00fcber diese Links etwas kaufen, bekomme ich eine Vermittlungsprovision daf\u00fcr. Nat\u00fcrlich ohne dass ihr daf\u00fcr mehr bezahlen m\u00fcsst! :)\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem Sch\u00f6nsten, Julia \u2661",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8YKkhF8jok/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8YKkhF8jok/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8YKkhF8jok/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8YKkhF8jok/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8YKkhF8jok/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia Beautx",
                "tags": [
                    "evanijo",
                    "julia beautx",
                    "kochduell",
                    "wer kocht besser",
                    "kochen",
                    "rezept",
                    "ratespiel",
                    "rezept erraten",
                    "koch challenge",
                    "challenge video",
                    "food video",
                    "food content",
                    "cooking",
                    "fast food test",
                    "neue influencer produkte",
                    "foodchallenge"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WER KOCHT BESSER? Episode 1 mit @Evanijo (guckt euch das an)",
                    "description": "Gef\u00e4llt euch die Idee? ich bin gro\u00dfer Fan und will das noch mal machen, aber nur wenn ihr auch Lust habt nat\u00fcrlich \ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc48\ud83c\udffc\n\nZu Evaniijos Video: https://www.youtube.com/watch?v=0I8Zh0iltGg\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nMeine Amazon Storefront: https://www.amazon.de/shop/juliabeautx *\n\n\u25b6\ufe0e  Unser Podcast: https://linktr.ee/dienervigenpodcast\n\u25b6\ufe0e  Mein Parfum: https://bit.ly/3FucqI9 (Werbung)\n\u25b6\ufe0e  Mein Kalender 2022/23: https://amzn.to/3A0RdEJ *\n\u25b6\ufe0e  https://juliabeautx.de/ (Werbung)\n\u25b6\ufe0e Meine Handcremes: http://bit.ly/beautxful (Werbung)\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nSTALK MICH..\n\u2665\ufe0e Tiktok: https://www.tiktok.com/@juliabeautx\n\u2665\ufe0e Instagram: https://www.instagram.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Vlogkanal: https://www.youtube.com/c/BeautxVlogs\n\u2665\ufe0e Twitter: https://www.twitter.com/juliabeautx\n\u2665\ufe0e Facebook: https://www.facebook.com/juliabeautx99 \n\u2665\ufe0e Snapchat: juliabeautx\n\n\u2665\ufe0e f\u00fcr Firmen/ for companies: juliabeautx99@gmail.com\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\n\u261b Verwendete Musik: Epidemic Sound\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\n\u25b8 *Kamera: https://amzn.to/3GCpQ6u\n\u25b8 *Objektiv: https://amzn.to/3Kjs10L\n\u25b8 *Vlogkamera: https://amzn.to/3KdBlmV\n\u25b8 *Stativ: http://amzn.to/1sUP0jL\n\u25b8 *Studioleuchte: http://amzn.to/1AXARXJ\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nFalls du weitere Fragen oder Anregungen hast, kannst du mir gerne einen Kommentar da lassen & wenn es dir gefallen hat w\u00fcrde ich mich sehr \u00fcber einen DAUMEN HOCH freuen! \u2655\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nDie mit * gekennzeichneten Links sind affiliate Links, die zum Partnerprogramm von Amazon oder Rewardstyle geh\u00f6ren. Solltet ihr \u00fcber diese Links etwas kaufen, bekomme ich eine Vermittlungsprovision daf\u00fcr. Nat\u00fcrlich ohne dass ihr daf\u00fcr mehr bezahlen m\u00fcsst! :)\n\n\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\u23af\n\nHabt einen tollen Tag & macht ihn zu eurem Sch\u00f6nsten, Julia \u2661"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "293400",
                "likeCount": "16972",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "439"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "InoqZuOD7tuajVfrg8w9Y7A3CZA",
            "id": "k26OTjEK6Vw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T07:01:02Z",
                "channelId": "UC5enhS5tdXhHNbj8s_kdBUw",
                "title": "FNAF Secret of The Mimic PART 1: CHASED BY JACKIE..",
                "description": "FNAF Secret of the Mimic gameplay walkthrough part 1. We arrive at Murray\u2019s Costume Manor and meet jackie.. SOTM \n\n\n\nGame: https://store.steampowered.com/app/2215390/Five_Nights_at_Freddys_Secret_of_the_Mimic/\n\n#fnaf #fnafsecretofthemimic #secretofthemimic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k26OTjEK6Vw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k26OTjEK6Vw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k26OTjEK6Vw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k26OTjEK6Vw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k26OTjEK6Vw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FusionZGamer",
                "tags": [
                    "fnaf",
                    "fnaf secret of the mimic",
                    "secret of the mimic",
                    "five nights at freddy's secret of the mimic",
                    "fnaf secret of the mimic ending",
                    "fnaf secret of the mimic gameplay",
                    "fnaf secret of the mimic walkthrough",
                    "fnaf secret of the mimic full game",
                    "fnaf secret of the mimic secrets",
                    "fnaf secret of the mimic fusionzgamer",
                    "fnaf secrets of the mimic",
                    "fnaf secret of the mimic demo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "FNAF Secret of The Mimic PART 1: CHASED BY JACKIE..",
                    "description": "FNAF Secret of the Mimic gameplay walkthrough part 1. We arrive at Murray\u2019s Costume Manor and meet jackie.. SOTM \n\n\n\nGame: https://store.steampowered.com/app/2215390/Five_Nights_at_Freddys_Secret_of_the_Mimic/\n\n#fnaf #fnafsecretofthemimic #secretofthemimic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1468397",
                "likeCount": "59589",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11416"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}