{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "pFt8aSRecLApQBwTTfedqjDl9J0",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s9gHk1DyDsdZ8Dlh2VfZd6t_cnM",
            "id": "co-TFLbaZAE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T15:01:09Z",
                "channelId": "UCA61H4fWOMHikLcUFKyQUog",
                "title": "\u201cGabriela\u201d Performance Video | KATSEYE",
                "description": "\u201cGabriela\u201d Performance Video\u00a0\nStream \u201cGabriela\u201d: https://KATSEYE.lnk.to/Gabriela\u00a0\nWatch the \u2018Gabriela\u2019 Official Music Video: \u00a0https://KATSEYE.lnk.to/GabrielaVideo\u00a0\nStream KATSEYE\u2019s second EP \u2018BEAUTIFUL CHAOS\u2019, out now: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS\u00a0\n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop\u00a0\n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\u00a0\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\u00a0\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\u00a0\nX: \u00a0https://twitter.com/katseyeworld\u00a0\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\u00a0\nOfficial Website: https://Katseye.world\u00a0\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\u00a0\n\nCredits:\u00a0\nContent Production Lead: Hayan Park\nArtist Content Studio: Joe Charles, Justin Castillo\n\nProduction by Lumirest & Make A Thing\nDirector / DP: Josh Park\nExec Producer: Joseph Russo\n1st Assistant Director: Abigail Holter\n2nd Assistant Director: Danny Park\nProd. Assist: Jade Russo, Hannah Burrow, Taylor Simon\n\n1st Assistant Camera: Rob Alpine\n2nd Assistant Camera: Che Pak\n\nGaffer: Mike Williamson\nBest Boy Electric: Trevor Dunnigan\nElectric: Robert \"BK\" King\nKey Grip: Marc Polanski\nBest Boy Grip: Bobby Ortwin\nGrip: Luis Santos\n\nArt Director: Kyle Mitchell\nSet Dresser: Breck Cuddy\n\nLocation Managers: Alex & Laura Dominguez, Hugo Reyes\n\nEditor: Che Pak\nColorist: Hyunah Lee @ Remade Post\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nPerformance Direction: Sohey Sugihara,\u00a0\nGrant Gilmore\n\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\nVisual Creative: Sieun Jung, Andrew Ibea, Tiffany Suh, Tyler Murrah\n\nContributing Choreography: Cassandra Bartho, Jojo Gomez\nCostumer: Kelly Page\nHair: Sully Layo\nMakeup: Valerie Vonprisk\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela #Gabriela #KATSEYE_BEAUTIFULCHAOS #BEAUTIFULCHAOS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KATSEYE",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u201cGabriela\u201d Performance Video | KATSEYE",
                    "description": "\u201cGabriela\u201d Performance Video\u00a0\nStream \u201cGabriela\u201d: https://KATSEYE.lnk.to/Gabriela\u00a0\nWatch the \u2018Gabriela\u2019 Official Music Video: \u00a0https://KATSEYE.lnk.to/GabrielaVideo\u00a0\nStream KATSEYE\u2019s second EP \u2018BEAUTIFUL CHAOS\u2019, out now: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS\u00a0\n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop\u00a0\n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\u00a0\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\u00a0\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\u00a0\nX: \u00a0https://twitter.com/katseyeworld\u00a0\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\u00a0\nOfficial Website: https://Katseye.world\u00a0\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\u00a0\n\nCredits:\u00a0\nContent Production Lead: Hayan Park\nArtist Content Studio: Joe Charles, Justin Castillo\n\nProduction by Lumirest & Make A Thing\nDirector / DP: Josh Park\nExec Producer: Joseph Russo\n1st Assistant Director: Abigail Holter\n2nd Assistant Director: Danny Park\nProd. Assist: Jade Russo, Hannah Burrow, Taylor Simon\n\n1st Assistant Camera: Rob Alpine\n2nd Assistant Camera: Che Pak\n\nGaffer: Mike Williamson\nBest Boy Electric: Trevor Dunnigan\nElectric: Robert \"BK\" King\nKey Grip: Marc Polanski\nBest Boy Grip: Bobby Ortwin\nGrip: Luis Santos\n\nArt Director: Kyle Mitchell\nSet Dresser: Breck Cuddy\n\nLocation Managers: Alex & Laura Dominguez, Hugo Reyes\n\nEditor: Che Pak\nColorist: Hyunah Lee @ Remade Post\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nPerformance Direction: Sohey Sugihara,\u00a0\nGrant Gilmore\n\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\nVisual Creative: Sieun Jung, Andrew Ibea, Tiffany Suh, Tyler Murrah\n\nContributing Choreography: Cassandra Bartho, Jojo Gomez\nCostumer: Kelly Page\nHair: Sully Layo\nMakeup: Valerie Vonprisk\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela #Gabriela #KATSEYE_BEAUTIFULCHAOS #BEAUTIFULCHAOS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2350815",
                "likeCount": "246052",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15792"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u9WsBR3VMosPOL2TmR1ZeVuMwl0",
            "id": "I53DryQ0QJQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T13:00:01Z",
                "channelId": "UC5ZiUaIJ2b5dYBYGf5iEUrA",
                "title": "Merlina: Temporada 2 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix",
                "description": "Y un sombr\u00edo d\u00eda volvi\u00f3. Disfruta del tr\u00e1iler oficial de la temporada 2 de \u00abMerlina\u00bb. La parte 1 estar\u00e1 disponible el 6 de agosto; la parte 2, el 3 de septiembre. Solo en Netflix.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nMerlina: Temporada 2 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM\n\nLas puertas de Nunca M\u00e1s vuelven a abrirse, y Merlina lidia con un nuevo director, el asedio de la fama y el debilitamiento de sus poderes ps\u00edquicos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I53DryQ0QJQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I53DryQ0QJQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I53DryQ0QJQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I53DryQ0QJQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I53DryQ0QJQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Latinoam\u00e9rica",
                "tags": [
                    "Catherine Zeta Jones",
                    "Emma Myers",
                    "Enid",
                    "Jenna Ortega",
                    "Merlina",
                    "Merlina Addams",
                    "Netflix",
                    "Netflix 2025",
                    "Tim Burton",
                    "Wednesday",
                    "la familia Addams",
                    "los locos Addams",
                    "tr\u00e1iler",
                    "tr\u00e1iler oficial"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Merlina: Temporada 2 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix",
                    "description": "Y un sombr\u00edo d\u00eda volvi\u00f3. Disfruta del tr\u00e1iler oficial de la temporada 2 de \u00abMerlina\u00bb. La parte 1 estar\u00e1 disponible el 6 de agosto; la parte 2, el 3 de septiembre. Solo en Netflix.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nMerlina: Temporada 2 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM\n\nLas puertas de Nunca M\u00e1s vuelven a abrirse, y Merlina lidia con un nuevo director, el asedio de la fama y el debilitamiento de sus poderes ps\u00edquicos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "903106",
                "likeCount": "16886",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "563"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T-wTSupoNsUPNN4CjYeIiYRHmsY",
            "id": "jvXVmvW8ZQw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T04:00:26Z",
                "channelId": "UCiS882YPwZt1NfaM0gR0D9Q",
                "title": "Teyvat Chapter Interlude Teaser: The Gods' Limits | Genshin Impact #GenshinImpact",
                "description": "In the council of gods, no mortal voice is ever heard.\nAnd thus was the fate of the world arbitrarily determined.\nWe know that such is the way of the world.\nBut do the gods act out of contempt...\nOr have they at some hour begun to act out of fear?\n\nVA:\n\"Ruler of Death\" Ronova \u2014 Aiden Dawn\n\"Gold\" Rhinedottir \u2014 Ivy Dupler\n\"Ruler of Life\" Naberius \u2014 Ivy Dupler\n\"Ruler of Time\" Istaroth \u2014 Erika Harlacher\nDirector of the Fatui, \"The Jester\" Pierro \u2014 Richard Tatum\n\nChinese Voice-Over Video: https://youtu.be/juStpsdYU24\nJapanese Voice-Over Video: https://youtu.be/ndhNZ0ue0kE\nKorean Voice-Over Video: https://youtu.be/wqTyuEvx42U\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse #Ronova #Rhinedottir #Naberius #Istaroth #Pierro\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Genshin Impact",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Teyvat Chapter Interlude Teaser: The Gods' Limits | Genshin Impact #GenshinImpact",
                    "description": "In the council of gods, no mortal voice is ever heard.\nAnd thus was the fate of the world arbitrarily determined.\nWe know that such is the way of the world.\nBut do the gods act out of contempt...\nOr have they at some hour begun to act out of fear?\n\nVA:\n\"Ruler of Death\" Ronova \u2014 Aiden Dawn\n\"Gold\" Rhinedottir \u2014 Ivy Dupler\n\"Ruler of Life\" Naberius \u2014 Ivy Dupler\n\"Ruler of Time\" Istaroth \u2014 Erika Harlacher\nDirector of the Fatui, \"The Jester\" Pierro \u2014 Richard Tatum\n\nChinese Voice-Over Video: https://youtu.be/juStpsdYU24\nJapanese Voice-Over Video: https://youtu.be/ndhNZ0ue0kE\nKorean Voice-Over Video: https://youtu.be/wqTyuEvx42U\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse #Ronova #Rhinedottir #Naberius #Istaroth #Pierro\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2591489",
                "likeCount": "263389",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17465"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3DZPxPIcnn3_xsP8fSKG27DN8hI",
            "id": "MaI_IZp1P5U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T01:45:07Z",
                "channelId": "UCugX5B6n1jtQq2ihzhRk-Ag",
                "title": "\u00c1ngela Aguilar, Marc Anthony - No Quiero Hablar (Video Oficial)",
                "description": "\u00c1ngela Aguilar, Marc Anthony - No Quiero Hablar (Video Oficial)\nYa disponible en todas las plataformas digitales.\nEscucha aqu\u00ed: http://bit.ly/3TUkXO6\n\nMi nuevo \u00e1lbum Nadie Se Va Como Lleg\u00f3: https://bit.ly/4llWKfR\n\nMis redes sociales: \n- Instagram: https://www.instagram.com/angela_aguilar_/}\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@angelaaguilar_ \n- Facebook: https://www.facebook.com/AngelaAguilarOficial/ \n- X: https://twitter.com/AngelaAguilar__ \n- Canal WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Vah2E88AzNbsiYI3zm3l\n\n#AngelaAguilar #MarcAnthony #NoQuieroHablar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MaI_IZp1P5U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MaI_IZp1P5U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MaI_IZp1P5U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MaI_IZp1P5U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MaI_IZp1P5U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Angela Aguilar Oficial",
                "tags": [
                    "angela aguilar",
                    "nuevo angela aguilar",
                    "angela aguilar 2025",
                    "nadie se va como lleg\u00f3",
                    "musica mexicana",
                    "regional mexicano",
                    "angela 2025",
                    "marc y angela",
                    "marc anthony",
                    "no quiero hablar",
                    "angela y marc"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00c1ngela Aguilar, Marc Anthony - No Quiero Hablar (Video Oficial)",
                    "description": "\u00c1ngela Aguilar, Marc Anthony - No Quiero Hablar (Video Oficial)\nYa disponible en todas las plataformas digitales.\nEscucha aqu\u00ed: http://bit.ly/3TUkXO6\n\nMi nuevo \u00e1lbum Nadie Se Va Como Lleg\u00f3: https://bit.ly/4llWKfR\n\nMis redes sociales: \n- Instagram: https://www.instagram.com/angela_aguilar_/}\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@angelaaguilar_ \n- Facebook: https://www.facebook.com/AngelaAguilarOficial/ \n- X: https://twitter.com/AngelaAguilar__ \n- Canal WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Vah2E88AzNbsiYI3zm3l\n\n#AngelaAguilar #MarcAnthony #NoQuieroHablar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "474944",
                "likeCount": "23039",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XxQCfv63SJDF6LsnNSb3feE3_PU",
            "id": "ZMhhEy1dMko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T20:44:54Z",
                "channelId": "UCZbf_T59xkHfE1khElY_XtQ",
                "title": "Rob\u00e9 BRAINROT SUPER SECRETO a NI\u00d1O ESTAFADOR que se HIZO PASAR POR mi en Steal a brainrot",
                "description": "\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\ud83d\udca5 No olvides dejar tu like si quieres que siga trayendo contenido exclusivo de este juegazo y SUSCR\u00cdBETE para no perderte las pr\u00f3ximas actualizaciones.\n\n#stealabrainrot #roblox #robaunbrainrot \n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCOMPRA ITEMS SUPER BARATOS DE TUS JUEGOS FAVORITOS:\nhttps://zeeryt.shop/\nhttps://zeeryt.shop/\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCANAL PRINCIPAL:\nhttps://www.youtube.com/@ZeerTheGoat\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nUNETE A MI COMUNIDAD DE DISCORD OFICIAL \ud83d\ude4c\u23ec\u23ec:\n\nhttps://discord.gg/n65FV8hmbm\n\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nSIGUEME EN INSTAGRAM \ud83d\ude09\ud83d\ude4f:\nhttps://www.instagram.com/kod.cg/\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI TIKTOK OFICIAL \ud83d\udc7b\ud83d\udcf7:\nhttps://www.tiktok.com/@srmaniacc\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI TWITTER \ud83e\uddfe\ud83d\ude01:\nhttps://twitter.com/AckCrr\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCONTACTOS Y PUBLICIDAD \ud83e\uddd0\ud83e\udd1d\ud83d\udcdd :\nanthonygastelo36@gmail.com\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI GRUPO DE ROBLOX \ud83d\udc7b\ud83c\udf83:\nhttps://www.roblox.com/groups/7440498/Zeer-Gang#!/about\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMhhEy1dMko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMhhEy1dMko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMhhEy1dMko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMhhEy1dMko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMhhEy1dMko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zeer",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "trending roblox",
                    "viral roblox",
                    "actualizacion 2025 roblox",
                    "gameplay roblox",
                    "roblox update",
                    "roblox event",
                    "brainrot update",
                    "robux",
                    "gastando robux",
                    "50000 robux",
                    "zeer yt",
                    "zeer roblox",
                    "zeer brainrot",
                    "roblox espa\u00f1ol",
                    "juegos de roblox",
                    "roblox viral",
                    "trucos roblox",
                    "actualizacion roblox",
                    "zeeryt",
                    "roba un brainrot en espa\u00f1ol",
                    "roba un brainrot",
                    "steal a brainrot",
                    "como robar brainrots rapido en steal a brainrot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rob\u00e9 BRAINROT SUPER SECRETO a NI\u00d1O ESTAFADOR que se HIZO PASAR POR mi en Steal a brainrot",
                    "description": "\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\ud83d\udca5 No olvides dejar tu like si quieres que siga trayendo contenido exclusivo de este juegazo y SUSCR\u00cdBETE para no perderte las pr\u00f3ximas actualizaciones.\n\n#stealabrainrot #roblox #robaunbrainrot \n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCOMPRA ITEMS SUPER BARATOS DE TUS JUEGOS FAVORITOS:\nhttps://zeeryt.shop/\nhttps://zeeryt.shop/\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCANAL PRINCIPAL:\nhttps://www.youtube.com/@ZeerTheGoat\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nUNETE A MI COMUNIDAD DE DISCORD OFICIAL \ud83d\ude4c\u23ec\u23ec:\n\nhttps://discord.gg/n65FV8hmbm\n\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nSIGUEME EN INSTAGRAM \ud83d\ude09\ud83d\ude4f:\nhttps://www.instagram.com/kod.cg/\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI TIKTOK OFICIAL \ud83d\udc7b\ud83d\udcf7:\nhttps://www.tiktok.com/@srmaniacc\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI TWITTER \ud83e\uddfe\ud83d\ude01:\nhttps://twitter.com/AckCrr\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCONTACTOS Y PUBLICIDAD \ud83e\uddd0\ud83e\udd1d\ud83d\udcdd :\nanthonygastelo36@gmail.com\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI GRUPO DE ROBLOX \ud83d\udc7b\ud83c\udf83:\nhttps://www.roblox.com/groups/7440498/Zeer-Gang#!/about\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "995956",
                "likeCount": "7425",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1625"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W9JDdefeyaXms17WxCGwp6zFWfQ",
            "id": "ZXIWU8GLsAc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T00:00:06Z",
                "channelId": "UCJUYcEdvnYFGajHBW0Nao3w",
                "title": "DUKI - [FREE] 5202 Type Beat (Video Oficial)",
                "description": "DUKI - [FREE] 5202 Type Beat (Video Oficial)\n\nSpotify: https://open.spotify.com/album/7GK7b47WfktjsrNmjvua00\nApple Music: https://music.apple.com/us/album/5202/1823046615?l=es&ls=1\n\nProducci\u00f3n\nYESAN | https://www.instagram.com/yesan/?hl=es\nIvo Wosco | https://www.instagram.com/ivo.wosco/?hl=es\n\nVideo\nAnestesia Audiovisual | @anestesia.av\n\n#DUKI #5202 #TypeBeat\n\n\u00a9\ufe0f 2025 DALE PLAY Records | SSJ Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXIWU8GLsAc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXIWU8GLsAc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXIWU8GLsAc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXIWU8GLsAc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXIWU8GLsAc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Duki",
                "tags": [
                    "Hip hop",
                    "Rap",
                    "Rap en espa\u00f1ol",
                    "Duki",
                    "Dukissj",
                    "Duki ssj",
                    "GOLFISTA",
                    "AMERI",
                    "IREMA",
                    "5202",
                    "NO ME ALCANZA",
                    "CALABASAS",
                    "ZELL",
                    "100pre@Limite",
                    "aGaRRo La PLaTa",
                    "Cluster",
                    "En Parte... No lo s\u00e9",
                    "Yo-Yo",
                    "Toc Psycho x CRYPTONITA",
                    "[FREE] 5202 Type Beat"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DUKI - [FREE] 5202 Type Beat (Video Oficial)",
                    "description": "DUKI - [FREE] 5202 Type Beat (Video Oficial)\n\nSpotify: https://open.spotify.com/album/7GK7b47WfktjsrNmjvua00\nApple Music: https://music.apple.com/us/album/5202/1823046615?l=es&ls=1\n\nProducci\u00f3n\nYESAN | https://www.instagram.com/yesan/?hl=es\nIvo Wosco | https://www.instagram.com/ivo.wosco/?hl=es\n\nVideo\nAnestesia Audiovisual | @anestesia.av\n\n#DUKI #5202 #TypeBeat\n\n\u00a9\ufe0f 2025 DALE PLAY Records | SSJ Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "836096",
                "likeCount": "65279",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3048"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vdoVFRV6FghSf8HTs3XdCNTbyiM",
            "id": "VSlfs3s5mtk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T15:00:02Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V TEASER",
                "description": "Pre-save Now.\nhttp://orcd.co/jumppresave \n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #DigitalSingle #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV_Teaser #20250711_12amEDT #20250711_1pmKST #RELEASE #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V TEASER",
                    "description": "Pre-save Now.\nhttp://orcd.co/jumppresave \n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #DigitalSingle #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV_Teaser #20250711_12amEDT #20250711_1pmKST #RELEASE #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5034970",
                "likeCount": "637270",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31175"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GtLa_lI_RVtNlxs3RxeJQb1ovV0",
            "id": "2y63Ra00XZo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T01:07:49Z",
                "channelId": "UC0Vdv4N2cG6LixKtVZzZ11A",
                "title": "Missa Viaja a Jap\u00f3n 2: LA PELICULA, LA VENGANZA DEL SUSHI",
                "description": "\u00a1Gracias a Saily por patrocinar este video! :D\nObt\u00e9n un descuento exclusivo del 15% en tu plan de datos de internet de Saily! Descarga la aplicaci\u00f3n, elige el plan y usa el c\u00f3digo MISSA al momento de pagar https://saily.com/missa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2y63Ra00XZo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2y63Ra00XZo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2y63Ra00XZo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2y63Ra00XZo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "YoSoyMissa",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Missa Viaja a Jap\u00f3n 2: LA PELICULA, LA VENGANZA DEL SUSHI",
                    "description": "\u00a1Gracias a Saily por patrocinar este video! :D\nObt\u00e9n un descuento exclusivo del 15% en tu plan de datos de internet de Saily! Descarga la aplicaci\u00f3n, elige el plan y usa el c\u00f3digo MISSA al momento de pagar https://saily.com/missa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1013698",
                "likeCount": "83033",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2016"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i9M44XNpy9B769iRZkD4SKKtT8I",
            "id": "-BAbKoYYYgU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T00:30:25Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "COMPR\u00c9 UN PAYASO EN LA DEEP WEB 6",
                "description": "hola amigos, hoy enfrentamos a alfa en su castillo, y pas\u00f3 lo que nadie imaginaba. gracias por todo\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://instagram.com/arenovitzz\n\n\ud83d\udcda Inscr\u00edbete en mi escuela!\nhttps://www.creators-quest.com\n\n\ud83d\udc55 Nuestra merch: https://clubmisterio.store\n\n\ud83c\udfa4 Consigue tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BAbKoYYYgU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BAbKoYYYgU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BAbKoYYYgU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BAbKoYYYgU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-BAbKoYYYgU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "beta",
                    "ritual",
                    "video de terror",
                    "video de miedo",
                    "alfa",
                    "volvi\u00f3 alfa",
                    "castillo alfa",
                    "compr\u00e9 a alfa en la deep web",
                    "castillo de alfa",
                    "compre un payaso en la deep web 6",
                    "video castillo alfa",
                    "fede vs alfa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPR\u00c9 UN PAYASO EN LA DEEP WEB 6",
                    "description": "hola amigos, hoy enfrentamos a alfa en su castillo, y pas\u00f3 lo que nadie imaginaba. gracias por todo\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://instagram.com/arenovitzz\n\n\ud83d\udcda Inscr\u00edbete en mi escuela!\nhttps://www.creators-quest.com\n\n\ud83d\udc55 Nuestra merch: https://clubmisterio.store\n\n\ud83c\udfa4 Consigue tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19996695",
                "likeCount": "834557",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "208043"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5zvCGL1AwQ4FmjJhUpug0si42Jk",
            "id": "BZDckbEMUlk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T22:20:33Z",
                "channelId": "UCK-mxP4hLap1t3dp4bPbSBg",
                "title": "Fluminense vs Chelsea FC (0-2) | Resumen | Highlights Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122",
                "description": "El Chelsea se convierte en el primer finalista del Mundial de Clubes FIFA 2025 despu\u00e9s de hacerse con una clara victoria ante Fluminense gracias al doblete de Joao Pedro, que cerr\u00f3 su encuentro con un resultado final de 0-2 en el marcador. \n\n#FIFACWC\n\nDisfruta del mejor f\u00fatbol de DAZN por 9,99\u20ac al mes durante 12 meses: https://tinyurl.com/OfertaFUTDAZNYT\n\nM\u00e1s de 500 competiciones con todas las estad\u00edsticas y datos en tiempo real. Pase lo que pase, con Resultados lo sabr\u00e1s al instante. \u00a1Desc\u00fabrelo YA en tu app de DAZN!:  https://bit.ly/43OUqIp\n\nVisita nuestra tienda online y compra ya: https://tinyurl.com/DAZNShopYT\nJuega a '6 para ganar' totalmente gratis y gana 50.000\u20ac: https://tinyurl.com/DAZNpicksYT\nReg\u00edstrate y disfruta GRATIS de DAZN: https://tinyurl.com/DAZNgratisYTbio\n\n\u00daltimas noticias del mundo del deporte en DAZN News \u26bd\ufe0f \ud83c\udfc0 \ud83c\udfc1\nhttps://www.dazn.com/es-ES/news\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\ud83d\udccc  \u00danete a nuestro canal de Whatsapp\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaD5jGrCnA80qKT5j72A\n\ud83d\udccc Twitch\nhttps://www.twitch.tv/daznes\n\ud83d\udccc TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@dazn_es\n\ud83d\udccc Instagram\nhttps://www.instagram.com/dazn_es/\n\ud83d\udccc Facebook\nhttps://www.facebook.com/DAZNES/\n\ud83d\udccc Twitter\nhttps://twitter.com/DAZN_ES\n\ud83d\udccc Threads\nhttps://www.threads.net/@dazn_es\n\ud83d\udccc Youtube\nhttps://www.youtube.com/DAZNES",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BZDckbEMUlk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BZDckbEMUlk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BZDckbEMUlk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BZDckbEMUlk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BZDckbEMUlk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN ES",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "DAZN Espa\u00f1a",
                    "Fluminense",
                    "Chelsea FC",
                    "Fluminense vs Chelsea FC",
                    "Chelsea",
                    "doblete Joao Pedro",
                    "Joao Pedro",
                    "Fluminense-Chelsea",
                    "Fluminense vs Chelsea resumen",
                    "Fluminense vs Chelsea resumen del partido",
                    "Fluminense vs Chelsea resumen y goles",
                    "Fluminense vs Chelsea goles",
                    "Fluminense vs Chelsea highlights",
                    "Fluminense vs Chelsea mejores jugadas",
                    "Fluminense vs Chelsea",
                    "resumen del partido",
                    "resumen y goles",
                    "highlights",
                    "semifinal",
                    "Mundial de Clubes",
                    "Mundial de Clubes FIFA 2025",
                    "f\u00fatbol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Fluminense vs Chelsea FC (0-2) | Resumen | Highlights Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122",
                    "description": "El Chelsea se convierte en el primer finalista del Mundial de Clubes FIFA 2025 despu\u00e9s de hacerse con una clara victoria ante Fluminense gracias al doblete de Joao Pedro, que cerr\u00f3 su encuentro con un resultado final de 0-2 en el marcador. \n\n#FIFACWC\n\nDisfruta del mejor f\u00fatbol de DAZN por 9,99\u20ac al mes durante 12 meses: https://tinyurl.com/OfertaFUTDAZNYT\n\nM\u00e1s de 500 competiciones con todas las estad\u00edsticas y datos en tiempo real. Pase lo que pase, con Resultados lo sabr\u00e1s al instante. \u00a1Desc\u00fabrelo YA en tu app de DAZN!:  https://bit.ly/43OUqIp\n\nVisita nuestra tienda online y compra ya: https://tinyurl.com/DAZNShopYT\nJuega a '6 para ganar' totalmente gratis y gana 50.000\u20ac: https://tinyurl.com/DAZNpicksYT\nReg\u00edstrate y disfruta GRATIS de DAZN: https://tinyurl.com/DAZNgratisYTbio\n\n\u00daltimas noticias del mundo del deporte en DAZN News \u26bd\ufe0f \ud83c\udfc0 \ud83c\udfc1\nhttps://www.dazn.com/es-ES/news\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\ud83d\udccc  \u00danete a nuestro canal de Whatsapp\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaD5jGrCnA80qKT5j72A\n\ud83d\udccc Twitch\nhttps://www.twitch.tv/daznes\n\ud83d\udccc TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@dazn_es\n\ud83d\udccc Instagram\nhttps://www.instagram.com/dazn_es/\n\ud83d\udccc Facebook\nhttps://www.facebook.com/DAZNES/\n\ud83d\udccc Twitter\nhttps://twitter.com/DAZN_ES\n\ud83d\udccc Threads\nhttps://www.threads.net/@dazn_es\n\ud83d\udccc Youtube\nhttps://www.youtube.com/DAZNES"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4498007",
                "likeCount": "43366",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1887"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NUwxwS9bXXNGniernuZGJ8uNdF8",
            "id": "58nXx3NGeus",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T00:00:06Z",
                "channelId": "UCNgDrzAJ0_Rw06iR6v8n9Gw",
                "title": "CINICA - @PintoelProblema  FT @JohnTheis",
                "description": "PINTO PROBLEMA X JOHN THEIS\n\nCINICA: Gracias infinitas a todos los que han conectado con C\u00cdNICA. Esta canci\u00f3n naci\u00f3 desde lo m\u00e1s real, Pinto un talento incre\u00edble que viene d\u00e1ndole duro desde su casa, con humildad y coraz\u00f3n se  une junto a John Theis y sacan esta increible cancion.\nVer c\u00f3mo el p\u00fablico ha recibido este tema con tanto cari\u00f1o nos llena de alegr\u00eda y motivaci\u00f3n pa\u2019 seguir creando. Hoy celebramos este estreno con gratitud y con fe en que vendr\u00e1n muchas m\u00e1s bendiciones. Que el g\u00e9nero en Venezuela siga creciendo y que nunca falte la uni\u00f3n entre nosotros. \u00a1Dios me los bendiga a todos y gracias por ser parte de esto!\n\nMUCHAS GRACIAS A HERMAN GARCIA Y DIMELO SUPER POR HACER ESTA UNION REAL \ud83d\ude4f \n\n\n\nProductor: Renne DaSilva x Mauro Alvarez\nMaster y Mezcla: Animal\nLetra: Pinto El Problema x John Theis\n\nVideo: Diego Pernia\nCamara: Josega x Pedrofruti\n\nRecords: @zingalesrecordsoficial x Fusion Art\n\n\u00a92024 Zingales Records \n\nSong Licensed to YouTube by Zingales Records\n\nSuscr\u00edbete al canal dando click aqu\u00ed \ud83d\udc49  \n\nJOHN THEIS en las plataformas digitales:\nInstagram:   www.instagram.com/johntheis_   \nFacebook: facebook.com/johntheisofi\nTiktok: tiktok.com/johntheis\n\nPINTO EL PROBLEMA en plataformas digitales:\nIntagram: https://www.instagram.com/pintoelproblema?igsh=MWNkN2JpeG9laXptaQ==\nFacebook: https://www.facebook.com/share/1MB1Dz7iCY/?mibextid=wwXIfr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pintoelproblema?_t=ZP-8xoN6fZwoff&_r=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58nXx3NGeus/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58nXx3NGeus/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58nXx3NGeus/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58nXx3NGeus/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/58nXx3NGeus/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "John Theis",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "CINICA - @PintoelProblema  FT @JohnTheis",
                    "description": "PINTO PROBLEMA X JOHN THEIS\n\nCINICA: Gracias infinitas a todos los que han conectado con C\u00cdNICA. Esta canci\u00f3n naci\u00f3 desde lo m\u00e1s real, Pinto un talento incre\u00edble que viene d\u00e1ndole duro desde su casa, con humildad y coraz\u00f3n se  une junto a John Theis y sacan esta increible cancion.\nVer c\u00f3mo el p\u00fablico ha recibido este tema con tanto cari\u00f1o nos llena de alegr\u00eda y motivaci\u00f3n pa\u2019 seguir creando. Hoy celebramos este estreno con gratitud y con fe en que vendr\u00e1n muchas m\u00e1s bendiciones. Que el g\u00e9nero en Venezuela siga creciendo y que nunca falte la uni\u00f3n entre nosotros. \u00a1Dios me los bendiga a todos y gracias por ser parte de esto!\n\nMUCHAS GRACIAS A HERMAN GARCIA Y DIMELO SUPER POR HACER ESTA UNION REAL \ud83d\ude4f \n\n\n\nProductor: Renne DaSilva x Mauro Alvarez\nMaster y Mezcla: Animal\nLetra: Pinto El Problema x John Theis\n\nVideo: Diego Pernia\nCamara: Josega x Pedrofruti\n\nRecords: @zingalesrecordsoficial x Fusion Art\n\n\u00a92024 Zingales Records \n\nSong Licensed to YouTube by Zingales Records\n\nSuscr\u00edbete al canal dando click aqu\u00ed \ud83d\udc49  \n\nJOHN THEIS en las plataformas digitales:\nInstagram:   www.instagram.com/johntheis_   \nFacebook: facebook.com/johntheisofi\nTiktok: tiktok.com/johntheis\n\nPINTO EL PROBLEMA en plataformas digitales:\nIntagram: https://www.instagram.com/pintoelproblema?igsh=MWNkN2JpeG9laXptaQ==\nFacebook: https://www.facebook.com/share/1MB1Dz7iCY/?mibextid=wwXIfr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pintoelproblema?_t=ZP-8xoN6fZwoff&_r=1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "585923",
                "likeCount": "36709",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8281"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "miQoRayxtzUFHSCNeJYRkF8QJZ0",
            "id": "cJ-6J_uCEAs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T14:00:06Z",
                "channelId": "UCC9v0QaK64B-Na_AbuzCZkw",
                "title": "LEGENDS INFORMATION Special Edition | Celebrating the 7th anniversary - vol.3",
                "description": "We'll be announcing the latest news for the ongoing 7th anniversary campaign!\nA special performance of \u201dCHA-LA HEAD-CHA-LA\" (The opening theme song for Dragon Ball Z) by Hironobu Kageyama is planned for the start of the show!\nThere will be a ton of must-see information, including new character and Event info, and more\u2014so make sure to stick around till the end!\n\n*The game visuals and voices in the special ending performance video are from the Japanese version.\n\nWe have a new English channel on YouTube! Please subscribe!\nhttps://www.youtube.com/@bne-mobilegames\n\nBroadcast Date & Time: 7/8/2025 14\uff1a00 (UTC) (Sched.)\n*YouTube offers English, French, German, Spanish, Chinese, and Korean subtitles.\n\nPurchase Chrono Crystals at a better value!\nWeb Store: https://bnent.jp/dbl_webstoreytww/\n\n*Content of deals varies between regions.\n*Some countries may not be supported.\n*Some products may have purchase limits.\n\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\n\u25bcDRAGON BALL LEGENDS Official Social Media Accounts\nVisit our website here: https://dble.bn-ent.net/en/\nOfficial X : https://x.com/DB_Legends\nFacebook: https://www.facebook.com/DBLegends.Official/\nInstagram: https://www.instagram.com/db_legends/\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\nDownload Now: https://bnent.jp/dbl_yt_des/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cJ-6J_uCEAs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cJ-6J_uCEAs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cJ-6J_uCEAs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cJ-6J_uCEAs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cJ-6J_uCEAs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "[Global] Bandai Namco Entertainment - Mobile Games",
                "tags": [
                    "Bandai Namco Entertainment",
                    "Bandai Namco",
                    "Bandai Namco mobilegames",
                    "Bandai Namco Entertainment mobile games",
                    "DRAGON BALL LEGENDS",
                    "DRAGON BALL",
                    "LEGENDS",
                    "Dokkan",
                    "DB",
                    "DBL",
                    "Reveals & Stuff",
                    "Reveals",
                    "Stuff",
                    "LEGENDS INFORMATION",
                    "7th anniversary",
                    "Legends7thAnniversary"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "LEGENDS INFORMATION Special Edition | Celebrating the 7th anniversary - vol.3",
                    "description": "We'll be announcing the latest news for the ongoing 7th anniversary campaign!\nA special performance of \u201dCHA-LA HEAD-CHA-LA\" (The opening theme song for Dragon Ball Z) by Hironobu Kageyama is planned for the start of the show!\nThere will be a ton of must-see information, including new character and Event info, and more\u2014so make sure to stick around till the end!\n\n*The game visuals and voices in the special ending performance video are from the Japanese version.\n\nWe have a new English channel on YouTube! Please subscribe!\nhttps://www.youtube.com/@bne-mobilegames\n\nBroadcast Date & Time: 7/8/2025 14\uff1a00 (UTC) (Sched.)\n*YouTube offers English, French, German, Spanish, Chinese, and Korean subtitles.\n\nPurchase Chrono Crystals at a better value!\nWeb Store: https://bnent.jp/dbl_webstoreytww/\n\n*Content of deals varies between regions.\n*Some countries may not be supported.\n*Some products may have purchase limits.\n\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\n\u25bcDRAGON BALL LEGENDS Official Social Media Accounts\nVisit our website here: https://dble.bn-ent.net/en/\nOfficial X : https://x.com/DB_Legends\nFacebook: https://www.facebook.com/DBLegends.Official/\nInstagram: https://www.instagram.com/db_legends/\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\nDownload Now: https://bnent.jp/dbl_yt_des/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "474420",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4313"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tAa8TdLAPJ6VMFHvIrfaJgNjNDo",
            "id": "2h7jm5nGbjg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T21:55:11Z",
                "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
                "title": "IMITAMOS A NUESTROS HERMANOS | LOS POLINESIOS",
                "description": "\u00a1Este video se sali\u00f3 de control! Nos imitamos entre nosotros en situaciones cotidianas como ir a un restaurante, haciendo llamadas y no saben lo que pas\u00f3 cuidando a Alquimia\u2026 \u00bfQui\u00e9n lo hizo mejor?\ud83c\udfad\ud83e\udd23\ud83d\udd25\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #ActuandoEntreNosotros #ContenidoDivertido #ImitandoA #VideosDeRisa #Actuaci\u00f3nDivertida #VideosFamiliares #SketchEnFamilia #VlogEnFamilia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2h7jm5nGbjg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2h7jm5nGbjg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2h7jm5nGbjg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2h7jm5nGbjg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2h7jm5nGbjg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosPolinesios",
                "tags": [
                    "Karen Polinesia",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Platica Polinesia",
                    "Alquimia Polinesia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "IMITAMOS A NUESTROS HERMANOS | LOS POLINESIOS",
                    "description": "\u00a1Este video se sali\u00f3 de control! Nos imitamos entre nosotros en situaciones cotidianas como ir a un restaurante, haciendo llamadas y no saben lo que pas\u00f3 cuidando a Alquimia\u2026 \u00bfQui\u00e9n lo hizo mejor?\ud83c\udfad\ud83e\udd23\ud83d\udd25\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #ActuandoEntreNosotros #ContenidoDivertido #ImitandoA #VideosDeRisa #Actuaci\u00f3nDivertida #VideosFamiliares #SketchEnFamilia #VlogEnFamilia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1350604",
                "likeCount": "73030",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1526"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8JjNaFDolV_Jv4l3rcnOu_j2h6o",
            "id": "zVqH2JXVp1k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T00:55:43Z",
                "channelId": "UC0n5Ihqix8mEqGsjygiJk6Q",
                "title": "JUGAMOS ADIVINA QUIEN GIGANTE CON UNIVERSITARIOS",
                "description": "\u00bfAlguna vez se imaginaron jugar adivina quien GIGANTE con chicos de UNIVERSIDAD? Bueno retamos a estos 3 chicos y el equipo perdedor pagar\u00eda el desayuno a los ganadores.\n\n\u25ba En UVM tenemos un lugar para ti.\nDa click aqu\u00ed https://uvm.mx/oferta-academica/licenciaturas-ingenierias\n #UVMAbreTuMundo #Publicidad\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nGracias Monte Sur por prestarnos sus incre\u00edbles instalaciones.\nAqu\u00ed les dejamos su cuenta de Instagram para que les dejen un bonito mensaje: https://www.instagram.com/montesurclub\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nELLA SER\u00c1 LA NUEVA CAPITANA DE KOALAS EN EL SUMMER KAMP | SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVqH2JXVp1k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVqH2JXVp1k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVqH2JXVp1k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVqH2JXVp1k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zVqH2JXVp1k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e1s SKabeche",
                "tags": [
                    "JUGAMOS ADIVINA QUIEN GIGANTE",
                    "ADIVINA EL YOUTUBER",
                    "ADIVINA QUI\u00c9N ES",
                    "ADIVINA EL YOUTUBER MEXICANO",
                    "ADIVINA QUI\u00c9N ES EL YOUTUBER",
                    "QUI\u00c9N ES QUI\u00c9N",
                    "ADIVINA QUI\u00c9N TOY STORY",
                    "ADIVINA QUI\u00c9N HALLOWEEN",
                    "ADIVINA QUI\u00c9N DESCENDIENTES",
                    "GUESS WHO",
                    "SUMMER KAMP 2025",
                    "SUMMER KAMP SKABECHE 2025",
                    "SUMMER KAMP CANCI\u00d3N",
                    "SUMER KAMP 2024",
                    "SUMMER KAMP SKABECHE",
                    "SUMMER",
                    "SUMMER CAMP",
                    "SUMER CAMP",
                    "SOMERCAM 2024",
                    "SUMMER CAMP SKABECHES",
                    "ESCABECHE SUMMER KAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "MAS SKABECHE"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "JUGAMOS ADIVINA QUIEN GIGANTE CON UNIVERSITARIOS",
                    "description": "\u00bfAlguna vez se imaginaron jugar adivina quien GIGANTE con chicos de UNIVERSIDAD? Bueno retamos a estos 3 chicos y el equipo perdedor pagar\u00eda el desayuno a los ganadores.\n\n\u25ba En UVM tenemos un lugar para ti.\nDa click aqu\u00ed https://uvm.mx/oferta-academica/licenciaturas-ingenierias\n #UVMAbreTuMundo #Publicidad\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nGracias Monte Sur por prestarnos sus incre\u00edbles instalaciones.\nAqu\u00ed les dejamos su cuenta de Instagram para que les dejen un bonito mensaje: https://www.instagram.com/montesurclub\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nELLA SER\u00c1 LA NUEVA CAPITANA DE KOALAS EN EL SUMMER KAMP | SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "628214",
                "likeCount": "23978",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "495"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "shnom402T58GO4usiXzG02d5lG0",
            "id": "UAScqNHTSO4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T08:56:55Z",
                "channelId": "UCsw62CI1vi4NSCqk4R9rBuA",
                "title": "If You Clean It, You Keep It!",
                "description": "My friends and I competed against each other to keep expensive items by seeing who could clean them the best!\nFollow me on Instagram\ud83d\udc95 \nhttps://www.instagram.com/kathleen.hixson",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UAScqNHTSO4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UAScqNHTSO4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UAScqNHTSO4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UAScqNHTSO4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UAScqNHTSO4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kat Hixson",
                "tags": [
                    "stokes twins",
                    "keep clean it",
                    "stokes",
                    "twins",
                    "if you keep it clean it"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "If You Clean It, You Keep It!",
                    "description": "My friends and I competed against each other to keep expensive items by seeing who could clean them the best!\nFollow me on Instagram\ud83d\udc95 \nhttps://www.instagram.com/kathleen.hixson"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5646193",
                "likeCount": "76310",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2699"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v2cALHpPimt_ZDKFTTET4Xd6u_Q",
            "id": "Vj_sO7uzziU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T02:00:34Z",
                "channelId": "UCxD2Cns6ruyEDNJhpRsjAcg",
                "title": "\"ADMIN\" FALSO me INTENT\u00d3 ESTAFAR, y ROB\u00c9 TODOS sus BRAINROT SECRETOS (Roba un Brainrot)",
                "description": "\ud83d\udc47 Mira esto :D \ud83d\udc47\n\n\ud83c\udf20 COMPRA A MINI CAJETITO \ud83c\udf20\nMini CAJETITO: https://www.roblox.com/es/catalog/103574561896926/Mini-Caja\nY recuerda que aqu\u00ed puedes comprar los mejores brainrot! https://bloxyfruit.com/store/grow-a-garden\n\n\ud83c\udfa5Mis Redes:\ud83c\udfa5\n\ud83d\udce6- Unete a mi Grupo de Roblox: https://www.roblox.com/es/groups/34550590/La-Fortaleza-de-Cajas#!/store\n\ud83d\udce6- Unete a mi Discord: https://discord.gg/UQXX82xqAg\n\ud83d\udce6- Perfil de Roblox: https://www.roblox.com/users/1129582495/profile\n\ud83d\udce6- Sigueme en Tiktok: https://www.tiktok.com/@elcajetita\n\n\u2728Agradecimientos:\u2728\nSi llegas a ver esto me alegra que hayas entrado a este v\u00eddeo y por el apoyo que se me de.\nTe quiero mi Cajita... o casi Cajita\ud83c\udf39\n\n#brainrots #robaunbrainrots #gracioso #divertido #MOMENTOSDIVERTIDOS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vj_sO7uzziU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vj_sO7uzziU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vj_sO7uzziU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vj_sO7uzziU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vj_sO7uzziU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CAJETITO \u30c4",
                "tags": [
                    "brainrot",
                    "steal a brainrot",
                    "roba un brainrot",
                    "brainrot roblox",
                    "suerte",
                    "suerte infinita",
                    "suerte steal a brainrot",
                    "actualizacion steal a brainrot",
                    "nuevo brainrot",
                    "robe",
                    "robe brainrots",
                    "robar todos los brainrot",
                    "brainrot secretos",
                    "panchis",
                    "donpanchis",
                    "neto",
                    "soyneto",
                    "netoblox",
                    "cajeblox",
                    "maxiatico",
                    "admin",
                    "admin brainrot",
                    "admin falso",
                    "estafador",
                    "admin me estafa",
                    "admin me intento estafar",
                    "estafe",
                    "estafando roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "\"ADMIN\" FALSO me INTENT\u00d3 ESTAFAR, y ROB\u00c9 TODOS sus BRAINROT SECRETOS (Roba un Brainrot)",
                    "description": "\ud83d\udc47 Mira esto :D \ud83d\udc47\n\n\ud83c\udf20 COMPRA A MINI CAJETITO \ud83c\udf20\nMini CAJETITO: https://www.roblox.com/es/catalog/103574561896926/Mini-Caja\nY recuerda que aqu\u00ed puedes comprar los mejores brainrot! https://bloxyfruit.com/store/grow-a-garden\n\n\ud83c\udfa5Mis Redes:\ud83c\udfa5\n\ud83d\udce6- Unete a mi Grupo de Roblox: https://www.roblox.com/es/groups/34550590/La-Fortaleza-de-Cajas#!/store\n\ud83d\udce6- Unete a mi Discord: https://discord.gg/UQXX82xqAg\n\ud83d\udce6- Perfil de Roblox: https://www.roblox.com/users/1129582495/profile\n\ud83d\udce6- Sigueme en Tiktok: https://www.tiktok.com/@elcajetita\n\n\u2728Agradecimientos:\u2728\nSi llegas a ver esto me alegra que hayas entrado a este v\u00eddeo y por el apoyo que se me de.\nTe quiero mi Cajita... o casi Cajita\ud83c\udf39\n\n#brainrots #robaunbrainrots #gracioso #divertido #MOMENTOSDIVERTIDOS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "536469",
                "likeCount": "5217",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1100"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mj6URmOav4bfSPAcOEzK_DBbTd4",
            "id": "mtep_hqXltU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T22:01:04Z",
                "channelId": "UCYEmGiiM21tGuCEtDJTfP1w",
                "title": "TUCHAT - Quevedo (Official Video)",
                "description": "TUCHAT - Quevedo (Official Video)\n\nBuenas Noches, Quevedo \u00a9 2025\n\n_Qu\u00e9 hago solo ma' si hoy es 7/7\nCuando le cog\u00ed este miedo a to' lo que me compromete\nPens\u00e9 que ser\u00eda feliz estando bien algarete\nDurmiendo con cualquiera\nY si supieras que llevo un mes igual\nTus fotos con \u00e9l me sientan fatal\nY finjo aunque no me da igual\n\nAqu\u00ed estoy listo, si \u00e9l no te habla\nLe llego quickly, pa' darte tabla\nEn tu chat metido, tumbado en la cama\nEsperando que me hables, cuando \u00e9l no te habla\n\nMami no me hables\nEsto es pa olvidarte \u00e9chame un cable\n(Jeje) Que si no no lo consigo\nNo lo consigo, mami no lo consigo\nExpl\u00edcame como olvido\nese piercing del ombligo\n(Ey) Y to' lo que hay m\u00e1s abajo baby cuando nos toc\u00e1bamos\nSiempre se mojaba to' hasta el amanecer\n(Uh)\nLa \u00faltima vez te lo met\u00ed porque dijiste que no estabas con \u00e9l\nFallo m\u00edo por confiar en una infiel\nMala y adicta a fallar\nQu\u00e9 f\u00e1cil soy de enga\u00f1ar \nJur\u00e9 no verte otra vez, pero s\u00e9 que aun as\u00ed...\n\nCaer\u00eda una y mil veces en tu juego\nMientras t\u00fa sigas queriendo jugar\nTe veo en todos lados aunque cambie de lugar\nY claro que duele aau'\nSi hace un a\u00f1o t\u00fa jangueabas a mi lau'\nEsperando se me derriti\u00f3 el helado\nY si ahora t\u00fa me hablaras volver\u00eda\nAunque ya de igual\n\nAqu\u00ed estoy listo, si \u00e9l no te habla\nLe llego quickly, pa' darte tabla\nEn tu chat metido, tumbado en la cama\nEsperando que me hables, cuando \u00e9l no te habla\n\nSigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nContigo todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nA tu lado todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nContigo todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nA tu lado todo era diferente\n\nY si t\u00fa te vas\nLlegan veinte m\u00e1s\nSi me pongo te olvido t\u00fa sabes que soy capaz\nEl problema es que yo no quiero\nQuiero besarme contigo na ma'\nQuiero perrear contigo na ma'\nChingar contigo na ma'\n\nSigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nContigo todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nA tu lado todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nContigo todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nA tu lado todo era diferente\n\nEl verano pasa r\u00e1pido\nEl verano ya va a acabar\nY no quiero que termine\nSin que te lo vuelva a dar_\n\n_______________________________________\n\nEscrito e interpretado por Pedro Luis Dom\u00ednguez Quevedo\nProducido por GIO, Bluefire GARABATTO y Pana YMB\nMezclado por Mosty\nMasterizado por Mosty\n\n_______________________________________\n\nUn videoclip de Quevedo\nDirigido por H\u00e9ctor Herce\nProducido por The Movement & DQE Productions\nStarring Pedro\n\nDirector de The Movement Agust\u00edn Alberdi\nDirector general y productor ejecutivo Nico Cabuche\nProductor ejecutivo Alex Aguerri\nProductor Juan Carlos Ballesteros\n\nDOP Alberto Le\u00f3n\n1AD I\u00f1aki Tena\nDirecci\u00f3n de arte Laura Codex & Pattpon\nGa\ufb00er Arturo Aguado\nAsistente creativo: Edu Artiles\n\n2AD David Rubio\nCoordinador de casting Juan Albarrac\u00edn\nDirector de casting Jes\u00fas Melgares\n\nJefe de producci\u00f3n Juan Poveda\nCoordinadora de producci\u00f3n Clara Mayoral\nAyudante de producci\u00f3n Salva Rosell\nJefe de localizaciones David Perea\nSET Manager Arturo Fern\u00e1ndez\n\nPA Pablo Sotillo\nPA Jos\u00e9 del Aguila\nPA Sara Sanort\nPA Lourdes Caballero\nPA Pablo Bastida\nPA Eloy Ortiz\nSeguridad Kiko Campillo\n\nProp Buyer Adriana Mu\u00f1oz\nAtrezzista Mar\u00eda S\u00e1ez\nAtrezzista Jos\u00e9 Murzia\nAyudante de arte Eva Medel\nAyudante de arte Berta Bellido\nAyudante de arte Pablo Daniel Vera\n\n1AC Macarena Castro\n2AC Julia Fern\u00e1ndez\nVideo Assist Esther Garc\u00eda\nDIT Marina Neira\nSteadycam Ian P\u00e9rez\n\nEl\u00e9ctrico Cosmin Cozma\nEl\u00e9ctrico Ra\u00fal Garc\u00eda\nEl\u00e9ctrico Alberto Morales\nEl\u00e9ctrico David Mart\u00ednez\nEl\u00e9ctrico Santiago Mayol\n\nEstilistas Quevedo Juan Cebr\u00edan & Paula Fiores\nEstilista Paula Alcalde\nAyudante de estilismo Jon Mikel del Valle\nAyudante de estilismo Nacho Florit\n\nMUAH Quevedo Tuka\nMake Up Cristina G\u00f3mez\nMake Up Cecilia Lorente\nMake Up Assistant Tania Mu\u00f1oz\n\nCatering Antonia Navarro\n\nMontaje G\u00f3mez Selva\nColor grading Dani Granado - Metropolitana\nCr\u00e9ditos Willow J. Flores\nVFX Lowked Studio\nFoto fija \u00c1lvaro Mendez\n\n#TUCHAT #QUEVEDO #BUENASNOCHES",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtep_hqXltU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtep_hqXltU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtep_hqXltU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtep_hqXltU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtep_hqXltU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Quevedo",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TUCHAT - Quevedo (Official Video)",
                    "description": "TUCHAT - Quevedo (Official Video)\n\nBuenas Noches, Quevedo \u00a9 2025\n\n_Qu\u00e9 hago solo ma' si hoy es 7/7\nCuando le cog\u00ed este miedo a to' lo que me compromete\nPens\u00e9 que ser\u00eda feliz estando bien algarete\nDurmiendo con cualquiera\nY si supieras que llevo un mes igual\nTus fotos con \u00e9l me sientan fatal\nY finjo aunque no me da igual\n\nAqu\u00ed estoy listo, si \u00e9l no te habla\nLe llego quickly, pa' darte tabla\nEn tu chat metido, tumbado en la cama\nEsperando que me hables, cuando \u00e9l no te habla\n\nMami no me hables\nEsto es pa olvidarte \u00e9chame un cable\n(Jeje) Que si no no lo consigo\nNo lo consigo, mami no lo consigo\nExpl\u00edcame como olvido\nese piercing del ombligo\n(Ey) Y to' lo que hay m\u00e1s abajo baby cuando nos toc\u00e1bamos\nSiempre se mojaba to' hasta el amanecer\n(Uh)\nLa \u00faltima vez te lo met\u00ed porque dijiste que no estabas con \u00e9l\nFallo m\u00edo por confiar en una infiel\nMala y adicta a fallar\nQu\u00e9 f\u00e1cil soy de enga\u00f1ar \nJur\u00e9 no verte otra vez, pero s\u00e9 que aun as\u00ed...\n\nCaer\u00eda una y mil veces en tu juego\nMientras t\u00fa sigas queriendo jugar\nTe veo en todos lados aunque cambie de lugar\nY claro que duele aau'\nSi hace un a\u00f1o t\u00fa jangueabas a mi lau'\nEsperando se me derriti\u00f3 el helado\nY si ahora t\u00fa me hablaras volver\u00eda\nAunque ya de igual\n\nAqu\u00ed estoy listo, si \u00e9l no te habla\nLe llego quickly, pa' darte tabla\nEn tu chat metido, tumbado en la cama\nEsperando que me hables, cuando \u00e9l no te habla\n\nSigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nContigo todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nA tu lado todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nContigo todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nA tu lado todo era diferente\n\nY si t\u00fa te vas\nLlegan veinte m\u00e1s\nSi me pongo te olvido t\u00fa sabes que soy capaz\nEl problema es que yo no quiero\nQuiero besarme contigo na ma'\nQuiero perrear contigo na ma'\nChingar contigo na ma'\n\nSigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nContigo todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nA tu lado todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nContigo todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nA tu lado todo era diferente\n\nEl verano pasa r\u00e1pido\nEl verano ya va a acabar\nY no quiero que termine\nSin que te lo vuelva a dar_\n\n_______________________________________\n\nEscrito e interpretado por Pedro Luis Dom\u00ednguez Quevedo\nProducido por GIO, Bluefire GARABATTO y Pana YMB\nMezclado por Mosty\nMasterizado por Mosty\n\n_______________________________________\n\nUn videoclip de Quevedo\nDirigido por H\u00e9ctor Herce\nProducido por The Movement & DQE Productions\nStarring Pedro\n\nDirector de The Movement Agust\u00edn Alberdi\nDirector general y productor ejecutivo Nico Cabuche\nProductor ejecutivo Alex Aguerri\nProductor Juan Carlos Ballesteros\n\nDOP Alberto Le\u00f3n\n1AD I\u00f1aki Tena\nDirecci\u00f3n de arte Laura Codex & Pattpon\nGa\ufb00er Arturo Aguado\nAsistente creativo: Edu Artiles\n\n2AD David Rubio\nCoordinador de casting Juan Albarrac\u00edn\nDirector de casting Jes\u00fas Melgares\n\nJefe de producci\u00f3n Juan Poveda\nCoordinadora de producci\u00f3n Clara Mayoral\nAyudante de producci\u00f3n Salva Rosell\nJefe de localizaciones David Perea\nSET Manager Arturo Fern\u00e1ndez\n\nPA Pablo Sotillo\nPA Jos\u00e9 del Aguila\nPA Sara Sanort\nPA Lourdes Caballero\nPA Pablo Bastida\nPA Eloy Ortiz\nSeguridad Kiko Campillo\n\nProp Buyer Adriana Mu\u00f1oz\nAtrezzista Mar\u00eda S\u00e1ez\nAtrezzista Jos\u00e9 Murzia\nAyudante de arte Eva Medel\nAyudante de arte Berta Bellido\nAyudante de arte Pablo Daniel Vera\n\n1AC Macarena Castro\n2AC Julia Fern\u00e1ndez\nVideo Assist Esther Garc\u00eda\nDIT Marina Neira\nSteadycam Ian P\u00e9rez\n\nEl\u00e9ctrico Cosmin Cozma\nEl\u00e9ctrico Ra\u00fal Garc\u00eda\nEl\u00e9ctrico Alberto Morales\nEl\u00e9ctrico David Mart\u00ednez\nEl\u00e9ctrico Santiago Mayol\n\nEstilistas Quevedo Juan Cebr\u00edan & Paula Fiores\nEstilista Paula Alcalde\nAyudante de estilismo Jon Mikel del Valle\nAyudante de estilismo Nacho Florit\n\nMUAH Quevedo Tuka\nMake Up Cristina G\u00f3mez\nMake Up Cecilia Lorente\nMake Up Assistant Tania Mu\u00f1oz\n\nCatering Antonia Navarro\n\nMontaje G\u00f3mez Selva\nColor grading Dani Granado - Metropolitana\nCr\u00e9ditos Willow J. Flores\nVFX Lowked Studio\nFoto fija \u00c1lvaro Mendez\n\n#TUCHAT #QUEVEDO #BUENASNOCHES"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1448664",
                "likeCount": "84536",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3235"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qa_Js5btwOhW0ktc6qJYHSeeFqY",
            "id": "FWAdfuPpLOc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "World's Fastest Car Vs Cheetah!",
                "description": "I still can't believe we got all these animals for this\n\nCheck out the latest Lenovo Legion Pro 7i with Intel\u00ae Core\u2122 Ultra 9 Processor: https://www.lenovo.com/legion?cid=ww:display:334qnx\n\nThe Cheetah is the most critically endangered cat in Africa and it is facing a #RaceforSurvival. You can help it win that race, find out more and donate here https://bit.ly/MrBeastCheetahsRaceforSurvival\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563\n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "World's Fastest Car Vs Cheetah!",
                    "description": "I still can't believe we got all these animals for this\n\nCheck out the latest Lenovo Legion Pro 7i with Intel\u00ae Core\u2122 Ultra 9 Processor: https://www.lenovo.com/legion?cid=ww:display:334qnx\n\nThe Cheetah is the most critically endangered cat in Africa and it is facing a #RaceforSurvival. You can help it win that race, find out more and donate here https://bit.ly/MrBeastCheetahsRaceforSurvival\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563\n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "83304565",
                "likeCount": "2469286",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32612"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E04h4yOx_wIH5wGZGQ6XhG46b04",
            "id": "HKb3bLSk-pk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T21:09:43Z",
                "channelId": "UCy5-ES0_mSak4qifQRcpwPw",
                "title": "El lado OSCURO de CHESPIRITO y FLORINDA MEZA",
                "description": "\u00bfEs Florinda una manipuladora y vengativa influencia que incluso especul\u00f3 con la muerte de Chespirito? \u00bfPor qu\u00e9 Ram\u00f3n Vald\u00e9s se termin\u00f3 yendo? Y hablando de Don Ram\u00f3n\u2026 \u00bfes cierto que presagi\u00f3 su propia muerte? \u00bfC\u00f3mo fue la \u00e9pica pelea de Carlos Villagr\u00e1n y Mar\u00eda Antonieta de las Nieves contra Bola\u00f1os por obtener el control sobre los personajes de Quico y La Chilindrina? \u00bfDe qu\u00e9 se habla cuando se habla del medall\u00f3n Maldito de Quico? \u00bfEs cierto que la Bruja del 71 ten\u00eda un pasado guerrillero? Todo eso y m\u00e1s en este informe.\n\nGUI\u00d3N Mat\u00edas Oniria\nEDICI\u00d3N  Dino Altobelli\nLOCUCI\u00d3N  Magnus Mefisto\nCOORDINADOR Mat\u00edas Oniria\nMINIATURAS y COMUNIDAD Carolina Gatica\n\n\nMi libro: https://tienda.planetadelibros.com.ar/products/exploracion-x?gclid=CjwKCAjw0dKXBhBPEiwA2bmObZ0_qmddAXOwOtWREVvXy8miR4lLaK1hmp9pNAk_-xGxL4YWhJf_UhoCnqsQAvD_BwE\nS\u00c9 MIEMBRO DEL CLAN MEFISTO: https://www.youtube.com/channel/UCy5-ES0_mSak4qifQRcpwPw/join\nS\u00cdGUEME EN LAS REDES:\nInstagram: https://www.instagram.com/magnusmefisto\nFacebook: https://www.facebook.com/magnusmefisto\nTwitch: https://twitch.com/magnus_mefisto\nCONTACTO:\nMagnusmefisto17@gmail.com\nNUEVO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCZagoENurE9r5TRlHvFRqdg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HKb3bLSk-pk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HKb3bLSk-pk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HKb3bLSk-pk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HKb3bLSk-pk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HKb3bLSk-pk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Magnus Mefisto",
                "tags": [
                    "family friendly",
                    "magnus mefisto",
                    "vlogs",
                    "casos de magnus",
                    "la historia real",
                    "magnusmefisto",
                    "chespirito",
                    "roberto gomez bola\u00f1os",
                    "el chavo",
                    "florinda meza",
                    "do\u00f1a florinda",
                    "kico",
                    "carlos villagr\u00e1n",
                    "ram\u00f3n valdes",
                    "don ram\u00f3n",
                    "mar\u00eda antonieta de las nieves"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "El lado OSCURO de CHESPIRITO y FLORINDA MEZA",
                    "description": "\u00bfEs Florinda una manipuladora y vengativa influencia que incluso especul\u00f3 con la muerte de Chespirito? \u00bfPor qu\u00e9 Ram\u00f3n Vald\u00e9s se termin\u00f3 yendo? Y hablando de Don Ram\u00f3n\u2026 \u00bfes cierto que presagi\u00f3 su propia muerte? \u00bfC\u00f3mo fue la \u00e9pica pelea de Carlos Villagr\u00e1n y Mar\u00eda Antonieta de las Nieves contra Bola\u00f1os por obtener el control sobre los personajes de Quico y La Chilindrina? \u00bfDe qu\u00e9 se habla cuando se habla del medall\u00f3n Maldito de Quico? \u00bfEs cierto que la Bruja del 71 ten\u00eda un pasado guerrillero? Todo eso y m\u00e1s en este informe.\n\nGUI\u00d3N Mat\u00edas Oniria\nEDICI\u00d3N  Dino Altobelli\nLOCUCI\u00d3N  Magnus Mefisto\nCOORDINADOR Mat\u00edas Oniria\nMINIATURAS y COMUNIDAD Carolina Gatica\n\n\nMi libro: https://tienda.planetadelibros.com.ar/products/exploracion-x?gclid=CjwKCAjw0dKXBhBPEiwA2bmObZ0_qmddAXOwOtWREVvXy8miR4lLaK1hmp9pNAk_-xGxL4YWhJf_UhoCnqsQAvD_BwE\nS\u00c9 MIEMBRO DEL CLAN MEFISTO: https://www.youtube.com/channel/UCy5-ES0_mSak4qifQRcpwPw/join\nS\u00cdGUEME EN LAS REDES:\nInstagram: https://www.instagram.com/magnusmefisto\nFacebook: https://www.facebook.com/magnusmefisto\nTwitch: https://twitch.com/magnus_mefisto\nCONTACTO:\nMagnusmefisto17@gmail.com\nNUEVO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCZagoENurE9r5TRlHvFRqdg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "410735",
                "likeCount": "9104",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "707"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XYODePPJSpzxYv-GKRwch4HofRo",
            "id": "SghnP1eI4Ik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T17:13:42Z",
                "channelId": "UCPsMhcw7ZLRoEOnJleokzgQ",
                "title": "24 HORAS EN EL BA\u00d1O !!",
                "description": "10 MILLONES DE GRACIAS A USTEDES POR APOYAR MI CONTENIDO!! LOS QUIERO \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\nMis otras redes:\nTiktok: https://tiktok.com/@asbelnazar \nInstagram: http://instagram.com/asbelnazar\nTwitter: https://twitter.com/asbelnazar\nFacebook: https://www.facebook.com/soyasbelnazar\nContacto: a@asbelnazar.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SghnP1eI4Ik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SghnP1eI4Ik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SghnP1eI4Ik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SghnP1eI4Ik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SghnP1eI4Ik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Asbel Nazar",
                "tags": [
                    "asbel",
                    "alejo",
                    "alejo igoa",
                    "igoa",
                    "malena",
                    "payaso",
                    "mu\u00f1eca",
                    "24 horas",
                    "challenge",
                    "retos",
                    "fede",
                    "vecibanda",
                    "vecinos",
                    "vigevani"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS EN EL BA\u00d1O !!",
                    "description": "10 MILLONES DE GRACIAS A USTEDES POR APOYAR MI CONTENIDO!! LOS QUIERO \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\nMis otras redes:\nTiktok: https://tiktok.com/@asbelnazar \nInstagram: http://instagram.com/asbelnazar\nTwitter: https://twitter.com/asbelnazar\nFacebook: https://www.facebook.com/soyasbelnazar\nContacto: a@asbelnazar.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2046588",
                "likeCount": "40247",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1897"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wW1UFCxxFAz7agxNZ_gC99PFRfM",
            "id": "4dfF77gbu8U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T16:27:09Z",
                "channelId": "UCYiGq8XF7YQD00x7wAd62Zg",
                "title": "Mi Reacci\u00f3n A HolaSoyGerman",
                "description": "\ud83c\udfc6 Mas VIDEOS AQUI: https://www.youtube.com/watch?v=OIxFNOTym-g&list=PL3WEZ2JFt2SUaXRVqqvKnC7aYb942AND7&index=1\n\n\u2b50\ufe0f Mi canal de Musica: https://bit.ly/GermanMusica \u2b50\ufe0f\n\ud83d\udd25 SPOTIFY: https://spoti.fi/3p1iTSB \ud83d\udd25\n\n-------------------------------------- \n\ud83d\udc9a Whatsapp https://whatsapp.com/channel/0029VaC0qodK0IBiggIa1M25\n\ud83d\udfe3 Tuuitch: https://www.twitch.tv/germangarmendia\n\ud83c\udfc6 Discord: https://discord.gg/GermanGarmendia\n\ud83d\udc41 Tik Tok: https://www.tiktok.com/@germangarmendia\n\ud83d\udd39Instagram: http://bit.ly/2rLMFRD \n\n-------------------------------------- \n\n\ud83d\udd39Facebook: https://www.facebook.com/germangarmendia\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/germangarmendia\n\nABRAZOOOOOS!!!\n\n:'D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfF77gbu8U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfF77gbu8U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfF77gbu8U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfF77gbu8U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dfF77gbu8U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JuegaGerman",
                "tags": [
                    "juegagerman",
                    "juega",
                    "german",
                    "holasoygerman",
                    "hola soy german",
                    "juega german",
                    "reaccion",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Mi Reacci\u00f3n A HolaSoyGerman",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Mas VIDEOS AQUI: https://www.youtube.com/watch?v=OIxFNOTym-g&list=PL3WEZ2JFt2SUaXRVqqvKnC7aYb942AND7&index=1\n\n\u2b50\ufe0f Mi canal de Musica: https://bit.ly/GermanMusica \u2b50\ufe0f\n\ud83d\udd25 SPOTIFY: https://spoti.fi/3p1iTSB \ud83d\udd25\n\n-------------------------------------- \n\ud83d\udc9a Whatsapp https://whatsapp.com/channel/0029VaC0qodK0IBiggIa1M25\n\ud83d\udfe3 Tuuitch: https://www.twitch.tv/germangarmendia\n\ud83c\udfc6 Discord: https://discord.gg/GermanGarmendia\n\ud83d\udc41 Tik Tok: https://www.tiktok.com/@germangarmendia\n\ud83d\udd39Instagram: http://bit.ly/2rLMFRD \n\n-------------------------------------- \n\n\ud83d\udd39Facebook: https://www.facebook.com/germangarmendia\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/germangarmendia\n\nABRAZOOOOOS!!!\n\n:'D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5882896",
                "likeCount": "564894",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21046"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NrkO3_RSgaTF2Kb1bEPewHg7p4k",
            "id": "X87TR-Ns9-M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T22:16:06Z",
                "channelId": "UCWSsHdxrwVLlOSdPJ44y9sw",
                "title": "\u00a1#REALMADRID SEMIFINALISTA tras VENCER al #BORUSSIA! | Real Madrid 3-2 Borussia Dortmund | Resumen",
                "description": "\u25b6\ufe0f Real Madrid es el cuarto semifinalista del Mundial de Clubes al derrotar por 3 a 2 al Borussia Dortmund, con goles de Gonzalo Garc\u00eda, Fran Garc\u00eda, y Kylian Mbappe, y pese a la expulsi\u00f3n de Dean Hujsen. Para los alemanes descontaron Maximilian Beier y Serhou Guirassy.\n\nMundial de Clubes FIFA 2025\u2122\n\n#MundialDeClubesEnDSPORTS | #FIFACWC\n\nSi eres cliente de DIRECTV, tienes DGO sin costo. \nAct\u00edvalo aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://quiero.directvgo.com/3T9mNdS \n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DSportsOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X87TR-Ns9-M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X87TR-Ns9-M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X87TR-Ns9-M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X87TR-Ns9-M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X87TR-Ns9-M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DSports",
                "tags": [
                    "club world cup",
                    "directv",
                    "directv sports",
                    "dsports",
                    "fifa club world cup",
                    "fifacwc",
                    "mundial de clubes",
                    "mundial de clubes en dsports",
                    "Borussia Dortmund",
                    "Real Madrid",
                    "real madrid",
                    "real madrid hoy",
                    "borussia dortmund",
                    "borussia dortmund hoy",
                    "real madrid borussia dortmund",
                    "real madrid vs borussia dortmund",
                    "real madrid 3 borussia dortmund 0",
                    "resumen real madrid borussia dortmund",
                    "real madrid vs borussia dortmund resumen",
                    "real madrid vs borussia dortmund goles"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1#REALMADRID SEMIFINALISTA tras VENCER al #BORUSSIA! | Real Madrid 3-2 Borussia Dortmund | Resumen",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Real Madrid es el cuarto semifinalista del Mundial de Clubes al derrotar por 3 a 2 al Borussia Dortmund, con goles de Gonzalo Garc\u00eda, Fran Garc\u00eda, y Kylian Mbappe, y pese a la expulsi\u00f3n de Dean Hujsen. Para los alemanes descontaron Maximilian Beier y Serhou Guirassy.\n\nMundial de Clubes FIFA 2025\u2122\n\n#MundialDeClubesEnDSPORTS | #FIFACWC\n\nSi eres cliente de DIRECTV, tienes DGO sin costo. \nAct\u00edvalo aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://quiero.directvgo.com/3T9mNdS \n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DSportsOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2233038",
                "likeCount": "27715",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1690"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DDdBW4v4nxY9AU_HKwT8ZOp2TXU",
            "id": "_bFO29IbYuM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T17:49:25Z",
                "channelId": "UCnr6pbeXJmkNQJ9PSYle7QQ",
                "title": "Atenci\u00f3n | Capturaron a alias El Coste\u00f1o, se\u00f1alado determinador del ataque contra Miguel Uribe",
                "description": "#NoticiasRCN | Elder Jos\u00e9 Arteaga Hern\u00e1ndez fue capturado con circular roja de Interpol. Alias El Coste\u00f1o es se\u00f1alado de coordinar el ataque armado contra el precandidato presidencial.\n\nM\u00e1s noticias en: http://www.noticiasrcn.com\n\n\u00a1S\u00edganos en nuestras redes sociales! \ud83d\udcf2\n\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/NoticiasRCN\n\ud83d\udd39 Facebook: https://www.facebook.com/NoticiasRCN/\n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/noticiasrcn/\n\n\u00a1M\u00e1s canales, m\u00e1s entretenimiento e informaci\u00f3n!\n\nCanal RCN: https://bit.ly/3KlgIWk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_bFO29IbYuM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_bFO29IbYuM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_bFO29IbYuM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_bFO29IbYuM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_bFO29IbYuM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Noticias RCN",
                "tags": [
                    "NoticiasRCN",
                    "Noticias",
                    "RCN",
                    "Colombia",
                    "noticias rcn",
                    "rcn",
                    "noticias de colombia",
                    "noticias del mundo",
                    "noticias internacionales",
                    "RCN noticias",
                    "rcn noticias",
                    "rcn en vivo",
                    "en vivo rcn",
                    "noticiero rcn",
                    "RCN noticiero"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Atenci\u00f3n | Capturaron a alias El Coste\u00f1o, se\u00f1alado determinador del ataque contra Miguel Uribe",
                    "description": "#NoticiasRCN | Elder Jos\u00e9 Arteaga Hern\u00e1ndez fue capturado con circular roja de Interpol. Alias El Coste\u00f1o es se\u00f1alado de coordinar el ataque armado contra el precandidato presidencial.\n\nM\u00e1s noticias en: http://www.noticiasrcn.com\n\n\u00a1S\u00edganos en nuestras redes sociales! \ud83d\udcf2\n\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/NoticiasRCN\n\ud83d\udd39 Facebook: https://www.facebook.com/NoticiasRCN/\n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/noticiasrcn/\n\n\u00a1M\u00e1s canales, m\u00e1s entretenimiento e informaci\u00f3n!\n\nCanal RCN: https://bit.ly/3KlgIWk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "255248",
                "likeCount": "3272",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "854"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8KC9FZiN14fQBm5U-_xyT1-TzsU",
            "id": "KU5V5WZVcVE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T16:00:02Z",
                "channelId": "UCmBA_wu8xGg1OfOkfW13Q0Q",
                "title": "BAD BUNNY - NUEVAYoL (Video Oficial) | DeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS",
                "description": "BAD BUNNY - NUEVAYoL (Video Oficial)\nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n#DeB\u00cdTiRARM\u00e1SFOToS\u200b #NUEVAYoL\u200b #BadBunny\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bad Bunny",
                "tags": [
                    "bad bunny",
                    "nueva york",
                    "nueva york bad bunny",
                    "bad bunny newyolk",
                    "bad bunny NY",
                    "NY bad bunny",
                    "nuevayol bad bunny",
                    "debi tirar mas fotos nuevayol",
                    "nuevayol official music video",
                    "bad bunny nuevayol video oficial"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAD BUNNY - NUEVAYoL (Video Oficial) | DeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS",
                    "description": "BAD BUNNY - NUEVAYoL (Video Oficial)\nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n#DeB\u00cdTiRARM\u00e1SFOToS\u200b #NUEVAYoL\u200b #BadBunny\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12670577",
                "likeCount": "405192",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20066"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kTE4c9YR1cor5HIvzqLxRlTPLjQ",
            "id": "s-tEilQgjc8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T03:40:48Z",
                "channelId": "UCzFe9cWL6OUi141xZj1pzkA",
                "title": "\ud83d\udd34 EN VIVO BLN: EL BATALL\u00d3N\u2764\ufe0f\ud83d\udc99| 08 DE JULIO",
                "description": "\u00danete a este canal para acceder a sus beneficios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCzFe9cWL6OUi141xZj1pzkA/join\n\nNoticias Oromar en sus 3 emisiones. Lunes a Viernes a las 07H00/12H00/21H00\nQuito Canal 33, Guayaquil Canal 26, Directv Canal 190\n\nSe\u00f1al en vivo en www.oromartv.com/tv-en-vivo\n\nS\u00edguenos en:\n\nTwitter: https://twitter.com/oromartv\nFacebook: https://facebook.com/oromartv\nInstagram: https://instagram.com/oromartelevision\nWeb: www.oromartv.com\n\nNoticias en vivo en:\n\nTwitter: https://twitter.com/noticias_oromar\nFacebook: https://facebook.com/noticiasoromar\nInstagram: https://instagram.com/noticiasoromar\nWeb: www.oromartv.com/noticiasoromar\n\nMira nuestros \u00faltimos noticias en www.oromartv.com/noticieros",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-tEilQgjc8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-tEilQgjc8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-tEilQgjc8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-tEilQgjc8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s-tEilQgjc8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Red Oromar",
                "tags": [
                    "oromartv",
                    "noticias ecuador",
                    "ecuador",
                    "oromartv en vivo",
                    "noticias en vivo",
                    "red oromar"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 EN VIVO BLN: EL BATALL\u00d3N\u2764\ufe0f\ud83d\udc99| 08 DE JULIO",
                    "description": "\u00danete a este canal para acceder a sus beneficios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCzFe9cWL6OUi141xZj1pzkA/join\n\nNoticias Oromar en sus 3 emisiones. Lunes a Viernes a las 07H00/12H00/21H00\nQuito Canal 33, Guayaquil Canal 26, Directv Canal 190\n\nSe\u00f1al en vivo en www.oromartv.com/tv-en-vivo\n\nS\u00edguenos en:\n\nTwitter: https://twitter.com/oromartv\nFacebook: https://facebook.com/oromartv\nInstagram: https://instagram.com/oromartelevision\nWeb: www.oromartv.com\n\nNoticias en vivo en:\n\nTwitter: https://twitter.com/noticias_oromar\nFacebook: https://facebook.com/noticiasoromar\nInstagram: https://instagram.com/noticiasoromar\nWeb: www.oromartv.com/noticiasoromar\n\nMira nuestros \u00faltimos noticias en www.oromartv.com/noticieros"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "467075",
                "likeCount": "4295",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "430"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mqHPmDzVtGaFKkT8fyH2rEF-EJg",
            "id": "WXph7JFSsQo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T21:37:13Z",
                "channelId": "UCZbf_T59xkHfE1khElY_XtQ",
                "title": "Rob\u00e9 EL NUEVO BRAINROT SECRETO al ADMIN Y ME QUIERE BANEAR en Steal a brainrot (roba un brainrot)",
                "description": "\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\ud83d\udca5 No olvides dejar tu like si quieres que siga trayendo contenido exclusivo de este juegazo y SUSCR\u00cdBETE para no perderte las pr\u00f3ximas actualizaciones.\n\n#stealabrainrot #roblox #brainrot\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCOMPRA ITEMS SUPER BARATOS DE TUS JUEGOS FAVORITOS:\nhttps://zeeryt.shop/\nhttps://zeeryt.shop/\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCANAL PRINCIPAL:\nhttps://www.youtube.com/@ZeerTheGoat\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nUNETE A MI COMUNIDAD DE DISCORD OFICIAL \ud83d\ude4c\u23ec\u23ec:\n\nhttps://discord.gg/n65FV8hmbm\n\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nSIGUEME EN INSTAGRAM \ud83d\ude09\ud83d\ude4f:\nhttps://www.instagram.com/kod.cg/\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI TIKTOK OFICIAL \ud83d\udc7b\ud83d\udcf7:\nhttps://www.tiktok.com/@srmaniacc\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI TWITTER \ud83e\uddfe\ud83d\ude01:\nhttps://twitter.com/AckCrr\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCONTACTOS Y PUBLICIDAD \ud83e\uddd0\ud83e\udd1d\ud83d\udcdd :\nanthonygastelo36@gmail.com\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI GRUPO DE ROBLOX \ud83d\udc7b\ud83c\udf83:\nhttps://www.roblox.com/groups/7440498/Zeer-Gang#!/about\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WXph7JFSsQo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WXph7JFSsQo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WXph7JFSsQo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WXph7JFSsQo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WXph7JFSsQo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zeer",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "trending roblox",
                    "viral roblox",
                    "actualizacion 2025 roblox",
                    "gameplay roblox",
                    "roblox update",
                    "roblox event",
                    "brainrot update",
                    "robux",
                    "gastando robux",
                    "50000 robux",
                    "zeer yt",
                    "zeer roblox",
                    "zeer brainrot",
                    "roblox espa\u00f1ol",
                    "juegos de roblox",
                    "roblox viral",
                    "trucos roblox",
                    "actualizacion roblox",
                    "zeeryt",
                    "roba un brainrot en espa\u00f1ol",
                    "roba un brainrot",
                    "steal a brainrot",
                    "como robar brainrots rapido en steal a brainrot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rob\u00e9 EL NUEVO BRAINROT SECRETO al ADMIN Y ME QUIERE BANEAR en Steal a brainrot (roba un brainrot)",
                    "description": "\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\ud83d\udca5 No olvides dejar tu like si quieres que siga trayendo contenido exclusivo de este juegazo y SUSCR\u00cdBETE para no perderte las pr\u00f3ximas actualizaciones.\n\n#stealabrainrot #roblox #brainrot\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCOMPRA ITEMS SUPER BARATOS DE TUS JUEGOS FAVORITOS:\nhttps://zeeryt.shop/\nhttps://zeeryt.shop/\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCANAL PRINCIPAL:\nhttps://www.youtube.com/@ZeerTheGoat\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nUNETE A MI COMUNIDAD DE DISCORD OFICIAL \ud83d\ude4c\u23ec\u23ec:\n\nhttps://discord.gg/n65FV8hmbm\n\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nSIGUEME EN INSTAGRAM \ud83d\ude09\ud83d\ude4f:\nhttps://www.instagram.com/kod.cg/\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI TIKTOK OFICIAL \ud83d\udc7b\ud83d\udcf7:\nhttps://www.tiktok.com/@srmaniacc\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI TWITTER \ud83e\uddfe\ud83d\ude01:\nhttps://twitter.com/AckCrr\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nCONTACTOS Y PUBLICIDAD \ud83e\uddd0\ud83e\udd1d\ud83d\udcdd :\nanthonygastelo36@gmail.com\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\nMI GRUPO DE ROBLOX \ud83d\udc7b\ud83c\udf83:\nhttps://www.roblox.com/groups/7440498/Zeer-Gang#!/about\n\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b\u2e3b"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1195790",
                "likeCount": "6985",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "560"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5hSb6TxSX7x1xCmhogHSpKAdKFs",
            "id": "XYQIQRgefKM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T22:00:06Z",
                "channelId": "UCaSBc4JWS_qkdwFcs6-GqBQ",
                "title": "K4OS - PUSH4FUN (Video Oficial)",
                "description": "Suscribite ac\u00e1 \u00bb https://K4OS.lnk.to/Suscripcion \nEscuch\u00e1 \"PUSH4FUN\" en todas las plataformas digitales!\n\nLetra y Musica: Mariana Taurozzi, Ines Civit, Lynette Ladelfa, Mercedes Bitzer, Lucas Murua\nProd musical:\n@ohmypopp https://www.instagram.com/ohmypopp\nMix y master @saintes_ar https://www.instagram.com/saintes_ar\n\nSegu\u00ed a  @K4OSMUSIC   \nhttps://www.instagram.com/k4os.oficial\nhttps://www.tiktok.com/@k4os.oficial \n\nhttps://www.instagram.com/taurozzy/ https://www.tiktok.com/@taurozzi  \nhttps://www.instagram.com/inescivit/ https://www.tiktok.com/@inescivit\nhttps://www.instagram.com/lily_ladelfa https://www.tiktok.com/@lilyladelfa/\nhttps://www.instagram.com/mechibitzer/ https://www.tiktok.com/@mechiibitzerr\n\nCoreografia by: Maru Garibotti y Paloma Gonzalez\n--\n\n#k4os #push4fun \nD.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYQIQRgefKM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYQIQRgefKM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYQIQRgefKM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYQIQRgefKM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYQIQRgefKM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "K4OS",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "K4OS - PUSH4FUN (Video Oficial)",
                    "description": "Suscribite ac\u00e1 \u00bb https://K4OS.lnk.to/Suscripcion \nEscuch\u00e1 \"PUSH4FUN\" en todas las plataformas digitales!\n\nLetra y Musica: Mariana Taurozzi, Ines Civit, Lynette Ladelfa, Mercedes Bitzer, Lucas Murua\nProd musical:\n@ohmypopp https://www.instagram.com/ohmypopp\nMix y master @saintes_ar https://www.instagram.com/saintes_ar\n\nSegu\u00ed a  @K4OSMUSIC   \nhttps://www.instagram.com/k4os.oficial\nhttps://www.tiktok.com/@k4os.oficial \n\nhttps://www.instagram.com/taurozzy/ https://www.tiktok.com/@taurozzi  \nhttps://www.instagram.com/inescivit/ https://www.tiktok.com/@inescivit\nhttps://www.instagram.com/lily_ladelfa https://www.tiktok.com/@lilyladelfa/\nhttps://www.instagram.com/mechibitzer/ https://www.tiktok.com/@mechiibitzerr\n\nCoreografia by: Maru Garibotti y Paloma Gonzalez\n--\n\n#k4os #push4fun \nD."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "747506",
                "likeCount": "72465",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11699"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iBhQRFaUCQeOZ9fKWTm6gibdM1I",
            "id": "xn0MGZlVD-g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T15:52:01Z",
                "channelId": "UCTHaNTsP7hsVgBxARZTuajw",
                "title": "#NADIEDICENADA | TREMENDAS DUPLAS: \u00bfQUI\u00c9N ES M\u00c1S FINA, A QUI\u00c9N QUER\u00c9S M\u00c1S Y QU\u00c9 ELIMIN\u00c1S DEL MUNDO?",
                "description": "\"\u25b6\ufe0f Bienvenid@s a LUZU TV. Un medio de Stream. S\u00ed, un medio. Sin vueltas.\n\n\u25b6\ufe0f Si te gust\u00f3 el video suscribite al canal para no perderte ning\u00fan contenido y verlo\ncuando quieras, donde quieras.\n\n\u25b6\ufe0fSeguinos en nuestras redes sociales:\nINSTAGRAM: instagram.com/luzutv\n\nProgramaci\u00f3n 2025:\n#FMLuzu | Lunes a Viernes de 7 a 8hs con Cris Vanadia.\n#AntesQueNadie | Lunes a Viernes de 8 a 10hs con Diego Leuco, Mica Vazquez, Yoyi Francella y El Trinche.\n#NadieDiceNada | Lunes a Viernes de 10 a 12:30hs con Nico Occhiato, Flor Jazm\u00edn, Momi Giardina, Santi Talledo y Mart\u00edn Garabal.\n#PatriaYFamilia | Lunes a Viernes de 12:30 a 14:30hs con Fede Popgold, Anita Esp\u00f3sito, Lucas Spadafora, Cami Mayan, Juli Castro y Pesta\u00f1ela.\n#SeFueLarga | Lunes a Viernes de 14:30 a 16:30hs con Ferbo, Belu Negri, Sofi Calvo, Lucas Lezin y Domi Faena.\n#LaNovela | Lunes, Mi\u00e9rcoles y Viernes de 16:30 a 18:30hs con Carina Zampini, La Castro, Gabriel Schultz y Agus Battioni.\n#AlgoVaAPicar | Martes y Jueves de 16:30 a 18:30hs con Marcos Giles, Vicky Garabal y La Tora.\n#XtreamMaster | Martes de 18:30 a 20hs con Pachu Pe\u00f1a, Pichu Straneo, Nazareno Mottola, Javi Fernandez y Marina Castillo. \n#AlgoDeM\u00fasica | OnDemand con La Princesita.\n#Edici\u00f3nEspecial | OnDemand con Mart\u00edn Garabal, Vicky Garabal, Alexis Moyano, Martin Dolina, Lucas Upstein y Juliana Gattas.\r\"",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn0MGZlVD-g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn0MGZlVD-g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn0MGZlVD-g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn0MGZlVD-g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn0MGZlVD-g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LUZU TV",
                "tags": [
                    "NADIE DICE NADA",
                    "LUZU TV",
                    "NICO OCCHIATO",
                    "FLOR JAZMIN",
                    "FLOR JAZMIN PE\u00d1A",
                    "NATI JOTA",
                    "ANTES QUE NADIE",
                    "DIEGO LEUCO",
                    "MICA VAZQUEZ",
                    "TRINCHE",
                    "FEDE POPGOLD",
                    "PABLO AGUSTIN",
                    "NICO DALLI",
                    "MAS DE LO MISMO",
                    "MOMI GIARDINA",
                    "VICKY GARABAL",
                    "DUQUESAS",
                    "NACHO ELIZALDE",
                    "YOYI FRANCELLA",
                    "MARTI BENZA",
                    "MARTIN GARABAL",
                    "PACHU PE\u00d1A",
                    "ENTRE NOSOTROS",
                    "CHINO LEUNIS",
                    "LAILA ROTH",
                    "BELEN NEGRI",
                    "GUIDO SULLER",
                    "LUCAS SPADAFORA",
                    "CAMI MAYAN"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "#NADIEDICENADA | TREMENDAS DUPLAS: \u00bfQUI\u00c9N ES M\u00c1S FINA, A QUI\u00c9N QUER\u00c9S M\u00c1S Y QU\u00c9 ELIMIN\u00c1S DEL MUNDO?",
                    "description": "\"\u25b6\ufe0f Bienvenid@s a LUZU TV. Un medio de Stream. S\u00ed, un medio. Sin vueltas.\n\n\u25b6\ufe0f Si te gust\u00f3 el video suscribite al canal para no perderte ning\u00fan contenido y verlo\ncuando quieras, donde quieras.\n\n\u25b6\ufe0fSeguinos en nuestras redes sociales:\nINSTAGRAM: instagram.com/luzutv\n\nProgramaci\u00f3n 2025:\n#FMLuzu | Lunes a Viernes de 7 a 8hs con Cris Vanadia.\n#AntesQueNadie | Lunes a Viernes de 8 a 10hs con Diego Leuco, Mica Vazquez, Yoyi Francella y El Trinche.\n#NadieDiceNada | Lunes a Viernes de 10 a 12:30hs con Nico Occhiato, Flor Jazm\u00edn, Momi Giardina, Santi Talledo y Mart\u00edn Garabal.\n#PatriaYFamilia | Lunes a Viernes de 12:30 a 14:30hs con Fede Popgold, Anita Esp\u00f3sito, Lucas Spadafora, Cami Mayan, Juli Castro y Pesta\u00f1ela.\n#SeFueLarga | Lunes a Viernes de 14:30 a 16:30hs con Ferbo, Belu Negri, Sofi Calvo, Lucas Lezin y Domi Faena.\n#LaNovela | Lunes, Mi\u00e9rcoles y Viernes de 16:30 a 18:30hs con Carina Zampini, La Castro, Gabriel Schultz y Agus Battioni.\n#AlgoVaAPicar | Martes y Jueves de 16:30 a 18:30hs con Marcos Giles, Vicky Garabal y La Tora.\n#XtreamMaster | Martes de 18:30 a 20hs con Pachu Pe\u00f1a, Pichu Straneo, Nazareno Mottola, Javi Fernandez y Marina Castillo. \n#AlgoDeM\u00fasica | OnDemand con La Princesita.\n#Edici\u00f3nEspecial | OnDemand con Mart\u00edn Garabal, Vicky Garabal, Alexis Moyano, Martin Dolina, Lucas Upstein y Juliana Gattas.\r\""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "506124",
                "likeCount": "16445",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "307"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SJoiXR8t8giW2rre5Fcwu6yziVQ",
            "id": "7khV9UKUpjQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T00:00:10Z",
                "channelId": "UCJUYcEdvnYFGajHBW0Nao3w",
                "title": "DUKI - En Parte... No lo s\u00e9 (Video Oficial)",
                "description": "DUKI - En Parte... No lo s\u00e9 (Video Oficial)\n\nSpotify: https://open.spotify.com/album/7GK7b47WfktjsrNmjvua00\nApple Music: https://music.apple.com/us/album/5202/1823046615?l=es&ls=1\n\nProducci\u00f3n \nIvo Wosco | https://www.instagram.com/ivo.wosco/?hl=es\nYESAN | https://www.instagram.com/yesan/?hl=es\nAsan | https://www.instagram.com/asan.yf/?hl=es\nUli | \n\n\nVideo\nAnestesia Audiovisual | @anestesia.av\n\n#DUKI #5202 #Enparte...Nolos\u00e9\n\n\u00a9\ufe0f 2025 DALE PLAY Records | SSJ Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7khV9UKUpjQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7khV9UKUpjQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7khV9UKUpjQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7khV9UKUpjQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7khV9UKUpjQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Duki",
                "tags": [
                    "Hip hop",
                    "Rap",
                    "Rap en espa\u00f1ol",
                    "Duki",
                    "Dukissj",
                    "Duki ssj",
                    "GOLFISTA",
                    "AMERI",
                    "IREMA",
                    "5202",
                    "NO ME ALCANZA",
                    "CALABASAS",
                    "ZELL",
                    "100pre@Limite",
                    "aGaRRo La PLaTa",
                    "Cluster",
                    "En Parte... No lo s\u00e9"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DUKI - En Parte... No lo s\u00e9 (Video Oficial)",
                    "description": "DUKI - En Parte... No lo s\u00e9 (Video Oficial)\n\nSpotify: https://open.spotify.com/album/7GK7b47WfktjsrNmjvua00\nApple Music: https://music.apple.com/us/album/5202/1823046615?l=es&ls=1\n\nProducci\u00f3n \nIvo Wosco | https://www.instagram.com/ivo.wosco/?hl=es\nYESAN | https://www.instagram.com/yesan/?hl=es\nAsan | https://www.instagram.com/asan.yf/?hl=es\nUli | \n\n\nVideo\nAnestesia Audiovisual | @anestesia.av\n\n#DUKI #5202 #Enparte...Nolos\u00e9\n\n\u00a9\ufe0f 2025 DALE PLAY Records | SSJ Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "517448",
                "likeCount": "41181",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1488"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RX65AonTlpzESI_YDLQg3Q1eXKI",
            "id": "Z-rketUJeRg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T02:37:29Z",
                "channelId": "UCXfuQ0yx-p2Q_ST9zFNbx_g",
                "title": "Un participante rompe una regla y tiene que pagar las consecuencias| Cap\u00edtulo 3 | Desaf\u00edo del Siglo",
                "description": "Un S\u00faper Humano comete una falla que va en contra de las reglas y Andrea Serna expone lo sucedido frente al resto de los participantes del Desaf\u00edo en el Box Rojo, dejando clara la sanci\u00f3n de su acto. Adem\u00e1s, en el Desaf\u00edo de Sentencia y Servicios se declara la guerra entre dos hombres y el Juez, Sebasti\u00e1n Martino, interviene.\n\nEn esta nueva temporada de El Desaf\u00edo 2025, 32 participantes se enfrentan en los retos m\u00e1s extremos, intensos y emocionantes que se han visto en la historia del programa.\n\nCon la conducci\u00f3n de Andrea Serna y Mar\u00eda Fernanda Aristiz\u00e1bal, y bajo el juicio del implacable Sebasti\u00e1n Martino, esta temporada de El Desaf\u00edo del Siglo XXI re\u00fane a algunos de los competidores m\u00e1s fuertes y estrat\u00e9gicos del pa\u00eds:\n\nParticipantes: Zambrano, Pineda, Magic, Julio, Rata, Juan D\u00edaz, Gio, Cris, Andrey, Abrahan, Lucho, Leo, Camilo, Potro, Gero, Eleazar, Grecia, Manuela, Yudisa, Claudia, Deisy, Mencho, Miryan, Isa, Rosa, Tina, Valentina, Dani, Sathya, Mar\u00eda C, Katiuska y Cami.\n\nDisfruta de los mejores realities, novelas, deportes y contenido exclusivo solo en ditu.\n\ud83d\udcf2 Desc\u00e1rgala ya y vive la experiencia completa \u2192 https://ditu.onelink.me/Y1JL/youtubecaracol\n\nSuscribirse a nuestro canal: https://goo.gl/Aam1pP \n\n\nNuestras Redes Sociales:\n\n \nInstagram: https://www.instagram.com/desafiocaracol/\nFacebook: https://www.facebook.com/ElDesafioCaracol/\nTwitter: https://twitter.com/desafiocaracol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z-rketUJeRg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z-rketUJeRg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z-rketUJeRg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z-rketUJeRg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z-rketUJeRg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Desaf\u00edo",
                "tags": [
                    "desaf\u00edo",
                    "desaf\u00edo caracol",
                    "desaf\u00edo the box",
                    "Desaf\u00edo Colombia",
                    "el desafio",
                    "capitulos desafio",
                    "cap\u00edtulos desafio the box",
                    "capitulos del desafio",
                    "desafio de box",
                    "programa desafio",
                    "caracol tv desafio",
                    "Desaf\u00edo 2025",
                    "desafio 2025",
                    "desafio del siglo",
                    "el desafio XXI",
                    "desafio the box 2025",
                    "nueva temporada desafio",
                    "el desafio del siglo",
                    "andrea serna",
                    "el desafio caracol"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Un participante rompe una regla y tiene que pagar las consecuencias| Cap\u00edtulo 3 | Desaf\u00edo del Siglo",
                    "description": "Un S\u00faper Humano comete una falla que va en contra de las reglas y Andrea Serna expone lo sucedido frente al resto de los participantes del Desaf\u00edo en el Box Rojo, dejando clara la sanci\u00f3n de su acto. Adem\u00e1s, en el Desaf\u00edo de Sentencia y Servicios se declara la guerra entre dos hombres y el Juez, Sebasti\u00e1n Martino, interviene.\n\nEn esta nueva temporada de El Desaf\u00edo 2025, 32 participantes se enfrentan en los retos m\u00e1s extremos, intensos y emocionantes que se han visto en la historia del programa.\n\nCon la conducci\u00f3n de Andrea Serna y Mar\u00eda Fernanda Aristiz\u00e1bal, y bajo el juicio del implacable Sebasti\u00e1n Martino, esta temporada de El Desaf\u00edo del Siglo XXI re\u00fane a algunos de los competidores m\u00e1s fuertes y estrat\u00e9gicos del pa\u00eds:\n\nParticipantes: Zambrano, Pineda, Magic, Julio, Rata, Juan D\u00edaz, Gio, Cris, Andrey, Abrahan, Lucho, Leo, Camilo, Potro, Gero, Eleazar, Grecia, Manuela, Yudisa, Claudia, Deisy, Mencho, Miryan, Isa, Rosa, Tina, Valentina, Dani, Sathya, Mar\u00eda C, Katiuska y Cami.\n\nDisfruta de los mejores realities, novelas, deportes y contenido exclusivo solo en ditu.\n\ud83d\udcf2 Desc\u00e1rgala ya y vive la experiencia completa \u2192 https://ditu.onelink.me/Y1JL/youtubecaracol\n\nSuscribirse a nuestro canal: https://goo.gl/Aam1pP \n\n\nNuestras Redes Sociales:\n\n \nInstagram: https://www.instagram.com/desafiocaracol/\nFacebook: https://www.facebook.com/ElDesafioCaracol/\nTwitter: https://twitter.com/desafiocaracol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1852125",
                "likeCount": "16726",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2016"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bymfmn9b-nIu-Eu_gG7BDrh6rx4",
            "id": "qlJHsvc1DiE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T19:00:47Z",
                "channelId": "UC3eh2HV6yPqts8ft37bzZqw",
                "title": "SOMETO A MIS AMIGOS AL DETECTOR DE MENTIRAS!!",
                "description": "Comenten si les gustar\u00eda la parte dos y que preguntas les gustar\u00eda que respondi\u00e9ramos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlJHsvc1DiE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlJHsvc1DiE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlJHsvc1DiE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlJHsvc1DiE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qlJHsvc1DiE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Miel Ambar",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOMETO A MIS AMIGOS AL DETECTOR DE MENTIRAS!!",
                    "description": "Comenten si les gustar\u00eda la parte dos y que preguntas les gustar\u00eda que respondi\u00e9ramos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "998608",
                "likeCount": "13389",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "542"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zwwwSHEEK7nAKuIYfjiB1ImBGSI",
            "id": "T701R181hYY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T12:30:37Z",
                "channelId": "UCdlc4DeyZh-kqqacjNteDXA",
                "title": "NACIERON LOS PAJARITOS, PERO LA MADRE SE LLEV\u00d3 A UNO DEL NIDO",
                "description": "Colaboraci\u00f3n - slivkivideos@gmail.com \nInstagram - https://www.instagram.com/slivki_kuki/ \nFacebook - https://www.facebook.com/elmundodeslivkii/\n\nTuvimos que esperar dos a\u00f1os, \u00a1pero finalmente se mudaron!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T701R181hYY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T701R181hYY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T701R181hYY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T701R181hYY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T701R181hYY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Mundo de Slivki",
                "tags": [
                    "herrerillos",
                    "comportamiento de las aves",
                    "vida de los herrerillos",
                    "nido de herrerillos",
                    "polluelos de herrerillos",
                    "observaci\u00f3n de aves",
                    "videovigilancia en una pajarera",
                    "c\u00e1mara en un nido",
                    "vida de las aves",
                    "v\u00eddeo documental",
                    "ornitolog\u00eda",
                    "biolog\u00eda del comportamiento",
                    "Slivki",
                    "pajarera"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "NACIERON LOS PAJARITOS, PERO LA MADRE SE LLEV\u00d3 A UNO DEL NIDO",
                    "description": "Colaboraci\u00f3n - slivkivideos@gmail.com \nInstagram - https://www.instagram.com/slivki_kuki/ \nFacebook - https://www.facebook.com/elmundodeslivkii/\n\nTuvimos que esperar dos a\u00f1os, \u00a1pero finalmente se mudaron!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1047505",
                "likeCount": "8576",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "238"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VrDkCLZNFyuvnfcA0sh2Q1mjd7A",
            "id": "OeXQBaQgFWg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T00:25:01Z",
                "channelId": "UC0n5Ihqix8mEqGsjygiJk6Q",
                "title": "ELLA SER\u00c1 LA NUEVA CAPITANA DE KOALAS EN EL SUMMER KAMP",
                "description": "Bienvenidos a Batalla de Capitanes, en este video sabr\u00e1n qui\u00e9n ser\u00e1 la nueva capitana de los Koalas para el Summer Kamp 2025, disfruten mucho este video y no olviden SUSCRIBIRSE para subir el pr\u00f3ximo episodio lo antes posible.\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nAle Rios \u25ba https://www.instagram.com/soyalerios\nKim Migneault \u25ba https://www.instagram.com/kimmigneaultxox\nXio Garc\u00eda \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nGracias Monte Sur por prestarnos sus incre\u00edbles instalaciones.\nAqu\u00ed les dejamos su cuenta de Instagram para que les dejen un bonito mensaje: https://www.instagram.com/montesurclub\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nELLA SER\u00c1 LA NUEVA CAPITANA DE KOALAS EN EL SUMMER KAMP | SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OeXQBaQgFWg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OeXQBaQgFWg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OeXQBaQgFWg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OeXQBaQgFWg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OeXQBaQgFWg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e1s SKabeche",
                "tags": [
                    "SOBREVIV\u00cd 7 D\u00cdAS CON 40 YOUTUBERS",
                    "MI VERDAD SOBRE EL SUMMER KAMP",
                    "RETOS CON YOUTUBERS EN EL SUMMER KAMP",
                    "NUEVOS CAPITANES SUMMER KAMP",
                    "SUMMER KAMP 2025",
                    "SUMMER KAMP SKABECHE 2025",
                    "SUMMER KAMP CANCI\u00d3N",
                    "SUMER KAMP 2024",
                    "SUMMER KAMP SKABECHE",
                    "SUMMER",
                    "SUMMER CAMP",
                    "SUMER CAMP",
                    "SOMERCAM 2024",
                    "SUMMER CAMP SKABECHES",
                    "ESCABECHE SUMMER KAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "MAS SKABECHE",
                    "LOS ESCABECHES",
                    "SKABECHE ESCONDIDAS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "ELLA SER\u00c1 LA NUEVA CAPITANA DE KOALAS EN EL SUMMER KAMP",
                    "description": "Bienvenidos a Batalla de Capitanes, en este video sabr\u00e1n qui\u00e9n ser\u00e1 la nueva capitana de los Koalas para el Summer Kamp 2025, disfruten mucho este video y no olviden SUSCRIBIRSE para subir el pr\u00f3ximo episodio lo antes posible.\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nAle Rios \u25ba https://www.instagram.com/soyalerios\nKim Migneault \u25ba https://www.instagram.com/kimmigneaultxox\nXio Garc\u00eda \u25ba https://www.instagram.com/xio_garcia_\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nGracias Monte Sur por prestarnos sus incre\u00edbles instalaciones.\nAqu\u00ed les dejamos su cuenta de Instagram para que les dejen un bonito mensaje: https://www.instagram.com/montesurclub\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nELLA SER\u00c1 LA NUEVA CAPITANA DE KOALAS EN EL SUMMER KAMP | SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1429923",
                "likeCount": "61133",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2199"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z-HxMQFnNk82YfJ456E0C8sltdg",
            "id": "daWr9xnkKS4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T16:58:23Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Race Highlights | 2025 British Grand Prix",
                "description": "Catch the very best bits from an instant classic at Silverstone, with the evolving weather leading to several incidents and shock results.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #BritishGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/daWr9xnkKS4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/daWr9xnkKS4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/daWr9xnkKS4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/daWr9xnkKS4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/daWr9xnkKS4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "lando norris",
                    "nico hulkenberg",
                    "f1 highlights",
                    "british gp",
                    "silverstone"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Race Highlights | 2025 British Grand Prix",
                    "description": "Catch the very best bits from an instant classic at Silverstone, with the evolving weather leading to several incidents and shock results.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #BritishGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6180614",
                "likeCount": "125713",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6475"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IeT3cWjo3bCFmUOog8NsyRdFkJc",
            "id": "WJH0O-BO4Mo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T02:41:37Z",
                "channelId": "UC0ZF62HHV_5jGZEqEDcpPgw",
                "title": "Us\u00e9 SUERTE INFINITA y ROB\u00c9 CADA BRAINROT NUEVO en Steal a Brainrot (ACTUALIZACION)",
                "description": "Hooooy Voy a conseguir los nuevos Brainrots Secretos de la nueva actualizaci\u00f3n candy!\nY recuerda que aqu\u00ed puedes comprar los mejores brainrot! https://bloxyfruit.com/store/grow-a-garden\n\nMi perfil de roblox: https://www.roblox.com/es/users/8052368341/profile\n#roblox #stealabrainrot #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJH0O-BO4Mo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJH0O-BO4Mo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJH0O-BO4Mo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJH0O-BO4Mo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJH0O-BO4Mo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DonPanchis",
                "tags": [
                    "steal a brainrot",
                    "roba un brainrot",
                    "suerte infinita steal a brainrot",
                    "candy brainrot",
                    "brainrot secreto",
                    "brainrot secreto candy",
                    "soyneto",
                    "soyneto roba un brainrot",
                    "maxiatico",
                    "donpanchis",
                    "roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Us\u00e9 SUERTE INFINITA y ROB\u00c9 CADA BRAINROT NUEVO en Steal a Brainrot (ACTUALIZACION)",
                    "description": "Hooooy Voy a conseguir los nuevos Brainrots Secretos de la nueva actualizaci\u00f3n candy!\nY recuerda que aqu\u00ed puedes comprar los mejores brainrot! https://bloxyfruit.com/store/grow-a-garden\n\nMi perfil de roblox: https://www.roblox.com/es/users/8052368341/profile\n#roblox #stealabrainrot #brainrot"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1116814",
                "likeCount": "6865",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "470"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hau2OY4XX1lmcMbYEhSa6GCCkPA",
            "id": "nN7BmJ72nq4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T00:00:06Z",
                "channelId": "UCMuUGNq6D6FJXVss3yayfpQ",
                "title": "X TI - Kapo x Feid  (Video Oficial)",
                "description": "\u26a1 Kapo x @Feid  - X TI\n\nEscucha mi nuevo \u00e1lbum \"Por Si Alguien Nos Escucha\":  https://naeku.app/porsialguiennosescuchapl.KND/youtube\n\nEsc\u00fachala en tu plataforma preferida:\n\nSPOTIFY: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/spotify\nAPPLE MUSIC: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/apple\nYOUTUBE MUSIC: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/youtubemusic\nAMAZON MUSIC: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/amazon\nDEEZER: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/deezer\nCLARO MUSICA: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/claromusica\n\n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nKORAZONG \u25b6 https://naeku.app/korazong.KND/youtube\nILY \u25b6 https://naeku.app/ily.KND/youtube\n\nS\u00edgueme en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/yosoytukapo\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/kapooficial/\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@yosoytukapo\n\u25b6 X: https://x.com/yosoytukapo?s=11\n\n#Latin \n#XTI\n#Urban \n#Afrobeat \n#Music \n#Kapo\n#Feid\n#Ferxxo\n\nKapo\nLa Industria INC\n2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nN7BmJ72nq4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nN7BmJ72nq4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nN7BmJ72nq4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nN7BmJ72nq4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nN7BmJ72nq4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kapo",
                "tags": [
                    "Reggaeton",
                    "Urbano",
                    "afrobeat",
                    "Ryan Castro",
                    "Beele",
                    "Ohnana",
                    "Uwaie",
                    "2025",
                    "Aloh ALoh",
                    "kapo danny ocean",
                    "kapo aloh aloh",
                    "ILY",
                    "kapo korazong",
                    "kapo y danny ocean",
                    "Solcito",
                    "beele no tiene sentido",
                    "beele borondo",
                    "feid",
                    "feid normal",
                    "feid luna",
                    "feid sorry 4 that much",
                    "feid karol g",
                    "feid feliz cumplea\u00f1os",
                    "feid ferxxo 100",
                    "X TI",
                    "Feid y Karol G",
                    "karol g",
                    "karol g tropicoqueta",
                    "Karol G Album",
                    "Kapo Album",
                    "kapo ozuna",
                    "kapo imaginate",
                    "kapo ryan castro",
                    "kapo manuel turizo",
                    "Kapo y Feid",
                    "Kapo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "X TI - Kapo x Feid  (Video Oficial)",
                    "description": "\u26a1 Kapo x @Feid  - X TI\n\nEscucha mi nuevo \u00e1lbum \"Por Si Alguien Nos Escucha\":  https://naeku.app/porsialguiennosescuchapl.KND/youtube\n\nEsc\u00fachala en tu plataforma preferida:\n\nSPOTIFY: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/spotify\nAPPLE MUSIC: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/apple\nYOUTUBE MUSIC: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/youtubemusic\nAMAZON MUSIC: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/amazon\nDEEZER: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/deezer\nCLARO MUSICA: https://naeku.app/porsialguiennosecucha.KND/claromusica\n\n\nMira mis m\u00e1s recientes videos\nKORAZONG \u25b6 https://naeku.app/korazong.KND/youtube\nILY \u25b6 https://naeku.app/ily.KND/youtube\n\nS\u00edgueme en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/yosoytukapo\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/kapooficial/\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@yosoytukapo\n\u25b6 X: https://x.com/yosoytukapo?s=11\n\n#Latin \n#XTI\n#Urban \n#Afrobeat \n#Music \n#Kapo\n#Feid\n#Ferxxo\n\nKapo\nLa Industria INC\n2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2217199",
                "likeCount": "50707",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1458"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wuZzxOTqqnpNGgTuN2EEe6Bo2MU",
            "id": "wPnPhp7oqjs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T21:40:41Z",
                "channelId": "UCEp9YWM7y-ysr8qqGzO5D0w",
                "title": "LABUBUS $1 VS $1000",
                "description": "ATENTOOOSSSS A LA DINAMICA EN MI INSTAGRAM!\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPnPhp7oqjs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPnPhp7oqjs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPnPhp7oqjs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPnPhp7oqjs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPnPhp7oqjs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Denisse Arjona",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "asbel nazar",
                    "alejo y sus amigos",
                    "alejo y miel",
                    "miel ambar",
                    "videos de miel",
                    "Delfi",
                    "delfi palladino",
                    "valen y delfi",
                    "kevin y miel",
                    "kevin y delfi",
                    "kevin benedeti",
                    "yolanda moreno",
                    "yolanda amiga de alejo",
                    "susana amiga de alejo",
                    "roxi amiga de alejo",
                    "bromas",
                    "24 horas",
                    "comida de color",
                    "caja de botones",
                    "bromas a mis amigos",
                    "la vecibanda",
                    "ian",
                    "24 horas encerradas",
                    "24 horas siendo padres",
                    "padres",
                    "bunker",
                    "mascotas",
                    "perros",
                    "animales"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LABUBUS $1 VS $1000",
                    "description": "ATENTOOOSSSS A LA DINAMICA EN MI INSTAGRAM!\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1390903",
                "likeCount": "22050",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1928"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ztBuvuj33an3-L0v_dazQijBlmo",
            "id": "Uml0fnxXdsE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T21:30:06Z",
                "channelId": "UCZUl_haJHBu7KF6dU8iwC_g",
                "title": "YAILIN LA MAS VIRAL FT POLO JOA - MALO (VIDEO OFICIAL) REMIX",
                "description": "Todas Las Plataformas  \u2935\ufe0f\nhttps://onerpm.link/malo_remix\n\n\"MALO (REMIX)\" \"Yailin La Mas Viral Ft Polo Joa\"\n\nSuscr\u00edbete A Mi Canal...\n\n#YailinLaMasViral #PoloJoa #MaloRemix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uml0fnxXdsE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uml0fnxXdsE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uml0fnxXdsE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uml0fnxXdsE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uml0fnxXdsE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yailin La Mas Viral",
                "tags": [
                    "yailin la mas viral",
                    "bajo mundo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YAILIN LA MAS VIRAL FT POLO JOA - MALO (VIDEO OFICIAL) REMIX",
                    "description": "Todas Las Plataformas  \u2935\ufe0f\nhttps://onerpm.link/malo_remix\n\n\"MALO (REMIX)\" \"Yailin La Mas Viral Ft Polo Joa\"\n\nSuscr\u00edbete A Mi Canal...\n\n#YailinLaMasViral #PoloJoa #MaloRemix"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "595590",
                "likeCount": "40652",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4424"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c3wm8LpbGH3SaVXGsvwj8SXbJ1k",
            "id": "Zvn1eJKvW0U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T20:00:21Z",
                "channelId": "UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w",
                "title": "PROTEGIENDO mi CASA de VILLANOS en GTA 5! \ud83d\udc7b\ud83d\udd2a (Mods)",
                "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): PROTEGIENDO mi CASA de VILLANOS en GTA 5! \ud83d\udc7b\ud83d\udd2a (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nPROTEGIENDO mi CASA de VILLANOS en GTA 5! \ud83d\udc7b\ud83d\udd2a (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zvn1eJKvW0U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zvn1eJKvW0U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zvn1eJKvW0U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zvn1eJKvW0U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zvn1eJKvW0U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E-MasterSensei",
                "tags": [
                    "gta v",
                    "gta 5",
                    "gta",
                    "Grand Theft Auto V",
                    "grand theft auto 5",
                    "grand theft auto",
                    "E-MasterSensei",
                    "e-master sensei",
                    "emastersensei",
                    "e master sensei",
                    "e mastersensei",
                    "emaster sensei",
                    "gta 5 e-mastersensei",
                    "e-mastersensei gta 5",
                    "gta 5 e mastersensei",
                    "e mastersensei gta 5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PROTEGIENDO mi CASA de VILLANOS en GTA 5! \ud83d\udc7b\ud83d\udd2a (Mods)",
                    "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): PROTEGIENDO mi CASA de VILLANOS en GTA 5! \ud83d\udc7b\ud83d\udd2a (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nPROTEGIENDO mi CASA de VILLANOS en GTA 5! \ud83d\udc7b\ud83d\udd2a (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1006321",
                "likeCount": "41578",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "423"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jl1y2QFm1wwl6ql61MSh5tSWB0A",
            "id": "VT3y1V7dDyw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T21:15:04Z",
                "channelId": "UCrppUjIbcQjh2Drz8UyuRVg",
                "title": "SOBREVIVE A LOS JUEGOS DEL CALAMAR 3 COMPLETO (SQUID GAME ROBLOX)",
                "description": "Conoce a Phainon, el Salvador de Aedes Elysiae, en Honkai: Star Rail 3.4!\nDesbloquea su impresionante combate de doble forma, explora el mundo mitol\u00f3gico de Amphoreus y reclama recompensas gratuitas. \u00a1Juega ahora! https://hoyo.link/StyQvzpYP\n#HonkaiStarRail #Phainon #Amphoreus\n\nEl d\u00eda de hoy Sobrevive a los Juegos del Calamar 3 en Squid Game Roblox, as\u00ed es el Juego del Calamar 3 Momentos Divertidos Roblox \u00bfConseguiremos Sobrevivir?\n\n\u279c Mi Libro Multiverso ChuyMine: https://a.co/d/4QZhHck\n\n\u279c Todo esto se grabo aqu\u00ed: https://www.twitch.tv/chuymine\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u279c Canal Principal:  https://www.youtube.com/@ChuuyMine\n\n\u279c Canal de Reacciones:  https://www.youtube.com/@ChuyMineR\n\n\u279c Canal de Memes: https://www.youtube.com/@TheChuyMine\n\n\u279c Canal de Shorts:  https://www.youtube.com/@ChuyMineVt\n\n\u279c Twitter: https://x.com/TheChuyMine\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/chuymine/\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/4gU3A52UE4\n\ncontacto: thechuymine@gmail.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nSOBREVIVE A LOS JUEGOS DEL CALAMAR 3 COMPLETO (SQUID GAME ROBLOX)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT3y1V7dDyw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT3y1V7dDyw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT3y1V7dDyw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT3y1V7dDyw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VT3y1V7dDyw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chuy Mine",
                "tags": [
                    "chuymine",
                    "chuy mine",
                    "SOBREVIVE A LOS JUEGOS DEL CALAMAR 3 COMPLETO",
                    "SOBREVIVE A LOS JUEGOS DEL CALAMAR 3",
                    "SOBREVIVE A LOS JUEGOS DEL CALAMAR",
                    "LOS JUEGOS DEL CALAMAR 3 COMPLETO",
                    "LOS JUEGOS DEL CALAMAR",
                    "JUEGOS DEL CALAMAR 3",
                    "JUEGOS DEL CALAMAR",
                    "JUEGOS DEL CALAMAR 3 COMPLETO",
                    "SQUID GAME ROBLOX",
                    "SQUID",
                    "SQUID GAME",
                    "ROBLOX",
                    "GAME",
                    "GAME ROBLOX"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOBREVIVE A LOS JUEGOS DEL CALAMAR 3 COMPLETO (SQUID GAME ROBLOX)",
                    "description": "Conoce a Phainon, el Salvador de Aedes Elysiae, en Honkai: Star Rail 3.4!\nDesbloquea su impresionante combate de doble forma, explora el mundo mitol\u00f3gico de Amphoreus y reclama recompensas gratuitas. \u00a1Juega ahora! https://hoyo.link/StyQvzpYP\n#HonkaiStarRail #Phainon #Amphoreus\n\nEl d\u00eda de hoy Sobrevive a los Juegos del Calamar 3 en Squid Game Roblox, as\u00ed es el Juego del Calamar 3 Momentos Divertidos Roblox \u00bfConseguiremos Sobrevivir?\n\n\u279c Mi Libro Multiverso ChuyMine: https://a.co/d/4QZhHck\n\n\u279c Todo esto se grabo aqu\u00ed: https://www.twitch.tv/chuymine\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u279c Canal Principal:  https://www.youtube.com/@ChuuyMine\n\n\u279c Canal de Reacciones:  https://www.youtube.com/@ChuyMineR\n\n\u279c Canal de Memes: https://www.youtube.com/@TheChuyMine\n\n\u279c Canal de Shorts:  https://www.youtube.com/@ChuyMineVt\n\n\u279c Twitter: https://x.com/TheChuyMine\n\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/chuymine/\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/4gU3A52UE4\n\ncontacto: thechuymine@gmail.com\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nSOBREVIVE A LOS JUEGOS DEL CALAMAR 3 COMPLETO (SQUID GAME ROBLOX)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1847967",
                "likeCount": "11859",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "734"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jiArbXGlPn7vwhntnEYQhOjvAtc",
            "id": "fdKnoNvQahM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T17:01:04Z",
                "channelId": "UCNbwAysZuJmp15FE67O_9qA",
                "title": "10 DIAS BUSCANDO PAREJA | DIA 1 | MEDELL\u00cdN",
                "description": "http://troyaclothing.com/\n10 D\u00cdAS BUSCANDO PAREJA DIA 1 MEDELL\u00cdN  \nSERIE CON PELICANGER:  @Pelicanger \n\nCANAL SECUNDARIO:   @andresosky \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/andresitoow/ \nEDICION:   @erreacheexe \nNEGOCIOS: contacto@andresitow.com\nespecial 2 Millones buscando pareja con pelicanger",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fdKnoNvQahM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fdKnoNvQahM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fdKnoNvQahM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fdKnoNvQahM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fdKnoNvQahM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andresitow",
                "tags": [
                    "citas",
                    "reality show",
                    "andresitow",
                    "andresito",
                    "tinder en la vida real",
                    "citas a ciegas",
                    "bogota",
                    "medellin",
                    "colombia",
                    "20 vs 1",
                    "video de citas",
                    "onecoin",
                    "citas a ciegas vs",
                    "citas rapidas",
                    "relaciones",
                    "tendencias",
                    "humor",
                    "cita a ciegas",
                    "quien besa mejor",
                    "el mejor beso",
                    "reto de besos",
                    "fondo blanco",
                    "cita 1v1",
                    "ovi vs 20 colombianas",
                    "ovi vs 20 colombianas andresitow",
                    "ovi vs 20 mujeres",
                    "novia andresitow",
                    "pareja andresitow",
                    "tendencia",
                    "tik tok",
                    "andresitow vs 20 mujeres",
                    "andresito vs 100 mujeres"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "10 DIAS BUSCANDO PAREJA | DIA 1 | MEDELL\u00cdN",
                    "description": "http://troyaclothing.com/\n10 D\u00cdAS BUSCANDO PAREJA DIA 1 MEDELL\u00cdN  \nSERIE CON PELICANGER:  @Pelicanger \n\nCANAL SECUNDARIO:   @andresosky \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/andresitoow/ \nEDICION:   @erreacheexe \nNEGOCIOS: contacto@andresitow.com\nespecial 2 Millones buscando pareja con pelicanger"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "688357",
                "likeCount": "42309",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1783"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QEn_69pN5YgXc2m5AiGtMPxaegk",
            "id": "v6Qd61ZqrQs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T22:00:50Z",
                "channelId": "UCpw10X5G1fDEbVjfrOtFPkA",
                "title": "VIAJE A NUEVA YORK SOLA #2",
                "description": "new york cityyyyyyyy (ep.2)\n\nMI MERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\n\u263binstagram del merch: https://www.instagram.com/bybrisaoficial/\n\ngracias por ver :) \n\n\n\u263b SEGUIME EN MIS REDES SOCIALES:\n\n\n\u263bSEGUNDO CANAL:  https://www.youtube.com/channel/UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ\n\n\n\u263b instagram: https://instagram.com/bridominguez?ig\u200b...\n\n\n\n\u263b twitter: https://twitter.com/dominguezbrii?s=21\u200b\n\n\n\n\u263b twitch: bridominguez\n\n\n\n\u263b tiktok: @dominguezbrii\n\n\n\n\u263bCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com \n\n\nte quiero mucho byeeee:)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6Qd61ZqrQs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6Qd61ZqrQs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6Qd61ZqrQs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6Qd61ZqrQs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v6Qd61ZqrQs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "bri dominguez",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIAJE A NUEVA YORK SOLA #2",
                    "description": "new york cityyyyyyyy (ep.2)\n\nMI MERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\n\u263binstagram del merch: https://www.instagram.com/bybrisaoficial/\n\ngracias por ver :) \n\n\n\u263b SEGUIME EN MIS REDES SOCIALES:\n\n\n\u263bSEGUNDO CANAL:  https://www.youtube.com/channel/UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ\n\n\n\u263b instagram: https://instagram.com/bridominguez?ig\u200b...\n\n\n\n\u263b twitter: https://twitter.com/dominguezbrii?s=21\u200b\n\n\n\n\u263b twitch: bridominguez\n\n\n\n\u263b tiktok: @dominguezbrii\n\n\n\n\u263bCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com \n\n\nte quiero mucho byeeee:)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "252074",
                "likeCount": "15708",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "506"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_w2Q07fUfA1O0tkT92tGniZEtTc",
            "id": "W91CXLxz-iY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T16:29:05Z",
                "channelId": "UCzoUWqjCbcfWFdOMvoep8FA",
                "title": "VIAJANDO SOLO de COLOR AMARILLO en TREN",
                "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W91CXLxz-iY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W91CXLxz-iY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W91CXLxz-iY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W91CXLxz-iY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W91CXLxz-iY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja",
                "tags": [
                    "Team",
                    "juki",
                    "Juan",
                    "De",
                    "Dios",
                    "Pantoja",
                    "jd",
                    "youtube",
                    "retos",
                    "reto",
                    "tag",
                    "tags",
                    "Challenge",
                    "nuevo",
                    "video",
                    "risa",
                    "comedia",
                    "diversi\u00f3n",
                    "extremo",
                    "m\u00fasica",
                    "roast"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIAJANDO SOLO de COLOR AMARILLO en TREN",
                    "description": "Hola familia \ud83d\udc8e Gracias por tenerme de nuevo en sus pantallas estoy muy agradecido por todo el apoyo que siempre me dan, GRACIAS POR SER PARTE DE ESTA FAMILIA QUE TANTO AMO \u2764\ufe0f \n\n\n\u25aa\ufe0fSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022 TWITTER:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7477956",
                "likeCount": "116762",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6411"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "17zaprcV8Ks-CYyzabhTFq2vdtY",
            "id": "4Gl1EnBcF2c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T21:30:01Z",
                "channelId": "UC2rScBVAJSkL4qXn-27t80A",
                "title": "Transform\u00e9 su Habitaci\u00f3n Sin que Sepa",
                "description": "por favor brisa si estas leyendo esto sos la mejor novia del mundo no me dejes te amo por siempre y para siempre, siempre juntas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Gl1EnBcF2c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Gl1EnBcF2c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Gl1EnBcF2c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Gl1EnBcF2c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Gl1EnBcF2c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Angie Velasco",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Transform\u00e9 su Habitaci\u00f3n Sin que Sepa",
                    "description": "por favor brisa si estas leyendo esto sos la mejor novia del mundo no me dejes te amo por siempre y para siempre, siempre juntas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "567700",
                "likeCount": "46249",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1183"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V_vv3jYY8RyaBk2n60LhJvM4rek",
            "id": "r8gkG1vRzuY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T00:30:51Z",
                "channelId": "UCweNeI51nOo9tR2JkyNWolg",
                "title": "ENCERR\u00c9 A FEDE EN MI CUARTO POR 24\u00a0HORAS",
                "description": "SUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r8gkG1vRzuY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r8gkG1vRzuY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r8gkG1vRzuY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r8gkG1vRzuY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Soy Carlitos",
                "tags": [
                    "fede",
                    "fede vigevani",
                    "carlitos",
                    "hermanos de verdad",
                    "fede y sus vecinos",
                    "vecinos",
                    "mi vecino esta poseido",
                    "video de terror",
                    "piculincito",
                    "quico",
                    "no tengo novia",
                    "yankee",
                    "piculin",
                    "galletita",
                    "el guarura",
                    "vecibanda",
                    "carlitozz",
                    "no somos lobos",
                    "premios nickelodeon",
                    "team leyenda",
                    "skabeche",
                    "squad",
                    "teamtrax",
                    "historias de terror"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCERR\u00c9 A FEDE EN MI CUARTO POR 24\u00a0HORAS",
                    "description": "SUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1938257",
                "likeCount": "58012",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1364"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YiisiiJLUt3aKOwnC49zyTeCx9k",
            "id": "XYVMIn11E-g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T21:39:07Z",
                "channelId": "UCayC0ZYU9iq5PyuDG18BVsA",
                "title": "Me Com\u00ed La LUNA en Minecraft...",
                "description": "Hoy tendr\u00e9 que comerme a la Luna maldita en Minecraft, la cu\u00e1l ya est\u00e1 viniendo... Lograr\u00e9 hacerlo y salir con vida? Susr\u00edbete! :D \ud83d\udcd5Compra mi libro aqu\u00ed: https://www.planetadelibros.com/libro-las-gemas-del-poder/385343\n\n\u26a1Hazte miembro del canal aqu\u00ed: https://www.youtube.com/channel/UCayC0ZYU9iq5PyuDG18BVsA/join\n\n\ud83d\udfeaDiscord: https://discord.gg/xs9nTGYDtP\n\ud83d\udc8eCanal secundario: https://www.youtube.com/c/DanoReal\n\ud83d\udcf7Canal reacciones: https://www.youtube.com/c/DanoMinecraft\n\ud83c\udfaeCanal juegos: https://www.youtube.com/@DanoJuega\n\ud83d\udc99Twitter: https://twitter.com/DanoMC_\n\ud83d\udfe4Instagram: https://www.instagram.com/xdanomc/\n\ud83d\udfe6Facebook: https://www.facebook.com/DanoMCoficial/\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@danomc_\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nMI SERVER\n\n\ud83d\udc49IP: play.deathban.es\n\ud83d\udc49P\u00e1gina web: https://deathban.es/\n\ud83d\udc49Discord: https://discord.deathban.es/\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCOMPRA MI CAPA! USA MI C\u00d3DIGO EN LA COMPRA DE CUALQUIER COSM\u00c9TICO!\n\ud83d\udc49Usad el c\u00f3digo \"DanoMC\" y \nentrad desde mi link para apoyarme en cualquier compra que hag\u00e1is! \ud83d\ude00\nLINK \ud83d\udc49 https://store.badlion.net/shop/DanoMC\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49Mi correo para SUSCRIPTORES: danomcbusiness@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYVMIn11E-g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYVMIn11E-g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYVMIn11E-g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYVMIn11E-g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XYVMIn11E-g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DanoMC",
                "tags": [
                    "danomc",
                    "luna minecraft",
                    "luna",
                    "danomc luna",
                    "danomc luna maldita",
                    "Me Com\u00ed a La LUNA en Minecraft",
                    "Me Com\u00ed La LUNA en Minecraft",
                    "minecraft de terror",
                    "danomc dweller",
                    "danomc minecraft",
                    "the moon",
                    "moon",
                    "la luna minecraft",
                    "danomc y arsel",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft danomc",
                    "danomc sobrevivi",
                    "la luna se despierta",
                    "arsel y dano",
                    "danomc y keciyo",
                    "minecraft semillas",
                    "the moon is coming",
                    "luna de minecraft",
                    "minecraft",
                    "danomc minecraft pero",
                    "minecraft terror",
                    "dano minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Me Com\u00ed La LUNA en Minecraft...",
                    "description": "Hoy tendr\u00e9 que comerme a la Luna maldita en Minecraft, la cu\u00e1l ya est\u00e1 viniendo... Lograr\u00e9 hacerlo y salir con vida? Susr\u00edbete! :D \ud83d\udcd5Compra mi libro aqu\u00ed: https://www.planetadelibros.com/libro-las-gemas-del-poder/385343\n\n\u26a1Hazte miembro del canal aqu\u00ed: https://www.youtube.com/channel/UCayC0ZYU9iq5PyuDG18BVsA/join\n\n\ud83d\udfeaDiscord: https://discord.gg/xs9nTGYDtP\n\ud83d\udc8eCanal secundario: https://www.youtube.com/c/DanoReal\n\ud83d\udcf7Canal reacciones: https://www.youtube.com/c/DanoMinecraft\n\ud83c\udfaeCanal juegos: https://www.youtube.com/@DanoJuega\n\ud83d\udc99Twitter: https://twitter.com/DanoMC_\n\ud83d\udfe4Instagram: https://www.instagram.com/xdanomc/\n\ud83d\udfe6Facebook: https://www.facebook.com/DanoMCoficial/\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@danomc_\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nMI SERVER\n\n\ud83d\udc49IP: play.deathban.es\n\ud83d\udc49P\u00e1gina web: https://deathban.es/\n\ud83d\udc49Discord: https://discord.deathban.es/\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCOMPRA MI CAPA! USA MI C\u00d3DIGO EN LA COMPRA DE CUALQUIER COSM\u00c9TICO!\n\ud83d\udc49Usad el c\u00f3digo \"DanoMC\" y \nentrad desde mi link para apoyarme en cualquier compra que hag\u00e1is! \ud83d\ude00\nLINK \ud83d\udc49 https://store.badlion.net/shop/DanoMC\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc49Mi correo para SUSCRIPTORES: danomcbusiness@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "949261",
                "likeCount": "9860",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "503"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "guTAiiIgHQSDJkrFN9L-F0CdoI8",
            "id": "oecQhKfIftk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T20:03:53Z",
                "channelId": "UCrcXxOAbe_u8hTaHOmv2aHQ",
                "title": "MOMENTOS BAJOS: Florinda Meza Edition",
                "description": "Para Publicidad/Promociones, env\u00eda un mensaje a:\nocurrenciatv@gmail.com\nAp\u00f3yame en Patreon:\nhttps://bit.ly/2OSSt4U\ufeff\nS\u00edgueme en mis otras redes:\nInstagram:\nwww.instagram.com/francozameh\nX:\nhttps://twitter.com/OcurrenciaTV\nTiktok:\nhttps://www.tiktok.com/@lavidaconfranco\nCanal personal:\nYoutube.com/lavidaconfranco\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/ocurrenciatv\n\nTwitter:\nhttps://twitter.com/FrancoZameh\n\n\u00a1Sigue al creador de mis avatar y pide los tuyos!\nMax:\nhttps://www.instagram.com/maxicranky\nhttps://www.facebook.com/galeriaelmaxicano\nhttps://twitter.com/Maxicranky",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oecQhKfIftk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oecQhKfIftk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oecQhKfIftk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oecQhKfIftk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oecQhKfIftk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OcurrenciaTV",
                "tags": [
                    "ocurrenciatv",
                    "occtv",
                    "franco z\u00e1meh",
                    "Documental",
                    "Series",
                    "Sitcoms",
                    "Nickelodeon",
                    "Cartoon",
                    "Network",
                    "Caricaturas",
                    "Top",
                    "TV",
                    "Cine",
                    "Pel\u00edculas",
                    "Cr\u00edtica",
                    "Rese\u00f1a",
                    "Comedia"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MOMENTOS BAJOS: Florinda Meza Edition",
                    "description": "Para Publicidad/Promociones, env\u00eda un mensaje a:\nocurrenciatv@gmail.com\nAp\u00f3yame en Patreon:\nhttps://bit.ly/2OSSt4U\ufeff\nS\u00edgueme en mis otras redes:\nInstagram:\nwww.instagram.com/francozameh\nX:\nhttps://twitter.com/OcurrenciaTV\nTiktok:\nhttps://www.tiktok.com/@lavidaconfranco\nCanal personal:\nYoutube.com/lavidaconfranco\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/ocurrenciatv\n\nTwitter:\nhttps://twitter.com/FrancoZameh\n\n\u00a1Sigue al creador de mis avatar y pide los tuyos!\nMax:\nhttps://www.instagram.com/maxicranky\nhttps://www.facebook.com/galeriaelmaxicano\nhttps://twitter.com/Maxicranky"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "858872",
                "likeCount": "21541",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1871"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-XYCPoLyOULYrgBvkYotgkC_bWk",
            "id": "8i1PMi1I_Wk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T19:30:34Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "Todo el mundo me pidi\u00f3 que hiciera esto en Colombia...",
                "description": "Todo el mundo me pidi\u00f3 que hiciera esto en Colombia...\nHolafly (C\u00f3digo THEGREFG) https://holafly.sjv.io/9LqZPY\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/dFMnOUCJIHI\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8i1PMi1I_Wk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8i1PMi1I_Wk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8i1PMi1I_Wk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8i1PMi1I_Wk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8i1PMi1I_Wk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "todo el mundo",
                    "me pidi\u00f3",
                    "que hiciera esto en",
                    "colombia",
                    "monserrate",
                    "grefg",
                    "thegrefg",
                    "subida a monserrate",
                    "subir monserrate a pie"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Todo el mundo me pidi\u00f3 que hiciera esto en Colombia...",
                    "description": "Todo el mundo me pidi\u00f3 que hiciera esto en Colombia...\nHolafly (C\u00f3digo THEGREFG) https://holafly.sjv.io/9LqZPY\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/dFMnOUCJIHI\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "873689",
                "likeCount": "51754",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1390"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wwXSIM5xVuiLm1LMi7us6GckvBg",
            "id": "qettI0QbptE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T22:17:15Z",
                "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
                "title": "33 HORAS SIENDO T\u00cdOS | LOS POLINESIOS",
                "description": "\u00a1Pasamos 33 horas con Alquimia y ustedes eligieron cada aventura en vivo con YouTube Gold! Entre acuarios, juegos, regalos y muchas risas, cumplimos cada reto como t\u00edos expertos. Fue un d\u00eda inolvidable... \u00bfqui\u00e9n creen que fue su t\u00edo favorito? \ud83c\udf7c\u2728\ud83c\udf89\ud83d\udc76\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83d\udc99\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #Alquimia24Horas #T\u00edosPorUnD\u00eda #FamiliaPolinesia #YouTubeGold #RetoConAlquimia #AventuraEnFamilia #Polinesios #RisasEnFamilia #TiempoEnFamilia #AmorDeT\u00edos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qettI0QbptE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qettI0QbptE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qettI0QbptE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qettI0QbptE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qettI0QbptE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosPolinesios",
                "tags": [
                    "Karen Polinesia",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Platica Polinesia",
                    "Alquimia Polinesia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "33 HORAS SIENDO T\u00cdOS | LOS POLINESIOS",
                    "description": "\u00a1Pasamos 33 horas con Alquimia y ustedes eligieron cada aventura en vivo con YouTube Gold! Entre acuarios, juegos, regalos y muchas risas, cumplimos cada reto como t\u00edos expertos. Fue un d\u00eda inolvidable... \u00bfqui\u00e9n creen que fue su t\u00edo favorito? \ud83c\udf7c\u2728\ud83c\udf89\ud83d\udc76\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83d\udc99\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #Alquimia24Horas #T\u00edosPorUnD\u00eda #FamiliaPolinesia #YouTubeGold #RetoConAlquimia #AventuraEnFamilia #Polinesios #RisasEnFamilia #TiempoEnFamilia #AmorDeT\u00edos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1786514",
                "likeCount": "63503",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1157"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zmcL_We9Hs7Cm1S2msPMhbWiN04",
            "id": "vTgzntPTAyo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T17:28:00Z",
                "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
                "title": "Los trucos sucios de los hoteles de lujo para sacar m\u00e1s dinero \ud83d\udcb5\ud83c\udfe8",
                "description": "En este video exponemos algunos de los truquitos sucios que los hoteles de lujo aplican a sus hu\u00e9spedes para sacarles la mayor cantidad de dinero adicional. \u00a1Espero que les sea de utilidad, o que al menos les parezca interesante! :D\n\n- Encuentra mi libro \u201cLugares Asombrosos 2\u201d en diferentes tiendas por aqu\u00ed https://luisitocomunica.penguinlibros.com/\n\n- C\u00e1mbiate a PILLOFON, mi compa\u00f1\u00eda telef\u00f3nica https://pillofon.mx/\n\n(Publicidad)\n\nPartes del video:\n\n0:00 Intro\n0:42 \u00bfEn qu\u00e9 hotel estamos y cu\u00e1nto cuesta?\n1:50 \u00bfQu\u00e9 haremos en este video?\n2:30 Instalaciones del hotel \n3:12 Breve tour de mi habitaci\u00f3n \n4:44 Comienzan trucos: \u00bfse puede comer por menos de $100?\n5:20 Truco sucio: Las tarifas en alimentos\n7:14 Extras ocultos en los men\u00fas \n8:08 Truco sucio: Agua para tomar\n9:54 Ejemplos de precios en room service \n10:32 Precios en mini-bar\n11:28 Propinas ocultas adicionales \n11:56 Calificando room service \n12:08 Sandwich de mantequilla de man\u00ed de $18\n13:00 Carta de disculpa por sandwich escaso\n13:58 Saben que a los ricos no les importa \n15:02 Truco sucio: Las pel\u00edculas en la televisi\u00f3n \n15:46 Truco sucio: Precios en el spa \n16:36 Estos trucos no son \u00fanicos de este hotel: son todos los \u201cde lujo\u201d\n17:28 Regadera muy sucia \n18:54 Truco sucio: venta de art\u00edculos del hotel\n19:42 Cuenta final: \u00bfcu\u00e1nto adicional gastamos?\n20:40 Esto no es queja; es reflexi\u00f3n \n21:12 Conclusi\u00f3n y despedida \n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTgzntPTAyo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTgzntPTAyo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTgzntPTAyo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTgzntPTAyo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTgzntPTAyo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luisito Comunica",
                "tags": [
                    "luisitocomunica",
                    "luisitocomunicaa",
                    "luisito comunica",
                    "luisito comunicaa",
                    "luisito",
                    "comunica",
                    "comunicaa",
                    "Hotel",
                    "De lujo",
                    "Hoteles",
                    "Lujoso",
                    "Lujosos",
                    "Four seasons",
                    "Hyatt",
                    "Camino real",
                    "Mandarin oriental",
                    "Precios",
                    "Cu\u00e1nto cuesta",
                    "Nueva York",
                    "New York",
                    "Room service",
                    "Luxury",
                    "Life style",
                    "Review",
                    "Rese\u00f1a",
                    "Costos",
                    "Suite",
                    "Suites",
                    "Habitaciones",
                    "Spa",
                    "Cosas extras",
                    "Propinas",
                    "Ocultos",
                    "Wall street",
                    "Comparaci\u00f3n",
                    "Reportaje"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Los trucos sucios de los hoteles de lujo para sacar m\u00e1s dinero \ud83d\udcb5\ud83c\udfe8",
                    "description": "En este video exponemos algunos de los truquitos sucios que los hoteles de lujo aplican a sus hu\u00e9spedes para sacarles la mayor cantidad de dinero adicional. \u00a1Espero que les sea de utilidad, o que al menos les parezca interesante! :D\n\n- Encuentra mi libro \u201cLugares Asombrosos 2\u201d en diferentes tiendas por aqu\u00ed https://luisitocomunica.penguinlibros.com/\n\n- C\u00e1mbiate a PILLOFON, mi compa\u00f1\u00eda telef\u00f3nica https://pillofon.mx/\n\n(Publicidad)\n\nPartes del video:\n\n0:00 Intro\n0:42 \u00bfEn qu\u00e9 hotel estamos y cu\u00e1nto cuesta?\n1:50 \u00bfQu\u00e9 haremos en este video?\n2:30 Instalaciones del hotel \n3:12 Breve tour de mi habitaci\u00f3n \n4:44 Comienzan trucos: \u00bfse puede comer por menos de $100?\n5:20 Truco sucio: Las tarifas en alimentos\n7:14 Extras ocultos en los men\u00fas \n8:08 Truco sucio: Agua para tomar\n9:54 Ejemplos de precios en room service \n10:32 Precios en mini-bar\n11:28 Propinas ocultas adicionales \n11:56 Calificando room service \n12:08 Sandwich de mantequilla de man\u00ed de $18\n13:00 Carta de disculpa por sandwich escaso\n13:58 Saben que a los ricos no les importa \n15:02 Truco sucio: Las pel\u00edculas en la televisi\u00f3n \n15:46 Truco sucio: Precios en el spa \n16:36 Estos trucos no son \u00fanicos de este hotel: son todos los \u201cde lujo\u201d\n17:28 Regadera muy sucia \n18:54 Truco sucio: venta de art\u00edculos del hotel\n19:42 Cuenta final: \u00bfcu\u00e1nto adicional gastamos?\n20:40 Esto no es queja; es reflexi\u00f3n \n21:12 Conclusi\u00f3n y despedida \n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5578232",
                "likeCount": "122016",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4517"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}