{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "kDD0Lfuy2We-UcUKJqXyiPm4cIw",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w5gpYjLoiOQ7W8RX6lnLkOf2PA8",
            "id": "63fJnwefxBk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T10:00:07Z",
                "channelId": "UCn2DAE87nJp01zbFmUI8V5A",
                "title": "GAZO - KAT feat. La Rvfleuze (Clip officiel)",
                "description": "GAZO FEAT. LA RVFLEUZE - KAT DISPONIBLE PARTOUT : https://Gazo.lnk.to/kat\n\nSuivez Gazo :\nhttps://www.instagram.com/gazo_officiel/#  \nhttps://www.tiktok.com/@gazo.officiel\nhttps://x.com/GazoMlg\n\nR\u00e9alis\u00e9 par SADMOON\n\n#gazo #larvfleuze #kat #karlanthonytowns",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/63fJnwefxBk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/63fJnwefxBk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/63fJnwefxBk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/63fJnwefxBk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "GAZO OFFICIEL",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GAZO - KAT feat. La Rvfleuze (Clip officiel)",
                    "description": "GAZO FEAT. LA RVFLEUZE - KAT DISPONIBLE PARTOUT : https://Gazo.lnk.to/kat\n\nSuivez Gazo :\nhttps://www.instagram.com/gazo_officiel/#  \nhttps://www.tiktok.com/@gazo.officiel\nhttps://x.com/GazoMlg\n\nR\u00e9alis\u00e9 par SADMOON\n\n#gazo #larvfleuze #kat #karlanthonytowns"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2190435",
                "likeCount": "48803",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2496"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_RJFYr2YaWf4t3eK-jWDE5aXhXU",
            "id": "CgCVZdcKcqY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:00:07Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V",
                "description": "BLACKPINK - \ub6f0\uc5b4(JUMP)\n\nI\u2019m not that easy to tame\nYou should see me under these lights\nAll my tears turn to ice\n\nThat\u2019s the sweetest escape\nEvery time the feeling kicks in\nI might stay through the night\n\nBet you get it now\nRocked that didn\u2019t I\n\ucc29\uac01 \ud558\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\nAre you not entertained\nI ain\u2019t gotta explain it\nI\u2019m with all of my sisters\nGot em goin insane, yeah\n\nYou know we on a mission\nAll gas no brakes, yeah\nBreaking out of the system\nBreaking out of this cage, yeah\n\nBet you get it now\nAte that didn\u2019t I\n\uc21c\uac04 \uc78a\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\u00a0\nBlackpink in your area\n\nAvailable @ https://blackpink.lnk.to/JUMP\n\nMore about BLACKPINK @\nhttp://www.blackpinkofficial.com/\nhttp://www.facebook.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttp://www.youtube.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://www.instagram.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://twitter.com/BLACKPINK\n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV #OUTNOW #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V",
                    "description": "BLACKPINK - \ub6f0\uc5b4(JUMP)\n\nI\u2019m not that easy to tame\nYou should see me under these lights\nAll my tears turn to ice\n\nThat\u2019s the sweetest escape\nEvery time the feeling kicks in\nI might stay through the night\n\nBet you get it now\nRocked that didn\u2019t I\n\ucc29\uac01 \ud558\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\nAre you not entertained\nI ain\u2019t gotta explain it\nI\u2019m with all of my sisters\nGot em goin insane, yeah\n\nYou know we on a mission\nAll gas no brakes, yeah\nBreaking out of the system\nBreaking out of this cage, yeah\n\nBet you get it now\nAte that didn\u2019t I\n\uc21c\uac04 \uc78a\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\u00a0\nBlackpink in your area\n\nAvailable @ https://blackpink.lnk.to/JUMP\n\nMore about BLACKPINK @\nhttp://www.blackpinkofficial.com/\nhttp://www.facebook.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttp://www.youtube.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://www.instagram.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://twitter.com/BLACKPINK\n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV #OUTNOW #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43388689",
                "likeCount": "3940769",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "338359"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sHeQ4gUjWm9kZwMmk8t1ZsTLRwg",
            "id": "XyYkPM2THAg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T14:03:24Z",
                "channelId": "UCtHtVptJ7tDRvbZrTFDrf7A",
                "title": "Niska - Adriano (Clip Officiel)",
                "description": "Single dispo ici  : https://awal.ffm.to/adriano\nAbonne-toi ici: http://bit.ly/1DLzyMb \n\nAuteur: Niska\nBeatmaker: WaveMakers\nClip r\u00e9alis\u00e9 par : WT\n\n\n--\n\nTous les clips officiels de Niska: http://bit.ly/2gYbroW \nTous les freestyles de Niska: http://bit.ly/2gyEDpF\n\n -- \n\nRetrouvez moi sur: \nTikTok: Niska_officiel\nInstagram:   / niska_officiel  \nTwitter:   / niska_officiel   \nSnapchat: niska_snap\nFacebook:   / niskaofficiel   \nShop (CHARO) officiel: http://www.charo-shop.com/fr/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XyYkPM2THAg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XyYkPM2THAg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XyYkPM2THAg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    }
                },
                "channelTitle": "Niska Officiel",
                "tags": [
                    "niska",
                    "adriano",
                    "niska adriano",
                    "niska clip",
                    "niska ninho",
                    "niska ninho adriano",
                    "son niska",
                    "niska karaoke"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Niska - Adriano (Clip Officiel)",
                    "description": "Single dispo ici  : https://awal.ffm.to/adriano\nAbonne-toi ici: http://bit.ly/1DLzyMb \n\nAuteur: Niska\nBeatmaker: WaveMakers\nClip r\u00e9alis\u00e9 par : WT\n\n\n--\n\nTous les clips officiels de Niska: http://bit.ly/2gYbroW \nTous les freestyles de Niska: http://bit.ly/2gyEDpF\n\n -- \n\nRetrouvez moi sur: \nTikTok: Niska_officiel\nInstagram:   / niska_officiel  \nTwitter:   / niska_officiel   \nSnapchat: niska_snap\nFacebook:   / niskaofficiel   \nShop (CHARO) officiel: http://www.charo-shop.com/fr/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "465820",
                "likeCount": "40418",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2552"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fQsm08bU5LGR3cx15TsIYIQ47u8",
            "id": "gCo1rTiaCDQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T15:00:00Z",
                "channelId": "UCTt2AnK--mnRmICnf-CCcrw",
                "title": "E\u0302TRE INTELLIGENT - KEVIN TRAN",
                "description": "Pardon Zizou pour le petit pont. Merci \u00e0 Emma Sleep d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o. Profitez des soldes d\u2019\u00e9t\u00e9 jusqu\u2019\u00e0 -50 % (du 25 juin au 22 juillet 2025) et de 10% suppl\u00e9mentaires avec mon code KEVINTRAN valable sur les produits en promotion jusqu\u2019au 22 juillet \u00e0 minuit, via mon lien : http://bit.ly/3ImXzGx\nPour commander ma nouvelle BD :\n\u25ba Amazon : https://tinyurl.com/4y6j98nj\n\u25ba Fnac : https://tinyurl.com/2bp82bp4\n\u25ba Librairies ind\u00e9pendantes : https://tinyurl.com/4tt2f8kv\n\u25ba Cultura : https://tinyurl.com/5cf2wy5a\n\u25ba LeClerc : https://tinyurl.com/2hxvkzt6\n\u25ba Interforum : https://tinyurl.com/yyx5efzn \n\nBonne lecture ! ;) \n\nD\u00e9couvrez aussi :\n\n\u25ba Mes Mangas Ki & Hi : http://shorturl.at/cGHT7 \n\u25ba Ma Cha\u00eene Twitch: https://twitch.tv/superkevintran \n\u25ba Ma Derni\u00e8re Musique : https://bit.ly/SingapourKevinTran \n\u25ba Insta & X : @superkevintran & @drawsomestudio\n\u25ba Mon Tiktok : @superkevintran\n\u25ba Mon Serveur Discord : https://discord.gg/ZJZBCdQzcw \n\u25ba Ma Cha\u00eene Imp\u00e9riale : https://bit.ly/38WynWe \n\u25ba Ma Cha\u00eene Chinoise : https://bit.ly/3GU4mTm \n\n\u00c9crit par : Kevin Tran & Maskey (@Maskey )\nConsultant script : Achref Tabi (@zequoiza )\n\nMontage : Kevin Matsumoto (@dianausse ) & Erwan Dumerchez (@Sozeiga )\nGraphisme : Kevin Matsumoto\n\u00c9talonnage : Erwan Dumerchez\nMixage son : David Amsalem\nMiniature : Kevin Matsumoto\nPhotographie : Christophe Panepinto\nMaquilleuse : Romane De Luca\n\nLa maman du b\u00e9b\u00e9 pas du tout HPI : B\u00e9r\u00e9nice Sahagian\nVoix Kevin Enfant : Genevi\u00e8ve Doang\n------------------\n\u00a9 2025 - Kevin Tran - Drawsome Studio\n\n#motivation #motivational #study #smart #iqtest #iq #studymotivation #intelligence #intelligent #clever #comedy #youtube #subscribe #youtubers #youtubeshorts #youtuber #comedyshorts #humour #smartness",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCo1rTiaCDQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCo1rTiaCDQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCo1rTiaCDQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCo1rTiaCDQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCo1rTiaCDQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kevin Tran \u9648\u79d1\u4f1f",
                "tags": [
                    "kevin tran",
                    "rire jaune",
                    "le rire jaune",
                    "french youtuber",
                    "chen ke wei",
                    "chen kewei",
                    "\u9648\u79d1\u4f1f",
                    "humour",
                    "comedy",
                    "kevin tran \u9648\u79d1\u4f1f",
                    "asian youtuber",
                    "asia",
                    "france",
                    "smart",
                    "clever",
                    "intelligent",
                    "intelligence",
                    "being intelligent",
                    "\u00eatre intelligent",
                    "comment \u00eatre intelligent \u00e0 l\u00e9cole",
                    "iq",
                    "qi",
                    "iq test",
                    "motivation",
                    "study motivation",
                    "study",
                    "smartness",
                    "how to be smart",
                    "how to become intelligent",
                    "how to become intelligent and sharp minded",
                    "how to become intelligent person",
                    "how to become intelligent and smart"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "E\u0302TRE INTELLIGENT - KEVIN TRAN",
                    "description": "Pardon Zizou pour le petit pont. Merci \u00e0 Emma Sleep d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o. Profitez des soldes d\u2019\u00e9t\u00e9 jusqu\u2019\u00e0 -50 % (du 25 juin au 22 juillet 2025) et de 10% suppl\u00e9mentaires avec mon code KEVINTRAN valable sur les produits en promotion jusqu\u2019au 22 juillet \u00e0 minuit, via mon lien : http://bit.ly/3ImXzGx\nPour commander ma nouvelle BD :\n\u25ba Amazon : https://tinyurl.com/4y6j98nj\n\u25ba Fnac : https://tinyurl.com/2bp82bp4\n\u25ba Librairies ind\u00e9pendantes : https://tinyurl.com/4tt2f8kv\n\u25ba Cultura : https://tinyurl.com/5cf2wy5a\n\u25ba LeClerc : https://tinyurl.com/2hxvkzt6\n\u25ba Interforum : https://tinyurl.com/yyx5efzn \n\nBonne lecture ! ;) \n\nD\u00e9couvrez aussi :\n\n\u25ba Mes Mangas Ki & Hi : http://shorturl.at/cGHT7 \n\u25ba Ma Cha\u00eene Twitch: https://twitch.tv/superkevintran \n\u25ba Ma Derni\u00e8re Musique : https://bit.ly/SingapourKevinTran \n\u25ba Insta & X : @superkevintran & @drawsomestudio\n\u25ba Mon Tiktok : @superkevintran\n\u25ba Mon Serveur Discord : https://discord.gg/ZJZBCdQzcw \n\u25ba Ma Cha\u00eene Imp\u00e9riale : https://bit.ly/38WynWe \n\u25ba Ma Cha\u00eene Chinoise : https://bit.ly/3GU4mTm \n\n\u00c9crit par : Kevin Tran & Maskey (@Maskey )\nConsultant script : Achref Tabi (@zequoiza )\n\nMontage : Kevin Matsumoto (@dianausse ) & Erwan Dumerchez (@Sozeiga )\nGraphisme : Kevin Matsumoto\n\u00c9talonnage : Erwan Dumerchez\nMixage son : David Amsalem\nMiniature : Kevin Matsumoto\nPhotographie : Christophe Panepinto\nMaquilleuse : Romane De Luca\n\nLa maman du b\u00e9b\u00e9 pas du tout HPI : B\u00e9r\u00e9nice Sahagian\nVoix Kevin Enfant : Genevi\u00e8ve Doang\n------------------\n\u00a9 2025 - Kevin Tran - Drawsome Studio\n\n#motivation #motivational #study #smart #iqtest #iq #studymotivation #intelligence #intelligent #clever #comedy #youtube #subscribe #youtubers #youtubeshorts #youtuber #comedyshorts #humour #smartness"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "717296",
                "likeCount": "77085",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2133"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IkuGGE5GhRKauqxTfZ9u_Oe_MyU",
            "id": "rxKwiKSDdF8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T15:02:37Z",
                "channelId": "UCUhzeesAJ4ZKXlgR1QELkCA",
                "title": "MARIANNE DE SECRET STORY S'EXCUSE",
                "description": "Ma plateforme de lutte contre le harc\u00e8lement https://harcelement.online\n\nMerci de rester respectueux dans les commentaires et de faire preuve de bienveillance",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxKwiKSDdF8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxKwiKSDdF8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxKwiKSDdF8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxKwiKSDdF8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxKwiKSDdF8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JEREMSTAR",
                "tags": [
                    "jeremstar",
                    "jerem",
                    "star",
                    "Marianne",
                    "SECRET STORY",
                    "secret story 13",
                    "ss13",
                    "tf1",
                    "pol\u00e9mique",
                    "t\u00e9l\u00e9 r\u00e9alit\u00e9",
                    "t\u00e9l\u00e9r\u00e9alit\u00e9",
                    "interview"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "MARIANNE DE SECRET STORY S'EXCUSE",
                    "description": "Ma plateforme de lutte contre le harc\u00e8lement https://harcelement.online\n\nMerci de rester respectueux dans les commentaires et de faire preuve de bienveillance"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "512335",
                "likeCount": "10882",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4403"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g8yL3KNZt4XvkcTwYZIvKZNfgQU",
            "id": "U0jj2lnSAKA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T08:00:38Z",
                "channelId": "UC1iLfWw_KN-UrEDLSdd3L_A",
                "title": "DANIELLE TESTE ET JUGE LES MARQUES DES STARS (sp\u00e9cial make-up)",
                "description": "On a test\u00e9 les marques de maquillages des stars am\u00e9ricaines\nPas certain qu'on soit des make-up artist...\n\nCe qu'on a test\u00e9 :\n- la cr\u00e8me et le lait hydratant de Kylie Cosmetics par Kylie Jenner\n- le rouleau de massage Leaves & Clouds d\u2019EnjoyPhoenix\n- les patchs yeux d\u00e9congestionnants Florence by Mills de Millie Bobby Brown\n- le fond de teint REM Beauty d\u2019Ariana Grande\n- le bronzeur teint Nabilla Beauty de Nabilla, \n- le blush RH\u00d4DE de Hailey Bieber\n- le maquillage sourcils Charlotte Tilbury Beauty de Charlotte Tilbury\n- le fard \u00e0 paupi\u00e8res Martine Cosm\u00e9tique de Ga\u00eblle Garcia Diaz\n- l\u2019eyeliner Haus Labs de Lady Gaga\n- le mascara volume Rare Beauty de Selena Gomez\n- le crayon \u00e0 l\u00e8vres SKKN de Kim Kardashian\n- le rouge \u00e0 l\u00e8vres liquide longue tenue Fenty Beauty de Rihanna\n- les parfums Eilish de Billie Eilish et l\u2019Eau de pute Martine Cosm\u00e9tique de Ga\u00eblle Garcia Diaz\n\nSuivez nous sur :\nhttps://www.instagram.com/lestudiodanielle\nhttps://www.instagram.com/arthurlombard\nhttps://www.instagram.com/lapannyyy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U0jj2lnSAKA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U0jj2lnSAKA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U0jj2lnSAKA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U0jj2lnSAKA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U0jj2lnSAKA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Studio Danielle",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DANIELLE TESTE ET JUGE LES MARQUES DES STARS (sp\u00e9cial make-up)",
                    "description": "On a test\u00e9 les marques de maquillages des stars am\u00e9ricaines\nPas certain qu'on soit des make-up artist...\n\nCe qu'on a test\u00e9 :\n- la cr\u00e8me et le lait hydratant de Kylie Cosmetics par Kylie Jenner\n- le rouleau de massage Leaves & Clouds d\u2019EnjoyPhoenix\n- les patchs yeux d\u00e9congestionnants Florence by Mills de Millie Bobby Brown\n- le fond de teint REM Beauty d\u2019Ariana Grande\n- le bronzeur teint Nabilla Beauty de Nabilla, \n- le blush RH\u00d4DE de Hailey Bieber\n- le maquillage sourcils Charlotte Tilbury Beauty de Charlotte Tilbury\n- le fard \u00e0 paupi\u00e8res Martine Cosm\u00e9tique de Ga\u00eblle Garcia Diaz\n- l\u2019eyeliner Haus Labs de Lady Gaga\n- le mascara volume Rare Beauty de Selena Gomez\n- le crayon \u00e0 l\u00e8vres SKKN de Kim Kardashian\n- le rouge \u00e0 l\u00e8vres liquide longue tenue Fenty Beauty de Rihanna\n- les parfums Eilish de Billie Eilish et l\u2019Eau de pute Martine Cosm\u00e9tique de Ga\u00eblle Garcia Diaz\n\nSuivez nous sur :\nhttps://www.instagram.com/lestudiodanielle\nhttps://www.instagram.com/arthurlombard\nhttps://www.instagram.com/lapannyyy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "115023",
                "likeCount": "6725",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "282"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bKK28-Qz9R3fQ_GzHdwrpJe3rTU",
            "id": "PhDSVGcWXMc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T16:00:03Z",
                "channelId": "UC21DE7EO8aSG1YkvVWnTxkA",
                "title": "Houari ft. JuL - Tana  // Clip officiel // 2025",
                "description": "Houari ft. JuL - Tana  // Clip officiel // 2025\nNouveau album \"Insomnia\" disponible : https://houari.bfan.link/insomnia\n\nAlbum \"C'est de la Cali \" disponible : https://houari.bfan.link/cestdelacali\n\nR\u00e9alis\u00e9 par  : Gold Vizion Production\nMontage : Massimo\nChef Op\u00e9rateur\u00a0:\u00a0Adrien\u00a0Arnaud\n\nSuivez Houari sur : \nInstagram : http://bit.ly/HouariIG\nTiktok : https://bit.ly/HouariTiktok\nTwitter : http://bit.ly/HouariTwitter\nSnapchat : Houari1311\n\n#houari #tana",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhDSVGcWXMc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhDSVGcWXMc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhDSVGcWXMc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhDSVGcWXMc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhDSVGcWXMc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Houari Officiel",
                "tags": [
                    "houari",
                    "jul",
                    "vanill\u00e9e",
                    "c'est de la cali",
                    "rien 100 rien",
                    "d'or et de platine",
                    "en tchoutchou",
                    "marseille",
                    "a qui tu parles",
                    "tana",
                    "jul vanill\u00e9"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Houari ft. JuL - Tana  // Clip officiel // 2025",
                    "description": "Houari ft. JuL - Tana  // Clip officiel // 2025\nNouveau album \"Insomnia\" disponible : https://houari.bfan.link/insomnia\n\nAlbum \"C'est de la Cali \" disponible : https://houari.bfan.link/cestdelacali\n\nR\u00e9alis\u00e9 par  : Gold Vizion Production\nMontage : Massimo\nChef Op\u00e9rateur\u00a0:\u00a0Adrien\u00a0Arnaud\n\nSuivez Houari sur : \nInstagram : http://bit.ly/HouariIG\nTiktok : https://bit.ly/HouariTiktok\nTwitter : http://bit.ly/HouariTwitter\nSnapchat : Houari1311\n\n#houari #tana"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "179279",
                "likeCount": "4894",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "261"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M5DUkQrrCQQP5tFhHmVFVuqokWQ",
            "id": "uYqZr35RnFs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T08:00:57Z",
                "channelId": "UCrrVKLxGCyqw55s6FWYbTVQ",
                "title": "TOMBE PAS A L\u2019EAU CHALLENGE (ft Nico Mathieux & Marcelarium)",
                "description": "Nouvelle ville et nouveaux challenges avec des potes encore plus fous !\nMerci \u00e0 #mixa, gr\u00e2ce \u00e0 la gamme Cica R\u00e9paration, on a les mains ultra douces peu importe le challenge !\n\nLien des produits : \nhttps://www.amazon.fr/Mixa-Expert-Peau-Sensible-Hypoallerg%C3%A9nique/dp/B0CSKLXBPT?maas=maas_adg_C3F91A77385D9EC91AC2C079A07BB682_afap_abs&ref_=aa_maas&tag=maas&th=\nhttps://www.amazon.fr/Mixa-Expert-Peau-Sensible-Hypoallerg\u00e9nique/dp/B0CB9BTW8Q?maas=maas_adg_BDE2BBA9408DB461C25C7F179A4D5962_afap_abs&ref_=aa_maas&tag=maas&th=\n#mixafr #skincare #skincareformen\n\nBravo \u00e0 nos invit\u00e9s :\nMarcelarium - https://www.youtube.com/@marcelarium\nNico Mathieux - https://www.youtube.com/@NicoMathieux\n\n Instagram @MelanieBuffetaud - https://www.instagram.com/melaniebuffetaud\n\ud83d\udcf8 Instagram @CharlesPoujade - https://www.instagram.com/charlespoujade\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Mel-Charles\n----------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc8c Business : charlesetmelaniepro@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uYqZr35RnFs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uYqZr35RnFs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uYqZr35RnFs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uYqZr35RnFs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uYqZr35RnFs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Charles & M\u00e9lanie",
                "tags": [
                    "charles et melanie",
                    "charles & m\u00e9lanie",
                    "melanie buffetaud",
                    "charles poujade",
                    "charles mega mur",
                    "charles ninja warrior",
                    "charles ninja",
                    "tombe pas a l'eau",
                    "challenge",
                    "tombe pas a l'eau challenge",
                    "water challenge"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "TOMBE PAS A L\u2019EAU CHALLENGE (ft Nico Mathieux & Marcelarium)",
                    "description": "Nouvelle ville et nouveaux challenges avec des potes encore plus fous !\nMerci \u00e0 #mixa, gr\u00e2ce \u00e0 la gamme Cica R\u00e9paration, on a les mains ultra douces peu importe le challenge !\n\nLien des produits : \nhttps://www.amazon.fr/Mixa-Expert-Peau-Sensible-Hypoallerg%C3%A9nique/dp/B0CSKLXBPT?maas=maas_adg_C3F91A77385D9EC91AC2C079A07BB682_afap_abs&ref_=aa_maas&tag=maas&th=\nhttps://www.amazon.fr/Mixa-Expert-Peau-Sensible-Hypoallerg\u00e9nique/dp/B0CB9BTW8Q?maas=maas_adg_BDE2BBA9408DB461C25C7F179A4D5962_afap_abs&ref_=aa_maas&tag=maas&th=\n#mixafr #skincare #skincareformen\n\nBravo \u00e0 nos invit\u00e9s :\nMarcelarium - https://www.youtube.com/@marcelarium\nNico Mathieux - https://www.youtube.com/@NicoMathieux\n\n Instagram @MelanieBuffetaud - https://www.instagram.com/melaniebuffetaud\n\ud83d\udcf8 Instagram @CharlesPoujade - https://www.instagram.com/charlespoujade\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Mel-Charles\n----------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc8c Business : charlesetmelaniepro@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137514",
                "likeCount": "6686",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "334"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4tHaEYuHAuzhdyEdnnRn1BQ1L4A",
            "id": "EfnbwYm2ces",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T16:00:19Z",
                "channelId": "UCmBAooaJtTTT7q-ZgwvPiNA",
                "title": "Dexter HMC x La Hasba 22 - 91022",
                "description": "DISPONIBLE SUR TOUTES LES PLATEFORMES DE STREAMING: \n\nDEXTER HMC - \n\nMES R\u00c9SEAUX SOCIAUX:\nINSTAGRAM: https://bit.ly/igdexter\nSNAPCHAT: https://bit.ly/scdexter\nTIKTOK: https://bit.ly/tkdexter\n\n\u27a1 CR\u00c9DITS\nREALISATION: SPONGE PRODUCTION \nBEATMAKER : BRT BEATZ\n\n\nDEXTER HMC \u00a9 2024\n#dexterhmc #lahasba22",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EfnbwYm2ces/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EfnbwYm2ces/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EfnbwYm2ces/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EfnbwYm2ces/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EfnbwYm2ces/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dexter HMC",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Dexter HMC x La Hasba 22 - 91022",
                    "description": "DISPONIBLE SUR TOUTES LES PLATEFORMES DE STREAMING: \n\nDEXTER HMC - \n\nMES R\u00c9SEAUX SOCIAUX:\nINSTAGRAM: https://bit.ly/igdexter\nSNAPCHAT: https://bit.ly/scdexter\nTIKTOK: https://bit.ly/tkdexter\n\n\u27a1 CR\u00c9DITS\nREALISATION: SPONGE PRODUCTION \nBEATMAKER : BRT BEATZ\n\n\nDEXTER HMC \u00a9 2024\n#dexterhmc #lahasba22"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97739",
                "likeCount": "8061",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "432"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lJZaDgaQ91nt_u16nVMHmHoAP_s",
            "id": "VrIjPGNgKg8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T16:00:06Z",
                "channelId": "UC4G4gci7mXkS_mIFxREcL7Q",
                "title": "CHAAX x KEMAN x BOOBA - BONNE MENTALE (Clip Officiel)",
                "description": "\"BONNE MENTALE\" extrait du nouvel album \"B\u00e9ton Rouge\" disponible partout : chaax.lnk.to/BetonRouge\n\nChaax en concert au Nouveau Casino le 14 Novembre 2025 : https://link.dice.fm/fa21c40ac4d1\n\nRetrouvez Chaax sur : \nInstagram:   \nhttps://www.instagram.com/chaax_hennessy/\nX: \nhttps://x.com/chaaxlgk\nTiktok:   \nhttps://www.tiktok.com/@chaax_hennessy\n\n----------------------------------------------------------------------\n\nR\u00e9al : fullblvck \nProduction : KSAR\n\nProducteur : Mohammed Benali\nDirecteur de production : Lucas Daziron \nAssistant de production : Lucas Fauvelle\n\nChef op\u00e9rateur : Matteo Bonaddio\nSteadicam : Axel Petit \nAss cam : Aur\u00e9lien Desjardins\n2nd ass cam : Camille Groscarret \nChef elec : Eugene Hochart\nR\u00e9gisseur : Lucas Fauvelle \n\nMontage : fullblvck\n\u00c9talonnage : Ines Henri Monceau /KEEPGRADING\n\nStyliste : Mantoulaye \n\nRemerciements : Sylverway , LuxuryAutomaticCar , Rvz , 92i",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VrIjPGNgKg8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VrIjPGNgKg8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VrIjPGNgKg8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VrIjPGNgKg8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VrIjPGNgKg8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chaax",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHAAX x KEMAN x BOOBA - BONNE MENTALE (Clip Officiel)",
                    "description": "\"BONNE MENTALE\" extrait du nouvel album \"B\u00e9ton Rouge\" disponible partout : chaax.lnk.to/BetonRouge\n\nChaax en concert au Nouveau Casino le 14 Novembre 2025 : https://link.dice.fm/fa21c40ac4d1\n\nRetrouvez Chaax sur : \nInstagram:   \nhttps://www.instagram.com/chaax_hennessy/\nX: \nhttps://x.com/chaaxlgk\nTiktok:   \nhttps://www.tiktok.com/@chaax_hennessy\n\n----------------------------------------------------------------------\n\nR\u00e9al : fullblvck \nProduction : KSAR\n\nProducteur : Mohammed Benali\nDirecteur de production : Lucas Daziron \nAssistant de production : Lucas Fauvelle\n\nChef op\u00e9rateur : Matteo Bonaddio\nSteadicam : Axel Petit \nAss cam : Aur\u00e9lien Desjardins\n2nd ass cam : Camille Groscarret \nChef elec : Eugene Hochart\nR\u00e9gisseur : Lucas Fauvelle \n\nMontage : fullblvck\n\u00c9talonnage : Ines Henri Monceau /KEEPGRADING\n\nStyliste : Mantoulaye \n\nRemerciements : Sylverway , LuxuryAutomaticCar , Rvz , 92i"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "275323",
                "likeCount": "7755",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "629"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2FU3UyLl5MIxqsSaPfUKUVcs6pk",
            "id": "2ho30E5W7Qs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T16:06:40Z",
                "channelId": "UC2kfDKWZai6IrtmSq60YawQ",
                "title": "Marwa Loud x @MisterYouOfficiel  x Cheb Khalass - \u00c0 l'Ancienne (Clip Officiel)",
                "description": "Stream Marwa Loud x @MisterYou x Cheb Khalass - \u00c0 l'Ancienne : https://orcd.co/marwaloudalancienne\n\nR\u00e9alisation: Unit Vision\nProduction : Unit Vision\n\nS'abonner \u00e0 la chaine Youtube:    https://www.youtube.com/channel/UC2kfDKWZai6IrtmSq60YawQ\n -- \n\nSuivez \u202a@Marwa_loud\u202c  sur ses r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram:  https://www.instagram.com/marwa_loud/ \nSnapchat: MarwaLoud\nTikTok:   https://www.tiktok.com/@marwaloud\nFacebook:  https://www.facebook.com/Marwaloud/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ho30E5W7Qs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ho30E5W7Qs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ho30E5W7Qs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ho30E5W7Qs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Marwa Loud",
                "tags": [
                    "Marwa",
                    "Marwa Loud",
                    "tiktok marwa loud",
                    "Loud Marwa",
                    "Marwa Loud clip",
                    "clip Marwa",
                    "clip Marwa Loud",
                    "Marwa moul taxi",
                    "marwa Maroc",
                    "Maroc Marwa",
                    "Marwa clip Maroc",
                    "Clip Maroc Marwa",
                    "chanson moul taxi",
                    "musique marwa loud",
                    "marwa loud musique",
                    "mister you",
                    "misteryou",
                    "cheb khalass",
                    "\u00e0 lancienne",
                    "a l'ancienne"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Marwa Loud x @MisterYouOfficiel  x Cheb Khalass - \u00c0 l'Ancienne (Clip Officiel)",
                    "description": "Stream Marwa Loud x @MisterYou x Cheb Khalass - \u00c0 l'Ancienne : https://orcd.co/marwaloudalancienne\n\nR\u00e9alisation: Unit Vision\nProduction : Unit Vision\n\nS'abonner \u00e0 la chaine Youtube:    https://www.youtube.com/channel/UC2kfDKWZai6IrtmSq60YawQ\n -- \n\nSuivez \u202a@Marwa_loud\u202c  sur ses r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram:  https://www.instagram.com/marwa_loud/ \nSnapchat: MarwaLoud\nTikTok:   https://www.tiktok.com/@marwaloud\nFacebook:  https://www.facebook.com/Marwaloud/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "150896",
                "likeCount": "6537",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "378"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a2Qt7N-U6XFAl7YwuCsXlTvS5LM",
            "id": "y-9mF0XjKW8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T15:07:18Z",
                "channelId": "UCo--_7Q6EK7thiy8J2BVZVQ",
                "title": "Landy (Ft. Franglish) - Tu veux quoi ? (Clip Officiel)",
                "description": "Landy (Ft. Franglish) - Tu veux quoi ? (Clip Officiel)\nSingle \"Tu veux quoi?\" disponible sur les plateformes : https://landy.bfan.link/tu-veux-quoi\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene de Landy : http://bit.ly/LandyYT\n\nLandy :\nFacebook : http://bit.ly/LandyFB\nInstagram : http://bit.ly/LandyINSTA\nTwitter : http://bit.ly/LandyTWI\nSnapchat : landyasa93\nTiktok : https://tiktok.com/@landyofficiel \nSpotify : http://bit.ly/LandySPOTIFY\nDeezer : http://bit.ly/LandyDEEZER\nApple Music : http://bit.ly/LandyAPPLE\n\n#landy #franglish #tuveuxquoi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-9mF0XjKW8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-9mF0XjKW8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-9mF0XjKW8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-9mF0XjKW8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-9mF0XjKW8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Landy",
                "tags": [
                    "landy",
                    "franglish",
                    "tu veux quoi ?",
                    "rap fran\u00e7ais"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Landy (Ft. Franglish) - Tu veux quoi ? (Clip Officiel)",
                    "description": "Landy (Ft. Franglish) - Tu veux quoi ? (Clip Officiel)\nSingle \"Tu veux quoi?\" disponible sur les plateformes : https://landy.bfan.link/tu-veux-quoi\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene de Landy : http://bit.ly/LandyYT\n\nLandy :\nFacebook : http://bit.ly/LandyFB\nInstagram : http://bit.ly/LandyINSTA\nTwitter : http://bit.ly/LandyTWI\nSnapchat : landyasa93\nTiktok : https://tiktok.com/@landyofficiel \nSpotify : http://bit.ly/LandySPOTIFY\nDeezer : http://bit.ly/LandyDEEZER\nApple Music : http://bit.ly/LandyAPPLE\n\n#landy #franglish #tuveuxquoi"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "171973",
                "likeCount": "7379",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "227"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Azcw4kJ-czE1MqGn-MhWV-xPW3o",
            "id": "xA0EnYxt3VA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T09:30:36Z",
                "channelId": "UCgCEqjKOabA2_IvZ-agkQCQ",
                "title": "Tour le monde raffole du flan abricot vanille ultra simple \u00e0 faire cet \u00e9t\u00e9",
                "description": "Un flan parisien revisit\u00e9 avec des fruits d\u2019\u00e9t\u00e9 ! \ud83c\udf51 Aujourd\u2019hui, je vous propose une version ultra cr\u00e9meuse au bon go\u00fbt de vanille et d\u2019abricots r\u00f4tis\u2026 un dessert r\u00e9confortant et fruit\u00e9, simple \u00e0 pr\u00e9parer \u00e0 la maison.\nEt le bonus ? Cette recette peut se faire sans lactose, avec du lait et de la cr\u00e8me v\u00e9g\u00e9tale (comme la coco ou l\u2019avoine). Vous pouvez aussi varier les fruits : p\u00eaches, brugnons, figues\u2026 tout fonctionne !\n\n\ud83d\udc49 Dites-moi en commentaire si vous comptez la tester et avec quels fruits !\n\ud83d\udccc Pensez \u00e0 enregistrer la recette et \u00e0 vous abonner pour plus de desserts de saison.\n\n\u2e3b\n\n\ud83d\udcdd Ingr\u00e9dients :\n \u2022 500 g d\u2019abricots bien m\u00fbrs\n \u2022 4 \u0153ufs\n \u2022 2 sachets de sucre vanill\u00e9\n \u2022 130 g de sucre en poudre\n \u2022 50 ml de cr\u00e8me liquide (vache ou v\u00e9g\u00e9tale type coco)\n \u2022 20 g de beurre\n \u2022 1/2 L de lait (vache ou v\u00e9g\u00e9tal type coco ou avoine)\n \u2022 50 g de farine + 30 g de ma\u00efzena (ou 80 g de farine)\n \u2022 2 cuil. \u00e0 soupe de noix de coco r\u00e2p\u00e9e (ou 30 g \u00e0 int\u00e9grer dans la p\u00e2te)\n\n\u2e3b\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73 \u00c9tapes cl\u00e9s :\n 1. Faites revenir les abricots coup\u00e9s et d\u00e9noyaut\u00e9s 10 min \u00e0 la po\u00eale avec beurre + sucre vanill\u00e9.\n 2. Battez les \u0153ufs avec le sucre et un peu de vanille.\n 3. Ajoutez la cr\u00e8me, puis le m\u00e9lange farine/ma\u00efzena tamis\u00e9.\n 4. D\u00e9layez avec le lait jusqu\u2019\u00e0 obtenir une p\u00e2te lisse.\n 5. D\u00e9posez les abricots dans un moule beurr\u00e9 ou tapiss\u00e9 d\u2019un papier cuisson.\n 6. Versez l\u2019appareil \u00e0 flan par-dessus.\n 7. Enfournez 40 min \u00e0 180\u00b0C.\n 8. Laissez refroidir compl\u00e8tement avant de d\u00e9mouler.\n\n\u2e3b\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour ne rien rater, et activez la cloche pour d\u00e9couvrir chaque semaine des recettes faciles, de saison, et toujours pleines de go\u00fbt !\n\n#flanparisien #dessert\u00e9t\u00e9 #abricot #recettefacile #sanslactose #flancremeux #faitmaison #recette\u00e9t\u00e9 #flanfruit\u00e9 \n\n\nHerv\u00e9 Cuisine, c'est la premi\u00e8re de tutos de cuisine lanc\u00e9e en France en 2007. Des recettes faciles et accessibles, des astuces et des id\u00e9es pour mieux manger au quotidien ou pr\u00e9parer des repas et desserts pour des occasions sp\u00e9ciales. Abonnez-vous pour ne pas en manquer une miette :)\nRetrouvez Herv\u00e9 Cuisine \u00e9galement sur :\n-Le blog : https://www.hervecuisine.com\n-Insta : https://www.instagram.com/hervecuisine/reels/\n-TikTok : https://www.tiktok.com/@hervecuisine",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xA0EnYxt3VA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xA0EnYxt3VA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xA0EnYxt3VA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xA0EnYxt3VA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xA0EnYxt3VA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Herv\u00e9 Cuisine",
                "tags": [
                    "recette",
                    "cuisine",
                    "herv\u00e9 cuisine",
                    "hervecuisine"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Tour le monde raffole du flan abricot vanille ultra simple \u00e0 faire cet \u00e9t\u00e9",
                    "description": "Un flan parisien revisit\u00e9 avec des fruits d\u2019\u00e9t\u00e9 ! \ud83c\udf51 Aujourd\u2019hui, je vous propose une version ultra cr\u00e9meuse au bon go\u00fbt de vanille et d\u2019abricots r\u00f4tis\u2026 un dessert r\u00e9confortant et fruit\u00e9, simple \u00e0 pr\u00e9parer \u00e0 la maison.\nEt le bonus ? Cette recette peut se faire sans lactose, avec du lait et de la cr\u00e8me v\u00e9g\u00e9tale (comme la coco ou l\u2019avoine). Vous pouvez aussi varier les fruits : p\u00eaches, brugnons, figues\u2026 tout fonctionne !\n\n\ud83d\udc49 Dites-moi en commentaire si vous comptez la tester et avec quels fruits !\n\ud83d\udccc Pensez \u00e0 enregistrer la recette et \u00e0 vous abonner pour plus de desserts de saison.\n\n\u2e3b\n\n\ud83d\udcdd Ingr\u00e9dients :\n \u2022 500 g d\u2019abricots bien m\u00fbrs\n \u2022 4 \u0153ufs\n \u2022 2 sachets de sucre vanill\u00e9\n \u2022 130 g de sucre en poudre\n \u2022 50 ml de cr\u00e8me liquide (vache ou v\u00e9g\u00e9tale type coco)\n \u2022 20 g de beurre\n \u2022 1/2 L de lait (vache ou v\u00e9g\u00e9tal type coco ou avoine)\n \u2022 50 g de farine + 30 g de ma\u00efzena (ou 80 g de farine)\n \u2022 2 cuil. \u00e0 soupe de noix de coco r\u00e2p\u00e9e (ou 30 g \u00e0 int\u00e9grer dans la p\u00e2te)\n\n\u2e3b\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73 \u00c9tapes cl\u00e9s :\n 1. Faites revenir les abricots coup\u00e9s et d\u00e9noyaut\u00e9s 10 min \u00e0 la po\u00eale avec beurre + sucre vanill\u00e9.\n 2. Battez les \u0153ufs avec le sucre et un peu de vanille.\n 3. Ajoutez la cr\u00e8me, puis le m\u00e9lange farine/ma\u00efzena tamis\u00e9.\n 4. D\u00e9layez avec le lait jusqu\u2019\u00e0 obtenir une p\u00e2te lisse.\n 5. D\u00e9posez les abricots dans un moule beurr\u00e9 ou tapiss\u00e9 d\u2019un papier cuisson.\n 6. Versez l\u2019appareil \u00e0 flan par-dessus.\n 7. Enfournez 40 min \u00e0 180\u00b0C.\n 8. Laissez refroidir compl\u00e8tement avant de d\u00e9mouler.\n\n\u2e3b\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour ne rien rater, et activez la cloche pour d\u00e9couvrir chaque semaine des recettes faciles, de saison, et toujours pleines de go\u00fbt !\n\n#flanparisien #dessert\u00e9t\u00e9 #abricot #recettefacile #sanslactose #flancremeux #faitmaison #recette\u00e9t\u00e9 #flanfruit\u00e9 \n\n\nHerv\u00e9 Cuisine, c'est la premi\u00e8re de tutos de cuisine lanc\u00e9e en France en 2007. Des recettes faciles et accessibles, des astuces et des id\u00e9es pour mieux manger au quotidien ou pr\u00e9parer des repas et desserts pour des occasions sp\u00e9ciales. Abonnez-vous pour ne pas en manquer une miette :)\nRetrouvez Herv\u00e9 Cuisine \u00e9galement sur :\n-Le blog : https://www.hervecuisine.com\n-Insta : https://www.instagram.com/hervecuisine/reels/\n-TikTok : https://www.tiktok.com/@hervecuisine"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "377871",
                "likeCount": "2640",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "75"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mcWz2w_7D7ww0-y7NdeC-ckCaEQ",
            "id": "Y0mKkhKwVo4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T18:04:16Z",
                "channelId": "UCfj4kQ6_mYO5r4hzX5KloVw",
                "title": "WIMBLEDON : Novak DJOKOVIC vs Jannik SINNER | 1/2 finale",
                "description": "[\u26a0\ufe0f \ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc0e\ud835\udc0d \ud835\udc12\ud835\udc0f\ud835\udc0e\ud835\udc08\ud835\udc0b\ud835\udc04\ud835\udc11]\nPLUS D'INFORMATIONS DANS LA DESCRIPTION\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\n\ud83d\udd25 Jannik Sinner \u00e9crase Novak Djokovic en 3 sets (6-3, 6-3, 6-4) et acc\u00e8de \u00e0 la finale de Wimbledon pour la 1ere fois de sa carri\u00e8re !\n\u26a1\ufe0f Il y sera oppos\u00e9 \u00e0 Carlos Alcaraz\n\ud83d\udcaa Ca sera sa 3eme finale de Grand Chelem en 2025 \n\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y0mKkhKwVo4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y0mKkhKwVo4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y0mKkhKwVo4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y0mKkhKwVo4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y0mKkhKwVo4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS France",
                "tags": [
                    "Tennis",
                    "Wimbledon",
                    "R\u00e9sum\u00e9",
                    "Highlight",
                    "Djokovic",
                    "Sinner",
                    "1/2",
                    "demi",
                    "demie",
                    "finale"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "WIMBLEDON : Novak DJOKOVIC vs Jannik SINNER | 1/2 finale",
                    "description": "[\u26a0\ufe0f \ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc0e\ud835\udc0d \ud835\udc12\ud835\udc0f\ud835\udc0e\ud835\udc08\ud835\udc0b\ud835\udc04\ud835\udc11]\nPLUS D'INFORMATIONS DANS LA DESCRIPTION\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\n\ud83d\udd25 Jannik Sinner \u00e9crase Novak Djokovic en 3 sets (6-3, 6-3, 6-4) et acc\u00e8de \u00e0 la finale de Wimbledon pour la 1ere fois de sa carri\u00e8re !\n\u26a1\ufe0f Il y sera oppos\u00e9 \u00e0 Carlos Alcaraz\n\ud83d\udcaa Ca sera sa 3eme finale de Grand Chelem en 2025 \n\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "278686",
                "likeCount": "3688",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "591"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7ijaYqmRIjo-ADhYTEFfEGE4HwQ",
            "id": "2tvptLgpGNY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T12:06:39Z",
                "channelId": "UC5HKrNXapsQYLouta4w-7rg",
                "title": "Wejdene - Ghali (Clip Officiel)",
                "description": "\u00ab\u00a0Ghali\u00a0\u00bb maintenant disponible : https://lnk.to/Ghali\n\nDirected by Antoine WIBAUX\nProduced by Neuf Degr\u00e9s\nCompositeurs : ZEG P, Seezy, Manu Manu\n\u00a9 2025 Hall Access\n\n\nParoles : \n\nBaby j'ai l'impression\nQue tu joues avec mon c\u0153ur et\nJ'te pose pas de question\nToutes les r\u00e9ponses me font peur\n\nJe deviens \u00e9motionnelle\nQuand tu m'dis qu'tu m'aimes vraiment\nJe deviens \u00e9motionnelle\nQuand j'r\u00e9alise que tu mens\n\nBaby j'm sens hors de moi\nQuand il est tard le soir je sais qu'tu me nuis\nMais j'suis comfortable\nBaby regarde moi dit moi que t'as compris\n\n\u062d\u0628\u0643 \u063a\u0627\u0644\u064a \u064a\u0627 \u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u060c \u0646\u0627\u0633\u064a\u0647 \u062d\u0627\u0644\u064a \u0641\u064a\u0643 \n\u062d\u0628\u0643 \u063a\u0627\u0644\u064a \u064a\u0627 \u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u060c \u0646\u0627\u0633\u064a\u0647 \u062d\u0627\u0644\u064a \u0641\u064a\u0643 \n\u062d\u0628\u0643 \u063a\u0627\u0644\u064a \u064a\u0627 \u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u060c \u0646\u0627\u0633\u064a\u0647 \u062d\u0627\u0644\u064a \u0641\u064a\u0643 \n\u062d\u0628\u0643 \u063a\u0627\u0644\u064a \u064a\u0627 \u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u060c \u0646\u0627\u0633\u064a\u0647 \u062d\u0627\u0644\u064a \u0641\u064a\u0643 \n(ton amour est pr\u00e9cieux, mon beau, je me suis oubli\u00e9e/perdue en toi)\n\n\u00c7a me prend la t\u00eate, t\u00eate quand je me r\u00e9p\u00e8te\nC'est \u00e9vident que tu m'caches quelque chose\nTu penses que j'suis b\u00eate, j'sais pas pourquoi je reste\nEn vrai j'ai perdu la raison\n\u00c7a me prend la t\u00eate, t\u00eate quand je me r\u00e9p\u00e8te\nC'est \u00e9vident que tu m'caches quelque chose\nTu penses que j'suis b\u00eate, j'sais pas pourquoi je reste\nEn vrai j'ai perdu la raison\n\nFaut que t'apprennes \u00e0 me respecter, sinon laisse tomber my love, my love\nJ'pourrais jamais t'd\u00e9tester malgr\u00e9 c'que tu m'fais my love, my love\n\nJe deviens \u00e9motionnelle\nJ'suis plus la m\u00eame quand tu t'absentes\nJe deviens \u00e9motionnelle\nQuand j'r\u00e9alise que tu m'manques\n\n\u00c7a me prend la t\u00eate, j'pourrais jamais t'faire confiance\n\u0645\u0627 \u062a\u0628\u0639\u062f \u062e\u0644\u0651\u064a\u0646\u064a \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u064a  \n(Ne pars pas ou laisse-moi tranquille) \n\u060c \u0639\u064a\u0646\u064a\u0643 \u063a\u064a\u0631\u0648\u0627 \u0623\u062d\u0648\u0627\u0644\u064a \n(Tes yeux ont chang\u00e9 mon \u00e9tat)\n\nBaby j'm sens hors de moi\nQuand il est tard le soir je sais qu'tu me nuis\nMais j'suis comfortable\nBaby regarde moi dit moi que t'as compris\n\n\u062d\u0628\u0643 \u063a\u0627\u0644\u064a \u064a\u0627 \u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u060c \u0646\u0627\u0633\u064a\u0647 \u062d\u0627\u0644\u064a \u0641\u064a\u0643 \n\u062d\u0628\u0643 \u063a\u0627\u0644\u064a \u064a\u0627 \u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u060c \u0646\u0627\u0633\u064a\u0647 \u062d\u0627\u0644\u064a \u0641\u064a\u0643 \n\u062d\u0628\u0643 \u063a\u0627\u0644\u064a \u064a\u0627 \u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u060c \u0646\u0627\u0633\u064a\u0647 \u062d\u0627\u0644\u064a \u0641\u064a\u0643 \n\u062d\u0628\u0643 \u063a\u0627\u0644\u064a \u064a\u0627 \u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u060c \u0646\u0627\u0633\u064a\u0647 \u062d\u0627\u0644\u064a \u0641\u064a\u0643 \n(ton amour est pr\u00e9cieux, mon beau, je me suis oubli\u00e9e/perdue en toi)\n\n\u00c7a me prend la t\u00eate, t\u00eate quand je me r\u00e9p\u00e8te\nC'est \u00e9vident que tu m'caches quelque chose\nTu penses que j'suis b\u00eate, j'sais pas pourquoi je reste\nEn vrai j'ai perdu la raison\n\u00c7a me prend la t\u00eate, t\u00eate quand je me r\u00e9p\u00e8te\nC'est \u00e9vident que tu m'caches quelque chose\nTu penses que j'suis b\u00eate, j'sais pas pourquoi je reste\nEn vrai j'ai perdu la raison\n\nRejoins-moi sur mes r\u00e9seaux sociaux \u2728 :\nInstagram : https://gma.so/igwej\nSnapchat : http://gma.so/scwej\nTwitter : https://gma.so/twitterwej\nTikTok : https://gma.so/tiktokwej\n\n\n\u27a1 CR\u00c9DITS\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : Antoine WIBAUX @antoinewibaux\nDirecteur artistique : Issaka BANCE @iam.issaka\nProduit par : Neuf Degr\u00e9s @neufdegres.music\nProductrice : Marine DUBOIS-ROSUEL @md_rosuel\nLine producer : Xavina ACQUAVIVA @xavinaacquaviva\nCoordinatrice de production : Guillemette MAINCENT @guillemette_maincent\nAssistants de production : Nils BLOT-SAPIEN @nils.blotsapien, Achille GROEN @commepourleplaisir\nAssistante r\u00e9alisatrice : Anastasia POLAK @billet.pour.deux\nChef op\u00e9rateur : Antoine RICARD @ricard_antoine\n1\u00e8re ass. cam : Manon DELVILLE @eli_yancy\n2nde ass. cam : Adelie DAHIREL @adeliedahirel\nChef \u00e9lectricien : Come NOLO @come.nolo\n\u00c9lectriciens : Kallamon BOUVIER @kallamon_, Antoine BOISSEAU @antoboisseau\nChef machino : Julien LOF\u00c9RON @julienlof\nMachino : Guillermo ALONSO @lazaroprod\nSteadicam : Ars\u00e8ne LASLANDES @arsenelaslandes\nPhotographe : Hugo DESCARREGA @hugodescarrega\n\nCheffe d\u00e9coratrice : Fanny COMB\u00c9MOREL-BLUNTZ @fanny_blz\nAss. set design : Marjolaine BALSEVA @marjolaine_balseva, P\u00e9n\u00e9lope HEMON @ph.acide, Amina Z\u00c9ROUAL @aminazrl, Lana NIZAN @lana_nzn, Emma PARIS @ema.paris_pro\nStylisme : Estelle SAIDANI @eshity\nAss. styliste : Julie CABARET @jhyiz\nMUA : Justine DLK @justine.dlk\nAss. MUA : L\u00e9a DOLLE @leeadolle_\nHair stylist : Diya GOLDEN HAIR @diyagoldenhairr\n\nChor\u00e9graphie : Laury MAKIES @laurymakies\nAssistante chor\u00e9graphe : Romane GERMON @rohmaneee\nDanseuses : Romane GERMON @rohmaneee, Anouchka MANCIET @anouchkamanciet, Carla THY @carlathyy, Salma MAMODHOUSSEN @salma.mdhsn, Leona BARCOU @leonabarcou, Tiara HAMDAN @tiarahamdan\n\nMontage : Antoine WIBAUX @antoinewibaux\n\u00c9talonnage : Zo\u00eb CANDITO @zoecandito\nTitle design : Valentin NORMAND @valentinnormand / Henagone Studio @henagonestd\nFlame by : Rove @rove.squad\n\n\n\u00a9 2025 Hall Access",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tvptLgpGNY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tvptLgpGNY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tvptLgpGNY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tvptLgpGNY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tvptLgpGNY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WejdeneOfficiel",
                "tags": [
                    "wejdene",
                    "ghali",
                    "wejden",
                    "wedgene",
                    "wejdenne",
                    "dans tes bras"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wejdene - Ghali (Clip Officiel)",
                    "description": "\u00ab\u00a0Ghali\u00a0\u00bb maintenant disponible : https://lnk.to/Ghali\n\nDirected by Antoine WIBAUX\nProduced by Neuf Degr\u00e9s\nCompositeurs : ZEG P, Seezy, Manu Manu\n\u00a9 2025 Hall Access\n\n\nParoles : \n\nBaby j'ai l'impression\nQue tu joues avec mon c\u0153ur et\nJ'te pose pas de question\nToutes les r\u00e9ponses me font peur\n\nJe deviens \u00e9motionnelle\nQuand tu m'dis qu'tu m'aimes vraiment\nJe deviens \u00e9motionnelle\nQuand j'r\u00e9alise que tu mens\n\nBaby j'm sens hors de moi\nQuand il est tard le soir je sais qu'tu me nuis\nMais j'suis comfortable\nBaby regarde moi dit moi que t'as compris\n\n\u062d\u0628\u0643 \u063a\u0627\u0644\u064a \u064a\u0627 \u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u060c \u0646\u0627\u0633\u064a\u0647 \u062d\u0627\u0644\u064a \u0641\u064a\u0643 \n\u062d\u0628\u0643 \u063a\u0627\u0644\u064a \u064a\u0627 \u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u060c \u0646\u0627\u0633\u064a\u0647 \u062d\u0627\u0644\u064a \u0641\u064a\u0643 \n\u062d\u0628\u0643 \u063a\u0627\u0644\u064a \u064a\u0627 \u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u060c \u0646\u0627\u0633\u064a\u0647 \u062d\u0627\u0644\u064a \u0641\u064a\u0643 \n\u062d\u0628\u0643 \u063a\u0627\u0644\u064a \u064a\u0627 \u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u060c \u0646\u0627\u0633\u064a\u0647 \u062d\u0627\u0644\u064a \u0641\u064a\u0643 \n(ton amour est pr\u00e9cieux, mon beau, je me suis oubli\u00e9e/perdue en toi)\n\n\u00c7a me prend la t\u00eate, t\u00eate quand je me r\u00e9p\u00e8te\nC'est \u00e9vident que tu m'caches quelque chose\nTu penses que j'suis b\u00eate, j'sais pas pourquoi je reste\nEn vrai j'ai perdu la raison\n\u00c7a me prend la t\u00eate, t\u00eate quand je me r\u00e9p\u00e8te\nC'est \u00e9vident que tu m'caches quelque chose\nTu penses que j'suis b\u00eate, j'sais pas pourquoi je reste\nEn vrai j'ai perdu la raison\n\nFaut que t'apprennes \u00e0 me respecter, sinon laisse tomber my love, my love\nJ'pourrais jamais t'd\u00e9tester malgr\u00e9 c'que tu m'fais my love, my love\n\nJe deviens \u00e9motionnelle\nJ'suis plus la m\u00eame quand tu t'absentes\nJe deviens \u00e9motionnelle\nQuand j'r\u00e9alise que tu m'manques\n\n\u00c7a me prend la t\u00eate, j'pourrais jamais t'faire confiance\n\u0645\u0627 \u062a\u0628\u0639\u062f \u062e\u0644\u0651\u064a\u0646\u064a \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u064a  \n(Ne pars pas ou laisse-moi tranquille) \n\u060c \u0639\u064a\u0646\u064a\u0643 \u063a\u064a\u0631\u0648\u0627 \u0623\u062d\u0648\u0627\u0644\u064a \n(Tes yeux ont chang\u00e9 mon \u00e9tat)\n\nBaby j'm sens hors de moi\nQuand il est tard le soir je sais qu'tu me nuis\nMais j'suis comfortable\nBaby regarde moi dit moi que t'as compris\n\n\u062d\u0628\u0643 \u063a\u0627\u0644\u064a \u064a\u0627 \u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u060c \u0646\u0627\u0633\u064a\u0647 \u062d\u0627\u0644\u064a \u0641\u064a\u0643 \n\u062d\u0628\u0643 \u063a\u0627\u0644\u064a \u064a\u0627 \u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u060c \u0646\u0627\u0633\u064a\u0647 \u062d\u0627\u0644\u064a \u0641\u064a\u0643 \n\u062d\u0628\u0643 \u063a\u0627\u0644\u064a \u064a\u0627 \u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u060c \u0646\u0627\u0633\u064a\u0647 \u062d\u0627\u0644\u064a \u0641\u064a\u0643 \n\u062d\u0628\u0643 \u063a\u0627\u0644\u064a \u064a\u0627 \u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u060c \u0646\u0627\u0633\u064a\u0647 \u062d\u0627\u0644\u064a \u0641\u064a\u0643 \n(ton amour est pr\u00e9cieux, mon beau, je me suis oubli\u00e9e/perdue en toi)\n\n\u00c7a me prend la t\u00eate, t\u00eate quand je me r\u00e9p\u00e8te\nC'est \u00e9vident que tu m'caches quelque chose\nTu penses que j'suis b\u00eate, j'sais pas pourquoi je reste\nEn vrai j'ai perdu la raison\n\u00c7a me prend la t\u00eate, t\u00eate quand je me r\u00e9p\u00e8te\nC'est \u00e9vident que tu m'caches quelque chose\nTu penses que j'suis b\u00eate, j'sais pas pourquoi je reste\nEn vrai j'ai perdu la raison\n\nRejoins-moi sur mes r\u00e9seaux sociaux \u2728 :\nInstagram : https://gma.so/igwej\nSnapchat : http://gma.so/scwej\nTwitter : https://gma.so/twitterwej\nTikTok : https://gma.so/tiktokwej\n\n\n\u27a1 CR\u00c9DITS\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : Antoine WIBAUX @antoinewibaux\nDirecteur artistique : Issaka BANCE @iam.issaka\nProduit par : Neuf Degr\u00e9s @neufdegres.music\nProductrice : Marine DUBOIS-ROSUEL @md_rosuel\nLine producer : Xavina ACQUAVIVA @xavinaacquaviva\nCoordinatrice de production : Guillemette MAINCENT @guillemette_maincent\nAssistants de production : Nils BLOT-SAPIEN @nils.blotsapien, Achille GROEN @commepourleplaisir\nAssistante r\u00e9alisatrice : Anastasia POLAK @billet.pour.deux\nChef op\u00e9rateur : Antoine RICARD @ricard_antoine\n1\u00e8re ass. cam : Manon DELVILLE @eli_yancy\n2nde ass. cam : Adelie DAHIREL @adeliedahirel\nChef \u00e9lectricien : Come NOLO @come.nolo\n\u00c9lectriciens : Kallamon BOUVIER @kallamon_, Antoine BOISSEAU @antoboisseau\nChef machino : Julien LOF\u00c9RON @julienlof\nMachino : Guillermo ALONSO @lazaroprod\nSteadicam : Ars\u00e8ne LASLANDES @arsenelaslandes\nPhotographe : Hugo DESCARREGA @hugodescarrega\n\nCheffe d\u00e9coratrice : Fanny COMB\u00c9MOREL-BLUNTZ @fanny_blz\nAss. set design : Marjolaine BALSEVA @marjolaine_balseva, P\u00e9n\u00e9lope HEMON @ph.acide, Amina Z\u00c9ROUAL @aminazrl, Lana NIZAN @lana_nzn, Emma PARIS @ema.paris_pro\nStylisme : Estelle SAIDANI @eshity\nAss. styliste : Julie CABARET @jhyiz\nMUA : Justine DLK @justine.dlk\nAss. MUA : L\u00e9a DOLLE @leeadolle_\nHair stylist : Diya GOLDEN HAIR @diyagoldenhairr\n\nChor\u00e9graphie : Laury MAKIES @laurymakies\nAssistante chor\u00e9graphe : Romane GERMON @rohmaneee\nDanseuses : Romane GERMON @rohmaneee, Anouchka MANCIET @anouchkamanciet, Carla THY @carlathyy, Salma MAMODHOUSSEN @salma.mdhsn, Leona BARCOU @leonabarcou, Tiara HAMDAN @tiarahamdan\n\nMontage : Antoine WIBAUX @antoinewibaux\n\u00c9talonnage : Zo\u00eb CANDITO @zoecandito\nTitle design : Valentin NORMAND @valentinnormand / Henagone Studio @henagonestd\nFlame by : Rove @rove.squad\n\n\n\u00a9 2025 Hall Access"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "164574",
                "likeCount": "10773",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "550"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-54DPBJ5iXQMvkOSjH0_vyGESXs",
            "id": "axdJlne029Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T15:00:07Z",
                "channelId": "UCTpxrS4qosAlPGcKWiEfr-Q",
                "title": "Zkr - Freestyle 5min #0 (Clip Officiel)",
                "description": "Zkr - Freestyle 5min #0 (Clip Officiel)\nDisponible sur toutes les plateformes : https://zkr.bfan.link/freestyle5min0\n\nZkr\u2019b : https://kilogrammes.com/produit/zkr-b-2g/ \n\nZkr sur les r\u00e9seaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/zkrmusik\nTikTok : https://tiktok.com/@zkrmusik    \nSnapchat : https://snapchat.com/zkr.musik    \nFacebook : https://www.facebook.com/ZkrMusik\nTwitter : https://x.com/zkrmusik",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/axdJlne029Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/axdJlne029Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/axdJlne029Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/axdJlne029Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/axdJlne029Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zkr",
                "tags": [
                    "freestyle 5 min",
                    "zkr",
                    "rap fran\u00e7ais",
                    "freestyle 5min"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zkr - Freestyle 5min #0 (Clip Officiel)",
                    "description": "Zkr - Freestyle 5min #0 (Clip Officiel)\nDisponible sur toutes les plateformes : https://zkr.bfan.link/freestyle5min0\n\nZkr\u2019b : https://kilogrammes.com/produit/zkr-b-2g/ \n\nZkr sur les r\u00e9seaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/zkrmusik\nTikTok : https://tiktok.com/@zkrmusik    \nSnapchat : https://snapchat.com/zkr.musik    \nFacebook : https://www.facebook.com/ZkrMusik\nTwitter : https://x.com/zkrmusik"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "350296",
                "likeCount": "15058",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1026"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1zSyN7FzYzZa01ilcxQQ7aNOALs",
            "id": "t0XB8oss3-U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T16:00:06Z",
                "channelId": "UCfih6kPJCpzWmtCFtlpYK6A",
                "title": "Naps - Dans l'h\u00e9lico (Clip Officiel)",
                "description": "Naps - Dans l'h\u00e9lico (Clip Officiel)\nNouveau single \u00ab\u00a0Dans l'h\u00e9lico\u00a0\u00bb dispo : http://bit.ly/44o0Z4y\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene ici : http://bit.ly/2kiGDEx\u200b\n\n\ud83d\udcbf \u00c9coute le dernier album de Naps ! :\n\"Mec\u00a0de cit\u00e9 simple\" : https://naps.bfan.link/mecdecitesimple\n\n\ud83d\udcf9 R\u00e9alisateur : Hansleyfr\n\ud83c\udfb6 Compositeurs : Kalif Hardcore, TLC Beats\n\n\u26a1\ufe0fSuis Naps sur les r\u00e9seaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/napsofficiel/\u200b\nTwitter : https://twitter.com/Napsvraicompte\u200b\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/napsokmani\nTikTok : https://www.tiktok.com/@napsvraicompte\nFacebook : https://www.facebook.com/NapsOfficiel/\u200b\n\n#Naps #Danslhelico #okayokay #EnFufu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t0XB8oss3-U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t0XB8oss3-U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t0XB8oss3-U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t0XB8oss3-U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t0XB8oss3-U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Naps Officiel",
                "tags": [
                    "Naps",
                    "Clip Officiel",
                    "#OkayOkay"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Naps - Dans l'h\u00e9lico (Clip Officiel)",
                    "description": "Naps - Dans l'h\u00e9lico (Clip Officiel)\nNouveau single \u00ab\u00a0Dans l'h\u00e9lico\u00a0\u00bb dispo : http://bit.ly/44o0Z4y\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene ici : http://bit.ly/2kiGDEx\u200b\n\n\ud83d\udcbf \u00c9coute le dernier album de Naps ! :\n\"Mec\u00a0de cit\u00e9 simple\" : https://naps.bfan.link/mecdecitesimple\n\n\ud83d\udcf9 R\u00e9alisateur : Hansleyfr\n\ud83c\udfb6 Compositeurs : Kalif Hardcore, TLC Beats\n\n\u26a1\ufe0fSuis Naps sur les r\u00e9seaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/napsofficiel/\u200b\nTwitter : https://twitter.com/Napsvraicompte\u200b\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/napsokmani\nTikTok : https://www.tiktok.com/@napsvraicompte\nFacebook : https://www.facebook.com/NapsOfficiel/\u200b\n\n#Naps #Danslhelico #okayokay #EnFufu"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80433",
                "likeCount": "4279",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "343"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Irgp0OfMh2DQIfldGTAlCSmb5CU",
            "id": "eHHQaoEW30Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T03:59:06Z",
                "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
                "title": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V",
                "description": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V\n\n4\u20e3Listen [THIS IS FOR]4\u20e3\nhttps://TWICE.lnk.to/THISISFOR\n\nTWICE Official Shop: https://TWICE.lnk.to/Shop\nTWICE Official YouTube: http://www.youtube.com/c/TWICE\nTWICE Official Facebook: http://www.facebook.com/JYPETWICE\nTWICE Official X(Twitter): http://www.twitter.com/JYPETWICE \nTWICE Official TikTok : https://www.tiktok.com/@twice_tiktok_official\nTWICE Official Instagram: http://www.instagram.com/TWICETAGRAM\nTWICE Official Homepage: http://TWICE.jype.com\nTWICE Official FANS: https://jypfans.onelink.me/UuBp/1u3banhi \n\n\u24d2 2025 JYP Entertainment. All Rights Reserved\n\n#TWICE #\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 #THISISFOR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JYP Entertainment",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "TWICE",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 \ubba4\ube44",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 \uc2e0\uace1",
                    "TWICE MV",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 \ucef4\ubc31",
                    "NAYEON",
                    "SANA",
                    "JEONGYEON",
                    "MOMO",
                    "JIHYO",
                    "MINA",
                    "DAHYUN",
                    "CHAEYOUNG",
                    "TZUYU",
                    "THISISFOR"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V",
                    "description": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V\n\n4\u20e3Listen [THIS IS FOR]4\u20e3\nhttps://TWICE.lnk.to/THISISFOR\n\nTWICE Official Shop: https://TWICE.lnk.to/Shop\nTWICE Official YouTube: http://www.youtube.com/c/TWICE\nTWICE Official Facebook: http://www.facebook.com/JYPETWICE\nTWICE Official X(Twitter): http://www.twitter.com/JYPETWICE \nTWICE Official TikTok : https://www.tiktok.com/@twice_tiktok_official\nTWICE Official Instagram: http://www.instagram.com/TWICETAGRAM\nTWICE Official Homepage: http://TWICE.jype.com\nTWICE Official FANS: https://jypfans.onelink.me/UuBp/1u3banhi \n\n\u24d2 2025 JYP Entertainment. All Rights Reserved\n\n#TWICE #\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 #THISISFOR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13934171",
                "likeCount": "1112304",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "138662"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ayIfXiLCBTmVYaJWAzuEAgKbLmc",
            "id": "TbIyVheei0k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T14:00:50Z",
                "channelId": "UC5X4e8ScZI2AFd_vkjSoyoQ",
                "title": "\ud83e\ude90Le pire s\u00e9isme de l'Histoire de l'Europe : Lisbonne",
                "description": "Pour obtenir Incogni : \nhttps://incogni.com/astronogeek\nUtilisez le code de r\u00e9duction \"ASTRONOGEEK\"\npour obtenir -60% sur l'abonnement annuel.\n\nLa cha\u00eene secondaire :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCoSOoeG2ojCx44w6v9dNyOw\n\nLes musiques des vid\u00e9os sont compos\u00e9es par Kevin MacLeod,\nsous licence CreativeCommons et disponibles sur son site :\nhttp://incompetech.com\n\nSi le c\u0153ur t\u2019en dit, jette un \u0153il \u00e0 ma page Tipeee :\nhttps://www.tipeee.com/le-studio-de-poche\n\nEt pour devenir une ic\u00f4ne de la mode, envisage un T-shirt AstronoGeek :\nhttps://shop.spreadshirt.fr/AstronoGeek/\n\n00:00 SPONSO\n02:08 EPISODE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TbIyVheei0k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TbIyVheei0k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TbIyVheei0k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TbIyVheei0k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TbIyVheei0k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AstronoGeek",
                "tags": [
                    "astronogeek",
                    "astronomie",
                    "geek",
                    "arnaud",
                    "thiry"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\ude90Le pire s\u00e9isme de l'Histoire de l'Europe : Lisbonne",
                    "description": "Pour obtenir Incogni : \nhttps://incogni.com/astronogeek\nUtilisez le code de r\u00e9duction \"ASTRONOGEEK\"\npour obtenir -60% sur l'abonnement annuel.\n\nLa cha\u00eene secondaire :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCoSOoeG2ojCx44w6v9dNyOw\n\nLes musiques des vid\u00e9os sont compos\u00e9es par Kevin MacLeod,\nsous licence CreativeCommons et disponibles sur son site :\nhttp://incompetech.com\n\nSi le c\u0153ur t\u2019en dit, jette un \u0153il \u00e0 ma page Tipeee :\nhttps://www.tipeee.com/le-studio-de-poche\n\nEt pour devenir une ic\u00f4ne de la mode, envisage un T-shirt AstronoGeek :\nhttps://shop.spreadshirt.fr/AstronoGeek/\n\n00:00 SPONSO\n02:08 EPISODE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "124848",
                "likeCount": "11483",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "707"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xVI4E_tlMWcBbHEjtQjMCMgJ6z0",
            "id": "2_1CJaXaHrY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T10:00:04Z",
                "channelId": "UCeGEv5MBdmGMgZFPrAlEmFA",
                "title": "Survivre 24h \u00e0 Ikebukuro (le quartier le plus sous-cot\u00e9 de Tokyo)",
                "description": "\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 Gagnez un voyage au Japon pour deux personnes ! Concours Anniversaire \"Tous Imparfaits\" : https://tousimparfaits.com/\n\nMail Pro : Tev@ici-japon.com\n\nInstagram : https://www.instagram.com/icijapon\nTwitch: https://www.twitch.tv/icijaponcorp\n\nMa marque de v\u00eatements : https://tousimparfaits.com/\nMon h\u00f4tel au Japon : https://keikaku.fr/ici-japon-village\nMa boutique de cartes TCG : https://tokyocards.com\nMa boutique de produits retro japonais : https://tokyoloots.com\nMa boutique d'art japonais : https://onamaesama.com\nMon appli pour apprendre le japonais : https://www.kanjiburger.com\n\nNos Partenaires :\n\n- Ubigi (-10% avec le code ICIJAPON) : https://go.ubigi.com/XYQPao\n- Holy : D\u00e9couvrez HOLY, notre partenaire ! https://fr.weareholy.com/Icijapon/Youtube - Des boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels. Utilisez le code \"ICIJAPON\" pour 10% de r\u00e9duction et \"IicJapon5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2_1CJaXaHrY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2_1CJaXaHrY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2_1CJaXaHrY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2_1CJaXaHrY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2_1CJaXaHrY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tev - Ici Japon",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Survivre 24h \u00e0 Ikebukuro (le quartier le plus sous-cot\u00e9 de Tokyo)",
                    "description": "\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 Gagnez un voyage au Japon pour deux personnes ! Concours Anniversaire \"Tous Imparfaits\" : https://tousimparfaits.com/\n\nMail Pro : Tev@ici-japon.com\n\nInstagram : https://www.instagram.com/icijapon\nTwitch: https://www.twitch.tv/icijaponcorp\n\nMa marque de v\u00eatements : https://tousimparfaits.com/\nMon h\u00f4tel au Japon : https://keikaku.fr/ici-japon-village\nMa boutique de cartes TCG : https://tokyocards.com\nMa boutique de produits retro japonais : https://tokyoloots.com\nMa boutique d'art japonais : https://onamaesama.com\nMon appli pour apprendre le japonais : https://www.kanjiburger.com\n\nNos Partenaires :\n\n- Ubigi (-10% avec le code ICIJAPON) : https://go.ubigi.com/XYQPao\n- Holy : D\u00e9couvrez HOLY, notre partenaire ! https://fr.weareholy.com/Icijapon/Youtube - Des boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels. Utilisez le code \"ICIJAPON\" pour 10% de r\u00e9duction et \"IicJapon5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159716",
                "likeCount": "8075",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "347"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PugW--b9RRUGbCeVUrRUcfcGu7s",
            "id": "JOF2ZTqvzwY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:00:01Z",
                "channelId": "UCQdq-lqPEq_yZ_wP_kuVB9Q",
                "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'In Your Fantasy' Official MV",
                "description": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'In Your Fantasy' Official MV\n\nSpotify \u25b6 http://bit.ly/40assUR\nMelon \u25b6 http://bit.ly/44L7qxC\ngenie \u25b6 http://bit.ly/3GvALEa\nFLO \u25b6 http://bit.ly/44GMCHg\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n\u25b6 KQ Official Homepage:\nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X:\nhttps://twitter.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/kqent\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988 \n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #In_Your_Fantasy_Edition \n#InYourFantasy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KQ ENTERTAINMENT",
                "tags": [
                    "KQ",
                    "\ucf00\uc774\ud050",
                    "ATEEZ",
                    "\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988",
                    "In Your Fantasy",
                    "\uc778\uc720\uc5b4\ud310\ud0c0\uc9c0",
                    "\ud64d\uc911",
                    "hongjoong",
                    "\uc131\ud654",
                    "seonghwa",
                    "\uc724\ud638",
                    "yunho",
                    "\uc5ec\uc0c1",
                    "yeosang",
                    "\uc0b0",
                    "san",
                    "\ubbfc\uae30",
                    "mingi",
                    "\uc6b0\uc601",
                    "wooyoung",
                    "\uc885\ud638",
                    "jongho",
                    "kpop",
                    "idol",
                    "\ub0a8\ub3cc",
                    "golden hour"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'In Your Fantasy' Official MV",
                    "description": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'In Your Fantasy' Official MV\n\nSpotify \u25b6 http://bit.ly/40assUR\nMelon \u25b6 http://bit.ly/44L7qxC\ngenie \u25b6 http://bit.ly/3GvALEa\nFLO \u25b6 http://bit.ly/44GMCHg\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n\u25b6 KQ Official Homepage:\nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X:\nhttps://twitter.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/kqent\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988 \n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #In_Your_Fantasy_Edition \n#InYourFantasy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13404310",
                "likeCount": "312776",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26401"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Oyz5aVcP7q1iXy8HpfnmKgfdZ2k",
            "id": "noRjp6cbcqM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T15:00:05Z",
                "channelId": "UChj1-rGnvIJpMrBvJMNeb5Q",
                "title": "UZI - PCM (Clip officiel)",
                "description": "PCM Dispo aussi en stream : https://bfan.link/pcm\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffe Abonne toi \u00e0 la chaine : https://bit.ly/UZIYTabo\nR\u00e9alisation :  Kayod\u00e9 FAGBOHOUN & Kashama\nMontage : Kayod\u00e9 FAGBOHOUN & Kashama\nEtalonnage: Nizar Lajili\n\u00a9\ufe0f RPB - Prod \n\n--\n\n\u00a9\ufe0f RPB PUBLISHING, WARNER CHAPPELL MUSIC FRANCE, GARDE 2 NUIT\n \nContient un fragment de l\u2019\u0153uvre :\n \nLA BOHEME\nParoles de Jacques Plante\nMusique de Charles Aznavour\n\u00a9\ufe0f Editions Musicales Djanik\n\nRetrouve moi UZI sur :\nFacebook : https://bit.ly/UZIfacebook\nInstagram : https://bit.ly/UziInsta\nTwitter : https://bit.ly/UziTwitter\nSnapChat :  https://bit.ly/UZIsnapabo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/noRjp6cbcqM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/noRjp6cbcqM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/noRjp6cbcqM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/noRjp6cbcqM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/noRjp6cbcqM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UZI OFFICIEL",
                "tags": [
                    "Uzi",
                    "A la f\u00eate",
                    "UZI a la fete",
                    "UZi akrapovich",
                    "Akrapo 5",
                    "Uzi T max noir",
                    "Uzi Booba",
                    "Uzi Oboy",
                    "Uzi Ninho",
                    "Ninho",
                    "Timal",
                    "Djadja Dinaz",
                    "PLK",
                    "Maes",
                    "Tiakola"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UZI - PCM (Clip officiel)",
                    "description": "PCM Dispo aussi en stream : https://bfan.link/pcm\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffe Abonne toi \u00e0 la chaine : https://bit.ly/UZIYTabo\nR\u00e9alisation :  Kayod\u00e9 FAGBOHOUN & Kashama\nMontage : Kayod\u00e9 FAGBOHOUN & Kashama\nEtalonnage: Nizar Lajili\n\u00a9\ufe0f RPB - Prod \n\n--\n\n\u00a9\ufe0f RPB PUBLISHING, WARNER CHAPPELL MUSIC FRANCE, GARDE 2 NUIT\n \nContient un fragment de l\u2019\u0153uvre :\n \nLA BOHEME\nParoles de Jacques Plante\nMusique de Charles Aznavour\n\u00a9\ufe0f Editions Musicales Djanik\n\nRetrouve moi UZI sur :\nFacebook : https://bit.ly/UZIfacebook\nInstagram : https://bit.ly/UziInsta\nTwitter : https://bit.ly/UziTwitter\nSnapChat :  https://bit.ly/UZIsnapabo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49306",
                "likeCount": "2568",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "202"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6Xk1Nr1pXGhD_jHCgnaA-8SGftg",
            "id": "OfFybZpOZYo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T16:08:52Z",
                "channelId": "UCRflwsKvsCINRlHPs1CQDig",
                "title": "ON A AFFRONT\u00c9 LE MEILLEUR JOUEUR DE LIGUE 2!! (il a seulement 19 ans!)",
                "description": "On a affront\u00e9 Junior Kroupi !!\nMeilleur buteur, meilleur joueur et champion de Ligue2, il nous a accueilli dans son club au FC Lorient juste avant son d\u00e9part pour la Premier League!\n\nVous allez \u00eatre choqu\u00e9s du niveau! Peut \u00eatre un des meilleurs invit\u00e9s de la cha\u00eene!!\n\nLikez si vous kiffez la vid\u00e9o !\nEt Abonnez-vous pour manquer aucune dinguerie!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OfFybZpOZYo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OfFybZpOZYo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OfFybZpOZYo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OfFybZpOZYo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OfFybZpOZYo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pitch Addict",
                "tags": [
                    "pitch addict joueur pro",
                    "kroupi",
                    "fc lorient kroupi",
                    "meilleur joueur de ligue 2",
                    "meilleur buteur ligue 2",
                    "on affronte un crack du foot",
                    "joueur de foot 18 ans",
                    "bournemouth",
                    "joueur bournemouth",
                    "jeune attaquant ligue 1",
                    "kroupi best skills",
                    "kroupi best goal",
                    "junior kroupi",
                    "pitch addict foot",
                    "pitch addict frappes",
                    "pitch addict affronte joueur pro",
                    "pitch addict lorient"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON A AFFRONT\u00c9 LE MEILLEUR JOUEUR DE LIGUE 2!! (il a seulement 19 ans!)",
                    "description": "On a affront\u00e9 Junior Kroupi !!\nMeilleur buteur, meilleur joueur et champion de Ligue2, il nous a accueilli dans son club au FC Lorient juste avant son d\u00e9part pour la Premier League!\n\nVous allez \u00eatre choqu\u00e9s du niveau! Peut \u00eatre un des meilleurs invit\u00e9s de la cha\u00eene!!\n\nLikez si vous kiffez la vid\u00e9o !\nEt Abonnez-vous pour manquer aucune dinguerie!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73290",
                "likeCount": "3885",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "136"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mCc0AzlIVwFIAt4owx8B2M2D85E",
            "id": "9HG6r2F43Zk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T22:00:09Z",
                "channelId": "UCkD8FdHTwzIo2lJGoSeXSXQ",
                "title": "KAT",
                "description": "Provided to YouTube by BSB PROD\n\nKAT \u00b7 Gazo \u00b7 La Rvfleuze\n\nKAT\n\n\u2117 2025 BSB Productions, distributed by Epic Records France - a division of Sony Music Entertainment France SAS\n\nReleased on: 2025-07-11\n\nAssociated Performer: Gazo feat. La Rvfleuze\nAssociated Performer, Lyricist: Gazo\nLyricist, Associated Performer: La Rvfleuze\nComposer: ANGELGOAT\nComposer: Sok\u00f3\u0142\nComposer: Eliyel\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9HG6r2F43Zk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9HG6r2F43Zk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9HG6r2F43Zk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9HG6r2F43Zk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9HG6r2F43Zk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gazo - Topic",
                "tags": [
                    "Gazo",
                    "La Rvfleuze",
                    "KAT"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KAT",
                    "description": "Provided to YouTube by BSB PROD\n\nKAT \u00b7 Gazo \u00b7 La Rvfleuze\n\nKAT\n\n\u2117 2025 BSB Productions, distributed by Epic Records France - a division of Sony Music Entertainment France SAS\n\nReleased on: 2025-07-11\n\nAssociated Performer: Gazo feat. La Rvfleuze\nAssociated Performer, Lyricist: Gazo\nLyricist, Associated Performer: La Rvfleuze\nComposer: ANGELGOAT\nComposer: Sok\u00f3\u0142\nComposer: Eliyel\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "143078",
                "likeCount": "7095",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "222"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VXk-ZawcwsPLwyvCYQJcOSbcRPg",
            "id": "SZpiiixlHWY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:00:06Z",
                "channelId": "UCr2xjaS7CIx1OY7hYwrXb8A",
                "title": "Tyla - IS IT (Official Music Video)",
                "description": "Tyla - IS IT (Official Music Video)\n\n\"IS IT\" available at: https://tyla.lnk.to/ISIT\n\nFollow Tyla:\nhttps://instagram.com/tyla\nhttps://www.tiktok.com/@tyla_\nhttps://twitter.com/Tyllaaaaaaa\n\n(C) 2025 FAX Records, under exclusive license to Epic Records, a division of Sony Music Entertainment\n\n#Tyla #ISIT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZpiiixlHWY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZpiiixlHWY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZpiiixlHWY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZpiiixlHWY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZpiiixlHWY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TylaVEVO",
                "tags": [
                    "tyla",
                    "new artist",
                    "getting late",
                    "tyla to last",
                    "to last tyla",
                    "to last",
                    "last",
                    "kooldrink",
                    "epic",
                    "epic records",
                    "new music",
                    "fax records",
                    "electronic",
                    "electronic music",
                    "dance music",
                    "dj lag",
                    "overdue",
                    "tyla been thinking",
                    "been thinking tyla",
                    "been thinking",
                    "ayra starr",
                    "ayra starr tyla",
                    "tyla ayra starr girl next door",
                    "girl next door",
                    "tyla girl next door",
                    "ayra starr girl next door",
                    "girl next door tyla ayra starr",
                    "water",
                    "tyla water",
                    "water tyla",
                    "tyla bliss",
                    "IS IT"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tyla - IS IT (Official Music Video)",
                    "description": "Tyla - IS IT (Official Music Video)\n\n\"IS IT\" available at: https://tyla.lnk.to/ISIT\n\nFollow Tyla:\nhttps://instagram.com/tyla\nhttps://www.tiktok.com/@tyla_\nhttps://twitter.com/Tyllaaaaaaa\n\n(C) 2025 FAX Records, under exclusive license to Epic Records, a division of Sony Music Entertainment\n\n#Tyla #ISIT"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1386844",
                "likeCount": "99369",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7070"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mk2aMJghlHOWazR-tYXZgXEkxGA",
            "id": "gc0ghrwr2qs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T07:52:39Z",
                "channelId": "UCjkfbqVQcXyW2OfJm81og7w",
                "title": "Tainted Grail: The fall of Avalon - UN SOULS-WITCHER-OBLIVION-POKEMON-LIKE",
                "description": "Pour avoir acc\u00e8s \u00e0 1 mois de film d'horreur gratuit: https://www.shadowz.fr/coupon/SHESH\nN'oubliez pas le code SHESH !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gc0ghrwr2qs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gc0ghrwr2qs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gc0ghrwr2qs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gc0ghrwr2qs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gc0ghrwr2qs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Shesh",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tainted Grail: The fall of Avalon - UN SOULS-WITCHER-OBLIVION-POKEMON-LIKE",
                    "description": "Pour avoir acc\u00e8s \u00e0 1 mois de film d'horreur gratuit: https://www.shadowz.fr/coupon/SHESH\nN'oubliez pas le code SHESH !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "167428",
                "likeCount": "11625",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "284"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OQYZEAKir0UhWcxosZcdj6lUG4M",
            "id": "nnjz9Yb9Gpg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T15:05:45Z",
                "channelId": "UCLrFHKfx_Fs8vBJBRBeGIKg",
                "title": "Tour de France 2025 : r\u00e9sum\u00e9 de la 7e \u00e9tape \u00e0 M\u00fbr-de-Bretagne",
                "description": "Tadej Pogacar s'impose sur la 7e \u00e9tape du Tour de France 2025. Le Slov\u00e8ne devance Jonas Vingegaard et Oscar Onley. Animateur dans l'ultime ascension, Remco Evenepoel a coinc\u00e9 dans le sprint final. Au classement g\u00e9n\u00e9ral, Pogacar reprend le maillot jaune.\n\n\u25b6 S\u2019abonner \u00e0 la cha\u00eene RTBF Sport : https://bit.ly/2HM1CHr\n\n\ud83d\udcf2 Suivez aussi RTBF Sport sur :\n\u25cb Auvio :  http://www.rtbf.be/auvio\n\u25cb Website: http://www.rtbf.be/SPORT\n\u25cb Twitter : http://twitter.com/rtbfsport \n\u25cb Facebook: http://www.facebook.com/RTBFSport/ \n\u25cb Instagram :  http://www.instagram.com/RTBFSport\n\n#rtbfsport",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nnjz9Yb9Gpg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nnjz9Yb9Gpg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nnjz9Yb9Gpg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nnjz9Yb9Gpg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nnjz9Yb9Gpg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTBFSport",
                "tags": [
                    "rtbf sport",
                    "rtbf",
                    "pogacar",
                    "highlights",
                    "\u00e9tape 7",
                    "stage 7",
                    "belgium",
                    "cyclisme",
                    "cycling",
                    "tour de france 2025",
                    "tdf",
                    "mur de bretagne"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Tour de France 2025 : r\u00e9sum\u00e9 de la 7e \u00e9tape \u00e0 M\u00fbr-de-Bretagne",
                    "description": "Tadej Pogacar s'impose sur la 7e \u00e9tape du Tour de France 2025. Le Slov\u00e8ne devance Jonas Vingegaard et Oscar Onley. Animateur dans l'ultime ascension, Remco Evenepoel a coinc\u00e9 dans le sprint final. Au classement g\u00e9n\u00e9ral, Pogacar reprend le maillot jaune.\n\n\u25b6 S\u2019abonner \u00e0 la cha\u00eene RTBF Sport : https://bit.ly/2HM1CHr\n\n\ud83d\udcf2 Suivez aussi RTBF Sport sur :\n\u25cb Auvio :  http://www.rtbf.be/auvio\n\u25cb Website: http://www.rtbf.be/SPORT\n\u25cb Twitter : http://twitter.com/rtbfsport \n\u25cb Facebook: http://www.facebook.com/RTBFSport/ \n\u25cb Instagram :  http://www.instagram.com/RTBFSport\n\n#rtbfsport"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61331",
                "likeCount": "447",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FuRqBlhPGBwWe3ovN8wya7BuDBk",
            "id": "LOHSGeufZHQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T22:00:24Z",
                "channelId": "UCiRWTc0sdBm-G37iVA4idEg",
                "title": "TKS 2G - La Police (Official Lyrics Video)",
                "description": "\"La Police\" de TKS 2G disponible partout : https://orcd.co/tks2g-lapolice\n\nPour t'abonner \u27a1\ufe0f (http://www.youtube.com/@TKS2G) \n\nCompositeur : Albrey Beat\nMix : Swed Records\nMastering : Swed Records\n\nGraphisme r\u00e9alis\u00e9 par : Mohamed Ouali\n------------------------ \nPour me suivre \u27a1\ufe0f  \nhttps://www.instagram.com/tks_2g/  \nhttps://www.tiktok.com/@tks_2g\nhttps://www.snapchat.com/add/tks_2g\n------------------------ \n\u2117 \u00a9 2025 SHEDWAVE RECORDS, distribution exclusive The Orchard France\n\nPAROLES \ud83d\udc47\n(la police me cherche parce que jsuis un badman pour g\u00e9rer ta copine pas besoin d'un balmain parce que jsuis un badman  ptetre parce que jsuis un badman badman badman)\n\nLa police me cherche parce que jsuis un badman\npour g\u00e9rer ta copine pas besoin d'un balmain\ndans le vip toutes les baby bougent leurs bonda\nma ch\u00e9rie \u00e9loigne toi c'est pas un bon gars\n\nLa police me cherche parce que jsuis un badman\npour g\u00e9rer ta copine pas besoin d'un balmain\ndans le vip toutes les baby bougent leurs bonda\nma ch\u00e9rie \u00e9loigne toi c'est pas un bon gars\n(bon gars bon gars bon gars)\n\nmadame veux go\u00fbter mon gros bitin dans la soir\u00e9e\nmais dans la soir\u00e9e y'a des que-m\u00e9 \u00e0 \u00e9viter\non est pas comme les autres pas bon qu'\u00e0 saliver\nmais son gros bonda me donne souvent des sales id\u00e9e\n\njcroise un bonda , qui tra\u00eene la nuit\nqui va finir chez moi , si c'est une chabine\n\nLa police me cherche parce que jsuis un badman\npour g\u00e9rer ta copine pas besoin d'un balmain\ndans le vip toutes les baby bougent leurs bonda\nma ch\u00e9rie \u00e9loigne toi c'est pas un bon gars\n\nLa police me cherche parce que jsuis un badman\npour g\u00e9rer ta copine pas besoin d'un balmain\ndans le vip toutes les baby bougent leurs bonda\nma ch\u00e9rie \u00e9loigne toi c'est pas un bon gars\n(bon gars bon gars bon gars)\n\nta petasse adore mon jus d'ananas\nje prend toutes vos meuf je prend vos nanas\nelle a des super pouvoir comme une super nana\n\u00e0 distance elle fais bouger mon bangala\n\nelle fais la fille sage mais c'est une fille sale\ndans ma chambre elle a oublier son string ficelle\n\nelle fais la fille sage mais c'est une fille sale\ndans ma chambre elle a oublier son string ficelle\n\nLa police me cherche parce que jsuis un badman\npour g\u00e9rer ta copine pas besoin d'un balmain\ndans le vip toutes les baby bougent leurs bonda\nma ch\u00e9rie \u00e9loigne toi c'est pas un bon gars\n\nLa police me cherche parce que jsuis un badman\npour g\u00e9rer ta copine pas besoin d'un balmain\ndans le vip toutes les baby bougent leurs bonda\nma ch\u00e9rie \u00e9loigne toi c'est pas un bon gars\n(bon gars bon gars bon gars)\n\n\n(jcroise un bonda , qui tra\u00eene la nuit\nqui va finir chez moi , si c'est une chabine )",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LOHSGeufZHQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LOHSGeufZHQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LOHSGeufZHQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LOHSGeufZHQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "TKS 2G",
                "tags": [
                    "#tks2g",
                    "#whine",
                    "tks",
                    "tks2G",
                    "la nocturne skyrock",
                    "la nocturne rap",
                    "la nocturne wine",
                    "whine",
                    "c\u00e9libataire polygame",
                    "shatta",
                    "bouyon",
                    "theodora",
                    "skyrock",
                    "la police me cherche",
                    "anyme",
                    "shamballa",
                    "badman",
                    "chambre 104"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TKS 2G - La Police (Official Lyrics Video)",
                    "description": "\"La Police\" de TKS 2G disponible partout : https://orcd.co/tks2g-lapolice\n\nPour t'abonner \u27a1\ufe0f (http://www.youtube.com/@TKS2G) \n\nCompositeur : Albrey Beat\nMix : Swed Records\nMastering : Swed Records\n\nGraphisme r\u00e9alis\u00e9 par : Mohamed Ouali\n------------------------ \nPour me suivre \u27a1\ufe0f  \nhttps://www.instagram.com/tks_2g/  \nhttps://www.tiktok.com/@tks_2g\nhttps://www.snapchat.com/add/tks_2g\n------------------------ \n\u2117 \u00a9 2025 SHEDWAVE RECORDS, distribution exclusive The Orchard France\n\nPAROLES \ud83d\udc47\n(la police me cherche parce que jsuis un badman pour g\u00e9rer ta copine pas besoin d'un balmain parce que jsuis un badman  ptetre parce que jsuis un badman badman badman)\n\nLa police me cherche parce que jsuis un badman\npour g\u00e9rer ta copine pas besoin d'un balmain\ndans le vip toutes les baby bougent leurs bonda\nma ch\u00e9rie \u00e9loigne toi c'est pas un bon gars\n\nLa police me cherche parce que jsuis un badman\npour g\u00e9rer ta copine pas besoin d'un balmain\ndans le vip toutes les baby bougent leurs bonda\nma ch\u00e9rie \u00e9loigne toi c'est pas un bon gars\n(bon gars bon gars bon gars)\n\nmadame veux go\u00fbter mon gros bitin dans la soir\u00e9e\nmais dans la soir\u00e9e y'a des que-m\u00e9 \u00e0 \u00e9viter\non est pas comme les autres pas bon qu'\u00e0 saliver\nmais son gros bonda me donne souvent des sales id\u00e9e\n\njcroise un bonda , qui tra\u00eene la nuit\nqui va finir chez moi , si c'est une chabine\n\nLa police me cherche parce que jsuis un badman\npour g\u00e9rer ta copine pas besoin d'un balmain\ndans le vip toutes les baby bougent leurs bonda\nma ch\u00e9rie \u00e9loigne toi c'est pas un bon gars\n\nLa police me cherche parce que jsuis un badman\npour g\u00e9rer ta copine pas besoin d'un balmain\ndans le vip toutes les baby bougent leurs bonda\nma ch\u00e9rie \u00e9loigne toi c'est pas un bon gars\n(bon gars bon gars bon gars)\n\nta petasse adore mon jus d'ananas\nje prend toutes vos meuf je prend vos nanas\nelle a des super pouvoir comme une super nana\n\u00e0 distance elle fais bouger mon bangala\n\nelle fais la fille sage mais c'est une fille sale\ndans ma chambre elle a oublier son string ficelle\n\nelle fais la fille sage mais c'est une fille sale\ndans ma chambre elle a oublier son string ficelle\n\nLa police me cherche parce que jsuis un badman\npour g\u00e9rer ta copine pas besoin d'un balmain\ndans le vip toutes les baby bougent leurs bonda\nma ch\u00e9rie \u00e9loigne toi c'est pas un bon gars\n\nLa police me cherche parce que jsuis un badman\npour g\u00e9rer ta copine pas besoin d'un balmain\ndans le vip toutes les baby bougent leurs bonda\nma ch\u00e9rie \u00e9loigne toi c'est pas un bon gars\n(bon gars bon gars bon gars)\n\n\n(jcroise un bonda , qui tra\u00eene la nuit\nqui va finir chez moi , si c'est une chabine )"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84154",
                "likeCount": "4892",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "329"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hh373fSVa6XXkNlKJfSkCwi4WaA",
            "id": "Ug_pv5-r1js",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T13:00:05Z",
                "channelId": "UCpInjhuJ1WUekcFeXPPyGGg",
                "title": "\u201cWhat It Sounds Like\u201d Song Clip | KPop Demon Hunters | Netflix Family",
                "description": "Rumi, Zoey, and Mira reunite on stage to fight Gwi-Ma and his demon army while singing the song they couldn't write. Sing along with Huntrix to \"What It Sounds Like\" from KPop Demon Hunters, now playing on Netflix!\r\n\r\nSUBSCRIBE: https://bit.ly/2ZflIEC\r\n\r\nAbout Netflix Family:\r\nWelcome to the official Netflix Family channel, where you can discover thrilling new shows and movies for the whole family.\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug_pv5-r1js/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug_pv5-r1js/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug_pv5-r1js/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug_pv5-r1js/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug_pv5-r1js/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Family",
                "tags": [
                    "KPop Demon Hunters",
                    "KPop Demon Hunters clips",
                    "KPop Demon Hunters film",
                    "KPop Demon Hunters movie",
                    "KPop Demon Hunters music",
                    "KPop Demon Hunters netflix",
                    "KPop Demon Hunters songs",
                    "KPop Demon Hunters soundtrack",
                    "KPop Demon Hunters twice",
                    "KPop movie twice",
                    "Netflix",
                    "Netflix 2025",
                    "Netflix Original Series",
                    "Netflix YA",
                    "Netflix kids",
                    "films now on Netflix 2025",
                    "huntrix",
                    "kpop movie netflix",
                    "new on Netflix",
                    "what it sounds like song clip"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u201cWhat It Sounds Like\u201d Song Clip | KPop Demon Hunters | Netflix Family",
                    "description": "Rumi, Zoey, and Mira reunite on stage to fight Gwi-Ma and his demon army while singing the song they couldn't write. Sing along with Huntrix to \"What It Sounds Like\" from KPop Demon Hunters, now playing on Netflix!\r\n\r\nSUBSCRIBE: https://bit.ly/2ZflIEC\r\n\r\nAbout Netflix Family:\r\nWelcome to the official Netflix Family channel, where you can discover thrilling new shows and movies for the whole family.\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3482379",
                "likeCount": "41524",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XFC8uDtsiaIac0CWltQzyRLYcnU",
            "id": "EAusQcm5YmE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T16:30:42Z",
                "channelId": "UC-vbHzF3swznnOX-yY6g0Ow",
                "title": "Le jour ou LEX LUTHOR est DEVENU SUPERMAN ! (oui, oui...)",
                "description": "Instagram : sidemaul.sh\nTwitter : https://twitter.com/Sidemaul\nMail pro (uniquement demandes professionnelles) :  leloremagique@gmail.com\n\n#superman \n\nSources :\nEvil Forever\nAction Comic 972 \u00e0 977\nSuperman (2016)\nSuperman Rebirth",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EAusQcm5YmE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EAusQcm5YmE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EAusQcm5YmE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EAusQcm5YmE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EAusQcm5YmE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Lore",
                "tags": [
                    "Le Lore",
                    "DC",
                    "Marvel",
                    "Batman",
                    "Sidemaul",
                    "Superman",
                    "Clark Kent",
                    "DC Comic",
                    "Lex Luthor"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le jour ou LEX LUTHOR est DEVENU SUPERMAN ! (oui, oui...)",
                    "description": "Instagram : sidemaul.sh\nTwitter : https://twitter.com/Sidemaul\nMail pro (uniquement demandes professionnelles) :  leloremagique@gmail.com\n\n#superman \n\nSources :\nEvil Forever\nAction Comic 972 \u00e0 977\nSuperman (2016)\nSuperman Rebirth"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36283",
                "likeCount": "3244",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "98"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KO9upw1sG1sEcXNMrEewVF_8Qmk",
            "id": "msGuqelopMA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:23:53Z",
                "channelId": "UCIwFjwMjI0y7PDBVEO9-bkQ",
                "title": "DAISIES",
                "description": "Stream/Download: https://JustinBieber.lnk.to/SWAG\nShop: https://JustinBieber.lnk.to/Shop\n\nFollow Justin: \nhttps://www.instagram.com/lilbieber\nhttp://twitter.com/justinbieber\nhttps://www.tiktok.com/@justinbieber\nhttp://facebook.com/justinbieber\n \nSign up for Justin\u2019s newsletter: http://justinbiebermusic.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/msGuqelopMA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/msGuqelopMA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/msGuqelopMA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/msGuqelopMA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/msGuqelopMA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Justin Bieber",
                "tags": [
                    "justin",
                    "bieber",
                    "justinbieber",
                    "purpose",
                    "myworld",
                    "journals",
                    "baby",
                    "yummy",
                    "believe",
                    "never say never",
                    "under the mistletoe",
                    "10000 hours",
                    "i dont care",
                    "sorry",
                    "love yourself",
                    "let me love you",
                    "im the one",
                    "no brainer",
                    "cold water",
                    "beauty and a beat",
                    "what do you mean",
                    "as long as you love me",
                    "boyfriend",
                    "justice",
                    "hold on",
                    "peaches",
                    "anyone",
                    "stuck with u",
                    "freedom"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DAISIES",
                    "description": "Stream/Download: https://JustinBieber.lnk.to/SWAG\nShop: https://JustinBieber.lnk.to/Shop\n\nFollow Justin: \nhttps://www.instagram.com/lilbieber\nhttp://twitter.com/justinbieber\nhttps://www.tiktok.com/@justinbieber\nhttp://facebook.com/justinbieber\n \nSign up for Justin\u2019s newsletter: http://justinbiebermusic.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2281481",
                "likeCount": "111052",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7246"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O47LxgcT9yG9Iqt--s1BncsAc-w",
            "id": "cgM6poO2JmY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T21:00:11Z",
                "channelId": "UC-2Y8dQb0S6DtpxNgAKoJKA",
                "title": "Ghost of Y\u014dtei - State of Play Gameplay Deep Dive | PS5 Games",
                "description": "https://store.playstation.com/en-us/product/UP9000-PPSA26344_00-GHOST2DDEBUNDLE0\n\nAvailable on PS5\u00ae October 2, 2025.\nPre-order Now or Learn More: https://www.playstation.com/games/ghost-of-yotei/\n\u00a0\nOur State of Play features nearly 20 minutes of Ghost of Y\u014dtei gameplay hosted by Sucker Punch\u2019s Creative Directors, Jason Connell and Nate Fox. Beyond sharing more about Atsu\u2019s quest for vengeance, we\u2019re excited to show off her new weapons, new ways to personalize your journey at the edge of Japan, new special modes, and much more.\n\n#ps5 #ps5games #ghostofyotei #stateofplay \n\nRated Mature",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgM6poO2JmY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgM6poO2JmY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgM6poO2JmY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgM6poO2JmY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgM6poO2JmY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayStation",
                "tags": [
                    "PlayStation",
                    "PS5",
                    "video games",
                    "next gen",
                    "Sony",
                    "Ghost of Y\u014dtei",
                    "ghost of yotei",
                    "goy",
                    "ghost",
                    "yotei",
                    "ghost franchise",
                    "ghost of tsushima",
                    "tsushima",
                    "got",
                    "mt yotei",
                    "jin",
                    "atsu",
                    "sucker punch",
                    "gameplay",
                    "State of Play",
                    "gameplay deep dive"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Ghost of Y\u014dtei - State of Play Gameplay Deep Dive | PS5 Games",
                    "description": "https://store.playstation.com/en-us/product/UP9000-PPSA26344_00-GHOST2DDEBUNDLE0\n\nAvailable on PS5\u00ae October 2, 2025.\nPre-order Now or Learn More: https://www.playstation.com/games/ghost-of-yotei/\n\u00a0\nOur State of Play features nearly 20 minutes of Ghost of Y\u014dtei gameplay hosted by Sucker Punch\u2019s Creative Directors, Jason Connell and Nate Fox. Beyond sharing more about Atsu\u2019s quest for vengeance, we\u2019re excited to show off her new weapons, new ways to personalize your journey at the edge of Japan, new special modes, and much more.\n\n#ps5 #ps5games #ghostofyotei #stateofplay \n\nRated Mature"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2708776",
                "likeCount": "155091",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11650"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MeqLCPentYVucFQnOoXkTSu7unE",
            "id": "xFkDWrtgWHQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T22:21:04Z",
                "channelId": "UCEWPsAL5QOfk5f-aoN2CLtA",
                "title": "... (PSG 4-0 Real Madrid)",
                "description": "INSTA : https://www.instagram.com/lesvideos2riles/\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@foot2riles\nTWITCH : https://www.twitch.tv/videos2riles",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFkDWrtgWHQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFkDWrtgWHQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFkDWrtgWHQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFkDWrtgWHQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFkDWrtgWHQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Vid\u00e9os de Riles",
                "tags": [
                    "Real Madrid",
                    "PSG",
                    "riles",
                    "les vid\u00e9os de riles",
                    "mbappe",
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "highlights",
                    "highligts",
                    "vinicius",
                    "xabi alonso",
                    "coupe du monde",
                    "4-0"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "... (PSG 4-0 Real Madrid)",
                    "description": "INSTA : https://www.instagram.com/lesvideos2riles/\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@foot2riles\nTWITCH : https://www.twitch.tv/videos2riles"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "452496",
                "likeCount": "21269",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3866"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bQ03BvdMMZlgJxY8ByxPHNvMD6s",
            "id": "UJgPYwlUGTs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T23:00:35Z",
                "channelId": "UCEzDdNqNkT-7rSfSGSr1hWg",
                "title": "Burna Boy & Stromae - Pardon",
                "description": "Burna Boy & Stromae - Pardon\nStream/Download 'No Sign of Weakness': https://Burna.lnk.to/nosignofweakness\n\nSubscribe for more official content from Burna Boy: https://Atlantic.lnk.to/BurnaBoySubscribe\n\nFollow Burna Boy\nWebsite : https://Burna.lnk.to/Official\nInstagram: https://Burna.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://Burna.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://Burna.lnk.to/Facebook \nTikTok: https://Burna.lnk.to/TikTok \nTriller: https://Burna.lnk.to/Triller\n\nListen to Burna Boy\nYouTube: https://Burna.lnk.to/YouTube\nSoundcloud: https://Burna.lnk.to/SoundCloud\nApple Music: https://Burna.lnk.to/Apple\nSpotify: https://Burna.lnk.to/Spotify\nDeezer: https://Burna.lnk.to/Deezer\nBoomplay: https://Burna.lnk.to/Boomplay\n\nThe official YouTube channel of Atlantic Records artist Burna Boy. Subscribe for the latest music videos, performances, and more.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJgPYwlUGTs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJgPYwlUGTs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJgPYwlUGTs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJgPYwlUGTs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJgPYwlUGTs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Burna Boy",
                "tags": [
                    "burna boy",
                    "burner boy",
                    "burnaboy",
                    "Damini Ogulu",
                    "Atlantic Records",
                    "reggae",
                    "reggae dancehall",
                    "Nigerian",
                    "Lagos",
                    "sekkle down",
                    "heaven's gate",
                    "nigerian music",
                    "ye song",
                    "ye ye",
                    "love damini",
                    "new albm",
                    "last last",
                    "burna",
                    "love",
                    "damini",
                    "afrobeats"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Burna Boy & Stromae - Pardon",
                    "description": "Burna Boy & Stromae - Pardon\nStream/Download 'No Sign of Weakness': https://Burna.lnk.to/nosignofweakness\n\nSubscribe for more official content from Burna Boy: https://Atlantic.lnk.to/BurnaBoySubscribe\n\nFollow Burna Boy\nWebsite : https://Burna.lnk.to/Official\nInstagram: https://Burna.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://Burna.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://Burna.lnk.to/Facebook \nTikTok: https://Burna.lnk.to/TikTok \nTriller: https://Burna.lnk.to/Triller\n\nListen to Burna Boy\nYouTube: https://Burna.lnk.to/YouTube\nSoundcloud: https://Burna.lnk.to/SoundCloud\nApple Music: https://Burna.lnk.to/Apple\nSpotify: https://Burna.lnk.to/Spotify\nDeezer: https://Burna.lnk.to/Deezer\nBoomplay: https://Burna.lnk.to/Boomplay\n\nThe official YouTube channel of Atlantic Records artist Burna Boy. Subscribe for the latest music videos, performances, and more."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "352484",
                "likeCount": "18909",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1093"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MvsSYkbnSIjEC2oPOcO2clWt2s8",
            "id": "Rrz9_diAJMk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T12:02:46Z",
                "channelId": "UCanUjmTDohFr8OMpfk5xWBQ",
                "title": "DO YOU LOVE ME ?",
                "description": "Provided to YouTube by Play Two\n\nDO YOU LOVE ME ? \u00b7 GIMS\n\nDO YOU LOVE ME ?\n\n\u2117 G\u00c9ANTE ROUGE\n\nReleased on: 2025-07-11\n\nComposer: GIMS\nComposer: YOUNG BOUBA\nComposer: BUGATTI BEATZ\nLyricist: GIMS\nLyricist: H MAGNUM\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rrz9_diAJMk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rrz9_diAJMk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rrz9_diAJMk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rrz9_diAJMk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rrz9_diAJMk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GIMS - Topic",
                "tags": [
                    "GIMS",
                    "DO YOU LOVE ME ?"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DO YOU LOVE ME ?",
                    "description": "Provided to YouTube by Play Two\n\nDO YOU LOVE ME ? \u00b7 GIMS\n\nDO YOU LOVE ME ?\n\n\u2117 G\u00c9ANTE ROUGE\n\nReleased on: 2025-07-11\n\nComposer: GIMS\nComposer: YOUNG BOUBA\nComposer: BUGATTI BEATZ\nLyricist: GIMS\nLyricist: H MAGNUM\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77103",
                "likeCount": "2650",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "79"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ffLApypTep50Ng09jegsbbFr210",
            "id": "_vsPcevFIyk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T16:00:06Z",
                "channelId": "UCUs8sGiP4avNaYNVO22INhQ",
                "title": "mgk  - vampire diaries (Official Music Video)",
                "description": "mgk  - \u2018vampire diaries\u2019 available now \u2013 https://mgk.lnk.to/vampirediaries\n\nmgk\u2019s forthcoming album \u2018lost americana\u2019 out everywhere 8/8: https://mgk.lnk.to/lostamericana\n \nDirected by: Sam Cahill\n \nFollow mgk:\nhttps://x.com/machinegunkelly\nhttps://www.instagram.com/machinegunkelly\nhttps://www.tiktok.com/@mgk\nhttps://www.facebook.com/machinegunkelly\nhttp://discord.gg/mgk\nhttp://MachineGunKelly.lnk.to/newsletter\nhttp://machinegunkelly.com\n \n#mgk #vampirediaries #lostamericana",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_vsPcevFIyk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_vsPcevFIyk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_vsPcevFIyk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_vsPcevFIyk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_vsPcevFIyk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "mgk",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "mgk  - vampire diaries (Official Music Video)",
                    "description": "mgk  - \u2018vampire diaries\u2019 available now \u2013 https://mgk.lnk.to/vampirediaries\n\nmgk\u2019s forthcoming album \u2018lost americana\u2019 out everywhere 8/8: https://mgk.lnk.to/lostamericana\n \nDirected by: Sam Cahill\n \nFollow mgk:\nhttps://x.com/machinegunkelly\nhttps://www.instagram.com/machinegunkelly\nhttps://www.tiktok.com/@mgk\nhttps://www.facebook.com/machinegunkelly\nhttp://discord.gg/mgk\nhttp://MachineGunKelly.lnk.to/newsletter\nhttp://machinegunkelly.com\n \n#mgk #vampirediaries #lostamericana"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1292368",
                "likeCount": "59712",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8362"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7JfiIRC89HNGizWwq3Ju8PPyqaM",
            "id": "uAwrI0-wQFE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T12:36:50Z",
                "channelId": "UCbXIt5MtclbWKts5eHQsmew",
                "title": "Voitures vs Tsunami !",
                "description": "Le premier qui \u00e9chappe au Tsunami gagne !\n\nAbonnez vous \u00e0 ma cha\u00eene principale @toinelag\nEt aussi @toinelagplus \nSans oublier @ToinelagStory \n\nMerci \u00e0 @JayzzOff pour sa participation !\n\n\ud83d\udc8c Pour me contacter : contact@toinelag.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAwrI0-wQFE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAwrI0-wQFE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAwrI0-wQFE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAwrI0-wQFE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAwrI0-wQFE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toinelag Gaming",
                "tags": [
                    "toinelag",
                    "voiture vs",
                    "jayzz",
                    "voiture vs tsunami",
                    "toinelag tsunami"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Voitures vs Tsunami !",
                    "description": "Le premier qui \u00e9chappe au Tsunami gagne !\n\nAbonnez vous \u00e0 ma cha\u00eene principale @toinelag\nEt aussi @toinelagplus \nSans oublier @ToinelagStory \n\nMerci \u00e0 @JayzzOff pour sa participation !\n\n\ud83d\udc8c Pour me contacter : contact@toinelag.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "885060",
                "likeCount": "9044",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "615"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-p-nUqY6lBVDrq_XReDop93JY08",
            "id": "yKQYT2ISss8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T16:30:21Z",
                "channelId": "UCBk8IXrpuDteqn8Y4__ZECg",
                "title": "Comment Luis Enrique et le PSG gagnent tout gr\u00e2ce \u00e0 la Science ? ",
                "description": "Avant de devenir l\u2019homme qui a chang\u00e9 le destin du PSG, Luis Enrique a travers\u00e9 les \u00e9preuves les plus dures de la vie : la gloire au FC Barcelone, la douleur immense de perdre un enfant, les doutes en s\u00e9lection espagnole, la solitude derri\u00e8re les projecteurs.\nQuand il arrive au PSG, il trouve un club riche en stars : Mbappe, Neymar.. mais pauvre en collectif.\n\n Il va tout changer, discr\u00e8tement, m\u00e9thodiquement. \n\nIl n\u2019impose pas plus de course, il impose la science du jeu. R\u00e9sultat ? Paris ne craque plus. Paris gagne.\n\nAbonne-toi et active la \ud83d\udd14 pour ne rien manquer. \n\n\ud83d\udcf2 Tous mes r\u00e9seaux de prof de chimie et cr\u00e9ateur de contenus scientifiques  : \n\nhttps://www.instagram.com/monsieurlechat94/\n\nhttps://www.tiktok.com/@monsieurlechat94 \n\nEcriture :  Ch\u00e9rine Bouafassa - Morgan Lechat \nMontage : Hugo Ladreyt\nMinia : Simon Hardouin - R\u00e9my Plass\n\nMerci \u00e0 Jeanne de la cha\u00eene Jeannot se livre et \u00e0 la SCAM pour l\u2019aide au studio. \n\nQuelques sources compl\u00e9mentaires : \n\nL\u2019acide lactique en PLS !  https://www.youtube.com/watch?v=9XSSycV6K5Q \n\nArXiv. (2023). Strategies for Performance in Hot Environments in Elite Sports.  https://arxiv.org/abs/2303.00285\n\nCoachingMental. (2025, avril). La fra\u00eecheur mentale est fondamentale : Luis Enrique laisse une semaine de repos \u00e0 certains joueurs avant un match cl\u00e9. https://www.coachingmental.fr/psg-inter-la-fraicheur-mentale-est-fondamentale-luis-enrique-laisse-une-semaine-de-repos-a-certains-joueurs/\n\nOpta Sports. (2025). Statistiques Ligue des Champions UEFA 2025. \nhttps://www.thetimes.com/sport/football/article/how-ironic-that-complete-psg-team-were-undone-by-individual-brilliance-hf6m27000\n\nPuissance Paris. (2025, avril 9). Comment Luis Enrique a transform\u00e9 la gestion des blessures au PSG.  https://www.puissanceparis.fr/2025/04/09/comment-luis-enrique-a-transforme-la-gestion-des-blessures-au-psg/\n\nReuters. (2025, mai 5). Luis Enrique\u2019s quiet revolution has reshaped Paris Saint-Germain. https://www.reuters.com/sports/soccer/luis-enriques-quiet-revolution-reshaped-paris-st-germain-2025-05-05/\n\nRMC Sport. (2025, juin 30). \u00ab Ce qu'il fait, c'est souvent en ad\u00e9quation avec la science \u00bb : la m\u00e9thode de gestion de Luis Enrique salu\u00e9e par un pr\u00e9parateur physique.  https://rmcsport.bfmtv.com/football/clubs/paris-saint-germain/ce-qu-il-fait-c-est-souvent-en-adequation-avec-la-science-la-methode-de-gestion-de-luis-enrique-saluee-par-un-preparateur-physique_AV-202506300728.html\n\nSawka, M. N., Burke, L. M., Eichner, E. R., Maughan, R. J., Montain, S. J., & Stachenfeld, N. S. (2007). Exercise and fluid replacement. Medicine & Science in Sports & Exercise, 39(2), 377-390. https://journals.lww.com/acsm-msse/fulltext/2007/02000/exercise_and_fluid_replacement.22.aspx\n\nVitale, J. A., & Weydahl, A. (2017). Chronotype, Physical Activity, and Sport Performance: A Systematic Review. Sports Medicine, 47(9), 1859-1868. https://doi.org/10.1007/s40279-017-0741-z\n\nCanal+ Luis Enrique: Vous ne pouvez pas comprendre. [Documentaire]. \nhttps://www.canalplus.com/sport/vous-ne-pouvez-pas-comprendre/h/26913654_50001\n\nRafel Pol : ses publications.  https://www.researchgate.net/profile/Rafel-Pol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKQYT2ISss8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKQYT2ISss8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKQYT2ISss8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKQYT2ISss8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKQYT2ISss8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Morgan Lechat - monsieurlechat ",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Comment Luis Enrique et le PSG gagnent tout gr\u00e2ce \u00e0 la Science ? ",
                    "description": "Avant de devenir l\u2019homme qui a chang\u00e9 le destin du PSG, Luis Enrique a travers\u00e9 les \u00e9preuves les plus dures de la vie : la gloire au FC Barcelone, la douleur immense de perdre un enfant, les doutes en s\u00e9lection espagnole, la solitude derri\u00e8re les projecteurs.\nQuand il arrive au PSG, il trouve un club riche en stars : Mbappe, Neymar.. mais pauvre en collectif.\n\n Il va tout changer, discr\u00e8tement, m\u00e9thodiquement. \n\nIl n\u2019impose pas plus de course, il impose la science du jeu. R\u00e9sultat ? Paris ne craque plus. Paris gagne.\n\nAbonne-toi et active la \ud83d\udd14 pour ne rien manquer. \n\n\ud83d\udcf2 Tous mes r\u00e9seaux de prof de chimie et cr\u00e9ateur de contenus scientifiques  : \n\nhttps://www.instagram.com/monsieurlechat94/\n\nhttps://www.tiktok.com/@monsieurlechat94 \n\nEcriture :  Ch\u00e9rine Bouafassa - Morgan Lechat \nMontage : Hugo Ladreyt\nMinia : Simon Hardouin - R\u00e9my Plass\n\nMerci \u00e0 Jeanne de la cha\u00eene Jeannot se livre et \u00e0 la SCAM pour l\u2019aide au studio. \n\nQuelques sources compl\u00e9mentaires : \n\nL\u2019acide lactique en PLS !  https://www.youtube.com/watch?v=9XSSycV6K5Q \n\nArXiv. (2023). Strategies for Performance in Hot Environments in Elite Sports.  https://arxiv.org/abs/2303.00285\n\nCoachingMental. (2025, avril). La fra\u00eecheur mentale est fondamentale : Luis Enrique laisse une semaine de repos \u00e0 certains joueurs avant un match cl\u00e9. https://www.coachingmental.fr/psg-inter-la-fraicheur-mentale-est-fondamentale-luis-enrique-laisse-une-semaine-de-repos-a-certains-joueurs/\n\nOpta Sports. (2025). Statistiques Ligue des Champions UEFA 2025. \nhttps://www.thetimes.com/sport/football/article/how-ironic-that-complete-psg-team-were-undone-by-individual-brilliance-hf6m27000\n\nPuissance Paris. (2025, avril 9). Comment Luis Enrique a transform\u00e9 la gestion des blessures au PSG.  https://www.puissanceparis.fr/2025/04/09/comment-luis-enrique-a-transforme-la-gestion-des-blessures-au-psg/\n\nReuters. (2025, mai 5). Luis Enrique\u2019s quiet revolution has reshaped Paris Saint-Germain. https://www.reuters.com/sports/soccer/luis-enriques-quiet-revolution-reshaped-paris-st-germain-2025-05-05/\n\nRMC Sport. (2025, juin 30). \u00ab Ce qu'il fait, c'est souvent en ad\u00e9quation avec la science \u00bb : la m\u00e9thode de gestion de Luis Enrique salu\u00e9e par un pr\u00e9parateur physique.  https://rmcsport.bfmtv.com/football/clubs/paris-saint-germain/ce-qu-il-fait-c-est-souvent-en-adequation-avec-la-science-la-methode-de-gestion-de-luis-enrique-saluee-par-un-preparateur-physique_AV-202506300728.html\n\nSawka, M. N., Burke, L. M., Eichner, E. R., Maughan, R. J., Montain, S. J., & Stachenfeld, N. S. (2007). Exercise and fluid replacement. Medicine & Science in Sports & Exercise, 39(2), 377-390. https://journals.lww.com/acsm-msse/fulltext/2007/02000/exercise_and_fluid_replacement.22.aspx\n\nVitale, J. A., & Weydahl, A. (2017). Chronotype, Physical Activity, and Sport Performance: A Systematic Review. Sports Medicine, 47(9), 1859-1868. https://doi.org/10.1007/s40279-017-0741-z\n\nCanal+ Luis Enrique: Vous ne pouvez pas comprendre. [Documentaire]. \nhttps://www.canalplus.com/sport/vous-ne-pouvez-pas-comprendre/h/26913654_50001\n\nRafel Pol : ses publications.  https://www.researchgate.net/profile/Rafel-Pol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44877",
                "likeCount": "1817",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "261"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fXPcNBF0lD9PqYzTB_EhEXvf0CQ",
            "id": "tm7KutUe-l0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T16:00:07Z",
                "channelId": "UCTafEJoRl5myC8A50plIrng",
                "title": "La Chouette d\u2019Or retrouv\u00e9e, la V\u00e9rit\u00e9 qui D\u00e9range",
                "description": "La Chouette d'Or, la chasse au tr\u00e9sor mythique lanc\u00e9e en 1993 par Max Valentin a touch\u00e9 \u00e0 sa fin 2024. Pourtant, entre r\u00e9v\u00e9lations \u00e9tonnantes, d\u00e9couvertes pol\u00e9miques, et batailles judiciaires, cette aventure incroyable est loin d'avoir livr\u00e9 tous ses secrets. Apr\u00e8s le succ\u00e8s inattendu de mon premier docu sur la Chouette d\u2019Or en 2021 (https://youtu.be/aRGeP_XMN7E?feature=shared), vous avez \u00e9t\u00e9 nombreux \u00e0 me demander la suite de l\u2019histoire : que s\u2019est-il r\u00e9ellement pass\u00e9 depuis ? La contremarque trouv\u00e9e \u00e0 Dabo \u00e9tait-elle authentique ? Les solutions officielles d\u00e9voil\u00e9es par Michel Becker sont-elles fiables ou bien une grande supercherie ? Dans cet \u00e9pisode 2, je vous emm\u00e8ne au c\u0153ur des \u00e9v\u00e9nements r\u00e9cents qui ont boulevers\u00e9 la communaut\u00e9 des chouetteurs.\n-----\nMon livre sur le temps : https://amzn.eu/d/ayrDlcA\nMon livre interactif (type \"livre dont vous \u00eates le h\u00e9ros\") : https://amzn.eu/d/5pUnLgU\n-----\nUne partie de mes sources (accessibles en ligne) qui ont servi pour l'\u00e9criture de cette vid\u00e9o :\nSUR LA TRACE DE LA CHOUETTE D\u2019OR\nhttps://chouettedor.com/chasses/1\nRTBF\nhttps://www.rtbf.be/article/on-a-fait-3000-km-aller-retour-pour-creuser-un-trou-dans-une-foret-voici-l-incroyable-histoire-de-la-chouette-d-or-grand-format-11544360\nLE MONDE\nhttps://www.lemonde.fr/pixels/live/2025/05/05/tresor-de-la-chouette-d-or-apres-la-revelation-des-solutions-posez-vos-questions-et-temoignez_6603141_4408996.html\nACTU JURIDIQUE\nhttps://www.actu-juridique.fr/ntic-medias-presse/insolite-que-cache-letrange-decouverte-de-la-chouette-dor/\nDNA\nhttps://www.dna.fr/societe/2025/06/08/chouette-d-or-31-ans-de-mysteres-de-soupcons-et-de-polemiques-enquete-sur-un-thriller-lorrain-unique-au-monde\nBFMTV\nhttps://www.bfmtv.com/societe/climat-deletere-accusations-d-escroquerie-la-chasse-au-tresor-de-la-chouette-d-or-2-annulee-par-l-organisateur_AN-202505200831.html\nTF1 INFO\nhttps://www.tf1info.fr/societe/chouette-d-or-une-association-de-chercheurs-du-tresor-porte-plainte-pour-escroquerie-contre-l-organisateur-2369963.html\nLE PARISIEN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=enOeCnoE5NY&pp=0gcJCdgAo7VqN5tD\nHUFFINGTONPOST\nhttps://www.huffingtonpost.fr/divertissement/article/la-chouette-d-or-2-annulee-l-organisateur-michel-becker-denonce-un-climat-deletere_250318.html\nBLE LORRAINE\nhttps://www.blelorraine.fr/2025/05/decouverte-de-la-chouette-d-or-a-dabo-en-lorraine/\nLA DEPECHE\nhttps://www.ladepeche.fr/2025/05/25/recit-la-chouette-dor-cest-fini-polemiques-soupcons-climat-deletere-comment-la-mythique-chasse-au-tresor-a-vire-au-fiasco-12711304.php\nDNA\nhttps://www.dna.fr/culture-loisirs/2025/04/22/chouette-d-or-le-film-revelant-le-lieu-de-la-cache-en-salle-le-2-mai\nTF1 INFO\nhttps://www.tf1info.fr/culture/dans-un-village-de-moselle-on-sait-enfin-ou-a-ete-retrouvee-la-fameuse-chouette-d-or-2368633.html\nLE MONDE\nhttps://www.lemonde.fr/pixels/article/2025/05/03/tresor-de-la-chouette-d-or-apres-la-revelation-les-chouetteurs-decus-par-des-solutions-trop-simples_6602487_4408996.html\nLACHOUETTE.NET\nhttps://fete.lachouette.net/bureau/contradictions.php\nLE POINT\nhttps://www.lepoint.fr/culture/chouette-d-or-vers-une-vaste-escroquerie-10-05-2025-2589273_3.php\nLE FIGARO\nhttps://www.lefigaro.fr/actualite-france/deni-rumeurs-infondees-harcelement-la-chasse-au-tresor-de-la-chouette-d-or-2-annulee-par-son-organisateur-20250521\nDISCORD DE LA CHOUETTE\nhttps://discord.com/invite/chouette\n-----\nChapitrage de la vid\u00e9o :\n00:00 Les origines\n02:12 Michel reprend le flambeau\n05:47 Le myst\u00e8re du sac en plastique\n08:53 Dabo et la moselle\n11:16 La d\u00e9couverte de la chouette... ou presque\n14:59 Pol\u00e9mique sur les solutions : Farce ou fin trop simple ?\n20:18 Plainte pour escroquerie et guerre des clans\n23:38 La Chouette 2, une suite avort\u00e9e\n25:53 La non fin d'un myst\u00e8re\n-----\nMa cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/c/FabienOlicardLadeuxi\u00e8mecha\u00eene\nMa cha\u00eene de jeux de plateau : https://www.youtube.com/@CKanKonJoue\n-----\nMon site http://www.fabienolicard.fr\n*********************************************************************************\nMerci \u00e0 toute la team de Sherlock's Mind\nContact (pro uniquement) fabien.olicard@sherlockm.com\n*********************************************************************************",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tm7KutUe-l0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tm7KutUe-l0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tm7KutUe-l0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tm7KutUe-l0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tm7KutUe-l0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FabienOlicard",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La Chouette d\u2019Or retrouv\u00e9e, la V\u00e9rit\u00e9 qui D\u00e9range",
                    "description": "La Chouette d'Or, la chasse au tr\u00e9sor mythique lanc\u00e9e en 1993 par Max Valentin a touch\u00e9 \u00e0 sa fin 2024. Pourtant, entre r\u00e9v\u00e9lations \u00e9tonnantes, d\u00e9couvertes pol\u00e9miques, et batailles judiciaires, cette aventure incroyable est loin d'avoir livr\u00e9 tous ses secrets. Apr\u00e8s le succ\u00e8s inattendu de mon premier docu sur la Chouette d\u2019Or en 2021 (https://youtu.be/aRGeP_XMN7E?feature=shared), vous avez \u00e9t\u00e9 nombreux \u00e0 me demander la suite de l\u2019histoire : que s\u2019est-il r\u00e9ellement pass\u00e9 depuis ? La contremarque trouv\u00e9e \u00e0 Dabo \u00e9tait-elle authentique ? Les solutions officielles d\u00e9voil\u00e9es par Michel Becker sont-elles fiables ou bien une grande supercherie ? Dans cet \u00e9pisode 2, je vous emm\u00e8ne au c\u0153ur des \u00e9v\u00e9nements r\u00e9cents qui ont boulevers\u00e9 la communaut\u00e9 des chouetteurs.\n-----\nMon livre sur le temps : https://amzn.eu/d/ayrDlcA\nMon livre interactif (type \"livre dont vous \u00eates le h\u00e9ros\") : https://amzn.eu/d/5pUnLgU\n-----\nUne partie de mes sources (accessibles en ligne) qui ont servi pour l'\u00e9criture de cette vid\u00e9o :\nSUR LA TRACE DE LA CHOUETTE D\u2019OR\nhttps://chouettedor.com/chasses/1\nRTBF\nhttps://www.rtbf.be/article/on-a-fait-3000-km-aller-retour-pour-creuser-un-trou-dans-une-foret-voici-l-incroyable-histoire-de-la-chouette-d-or-grand-format-11544360\nLE MONDE\nhttps://www.lemonde.fr/pixels/live/2025/05/05/tresor-de-la-chouette-d-or-apres-la-revelation-des-solutions-posez-vos-questions-et-temoignez_6603141_4408996.html\nACTU JURIDIQUE\nhttps://www.actu-juridique.fr/ntic-medias-presse/insolite-que-cache-letrange-decouverte-de-la-chouette-dor/\nDNA\nhttps://www.dna.fr/societe/2025/06/08/chouette-d-or-31-ans-de-mysteres-de-soupcons-et-de-polemiques-enquete-sur-un-thriller-lorrain-unique-au-monde\nBFMTV\nhttps://www.bfmtv.com/societe/climat-deletere-accusations-d-escroquerie-la-chasse-au-tresor-de-la-chouette-d-or-2-annulee-par-l-organisateur_AN-202505200831.html\nTF1 INFO\nhttps://www.tf1info.fr/societe/chouette-d-or-une-association-de-chercheurs-du-tresor-porte-plainte-pour-escroquerie-contre-l-organisateur-2369963.html\nLE PARISIEN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=enOeCnoE5NY&pp=0gcJCdgAo7VqN5tD\nHUFFINGTONPOST\nhttps://www.huffingtonpost.fr/divertissement/article/la-chouette-d-or-2-annulee-l-organisateur-michel-becker-denonce-un-climat-deletere_250318.html\nBLE LORRAINE\nhttps://www.blelorraine.fr/2025/05/decouverte-de-la-chouette-d-or-a-dabo-en-lorraine/\nLA DEPECHE\nhttps://www.ladepeche.fr/2025/05/25/recit-la-chouette-dor-cest-fini-polemiques-soupcons-climat-deletere-comment-la-mythique-chasse-au-tresor-a-vire-au-fiasco-12711304.php\nDNA\nhttps://www.dna.fr/culture-loisirs/2025/04/22/chouette-d-or-le-film-revelant-le-lieu-de-la-cache-en-salle-le-2-mai\nTF1 INFO\nhttps://www.tf1info.fr/culture/dans-un-village-de-moselle-on-sait-enfin-ou-a-ete-retrouvee-la-fameuse-chouette-d-or-2368633.html\nLE MONDE\nhttps://www.lemonde.fr/pixels/article/2025/05/03/tresor-de-la-chouette-d-or-apres-la-revelation-les-chouetteurs-decus-par-des-solutions-trop-simples_6602487_4408996.html\nLACHOUETTE.NET\nhttps://fete.lachouette.net/bureau/contradictions.php\nLE POINT\nhttps://www.lepoint.fr/culture/chouette-d-or-vers-une-vaste-escroquerie-10-05-2025-2589273_3.php\nLE FIGARO\nhttps://www.lefigaro.fr/actualite-france/deni-rumeurs-infondees-harcelement-la-chasse-au-tresor-de-la-chouette-d-or-2-annulee-par-son-organisateur-20250521\nDISCORD DE LA CHOUETTE\nhttps://discord.com/invite/chouette\n-----\nChapitrage de la vid\u00e9o :\n00:00 Les origines\n02:12 Michel reprend le flambeau\n05:47 Le myst\u00e8re du sac en plastique\n08:53 Dabo et la moselle\n11:16 La d\u00e9couverte de la chouette... ou presque\n14:59 Pol\u00e9mique sur les solutions : Farce ou fin trop simple ?\n20:18 Plainte pour escroquerie et guerre des clans\n23:38 La Chouette 2, une suite avort\u00e9e\n25:53 La non fin d'un myst\u00e8re\n-----\nMa cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/c/FabienOlicardLadeuxi\u00e8mecha\u00eene\nMa cha\u00eene de jeux de plateau : https://www.youtube.com/@CKanKonJoue\n-----\nMon site http://www.fabienolicard.fr\n*********************************************************************************\nMerci \u00e0 toute la team de Sherlock's Mind\nContact (pro uniquement) fabien.olicard@sherlockm.com\n*********************************************************************************"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "531788",
                "likeCount": "15378",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1016"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dbaEO5gTRiKhIi5rjV3zRM2vZTU",
            "id": "UVkZJRQf7mM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T16:00:51Z",
                "channelId": "UC9M87B7Pnw-BFTLtYvcWIYw",
                "title": "J\u2019ai Mang\u00e9 QUE de la VIANDE et des FRUITS pendant 30 Jours... (S\u00e8che Extr\u00eame)",
                "description": "B\u00e9n\u00e9ficies de 10% de r\u00e9duction avec mon code THOMAS sur PrepMyMeal: https://www.prepmymeal.fr/pages/category-landingpage?utm_content=thomas\n\nJ\u2019ai Mang\u00e9 Uniquement de la Viande et des Fruits pendant 30 jours. \ud83e\udd69\ud83c\udf4d\nZ\u00e9ro Transform\u00e9, Z\u00e9ro C\u00e9r\u00e9ale, Z\u00e9ro L\u00e9gume...(En gros manger comme nos anc\u00eatres)\nEt en th\u00e9orie c'est la Di\u00e8te ULTIME pour avoir un corps SEC et MUSCL\u00c9 tel un Dieu Grec\nMais\u2026 \n- Est-ce que \u00e7a Marche vraiment sur nous ? \n- Et est-ce que c\u2019est sans Danger pour la sant\u00e9 ?\n\ud83d\udc49j'ai voulu TESTER cette di\u00e8te et voir le R\u00c9SULTAT sur mon corps au bout de 30 jours\n\nInstagram https://www.instagram.com/thomasrainieri/ \n\nR\u00e9cup\u00e8re tes 5 S\u00e9ances Gratuites juste ici : https://thomasrainieri.systeme.io/seancesgratuites\n\nMes Programmes :  https://www.thomasrainieri.com \n(100% poids du corps et tous niveaux)\n \nSOLDES -42% avec mon code: \ud835\udde7\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udde6\ud835\udde5 sur tout MyProtein.fr - http://tidd.ly/a58e4002 \n\n-10% sur les V\u00eatements & \u00c9quipements de Street Workout avec mon code \ud835\udde7\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udde6\ud835\udfed\ud835\udfec sur Gornation.com  - https://bit.ly/3wp70K5 \n\n\ud83d\udc4d \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\uddde\ud835\uddd8 + \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde1\ud835\uddd8-\ud835\udde7\ud835\udde2\ud835\udddc + \ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8 \ud835\udddf\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udddf\ud835\udde2\ud835\uddd6\ud835\udddb\ud835\uddd8 \ud83d\udd14 \n\n\ud83d\udd50 Chapitres:\n00:00 Concept\n00:47 Avant\n01:10 Jour 1\n02:59 Jour 5\n03:39 Jour 8\n04:42 Jour 12\n05:25 Jour 15\n07:03 Jour 16\n07:56 Jour 20\n09:10 Jour 24\n11:04 Jour 30\n11:38 Apr\u00e8s\n12:08 Combien j'ai d\u00e9pens\u00e9 ?\n12:23 Bilan Exp\u00e9rience\n\n\ud83c\udfb5 Licence Musiques: Artlist, Envato, Epidemic Sound\n\n#30jours #Viande #Fruit #Experience #S\u00e8che #Transformation",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UVkZJRQf7mM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UVkZJRQf7mM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UVkZJRQf7mM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UVkZJRQf7mM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UVkZJRQf7mM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Thomas Rainieri",
                "tags": [
                    "j ai mange que de la viande et des fruits pendant 30 jours",
                    "diete carnivore",
                    "diete viande et fruit",
                    "transformation",
                    "30 jours seche",
                    "meat and fruit",
                    "meat and fruit diet",
                    "thomas rainieri",
                    "thomas rainieri diete",
                    "thomas rainieri seche",
                    "experience",
                    "seche musculation",
                    "viande et fruit",
                    "30 jours seche viande",
                    "seche thomas rainieri",
                    "diete acteur"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai Mang\u00e9 QUE de la VIANDE et des FRUITS pendant 30 Jours... (S\u00e8che Extr\u00eame)",
                    "description": "B\u00e9n\u00e9ficies de 10% de r\u00e9duction avec mon code THOMAS sur PrepMyMeal: https://www.prepmymeal.fr/pages/category-landingpage?utm_content=thomas\n\nJ\u2019ai Mang\u00e9 Uniquement de la Viande et des Fruits pendant 30 jours. \ud83e\udd69\ud83c\udf4d\nZ\u00e9ro Transform\u00e9, Z\u00e9ro C\u00e9r\u00e9ale, Z\u00e9ro L\u00e9gume...(En gros manger comme nos anc\u00eatres)\nEt en th\u00e9orie c'est la Di\u00e8te ULTIME pour avoir un corps SEC et MUSCL\u00c9 tel un Dieu Grec\nMais\u2026 \n- Est-ce que \u00e7a Marche vraiment sur nous ? \n- Et est-ce que c\u2019est sans Danger pour la sant\u00e9 ?\n\ud83d\udc49j'ai voulu TESTER cette di\u00e8te et voir le R\u00c9SULTAT sur mon corps au bout de 30 jours\n\nInstagram https://www.instagram.com/thomasrainieri/ \n\nR\u00e9cup\u00e8re tes 5 S\u00e9ances Gratuites juste ici : https://thomasrainieri.systeme.io/seancesgratuites\n\nMes Programmes :  https://www.thomasrainieri.com \n(100% poids du corps et tous niveaux)\n \nSOLDES -42% avec mon code: \ud835\udde7\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udde6\ud835\udde5 sur tout MyProtein.fr - http://tidd.ly/a58e4002 \n\n-10% sur les V\u00eatements & \u00c9quipements de Street Workout avec mon code \ud835\udde7\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udde6\ud835\udfed\ud835\udfec sur Gornation.com  - https://bit.ly/3wp70K5 \n\n\ud83d\udc4d \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\uddde\ud835\uddd8 + \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde1\ud835\uddd8-\ud835\udde7\ud835\udde2\ud835\udddc + \ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8 \ud835\udddf\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udddf\ud835\udde2\ud835\uddd6\ud835\udddb\ud835\uddd8 \ud83d\udd14 \n\n\ud83d\udd50 Chapitres:\n00:00 Concept\n00:47 Avant\n01:10 Jour 1\n02:59 Jour 5\n03:39 Jour 8\n04:42 Jour 12\n05:25 Jour 15\n07:03 Jour 16\n07:56 Jour 20\n09:10 Jour 24\n11:04 Jour 30\n11:38 Apr\u00e8s\n12:08 Combien j'ai d\u00e9pens\u00e9 ?\n12:23 Bilan Exp\u00e9rience\n\n\ud83c\udfb5 Licence Musiques: Artlist, Envato, Epidemic Sound\n\n#30jours #Viande #Fruit #Experience #S\u00e8che #Transformation"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97981",
                "likeCount": "6628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "416"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yshF429eBTY1e5uwd5BkxHKV-xY",
            "id": "RIqpXiedS0E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T16:34:01Z",
                "channelId": "UCseGV3amBLISlIOMQodPfVQ",
                "title": "Le hacker qui a trahi le FBI\u2026 pour monter un empire du crime",
                "description": "Des hackers, il y en a de tout type. Ceux qui \u0153uvrent pour le bien, ceux qui font tout pour s\u2019enrichir, et ceux qui naviguent entre les deux camps. Et puis il y a Max, qui a d\u00e9cid\u00e9 de cocher toutes les cases \u00e0 la fois.\n\nDISPO EN PODCAST\nSpotify : https://open.spotify.com/show/1h5UsM31pWRQB0ukt5NWGg Apple : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/sylvqin/id1814629052 Deezer : https://www.deezer.com/fr/show/1001885851 NOTRE DISCORD : https://discord.gg/p5Ywq7mCV3\n\nPOUR NOUS SOUTENIR : https://patreon.com/Sylvqin | https://fr.tipeee.com/sylvqin En \u00e9change, on vous propose une offre in\u00e9gal\u00e9e :\nun petit podcast sur les vid\u00e9os qui sont sorties avec des anecdotes, un point sur les sorties \u00e0 venir, et du papotage absolument exclusif et fascinant. (quand on a le temps)\nles vid\u00e9os en avant-premi\u00e8re (quand on peut on ne promet rien hein mais on va essayer)\nun acc\u00e8s \u00e0 une partie priv\u00e9e sur le Discord.\n\nMontage : Sylvain & Kaveh \n3D : Flofilms Studio\nCo-\u00e9crit avec Jules le sang : http://x.com/julesintel \nCha\u00eene secondaire : @administrateur \nTwitter : http://x.com/sylvqin \nTwitch : http://twitch.tv/sylvqin \nTikTok: https://www.tiktok.com/@sylvq1 \n\nMusiques: \nStevia Sphere https://steviasphere.bandcamp.com/ \nAudionetwork \nSteven Shop https://soundcloud.com/user-733700878\n\nSOURCES\nLe livre extr\u00eamement d\u00e9taill\u00e9 sur l\u2019histoire de Max, par Kevin Poulsen : \nKingpin: The true story of Max Butler, the master hacker who ran a billion dollar cyber crime network\nAmerican Greed, Computer Hacker Masterminds\nhttp://www.hungry.com/~tspencer/ \nhttps://archive.is/SjM3g  \nhttps://www.bloomberg.com/news/articles/2001-05-20/as-the-worm-turns \nhttps://privacy-pc.com/articles/from-white-hat-to-black-the-curious-case-of-cybercrime-kingpin-max-vision.html  \nhttps://web.archive.org/web/20090227163050/https://www.wired.com/techbiz/people/magazine/17-01/ff_max_butler?currentPage=all  \nhttps://www.cnet.com/tech/services-and-software/isp-plays-piracy-cop/  \nhttps://www.nytimes.com/2011/03/20/business/20shelves.html \nhttps://nypost.com/2011/02/27/the-iceman-stealeth/ \nhttps://sas-space.sas.ac.uk/5511/1/1921-2705-1-SM.pdf \nhttps://www.theregister.com/2001/05/09/whitehat_hacker_made_fbi_patsy/  \nhttps://www.theregister.com/2007/09/12/max_vision_faces_more_hacking_charges/ \nhttps://www.wired.com/2001/05/a-white-hat-goes-to-jail/  \nhttps://www.wired.com/2008/12/ff-max-butler/  \nhttps://www.wired.com/2010/02/max-vision-sentencing/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RIqpXiedS0E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RIqpXiedS0E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RIqpXiedS0E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RIqpXiedS0E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RIqpXiedS0E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sylvqin",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le hacker qui a trahi le FBI\u2026 pour monter un empire du crime",
                    "description": "Des hackers, il y en a de tout type. Ceux qui \u0153uvrent pour le bien, ceux qui font tout pour s\u2019enrichir, et ceux qui naviguent entre les deux camps. Et puis il y a Max, qui a d\u00e9cid\u00e9 de cocher toutes les cases \u00e0 la fois.\n\nDISPO EN PODCAST\nSpotify : https://open.spotify.com/show/1h5UsM31pWRQB0ukt5NWGg Apple : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/sylvqin/id1814629052 Deezer : https://www.deezer.com/fr/show/1001885851 NOTRE DISCORD : https://discord.gg/p5Ywq7mCV3\n\nPOUR NOUS SOUTENIR : https://patreon.com/Sylvqin | https://fr.tipeee.com/sylvqin En \u00e9change, on vous propose une offre in\u00e9gal\u00e9e :\nun petit podcast sur les vid\u00e9os qui sont sorties avec des anecdotes, un point sur les sorties \u00e0 venir, et du papotage absolument exclusif et fascinant. (quand on a le temps)\nles vid\u00e9os en avant-premi\u00e8re (quand on peut on ne promet rien hein mais on va essayer)\nun acc\u00e8s \u00e0 une partie priv\u00e9e sur le Discord.\n\nMontage : Sylvain & Kaveh \n3D : Flofilms Studio\nCo-\u00e9crit avec Jules le sang : http://x.com/julesintel \nCha\u00eene secondaire : @administrateur \nTwitter : http://x.com/sylvqin \nTwitch : http://twitch.tv/sylvqin \nTikTok: https://www.tiktok.com/@sylvq1 \n\nMusiques: \nStevia Sphere https://steviasphere.bandcamp.com/ \nAudionetwork \nSteven Shop https://soundcloud.com/user-733700878\n\nSOURCES\nLe livre extr\u00eamement d\u00e9taill\u00e9 sur l\u2019histoire de Max, par Kevin Poulsen : \nKingpin: The true story of Max Butler, the master hacker who ran a billion dollar cyber crime network\nAmerican Greed, Computer Hacker Masterminds\nhttp://www.hungry.com/~tspencer/ \nhttps://archive.is/SjM3g  \nhttps://www.bloomberg.com/news/articles/2001-05-20/as-the-worm-turns \nhttps://privacy-pc.com/articles/from-white-hat-to-black-the-curious-case-of-cybercrime-kingpin-max-vision.html  \nhttps://web.archive.org/web/20090227163050/https://www.wired.com/techbiz/people/magazine/17-01/ff_max_butler?currentPage=all  \nhttps://www.cnet.com/tech/services-and-software/isp-plays-piracy-cop/  \nhttps://www.nytimes.com/2011/03/20/business/20shelves.html \nhttps://nypost.com/2011/02/27/the-iceman-stealeth/ \nhttps://sas-space.sas.ac.uk/5511/1/1921-2705-1-SM.pdf \nhttps://www.theregister.com/2001/05/09/whitehat_hacker_made_fbi_patsy/  \nhttps://www.theregister.com/2007/09/12/max_vision_faces_more_hacking_charges/ \nhttps://www.wired.com/2001/05/a-white-hat-goes-to-jail/  \nhttps://www.wired.com/2008/12/ff-max-butler/  \nhttps://www.wired.com/2010/02/max-vision-sentencing/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "273275",
                "likeCount": "15026",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "550"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OwZsvrm69FYXJ8SiP3DYpngBjCo",
            "id": "iAb16_5JO-Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T16:45:31Z",
                "channelId": "UCWfxFVx8PSo6PejtcOR_69g",
                "title": "24H sur l'\u00ceLE avec le RECORD de SURPOPULATION mondial",
                "description": "Ma marque de caf\u00e9 : https://www.flamme-cafe.com\n\nJe me rends \u00e0 Santa Cruz Del Islote, en Colombie, l'\u00eele la plus surpeupl\u00e9e du monde. J\u2019y ai pass\u00e9 48 heures pour comprendre comment les habitants vivent en \u00e9tant autant sur si peu d\u2019espace.\n\nInstagram de Adrian : alcadrian1\n\nSuis mon aventure sur les r\u00e9seaux :\nInstagram : http://bit.ly/2FNami0\nTwitter : http://bit.ly/36QyhJr \nTiktok : https://bit.ly/2VeBCxp\nTwitch : https://bit.ly/3l5C5QK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iAb16_5JO-Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iAb16_5JO-Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iAb16_5JO-Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iAb16_5JO-Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iAb16_5JO-Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L\u00e9onard",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24H sur l'\u00ceLE avec le RECORD de SURPOPULATION mondial",
                    "description": "Ma marque de caf\u00e9 : https://www.flamme-cafe.com\n\nJe me rends \u00e0 Santa Cruz Del Islote, en Colombie, l'\u00eele la plus surpeupl\u00e9e du monde. J\u2019y ai pass\u00e9 48 heures pour comprendre comment les habitants vivent en \u00e9tant autant sur si peu d\u2019espace.\n\nInstagram de Adrian : alcadrian1\n\nSuis mon aventure sur les r\u00e9seaux :\nInstagram : http://bit.ly/2FNami0\nTwitter : http://bit.ly/36QyhJr \nTiktok : https://bit.ly/2VeBCxp\nTwitch : https://bit.ly/3l5C5QK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130513",
                "likeCount": "3846",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9nMIXhswsSdq4c2Ek1hQlRp9WBo",
            "id": "_tvWHPjUZ4Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T15:01:08Z",
                "channelId": "UChzNfUfgk7sQ5VOdy2r1Jow",
                "title": "Il pr\u00e9voyait de les tuer... - FLIPPE & GO SLEEP #9 (ft Seb)",
                "description": "Merci \u00e0 Emma Sleep d\u2019avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o ! \nAvec le code MAGHLA, profitez de 10% de r\u00e9duction suppl\u00e9mentaire sur tous les produits en promotion jusqu\u2019au 22 juillet 2025 \u00e0 minuit http://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=Maghla&utm_code=MAGHLA\nPublicit\u00e9\n\nBienvenue dans Flippe & Go Sleep, le podcast horreur pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos t\u00e9moignages, que ce soit des ph\u00e9nom\u00e8nes expliqu\u00e9s ou non \ud83d\udc79\n\nMaghla revient avec un neuvi\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e de Seb pour lire toutes vos histoires effrayantes et vous avez v\u00e9cu beaucoup d\u2019exp\u00e9riences !\nEntre une chambre hant\u00e9e, un EVJF qui d\u00e9g\u00e9n\u00e8re et des lieux terrifiants, venez d\u00e9couvrir les 8 histoires des abonn\u00e9s ! \ud83d\udc7b \n\nPour soumettre vos t\u00e9moignages pour les prochaines \u00e9missions : https://maghla.fr/flippe-gosleep/\n\n\u00c9galement disponible en podcast sur toutes vos plateformes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : https://linktr.ee/flippeandgosleep\n\n00:00 Introduction\n09:05 Le jour o\u00f9 j\u2019ai parl\u00e9 \u00e0 un mort \n17:29 Un EVJF qui d\u00e9g\u00e9n\u00e8re\n29:24 La chambre bleue\n46:15 Quand ton corps sait avant toi\n55:14 Ne descendez pas du bus\n01:02:36 La main derri\u00e8re la fen\u00eatre \n01:10:14 La d\u00e9partementale D2\n01:21:20 Le remake d'insidious avec les babyphones\n01:31:25 Ma m\u00e8re poss\u00e9d\u00e9e par mon amie fant\u00f4me\n01:52:13 Le m\u00e9tro de l\u2019enfer\n\n---\nDirection artistique et cr\u00e9ation du concept : Maghla \nCoordination globale : Camille Adam\n\nPRODUCTION\nProduction ex\u00e9cutive du live : MVS\nDirecteur de production : Linford Picaut\nR\u00e9alisation : Valery Bensegueni\nIng\u00e9nieur du son : Julien Tardieu\nIng\u00e9nieur lumi\u00e8re : Florian Bidel\nCharg\u00e9 de Production : Pauline Lavergne\nPhotographe : Paul Dufau\n\n\nPOST-PRODUCTION\nMontage : Gvllom\nEtalonnage : Kantik studio\nMixage Son : Pasta Box (connu sous le nom de Globox) \nMotion Design : Blakhat\nMiniature : Xifiz\n---\n\nContact commercial: contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla_/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_tvWHPjUZ4Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_tvWHPjUZ4Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_tvWHPjUZ4Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_tvWHPjUZ4Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_tvWHPjUZ4Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maghla",
                "tags": [
                    "Twitch",
                    "Maghla",
                    "Humour",
                    "Best of",
                    "Jeux vid\u00e9o"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Il pr\u00e9voyait de les tuer... - FLIPPE & GO SLEEP #9 (ft Seb)",
                    "description": "Merci \u00e0 Emma Sleep d\u2019avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o ! \nAvec le code MAGHLA, profitez de 10% de r\u00e9duction suppl\u00e9mentaire sur tous les produits en promotion jusqu\u2019au 22 juillet 2025 \u00e0 minuit http://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=Maghla&utm_code=MAGHLA\nPublicit\u00e9\n\nBienvenue dans Flippe & Go Sleep, le podcast horreur pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos t\u00e9moignages, que ce soit des ph\u00e9nom\u00e8nes expliqu\u00e9s ou non \ud83d\udc79\n\nMaghla revient avec un neuvi\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e de Seb pour lire toutes vos histoires effrayantes et vous avez v\u00e9cu beaucoup d\u2019exp\u00e9riences !\nEntre une chambre hant\u00e9e, un EVJF qui d\u00e9g\u00e9n\u00e8re et des lieux terrifiants, venez d\u00e9couvrir les 8 histoires des abonn\u00e9s ! \ud83d\udc7b \n\nPour soumettre vos t\u00e9moignages pour les prochaines \u00e9missions : https://maghla.fr/flippe-gosleep/\n\n\u00c9galement disponible en podcast sur toutes vos plateformes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : https://linktr.ee/flippeandgosleep\n\n00:00 Introduction\n09:05 Le jour o\u00f9 j\u2019ai parl\u00e9 \u00e0 un mort \n17:29 Un EVJF qui d\u00e9g\u00e9n\u00e8re\n29:24 La chambre bleue\n46:15 Quand ton corps sait avant toi\n55:14 Ne descendez pas du bus\n01:02:36 La main derri\u00e8re la fen\u00eatre \n01:10:14 La d\u00e9partementale D2\n01:21:20 Le remake d'insidious avec les babyphones\n01:31:25 Ma m\u00e8re poss\u00e9d\u00e9e par mon amie fant\u00f4me\n01:52:13 Le m\u00e9tro de l\u2019enfer\n\n---\nDirection artistique et cr\u00e9ation du concept : Maghla \nCoordination globale : Camille Adam\n\nPRODUCTION\nProduction ex\u00e9cutive du live : MVS\nDirecteur de production : Linford Picaut\nR\u00e9alisation : Valery Bensegueni\nIng\u00e9nieur du son : Julien Tardieu\nIng\u00e9nieur lumi\u00e8re : Florian Bidel\nCharg\u00e9 de Production : Pauline Lavergne\nPhotographe : Paul Dufau\n\n\nPOST-PRODUCTION\nMontage : Gvllom\nEtalonnage : Kantik studio\nMixage Son : Pasta Box (connu sous le nom de Globox) \nMotion Design : Blakhat\nMiniature : Xifiz\n---\n\nContact commercial: contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla_/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "861927",
                "likeCount": "34936",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1265"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2ycM8koFuJ30jDvRaEVClR-dhvE",
            "id": "NBoDl6wNCeU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T21:59:51Z",
                "channelId": "UCsadXomBhBQQxA1IL9zauNA",
                "title": "PARIS 4-0 REAL MADRID MASTERCLASS, ILS ONT TAP\u00c9 LE REAL COMME DU N'IMPORTE QUOI OUSMANE BALLON D'OR",
                "description": "#PSG #REALMADRID #OUSMANEDEMBELE \nLe Super D\u00e9brief foot ... LIKE et PARTAGE TOUSOUTSIDERZ \n\nPour me rejoindre email: outsiderz.management@gmail.com\n                 twitter: @standiop / @lesoutsiderz\n                 instagram: @lesoutsiderz\n                 tiktok : @lesoutsiderz\n                 facebook : Les OutsiderZ\n                 \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n#ChampionsLeague #SERIEA #PremierLeague #LIGUE1 #LIGA #BUNDESLIGA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NBoDl6wNCeU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NBoDl6wNCeU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NBoDl6wNCeU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NBoDl6wNCeU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NBoDl6wNCeU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les OUTSIDERZ ",
                "tags": [
                    "football",
                    "messi",
                    "ronaldo",
                    "soccer",
                    "les outsiderz",
                    "outsiderz",
                    "chelsea",
                    "bayern",
                    "manutd",
                    "mancity",
                    "real madrid",
                    "barca",
                    "cristiano",
                    "bar\u00e7a",
                    "psg",
                    "mbappe neymar",
                    "champions league",
                    "premier league",
                    "ligue 1",
                    "serie a",
                    "la liga",
                    "fifa"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PARIS 4-0 REAL MADRID MASTERCLASS, ILS ONT TAP\u00c9 LE REAL COMME DU N'IMPORTE QUOI OUSMANE BALLON D'OR",
                    "description": "#PSG #REALMADRID #OUSMANEDEMBELE \nLe Super D\u00e9brief foot ... LIKE et PARTAGE TOUSOUTSIDERZ \n\nPour me rejoindre email: outsiderz.management@gmail.com\n                 twitter: @standiop / @lesoutsiderz\n                 instagram: @lesoutsiderz\n                 tiktok : @lesoutsiderz\n                 facebook : Les OutsiderZ\n                 \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n#ChampionsLeague #SERIEA #PremierLeague #LIGUE1 #LIGA #BUNDESLIGA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "198198",
                "likeCount": "11148",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "987"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WC8BDgEfL7r8SEBya3EeY4eoNwQ",
            "id": "4GMgS5UyOic",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T22:37:30Z",
                "channelId": "UC_xy2NZ7JX_IeydGBrlo3VA",
                "title": "Coupe du Monde des Clubs - demi-finale PSG-Real Madrid : l'analyse",
                "description": "Paris marche sur le Real et r\u00eave toujours plus grand. D\u00e9brief de cette nouvelle d\u00e9monstration de force du PSG.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4GMgS5UyOic/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4GMgS5UyOic/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4GMgS5UyOic/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4GMgS5UyOic/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4GMgS5UyOic/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pierrot Le Foot",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Coupe du Monde des Clubs - demi-finale PSG-Real Madrid : l'analyse",
                    "description": "Paris marche sur le Real et r\u00eave toujours plus grand. D\u00e9brief de cette nouvelle d\u00e9monstration de force du PSG."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "121417",
                "likeCount": "3713",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "483"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8D0kcihsQ8_csZmw1c3Y9SO8Bfc",
            "id": "amyFHaIs_NE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T16:00:04Z",
                "channelId": "UCp8CElQTorSmhH_jVgSSv5g",
                "title": "SUPERMAN : l'anti Man of Steel dont DC avait besoin",
                "description": "#superman #jamesgunn \n\nMaintenant que le DCEU s'est noy\u00e9 avec le dernier Aquaman 2, l'univers \u00e9tendu de DC rena\u00eet de ses cendres avec Superman, premier chapitre du nouveau DCU chapeaut\u00e9 par Peter Safran et James Gunn. Ce dernier officie \u00e9galement comme r\u00e9alisateur et sc\u00e9nariste des nouvelles aventures de l'Homme d'Acier, d\u00e9sormais jou\u00e9 par David Corenswet. Depuis la premi\u00e8re bande-annonce, le film divise le public, entre les aficionados de James Gunn (dont fait partie D\u00e9borah),  et ceux qui regrettent le ton plus sombre et tortur\u00e9 de Man of Steel et du Snyderverse. Mais comme il en faut pour tous les go\u00fbts et tous les publics, c'est avec l'anti-Man of Steel par excellence que s'ouvre ce nouvel univers, qui s'annonce plus lumineux et optimiste. \n\n\nComment soutenir Ecran Large ?\nhttps://www.ecranlarge.com/abonnement\n\n------------------------------------------------------------------\n\nAvec EcranLarge.com, retrouvez toute l'actualit\u00e9 cin\u00e9ma, s\u00e9ries, DVD/Blu-Ray et Jeux Vid\u00e9o.\n\nhttps://www.ecranlarge.com/\n\n------------------------------------------------------------------\n\nFacebook : https://www.facebook.com/ecranlarge/\nTwitter : https://twitter.com/EcranLarge\nInstagram : https://www.instagram.com/ecran_large/\nDiscord : https://discord.com/invite/RqcGJxSYRx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amyFHaIs_NE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amyFHaIs_NE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amyFHaIs_NE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amyFHaIs_NE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amyFHaIs_NE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ecran Large",
                "tags": [
                    "superman",
                    "superman 2025",
                    "james gunn",
                    "james gun",
                    "critique",
                    "cin\u00e9ma",
                    "\u00e9cran large",
                    "ecran large",
                    "ecranlarge"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "SUPERMAN : l'anti Man of Steel dont DC avait besoin",
                    "description": "#superman #jamesgunn \n\nMaintenant que le DCEU s'est noy\u00e9 avec le dernier Aquaman 2, l'univers \u00e9tendu de DC rena\u00eet de ses cendres avec Superman, premier chapitre du nouveau DCU chapeaut\u00e9 par Peter Safran et James Gunn. Ce dernier officie \u00e9galement comme r\u00e9alisateur et sc\u00e9nariste des nouvelles aventures de l'Homme d'Acier, d\u00e9sormais jou\u00e9 par David Corenswet. Depuis la premi\u00e8re bande-annonce, le film divise le public, entre les aficionados de James Gunn (dont fait partie D\u00e9borah),  et ceux qui regrettent le ton plus sombre et tortur\u00e9 de Man of Steel et du Snyderverse. Mais comme il en faut pour tous les go\u00fbts et tous les publics, c'est avec l'anti-Man of Steel par excellence que s'ouvre ce nouvel univers, qui s'annonce plus lumineux et optimiste. \n\n\nComment soutenir Ecran Large ?\nhttps://www.ecranlarge.com/abonnement\n\n------------------------------------------------------------------\n\nAvec EcranLarge.com, retrouvez toute l'actualit\u00e9 cin\u00e9ma, s\u00e9ries, DVD/Blu-Ray et Jeux Vid\u00e9o.\n\nhttps://www.ecranlarge.com/\n\n------------------------------------------------------------------\n\nFacebook : https://www.facebook.com/ecranlarge/\nTwitter : https://twitter.com/EcranLarge\nInstagram : https://www.instagram.com/ecran_large/\nDiscord : https://discord.com/invite/RqcGJxSYRx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99547",
                "likeCount": "3384",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "502"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uzSRZS1uWW4V19W0BbVozuF3MQA",
            "id": "CQ0YzpQKWvM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T17:46:53Z",
                "channelId": "UCJtvlB_Z-Sge7Ok-NxCjbqg",
                "title": "VOMIS OU DIS LA V\u00c9RIT\u00c9 avec KEV ADAMS (sans filtre)",
                "description": "Merci Kev pour la confiance! Un vrai bon gars, j'ai pass\u00e9 un super moment sur le plateau et toute l'\u00e9quipe aussi\nIl nous a fait rire sur le plateau et en off aussi, il \u00e9tait \u00e0 2 doigts de nous faire un sketch en anglais ahahah\n\nMon Instagram : http://instagram.com/darkocttg\nKev : http://instagram.com/kevadams\n\nProduction : Darko\nAssistants de prod : Lucas Brossard, Basma Barakat le futur!!!!!\nChef op\u00e9rateur : Cl\u00e9ment Lul\u00e9\nOPS : Victor Gagneur\nMUA : Kim Desnoyers\nMontage : Zlatko, Nicolas Lambert\nMixage : Thomas Civade\n\nStudio : MVSfrance\nDirecteur de la photographie : Florian Bidel\nDirecteur studio et d\u00e9corateur : Linford Picaut\nD\u00e9coratrice : Pauline Lavergne",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQ0YzpQKWvM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQ0YzpQKWvM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQ0YzpQKWvM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQ0YzpQKWvM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQ0YzpQKWvM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Darko",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOMIS OU DIS LA V\u00c9RIT\u00c9 avec KEV ADAMS (sans filtre)",
                    "description": "Merci Kev pour la confiance! Un vrai bon gars, j'ai pass\u00e9 un super moment sur le plateau et toute l'\u00e9quipe aussi\nIl nous a fait rire sur le plateau et en off aussi, il \u00e9tait \u00e0 2 doigts de nous faire un sketch en anglais ahahah\n\nMon Instagram : http://instagram.com/darkocttg\nKev : http://instagram.com/kevadams\n\nProduction : Darko\nAssistants de prod : Lucas Brossard, Basma Barakat le futur!!!!!\nChef op\u00e9rateur : Cl\u00e9ment Lul\u00e9\nOPS : Victor Gagneur\nMUA : Kim Desnoyers\nMontage : Zlatko, Nicolas Lambert\nMixage : Thomas Civade\n\nStudio : MVSfrance\nDirecteur de la photographie : Florian Bidel\nDirecteur studio et d\u00e9corateur : Linford Picaut\nD\u00e9coratrice : Pauline Lavergne"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "357880",
                "likeCount": "16192",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "650"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EwWiXPh2KGSN3tteK4N8CDQ2HsU",
            "id": "oK5Nr1VtJ9Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T21:14:52Z",
                "channelId": "UCx2StD8gHd_-nRo5z1qcJ8g",
                "title": "Subnautica 2 - \"Take a Deep Breath\" (Gameplay Reveal Teaser)",
                "description": "An Update on Subnautica 2 Early Access: https://unknownworlds.com/en/news/subnautica-2-coming-2026\n\n\u2728 Wishlist Now \u2728\n\nSteam: https://store.steampowered.com/app/1962700/Subnautica_2/\nEpic: https://store.epicgames.com/p/subnautica-2-d27f94\nXbox: https://www.xbox.com/en-US/games/store/subnautica-2/9PJPCB188SVG\n\n\ud83d\udc1f Join the Community \ud83d\udc1f\n\nDiscord: https://discord.gg/subnautica\nX: https://twitter.com/Subnautica\nTikTok: https://www.tiktok.com/@subnautica\nBluesky: https://bsky.app/profile/subnautica.bsky.social\nInstagram: https://www.instagram.com/subnautica/\nFacebook: https://www.facebook.com/subnautica/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oK5Nr1VtJ9Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oK5Nr1VtJ9Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oK5Nr1VtJ9Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oK5Nr1VtJ9Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oK5Nr1VtJ9Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Subnautica",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Subnautica 2 - \"Take a Deep Breath\" (Gameplay Reveal Teaser)",
                    "description": "An Update on Subnautica 2 Early Access: https://unknownworlds.com/en/news/subnautica-2-coming-2026\n\n\u2728 Wishlist Now \u2728\n\nSteam: https://store.steampowered.com/app/1962700/Subnautica_2/\nEpic: https://store.epicgames.com/p/subnautica-2-d27f94\nXbox: https://www.xbox.com/en-US/games/store/subnautica-2/9PJPCB188SVG\n\n\ud83d\udc1f Join the Community \ud83d\udc1f\n\nDiscord: https://discord.gg/subnautica\nX: https://twitter.com/Subnautica\nTikTok: https://www.tiktok.com/@subnautica\nBluesky: https://bsky.app/profile/subnautica.bsky.social\nInstagram: https://www.instagram.com/subnautica/\nFacebook: https://www.facebook.com/subnautica/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "957349",
                "likeCount": "78720",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8384"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rr9BISgfid9I1j1JQlMOC1etpWw",
            "id": "qToNhgOel3o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T22:01:40Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "ABERRANT ! (PSG 4-0 REAL MADRID)",
                "description": "#PSGRMA #FIFACWC #PSGRealMadrid\n\n\n\ud83d\udd39 Mes r\u00e9seaux sociaux :\n\n \u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n \u2714 Twitter : https://twitter.com/ImmigreParisien\n \u2714 Insta : https://www.instagram.com/immigreparisien/?hl=fr\n \u2714 TikTok : https://www.tiktok.com/@limmigreparisien?lang=fr\n\n\nlive coupe du monde des clubs,direct coupe du monde des clubs,coupe du monde des clubs live,coupe du monde des clubs direct,coupe du monde des clubs match,coupe du monde des clubs en direct,coupe du monde des clubs streaming,cdm des clubs live,cdm des clubs direct,cdm des clubs en direct,cdm des clubs match,live cdm des clubs,match cdm des clubs,en direct cdm des clubs,match en direct aujourd'hui,match coupe du monde live,match coupe du monde des clubs live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match real madrid en direct,match en direct real madrid,match en direct real madrid aujourd'hui,match real madrid en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,real madrid live,real madrid match,real madrid direct,real madrid en direct,real madrid match en direct,live real madrid,match real madrid,direct real madrid,en direct real madrid,real live,real direct,real en direct,real match,real match en direct,live real,direct real,match en direct real,match real,en direct real,match psg real en direct,live match psg real,psg real live,psg real direct,psg real en direct,psg real match,psg real match en direct,live psg real,direct psg real,match psg real,en direct psg real,match en direct psg real,psg real madrid live,psg real madrid direct,psg real madrid en direct,psg real madrid match,psg real madrid match en direct,live psg real madrid,direct psg real madrid,en direct psg real madrid,match psg real madrid,match en direct psg real madrid,paris real madrid live,paris real madrid match,paris real madrid direct,paris real madrid en direct,paris real madrid match en direct,live paris real madrid,direct paris real madrid,en direct paris real madrid,match paris real madrid,paris real live,paris real direct,paris real en direct,paris real match,paris real match en direct,live paris real,direct paris real,en direct paris real,match paris real,match en direct paris real,match en direct aujourd'hui,psg vs real live,psg vs real direct,psg vs real en direct,psg vs real match,psg vs real match en direct,live psg vs real,direct psg vs real,match psg vs real,direct psg vs real,en direct psg vs real,match psg vs real,match en direct psg vs real,psg vs real madrid live,psg vs real madrid direct,psg vs real madrid en direct,psg vs real madrid match,psg vs real madrid match en direct,live psg vs real madrid,direct psg vs real madrid,en direct psg vs real madrid,match psg vs real madrid,match en direct psg vs real madrid,match psg aujourd'hui youtube,paris vs real madrid live,paris vs real madrid direct,paris vs real madrid en direct,paris vs real madrid match,paris vs real madrid match en direct,live paris vs real madrid,direct paris vs real madrid,en direct paris vs real madrid,match paris vs real madrid,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg real streaming,paris vs real live,live paris vs real,paris sg vs real live,live paris sg vs real,paris sg real madrid live,paris sg real live,paris saint germain real madrid,paris saint germain vs real madrid,paris saint germain real madrid live,paris sg real madrid,paris sg real,real madrid psg live,real madrid psg direct,real madrid psg en direct,real madrid psg match,real madrid psg match en direct,live real madrid psg,real madrid paris live,real madrid psg match,dazn live,psg real madrid dazn,psg real madrid coupe du monde des clubs,real madrid psg,real madrid vs psg,real psg,real vs psg,real madrid paris,real madrid vs paris,real paris,real vs paris,resume psg real madrid,r\u00e9sum\u00e9 psg real madrid,buts psg real madrid,but psg real madrid,debrief psg real madrid,highlights psg real madrid,resume psg real,r\u00e9sum\u00e9 psg real,buts psg real,but psg real,debrief psg real,highlights psg real,resume real psg,r\u00e9sum\u00e9 real psgbuts real psg,but real psg,debrief real psg,highlights real psg,resume real madrid psg,r\u00e9sum\u00e9 real madrid psg,buts real madrid psg,but real madrid psgdebrief real madrid psg,highlights real madrid psg,mbappe psg real madrid,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qToNhgOel3o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qToNhgOel3o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qToNhgOel3o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qToNhgOel3o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "coupe du monde des clubs",
                    "paris saint germain",
                    "psg",
                    "paris",
                    "real madrid",
                    "real",
                    "psg real madrid",
                    "psg vs real madrid",
                    "paris real madrid",
                    "paris vs real madrid",
                    "psg real",
                    "psg vs real",
                    "paris real",
                    "paris vs real",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "psg real madrid live",
                    "psg real live",
                    "paris real madrid live",
                    "psg real madrid en direct",
                    "live psg real",
                    "psg live",
                    "psg match",
                    "real live",
                    "real match",
                    "real madrid live",
                    "dazn"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ABERRANT ! (PSG 4-0 REAL MADRID)",
                    "description": "#PSGRMA #FIFACWC #PSGRealMadrid\n\n\n\ud83d\udd39 Mes r\u00e9seaux sociaux :\n\n \u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n \u2714 Twitter : https://twitter.com/ImmigreParisien\n \u2714 Insta : https://www.instagram.com/immigreparisien/?hl=fr\n \u2714 TikTok : https://www.tiktok.com/@limmigreparisien?lang=fr\n\n\nlive coupe du monde des clubs,direct coupe du monde des clubs,coupe du monde des clubs live,coupe du monde des clubs direct,coupe du monde des clubs match,coupe du monde des clubs en direct,coupe du monde des clubs streaming,cdm des clubs live,cdm des clubs direct,cdm des clubs en direct,cdm des clubs match,live cdm des clubs,match cdm des clubs,en direct cdm des clubs,match en direct aujourd'hui,match coupe du monde live,match coupe du monde des clubs live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match real madrid en direct,match en direct real madrid,match en direct real madrid aujourd'hui,match real madrid en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,real madrid live,real madrid match,real madrid direct,real madrid en direct,real madrid match en direct,live real madrid,match real madrid,direct real madrid,en direct real madrid,real live,real direct,real en direct,real match,real match en direct,live real,direct real,match en direct real,match real,en direct real,match psg real en direct,live match psg real,psg real live,psg real direct,psg real en direct,psg real match,psg real match en direct,live psg real,direct psg real,match psg real,en direct psg real,match en direct psg real,psg real madrid live,psg real madrid direct,psg real madrid en direct,psg real madrid match,psg real madrid match en direct,live psg real madrid,direct psg real madrid,en direct psg real madrid,match psg real madrid,match en direct psg real madrid,paris real madrid live,paris real madrid match,paris real madrid direct,paris real madrid en direct,paris real madrid match en direct,live paris real madrid,direct paris real madrid,en direct paris real madrid,match paris real madrid,paris real live,paris real direct,paris real en direct,paris real match,paris real match en direct,live paris real,direct paris real,en direct paris real,match paris real,match en direct paris real,match en direct aujourd'hui,psg vs real live,psg vs real direct,psg vs real en direct,psg vs real match,psg vs real match en direct,live psg vs real,direct psg vs real,match psg vs real,direct psg vs real,en direct psg vs real,match psg vs real,match en direct psg vs real,psg vs real madrid live,psg vs real madrid direct,psg vs real madrid en direct,psg vs real madrid match,psg vs real madrid match en direct,live psg vs real madrid,direct psg vs real madrid,en direct psg vs real madrid,match psg vs real madrid,match en direct psg vs real madrid,match psg aujourd'hui youtube,paris vs real madrid live,paris vs real madrid direct,paris vs real madrid en direct,paris vs real madrid match,paris vs real madrid match en direct,live paris vs real madrid,direct paris vs real madrid,en direct paris vs real madrid,match paris vs real madrid,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg real streaming,paris vs real live,live paris vs real,paris sg vs real live,live paris sg vs real,paris sg real madrid live,paris sg real live,paris saint germain real madrid,paris saint germain vs real madrid,paris saint germain real madrid live,paris sg real madrid,paris sg real,real madrid psg live,real madrid psg direct,real madrid psg en direct,real madrid psg match,real madrid psg match en direct,live real madrid psg,real madrid paris live,real madrid psg match,dazn live,psg real madrid dazn,psg real madrid coupe du monde des clubs,real madrid psg,real madrid vs psg,real psg,real vs psg,real madrid paris,real madrid vs paris,real paris,real vs paris,resume psg real madrid,r\u00e9sum\u00e9 psg real madrid,buts psg real madrid,but psg real madrid,debrief psg real madrid,highlights psg real madrid,resume psg real,r\u00e9sum\u00e9 psg real,buts psg real,but psg real,debrief psg real,highlights psg real,resume real psg,r\u00e9sum\u00e9 real psgbuts real psg,but real psg,debrief real psg,highlights real psg,resume real madrid psg,r\u00e9sum\u00e9 real madrid psg,buts real madrid psg,but real madrid psgdebrief real madrid psg,highlights real madrid psg,mbappe psg real madrid,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "281105",
                "likeCount": "17308",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2755"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WFWYX0eTpxccqTt7SiVK702Gc08",
            "id": "EaZIvgLVLEc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T15:26:46Z",
                "channelId": "UCacgofzftbbkUhcftPvUzQg",
                "title": "Et si l'exp\u00e9dition fran\u00e7aise au Mexique avait r\u00e9ussi ?",
                "description": "Le 8 d\u00e9cembre 1861, un corps exp\u00e9ditionnaire fran\u00e7ais d\u00e9barque au Mexique pour y renverser le gouvernement et y installer une monarchie alli\u00e9e au second empire de Napol\u00e9on III. Mais que se serait-il pass\u00e9 si cette exp\u00e9dition n'avait pas \u00e9t\u00e9 un \u00e9chec retentissant?\n\nPour soutenir la cha\u00eene ! \u27a1 https://www.tipeee.com/alterhis\n\n++++++++++++++++++++ \nAlterHis est d\u00e9sormais disponible en podcast !\nSpotify\u27a1\ufe0fhttps://spoti.fi/344sCAw\nDeezer\u27a1\ufe0fhttps://bit.ly/3dI9wU4\nApple podcasts\u27a1\ufe0fhttps://apple.co/37L0C7d\nSoundcloud\u27a1\ufe0fhttps://bit.ly/2HHurej\nPodcast Addict\u27a1\ufe0fhttps://bit.ly/3kAtbrp\nAcast\u27a1\ufe0fhttps://bit.ly/3dZKSOG\n\n++++++++++++++++++++ \nN'h\u00e9site pas \u00e0 me rejoindre sur les r\u00e9seaux sociaux !\nFACEBOOK \u27a1 https://www.facebook.com/alterhis \nTWITTER \u27a1 https://twitter.com/AlterHis \nDISCORD\u27a1 https://discord.me/alterhis\nINSTAGRAM\u27a1@alterhis_insta\n++++++++++++++++++++ \nSources:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ies19KZYvZo\nhttps://www.napoleon.org/histoire-des-2-empires/articles/guerre-du-mexique-1-1862-1867-les-raisons/\nhttps://www.herodote.net/La_plus_grande_pensee_du_regne_de_Napoleon_III-synthese-521.php",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaZIvgLVLEc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaZIvgLVLEc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaZIvgLVLEc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaZIvgLVLEc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EaZIvgLVLEc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AlterHis",
                "tags": [
                    "alterhis",
                    "histoire",
                    "alternative",
                    "histoire alternative",
                    "uchronie",
                    "doc histoire",
                    "reportage histoire",
                    "documentaire histoire",
                    "documentaire historique",
                    "alteris",
                    "alter his",
                    "expedition mexique france",
                    "Napol\u00e9on 3",
                    "Napol\u00e9on III",
                    "guerre de 1870",
                    "invasion fran\u00e7aise du mexique",
                    "france intervention mexique",
                    "second empire",
                    "empire du mexique"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Et si l'exp\u00e9dition fran\u00e7aise au Mexique avait r\u00e9ussi ?",
                    "description": "Le 8 d\u00e9cembre 1861, un corps exp\u00e9ditionnaire fran\u00e7ais d\u00e9barque au Mexique pour y renverser le gouvernement et y installer une monarchie alli\u00e9e au second empire de Napol\u00e9on III. Mais que se serait-il pass\u00e9 si cette exp\u00e9dition n'avait pas \u00e9t\u00e9 un \u00e9chec retentissant?\n\nPour soutenir la cha\u00eene ! \u27a1 https://www.tipeee.com/alterhis\n\n++++++++++++++++++++ \nAlterHis est d\u00e9sormais disponible en podcast !\nSpotify\u27a1\ufe0fhttps://spoti.fi/344sCAw\nDeezer\u27a1\ufe0fhttps://bit.ly/3dI9wU4\nApple podcasts\u27a1\ufe0fhttps://apple.co/37L0C7d\nSoundcloud\u27a1\ufe0fhttps://bit.ly/2HHurej\nPodcast Addict\u27a1\ufe0fhttps://bit.ly/3kAtbrp\nAcast\u27a1\ufe0fhttps://bit.ly/3dZKSOG\n\n++++++++++++++++++++ \nN'h\u00e9site pas \u00e0 me rejoindre sur les r\u00e9seaux sociaux !\nFACEBOOK \u27a1 https://www.facebook.com/alterhis \nTWITTER \u27a1 https://twitter.com/AlterHis \nDISCORD\u27a1 https://discord.me/alterhis\nINSTAGRAM\u27a1@alterhis_insta\n++++++++++++++++++++ \nSources:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ies19KZYvZo\nhttps://www.napoleon.org/histoire-des-2-empires/articles/guerre-du-mexique-1-1862-1867-les-raisons/\nhttps://www.herodote.net/La_plus_grande_pensee_du_regne_de_Napoleon_III-synthese-521.php"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76924",
                "likeCount": "7126",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "467"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}