{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "qf0eZFWcG_1t7Jgje4cTnbKGJDE",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kl5HZl7zQ08nbwBw8J-aWCP1Fn0",
            "id": "Z2MV0is5-Dk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-18T00:44:44Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "AZAZEL Y LOURDES ENTRARON A MI CASA",
                "description": "ENFRENTAMOS A LOURDES\n\nchamarra alfa: https://clubmisterio.store\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/boomscar\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2MV0is5-Dk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2MV0is5-Dk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2MV0is5-Dk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2MV0is5-Dk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2MV0is5-Dk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "beta",
                    "ritual",
                    "video de terror",
                    "video de miedo",
                    "volvi\u00f3 beta",
                    "cuarto secreto abajo de mi jard\u00edn",
                    "lourdes",
                    "LLEGO LOURDES",
                    "LOURDES ENTRO A MI CASA",
                    "enfrente a lourdes",
                    "azazel"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AZAZEL Y LOURDES ENTRARON A MI CASA",
                    "description": "ENFRENTAMOS A LOURDES\n\nchamarra alfa: https://clubmisterio.store\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/boomscar\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4701976",
                "likeCount": "410934",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "44530"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-jC6O0XPO4WRvxqrfZE7cyUFLMQ",
            "id": "HwVjoeFkMQE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T18:56:16Z",
                "channelId": "UCgDAnKZngqzL2sJHTI7eUuA",
                "title": "TRABAJO CONTRA RELOJ #colapinto",
                "description": "El equipo Alpine trabaja contra reloj para recuperar el auto de Franco Colapinto. \n\n@TelemetricoF1 @PuenteAdrian @francolapinto \n#telemetricof1 #f1 #colapinto #alpine #formula1 #f12025 #automobile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HwVjoeFkMQE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HwVjoeFkMQE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HwVjoeFkMQE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HwVjoeFkMQE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HwVjoeFkMQE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Telemetrico F1  Adrian Puente #TelemetricoF1",
                "tags": [
                    "formula1",
                    "F1",
                    "TelemetricoF1",
                    "automovilismo",
                    "deportes",
                    "autos",
                    "circuitos",
                    "GP",
                    "Gran Premio",
                    "Telemetrico F1",
                    "Adrian Puente",
                    "Ferrari",
                    "Red Bull",
                    "Mercedes",
                    "sports",
                    "circuit",
                    "Puente F1",
                    "En Vivo",
                    "Telemetrico",
                    "Formula 1",
                    "Colapinto",
                    "Alpine",
                    "Franco",
                    "Choque"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "TRABAJO CONTRA RELOJ #colapinto",
                    "description": "El equipo Alpine trabaja contra reloj para recuperar el auto de Franco Colapinto. \n\n@TelemetricoF1 @PuenteAdrian @francolapinto \n#telemetricof1 #f1 #colapinto #alpine #formula1 #f12025 #automobile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "131285",
                "likeCount": "3627",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "481"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C6sC_BDcXOn4lzx6cL43VB_2s8E",
            "id": "vRY4BjjJgQs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T16:00:11Z",
                "channelId": "UCIPPMRA040LQr5QPyJEbmXA",
                "title": "100 Assassins vs 10 Real Soldiers",
                "description": "I got 10 real soldiers to protect me against 100 assassins lol\n\nHuge shoutout to Regiment and all the veterans: https://discord.gg/regiment\n\nSoldiers in this video:\nMango: https://kick.com/blazmango\nScotty: http://twitch.tv/Scottykfitness\nSGTJackson: https://kick.com/sgt_jackson12\nKevie: https://kick.com/SailorKevie\nDrBeats: https://kick.com/dr_beats\nCrowe: https://kick.com/crowegamingg\nLittleNicky: https://kick.com/Littlenicky19\nBaddie: https://www.twitch.tv/baddie\nIceman: https://www.twitch.tv/IceManIsaac\nDevilDog: https://www.youtube.com/@TheDevildogGamer\n\n\nSUBSCRIBE OR YOU'LL HAVE BAD LUCK\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nJoin our discord server for your chance to compete in future Minecraft challenges!\nhttps://discord.gg/mrbeastgaming\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRY4BjjJgQs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRY4BjjJgQs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRY4BjjJgQs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRY4BjjJgQs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vRY4BjjJgQs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast Gaming",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "100 Assassins vs 10 Real Soldiers",
                    "description": "I got 10 real soldiers to protect me against 100 assassins lol\n\nHuge shoutout to Regiment and all the veterans: https://discord.gg/regiment\n\nSoldiers in this video:\nMango: https://kick.com/blazmango\nScotty: http://twitch.tv/Scottykfitness\nSGTJackson: https://kick.com/sgt_jackson12\nKevie: https://kick.com/SailorKevie\nDrBeats: https://kick.com/dr_beats\nCrowe: https://kick.com/crowegamingg\nLittleNicky: https://kick.com/Littlenicky19\nBaddie: https://www.twitch.tv/baddie\nIceman: https://www.twitch.tv/IceManIsaac\nDevilDog: https://www.youtube.com/@TheDevildogGamer\n\n\nSUBSCRIBE OR YOU'LL HAVE BAD LUCK\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nJoin our discord server for your chance to compete in future Minecraft challenges!\nhttps://discord.gg/mrbeastgaming\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5776957",
                "likeCount": "184768",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3322"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pvh1giufGJDlhCiQnqfr_zTrclI",
            "id": "BhcIjuDyW3k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T21:00:22Z",
                "channelId": "UCT7Ism7BOSipOVXXpzcyTUg",
                "title": "Prob\u00e9 Restaurantes \"Argentinos\" por el Mundo",
                "description": "Hoy decidi visitar restaurantes que dicen ser argentinos en el mundo, y en uno me acompa\u00f1o @rickyedit \n- Enlace/c\u00f3digo QR para descargar ELSA gratis y obtener 7 d\u00edas premium: https://bit.ly/ELSAxFRANCIS  \n- P\u00e1gina de descuentos de ELSA premium: https://elsaspeak.com/inf/francis/ \n\nFui a Restaurantes Argentinos en Espa\u00f1a, Andorra, Pa\u00edses Bajos y Marruecos, fue una sensaci\u00f3n extra\u00f1a comer sabores argentinos en otras partes, desde asado hasta milanesas.\n\nSuscribite a mi canal: @Francisok\nContacto: francis@caprichosoboutique.com\nInstagram: https://www.instagram.com/francisss_ok/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BhcIjuDyW3k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BhcIjuDyW3k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BhcIjuDyW3k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BhcIjuDyW3k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BhcIjuDyW3k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Francis",
                "tags": [
                    "francis",
                    "franjoeldiver",
                    "francisok",
                    "francis rese\u00f1as",
                    "peores rese\u00f1as francis",
                    "francis 1 estrella",
                    "1 estrella",
                    "5 estrellas",
                    "Ricky edit",
                    "rickyedit",
                    "ricky edit espa\u00f1a",
                    "francis ricky edit",
                    "ricky edit reacciona",
                    "Prob\u00e9 Restaurantes \"Argentinos\" por el Mundo",
                    "probe restaurantes ricky",
                    "restaurantes argentinos",
                    "restaurante argentino en holanda",
                    "restaurante argentino en espa\u00f1a",
                    "francis restaurante",
                    "francis probe restaurantes"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Prob\u00e9 Restaurantes \"Argentinos\" por el Mundo",
                    "description": "Hoy decidi visitar restaurantes que dicen ser argentinos en el mundo, y en uno me acompa\u00f1o @rickyedit \n- Enlace/c\u00f3digo QR para descargar ELSA gratis y obtener 7 d\u00edas premium: https://bit.ly/ELSAxFRANCIS  \n- P\u00e1gina de descuentos de ELSA premium: https://elsaspeak.com/inf/francis/ \n\nFui a Restaurantes Argentinos en Espa\u00f1a, Andorra, Pa\u00edses Bajos y Marruecos, fue una sensaci\u00f3n extra\u00f1a comer sabores argentinos en otras partes, desde asado hasta milanesas.\n\nSuscribite a mi canal: @Francisok\nContacto: francis@caprichosoboutique.com\nInstagram: https://www.instagram.com/francisss_ok/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "156789",
                "likeCount": "10214",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "355"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ou8rAfq6DhLgvoy5UjpZBLqBwXE",
            "id": "rAXLIFo6i-0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T18:18:32Z",
                "channelId": "UCA7N1BY6AfO46ni6uzJhQ6A",
                "title": "TEAM BALANZA VS TYC SPORTS DEL POTRERO || TORNEO RELAMPAGO\u26a1\u26bd",
                "description": "Redes:\n\u2022Instagram: https://www.instagram.com/ignalopez32/\n\u2022Twitch: https://www.twitch.tv/ignalopez7 \n-\n-\n\u2022Instagram: https://www.instagram.com/camilitaferrr/\n\nEditor:\n\u2022 https://www.instagram.com/damian_peyret/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rAXLIFo6i-0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rAXLIFo6i-0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rAXLIFo6i-0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rAXLIFo6i-0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rAXLIFo6i-0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IGNALOPEZ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TEAM BALANZA VS TYC SPORTS DEL POTRERO || TORNEO RELAMPAGO\u26a1\u26bd",
                    "description": "Redes:\n\u2022Instagram: https://www.instagram.com/ignalopez32/\n\u2022Twitch: https://www.twitch.tv/ignalopez7 \n-\n-\n\u2022Instagram: https://www.instagram.com/camilitaferrr/\n\nEditor:\n\u2022 https://www.instagram.com/damian_peyret/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76108",
                "likeCount": "1237",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "114"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mnaIQi8C9UwDl4tkpYl-5s_0m5I",
            "id": "tp1uKbcnY7M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T22:00:06Z",
                "channelId": "UCw7Bz6EHxlnOoBUBlJZCWCw",
                "title": "El Secreto De Sus Ojos Argentina Vs El Secreto De Sus Ojos Yanki | #OriginalVsRemake",
                "description": "Twitch | https://www.twitch.tv/teloresumo\nInstagram | https://www.instagram.com/teloresumo/\nTwitter | https://twitter.com/teloresumo\nFacebook | https://www.facebook.com/teloresumo/\nY metele una suscribida al canal\nY si te sobra el tiempo compartime el video",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tp1uKbcnY7M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tp1uKbcnY7M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tp1uKbcnY7M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tp1uKbcnY7M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tp1uKbcnY7M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Te lo resumo",
                "tags": [
                    "resumenes de series pel\u00edculas",
                    "pel\u00edculas resumidas",
                    "series resumidas",
                    "analisis de cine",
                    "cine",
                    "critica de cine"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El Secreto De Sus Ojos Argentina Vs El Secreto De Sus Ojos Yanki | #OriginalVsRemake",
                    "description": "Twitch | https://www.twitch.tv/teloresumo\nInstagram | https://www.instagram.com/teloresumo/\nTwitter | https://twitter.com/teloresumo\nFacebook | https://www.facebook.com/teloresumo/\nY metele una suscribida al canal\nY si te sobra el tiempo compartime el video"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "559916",
                "likeCount": "48239",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2145"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cvEFMKcRKxyFczomXpK4UrSPg4c",
            "id": "9wP4cwNVqGI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T18:30:10Z",
                "channelId": "UC8SgRXq0LhLrdcBZ-eLUumA",
                "title": "La CARA de SARA en La Vida REAL",
                "description": "La CARA de SARA en La Vida REAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9wP4cwNVqGI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9wP4cwNVqGI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9wP4cwNVqGI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9wP4cwNVqGI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9wP4cwNVqGI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TurboBlox",
                "tags": [
                    "turbo",
                    "sara",
                    "maya",
                    "amanda",
                    "xturbo",
                    "turboblox",
                    "La CARA de SARA en La Vida REAL"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La CARA de SARA en La Vida REAL",
                    "description": "La CARA de SARA en La Vida REAL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "528878",
                "likeCount": "11096",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "849"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XNF8TiBLL8IZOdbJfzgBqdOeAYU",
            "id": "aoXDGMZhdJk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T18:00:02Z",
                "channelId": "UCmBA_wu8xGg1OfOkfW13Q0Q",
                "title": "BAD BUNNY - KETU TeCR\u00c9 (Video Oficial) | DeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS",
                "description": "BAD BUNNY - KETU TeCR\u00c9 (Video Oficial)\nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n#DeB\u00cdTiRARM\u00e1SFOToS\u200b #KETUTeCR\u00c9 #BadBunny\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aoXDGMZhdJk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aoXDGMZhdJk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aoXDGMZhdJk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aoXDGMZhdJk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aoXDGMZhdJk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bad Bunny",
                "tags": [
                    "Bad Bunny",
                    "Badbunny",
                    "Bad Buny",
                    "Badbuni",
                    "bad bunny debi tirar mas fotos",
                    "debi tirar mas fotos bad bunny",
                    "album mas fotos bad bunny",
                    "bad bunny mas fotos",
                    "debi tirar mas fotos",
                    "bad bunny debi tirar mas fotos album",
                    "KETUTECRE",
                    "QUE TU TE CREE BAD BUNNY",
                    "bad bunny que tu te cre",
                    "que tu te crees bad bunny",
                    "ke tu te cre bad bunny video",
                    "video que tu te cre bad bunny",
                    "video ke tu te cre",
                    "bad bunny video ke tu te cres",
                    "que tu te cre bad bunny video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAD BUNNY - KETU TeCR\u00c9 (Video Oficial) | DeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS",
                    "description": "BAD BUNNY - KETU TeCR\u00c9 (Video Oficial)\nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n#DeB\u00cdTiRARM\u00e1SFOToS\u200b #KETUTeCR\u00c9 #BadBunny\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2379628",
                "likeCount": "207822",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9930"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5FFLbHipSXRRquN_bqgay3h2puY",
            "id": "FHrQqVUqtJE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T19:46:58Z",
                "channelId": "UCA7N1BY6AfO46ni6uzJhQ6A",
                "title": "TEAM BALANZA VS NSTEAM || TORNEO RELAMPAGO\u26a1\u26bd",
                "description": "Redes:\n\u2022Instagram: https://www.instagram.com/ignalopez32/\n\u2022Twitch: https://www.twitch.tv/ignalopez7 \n-\n-\n\u2022Instagram: https://www.instagram.com/camilitaferrr/\n\nEditor:\n\u2022 https://www.instagram.com/damian_peyret/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FHrQqVUqtJE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FHrQqVUqtJE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FHrQqVUqtJE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FHrQqVUqtJE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FHrQqVUqtJE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IGNALOPEZ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TEAM BALANZA VS NSTEAM || TORNEO RELAMPAGO\u26a1\u26bd",
                    "description": "Redes:\n\u2022Instagram: https://www.instagram.com/ignalopez32/\n\u2022Twitch: https://www.twitch.tv/ignalopez7 \n-\n-\n\u2022Instagram: https://www.instagram.com/camilitaferrr/\n\nEditor:\n\u2022 https://www.instagram.com/damian_peyret/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159484",
                "likeCount": "2911",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "166"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s-ejEZ1YCuDwBP-aYHQFwmO3cwM",
            "id": "Why7jRdrXGY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T15:30:16Z",
                "channelId": "UCop6604O_QwmEum6e0Riz2w",
                "title": "Boys vs Girls $10,000 Football\u00a0Tournament",
                "description": "Twitter https://twitter.com/futcrunch\nInstagram https://www.instagram.com/futcrunch/?...\nTikTok https://www.tiktok.com/@futcrunch\n\nSecond Channel (pls sub) https://www.youtube.com/channel/UCrsuEI3mvU5pN2PEbwW9F9w",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Why7jRdrXGY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Why7jRdrXGY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Why7jRdrXGY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Why7jRdrXGY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Why7jRdrXGY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Futcrunch",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Boys vs Girls $10,000 Football\u00a0Tournament",
                    "description": "Twitter https://twitter.com/futcrunch\nInstagram https://www.instagram.com/futcrunch/?...\nTikTok https://www.tiktok.com/@futcrunch\n\nSecond Channel (pls sub) https://www.youtube.com/channel/UCrsuEI3mvU5pN2PEbwW9F9w"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4626233",
                "likeCount": "57189",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1820"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lLK4faYsVEK4p_9EoZsxkNlHS_Y",
            "id": "0OuZpi654kw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T00:15:05Z",
                "channelId": "UClUBHUYaOX3T3QASj_d5KBQ",
                "title": "Joaquin Levinton Desata el Caos Despu\u00e9s de Probar Las Salsas M\u00e1s Picantes Del mundo",
                "description": "Artista ic\u00f3nico del rock nacional y l\u00edder de Turf, Joaquin fue el creador de hits como \u201cPasos al costado\u201d, \u201cLoco un poco\u201d y \u201cMagia Blanca\u201d entre otros.  Acaba de lanzar su nuevo show Polvo de Estrellas que estar\u00e1 presentando el pr\u00f3ximo 15 de Agosto en el Gran Rex, pero antes de eso deber\u00e1 enfrentarse a las salsas m\u00e1s picantes del mundo.\n\n\ud83d\udd25 Consegu\u00ed las salsas del programa en http://www.terapiapicante.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0OuZpi654kw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0OuZpi654kw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0OuZpi654kw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0OuZpi654kw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0OuZpi654kw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Terapia Picante",
                "tags": [
                    "terapia picante",
                    "salsas picantes",
                    "alan parodi",
                    "picante",
                    "joaquin levinton",
                    "turf",
                    "joaquin levinton terapia picante",
                    "polvo de estrellas",
                    "loco un poco",
                    "pasos al costado",
                    "vade retro",
                    "no me quiero casar",
                    "joaquin levinton masterchef",
                    "joaquin levinton raul",
                    "magia blanca",
                    "Paulo Violuta"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Joaquin Levinton Desata el Caos Despu\u00e9s de Probar Las Salsas M\u00e1s Picantes Del mundo",
                    "description": "Artista ic\u00f3nico del rock nacional y l\u00edder de Turf, Joaquin fue el creador de hits como \u201cPasos al costado\u201d, \u201cLoco un poco\u201d y \u201cMagia Blanca\u201d entre otros.  Acaba de lanzar su nuevo show Polvo de Estrellas que estar\u00e1 presentando el pr\u00f3ximo 15 de Agosto en el Gran Rex, pero antes de eso deber\u00e1 enfrentarse a las salsas m\u00e1s picantes del mundo.\n\n\ud83d\udd25 Consegu\u00ed las salsas del programa en http://www.terapiapicante.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136059",
                "likeCount": "5845",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "398"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jAuRke72del-hoJXQBNr6b1NiLU",
            "id": "9FGALdP64Rg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T22:00:07Z",
                "channelId": "UCv8Z0QAiWTzN2lkZD7RDAtQ",
                "title": "RAFAGA - SESSION #51 (SIN MIEDO : LADO \"S\")",
                "description": "\ua731\u1d1c\ua731\u1d04\u0280\u026a\u0299\u026a\u1d1b\u1d07 \u1d00 \u0274\u1d1c\u1d07\ua731\u1d1b\u0280\u1d0f \u1d04\u1d00\u0274\u1d00\u029f \u028f \u1d00\u1d04\u1d1b\u026a\u1d20\u1d00 \u029f\u1d00 \u1d04\u1d00\u1d0d\u1d18\u1d00\u0274\u026a\u1d1b\u1d00 \ud83d\udd14\n\n\u1d07\ua731\u1d04\u1d1c\u1d04\u029c\u1d00\u0274\u1d0f\ua731 \u1d07\u0274 \ua731\u1d18\u1d0f\u1d1b\u026a\ua730\u028f \u25b7\nhttps://cutt.ly/tmYnc0o\n\n\ua731\u1d07\u0262\u1d1c\u026a\u0274\u1d0f\ua731 \u1d07\u0274 \u0274\u1d1c\u1d07\ua731\u1d1b\u0280\u1d0f \u026a\u0274\ua731\u1d1b\u1d00\u0262\u0280\u1d00\u1d0d  \u2714\ufe0f\nhttps://www.instagram.com/sinmiedooficial/\n\n\u0274\u1d1c\u1d07\ua731\u1d1b\u0280\u1d0f \u1d1b\u026a\u1d0b\u1d1b\u1d0f\u1d0b\u2714\ufe0f\nhttps://www.tiktok.com/@sinmiedook\n\nSEGUI A RAFAGA\nhttps://www.instagram.com/gruporafagaoficial\n\n\ud835\udd7e\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd8b \ud835\udd7e\ud835\udd8e\ud835\udd93 \ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd94\nEL GERA : https://cutt.ly/rbCSeYX\nLAUCHA LARSEN : https://cutt.ly/MbCSwyc\nPABLO MORALES : https://cutt.ly/VbCA6LO\nROAD FILMS / CHINO ORTEGA : https://cutt.ly/cmsdwou\nMACHO TOSCANI : https://cutt.ly/fbCSdDV\nROMY : https://cutt.ly/UBNekql\n\nIntro 0:00 0:07\nPensando en Ti 0:07 2:14\nMaldito Coraz\u00f3n 2:14 \nDulce Due\u00f1a 3:59 6:45\nAg\u00fcita 6:45 9:20\nSuave 9:20 10:59\nAsesina 10:59 13:22\nLa Luna y T\u00fa 13:22 15:18\nNo Te Vayas 15:18 17:32\nLlamame 17:32 19:06\nNoche de Estrellas 19:06 21:29\nMentirosa 21:29",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FGALdP64Rg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FGALdP64Rg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FGALdP64Rg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FGALdP64Rg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FGALdP64Rg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sin Miedo",
                "tags": [
                    "damas gratis",
                    "pablo lescano",
                    "pablito lescano",
                    "el pepo",
                    "los gedes",
                    "cumbia",
                    "cumbia villera",
                    "duki",
                    "khea",
                    "trap",
                    "bizarrap",
                    "lgante",
                    "elegante",
                    "sin miedo",
                    "sin miedo lado s",
                    "sin miedo session",
                    "session cumbia",
                    "session",
                    "cumbia 2025",
                    "leo mattioli conmigo te gusto",
                    "conmigo te gusto"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "RAFAGA - SESSION #51 (SIN MIEDO : LADO \"S\")",
                    "description": "\ua731\u1d1c\ua731\u1d04\u0280\u026a\u0299\u026a\u1d1b\u1d07 \u1d00 \u0274\u1d1c\u1d07\ua731\u1d1b\u0280\u1d0f \u1d04\u1d00\u0274\u1d00\u029f \u028f \u1d00\u1d04\u1d1b\u026a\u1d20\u1d00 \u029f\u1d00 \u1d04\u1d00\u1d0d\u1d18\u1d00\u0274\u026a\u1d1b\u1d00 \ud83d\udd14\n\n\u1d07\ua731\u1d04\u1d1c\u1d04\u029c\u1d00\u0274\u1d0f\ua731 \u1d07\u0274 \ua731\u1d18\u1d0f\u1d1b\u026a\ua730\u028f \u25b7\nhttps://cutt.ly/tmYnc0o\n\n\ua731\u1d07\u0262\u1d1c\u026a\u0274\u1d0f\ua731 \u1d07\u0274 \u0274\u1d1c\u1d07\ua731\u1d1b\u0280\u1d0f \u026a\u0274\ua731\u1d1b\u1d00\u0262\u0280\u1d00\u1d0d  \u2714\ufe0f\nhttps://www.instagram.com/sinmiedooficial/\n\n\u0274\u1d1c\u1d07\ua731\u1d1b\u0280\u1d0f \u1d1b\u026a\u1d0b\u1d1b\u1d0f\u1d0b\u2714\ufe0f\nhttps://www.tiktok.com/@sinmiedook\n\nSEGUI A RAFAGA\nhttps://www.instagram.com/gruporafagaoficial\n\n\ud835\udd7e\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd8b \ud835\udd7e\ud835\udd8e\ud835\udd93 \ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd94\nEL GERA : https://cutt.ly/rbCSeYX\nLAUCHA LARSEN : https://cutt.ly/MbCSwyc\nPABLO MORALES : https://cutt.ly/VbCA6LO\nROAD FILMS / CHINO ORTEGA : https://cutt.ly/cmsdwou\nMACHO TOSCANI : https://cutt.ly/fbCSdDV\nROMY : https://cutt.ly/UBNekql\n\nIntro 0:00 0:07\nPensando en Ti 0:07 2:14\nMaldito Coraz\u00f3n 2:14 \nDulce Due\u00f1a 3:59 6:45\nAg\u00fcita 6:45 9:20\nSuave 9:20 10:59\nAsesina 10:59 13:22\nLa Luna y T\u00fa 13:22 15:18\nNo Te Vayas 15:18 17:32\nLlamame 17:32 19:06\nNoche de Estrellas 19:06 21:29\nMentirosa 21:29"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "135767",
                "likeCount": "5957",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "795"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QsBdqjSHzyiDNxAILH8djwtaomY",
            "id": "TlO3ULIcg4A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T17:56:03Z",
                "channelId": "UCA7N1BY6AfO46ni6uzJhQ6A",
                "title": "PABELLON4 VS TEAM BALANZA || TORNEO RELAMPAGO\u26a1\u26bd",
                "description": "Redes:\n\u2022Instagram: https://www.instagram.com/ignalopez32/\n\u2022Twitch: https://www.twitch.tv/ignalopez7 \n-\n-\n\u2022Instagram: https://www.instagram.com/camilitaferrr/\n\nEditor:\n\u2022 https://www.instagram.com/damian_peyret/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TlO3ULIcg4A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TlO3ULIcg4A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TlO3ULIcg4A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TlO3ULIcg4A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TlO3ULIcg4A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IGNALOPEZ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PABELLON4 VS TEAM BALANZA || TORNEO RELAMPAGO\u26a1\u26bd",
                    "description": "Redes:\n\u2022Instagram: https://www.instagram.com/ignalopez32/\n\u2022Twitch: https://www.twitch.tv/ignalopez7 \n-\n-\n\u2022Instagram: https://www.instagram.com/camilitaferrr/\n\nEditor:\n\u2022 https://www.instagram.com/damian_peyret/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "124423",
                "likeCount": "2277",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "101"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YZqYQBbWrAPUL_QMzcFYPOfkO5w",
            "id": "i9fRbSQcaNs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T21:00:52Z",
                "channelId": "UCmXY9-uSeLoSkYQGezahyUA",
                "title": "LO MEJOR de Un Poco de Ruido en el MOVISTAR ARENA La Gran Zapada de Cumbia 2025",
                "description": "LO MEJOR de Un Poco de Ruido en el MOVISTAR ARENA La Gran Zapada de Cumbia 2025\n\n\ud83d\udd14 Suscribite y activ\u00e1 la campanita para enterarte todo lo nuevo \ud83d\udd14\n\u25ba https://www.youtube.com/channel/UCmXY9-uSeLoSkYQGezahyUA/ \u25c4\n\n\ud83d\udc4d MAS CUMBIA VILLERA\ud83d\udc4d\n\u25ba Spotify: https://goo.gl/a8cnHp\n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/cumbiavilleraar/\n\n\u25ba Seguinos en Facebook: https://www.facebook.com/cumbiavilleraa/\n\n\u25ba Seguinos en TikTok: https://www.tiktok.com/@cumbiaa/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9fRbSQcaNs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9fRbSQcaNs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9fRbSQcaNs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9fRbSQcaNs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9fRbSQcaNs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cumbia Villera",
                "tags": [
                    "cumbia villera"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "LO MEJOR de Un Poco de Ruido en el MOVISTAR ARENA La Gran Zapada de Cumbia 2025",
                    "description": "LO MEJOR de Un Poco de Ruido en el MOVISTAR ARENA La Gran Zapada de Cumbia 2025\n\n\ud83d\udd14 Suscribite y activ\u00e1 la campanita para enterarte todo lo nuevo \ud83d\udd14\n\u25ba https://www.youtube.com/channel/UCmXY9-uSeLoSkYQGezahyUA/ \u25c4\n\n\ud83d\udc4d MAS CUMBIA VILLERA\ud83d\udc4d\n\u25ba Spotify: https://goo.gl/a8cnHp\n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/cumbiavilleraar/\n\n\u25ba Seguinos en Facebook: https://www.facebook.com/cumbiavilleraa/\n\n\u25ba Seguinos en TikTok: https://www.tiktok.com/@cumbiaa/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102909",
                "likeCount": "928",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "43"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HdLQCJmjUV4uvzJkR0eYMmxVMa8",
            "id": "OixoqmXNKg8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T20:00:31Z",
                "channelId": "UCQihi5CTb3VdyGu3dkkYY_g",
                "title": "dando vueltas por jap\u00f3n",
                "description": "ESTO PASO EN KICK: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi Discord: https://discord.gg/spreen\n\u2022 Canal Primario : https://www.youtube.com/c/SpreenDMC1\n\u2022 Tiktok: https://www.tiktok.com/@spreenbro\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OixoqmXNKg8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OixoqmXNKg8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OixoqmXNKg8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OixoqmXNKg8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OixoqmXNKg8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Spreen Plus",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "dando vueltas por jap\u00f3n",
                    "description": "ESTO PASO EN KICK: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi Discord: https://discord.gg/spreen\n\u2022 Canal Primario : https://www.youtube.com/c/SpreenDMC1\n\u2022 Tiktok: https://www.tiktok.com/@spreenbro\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "351713",
                "likeCount": "22397",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "398"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "81WRxGZ7W3WqxK1J7TCclgh8iPw",
            "id": "SKxIxsh9DT0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T18:21:56Z",
                "channelId": "UCWI2X2x3KASrvEZXdBVNxkA",
                "title": "The Boys Temporada 1 : La Historia en 1 Video",
                "description": "Directos de Lunes a Viernes 8:00 pm (MX) en mi canal de Twitch: https://www.twitch.tv/elfedelobo \n\nTe dejo mis dem\u00e1s canales: \n\nFedelobo: https://www.youtube.com/user/elfedelobo\nLa Pensi\u00f3n: https://www.youtube.com/@LaPensionCF\nCanal de videojuegos: https://www.youtube.com/c/Pixelteca \n\n\n\nMis redes sociales:\n\nTwitter: https://twitter.com/SoyFedelobo\nFacebook: https://www.facebook.com/soyfedelobo/\nInstagram: https://www.instagram.com/soyfedelobo\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@soyfedelobo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKxIxsh9DT0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKxIxsh9DT0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKxIxsh9DT0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SKxIxsh9DT0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "El FedeWolf",
                "tags": [
                    "series",
                    "peliculas",
                    "comedia",
                    "resumen",
                    "la historia en 1 video",
                    "la saga en 1 video",
                    "fedelobo",
                    "fedewolf",
                    "resumen fedelobo",
                    "resumen fedewolf",
                    "historia fedelobo",
                    "historia fedewolf",
                    "fede lobo",
                    "fede wolf"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Boys Temporada 1 : La Historia en 1 Video",
                    "description": "Directos de Lunes a Viernes 8:00 pm (MX) en mi canal de Twitch: https://www.twitch.tv/elfedelobo \n\nTe dejo mis dem\u00e1s canales: \n\nFedelobo: https://www.youtube.com/user/elfedelobo\nLa Pensi\u00f3n: https://www.youtube.com/@LaPensionCF\nCanal de videojuegos: https://www.youtube.com/c/Pixelteca \n\n\n\nMis redes sociales:\n\nTwitter: https://twitter.com/SoyFedelobo\nFacebook: https://www.facebook.com/soyfedelobo/\nInstagram: https://www.instagram.com/soyfedelobo\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@soyfedelobo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "596338",
                "likeCount": "61514",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2470"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mLyL4QKts1vQP4aes4r1soyIwlM",
            "id": "pyVSUQn3vhM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T18:07:36Z",
                "channelId": "UCChcWqwYXCEs657MQ00qVWA",
                "title": "Crystal Palace v Manchester City | Key Moments | Final | Emirates FA Cup 2024-25",
                "description": "Follow @EmiratesFACup on Twitter for in-game highlights and match updates!\nhttps://twitter.com/emiratesfacup\n\nSubscribe:\nhttps://www.youtube.com/thefacup\n\nTo find out more about The FA Cup visit:\nhttps://www.TheFA.com/EmiratesFACup\n\nThe FA Cup on Facebook:\nhttp://www.facebook.com/TheFACup\n\nThe FA Cup on Instagram:\nhttp://www.instagram.com/emiratesfacup/\n\nThe FA Cup on Tiktok:\nhttps://www.tiktok.com/@emiratesfacup",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pyVSUQn3vhM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pyVSUQn3vhM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pyVSUQn3vhM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pyVSUQn3vhM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pyVSUQn3vhM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Emirates FA Cup",
                "tags": [
                    "Crystal Palace",
                    "Crystal Palace vs. Manchester City",
                    "Manchester City"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Crystal Palace v Manchester City | Key Moments | Final | Emirates FA Cup 2024-25",
                    "description": "Follow @EmiratesFACup on Twitter for in-game highlights and match updates!\nhttps://twitter.com/emiratesfacup\n\nSubscribe:\nhttps://www.youtube.com/thefacup\n\nTo find out more about The FA Cup visit:\nhttps://www.TheFA.com/EmiratesFACup\n\nThe FA Cup on Facebook:\nhttp://www.facebook.com/TheFACup\n\nThe FA Cup on Instagram:\nhttp://www.instagram.com/emiratesfacup/\n\nThe FA Cup on Tiktok:\nhttps://www.tiktok.com/@emiratesfacup"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5797865",
                "likeCount": "96629",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5421"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Kx7W3uuHAJcS4QNNVpu0c0ISCNk",
            "id": "ANuBaAIv3jI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T03:41:33Z",
                "channelId": "UClgFf9mS1mZI2D_vo-ZTpmQ",
                "title": "RIVER PLATE vs. INDEPENDIENTE DEL VALLE | HIGHLIGHTS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                "description": "\u00a1Goleada de #RiverPlate y clasificaci\u00f3n! Venci\u00f3 a #IndependenteDelValle y se asegur\u00f3 la primera posici\u00f3n del Grupo B. \n\n#GloriaEterna\n\nSuscr\u00edbete al canal oficial de la CONMEBOL Libertadores para tener acceso al mejor contenido: https://bit.ly/345e8OL\n\nEncuentra toda la informaci\u00f3n en nuestro sitio oficial: www.conmebollibertadores.com\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\nInstagram: https://instagram.com/libertadores\nFacebook: https://facebook.com/CopaLibertadores/\nTwitter: https://twitter.com/libertadores",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ANuBaAIv3jI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ANuBaAIv3jI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ANuBaAIv3jI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ANuBaAIv3jI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ANuBaAIv3jI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL Libertadores",
                "tags": [
                    "conmebol libertadores",
                    "libertadores",
                    "liberta",
                    "copa libertadores",
                    "gols",
                    "goles",
                    "goals",
                    "gola\u00e7os",
                    "highlights",
                    "resumen",
                    "melhores momentos",
                    "futebol",
                    "f\u00fatbol",
                    "soccer",
                    "gols libertadores",
                    "goles libertadores",
                    "melhores momentos libertadores",
                    "highlights libertadores",
                    "gl\u00f3ria eterna",
                    "Claudio Spinelli",
                    "Franco Mastantuono",
                    "Goals",
                    "Luis Z\u00e1rate",
                    "Manuel Lanzini",
                    "Maximiliano Meza",
                    "Michael Hoyos",
                    "Miguel Borja",
                    "River Plate vs. Independiente del Valle",
                    "Sebasti\u00e1n Driussi"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "RIVER PLATE vs. INDEPENDIENTE DEL VALLE | HIGHLIGHTS | CONMEBOL LIBERTADORES 2025",
                    "description": "\u00a1Goleada de #RiverPlate y clasificaci\u00f3n! Venci\u00f3 a #IndependenteDelValle y se asegur\u00f3 la primera posici\u00f3n del Grupo B. \n\n#GloriaEterna\n\nSuscr\u00edbete al canal oficial de la CONMEBOL Libertadores para tener acceso al mejor contenido: https://bit.ly/345e8OL\n\nEncuentra toda la informaci\u00f3n en nuestro sitio oficial: www.conmebollibertadores.com\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\nInstagram: https://instagram.com/libertadores\nFacebook: https://facebook.com/CopaLibertadores/\nTwitter: https://twitter.com/libertadores"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "240554",
                "likeCount": "2569",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "291"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1yU5iS3Cn1xwr2vKN3wRokdPkTA",
            "id": "zHWbSfyhJOs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T20:00:07Z",
                "channelId": "UCEduDOXxVv-gL2tlh3Rp_6g",
                "title": "Las Gemelas Del Free - Amigos y Enemigos (Video Oficial)",
                "description": "Esc\u00fachala en tu plataforma favorita: \nhttps://woss.live/amigosyenemigos\n\nSigue a Las Gemelas Del Free:\nInstagram: https://www.instagram.com/lasgemelasdelfreeofficial\nTiktok: https://www.tiktok.com/@lagemelasdelfreeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/lasgemelasdelfreeofficial\n\nM\u00e1s de Las Gemelas Del Free:\n2 Balas: https://youtu.be/jUXW1zpHZwI\nPose y Foto: https://youtu.be/6bzKMPPPvKg\n \nMusic video by Las Gemelas Del Free performing Amigos y Enemigos. \u00a9 2025 Woss Music.\n\n#LasGemelasDelFree #AmigosyEnemigos #dance #serie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zHWbSfyhJOs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zHWbSfyhJOs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zHWbSfyhJOs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zHWbSfyhJOs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zHWbSfyhJOs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Las Gemelas Del Free",
                "tags": [
                    "Alfredo Larin",
                    "Nestor Clemente",
                    "Kikemendoza y su familia",
                    "Juan De Dios Pantoja",
                    "Lily Belloncle",
                    "Federico Millan",
                    "Karla Bustillos",
                    "gemela",
                    "gemelas",
                    "chakalito",
                    "tilin insano",
                    "ely2",
                    "mi pepe",
                    "la emotiza",
                    "musica de free",
                    "Durota",
                    "Las Gemelas Del Free",
                    "las gemelas",
                    "free",
                    "free fire",
                    "Free Fire",
                    "Angi fire",
                    "Ara y Fer",
                    "Gemelas",
                    "Voce",
                    "voce",
                    "Twins",
                    "twins",
                    "Funk Brasile\u00f1o",
                    "Funk",
                    "Trend",
                    "Perderme",
                    "El Mar",
                    "El mar",
                    "Mar",
                    "Amigos y Enemigos",
                    "Capitulo",
                    "Serie",
                    "Dierick",
                    "Amigos y enemigos",
                    "amigos y enemigos",
                    "Mellas"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Las Gemelas Del Free - Amigos y Enemigos (Video Oficial)",
                    "description": "Esc\u00fachala en tu plataforma favorita: \nhttps://woss.live/amigosyenemigos\n\nSigue a Las Gemelas Del Free:\nInstagram: https://www.instagram.com/lasgemelasdelfreeofficial\nTiktok: https://www.tiktok.com/@lagemelasdelfreeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/lasgemelasdelfreeofficial\n\nM\u00e1s de Las Gemelas Del Free:\n2 Balas: https://youtu.be/jUXW1zpHZwI\nPose y Foto: https://youtu.be/6bzKMPPPvKg\n \nMusic video by Las Gemelas Del Free performing Amigos y Enemigos. \u00a9 2025 Woss Music.\n\n#LasGemelasDelFree #AmigosyEnemigos #dance #serie"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "317082",
                "likeCount": "29619",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2540"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wc12e_zIsnJdmRp18bpKUqesIm8",
            "id": "o7BcyAd6rqg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T03:59:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "\uc9c4 (Jin) 'Don't Say You Love Me' Official MV",
                "description": "\uc9c4 (Jin) 2nd Solo Album \u2018Echo\u2019\n\ud83d\udcc5 May 16, 1PM (KST) | 0AM (ET)\n\ud83c\udfa7 https://jin.lnk.to/Echo\n\nShot in partnership with Singapore Tourism Board: https://www.visitsingapore.com\n\nFeatured locations in Singapore:\nGoldhill Plaza\nMarina Bay\nNational Gallery Singapore\nKeng Eng Kee Seafood\nEmerald Hill\nGardens by the Bay\nAnderson Bridge\nSingapore Flyer\n\nCredits:\nDirector : Yongseok Choi (LUMPENS)\n\nExecutive Producer : Ran Ro (LUMPENS)\n\nDirector of Photography : Hyunwoo Nam (MOTHER)\nB Camera Operator : Eunki Kim\nFocus Puller : Youngwoo Lee\n2nd AC : Youngseo Park\n\nLocal Production : Hummingbird\nExecutive Producers : Alex Teh, Nur Syafiqah Mustakim \nProducer : Joanna Ying Ng \n\n1st AD : Shammini G \n2nd AD : Callie Lee\n\nAsst. Producers : Tasha Budiman, Charlene Yiu, Shandelyn Ang, Seet Yan Shan \nLabel Producer : Aron B Castro \nLocation and Talent Assist : Joy Chew \n\nTranslators : Regina Teo, Seung Gi Yoo, Amanda Cheng, Christine Yi \n\n1st CA (SG) : Andrew Poh\n2nd CA (SG) : Ivan Chong, Pang Hao Cher, Rahul Radhakrishnan, Zolynn Phua, Nadia Low \nCam Intern : Yak Chin Hue \nDIT : Munesh Varadaraju \n\nGaffer : Ben Teaw\nKey Grip : Jeremy De Souza \nKey Grip Asst. : Ng Ka Hoi, Yong Yuen Keng\nKey Grip Truck : Ah Chua\nBest Boy : Ng Shun Rong \nGrip : Aylwin Ho, Zhang Chen Wei, Lennard Lee, Gabriel Lim, Alex Seow, Ivan Yau \nJr Grip : Claralyn Chew, Javen Leong, Vivienne Chong \n\nArt Director : Samantha Sng\nArt Asst. : Chastina Tham, Mohammad Iskandar bin Safuan, Emily Lim, Rachel Ding, Olsson Paul Robin Viking \n\n1st PM : Vanessa Heng\n2nd PM : Siew Shu Hui\nPA Drivers : Joel Johahnen, Desmond Tay\nOn-Set PA : Janellia Kwan, Karen Lee, Jeremiah Paul Tan Li, Sabrina Yaccob, Chee Choon, Shannon Elric Ong, Yap Macson, Jae Lam Ju Hui, June Teo, Rachel Wong, Renie Wong \n\nPC (Label) : Sera Joy Wee \nPC Asst. : Nabila Nasir \nPC Drivers : AJ, Irdus, Devin \nArtiste PC Asst. : Shermaine Chang, Angel Kwong \n\nWardrobe Stylist (Extras) : Josiah Chua \nWardrobe Asst. (Extras) : Ong Soo Jet, Riane Toh\n\nStoryboard Artist : Sum Yi Ma\n\nDI : LUCID COLOUR \nColorist : Wonseok Ko\nDI Crew : Dain Kim, Suhyeon Bae, Boram Yeom, Hyewon Hong\nDI Producer : Onew Kim\nManager : Yujin Seo\n\n2D Cleaning : Moonyoung Go (Post Emotion)\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#\uc9c4 #Jin #Dont_Say_You_Love_Me #Jin_Echo #VisitSingapore",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7BcyAd6rqg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7BcyAd6rqg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7BcyAd6rqg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7BcyAd6rqg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o7BcyAd6rqg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "\uc9c4 (Jin) 'Don't Say You Love Me' Official MV",
                    "description": "\uc9c4 (Jin) 2nd Solo Album \u2018Echo\u2019\n\ud83d\udcc5 May 16, 1PM (KST) | 0AM (ET)\n\ud83c\udfa7 https://jin.lnk.to/Echo\n\nShot in partnership with Singapore Tourism Board: https://www.visitsingapore.com\n\nFeatured locations in Singapore:\nGoldhill Plaza\nMarina Bay\nNational Gallery Singapore\nKeng Eng Kee Seafood\nEmerald Hill\nGardens by the Bay\nAnderson Bridge\nSingapore Flyer\n\nCredits:\nDirector : Yongseok Choi (LUMPENS)\n\nExecutive Producer : Ran Ro (LUMPENS)\n\nDirector of Photography : Hyunwoo Nam (MOTHER)\nB Camera Operator : Eunki Kim\nFocus Puller : Youngwoo Lee\n2nd AC : Youngseo Park\n\nLocal Production : Hummingbird\nExecutive Producers : Alex Teh, Nur Syafiqah Mustakim \nProducer : Joanna Ying Ng \n\n1st AD : Shammini G \n2nd AD : Callie Lee\n\nAsst. Producers : Tasha Budiman, Charlene Yiu, Shandelyn Ang, Seet Yan Shan \nLabel Producer : Aron B Castro \nLocation and Talent Assist : Joy Chew \n\nTranslators : Regina Teo, Seung Gi Yoo, Amanda Cheng, Christine Yi \n\n1st CA (SG) : Andrew Poh\n2nd CA (SG) : Ivan Chong, Pang Hao Cher, Rahul Radhakrishnan, Zolynn Phua, Nadia Low \nCam Intern : Yak Chin Hue \nDIT : Munesh Varadaraju \n\nGaffer : Ben Teaw\nKey Grip : Jeremy De Souza \nKey Grip Asst. : Ng Ka Hoi, Yong Yuen Keng\nKey Grip Truck : Ah Chua\nBest Boy : Ng Shun Rong \nGrip : Aylwin Ho, Zhang Chen Wei, Lennard Lee, Gabriel Lim, Alex Seow, Ivan Yau \nJr Grip : Claralyn Chew, Javen Leong, Vivienne Chong \n\nArt Director : Samantha Sng\nArt Asst. : Chastina Tham, Mohammad Iskandar bin Safuan, Emily Lim, Rachel Ding, Olsson Paul Robin Viking \n\n1st PM : Vanessa Heng\n2nd PM : Siew Shu Hui\nPA Drivers : Joel Johahnen, Desmond Tay\nOn-Set PA : Janellia Kwan, Karen Lee, Jeremiah Paul Tan Li, Sabrina Yaccob, Chee Choon, Shannon Elric Ong, Yap Macson, Jae Lam Ju Hui, June Teo, Rachel Wong, Renie Wong \n\nPC (Label) : Sera Joy Wee \nPC Asst. : Nabila Nasir \nPC Drivers : AJ, Irdus, Devin \nArtiste PC Asst. : Shermaine Chang, Angel Kwong \n\nWardrobe Stylist (Extras) : Josiah Chua \nWardrobe Asst. (Extras) : Ong Soo Jet, Riane Toh\n\nStoryboard Artist : Sum Yi Ma\n\nDI : LUCID COLOUR \nColorist : Wonseok Ko\nDI Crew : Dain Kim, Suhyeon Bae, Boram Yeom, Hyewon Hong\nDI Producer : Onew Kim\nManager : Yujin Seo\n\n2D Cleaning : Moonyoung Go (Post Emotion)\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#\uc9c4 #Jin #Dont_Say_You_Love_Me #Jin_Echo #VisitSingapore"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7558906",
                "likeCount": "1285745",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "112379"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CATQ0CA649q57_yCXet8-WW0I9I",
            "id": "G9YbYu37Gk0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T00:01:01Z",
                "channelId": "UCRKadhR7EuoyWM1zylxmbyA",
                "title": "ARIA BELA - ONLINE (Official Video)",
                "description": "Instagram:   / aria_bela  \nX: https://x.com/ariabela_\n\nSigue al team Ariatopia:\n\nInstagram / aria.topia \n\n#AriaBela #Pilates \n\nStory by: Aria Bela\n\nDirecci\u00f3n: Melanie Anton Def \nProducci\u00f3n General: Sol Schostik\nProducci\u00f3n Ejecutiva: Armani Serna / Abelardo Garza\nProducci\u00f3n: Bebas / Trendo Team\nScreenplay: Daniela Tam \n\nBela Entertainment\nLabel: Sound On\n\n\"ONLINE\" - Soundtrack \n\nEscrita por: Aria Bela, Mechi Pieretti, Alessandra Francesca Bregante\nProducida por: Essa Gante & Escesounds\nMezcla: Escesounds\nMasterizaci\u00f3n: Josh Gudwin\n\nManagement for Aria Bela: Armani Serna\n\nMusic video by Aria Bela performing Online. \u00a9 2025\n\nLetra: \n\nNo quiero otra, otra noche sola\nY en repeat la rola que me recuerda a ti\nA 60 mil millas ahora Online 24 horas\nEn discord me amanec\u00ec\n\n24/7 Online para ti\nTu cadena del santo hace match con mis jeans\n24/7 Online para ti\n\nBB Promesa pinky, que tu eres mi vato,\nTu y yo parecemos arte como Kandisnky\nDame de esos besos flow minty\nTu dreamgirl de los 60s\nLabios de ron y los m\u00edos con vodka, \non the rock el daikiri\nKinky, prende el stream, pink drink me\n\nOtro Don don doN Perignon bon-bon\nPor ti me voy sin escala hasta Jap\u00f3n pon-pon\nponme a cantar LA RA DIM LA DI DOM\nBling Bling en la Botella de Patron - tron\n\nNo quiero otra, otra noche sola\nY en repeat la rola que me recuerda ti\nA 60 mil millas ahora Online 24 horas\nEn discord me amanec\u00ed\n24 / 7 para ti, pa\u2019 ti\n\nD\u00e1ndonos balas , subidos en el rzr\nLuego me dice, \u201cme gusta el danger\u201d\nLe di + 10 A mis a audis rzr pensando los 2,\nyo me vine ASAP Trick or treat\nEl quiere de mi dulce, mi sweet\nPara comerme complete\nSe toma un vuelo para verme a mi\nSubete a mi suite El corazon late down beat\nSube y baja como wall street llega la alerta en\nDiscord like BIP BIP\n\nNo quiero otra, otra noche sola\nY en repeat la rola que me recuerda ti\nA 60 mil millas ahora Online 24 horas\nEn discord me amanec\u00ed\n24 horas online para ti, pa\u2018 ti",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9YbYu37Gk0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9YbYu37Gk0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9YbYu37Gk0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9YbYu37Gk0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Aria Bela",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ARIA BELA - ONLINE (Official Video)",
                    "description": "Instagram:   / aria_bela  \nX: https://x.com/ariabela_\n\nSigue al team Ariatopia:\n\nInstagram / aria.topia \n\n#AriaBela #Pilates \n\nStory by: Aria Bela\n\nDirecci\u00f3n: Melanie Anton Def \nProducci\u00f3n General: Sol Schostik\nProducci\u00f3n Ejecutiva: Armani Serna / Abelardo Garza\nProducci\u00f3n: Bebas / Trendo Team\nScreenplay: Daniela Tam \n\nBela Entertainment\nLabel: Sound On\n\n\"ONLINE\" - Soundtrack \n\nEscrita por: Aria Bela, Mechi Pieretti, Alessandra Francesca Bregante\nProducida por: Essa Gante & Escesounds\nMezcla: Escesounds\nMasterizaci\u00f3n: Josh Gudwin\n\nManagement for Aria Bela: Armani Serna\n\nMusic video by Aria Bela performing Online. \u00a9 2025\n\nLetra: \n\nNo quiero otra, otra noche sola\nY en repeat la rola que me recuerda a ti\nA 60 mil millas ahora Online 24 horas\nEn discord me amanec\u00ec\n\n24/7 Online para ti\nTu cadena del santo hace match con mis jeans\n24/7 Online para ti\n\nBB Promesa pinky, que tu eres mi vato,\nTu y yo parecemos arte como Kandisnky\nDame de esos besos flow minty\nTu dreamgirl de los 60s\nLabios de ron y los m\u00edos con vodka, \non the rock el daikiri\nKinky, prende el stream, pink drink me\n\nOtro Don don doN Perignon bon-bon\nPor ti me voy sin escala hasta Jap\u00f3n pon-pon\nponme a cantar LA RA DIM LA DI DOM\nBling Bling en la Botella de Patron - tron\n\nNo quiero otra, otra noche sola\nY en repeat la rola que me recuerda ti\nA 60 mil millas ahora Online 24 horas\nEn discord me amanec\u00ed\n24 / 7 para ti, pa\u2019 ti\n\nD\u00e1ndonos balas , subidos en el rzr\nLuego me dice, \u201cme gusta el danger\u201d\nLe di + 10 A mis a audis rzr pensando los 2,\nyo me vine ASAP Trick or treat\nEl quiere de mi dulce, mi sweet\nPara comerme complete\nSe toma un vuelo para verme a mi\nSubete a mi suite El corazon late down beat\nSube y baja como wall street llega la alerta en\nDiscord like BIP BIP\n\nNo quiero otra, otra noche sola\nY en repeat la rola que me recuerda ti\nA 60 mil millas ahora Online 24 horas\nEn discord me amanec\u00ed\n24 horas online para ti, pa\u2018 ti"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1733541",
                "likeCount": "131271",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27185"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uDJPPqA-GoS9UNvE7TJpGOYVG50",
            "id": "EQNQQz79Z1g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T00:00:14Z",
                "channelId": "UCq37zn7UdJeWySuiihjdi5Q",
                "title": "AIRBAG - El Hombre Puerco",
                "description": "El Hombre Puerco abraza\nY abrazar\u00e1 bien fuerte\nPara contar costillas\nY saber donde muerde\nEl Hombre Puerco entrega\nJes\u00fas a los Romanos\nSer\u00e1s su marioneta si compras sus encantos\nPorque de tu hambre se alimenta\n\n\u00bfC\u00f3mo puede ser?\nTan, tan puerco\n\nEl Hombre Puerco es un \nIlustre cirujano\nTambi\u00e9n el indigente\nQue te pide una mano\nEl Hombre Puerco ser\u00e1\nUn gran gran presidente\nEs triste la condena\nSe es puerco o se pierde\nNene ya sab\u00e9s como viene bien la mano\nMuy f\u00e1cil la consigna, se es puerco o es en vano\nEl hombre puerco aceptar\u00e1 tus dones en sus filas\nY un cielo de ilusiones donde tu alma sera m\u00eda\nMiralo gozar su crapulencia\n\nComo puede ser?\nTan, tan, tan puerco\n\nA la moda esta\nCualquier ismo le combina\nEl esta en Villa Lugano o en una playa en Ibiza\nHay sede en Nueva York\nHay sede en la India\nDonde haya una traici\u00f3n\nHay un cerdo que cocina\n\nUnite nene!\nTengo todo para vos\nPlata, fama y rockanroll\n\nTodas las redes de la banda en https://linktr.ee/AirbagOficial\nPr\u00f3ximas fechas https://linktr.ee/giraairbag",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EQNQQz79Z1g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EQNQQz79Z1g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EQNQQz79Z1g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EQNQQz79Z1g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EQNQQz79Z1g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AIRBAG",
                "tags": [
                    "airbag",
                    "sardelli",
                    "gaston",
                    "guido",
                    "patricio",
                    "rock",
                    "pop",
                    "music",
                    "banda argentina",
                    "cerdo",
                    "puerco",
                    "hombre",
                    "ecdlp",
                    "parte 1",
                    "el club de la pelea"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AIRBAG - El Hombre Puerco",
                    "description": "El Hombre Puerco abraza\nY abrazar\u00e1 bien fuerte\nPara contar costillas\nY saber donde muerde\nEl Hombre Puerco entrega\nJes\u00fas a los Romanos\nSer\u00e1s su marioneta si compras sus encantos\nPorque de tu hambre se alimenta\n\n\u00bfC\u00f3mo puede ser?\nTan, tan puerco\n\nEl Hombre Puerco es un \nIlustre cirujano\nTambi\u00e9n el indigente\nQue te pide una mano\nEl Hombre Puerco ser\u00e1\nUn gran gran presidente\nEs triste la condena\nSe es puerco o se pierde\nNene ya sab\u00e9s como viene bien la mano\nMuy f\u00e1cil la consigna, se es puerco o es en vano\nEl hombre puerco aceptar\u00e1 tus dones en sus filas\nY un cielo de ilusiones donde tu alma sera m\u00eda\nMiralo gozar su crapulencia\n\nComo puede ser?\nTan, tan, tan puerco\n\nA la moda esta\nCualquier ismo le combina\nEl esta en Villa Lugano o en una playa en Ibiza\nHay sede en Nueva York\nHay sede en la India\nDonde haya una traici\u00f3n\nHay un cerdo que cocina\n\nUnite nene!\nTengo todo para vos\nPlata, fama y rockanroll\n\nTodas las redes de la banda en https://linktr.ee/AirbagOficial\nPr\u00f3ximas fechas https://linktr.ee/giraairbag"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "166056",
                "likeCount": "14855",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3036"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CVglnq9pndQDQ9Gf-Se4YSX8wvU",
            "id": "yxHjjSuOTTI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T20:00:37Z",
                "channelId": "UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA",
                "title": "llegamos a JAP\u00d3N \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "description": "STREAMS EN: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi otro canal : https://www.youtube.com/channel/UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yxHjjSuOTTI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yxHjjSuOTTI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yxHjjSuOTTI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yxHjjSuOTTI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yxHjjSuOTTI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Spreen",
                "tags": [
                    "Juego Spreen Espa\u00f1ol ARGENTINA",
                    "GRATIS",
                    "PRO",
                    "NOOB",
                    "SPREENDMC",
                    "SPREEN",
                    "PVP",
                    "ARGENTINA",
                    "ARGENTINO",
                    "CRAFT",
                    "EPICO",
                    "GRACISOSO",
                    "DIVERTIDO"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "llegamos a JAP\u00d3N \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                    "description": "STREAMS EN: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi otro canal : https://www.youtube.com/channel/UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "587163",
                "likeCount": "38274",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1097"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uqdj48gMpCo7CtUL7QrlY8lY5tE",
            "id": "zZGtZtKbkCk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T18:45:24Z",
                "channelId": "UCA5DCzl1x1oGcgZXwqgn7Dg",
                "title": "FRANCO COLAPINTO MANO A MANO CON ADRI\u00c1N PUENTE EN IMOLA.",
                "description": "La mejor informaci\u00f3n y todos los contenidos de la Copa Libertadores, Champions League, F1, UFC y el f\u00fatbol argentino. \n\nSEGUINOS EN:\nInstagram https://www.instagram.com/foxsportsargentina/\nTik Tok https://www.tiktok.com/@foxsportsargentina\nTwitter https://twitter.com/FOXSportsArg\nFacebook https://www.facebook.com/FOXSportsArgentina\n\n#FoxSportsArgentina",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZGtZtKbkCk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZGtZtKbkCk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZGtZtKbkCk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZGtZtKbkCk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZGtZtKbkCk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fox Sports Argentina",
                "tags": [
                    "Fox Sports Argentina",
                    "Fox Sports",
                    "Deportes",
                    "Champions League",
                    "Copa Libertadores",
                    "Libertadores por Fox Sports",
                    "UFC",
                    "Champions por Fox Sports",
                    "WWE",
                    "F1",
                    "F\u00f3rmula 1"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FRANCO COLAPINTO MANO A MANO CON ADRI\u00c1N PUENTE EN IMOLA.",
                    "description": "La mejor informaci\u00f3n y todos los contenidos de la Copa Libertadores, Champions League, F1, UFC y el f\u00fatbol argentino. \n\nSEGUINOS EN:\nInstagram https://www.instagram.com/foxsportsargentina/\nTik Tok https://www.tiktok.com/@foxsportsargentina\nTwitter https://twitter.com/FOXSportsArg\nFacebook https://www.facebook.com/FOXSportsArgentina\n\n#FoxSportsArgentina"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "183809",
                "likeCount": "7113",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "359"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qICVqUeRO4e4G2YiYD21u-iL-hI",
            "id": "QfU3JAUmKqM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-18T02:24:39Z",
                "channelId": "UCWXOegeUI7sWXji5oD4iRVA",
                "title": "Choca buque escuela \u2018Cuauht\u00e9moc\u2019 contra Puente de Brooklyn en Nueva York",
                "description": "El buque escuela Cuauht\u00e9moc, un velero de tres m\u00e1stiles de la Marina Armada de M\u00e9xico con aproximadamente 200 personas a bordo, se estrell\u00f3 contra el Puente de Brooklyn en el East River de Nueva York. https://www.jornada.com.mx/noticia/2025/05/17/politica/choca-buque-escuela-cuauhtemoc-contra-puente-de-brooklyn-en-nueva-york",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QfU3JAUmKqM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QfU3JAUmKqM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QfU3JAUmKqM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QfU3JAUmKqM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QfU3JAUmKqM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Jornada",
                "tags": [
                    "buque Cuauhtemoc"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Choca buque escuela \u2018Cuauht\u00e9moc\u2019 contra Puente de Brooklyn en Nueva York",
                    "description": "El buque escuela Cuauht\u00e9moc, un velero de tres m\u00e1stiles de la Marina Armada de M\u00e9xico con aproximadamente 200 personas a bordo, se estrell\u00f3 contra el Puente de Brooklyn en el East River de Nueva York. https://www.jornada.com.mx/noticia/2025/05/17/politica/choca-buque-escuela-cuauhtemoc-contra-puente-de-brooklyn-en-nueva-york"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75419",
                "likeCount": "494",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "540"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Yvsca5BRIN4fHKKMYgHQ3JgZBdI",
            "id": "005KJ4lJ6sE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T00:00:22Z",
                "channelId": "UCM8F3UFEs95v8nil07Qd80Q",
                "title": "Cazzu - Mala Suerte (Video Oficial)",
                "description": "Cazzu - Mala Suerte (Video Oficial)\n\nEscuch\u00e1 Latinaje ac\u00e1 https://orcd.co/latinaje\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/005KJ4lJ6sE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/005KJ4lJ6sE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/005KJ4lJ6sE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/005KJ4lJ6sE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/005KJ4lJ6sE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CAZZU Canal Oficial",
                "tags": [
                    "cazzu",
                    "nena trampa",
                    "nena trampa cazzu",
                    "album cazzu nena trampa",
                    "cazzu nena trampa",
                    "album nena trampa",
                    "cazzu album 2022",
                    "argentina nena trampa",
                    "cazzu argentina",
                    "nena trampa cazzu video",
                    "cazzu video album nena trampa",
                    "nena trampa 2022",
                    "2022 nena trampa",
                    "LATINAJE",
                    "MALA SUERTE"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Cazzu - Mala Suerte (Video Oficial)",
                    "description": "Cazzu - Mala Suerte (Video Oficial)\n\nEscuch\u00e1 Latinaje ac\u00e1 https://orcd.co/latinaje\n\nRedes Sociales: \nhttps://www.instagram.com/cazzu/\nhttps://twitter.com/cazzuoficial\nhttps://www.facebook.com/Cazzuuuuuu\nhttps://vm.tiktok.com/ZML3jyC1d/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2166104",
                "likeCount": "254002",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40966"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B0epO6Fp5gLOraqneZwfaiozv6c",
            "id": "zASere3vP2U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T20:01:08Z",
                "channelId": "UCKK30qHz_QedLF2D3o6TZPw",
                "title": "El Peor Tour del Mundo",
                "description": "#NanyFlow  #Cortometraje    \n Quer\u00edan ir de pasa d\u00eda a la playa con todo incluido, as\u00ed que quer\u00edan irse con un tour, una de ellas recomend\u00f3 a un enamorado el cual se hizo cargo de buscar el transporte y todo... ellas estaban felices de que saldr\u00eda mas barato con el pero no que saldr\u00eda tan caro al final !\n\n*Instagram* - https://www.instagram.com/NanyFlowHD\n*Facebook* -  https://www.facebook.com/nanyflowofficial\n*TikTok* -  https://www.tiktok.com/@nanyflowhd\n____________________________________________________________________\nDirector - @elgfilms https://www.youtube.com/channel/UCxY9ZIkl_vXg_BxnYDWLQgQ\n____________________________________________________________________\n\ud83d\udc49 Contacto : *nanyflowhd@gmail.com* \ud83d\udce9\n____________________________________________________________________\nGracias por ver este video !  Que tengas un feliz resto del d\u00eda \ud83d\ude18",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zASere3vP2U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zASere3vP2U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zASere3vP2U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zASere3vP2U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zASere3vP2U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nany Flow",
                "tags": [
                    "Nany Flow",
                    "Mexico",
                    "Cortometraje",
                    "Reflexion",
                    "Tendencia",
                    "Un escalon a la vida",
                    "Luz maria",
                    "Capitulo completo",
                    "Capitulo",
                    "Viral",
                    "Trends",
                    "Fenomenal",
                    "Dhar mann",
                    "Dhar mann espa\u00f1ol",
                    "Novela",
                    "Colombia",
                    "Como dice el dicho",
                    "Reflexiones",
                    "Dhar man",
                    "Finanzas",
                    "Educacion",
                    "Inversion",
                    "Cortometrajes",
                    "Pelicula",
                    "Pelicula Completa",
                    "Tours",
                    "Tour",
                    "Viaje"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "El Peor Tour del Mundo",
                    "description": "#NanyFlow  #Cortometraje    \n Quer\u00edan ir de pasa d\u00eda a la playa con todo incluido, as\u00ed que quer\u00edan irse con un tour, una de ellas recomend\u00f3 a un enamorado el cual se hizo cargo de buscar el transporte y todo... ellas estaban felices de que saldr\u00eda mas barato con el pero no que saldr\u00eda tan caro al final !\n\n*Instagram* - https://www.instagram.com/NanyFlowHD\n*Facebook* -  https://www.facebook.com/nanyflowofficial\n*TikTok* -  https://www.tiktok.com/@nanyflowhd\n____________________________________________________________________\nDirector - @elgfilms https://www.youtube.com/channel/UCxY9ZIkl_vXg_BxnYDWLQgQ\n____________________________________________________________________\n\ud83d\udc49 Contacto : *nanyflowhd@gmail.com* \ud83d\udce9\n____________________________________________________________________\nGracias por ver este video !  Que tengas un feliz resto del d\u00eda \ud83d\ude18"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "411747",
                "likeCount": "24992",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1845"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xhF6C-vWqd3yUmOt_d67Jjxrz8M",
            "id": "wM--5vGraQQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T13:00:07Z",
                "channelId": "UC6-BgjsBa5R3PZQ_kZ8hKPg",
                "title": "LISA - WHEN I'M WITH YOU feat. Tyla (Official Music Video)",
                "description": "LISA\u2019s debut album, \u2018Alter Ego\u2019 is out now. Listen here: https://lisa.lnk.to/AlterEgo   \nShop vinyl, CDs, photobooks and more: https://lnk.to/LisaStore\n\nFollow LISA: \nhttp://www.instagram.com/lalalalisa_m\nhttps://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nhttps://www.youtube.com/@lalalalisa_m\n\nFollow Tyla:\nhttps://www.instagram.com/tyla/\nhttps://www.tiktok.com/@tyla_\nhttps://x.com/Tyllaaaaaaa\nhttps://www.youtube.com/channel/UC8HOgNWipVorrlBH8oN2R-A \n\nFollow WeAreLLOUD:\nhttp://www.instagram.com/wearelloud\nhttps://www.tiktok.com/@wearelloud\nhttp://www.facebook.com/wearelloud\nhttps://www.youtube.com/@wearelloud/videos\n\nCredits:\nDirector: Olivia De Camps \nCreative Director: Emily Jang\nLabel: LLOUD Co. / RCA Records \nProduction Company: Ag\u00fcita  \nVideo Commissioner & Label Producer: Camille Yorrick\nLabel Producer: Karina Lopez\nExecutive Producers: Yamel Thompson Perez & Veronica Leon\nProducer: Jami Taylor Arceo\nDirector of Photography: Oli Millar\nProduction Designer: Terry Watson\n\nBOSE\nBose: John Stratton\nBose: Nikki Rivera\nBose: Brianna Ramirez Vasquez\nBose: Millena Ribeiro\n\n#LISA #Tyla #WhenImWithYou",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wM--5vGraQQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wM--5vGraQQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wM--5vGraQQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wM--5vGraQQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wM--5vGraQQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LLOUD Official",
                "tags": [
                    "Blackpink",
                    "Lisa",
                    "Music",
                    "Fashion",
                    "K-Pop",
                    "kpop",
                    "LLoud",
                    "dance",
                    "dancing",
                    "lili",
                    "lilifilms",
                    "korea",
                    "LISA When I\u2019m With You",
                    "Tyla When I\u2019m With You",
                    "When I\u2019m With You",
                    "When I\u2019m With You lyrics",
                    "Lisa and Tyla",
                    "LISA new album",
                    "LISA new music",
                    "LISA FUTW",
                    "LISA fuck up the world",
                    "LISA alter ego",
                    "alter ego",
                    "\u0e40\u0e2d\u0e1f\u0e22\u0e39\u0e17\u0e35\u0e14\u0e31\u0e1a\u0e25\u0e34\u0e27",
                    "\uc5d0\ud504\uc720\ud2f0\ub354\ube14\uc720",
                    "\u0e2d\u0e31\u0e25\u0e40\u0e17\u0e2d\u0e23\u0e4c \u0e2d\u0e35\u0e42\u0e01\u0e49",
                    "\uc54c\ud130 \uc5d0\uace0",
                    "lalisa",
                    "lily",
                    "lillies",
                    "blink",
                    "blinks",
                    "pop",
                    "pop music",
                    "lloud lisa",
                    "money",
                    "\u0e14\u0e2d\u0e01\u0e25\u0e34\u0e25\u0e25\u0e35\u0e48",
                    "\u0e41\u0e1a\u0e25\u0e47\u0e01\u0e1e\u0e34\u0e07\u0e01\u0e4c",
                    "\u0e1a\u0e25\u0e34\u0e49\u0e07",
                    "\u0e1a\u0e25\u0e34\u0e49\u0e07\u0e2a\u0e4c",
                    "\u0e40\u0e04\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
                    "\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
                    "\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e07\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
                    "\u0e25\u0e25\u0e32\u0e27",
                    "\u0e25\u0e25\u0e32\u0e27 \u0e25\u0e34\u0e0b\u0e48\u0e32",
                    "\u0e23\u0e47\u0e2d\u0e01\u0e2a\u0e15\u0e32\u0e23\u0e4c",
                    "Tyla"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LISA - WHEN I'M WITH YOU feat. Tyla (Official Music Video)",
                    "description": "LISA\u2019s debut album, \u2018Alter Ego\u2019 is out now. Listen here: https://lisa.lnk.to/AlterEgo   \nShop vinyl, CDs, photobooks and more: https://lnk.to/LisaStore\n\nFollow LISA: \nhttp://www.instagram.com/lalalalisa_m\nhttps://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nhttps://www.youtube.com/@lalalalisa_m\n\nFollow Tyla:\nhttps://www.instagram.com/tyla/\nhttps://www.tiktok.com/@tyla_\nhttps://x.com/Tyllaaaaaaa\nhttps://www.youtube.com/channel/UC8HOgNWipVorrlBH8oN2R-A \n\nFollow WeAreLLOUD:\nhttp://www.instagram.com/wearelloud\nhttps://www.tiktok.com/@wearelloud\nhttp://www.facebook.com/wearelloud\nhttps://www.youtube.com/@wearelloud/videos\n\nCredits:\nDirector: Olivia De Camps \nCreative Director: Emily Jang\nLabel: LLOUD Co. / RCA Records \nProduction Company: Ag\u00fcita  \nVideo Commissioner & Label Producer: Camille Yorrick\nLabel Producer: Karina Lopez\nExecutive Producers: Yamel Thompson Perez & Veronica Leon\nProducer: Jami Taylor Arceo\nDirector of Photography: Oli Millar\nProduction Designer: Terry Watson\n\nBOSE\nBose: John Stratton\nBose: Nikki Rivera\nBose: Brianna Ramirez Vasquez\nBose: Millena Ribeiro\n\n#LISA #Tyla #WhenImWithYou"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4703358",
                "likeCount": "537123",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34346"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WO4xfT5Bf3baTRAAoV_Q6ZWS4Os",
            "id": "C-0Fy7DgGC0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T21:32:51Z",
                "channelId": "UCWSsHdxrwVLlOSdPJ44y9sw",
                "title": "\u00a1#BARCELONA CAMPE\u00d3N! LE GAN\u00d3 EL DERBY CATAL\u00c1N A #ESPANYOL | Espanyol 0-2 FC Barcelona | Resumen",
                "description": "\u25b6\ufe0f Barcelona se impuso por 2 a 0 a Espanyol como visitante en el derby catal\u00e1n, y se asegur\u00f3 su 28\u00b0 t\u00edtulo de liga, ya que aventaja al Real Madrid por 7 puntos con 6 en disputa. Lamine Yamal y Ferm\u00edn marcaron los goles blaugranas, mientras que en los periquitos Leandro Cabrera se fue expulsado.\n\n#LaLigaEnDSPORTS\n\nDisfruta el mejor contenido deportivo en https://www.directvgo.com/\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DSportsOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-0Fy7DgGC0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-0Fy7DgGC0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-0Fy7DgGC0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-0Fy7DgGC0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-0Fy7DgGC0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DSports",
                "tags": [
                    "dsports",
                    "directv",
                    "directv sports",
                    "espa\u00f1a",
                    "f\u00fatbol",
                    "f\u00fatbol de espa\u00f1a",
                    "f\u00fatbol espa\u00f1ol",
                    "la liga",
                    "la liga dsports",
                    "la liga directv",
                    "liga de espa\u00f1a",
                    "liga espa\u00f1ola",
                    "fecha 36",
                    "barcelona",
                    "barcelona hoy",
                    "fc barcelona",
                    "espanyol",
                    "espanyol hoy",
                    "espanyol barcelona",
                    "espanyol vs barcelona",
                    "espanyol fc barcelona",
                    "espanyol vs fc barcelona",
                    "espanyol fcb",
                    "espanyol vs fcb",
                    "fcb",
                    "espanyol 0 barcelona 2",
                    "resumen espanyol barcelona",
                    "espanyol vs barcelona resumen",
                    "espanyol vs barcelona goles"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1#BARCELONA CAMPE\u00d3N! LE GAN\u00d3 EL DERBY CATAL\u00c1N A #ESPANYOL | Espanyol 0-2 FC Barcelona | Resumen",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Barcelona se impuso por 2 a 0 a Espanyol como visitante en el derby catal\u00e1n, y se asegur\u00f3 su 28\u00b0 t\u00edtulo de liga, ya que aventaja al Real Madrid por 7 puntos con 6 en disputa. Lamine Yamal y Ferm\u00edn marcaron los goles blaugranas, mientras que en los periquitos Leandro Cabrera se fue expulsado.\n\n#LaLigaEnDSPORTS\n\nDisfruta el mejor contenido deportivo en https://www.directvgo.com/\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DSportsOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "544905",
                "likeCount": "5507",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "261"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-lVaWIAlu3QbUTXHHcKDamAUHYs",
            "id": "HL9VoQ-er_U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T00:00:06Z",
                "channelId": "UCYQV_J85c0cjxixuXIoEnzw",
                "title": "Be\u00e9le - no tiene sentido (Video Oficial)",
                "description": "Be\u00e9le - no tiene sentido (Video Oficial)\n\nLetra\nBaby qu\u00e9 t\u00fa esperas\n Si t\u00fa y yo conectamos la primera vez que nos vimo\u2019 a los ojos\n No hay manera, de que me olvide de esa piel canela\nQuedaron secuela de esa noche \nQue t\u00fa y yo paramo\u2019 el tiempo frente a frente, cuerpo a cuerpo\nYo no s\u00e9 por qu\u00e9 tan lejos MA!\n\nNo tiene sentido, que con esto que sentimo\u2019 t\u00fa est\u00e9\u2019 por otro camino, no es normal.\nBebe t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido, baby si ya coincidimos, y un par de cosas vivimos, no es normal\nBeb\u00e9 t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido\nEso no tiene sentido\nNo tiene sentido\nArrait, No tiene sentido\n\nDime mami qu\u00e9 fue, qu\u00e9 se me hizo\nQue hace tiempo no te localizo\nManda ubi que yo te aterrizo, te pienso y me erizo\nA tu nombre yo me desahogo el video que hicimos aveces lo utilizo\nLas ganas en el cielo, y la ropa en el piso\n\nBeb\u00e9, hace tiempo que no te veo, que no me escribes, que no te leo\n Con mi mente a veces peleo, porque me dice que me olvide  baby\nQue t\u00fa y yo paramo\u2019 el tiempo frente a frente, cuerpo a cuerpo\nYo no s\u00e9 por qu\u00e9 tan lejos vos\n\nNo tiene sentido, que con esto que sentimo\u2019 t\u00fa est\u00e9\u2019 por otro camino, no es normal.\nBeb\u00e9 t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido, baby si ya coincidimos, y un par de cosas vivimos, no es normal\nBeb\u00e9 t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido\nEso no tiene sentido\nNo tiene sentido\nArrait, No tiene sentido\n\nSigue a Be\u00e9le\nInstagram https://www.instagram.com/beele/ \nTikTok https://www.tiktok.com/@beele \nFacebook https://www.facebook.com/beelemusica \n\n#Be\u00e9le #notienesentido",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HL9VoQ-er_U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HL9VoQ-er_U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HL9VoQ-er_U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HL9VoQ-er_U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HL9VoQ-er_U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BeeleVEVO",
                "tags": [
                    "Beele",
                    "album beele",
                    "be\u00e9le",
                    "borondo be\u00e9le",
                    "borondo album",
                    "be\u00e9le 2025",
                    "nueva musica be\u00e9le",
                    "no tiene sentido beele",
                    "no tiene sentido letra beele",
                    "si ma\u00f1ana me muero be\u00e9le",
                    "si ma\u00f1ana me muero letra",
                    "si ma\u00f1ana me muero lyrics",
                    "si ma\u00f1ana no estoy si ma\u00f1ana me muero",
                    "mi refe",
                    "frente al mar",
                    "miss you beele",
                    "sobelove",
                    "dios me oy\u00f3",
                    "la plena be\u00e9le",
                    "musica latina 2025",
                    "nueva musica latina",
                    "Latin",
                    "Urban",
                    "no tiene sentido"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Be\u00e9le - no tiene sentido (Video Oficial)",
                    "description": "Be\u00e9le - no tiene sentido (Video Oficial)\n\nLetra\nBaby qu\u00e9 t\u00fa esperas\n Si t\u00fa y yo conectamos la primera vez que nos vimo\u2019 a los ojos\n No hay manera, de que me olvide de esa piel canela\nQuedaron secuela de esa noche \nQue t\u00fa y yo paramo\u2019 el tiempo frente a frente, cuerpo a cuerpo\nYo no s\u00e9 por qu\u00e9 tan lejos MA!\n\nNo tiene sentido, que con esto que sentimo\u2019 t\u00fa est\u00e9\u2019 por otro camino, no es normal.\nBebe t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido, baby si ya coincidimos, y un par de cosas vivimos, no es normal\nBeb\u00e9 t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido\nEso no tiene sentido\nNo tiene sentido\nArrait, No tiene sentido\n\nDime mami qu\u00e9 fue, qu\u00e9 se me hizo\nQue hace tiempo no te localizo\nManda ubi que yo te aterrizo, te pienso y me erizo\nA tu nombre yo me desahogo el video que hicimos aveces lo utilizo\nLas ganas en el cielo, y la ropa en el piso\n\nBeb\u00e9, hace tiempo que no te veo, que no me escribes, que no te leo\n Con mi mente a veces peleo, porque me dice que me olvide  baby\nQue t\u00fa y yo paramo\u2019 el tiempo frente a frente, cuerpo a cuerpo\nYo no s\u00e9 por qu\u00e9 tan lejos vos\n\nNo tiene sentido, que con esto que sentimo\u2019 t\u00fa est\u00e9\u2019 por otro camino, no es normal.\nBeb\u00e9 t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido, baby si ya coincidimos, y un par de cosas vivimos, no es normal\nBeb\u00e9 t\u00fa all\u00e1 y yo ac\u00e1\nEso no tiene sentido\nEso no tiene sentido\nNo tiene sentido\nArrait, No tiene sentido\n\nSigue a Be\u00e9le\nInstagram https://www.instagram.com/beele/ \nTikTok https://www.tiktok.com/@beele \nFacebook https://www.facebook.com/beelemusica \n\n#Be\u00e9le #notienesentido"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1249269",
                "likeCount": "42178",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "953"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OgEfjRA1DjxzrA0WMKkBfP3nyzI",
            "id": "R7EhfVrk0Eg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T15:00:17Z",
                "channelId": "UCrPMM16a2XymtrPJwFW4kAQ",
                "title": "DENNIS, Lu\u00edsa Sonza, Kenia Os - BATE  (CLIPE OFICIAL)",
                "description": "\u25ba Ou\u00e7a #BATE nas plataformas digitais, Spotify, Deezer, Apple Music e outros: https://SMB.lnk.to/BATE\n\n\u25ba Ou\u00e7a esse e outros hits na playlist #BailedoDennis http://spoti.fi/2qnQuZm\n\nComposi\u00e7\u00e3o: DENNIS, Cantini, Lucas Medeiros, Slow, Medina, Pablo Feli\u00fa, Lu\u00edsa Sonza\nProdu\u00e7\u00e3o musical: DENNIS\n\nVideoclipe Produzido por CREW\nDire\u00e7\u00e3o Geral e Criativa: GIGS\n1\u00ba Assistente de Dire\u00e7\u00e3o: Catherine Beranger\n2\u00ba Assistente de Dire\u00e7\u00e3o: Giulia Muller\n\nPRODU\u00c7\u00c3O\nProdutor Executivo: Nil Souza\nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o: Gabriela Viviani\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Cecilia Santos\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Julia Barros \nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Nat\u00e1lia Lira \n1\u00ba Assistente de Plat\u00f4: Felipe Silva\n1\u00ba Assistente de Plat\u00f4: Bruno Cabral \n3\u00aa Assistente de Plat\u00f4: Jo\u00e3o Portela\n3\u00aa Assistente de Plat\u00f4: Key Tetra\n3\u00aa Assistente de Plat\u00f4: Calton\n3\u00aa Assistente de Plat\u00f4: Vini Araujo\nSom Direto: Igor \nProdu\u00e7\u00e3o de Loca\u00e7\u00e3o: Marcinha\nVe\u00edculo de cena: Tatu\n\nFOTOGRAFIA\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Victor Alencar\nSteady: Julinho Finizola\n1\u00ba Ass. C\u00e2mera: Ricardo Pentagna\n2\u00ba Ass. C\u00e2mera: Pablo Brizzi\nVideo Assist: St\u00e9 Dias\nLogger:  L\u00e9o Concei\u00e7\u00e3o \nMaking Off: Gabriel Miranda\n\n\nP\u00d3S PRODU\u00c7\u00c3O \nMontagem: GIGS \nColor Grading: Ian Pasqualino (Bleach Filmes)\nVFX (clean-up): Igor Rolim \nLettering e SFX: GIGS \n\nEL\u00c9TRICA E MAQUIN\u00c1RIA\nGaffer: Douglas Oliveira\n1\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Ricardo Eletro Luz\n2\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Brumarket Cine Televideos\n2\u00ba Assistente de El\u00e9trica: F\u00e1bio Murilo ( Perninha )\nMaquinista: Phabien Silv\u00e9rio\n1\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Wallace Silv\u00e9rio dos Santos\n2\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Josenildo Magr\u00e3o\n2\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Jo\u00e3o Garcez\n2\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Fabr\u00edcio Freitas\n\nTRANSPORTE \nPick up de Produ\u00e7\u00e3o: Jackson Bernardo \nDobl\u00f4 de Produ\u00e7\u00e3o: Thiago Matos\nVan de Camera: Alex Careca\nTransporte de El\u00e9trica: Fabinho FB \nTransporte Maquinaria: SILVER RIO CINE\nTransporte Grua: Guimba Transporte\n\nFORNECEDORES\nEquipamentos de El\u00e9trica: ALLCINE\nEquipamento de Maquinaria: TLDX\nEquipamento de Maquinaria: SILVER RIO CINE\nEquipamentos de c\u00e2mera: Fernando Fernandez \nEquipamentos de c\u00e2mera: BrianCine\nCamera Car: Take X\nFundo Infinito: Oliver Equipamentos\nGrua: LUZ RIO\nCatering: Don Q Catering\nR\u00e1dios: G\u00e1vea R\u00e1dios\nEstrutura de Produ\u00e7\u00e3o: DI TUDO (FRED)\nEfeitos: Equipe Phanton\nConsum\u00edveis: ETC\nMotorhome: 7 CAMARINS\nMotorhome:  ITU TRAILERS\nGerador: TRANSLIG GERADORES \nSeguran\u00e7a/Limpeza/Carregador/Bombeiro: BODYGUARD\nSeguro : GBI\n\nLOCA\u00c7\u00c3O\nCaminho Niemeyer \n\nARTISTAS \nDENNIS, Lu\u00edsa Sonza e Kenia Os\n\nEQUIPE DENNIS\nProdutor: Leandro Martins da Silva \nProdutor e Barbeiro: Paulo Henrique Ferreira da Silva \nMaquiadora: Patr\u00edcia M\u00f4naco \nStylist: Ana Carolina Pereira \nMarketing: S\u00e9rgio Bernardo \nFot\u00f3grafo: Eduardo Fernando Teixeira de Carvalho \nAssessoria de Imprensa: Melina Tavares \nDigital: Raquel Fernandes \nVideomaker: Pedro Poglio \n\nEQUIPE LU\u00cdSA SONZA\nEmpres\u00e1ria: Fatima Pissarra \nProdutora Geral: Natalia Fungaro \nDiretor Criativo/Core\u00f3grafo: Fl\u00e1vio Reis Verne \nMaquiadora: Welida Souza \nStylist Lu\u00edsa Sonza: Victor Miranda \nProdutor de moda Lu\u00edsa Sonza: Jorge Moura \nCamareira Lu\u00edsa Sonza: Joicy Nascimento\nFot\u00f3grafa: Pam Martins\nDigital (Mynd): Judeilton Reis / Gustavo Damasceno\nSeguran\u00e7a: Danillo Simpl\u00edcio \nAssistente Pessoal: Ang\u00e9lica Rocha\n\nEQUIPE KENIA OS\nManager: Ana Nu\u00f1ez \nStylist: Pamela Elizabeth Romero Aguila\nMakeup: Ruth Abigail Mancilla Medina\nHairstylist: Julio Cesar Tovias de La Torre\nPhotographer: Alfredo Perez Sanchez\n\nSONY MUSIC\nLabel Head: Cristiane Sim\u00f5es\nVice-Presidente A&R: Bruno Batista \nDiretor A&R: Andr\u00e9 Vilella\nGerente A&R: V\u00edctor Oliveira\nAnalista A&R: Jhulia Gomes\nA&R Audiovisual: Luna Berbert \nAnalista A&R Audiovisual: Luiza Catalani\nDiretor de Marketing: Ricardo Bertozzi \nGerente de Marketing: S\u00e2mella Freitas \nAnalista de Marketing: Gabriela Mello\n\nLetra:\nNo te vayas a envolver\nYa te dejes clara las cosas\nCualquier no me toca\nEstoy a otro nivel \nSoy una gata peligrosa\nBandida y gostosa.\n\nBate, bate, bate, bate, bate\nBate, bate, bate\nEste bate te golpea\nHasta de lejos te frontea \nLo muevo pa que me vea\nYo se que t\u00fa lo deseas\n\nMe bate, me engole, sabe que eu gosto forte \nMe lambuzo com teu gosto\nC\u00ea sabe\nTe deixo em choque (2x)\n\nTodo suado na minha cama\nFalando logo que me ama \nMas meu amor, n\u00e3o se engana\nA cada dia da semana \nTem algu\u00e9m pra me aguentar\nEu sou, eu sou dif\u00edcil superar\nEu sou dif\u00edcil superar\n\nCuando lo sacudo es un terremoto\nSe queda loco no puede entender\nComo de este booty \nSE hizo devoto\nLo tengo rogando aqu\u00ed a mis pies \nPa que baje\nToca que trabaje\nNo respondo despu\u00e9s de que pruebes\nA que sabe todo este jarabe\nVoltaje salvaje \nSi te portas te doy las llaves del garaje\n\n(\u00c9 desse jeito que eu gosto!)\n\nBate, bate, bate bate , bate\nBate bate bate\nEste bate te golpea\nHasta de lejos te frontea \nLo muevo pa que me vea\nYo se que t\u00fa lo deseas\n\nJoga, joga, joga, joga no ch\u00e3o e bate, bate\nJoga, joga, joga, joga, joga no ch\u00e3o e bate, bate\nBate\n\n#BATE #DENNIS #KeniaOs #LuisaSonza #ClipeOficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R7EhfVrk0Eg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R7EhfVrk0Eg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R7EhfVrk0Eg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R7EhfVrk0Eg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R7EhfVrk0Eg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DENNIS",
                "tags": [
                    "dennis dj",
                    "baile do dennis",
                    "baile funk",
                    "dj",
                    "funk",
                    "dennis",
                    "dennis o brabo",
                    "Kenia os",
                    "Lu\u00edsa sonza",
                    "Motinha",
                    "Bate",
                    "Bate funk",
                    "Funk",
                    "Funk 2025",
                    "Brazilian funk",
                    "Kenia os Lu\u00edsa sonza",
                    "Kenia os peso pluma",
                    "Kenia Dennis",
                    "Funk tiktok",
                    "Funk Brasil M\u00e9xico"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DENNIS, Lu\u00edsa Sonza, Kenia Os - BATE  (CLIPE OFICIAL)",
                    "description": "\u25ba Ou\u00e7a #BATE nas plataformas digitais, Spotify, Deezer, Apple Music e outros: https://SMB.lnk.to/BATE\n\n\u25ba Ou\u00e7a esse e outros hits na playlist #BailedoDennis http://spoti.fi/2qnQuZm\n\nComposi\u00e7\u00e3o: DENNIS, Cantini, Lucas Medeiros, Slow, Medina, Pablo Feli\u00fa, Lu\u00edsa Sonza\nProdu\u00e7\u00e3o musical: DENNIS\n\nVideoclipe Produzido por CREW\nDire\u00e7\u00e3o Geral e Criativa: GIGS\n1\u00ba Assistente de Dire\u00e7\u00e3o: Catherine Beranger\n2\u00ba Assistente de Dire\u00e7\u00e3o: Giulia Muller\n\nPRODU\u00c7\u00c3O\nProdutor Executivo: Nil Souza\nDiretora de Produ\u00e7\u00e3o: Gabriela Viviani\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Cecilia Santos\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Julia Barros \nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Nat\u00e1lia Lira \n1\u00ba Assistente de Plat\u00f4: Felipe Silva\n1\u00ba Assistente de Plat\u00f4: Bruno Cabral \n3\u00aa Assistente de Plat\u00f4: Jo\u00e3o Portela\n3\u00aa Assistente de Plat\u00f4: Key Tetra\n3\u00aa Assistente de Plat\u00f4: Calton\n3\u00aa Assistente de Plat\u00f4: Vini Araujo\nSom Direto: Igor \nProdu\u00e7\u00e3o de Loca\u00e7\u00e3o: Marcinha\nVe\u00edculo de cena: Tatu\n\nFOTOGRAFIA\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Victor Alencar\nSteady: Julinho Finizola\n1\u00ba Ass. C\u00e2mera: Ricardo Pentagna\n2\u00ba Ass. C\u00e2mera: Pablo Brizzi\nVideo Assist: St\u00e9 Dias\nLogger:  L\u00e9o Concei\u00e7\u00e3o \nMaking Off: Gabriel Miranda\n\n\nP\u00d3S PRODU\u00c7\u00c3O \nMontagem: GIGS \nColor Grading: Ian Pasqualino (Bleach Filmes)\nVFX (clean-up): Igor Rolim \nLettering e SFX: GIGS \n\nEL\u00c9TRICA E MAQUIN\u00c1RIA\nGaffer: Douglas Oliveira\n1\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Ricardo Eletro Luz\n2\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Brumarket Cine Televideos\n2\u00ba Assistente de El\u00e9trica: F\u00e1bio Murilo ( Perninha )\nMaquinista: Phabien Silv\u00e9rio\n1\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Wallace Silv\u00e9rio dos Santos\n2\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Josenildo Magr\u00e3o\n2\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Jo\u00e3o Garcez\n2\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Fabr\u00edcio Freitas\n\nTRANSPORTE \nPick up de Produ\u00e7\u00e3o: Jackson Bernardo \nDobl\u00f4 de Produ\u00e7\u00e3o: Thiago Matos\nVan de Camera: Alex Careca\nTransporte de El\u00e9trica: Fabinho FB \nTransporte Maquinaria: SILVER RIO CINE\nTransporte Grua: Guimba Transporte\n\nFORNECEDORES\nEquipamentos de El\u00e9trica: ALLCINE\nEquipamento de Maquinaria: TLDX\nEquipamento de Maquinaria: SILVER RIO CINE\nEquipamentos de c\u00e2mera: Fernando Fernandez \nEquipamentos de c\u00e2mera: BrianCine\nCamera Car: Take X\nFundo Infinito: Oliver Equipamentos\nGrua: LUZ RIO\nCatering: Don Q Catering\nR\u00e1dios: G\u00e1vea R\u00e1dios\nEstrutura de Produ\u00e7\u00e3o: DI TUDO (FRED)\nEfeitos: Equipe Phanton\nConsum\u00edveis: ETC\nMotorhome: 7 CAMARINS\nMotorhome:  ITU TRAILERS\nGerador: TRANSLIG GERADORES \nSeguran\u00e7a/Limpeza/Carregador/Bombeiro: BODYGUARD\nSeguro : GBI\n\nLOCA\u00c7\u00c3O\nCaminho Niemeyer \n\nARTISTAS \nDENNIS, Lu\u00edsa Sonza e Kenia Os\n\nEQUIPE DENNIS\nProdutor: Leandro Martins da Silva \nProdutor e Barbeiro: Paulo Henrique Ferreira da Silva \nMaquiadora: Patr\u00edcia M\u00f4naco \nStylist: Ana Carolina Pereira \nMarketing: S\u00e9rgio Bernardo \nFot\u00f3grafo: Eduardo Fernando Teixeira de Carvalho \nAssessoria de Imprensa: Melina Tavares \nDigital: Raquel Fernandes \nVideomaker: Pedro Poglio \n\nEQUIPE LU\u00cdSA SONZA\nEmpres\u00e1ria: Fatima Pissarra \nProdutora Geral: Natalia Fungaro \nDiretor Criativo/Core\u00f3grafo: Fl\u00e1vio Reis Verne \nMaquiadora: Welida Souza \nStylist Lu\u00edsa Sonza: Victor Miranda \nProdutor de moda Lu\u00edsa Sonza: Jorge Moura \nCamareira Lu\u00edsa Sonza: Joicy Nascimento\nFot\u00f3grafa: Pam Martins\nDigital (Mynd): Judeilton Reis / Gustavo Damasceno\nSeguran\u00e7a: Danillo Simpl\u00edcio \nAssistente Pessoal: Ang\u00e9lica Rocha\n\nEQUIPE KENIA OS\nManager: Ana Nu\u00f1ez \nStylist: Pamela Elizabeth Romero Aguila\nMakeup: Ruth Abigail Mancilla Medina\nHairstylist: Julio Cesar Tovias de La Torre\nPhotographer: Alfredo Perez Sanchez\n\nSONY MUSIC\nLabel Head: Cristiane Sim\u00f5es\nVice-Presidente A&R: Bruno Batista \nDiretor A&R: Andr\u00e9 Vilella\nGerente A&R: V\u00edctor Oliveira\nAnalista A&R: Jhulia Gomes\nA&R Audiovisual: Luna Berbert \nAnalista A&R Audiovisual: Luiza Catalani\nDiretor de Marketing: Ricardo Bertozzi \nGerente de Marketing: S\u00e2mella Freitas \nAnalista de Marketing: Gabriela Mello\n\nLetra:\nNo te vayas a envolver\nYa te dejes clara las cosas\nCualquier no me toca\nEstoy a otro nivel \nSoy una gata peligrosa\nBandida y gostosa.\n\nBate, bate, bate, bate, bate\nBate, bate, bate\nEste bate te golpea\nHasta de lejos te frontea \nLo muevo pa que me vea\nYo se que t\u00fa lo deseas\n\nMe bate, me engole, sabe que eu gosto forte \nMe lambuzo com teu gosto\nC\u00ea sabe\nTe deixo em choque (2x)\n\nTodo suado na minha cama\nFalando logo que me ama \nMas meu amor, n\u00e3o se engana\nA cada dia da semana \nTem algu\u00e9m pra me aguentar\nEu sou, eu sou dif\u00edcil superar\nEu sou dif\u00edcil superar\n\nCuando lo sacudo es un terremoto\nSe queda loco no puede entender\nComo de este booty \nSE hizo devoto\nLo tengo rogando aqu\u00ed a mis pies \nPa que baje\nToca que trabaje\nNo respondo despu\u00e9s de que pruebes\nA que sabe todo este jarabe\nVoltaje salvaje \nSi te portas te doy las llaves del garaje\n\n(\u00c9 desse jeito que eu gosto!)\n\nBate, bate, bate bate , bate\nBate bate bate\nEste bate te golpea\nHasta de lejos te frontea \nLo muevo pa que me vea\nYo se que t\u00fa lo deseas\n\nJoga, joga, joga, joga no ch\u00e3o e bate, bate\nJoga, joga, joga, joga, joga no ch\u00e3o e bate, bate\nBate\n\n#BATE #DENNIS #KeniaOs #LuisaSonza #ClipeOficial"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1114877",
                "likeCount": "53647",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5387"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rZ8cZF2DEkjM0IWSGFancjHGFU0",
            "id": "85TzOl_9Qo0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T19:10:00Z",
                "channelId": "UC9oLc0vRyX20e4WeoEuwHfQ",
                "title": "\ud83d\udfe2 ENCONTR\u00c9 el T\u00daNEL del RAT\u00d3N de CHUCK E CHEESE!! \ud83d\ude31\ud83e\uddc0\ud83d\ude08",
                "description": "Hola bunnys \ud83d\udc99\ud83d\udc30 En el video de hoy ABRI la caja que encontramos en los basureros del restaurante!! \ud83e\uddc0\ud83d\udc2d y descubrimos el TUNEL del RATON!! \ud83d\ude31\ud83d\udfe2\n\nComenta muchos \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 si quieres que vayamos a buscar el TUNEL!! \n\n\u2764\ufe0f Bunny si te gust\u00f3 este video SUSCRIBETE:\n(https://www.youtube.com/c/Dipssy)\n\n\ud83d\udc9a Suscribete al canal de Froby:\nhttps://youtube.com/@prince_froby?si=bJllc_St_E0yp0bW\n\n\ud83d\udfe2 Mi WhatsApp:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaDwJUQA2pLK4Lbv9q3O\n\n\ud83d\udfe3 Conviertete en miembro de mi canal y obten la insignia mas kuki del planeta \ud83d\udc30\ud83e\ude77 ademas de los emojis mas lindos \ud83d\udc96 y unas cuantas sorpresas secretas\u2b07\ufe0f\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9oLc0vRyX20e4WeoEuwHfQ/join\n\n\ud83d\udd34 Mis redes sociales \ud83d\udd34\n\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@dipssybunnny?_t=8eNAXE6LrL9&_r=1\nINSTAGRAM: https://instagram.com/dipssybunny?igshid=18bifxftwy5k3\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/profile.php?id=100086864541776&mibextid=LQQJ4d\n\n\ud83d\udc8c Solo negocios: dipssydiaries@gmail.com \n\n\ud83c\udfb6 M\u00fasica \ud83c\udfb6\n\nTrack: Bridge \u2014 KV [Audio Library Release]\nMusic provided by Audio Library Plus\nWatch:    \u2022 Bridge \u2014 KV | Free Background Music |...  \nFree Download / Stream: https://alplus.io/bridge\n\nMusic: Deep Horrors - Kevin MacLeod    \u2022 Deep Horrors \u2013 Kevin MacLeod (No Copy...  \n\nMusic: Chaos - Gunnar Olsen    \u2022 Chaos \u2013 Gunnar Olsen (No Copyright Mu...  \n\nTrack: Down The Hill \u2014 Vendredi [Audio Library Release]\nMusic provided by Audio Library Plus\nWatch:    \u2022 V\u00eddeo  \nFree Download / Stream: https://alplus.io/down-hill\n\n\u2718 Title: Evening of Chaos\n\u2718 Music: Kevin MacLeod\n\u2718 License: CC BY 3.0 (http://goo.gl/BlcHZR)\n\u2718 Download: http://incompetech.com/music/royalty-...\n\nISRC: USUAN1300041\n\u00a9 2013 Kevin MacLeod\n\n\u2718 Title: Decline\n\u2718 Music: Kevin MacLeod\n\u2718 License: CC BY 3.0 (http://goo.gl/BlcHZR)\n\u2718 Download: http://incompetech.com/music/royalty-...\n\nISRC: USUAN1300016\n\u00a9 2013 Kevin MacLeod\n\n\u2718 Title: Killing Time\n\u2718 Music: Kevin MacLeod\n\u2718 License: CC BY 3.0 (http://goo.gl/BlcHZR)\n\u2718 Download: http://incompetech.com/music/royalty-...\n\nISRC: USUAN1100570\n\u00a9 2009 Kevin MacLeod\n\n\u2718 Title: Lightless Dawn [1 HOUR]\n\u2718 Music: Kevin MacLeod\n\u2718 License: CC BY 3.0 (http://goo.gl/BlcHZR)\n\u2718 Download: http://incompetech.com/music/royalty-...\n\nISRC: USUAN1100655\n\u00a9 2009 Kevin MacLeod\n\ntrack: Meeting You At The Bar \u2014 Vendredi \nWatch:    \u2022 Vendredi - Meeting You At The Bar ( F...  \nFree Download / Stream: https://hypeddit.com/link/spdnbp\n\n\u2718 Title: Oppressive Gloom\n\u2718 Music: Kevin MacLeod\n\u2718 License: CC BY 3.0 (http://goo.gl/BlcHZR)\n\u2718 Download: http://incompetech.com/music/royalty-...\n\nISRC: USUAN1100885\n\u00a9 2011 Kevin MacLeod\n\nTrack: Rise \u2014 Airixis | Audio Library Release\nMusic provided by Audio Library Plus\nWatch:    \u2022 Rise \u2014 Airixis | Free Background Musi...  \nFree Download / Stream: https://alplus.io/Rise\n\nTrack: Snowflakes \u2014 Next Route [Audio Library Release]\nMusic provided by Audio Library Plus\nWatch:    \u2022 Snowflakes \u2014 Next Route | Free Backgr...  \nFree Download / Stream: https://alplus.io/snowflakes\n\nMusic: Trouble - Topher Mohr and Alex Elena    \u2022 Trouble \u2013 Topher Mohr and Alex Elena ...  \n\nTrack: Wipeout \u2014 Vendredi [Audio Library Release]\nMusic provided by Audio Library Plus\nWatch:    \u2022 V\u00eddeo  \u200b\nFree Download / Stream: https://alplus.io/wipeout\u200b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/85TzOl_9Qo0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/85TzOl_9Qo0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/85TzOl_9Qo0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/85TzOl_9Qo0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/85TzOl_9Qo0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dipssy",
                "tags": [
                    "Chuck E. Cheese",
                    "Dipssy",
                    "Dipssy terror",
                    "3 am",
                    "Raton de Chuck E. Cheese",
                    "Dipssy Chuck E. Cheese",
                    "Dipssy raton",
                    "Mr munch",
                    "Labubu",
                    "Capibara",
                    "Stitch",
                    "Stitch pel\u00edcula",
                    "Conejo de pascua",
                    "Payasos deep web",
                    "Fede Vigevani",
                    "Teletubbies",
                    "Tung Tung sahur",
                    "Dipssy Tung Tung sahur",
                    "Karla Bustillos",
                    "YOLO aventuras",
                    "Alejo igoa",
                    "Jukilop",
                    "Kimberly Loaiza",
                    "Paranormal"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udfe2 ENCONTR\u00c9 el T\u00daNEL del RAT\u00d3N de CHUCK E CHEESE!! \ud83d\ude31\ud83e\uddc0\ud83d\ude08",
                    "description": "Hola bunnys \ud83d\udc99\ud83d\udc30 En el video de hoy ABRI la caja que encontramos en los basureros del restaurante!! \ud83e\uddc0\ud83d\udc2d y descubrimos el TUNEL del RATON!! \ud83d\ude31\ud83d\udfe2\n\nComenta muchos \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 si quieres que vayamos a buscar el TUNEL!! \n\n\u2764\ufe0f Bunny si te gust\u00f3 este video SUSCRIBETE:\n(https://www.youtube.com/c/Dipssy)\n\n\ud83d\udc9a Suscribete al canal de Froby:\nhttps://youtube.com/@prince_froby?si=bJllc_St_E0yp0bW\n\n\ud83d\udfe2 Mi WhatsApp:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaDwJUQA2pLK4Lbv9q3O\n\n\ud83d\udfe3 Conviertete en miembro de mi canal y obten la insignia mas kuki del planeta \ud83d\udc30\ud83e\ude77 ademas de los emojis mas lindos \ud83d\udc96 y unas cuantas sorpresas secretas\u2b07\ufe0f\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9oLc0vRyX20e4WeoEuwHfQ/join\n\n\ud83d\udd34 Mis redes sociales \ud83d\udd34\n\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@dipssybunnny?_t=8eNAXE6LrL9&_r=1\nINSTAGRAM: https://instagram.com/dipssybunny?igshid=18bifxftwy5k3\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/profile.php?id=100086864541776&mibextid=LQQJ4d\n\n\ud83d\udc8c Solo negocios: dipssydiaries@gmail.com \n\n\ud83c\udfb6 M\u00fasica \ud83c\udfb6\n\nTrack: Bridge \u2014 KV [Audio Library Release]\nMusic provided by Audio Library Plus\nWatch:    \u2022 Bridge \u2014 KV | Free Background Music |...  \nFree Download / Stream: https://alplus.io/bridge\n\nMusic: Deep Horrors - Kevin MacLeod    \u2022 Deep Horrors \u2013 Kevin MacLeod (No Copy...  \n\nMusic: Chaos - Gunnar Olsen    \u2022 Chaos \u2013 Gunnar Olsen (No Copyright Mu...  \n\nTrack: Down The Hill \u2014 Vendredi [Audio Library Release]\nMusic provided by Audio Library Plus\nWatch:    \u2022 V\u00eddeo  \nFree Download / Stream: https://alplus.io/down-hill\n\n\u2718 Title: Evening of Chaos\n\u2718 Music: Kevin MacLeod\n\u2718 License: CC BY 3.0 (http://goo.gl/BlcHZR)\n\u2718 Download: http://incompetech.com/music/royalty-...\n\nISRC: USUAN1300041\n\u00a9 2013 Kevin MacLeod\n\n\u2718 Title: Decline\n\u2718 Music: Kevin MacLeod\n\u2718 License: CC BY 3.0 (http://goo.gl/BlcHZR)\n\u2718 Download: http://incompetech.com/music/royalty-...\n\nISRC: USUAN1300016\n\u00a9 2013 Kevin MacLeod\n\n\u2718 Title: Killing Time\n\u2718 Music: Kevin MacLeod\n\u2718 License: CC BY 3.0 (http://goo.gl/BlcHZR)\n\u2718 Download: http://incompetech.com/music/royalty-...\n\nISRC: USUAN1100570\n\u00a9 2009 Kevin MacLeod\n\n\u2718 Title: Lightless Dawn [1 HOUR]\n\u2718 Music: Kevin MacLeod\n\u2718 License: CC BY 3.0 (http://goo.gl/BlcHZR)\n\u2718 Download: http://incompetech.com/music/royalty-...\n\nISRC: USUAN1100655\n\u00a9 2009 Kevin MacLeod\n\ntrack: Meeting You At The Bar \u2014 Vendredi \nWatch:    \u2022 Vendredi - Meeting You At The Bar ( F...  \nFree Download / Stream: https://hypeddit.com/link/spdnbp\n\n\u2718 Title: Oppressive Gloom\n\u2718 Music: Kevin MacLeod\n\u2718 License: CC BY 3.0 (http://goo.gl/BlcHZR)\n\u2718 Download: http://incompetech.com/music/royalty-...\n\nISRC: USUAN1100885\n\u00a9 2011 Kevin MacLeod\n\nTrack: Rise \u2014 Airixis | Audio Library Release\nMusic provided by Audio Library Plus\nWatch:    \u2022 Rise \u2014 Airixis | Free Background Musi...  \nFree Download / Stream: https://alplus.io/Rise\n\nTrack: Snowflakes \u2014 Next Route [Audio Library Release]\nMusic provided by Audio Library Plus\nWatch:    \u2022 Snowflakes \u2014 Next Route | Free Backgr...  \nFree Download / Stream: https://alplus.io/snowflakes\n\nMusic: Trouble - Topher Mohr and Alex Elena    \u2022 Trouble \u2013 Topher Mohr and Alex Elena ...  \n\nTrack: Wipeout \u2014 Vendredi [Audio Library Release]\nMusic provided by Audio Library Plus\nWatch:    \u2022 V\u00eddeo  \u200b\nFree Download / Stream: https://alplus.io/wipeout\u200b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "710505",
                "likeCount": "22159",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2900"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aZUztu39eMV8G4URoATxHBmSAWQ",
            "id": "zLaScBB1drY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T18:00:37Z",
                "channelId": "UCheJbthvTXB9F5CWHGzhtJg",
                "title": "JUGAMOS CON EL CREADOR DE DEAD RAILS",
                "description": "JUGAMOS CON EL CREADOR DE DEAD RAILS \n\nwasap  https://whatsapp.com/channel/0029VamNkN2Lo4hXmr1W2a3F\n\ncorreo para negocios leroycontactooficial@gmail.com\n\nMOMENTOS DIVERTIDOS EN ROBLOX (playlist)  https://youtube.com/playlist?list=PLId0EvYFoWZZIVTLLXr8FZmLCGV6GGMYl\n\nTUTORIALES DE ROBLOX https://youtube.com/playlist?list=PLId0EvYFoWZbEU99Upfh8z0iz7LFBo8Tu\n\nDISCORD :3 https://discord.com/invite/XKfRW2VtGf\n\nMI perfil de roblox https://www.roblox.com/users/2579235832/profile\n\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563\n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n#roblox #robloxespa\u00f1ol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zLaScBB1drY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zLaScBB1drY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zLaScBB1drY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zLaScBB1drY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zLaScBB1drY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leroy",
                "tags": [
                    "ROBLOX",
                    "roblox",
                    "roblox dead rails",
                    "roblox rieles muertos",
                    "dead rails ricomiller",
                    "rieles muertos ricomilles",
                    "JUGAMOS CON EL CREADOR DE DEAD RAILS",
                    "leroy",
                    "leroy roblox",
                    "leroy rieles muertos",
                    "leroy dead rails",
                    "roblox videos",
                    "leroy juega con el creador de doors",
                    "dead rails bigfoot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "JUGAMOS CON EL CREADOR DE DEAD RAILS",
                    "description": "JUGAMOS CON EL CREADOR DE DEAD RAILS \n\nwasap  https://whatsapp.com/channel/0029VamNkN2Lo4hXmr1W2a3F\n\ncorreo para negocios leroycontactooficial@gmail.com\n\nMOMENTOS DIVERTIDOS EN ROBLOX (playlist)  https://youtube.com/playlist?list=PLId0EvYFoWZZIVTLLXr8FZmLCGV6GGMYl\n\nTUTORIALES DE ROBLOX https://youtube.com/playlist?list=PLId0EvYFoWZbEU99Upfh8z0iz7LFBo8Tu\n\nDISCORD :3 https://discord.com/invite/XKfRW2VtGf\n\nMI perfil de roblox https://www.roblox.com/users/2579235832/profile\n\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563\n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n#roblox #robloxespa\u00f1ol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "599086",
                "likeCount": "11867",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "767"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3zozJDsAX5DMnlzU8_cNMMXYJvU",
            "id": "XY4YSGcPQAk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T21:00:07Z",
                "channelId": "UCMecJG9i_HHfhW_MK6hX92Q",
                "title": "COLORAMA #13: Joaco L\u00f3pez, Pimpeano y Blito con Julio Leiva | Entrevista Completa",
                "description": "SUSCRIBITE A HISPA: https://bit.ly/hispaok\n\nSali\u00f3 el decimotercero episodio del ciclo de entrevistas de Julio Leiva en Hispa. \n\nLos streamers que nos salvaron la pandemia llegan a Colorama: Joaqu\u00edn L\u00f3pez, Galo Blasco Guti\u00e9rrez y Pablo Basualdo protagonizan una charla imperdible que pas\u00f3 por todos los climas: desde de su amistad, la convivencia en La Esquina, los motivos de su separaci\u00f3n, sus miedos, sus secretos, momentos inc\u00f3modos y hasta historias paranormales.\n\n--\n\n00:00:00 - Joaco, Pimpe y Blito juntos de nuevo: \u00bfC\u00f3mo se conocieron?\n00:06:17 - \u00bfQu\u00e9 cag4das se mandaban de chicos? \n00:13:06 - \u00bfQui\u00e9n es el m\u00e1s pollerudo?\n00:15:30 - \u00bfA qui\u00e9n le gusta m\u00e1s la joda de los tres?\n00:16:58 - \u00bfQui\u00e9n es el m\u00e1s sensible? \n00:22:26 - \u00bfQui\u00e9n es el m\u00e1s gede de los tres?\n00:24:27 - Su vida antes del stream \n00:29:33 - La llegada de Blito a La Esquina\n00:33:30 - Secretos in\u00e9ditos de Joaco, Pimpe y Blito \n00:37:18 - \u00bfEl stream perdi\u00f3 la esencia para ellos?\n00:38:42 - \u00bfCu\u00e1l fue su prime? \n00:41:35 - An\u00e9cdotas con la gente \n00:46:13 - Mejores clips\n00:50:43 - \u00bfExtra\u00f1an La Esquina? \n00:54:16 - Las veces que los c4garon \n00:58:57 - La mudanza a La Esquina \n01:02:20 - La experiencia del teatro \n01:04:47 - \u00bfPor qu\u00e9 se termin\u00f3 La Esquina? \n01:11:46 - \u00bfVan a volver a hacer contenido juntos? \n01:14:04 - La an\u00e9cdota paranormal de Blito\n01:18:52 - Un momento que shcke\u00f3 a Joaco\n01:20:14 - El d\u00eda mas vergonzoso para Pimpe\n01:22:21 - Puteadas con la gente\n01:27:16 - Agradecimientos\n\n--\n\nTe esperamos tambi\u00e9n en:\nTikTok: https://tiktok.com/@hispaok\nInstagram: https://instagram.com/hispaok\nTwitter: https://x.com/hispaok\n \n#joacolopez #pimpeano #blito #julioleiva #colorama",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XY4YSGcPQAk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XY4YSGcPQAk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XY4YSGcPQAk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XY4YSGcPQAk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XY4YSGcPQAk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HISPA",
                "tags": [
                    "hispa",
                    "joaco lopez",
                    "pimpe",
                    "pimpeano",
                    "joaco lopez bailando",
                    "joaco lopez y pimpe",
                    "blito",
                    "joaco pimpe y blito",
                    "la esquina",
                    "joaco lopez gta",
                    "joaco lopez anecdotas",
                    "pimpe y joaco",
                    "pimpeano y joaco",
                    "pimpe y joaco anecdotas",
                    "pimpe y joaco mejores momentos",
                    "bebu",
                    "la esquina stream",
                    "la esquina stream completo",
                    "julio leiva",
                    "caja negra",
                    "cajanegra",
                    "leiva",
                    "julio leiva colorama",
                    "filo news",
                    "joaco lopez stream",
                    "joaco lopez clip",
                    "clips graciosos",
                    "pimpeano clips",
                    "blito clips",
                    "entrevista"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COLORAMA #13: Joaco L\u00f3pez, Pimpeano y Blito con Julio Leiva | Entrevista Completa",
                    "description": "SUSCRIBITE A HISPA: https://bit.ly/hispaok\n\nSali\u00f3 el decimotercero episodio del ciclo de entrevistas de Julio Leiva en Hispa. \n\nLos streamers que nos salvaron la pandemia llegan a Colorama: Joaqu\u00edn L\u00f3pez, Galo Blasco Guti\u00e9rrez y Pablo Basualdo protagonizan una charla imperdible que pas\u00f3 por todos los climas: desde de su amistad, la convivencia en La Esquina, los motivos de su separaci\u00f3n, sus miedos, sus secretos, momentos inc\u00f3modos y hasta historias paranormales.\n\n--\n\n00:00:00 - Joaco, Pimpe y Blito juntos de nuevo: \u00bfC\u00f3mo se conocieron?\n00:06:17 - \u00bfQu\u00e9 cag4das se mandaban de chicos? \n00:13:06 - \u00bfQui\u00e9n es el m\u00e1s pollerudo?\n00:15:30 - \u00bfA qui\u00e9n le gusta m\u00e1s la joda de los tres?\n00:16:58 - \u00bfQui\u00e9n es el m\u00e1s sensible? \n00:22:26 - \u00bfQui\u00e9n es el m\u00e1s gede de los tres?\n00:24:27 - Su vida antes del stream \n00:29:33 - La llegada de Blito a La Esquina\n00:33:30 - Secretos in\u00e9ditos de Joaco, Pimpe y Blito \n00:37:18 - \u00bfEl stream perdi\u00f3 la esencia para ellos?\n00:38:42 - \u00bfCu\u00e1l fue su prime? \n00:41:35 - An\u00e9cdotas con la gente \n00:46:13 - Mejores clips\n00:50:43 - \u00bfExtra\u00f1an La Esquina? \n00:54:16 - Las veces que los c4garon \n00:58:57 - La mudanza a La Esquina \n01:02:20 - La experiencia del teatro \n01:04:47 - \u00bfPor qu\u00e9 se termin\u00f3 La Esquina? \n01:11:46 - \u00bfVan a volver a hacer contenido juntos? \n01:14:04 - La an\u00e9cdota paranormal de Blito\n01:18:52 - Un momento que shcke\u00f3 a Joaco\n01:20:14 - El d\u00eda mas vergonzoso para Pimpe\n01:22:21 - Puteadas con la gente\n01:27:16 - Agradecimientos\n\n--\n\nTe esperamos tambi\u00e9n en:\nTikTok: https://tiktok.com/@hispaok\nInstagram: https://instagram.com/hispaok\nTwitter: https://x.com/hispaok\n \n#joacolopez #pimpeano #blito #julioleiva #colorama"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "435462",
                "likeCount": "24088",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "734"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vxpmqEm7pDO9kYXqSVB890cuLvQ",
            "id": "9bCu2zuJVWQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T16:21:54Z",
                "channelId": "UCRN-6-DPNncVEyeRAOmNAKg",
                "title": "River 6 Ind. del Valle 2 | Copa Libertadores 2025 | Reacciones de Amigos",
                "description": "ADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9bCu2zuJVWQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9bCu2zuJVWQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9bCu2zuJVWQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9bCu2zuJVWQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9bCu2zuJVWQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Displicentes",
                "tags": [
                    "rivales no enemigos",
                    "soccer",
                    "reacciones",
                    "Reaccion",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "Argentina",
                    "funny",
                    "futbol",
                    "mundial",
                    "boca",
                    "river",
                    "copa libertadores",
                    "davoo xeneize",
                    "carroza",
                    "carrozza",
                    "azaro",
                    "azzaro",
                    "davo",
                    "davo xeneize",
                    "los displicentes"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "River 6 Ind. del Valle 2 | Copa Libertadores 2025 | Reacciones de Amigos",
                    "description": "ADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "304499",
                "likeCount": "19013",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "576"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5Bh7TC5M11dgwRL6yRsFzAJsN5s",
            "id": "Uz-YiIT-NWc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T23:00:06Z",
                "channelId": "UCowlb9qY0EUeXRIxwy-OTbw",
                "title": "Q' Lokura x The La Planta - A PRUEBA DE BALAS",
                "description": "https://www.instagram.com/qlokuracbaok/\nhttps://www.tiktok.com/@qlokuraok\nhttps://www.facebook.com/qlokuracbaok\nhttps://twitter.com/qlokuracbaok\nhttps://open.spotify.com/artist/7dlkBH23ERFXxuNoMHq94Y?si=j1xjt-qeTKC5ollsDU6LFQ&dl_branch=1\n\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCowlb9qY0EUeXRIxwy-OTbw?sub_confirmation=1\n\n#Qlk #QLokura #Cuarteto",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uz-YiIT-NWc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uz-YiIT-NWc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uz-YiIT-NWc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uz-YiIT-NWc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uz-YiIT-NWc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Q' Lokura",
                "tags": [
                    "Q'",
                    "Lokura",
                    "QLK",
                    "Q'Lokura",
                    "Cuarteto",
                    "Ulises",
                    "Bueno",
                    "Nico",
                    "Sattler",
                    "Dale",
                    "Q'Va",
                    "Damian",
                    "Cordoba",
                    "Cumbia",
                    "La",
                    "banda",
                    "de",
                    "carlitos",
                    "EL",
                    "Loco",
                    "amato",
                    "Kuarteto",
                    "Chino",
                    "Herrera",
                    "QLokura",
                    "Noche",
                    "Tragos",
                    "Salir",
                    "Bailar",
                    "LBC",
                    "la",
                    "monada",
                    "mona",
                    "jimenez",
                    "Barra",
                    "Cmj",
                    "Tyago",
                    "Jean",
                    "Carlos",
                    "Qlokura",
                    "cordoba",
                    "cuarteto",
                    "kuarteto",
                    "la konga",
                    "pablo tamagnini",
                    "nelson aguirre",
                    "diego granade",
                    "the la planta",
                    "a prueba de balas",
                    "nico sattler"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Q' Lokura x The La Planta - A PRUEBA DE BALAS",
                    "description": "https://www.instagram.com/qlokuracbaok/\nhttps://www.tiktok.com/@qlokuraok\nhttps://www.facebook.com/qlokuracbaok\nhttps://twitter.com/qlokuracbaok\nhttps://open.spotify.com/artist/7dlkBH23ERFXxuNoMHq94Y?si=j1xjt-qeTKC5ollsDU6LFQ&dl_branch=1\n\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCowlb9qY0EUeXRIxwy-OTbw?sub_confirmation=1\n\n#Qlk #QLokura #Cuarteto"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "694631",
                "likeCount": "7724",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "178"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NCRSMYo8HrqULFMf1i92m8S7tZs",
            "id": "xbuDoIUMlCs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T09:01:37Z",
                "channelId": "UC4eYXhJI4-7wSWc8UNRwD4A",
                "title": "Car\u00edn Le\u00f3n: Tiny Desk Concert",
                "description": "Felix Contreras | May 16, 2025\nCar\u00edn Le\u00f3n is an old soul. There is no other way to account for the power of the emotion in his voice. His 16-piece band tests the limited space behind the Tiny Desk, but when the brass takes over to punctuate a performance, Leon's commanding presence shows why he's one of the best at what he does.\n\nRegional Mexican music is based upon song forms from another era, but Le\u00f3n's lyrics add a new spin on heartbreak and love lost. This set opens with \"Ese Vato No Te Queda,\" followed by two songs from the 2024 album Palabra De To's. Previously, Le\u00f3n premiered \"Primera Cita\" for his Tiny Desk (home) concert, which became a major hit. That song \"left a mark on our lives and completely shaped our careers,\" he shares. For good luck, Le\u00f3n here premieres \"Por la Suave,\" which was also written by Alejandro Lozano. \"A poem that I love,\" Le\u00f3n says.\n\nSET LIST\n\"Ese Vato No Te Queda\"\n\"Lado Fr\u00e1gil\"\n\"El Amor de Mi Herida\"\n\"Por la Suave\"\n\nMUSICIANS\nCar\u00edn Le\u00f3n: vocals\nArturo Garcia: guitar \nLuis Diaz de Leon Huez: guitar\nMiguel Abraham Nayares Moreno: 12-string guitar\nAlan Ortega: dobro \nJavier Humberto Sesma Rivera: tololoche\nDaniel Fuentevilla: keys\nServando Quijada: alto horn\nMarcos Barbosa: alto horn\nSebasti\u00e1n Quintero: saxophone, harmonica, clarinet \nJhonatan Vel\u00e1zquez Villegas: clarinet\nJos\u00e9 Angel Avila Llunez: trumpet\nIsmael Mendoza: trumpet\nCarlos Leon: trombone\nAbel Anguiano: trombone\nAntonio Zepeda: tuba\nLuis Carlos P\u00e9rez: drums\n\nTINY DESK TEAM\nProducers: Felix Contreras, Anamaria Sayre\nDirector/Editor: Maia Stern\nAudio Technical Director: Josh Newell\nHost/Series Producer: Bobby Carter\nVideographers: Maia Stern, Joshua Bryant, Kara Frame, Alant\u00e9 Serene\nAudio Engineer: Hannah Gluvna\nProduction Assistants: Dora Levite, Ashley Pointer\nPhotographer: Grace Raver\nTiny Desk Series Editor: Lars Gotrich\nExecutive Producer: Suraya Mohamed\nSeries Creators: Bob Boilen, Stephen Thompson\nVP, Visuals and Music: Keith Jenkins\n\n#nprmusic #tinydesk #carinleon \n\nSupport for NPR Music comes from Capital One. Presenting sponsor of the 2025 Tiny Desk Contest. What's in your wallet? Learn more at CapitalOne.com.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xbuDoIUMlCs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xbuDoIUMlCs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xbuDoIUMlCs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xbuDoIUMlCs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xbuDoIUMlCs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NPR Music",
                "tags": [
                    "NPR",
                    "NPR Music",
                    "National Public Radio",
                    "Live",
                    "Performance",
                    "tiny desk",
                    "tiny desk concert",
                    "tony desk",
                    "tiny concert"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Car\u00edn Le\u00f3n: Tiny Desk Concert",
                    "description": "Felix Contreras | May 16, 2025\nCar\u00edn Le\u00f3n is an old soul. There is no other way to account for the power of the emotion in his voice. His 16-piece band tests the limited space behind the Tiny Desk, but when the brass takes over to punctuate a performance, Leon's commanding presence shows why he's one of the best at what he does.\n\nRegional Mexican music is based upon song forms from another era, but Le\u00f3n's lyrics add a new spin on heartbreak and love lost. This set opens with \"Ese Vato No Te Queda,\" followed by two songs from the 2024 album Palabra De To's. Previously, Le\u00f3n premiered \"Primera Cita\" for his Tiny Desk (home) concert, which became a major hit. That song \"left a mark on our lives and completely shaped our careers,\" he shares. For good luck, Le\u00f3n here premieres \"Por la Suave,\" which was also written by Alejandro Lozano. \"A poem that I love,\" Le\u00f3n says.\n\nSET LIST\n\"Ese Vato No Te Queda\"\n\"Lado Fr\u00e1gil\"\n\"El Amor de Mi Herida\"\n\"Por la Suave\"\n\nMUSICIANS\nCar\u00edn Le\u00f3n: vocals\nArturo Garcia: guitar \nLuis Diaz de Leon Huez: guitar\nMiguel Abraham Nayares Moreno: 12-string guitar\nAlan Ortega: dobro \nJavier Humberto Sesma Rivera: tololoche\nDaniel Fuentevilla: keys\nServando Quijada: alto horn\nMarcos Barbosa: alto horn\nSebasti\u00e1n Quintero: saxophone, harmonica, clarinet \nJhonatan Vel\u00e1zquez Villegas: clarinet\nJos\u00e9 Angel Avila Llunez: trumpet\nIsmael Mendoza: trumpet\nCarlos Leon: trombone\nAbel Anguiano: trombone\nAntonio Zepeda: tuba\nLuis Carlos P\u00e9rez: drums\n\nTINY DESK TEAM\nProducers: Felix Contreras, Anamaria Sayre\nDirector/Editor: Maia Stern\nAudio Technical Director: Josh Newell\nHost/Series Producer: Bobby Carter\nVideographers: Maia Stern, Joshua Bryant, Kara Frame, Alant\u00e9 Serene\nAudio Engineer: Hannah Gluvna\nProduction Assistants: Dora Levite, Ashley Pointer\nPhotographer: Grace Raver\nTiny Desk Series Editor: Lars Gotrich\nExecutive Producer: Suraya Mohamed\nSeries Creators: Bob Boilen, Stephen Thompson\nVP, Visuals and Music: Keith Jenkins\n\n#nprmusic #tinydesk #carinleon \n\nSupport for NPR Music comes from Capital One. Presenting sponsor of the 2025 Tiny Desk Contest. What's in your wallet? Learn more at CapitalOne.com."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "799170",
                "likeCount": "60624",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2447"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sQVYtauwYT5QV1d4VWfI1ir8HME",
            "id": "5HiDBaqLX28",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T00:00:06Z",
                "channelId": "UCugX5B6n1jtQq2ihzhRk-Ag",
                "title": "\u00c1ngela Aguilar - Coraz\u00f3n De Piedra (Video Oficial)",
                "description": "Coraz\u00f3n De Piedra | Disponible en todas las plataformas digitales.\nEscucha aqu\u00ed: https://angelaaguilar.lnk.to/CorazonDePiedra\n\nPre-Guarda \"Nadie Se Va Como Lleg\u00f3\": https://angelaaguilar.lnk.to/NadieSeVaComoLlego\n\nMis redes sociales: \nInstagram: https://www.instagram.com/angela_aguilar_/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@angelaaguilar_\nFacebook: https://www.facebook.com/AngelaAguilarOficial/\nX: https://x.com/AngelaAguilar__ \nWhatsApp Channel: https://whatsapp.com/channel/0029Vah2E88AzNbsiYI3zm3l",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5HiDBaqLX28/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5HiDBaqLX28/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5HiDBaqLX28/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5HiDBaqLX28/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5HiDBaqLX28/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Angela Aguilar Oficial",
                "tags": [
                    "angela aguilar",
                    "nuevo angela aguilar",
                    "angela aguilar 2025",
                    "nadie se va como lleg\u00f3",
                    "el equivocado",
                    "musica mexicana",
                    "regional mexicano",
                    "angela 2025",
                    "corazon de piedra",
                    "coraz\u00f3n de piedra angela aguilar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00c1ngela Aguilar - Coraz\u00f3n De Piedra (Video Oficial)",
                    "description": "Coraz\u00f3n De Piedra | Disponible en todas las plataformas digitales.\nEscucha aqu\u00ed: https://angelaaguilar.lnk.to/CorazonDePiedra\n\nPre-Guarda \"Nadie Se Va Como Lleg\u00f3\": https://angelaaguilar.lnk.to/NadieSeVaComoLlego\n\nMis redes sociales: \nInstagram: https://www.instagram.com/angela_aguilar_/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@angelaaguilar_\nFacebook: https://www.facebook.com/AngelaAguilarOficial/\nX: https://x.com/AngelaAguilar__ \nWhatsApp Channel: https://whatsapp.com/channel/0029Vah2E88AzNbsiYI3zm3l"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1880123",
                "likeCount": "43689",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22856"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RM2UWhMJebp_cNQ-CB6itqRQ7JM",
            "id": "agu22bqGHto",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T16:00:04Z",
                "channelId": "UCOvEMf00DnwdkpOCRWdc6uA",
                "title": "Charli xcx - party 4 u (official video)",
                "description": "Charli xcx - party 4 u (official video)\nStream: https://charlixcx.lnk.to/hifn-5yearsAY\n\nDirector: Mitch Ryan\n \nManagement: Sam Pringle, Twiggy Rowley, Brandon Creed\n \nCreative Director: Imogene Strauss \n\nAtlantic Records \nVP, Creative: Andrew Reid\nEVP, Marketing: Marisa Aron\nCoordinator Creative: Caroline DeFranco\n \nProduction Company: Cadence Films\nEP/Co-Founder: Lorenzo Ragioneri\nEP/HOP: Jeff Sommar\nProducer: Sarah Park\n \nDirector of Photography: Ben Carey\n1st AC: Pancho Ortiz\n2nd AC: Fred Porras\nDIT: Gianennio Salucci\n \nProduction Designer: Miranda Lorenz\nArt Director: Matt Toth\nProp Master: Jillian Oliver\nSet Decorator: Piper Reilly\nLeadman: June Castillo\nArt PA: Henri Wuilloud \nConstruction: Superior Scenery\nSPFX Coord: Omar Torres\nSPFX: Arnold Peterson\nSPFX: Jeremy Hays\nSPFX: Cody Canel\n \nProduction Supervisor: Nathan Israel\nCoordinator: Denise Nuqui\n1st AD: Josh Montes\n2nd AD: David Henriquez\n \nGaffer: Isaac Marziali\nACLT: Em Shafer \nSLT: Matt Hall\nSLT: James \"Ryan\" Copeland\nSLT: Aron Trejo\nSLT: Harrison Segal\n \nKey Grip: Jake Reeder\nBBG: Charlie McGlinsky\nGrip: Joe Lepp\nGrip: Cale Nichols\nGrip / Driver: Nick Binnette\n \nLocation Manager: Travis Beck\nLocations: Matthew Mehl\nPA - Office: Connor Levett\nPA - Prod Truck: Jesus Arroyo\nPA - Camera Truck: Jeff Cerritos\nPA - AD: Aiden Delgado\nPA - Set: Rogelio Vargas\nPA - Set: Jack Lind\nPA - Set: India Whatley\nPA - Pass Van: Noah Vasquez\nPA - Pass Van: Mateo Caldas\nVTR: Gennadi Balitski\nPlayback: Ignacio Martinez\nCraft Service: Will Schwartz\nMedic: Mike Smith\nMotorhome - Talent Verde: Don Clark\nMotorhome - Production Bravo 35: Josh May\nWater Truck: Mike Bossen\n \nStylist: Chris Horan\nHair Stylist: Matt Benns\nMake Up: Yasmin\n \nEditing Company: Cabin Editing Company\nEditor: Dylan Edwards \nAssistant Editors: Ryan Andrus   \nAssistant Editors: Diego Astorga\nEdit Producer: Ginna Schilling \nHead of Production: Michelle Dorsch \nExecutive Producer: Britt Carson \nDirector of Production: Liz Lydecker\nManaging Director: Kim Christensen\nManaging Partner: Carr Schilling \n \nColor House: Ethos Studio \nColorist: Dante Pasquinelli \nProducer: Nat Tereshchenko \nColor assists: Annie Cater   \nColor assists: Alexandra Makarenko\nHead of Production: Natasha Sattler \nMD/EP: Eliana Carranza-Pitcher \nFounder/EP: James Drew\n\nText 1-310-861-2831\n\nhttps://charlixcx.com/\nhttps://www.tiktok.com/@charlixcx \nhttps://www.instagram.com/charli_xcx\nhttps://twitter.com/charli_xcx\nhttps://www.youtube.com/@officialcharlixcx\nhttps://facebook.com/charlixcxmusic\n\n#Charlixcx #party4u #officialvideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/agu22bqGHto/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Charli xcx",
                "tags": [
                    "charli xcx",
                    "party 4 u",
                    "charli xcx - party 4 u",
                    "party 4 u - charli xcx",
                    "charli xcx party 4 u",
                    "party 4 u charli xcx",
                    "charli xcx party for you",
                    "party for you",
                    "party for you charli xcx",
                    "charli xcx - party for you",
                    "party for you - charli xcx",
                    "charli xcx party on you",
                    "party on you charli xcx",
                    "charli xcx brat",
                    "brat charli xcx",
                    "guess charli xcx",
                    "charli xcx guess",
                    "charli xcx lorde",
                    "girl so confusing charli xcx",
                    "charli xcx girl so confusing",
                    "how i'm feeling now charli xcx"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Charli xcx - party 4 u (official video)",
                    "description": "Charli xcx - party 4 u (official video)\nStream: https://charlixcx.lnk.to/hifn-5yearsAY\n\nDirector: Mitch Ryan\n \nManagement: Sam Pringle, Twiggy Rowley, Brandon Creed\n \nCreative Director: Imogene Strauss \n\nAtlantic Records \nVP, Creative: Andrew Reid\nEVP, Marketing: Marisa Aron\nCoordinator Creative: Caroline DeFranco\n \nProduction Company: Cadence Films\nEP/Co-Founder: Lorenzo Ragioneri\nEP/HOP: Jeff Sommar\nProducer: Sarah Park\n \nDirector of Photography: Ben Carey\n1st AC: Pancho Ortiz\n2nd AC: Fred Porras\nDIT: Gianennio Salucci\n \nProduction Designer: Miranda Lorenz\nArt Director: Matt Toth\nProp Master: Jillian Oliver\nSet Decorator: Piper Reilly\nLeadman: June Castillo\nArt PA: Henri Wuilloud \nConstruction: Superior Scenery\nSPFX Coord: Omar Torres\nSPFX: Arnold Peterson\nSPFX: Jeremy Hays\nSPFX: Cody Canel\n \nProduction Supervisor: Nathan Israel\nCoordinator: Denise Nuqui\n1st AD: Josh Montes\n2nd AD: David Henriquez\n \nGaffer: Isaac Marziali\nACLT: Em Shafer \nSLT: Matt Hall\nSLT: James \"Ryan\" Copeland\nSLT: Aron Trejo\nSLT: Harrison Segal\n \nKey Grip: Jake Reeder\nBBG: Charlie McGlinsky\nGrip: Joe Lepp\nGrip: Cale Nichols\nGrip / Driver: Nick Binnette\n \nLocation Manager: Travis Beck\nLocations: Matthew Mehl\nPA - Office: Connor Levett\nPA - Prod Truck: Jesus Arroyo\nPA - Camera Truck: Jeff Cerritos\nPA - AD: Aiden Delgado\nPA - Set: Rogelio Vargas\nPA - Set: Jack Lind\nPA - Set: India Whatley\nPA - Pass Van: Noah Vasquez\nPA - Pass Van: Mateo Caldas\nVTR: Gennadi Balitski\nPlayback: Ignacio Martinez\nCraft Service: Will Schwartz\nMedic: Mike Smith\nMotorhome - Talent Verde: Don Clark\nMotorhome - Production Bravo 35: Josh May\nWater Truck: Mike Bossen\n \nStylist: Chris Horan\nHair Stylist: Matt Benns\nMake Up: Yasmin\n \nEditing Company: Cabin Editing Company\nEditor: Dylan Edwards \nAssistant Editors: Ryan Andrus   \nAssistant Editors: Diego Astorga\nEdit Producer: Ginna Schilling \nHead of Production: Michelle Dorsch \nExecutive Producer: Britt Carson \nDirector of Production: Liz Lydecker\nManaging Director: Kim Christensen\nManaging Partner: Carr Schilling \n \nColor House: Ethos Studio \nColorist: Dante Pasquinelli \nProducer: Nat Tereshchenko \nColor assists: Annie Cater   \nColor assists: Alexandra Makarenko\nHead of Production: Natasha Sattler \nMD/EP: Eliana Carranza-Pitcher \nFounder/EP: James Drew\n\nText 1-310-861-2831\n\nhttps://charlixcx.com/\nhttps://www.tiktok.com/@charlixcx \nhttps://www.instagram.com/charli_xcx\nhttps://twitter.com/charli_xcx\nhttps://www.youtube.com/@officialcharlixcx\nhttps://facebook.com/charlixcxmusic\n\n#Charlixcx #party4u #officialvideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2359182",
                "likeCount": "194626",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12130"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UbElGpQloPJSWfGd0Arip-NUK04",
            "id": "70ruAkTjy7M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T02:03:00Z",
                "channelId": "UC8olsAcO3ymIER6tnoFjw7w",
                "title": "Kary Torres Oficial est\u00e1 en vivo Kary Pao Wendy v\u00e1monos",
                "description": "Gracias por su apoyo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/70ruAkTjy7M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/70ruAkTjy7M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/70ruAkTjy7M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/70ruAkTjy7M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/70ruAkTjy7M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kary Torres Oficial",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kary Torres Oficial est\u00e1 en vivo Kary Pao Wendy v\u00e1monos",
                    "description": "Gracias por su apoyo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "180902",
                "likeCount": "10075",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "331"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PRyI_5DUC0sJqIpuO4Br--sSW7M",
            "id": "V8iu9yOjQJg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T21:51:07Z",
                "channelId": "UC9_krwU8wTPCZRKaf34QnPw",
                "title": "Jugu\u00e9 TODAS las ACTUALIZACIONES BROMA de Minecraft \ud83e\udd21",
                "description": "En el video de hoy vamos a estar haciendo un recorrido por todas las Aprils Fools (dia de los inocentes) de Minecraft.\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/ \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V8iu9yOjQJg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V8iu9yOjQJg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V8iu9yOjQJg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V8iu9yOjQJg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V8iu9yOjQJg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Farfadox",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Farfadox",
                    "Farfa",
                    "April Fools",
                    "Dia de los inocentes",
                    "Inocentes",
                    "Actualizacion",
                    "Versiones",
                    "Broma",
                    "Chiste",
                    "Minecraft 2.0",
                    "2011",
                    "2025",
                    "todas",
                    "Jugando",
                    "Probando",
                    "Funny",
                    "Espa\u00f1ol"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Jugu\u00e9 TODAS las ACTUALIZACIONES BROMA de Minecraft \ud83e\udd21",
                    "description": "En el video de hoy vamos a estar haciendo un recorrido por todas las Aprils Fools (dia de los inocentes) de Minecraft.\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/ \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "836043",
                "likeCount": "53295",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1L0u7Wy9xgq0bOvDM4ENdrLAlv4",
            "id": "rRlEtcMSnEs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T22:01:03Z",
                "channelId": "UCpw10X5G1fDEbVjfrOtFPkA",
                "title": "VIVI 24 HORAS AL AZAR",
                "description": "que habr\u00e1 sido de mi d\u00eda??? \n\nLINK PARA DESCARGAR ELSA: https://bit.ly/ELSAxBRIDOMINGUEZ\n\nPAGINA DE DESCUENTOS: https://elsaspeak.com/inf/bridominguez/\n\nMI MERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\n\u263binstagram del merch: https://www.instagram.com/bybrisaoficial/\n\ngracias por ver :) \n\n\n\u263b SEGUIME EN MIS REDES SOCIALES:\n\n\n\u263bSEGUNDO CANAL:  https://www.youtube.com/channel/UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ\n\n\n\u263b instagram: https://instagram.com/bridominguez?ig\u200b...\n\n\n\n\u263b twitter: https://twitter.com/dominguezbrii?s=21\u200b\n\n\n\n\u263b twitch: bridominguez\n\n\n\n\u263b tiktok: @dominguezbrii\n\n\n\n\u263bCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com \n\n\nte quiero mucho byeeee:)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRlEtcMSnEs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRlEtcMSnEs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRlEtcMSnEs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRlEtcMSnEs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRlEtcMSnEs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "bri dominguez",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIVI 24 HORAS AL AZAR",
                    "description": "que habr\u00e1 sido de mi d\u00eda??? \n\nLINK PARA DESCARGAR ELSA: https://bit.ly/ELSAxBRIDOMINGUEZ\n\nPAGINA DE DESCUENTOS: https://elsaspeak.com/inf/bridominguez/\n\nMI MERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\n\u263binstagram del merch: https://www.instagram.com/bybrisaoficial/\n\ngracias por ver :) \n\n\n\u263b SEGUIME EN MIS REDES SOCIALES:\n\n\n\u263bSEGUNDO CANAL:  https://www.youtube.com/channel/UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ\n\n\n\u263b instagram: https://instagram.com/bridominguez?ig\u200b...\n\n\n\n\u263b twitter: https://twitter.com/dominguezbrii?s=21\u200b\n\n\n\n\u263b twitch: bridominguez\n\n\n\n\u263b tiktok: @dominguezbrii\n\n\n\n\u263bCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com \n\n\nte quiero mucho byeeee:)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "340551",
                "likeCount": "22946",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "497"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wpT62Axlwe5D99oT5W7kNQQnXs8",
            "id": "dSIH-ZPs-RU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T19:15:51Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "24 HORAS CON WESTCOL - TheGrefg",
                "description": "Primera vez en la historia de la Velada que pasa\u00a0esto\u2026\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSIH-ZPs-RU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSIH-ZPs-RU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSIH-ZPs-RU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSIH-ZPs-RU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dSIH-ZPs-RU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "24 horas",
                    "westcol",
                    "thegrefg",
                    "grefg"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS CON WESTCOL - TheGrefg",
                    "description": "Primera vez en la historia de la Velada que pasa\u00a0esto\u2026\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1552385",
                "likeCount": "85889",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1600"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8ZQnrnyk_yQOMepdYt_SSyFBjj8",
            "id": "JJwm9_aOWog",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T23:04:31Z",
                "channelId": "UC5N963v6HcXzOSwcF6adnxA",
                "title": "UNA BROMA EXTREMA a YAIR17 y BARBIE cada 30 SEGUNDOS...",
                "description": "CONTACTO: josue07@rift-agency.com\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/josue07_yt/\n\n#viralvideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJwm9_aOWog/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJwm9_aOWog/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJwm9_aOWog/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJwm9_aOWog/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJwm9_aOWog/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Josue07 Broders",
                "tags": [
                    "bromas",
                    "yair17",
                    "josue07",
                    "broders",
                    "barbviepvm",
                    "erkvaldo",
                    "24 horas",
                    "bromas extremas",
                    "comedia",
                    "risas",
                    "humor",
                    "skabeches",
                    "yolo aventuras",
                    "mrbeast",
                    "alejo igoa",
                    "broma a yair17",
                    "broma a barbviepvm"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UNA BROMA EXTREMA a YAIR17 y BARBIE cada 30 SEGUNDOS...",
                    "description": "CONTACTO: josue07@rift-agency.com\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/josue07_yt/\n\n#viralvideo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "504526",
                "likeCount": "23525",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "900"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k0MI9eDeOd3ie5-XniCaz6bP4yg",
            "id": "xtzPkI9pzf0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T21:23:03Z",
                "channelId": "UClnKzwo9CPkYix6V9jK4JTQ",
                "title": "MISI\u00d3N: Rafa cocina para Karen y Lesslie | #RafaEnMusas | MUSAS",
                "description": "Hoy repliqu\u00e9 desde cero el platillo con el que me salv\u00e9 en MasterChef \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73 Cocin\u00e9 contrarreloj con solo 4 ingredientes... \u00a1y con ayuda inesperada! \u00bfLogr\u00e9 que supiera bien o fue un desastre total? \ud83d\ude05\n\n0:00 \u2013 Introducci\u00f3n\n0:10 \u2013 El platillo que salv\u00f3 a Rafa\n1:06 \u2013 El ic\u00f3nico nombre del platillo: \u201cNo te pases Ana Karen\u201d\n1:45 \u2013 Ingredientes del reto en MasterChef\n2:17 \u2013 Invitada Especial\n2:33 \u2013 Comienza la cocinada: 30 minutos al reloj\n3:59 \u2013 Recuerdos del episodio original en MasterChef\n4:51 \u2013 Karen y Lesslie imitan a Rafa\n6:41 \u2013 T\u00e9cnicas de presentaci\u00f3n y emplatado\n7:34 \u2013 \u00a1Se acab\u00f3 el tiempo!\n7:42 \u2013 Presentaci\u00f3n y explicaci\u00f3n del platillo final\n8:37 \u2013 Probando el platillo y evaluaci\u00f3n\n9:24 \u2013 Reflexiones de Rafa sobre MasterChef y su crecimiento\n10:09 \u2013 Despedida \n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@PPMussas?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nVlogs y viajes: http://www.youtube.com/lospolinesios\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n#Musas #lospolinesios #polinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #Cocina #MasterChef #MasterChefMexico #MasterChefCelebrity #RafaEnMusas #Cocinando #Familia #Reto #RetoDeCocina",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtzPkI9pzf0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtzPkI9pzf0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtzPkI9pzf0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtzPkI9pzf0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtzPkI9pzf0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Musas",
                "tags": [
                    "Musas",
                    "Karen Polinesia",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Charla de Hermanas",
                    "Platica Polinesia"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "MISI\u00d3N: Rafa cocina para Karen y Lesslie | #RafaEnMusas | MUSAS",
                    "description": "Hoy repliqu\u00e9 desde cero el platillo con el que me salv\u00e9 en MasterChef \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73 Cocin\u00e9 contrarreloj con solo 4 ingredientes... \u00a1y con ayuda inesperada! \u00bfLogr\u00e9 que supiera bien o fue un desastre total? \ud83d\ude05\n\n0:00 \u2013 Introducci\u00f3n\n0:10 \u2013 El platillo que salv\u00f3 a Rafa\n1:06 \u2013 El ic\u00f3nico nombre del platillo: \u201cNo te pases Ana Karen\u201d\n1:45 \u2013 Ingredientes del reto en MasterChef\n2:17 \u2013 Invitada Especial\n2:33 \u2013 Comienza la cocinada: 30 minutos al reloj\n3:59 \u2013 Recuerdos del episodio original en MasterChef\n4:51 \u2013 Karen y Lesslie imitan a Rafa\n6:41 \u2013 T\u00e9cnicas de presentaci\u00f3n y emplatado\n7:34 \u2013 \u00a1Se acab\u00f3 el tiempo!\n7:42 \u2013 Presentaci\u00f3n y explicaci\u00f3n del platillo final\n8:37 \u2013 Probando el platillo y evaluaci\u00f3n\n9:24 \u2013 Reflexiones de Rafa sobre MasterChef y su crecimiento\n10:09 \u2013 Despedida \n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@PPMussas?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nVlogs y viajes: http://www.youtube.com/lospolinesios\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n#Musas #lospolinesios #polinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #Cocina #MasterChef #MasterChefMexico #MasterChefCelebrity #RafaEnMusas #Cocinando #Familia #Reto #RetoDeCocina"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "703189",
                "likeCount": "32643",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1038"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CPLmipUTgStzirGYNAfc-1VFBN4",
            "id": "DZdxLgepr7Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T01:00:06Z",
                "channelId": "UCzjF2EUojZ1hVd_JVKhbCJA",
                "title": "Contratamos Un Ex Enemigo Para Capturar Una Infiltrada",
                "description": "LasCojoAventuras \n\n\u00a1No se pierdan la oportunidad de participar en el sorteo! Descarga Doomsday: Last Survivors aqu\u00ed: https://dls.igg.com/event/giveaway/?key=es/RDjavi\n\nEn el video de hoy contratamos un Ex enemigo para capturar una infiltrada que nos hizo la maldad mas grande de los ultimos tiempos \n\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n#enemigo #infiltrada\n #autos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZdxLgepr7Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZdxLgepr7Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZdxLgepr7Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZdxLgepr7Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZdxLgepr7Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RDjavi",
                "tags": [
                    "rdjavi",
                    "gta",
                    "carros potentes",
                    "los mejores carros de gta",
                    "El cojo",
                    "cojoaventuras",
                    "creativos rp",
                    "danirep",
                    "vegeta777",
                    "mexico",
                    "roleplay",
                    "rp",
                    "ibai carreras gta",
                    "auron carreras",
                    "colombia",
                    "panama",
                    "venezuela",
                    "argentina",
                    "gaming espa\u00f1a",
                    "rolplay",
                    "rdjavi live",
                    "Rdjavi",
                    "nos fugamos",
                    "agentes",
                    "honda",
                    "honda turbo",
                    "rescate",
                    "traidores",
                    "RB26",
                    "r34",
                    "Usamos un R34 Alterado Para fugarnos",
                    "nos fugamos de prision",
                    "rb26 alterado",
                    "fuga de la carcel",
                    "como fugarse de prision",
                    "corredor",
                    "awd",
                    "tortura",
                    "traidora",
                    "contrarios",
                    "ex enemigo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Contratamos Un Ex Enemigo Para Capturar Una Infiltrada",
                    "description": "LasCojoAventuras \n\n\u00a1No se pierdan la oportunidad de participar en el sorteo! Descarga Doomsday: Last Survivors aqu\u00ed: https://dls.igg.com/event/giveaway/?key=es/RDjavi\n\nEn el video de hoy contratamos un Ex enemigo para capturar una infiltrada que nos hizo la maldad mas grande de los ultimos tiempos \n\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n#enemigo #infiltrada\n #autos"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2235929",
                "likeCount": "144390",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8010"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ykr4Hs8-InlYE_iUBtxxFbvw4jI",
            "id": "bGYq8WFWdQo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T05:00:17Z",
                "channelId": "UCDvDGyo8Gz3AvckYtaKNo-w",
                "title": "RIVER BAILO AL CLUB CHIQUI TAPIA !!! | REACCIONES de HINCHAS |  RIVER PLATE 3 vs BARRACAS CENTRAL 0",
                "description": "CONTACTO: laduplabostera@gmail.com\nWHATSAPP: +54 9 1168580862\nDONACIONES: ALIAS : LADUPLABOSTERA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bGYq8WFWdQo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bGYq8WFWdQo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bGYq8WFWdQo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bGYq8WFWdQo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bGYq8WFWdQo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Dupla Bostera ",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RIVER BAILO AL CLUB CHIQUI TAPIA !!! | REACCIONES de HINCHAS |  RIVER PLATE 3 vs BARRACAS CENTRAL 0",
                    "description": "CONTACTO: laduplabostera@gmail.com\nWHATSAPP: +54 9 1168580862\nDONACIONES: ALIAS : LADUPLABOSTERA"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "165328",
                "likeCount": "9841",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "617"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4jTLDg0EE1bByczBSvpqdA_MeBg",
            "id": "8lk7pTCJiUU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T19:44:38Z",
                "channelId": "UCAA2DI1N8trZoeo-46hEiCg",
                "title": "Canci\u00f3n Barcelona vs Real Madrid 4-3 (Parodia capaz (merengueton) - Alleh & Yorghaki)",
                "description": "Parodia Musical de Alleh & Yorghaki - capaz (merengueton) (visualizer)\nBarcelona vs Real Madrid 2025 4-3 La Liga - Like & Suscr\u00edbete! :D\n\nSeguime en Tiktok! https://www.tiktok.com/@_franmg\nSeguime en Instagram! https://instagram.com/fran\nSeguime en X! https://x.com/Fraaanchuuu\n\nSuscr\u00edbete! :D http://www.youtube.com/user/TheFranMG?sub_confirmation=1 muchos goles jaja\nSUSCRIBITE a mi NUEVO CANAL!! https://www.youtube.com/FranMG10?sub_confirmation=1\n\n\u00daNETE A MI CANAL AC\u00c1!! https://www.youtube.com/FranMG/join\n\nEl video cumple con los 4 factores de uso leg\u00edtimo:\n\n1. El prop\u00f3sito y el car\u00e1cter del uso: El uso es transformativo. Su significado es distinto, ya que es una parodia musical, y su objetivo es entretener.\n2. La naturaleza de la obra: Se utiliza material basado en hechos reales. El uso es leg\u00edtimo ya que podr\u00eda haber capturado las escenas hasta con un tel\u00e9fono m\u00f3vil.\n3. La cantidad y la relevancia del fragmento: No se muestra el partido entero que dura 96 minutos, sino que se usan clips cortos de 2 segundos. El video en total dura 3 minutos, una cifra mucho inferior a los 96 del partido.\n4. El efecto del uso en el valor o mercado potencial de la obra: El uso est\u00e1 lejos de hacer las veces de sustituto del partido. No afecta negativamente a la capacidad del propietario de rentabilizar su obra original. S\u00ed positivamente ya que promociona el partido en cuesti\u00f3n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8lk7pTCJiUU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8lk7pTCJiUU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8lk7pTCJiUU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8lk7pTCJiUU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8lk7pTCJiUU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fran MG",
                "tags": [
                    "FC Barcelona (Football Team)",
                    "Real Madrid C.F. (Football Team)",
                    "barcelona",
                    "real",
                    "madrid",
                    "Real Madrid",
                    "Rap",
                    "clasico",
                    "2015",
                    "videoclip",
                    "futbol",
                    "messi",
                    "cristiano",
                    "ronaldo",
                    "letra",
                    "vs",
                    "barcelona vs real madrid",
                    "peleas",
                    "partido",
                    "completo",
                    "final",
                    "liga",
                    "parodia",
                    "parodia musical",
                    "musica",
                    "video",
                    "Bar\u00e7a",
                    "especial",
                    "cancion",
                    "goles",
                    "espn",
                    "gol",
                    "highlights",
                    "espa\u00f1ol",
                    "fc",
                    "resumen",
                    "football",
                    "soccer",
                    "fut",
                    "rap",
                    "en vivo",
                    "full",
                    "reaccion",
                    "mbappe",
                    "lamine yamal",
                    "fran mg",
                    "franmg",
                    "2025",
                    "tchouameni",
                    "4-3",
                    "mano",
                    "raphinha",
                    "yamal",
                    "capaz",
                    "merengueton",
                    "fermin",
                    "garcia"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Canci\u00f3n Barcelona vs Real Madrid 4-3 (Parodia capaz (merengueton) - Alleh & Yorghaki)",
                    "description": "Parodia Musical de Alleh & Yorghaki - capaz (merengueton) (visualizer)\nBarcelona vs Real Madrid 2025 4-3 La Liga - Like & Suscr\u00edbete! :D\n\nSeguime en Tiktok! https://www.tiktok.com/@_franmg\nSeguime en Instagram! https://instagram.com/fran\nSeguime en X! https://x.com/Fraaanchuuu\n\nSuscr\u00edbete! :D http://www.youtube.com/user/TheFranMG?sub_confirmation=1 muchos goles jaja\nSUSCRIBITE a mi NUEVO CANAL!! https://www.youtube.com/FranMG10?sub_confirmation=1\n\n\u00daNETE A MI CANAL AC\u00c1!! https://www.youtube.com/FranMG/join\n\nEl video cumple con los 4 factores de uso leg\u00edtimo:\n\n1. El prop\u00f3sito y el car\u00e1cter del uso: El uso es transformativo. Su significado es distinto, ya que es una parodia musical, y su objetivo es entretener.\n2. La naturaleza de la obra: Se utiliza material basado en hechos reales. El uso es leg\u00edtimo ya que podr\u00eda haber capturado las escenas hasta con un tel\u00e9fono m\u00f3vil.\n3. La cantidad y la relevancia del fragmento: No se muestra el partido entero que dura 96 minutos, sino que se usan clips cortos de 2 segundos. El video en total dura 3 minutos, una cifra mucho inferior a los 96 del partido.\n4. El efecto del uso en el valor o mercado potencial de la obra: El uso est\u00e1 lejos de hacer las veces de sustituto del partido. No afecta negativamente a la capacidad del propietario de rentabilizar su obra original. S\u00ed positivamente ya que promociona el partido en cuesti\u00f3n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1601349",
                "likeCount": "35561",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1613"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kxXbyFwV5NZj7rv-RfcJPODpVNQ",
            "id": "8OmVVdapouU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T19:36:50Z",
                "channelId": "UCV4xOVpbcV8SdueDCOxLXtQ",
                "title": "ADIOS AMIGO CURLY - Fernanfloo",
                "description": "Homenaje para mi amigo CURLY, te recordaremos por siempre CRACK!!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8OmVVdapouU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8OmVVdapouU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8OmVVdapouU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8OmVVdapouU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8OmVVdapouU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fernanfloo",
                "tags": [
                    "fernanfloo",
                    "fernan",
                    "curly",
                    "descansa en paz",
                    "rip",
                    "r.i.p",
                    "d.e.p",
                    "dep",
                    "love",
                    "rest in peace",
                    "mascota",
                    "fiel amigo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ADIOS AMIGO CURLY - Fernanfloo",
                    "description": "Homenaje para mi amigo CURLY, te recordaremos por siempre CRACK!!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8378235",
                "likeCount": "1479495",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "176369"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ilCIwuCOZJNk6QaT7LG-CYJHTN0",
            "id": "zzvkqwuDPyk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T18:27:23Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "VOY AL CL\u00c1SICO CON LA CAMISETA DE MESSI DEL MADRID\u00a0-\u00a0TheGrefg",
                "description": "\u00bfQu\u00e9 sentido tiene este v\u00eddeo? Gracias a la Liga\u00a0y\u00a0al\u00a0Bar\u00e7a.\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzvkqwuDPyk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzvkqwuDPyk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzvkqwuDPyk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzvkqwuDPyk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzvkqwuDPyk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "el cl\u00e1sico",
                    "barcelona",
                    "madrid",
                    "bar\u00e7a",
                    "real madrid",
                    "camiseta",
                    "messi",
                    "thegrefg",
                    "grefg"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOY AL CL\u00c1SICO CON LA CAMISETA DE MESSI DEL MADRID\u00a0-\u00a0TheGrefg",
                    "description": "\u00bfQu\u00e9 sentido tiene este v\u00eddeo? Gracias a la Liga\u00a0y\u00a0al\u00a0Bar\u00e7a.\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1943028",
                "likeCount": "105118",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1451"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}