{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "rWp5V1cDDCyMjvqQKycXCK9Ef7M",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vl2BKgK3SfCW1ztF2wO_bOtZkF4",
            "id": "4XdiAlah7uY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T15:36:55Z",
                "channelId": "UCWKtHaeXVzUscYGcm0hEunw",
                "title": "Reagindo ao NOVO TRAILER de GTA 6 - Grand Theft Auto VI Trailer 2 | Em Portugu\u00eas PT-BR",
                "description": "Bil\u00f4metro, meu comparador de pre\u00e7os GR\u00c1TIS: https://bilometro.brksedu.com.br/\n\nConfira a Nuuvem, parceira do canal com os melhores pre\u00e7os de games: https://baix.in/BRKsNuuvem\nMeu podcast: https://www.youtube.com/@debytepodcast\n\nV\u00eddeo de react... reagindo ao novo trailer de GTA 6, o Trailer 2 de Grand Theft Auto VI.\n\nContato comercial: brksedu@vandep.ag\n\nEdi\u00e7\u00e3o por: BRKsEDU\n\n#BRKsEDU",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4XdiAlah7uY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4XdiAlah7uY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4XdiAlah7uY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4XdiAlah7uY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4XdiAlah7uY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BRKsEDU",
                "tags": [
                    "grand theft auto vi",
                    "grand theft auto 6",
                    "grand theft auto",
                    "grand",
                    "theft",
                    "auto",
                    "vi",
                    "gta 6",
                    "gta",
                    "gta vi",
                    "gta 6 trailer 2",
                    "trailer",
                    "trailer 2",
                    "grand theft auto vi trailer 2",
                    "trailer 2 gta 6",
                    "gta 6 brksedu",
                    "brksedu gta 6",
                    "gta brksedu",
                    "brksedu gta",
                    "grand theft auto brksedu",
                    "brksedu grand theft auto",
                    "jogo",
                    "game",
                    "video game",
                    "brksedu",
                    "xbox",
                    "playstation"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Reagindo ao NOVO TRAILER de GTA 6 - Grand Theft Auto VI Trailer 2 | Em Portugu\u00eas PT-BR",
                    "description": "Bil\u00f4metro, meu comparador de pre\u00e7os GR\u00c1TIS: https://bilometro.brksedu.com.br/\n\nConfira a Nuuvem, parceira do canal com os melhores pre\u00e7os de games: https://baix.in/BRKsNuuvem\nMeu podcast: https://www.youtube.com/@debytepodcast\n\nV\u00eddeo de react... reagindo ao novo trailer de GTA 6, o Trailer 2 de Grand Theft Auto VI.\n\nContato comercial: brksedu@vandep.ag\n\nEdi\u00e7\u00e3o por: BRKsEDU\n\n#BRKsEDU"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "508124",
                "likeCount": "49943",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1754"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aJsTipMqA8eVzKMeG7av3GgqKMY",
            "id": "jNNveXVIC2A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T14:16:34Z",
                "channelId": "UCJAbkIY17zAmCTNQHH0bQoQ",
                "title": "GTA 6 NOVO TRAILER",
                "description": "DIAS DAS M\u00c3ES\nhttps://amzn.to/4iR9edk\n\nPLAYSTATION EM PROMO\u00c7\u00c3O!\nhttps://amzn.to/43cH47Y\n\nMAIS OFERTAS PLAYSTATION\nhttps://amzn.to/3EVIfzp\n\nASSISTA TAMB\u00c9M NO SPOTIFY\nhttps://open.spotify.com/episode/3R6OCxsDKvhJeVOXvjZ5nI\n\nGCM GAMES\n\nGIFT CARDS - CART\u00c3O DA PSN, XBOX, STEAM, APPLE, GOOGLE PLAY, NINTENDO, BTL.NET, RIXTY, DIAMANTES FREE FIRE E MUITO MAIS!\n\nhttps://www.gcmgames.com.br\n\n------------------------------------------------------\n\ud83e\udc62 Compre seus jogos na Amazon: https://amzn.to/3EHmCCN\n------------------------------------------------------\nAqui no GameplayRJ voc\u00ea ir\u00e1 encontrar not\u00edcias, curiosidades, gameplays e muito mais!\n\nAssista o lan\u00e7amento daquele jogo t\u00e3o aguardado, ou o game que voc\u00ea gostaria muito que seu criador de conte\u00fado jogasse. \n\nDiariamente, as principais not\u00edcias do mundo dos games, s\u00e9ries, filmes, animes, analises e tudo o que voc\u00ea precisa saber, em um \u00fanico canal!\n----------------------------------------------------\n\n#gameplayrj",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jNNveXVIC2A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jNNveXVIC2A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jNNveXVIC2A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jNNveXVIC2A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jNNveXVIC2A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gameplayrj",
                "tags": [
                    "gameplayrj",
                    "davyjones",
                    "davy jones",
                    "video com davy jones",
                    "jogando com davy jones",
                    "gameplayrj jogando",
                    "gprj",
                    "video do gameplayrj"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "GTA 6 NOVO TRAILER",
                    "description": "DIAS DAS M\u00c3ES\nhttps://amzn.to/4iR9edk\n\nPLAYSTATION EM PROMO\u00c7\u00c3O!\nhttps://amzn.to/43cH47Y\n\nMAIS OFERTAS PLAYSTATION\nhttps://amzn.to/3EVIfzp\n\nASSISTA TAMB\u00c9M NO SPOTIFY\nhttps://open.spotify.com/episode/3R6OCxsDKvhJeVOXvjZ5nI\n\nGCM GAMES\n\nGIFT CARDS - CART\u00c3O DA PSN, XBOX, STEAM, APPLE, GOOGLE PLAY, NINTENDO, BTL.NET, RIXTY, DIAMANTES FREE FIRE E MUITO MAIS!\n\nhttps://www.gcmgames.com.br\n\n------------------------------------------------------\n\ud83e\udc62 Compre seus jogos na Amazon: https://amzn.to/3EHmCCN\n------------------------------------------------------\nAqui no GameplayRJ voc\u00ea ir\u00e1 encontrar not\u00edcias, curiosidades, gameplays e muito mais!\n\nAssista o lan\u00e7amento daquele jogo t\u00e3o aguardado, ou o game que voc\u00ea gostaria muito que seu criador de conte\u00fado jogasse. \n\nDiariamente, as principais not\u00edcias do mundo dos games, s\u00e9ries, filmes, animes, analises e tudo o que voc\u00ea precisa saber, em um \u00fanico canal!\n----------------------------------------------------\n\n#gameplayrj"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "433433",
                "likeCount": "60093",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1286"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QqYPwjm7ZBXOvcVXOgfi9Ln4DCE",
            "id": "IpSDW3Mq-7E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T14:47:57Z",
                "channelId": "UCv-czORaMV_EiaRVHz5ECxA",
                "title": "Grand Theft Auto VI | 2\u00ba Trailer",
                "description": "Vice City, EUA.\n\nJason e Lucia sempre souberam que tudo estava contra eles. Mas, depois que um servi\u00e7o simples d\u00e1 errado, eles v\u00e3o parar no lado mais sombrio do lugar mais ensolarado dos Estados Unidos, em meio a uma conspira\u00e7\u00e3o criminosa se estendendo por todo o estado de Leonida \u2013 e s\u00e3o for\u00e7ados a depender um do outro mais do que nunca para sa\u00edrem dessa vivos. \n\nExplore Vice City e al\u00e9m em https://www.rockstargames.com/VI\n\nM\u00fasica: Hot Together\nArtista: The Pointer Sisters\nEscrita por Sharon Robinson\nPublicada por Universal Music Corp. em seu nome e de Buchu Music e Robinhill Music (ASCAP)\nCortesia de RCA Records, uma reparti\u00e7\u00e3o da Sony Music Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpSDW3Mq-7E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpSDW3Mq-7E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpSDW3Mq-7E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpSDW3Mq-7E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpSDW3Mq-7E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rockstar Games Brasil",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grand Theft Auto VI | 2\u00ba Trailer",
                    "description": "Vice City, EUA.\n\nJason e Lucia sempre souberam que tudo estava contra eles. Mas, depois que um servi\u00e7o simples d\u00e1 errado, eles v\u00e3o parar no lado mais sombrio do lugar mais ensolarado dos Estados Unidos, em meio a uma conspira\u00e7\u00e3o criminosa se estendendo por todo o estado de Leonida \u2013 e s\u00e3o for\u00e7ados a depender um do outro mais do que nunca para sa\u00edrem dessa vivos. \n\nExplore Vice City e al\u00e9m em https://www.rockstargames.com/VI\n\nM\u00fasica: Hot Together\nArtista: The Pointer Sisters\nEscrita por Sharon Robinson\nPublicada por Universal Music Corp. em seu nome e de Buchu Music e Robinhill Music (ASCAP)\nCortesia de RCA Records, uma reparti\u00e7\u00e3o da Sony Music Entertainment"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "257966",
                "likeCount": "36192",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3560"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cXlmHy-FGj1p5abZ9eH1NxJroBo",
            "id": "Cc4rIJr2mtY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T14:00:18Z",
                "channelId": "UCEOGSdXwcXcNfcuDGbjmgOw",
                "title": "IRRITEI A PROFESSORA DE MATEM\u00c1TICA! (School Time)",
                "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game School Time no Roblox. Nesse jogo temos que sobreviver 5 noites na escola e finalmente conseguir escapar da professora.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cc4rIJr2mtY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cc4rIJr2mtY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cc4rIJr2mtY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cc4rIJr2mtY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cc4rIJr2mtY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia MineGirl",
                "tags": [
                    "Julia Minegirl",
                    "Julia",
                    "Minegirl",
                    "Canal Julia Minegirl",
                    "Cris Minegirl",
                    "jogo",
                    "jogos",
                    "roblox",
                    "escape da escola",
                    "professora no roblox",
                    "school time",
                    "roblox school time",
                    "school time roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "IRRITEI A PROFESSORA DE MATEM\u00c1TICA! (School Time)",
                    "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game School Time no Roblox. Nesse jogo temos que sobreviver 5 noites na escola e finalmente conseguir escapar da professora.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "190889",
                "likeCount": "8130",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "869"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QNdpSbUhQEFw0VBZ13QxF4iiZjA",
            "id": "NW2oiPiqByk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T00:54:23Z",
                "channelId": "UCRXiA3h1no_PFkb1JCP0yMA",
                "title": "Live at Met Gala 2025 With Vogue",
                "description": "Presented by eBay & 1800 Tequila\n\nThe 2025 Met Gala celebrates the Costume Institute\u2019s new exhibition, \u201cSuperfine: Tailoring Black Style.\u201d Singer and actor Teyana Taylor, actor and producer La La Anthony, and actor and comedian Ego Nwodim host this year\u2019s livestream.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vogue",
                "tags": [
                    "vogue",
                    "metgala25-live",
                    "superfine tailoring",
                    "tailoring black style",
                    "superfine",
                    "Teyana Taylor",
                    "La La Anthony",
                    "Ego Nwodim",
                    "met gala",
                    "vogue met gala",
                    "met gala live",
                    "met gala 2025 live",
                    "asap rocky met gala"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Live at Met Gala 2025 With Vogue",
                    "description": "Presented by eBay & 1800 Tequila\n\nThe 2025 Met Gala celebrates the Costume Institute\u2019s new exhibition, \u201cSuperfine: Tailoring Black Style.\u201d Singer and actor Teyana Taylor, actor and producer La La Anthony, and actor and comedian Ego Nwodim host this year\u2019s livestream."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12675710",
                "likeCount": "192051",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7983"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DKXSKqt_GLYo3YXVb2R2xr5Ae00",
            "id": "NONLkCpm_OM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T14:03:13Z",
                "channelId": "UCOuITB17apVzGlwCYkfG3Eg",
                "title": "CROSS REAGINDO AO TRAILER 2 DE GTA 6",
                "description": "\u25c6 Quer anunciar no canal?  \ud83d\udca5 crosscomercial@outlook.com\ud83d\udca5\n        (Somente propostas comerciais ser\u00e3o respondidas)\n\n\ud83d\udc25 twitter  - https://twitter.com/eujogueii\n\ud83d\udcf8 instagram - https://www.instagram.com/eujogueii/\n\n\n\u25c6 Obrigado por assistir \u25c6 Thanks for watching\n\n#Cross #D\u00e9cimo14 #Eujoguei",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NONLkCpm_OM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NONLkCpm_OM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NONLkCpm_OM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NONLkCpm_OM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NONLkCpm_OM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eu Joguei - Cross",
                "tags": [
                    "#Cross",
                    "#CrossD\u00e9cimo14",
                    "#CrossEujoguei"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CROSS REAGINDO AO TRAILER 2 DE GTA 6",
                    "description": "\u25c6 Quer anunciar no canal?  \ud83d\udca5 crosscomercial@outlook.com\ud83d\udca5\n        (Somente propostas comerciais ser\u00e3o respondidas)\n\n\ud83d\udc25 twitter  - https://twitter.com/eujogueii\n\ud83d\udcf8 instagram - https://www.instagram.com/eujogueii/\n\n\n\u25c6 Obrigado por assistir \u25c6 Thanks for watching\n\n#Cross #D\u00e9cimo14 #Eujoguei"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137464",
                "likeCount": "14702",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1026"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kwJ8uVfYpOWyktR5MW3VacdgK98",
            "id": "zlrlW2VjVvg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T14:01:27Z",
                "channelId": "UCR_LXN3N28gCJ-zL65SN1iQ",
                "title": "Lady Gaga - A Maior Farsa Pop do Ano?",
                "description": "Lady Gaga - A Maior Farsa Pop do Ano?\n\n(PR\u00c9-VENDA) COMBO CINEMA MAIO COM 2 CANECAS\nSTEVEN SPIELBERG - EDI\u00c7\u00c3O DE COLECIONADOR\nCLINT EASTWOOD - EDI\u00c7\u00c3O DE COLECIONADOR\n \u27a1 https://bit.ly/regisclintspielberg\nN\u00e3o esque\u00e7a o cupom de desconto: REGISTADEUINDICA\n++++++++++++++++++++\n\nSEJA MEMBRO DO CANAL \u27a1 https://bit.ly/regismembros\n++++++++++++++++++++\n\nSIGA O REGIS NO INSTAGRAM \u27a1 https://bit.ly/regisinsta\n++++++++++++++++++++\n\nLady Gaga - A Maior Farsa Pop do Ano?\n\n*********\nCr\u00e9ditos\n\nApresenta\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o:\nRegis Tadeu\n\nMarketing e Estrat\u00e9gia:\nFabio Christianini & Magoo Digital\nhttp://www.magoodigital.com.br\nfabio@magoodigital.com.br\n\nProdu\u00e7\u00e3o, Capta\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo:\nRodrigo Barth\nhttps://www.barthvideos.com/\n\nVinheta de abertura e Letterings: \u27a1 @rodrigoespositodesigner\n\n#RegisTadeu\n\nLady Gaga - A Maior Farsa Pop do Ano?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlrlW2VjVvg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlrlW2VjVvg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlrlW2VjVvg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlrlW2VjVvg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlrlW2VjVvg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Regis Tadeu",
                "tags": [
                    "Regis",
                    "Regis Tadeu"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Lady Gaga - A Maior Farsa Pop do Ano?",
                    "description": "Lady Gaga - A Maior Farsa Pop do Ano?\n\n(PR\u00c9-VENDA) COMBO CINEMA MAIO COM 2 CANECAS\nSTEVEN SPIELBERG - EDI\u00c7\u00c3O DE COLECIONADOR\nCLINT EASTWOOD - EDI\u00c7\u00c3O DE COLECIONADOR\n \u27a1 https://bit.ly/regisclintspielberg\nN\u00e3o esque\u00e7a o cupom de desconto: REGISTADEUINDICA\n++++++++++++++++++++\n\nSEJA MEMBRO DO CANAL \u27a1 https://bit.ly/regismembros\n++++++++++++++++++++\n\nSIGA O REGIS NO INSTAGRAM \u27a1 https://bit.ly/regisinsta\n++++++++++++++++++++\n\nLady Gaga - A Maior Farsa Pop do Ano?\n\n*********\nCr\u00e9ditos\n\nApresenta\u00e7\u00e3o e Produ\u00e7\u00e3o:\nRegis Tadeu\n\nMarketing e Estrat\u00e9gia:\nFabio Christianini & Magoo Digital\nhttp://www.magoodigital.com.br\nfabio@magoodigital.com.br\n\nProdu\u00e7\u00e3o, Capta\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo:\nRodrigo Barth\nhttps://www.barthvideos.com/\n\nVinheta de abertura e Letterings: \u27a1 @rodrigoespositodesigner\n\n#RegisTadeu\n\nLady Gaga - A Maior Farsa Pop do Ano?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "160289",
                "likeCount": "15074",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2115"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IhcEv1p50rB9XtW6J7Qlyxu3BsY",
            "id": "dY7NQ9FoIjY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T10:11:46Z",
                "channelId": "UCezhRry1J2kNRNCdNDHimNA",
                "title": "EXCLUSIVO: DUDU FALA PELA PRIMEIRA VEZ SOBRE SA\u00cdDA DO CRUZEIRO E ACERTO COM O ATL\u00c9TICO",
                "description": "O atacante Dudu abriu o jogo em uma entrevista exclusiva para o rep\u00f3rter Henrique Andr\u00e9 e falou de sua sa\u00edda do Cruzeiro, pol\u00eamicas e o iminente acerto com o Atl\u00e9tico. Confira!\n\nItatiaia Esporte: https://www.youtube.com/@itatiaiaesporte \n\nPara mais conte\u00fados da Itatiaia, acesse:\nSite oficial: https://www.itatiaia.com.br/esportes\nCanal da Itatiaia: https://www.youtube.com/@itatiaiaoficial\nTwitter: https://www.twitter.com/Itatiaiaesporte \nFacebook: https://www.facebook.com/itatiaiaesporte\nInstagram: https://www.instagram.com/itatiaiaesporte\nPodcasts: https://www.itatiaia.com.br/itacast\n\n#Itatiaia #RadioItatiaia #ItatiaiaEsporte",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dY7NQ9FoIjY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dY7NQ9FoIjY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dY7NQ9FoIjY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dY7NQ9FoIjY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dY7NQ9FoIjY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Itatiaia Esporte",
                "tags": [
                    "itatiaia ao vivo",
                    "itatiaia",
                    "itatiaia agora",
                    "itatiaia ao vivo agora",
                    "itatiaia ao vivo no youtube",
                    "itatiaia ao vivo live",
                    "radio itatiaia"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EXCLUSIVO: DUDU FALA PELA PRIMEIRA VEZ SOBRE SA\u00cdDA DO CRUZEIRO E ACERTO COM O ATL\u00c9TICO",
                    "description": "O atacante Dudu abriu o jogo em uma entrevista exclusiva para o rep\u00f3rter Henrique Andr\u00e9 e falou de sua sa\u00edda do Cruzeiro, pol\u00eamicas e o iminente acerto com o Atl\u00e9tico. Confira!\n\nItatiaia Esporte: https://www.youtube.com/@itatiaiaesporte \n\nPara mais conte\u00fados da Itatiaia, acesse:\nSite oficial: https://www.itatiaia.com.br/esportes\nCanal da Itatiaia: https://www.youtube.com/@itatiaiaoficial\nTwitter: https://www.twitter.com/Itatiaiaesporte \nFacebook: https://www.facebook.com/itatiaiaesporte\nInstagram: https://www.instagram.com/itatiaiaesporte\nPodcasts: https://www.itatiaia.com.br/itacast\n\n#Itatiaia #RadioItatiaia #ItatiaiaEsporte"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "143657",
                "likeCount": "6944",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2789"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EyvPd5lMJOW9tHDmNlpcipUZ_xk",
            "id": "Yv4z8VGay6o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T02:54:34Z",
                "channelId": "UCh5WrXMEdOifhfihh3KwEmg",
                "title": "\ud83d\udc51 Kings League Brazil - RODADA 9",
                "description": "Inscreva-se e n\u00e3o perca nada:\nhttps://www.youtube.com/@KingsLeagueBrazil?sub_confirmation=1\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a Kings League Brazil\nhttps://kingsleague.pro/pt/brazil\n\nSiga nossas redes sociais:\n\nTwitter: https://x.com/Kings_LeagueBR\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague_br\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yv4z8VGay6o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yv4z8VGay6o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yv4z8VGay6o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yv4z8VGay6o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yv4z8VGay6o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kings League Brazil",
                "tags": [
                    "games",
                    "twitch",
                    "kings league",
                    "goles kings league",
                    "kingsleague",
                    "futbol",
                    "futbol 7",
                    "pique",
                    "gerard pique",
                    "ibai",
                    "ibai llanos",
                    "kun aguero",
                    "xbuyer",
                    "djmario",
                    "casillas",
                    "analisis kings league",
                    "el joker",
                    "casillas kings league",
                    "kings league jornada",
                    "queens league",
                    "Jonvlogs",
                    "Luva de pedreiro",
                    "Paulinho",
                    "LuquEt4",
                    "Toguro",
                    "Yuri 22",
                    "Ludmilla",
                    "Allan Stag",
                    "Cerol",
                    "Nobru",
                    "Kond",
                    "Michel Elias",
                    "MC Hariel",
                    "Furia FC",
                    "Neymar",
                    "Neymar Jr",
                    "Cris Guedes",
                    "Gaules",
                    "G3X FC",
                    "Kelvin Oliveira",
                    "Coringa",
                    "Nyvi Estephan",
                    "futebol",
                    "Brazil"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udc51 Kings League Brazil - RODADA 9",
                    "description": "Inscreva-se e n\u00e3o perca nada:\nhttps://www.youtube.com/@KingsLeagueBrazil?sub_confirmation=1\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a Kings League Brazil\nhttps://kingsleague.pro/pt/brazil\n\nSiga nossas redes sociais:\n\nTwitter: https://x.com/Kings_LeagueBR\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague_br\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1072116",
                "likeCount": "35150",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BjT0a8smyt7HC42tYYR2xlIhFwY",
            "id": "2N_lBMXqBgs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T22:10:00Z",
                "channelId": "UCcqcrpCct3dlF8H-3lv7sKA",
                "title": "Primeiro EPIS\u00d3DIO de CREATIVE SQUAD 5",
                "description": "Sejam bem vindos a Nova Temporada da Creative Squad 5, Eu sou Nait e mais uma vez come\u00e7amos uma nova temporada dessa s\u00e9rie lend\u00e1ria!\nMais uma vez com uma din\u00e2mica \u00fanica e diferente! e eu tenho certeza que voc\u00eas v\u00e3o adorar\n\n\u2709\ufe0f Email para Contato: contato.naitplayer@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais :\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Nait_ofc\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/nait_ofc/\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Chip -   @chlp \n\ud83d\uddfb Ligonz -   @Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - @Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb -   @OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD -   @MucaHD \n\ud83d\uddfb Fixz -   @Fixz \n\ud83d\uddfb Feuripe -   @FEURIPE \n\ud83d\uddfb Bern -   @BERN238 \n\ud83d\uddfb Tonigon -   @Tonigon \n\ud83d\uddfbNait - @Nait \n\ud83d\uddfbPedrux - @Pedrux_ \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc95 Amo voc\u00eas!\n\n#creativesquad  #minecraft  #nait",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2N_lBMXqBgs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2N_lBMXqBgs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2N_lBMXqBgs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2N_lBMXqBgs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2N_lBMXqBgs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nait",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Nait Player",
                    "NAIT",
                    "Irmandade",
                    "cs3",
                    "creative squad",
                    "criativi squed",
                    "mendrake",
                    "nait",
                    "100 DIAS",
                    "O FILME",
                    "uni\u00e3o",
                    "uniao",
                    "cs4"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Primeiro EPIS\u00d3DIO de CREATIVE SQUAD 5",
                    "description": "Sejam bem vindos a Nova Temporada da Creative Squad 5, Eu sou Nait e mais uma vez come\u00e7amos uma nova temporada dessa s\u00e9rie lend\u00e1ria!\nMais uma vez com uma din\u00e2mica \u00fanica e diferente! e eu tenho certeza que voc\u00eas v\u00e3o adorar\n\n\u2709\ufe0f Email para Contato: contato.naitplayer@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais :\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Nait_ofc\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/nait_ofc/\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Chip -   @chlp \n\ud83d\uddfb Ligonz -   @Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - @Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb -   @OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD -   @MucaHD \n\ud83d\uddfb Fixz -   @Fixz \n\ud83d\uddfb Feuripe -   @FEURIPE \n\ud83d\uddfb Bern -   @BERN238 \n\ud83d\uddfb Tonigon -   @Tonigon \n\ud83d\uddfbNait - @Nait \n\ud83d\uddfbPedrux - @Pedrux_ \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc95 Amo voc\u00eas!\n\n#creativesquad  #minecraft  #nait"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "488885",
                "likeCount": "26328",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2111"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YUSSNC_StfWFMcNVAhMvfqbH6lU",
            "id": "jkz2dVO3TEE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T23:00:01Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "Round 6: Temporada 3 | Teaser oficial | Netflix",
                "description": "\u00c9 hora dos \u00faltimos jogos.\nRound 6: Temporada 3. Estreia em 27 de junho.\nS\u00f3 na Netflix.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es sobre a temporada 3 de \"Round 6\":\nUma rebeli\u00e3o fracassada, a morte de um amigo e uma trai\u00e7\u00e3o secreta. Depois do final sangrento da segunda temporada, \"Round 6\" retorna para sua terceira e \u00faltima temporada, trazendo Gi-hun, o ic\u00f4nico Jogador 456, no pior momento da sua vida. Mas o jogo n\u00e3o para por ningu\u00e9m. Encarando um desespero avassalador, ele precisar\u00e1 tomar decis\u00f5es cruciais enquanto os jogadores sobreviventes s\u00e3o arrastados para desafios letais. A cada rodada, as escolhas t\u00eam consequ\u00eancias ainda mais sombrias. Enquanto isso, In-ho reassume o posto do l\u00edder para recepcionar os enigm\u00e1ticos VIPs. J\u00e1 seu irm\u00e3o, Jun-ho, segue na busca pela ilha secreta, sem saber que est\u00e1 sendo tra\u00eddo por algu\u00e9m pr\u00f3ximo. Ser\u00e1 que Gi-hun far\u00e1 as escolhas certas ou ceder\u00e1 de vez ao jogo impiedoso do l\u00edder?\nO diretor Hwang Dong-hyuk, que fez hist\u00f3ria no 74\u00ba Primetime Emmys\u00ae ao ser o primeiro asi\u00e1tico a vencer o pr\u00eamio de Melhor Dire\u00e7\u00e3o em S\u00e9rie de Drama, retorna ao posto de diretor, roteirista e produtor da s\u00e9rie. A temporada final traz de volta Lee Jung-jae, Lee Byung-hun, Yim Si-wan, Kang Ha-neul, Wi Ha-jun, Park Gyu-young, Park Sung-hoon, Yang Dong-geun, Kang Ae-sim, Jo Yu-ri, Chae Kuk-hee, Lee David, Roh Jae-won e Jun Suk-ho, com participa\u00e7\u00e3o especial de Park Hee-soon.\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nRound 6: Temporada 3 | Teaser oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jkz2dVO3TEE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jkz2dVO3TEE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jkz2dVO3TEE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jkz2dVO3TEE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jkz2dVO3TEE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "2025",
                    "27 de junho",
                    "456",
                    "Boneca",
                    "Chae Kuk-hee",
                    "Fen\u00f4meno global",
                    "Gi-hun",
                    "Jo Yu-ri",
                    "Jogos infantis",
                    "Jun Suk-ho",
                    "Kang Ae-sim",
                    "Kang Ha-neul",
                    "Lee Byung-hun",
                    "Lee David",
                    "Lee Jin-uk",
                    "Lee Jung-jae",
                    "L\u00edder",
                    "Netflix",
                    "Novidades",
                    "Park Hee-soon",
                    "Park Sung-hoon",
                    "Roh Jae-won",
                    "Round 6",
                    "Round 6 temporada 3",
                    "S\u00e9rie",
                    "Teaser",
                    "Teaser oficial",
                    "Temporada 3",
                    "Temporada final",
                    "Wi Ha-jun",
                    "Yang Dong-geun",
                    "Yim Si-wan",
                    "Young-hee",
                    "soldados rosa",
                    "\u00daltima temporada"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Round 6: Temporada 3 | Teaser oficial | Netflix",
                    "description": "\u00c9 hora dos \u00faltimos jogos.\nRound 6: Temporada 3. Estreia em 27 de junho.\nS\u00f3 na Netflix.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es sobre a temporada 3 de \"Round 6\":\nUma rebeli\u00e3o fracassada, a morte de um amigo e uma trai\u00e7\u00e3o secreta. Depois do final sangrento da segunda temporada, \"Round 6\" retorna para sua terceira e \u00faltima temporada, trazendo Gi-hun, o ic\u00f4nico Jogador 456, no pior momento da sua vida. Mas o jogo n\u00e3o para por ningu\u00e9m. Encarando um desespero avassalador, ele precisar\u00e1 tomar decis\u00f5es cruciais enquanto os jogadores sobreviventes s\u00e3o arrastados para desafios letais. A cada rodada, as escolhas t\u00eam consequ\u00eancias ainda mais sombrias. Enquanto isso, In-ho reassume o posto do l\u00edder para recepcionar os enigm\u00e1ticos VIPs. J\u00e1 seu irm\u00e3o, Jun-ho, segue na busca pela ilha secreta, sem saber que est\u00e1 sendo tra\u00eddo por algu\u00e9m pr\u00f3ximo. Ser\u00e1 que Gi-hun far\u00e1 as escolhas certas ou ceder\u00e1 de vez ao jogo impiedoso do l\u00edder?\nO diretor Hwang Dong-hyuk, que fez hist\u00f3ria no 74\u00ba Primetime Emmys\u00ae ao ser o primeiro asi\u00e1tico a vencer o pr\u00eamio de Melhor Dire\u00e7\u00e3o em S\u00e9rie de Drama, retorna ao posto de diretor, roteirista e produtor da s\u00e9rie. A temporada final traz de volta Lee Jung-jae, Lee Byung-hun, Yim Si-wan, Kang Ha-neul, Wi Ha-jun, Park Gyu-young, Park Sung-hoon, Yang Dong-geun, Kang Ae-sim, Jo Yu-ri, Chae Kuk-hee, Lee David, Roh Jae-won e Jun Suk-ho, com participa\u00e7\u00e3o especial de Park Hee-soon.\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nRound 6: Temporada 3 | Teaser oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "515063",
                "likeCount": "34359",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2903"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3zmnPDluf4CnyBUv0sKNuXjwHrA",
            "id": "Swyo3cREec4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T17:23:00Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: BRASIL X OM\u00c3 | 3\u00aa RODADA | COPA DO MUNDO DE FUTEBOL DE\u00a0AREIA\u00a0DA\u00a0FIFA",
                "description": "Acompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, a partida entre Om\u00e3 x Brasil, v\u00e1lida pela terceira rodada da Fase de Grupos da Copa do Mundo de Futebol de Areia da Fifa!\n\n#FutebolDeAreiaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Swyo3cREec4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Swyo3cREec4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Swyo3cREec4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Swyo3cREec4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Swyo3cREec4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copa do mundo futebol de areia",
                    "beach soccer",
                    "copa do mundo beach soccer",
                    "futebol de praia",
                    "futebol areia",
                    "copa do mundo",
                    "mundial beach soccer",
                    "brasil futebol de areia",
                    "copa do mundo brasil",
                    "brasil beach soccer",
                    "mundial brasil",
                    "mundial de areia brasil",
                    "brasil mundial beach soccer",
                    "brasil om\u00e3",
                    "oma"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: BRASIL X OM\u00c3 | 3\u00aa RODADA | COPA DO MUNDO DE FUTEBOL DE\u00a0AREIA\u00a0DA\u00a0FIFA",
                    "description": "Acompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, a partida entre Om\u00e3 x Brasil, v\u00e1lida pela terceira rodada da Fase de Grupos da Copa do Mundo de Futebol de Areia da Fifa!\n\n#FutebolDeAreiaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1026640",
                "likeCount": "25580",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l96lOR23K9vKPdusUY4Ls8RC--o",
            "id": "bVsRK1AbDaw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T23:33:06Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: CRUZEIRO 2 X 1 FLAMENGO | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 7\u00aa RODADA",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVsRK1AbDaw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVsRK1AbDaw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVsRK1AbDaw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVsRK1AbDaw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: CRUZEIRO 2 X 1 FLAMENGO | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 7\u00aa RODADA",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2359567",
                "likeCount": "70259",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3310"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZeZ4_z0Ak3voxRb0XHXYQOj1_KM",
            "id": "5STQR14Gq4I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T02:36:47Z",
                "channelId": "UCHkLdUqjUct7f4iskfqQzWQ",
                "title": "COLETEI 12 ITENS DE 12 BIOMAS (Creative Squad 5)",
                "description": "CREATIVE SQUAD 5: Todos os 12 participantes est\u00e3o divididos em 6 duplas. A ilha cogumelo (central) \u00e9 um lugar seguro, ou seja, n\u00e3o pode PVP. Os 12 biomas em volta dela possuem 1 totem cada e caso a dupla perca ele, ela vira um RENEGADO!\n\n\u26a1GARANTA SEU BONECO ONERB AQUI: https://boxsugar.com.br/onerb\n\n\ud83d\udce2Contato: onerb@xpinfluence.com \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/onerbb_/\n\n\ud83d\udcbb SITE CREATIVE SQUAD: https://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc8eEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad\nCupom \"csquad\" com 10% de desconto em qualquer plano.\n\nAmigos miners \ud83d\udc99\n#onerb #creativesquad #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5STQR14Gq4I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5STQR14Gq4I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5STQR14Gq4I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5STQR14Gq4I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5STQR14Gq4I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onerb",
                "tags": [
                    "creative squad 5",
                    "onerb"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COLETEI 12 ITENS DE 12 BIOMAS (Creative Squad 5)",
                    "description": "CREATIVE SQUAD 5: Todos os 12 participantes est\u00e3o divididos em 6 duplas. A ilha cogumelo (central) \u00e9 um lugar seguro, ou seja, n\u00e3o pode PVP. Os 12 biomas em volta dela possuem 1 totem cada e caso a dupla perca ele, ela vira um RENEGADO!\n\n\u26a1GARANTA SEU BONECO ONERB AQUI: https://boxsugar.com.br/onerb\n\n\ud83d\udce2Contato: onerb@xpinfluence.com \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/onerbb_/\n\n\ud83d\udcbb SITE CREATIVE SQUAD: https://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc8eEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad\nCupom \"csquad\" com 10% de desconto em qualquer plano.\n\nAmigos miners \ud83d\udc99\n#onerb #creativesquad #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "357721",
                "likeCount": "15534",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1603"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WSKOPr-3ihPfMijL0sTpqOlhOyg",
            "id": "5s1I9JnTcp8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T12:30:09Z",
                "channelId": "UCJIl6Ahgkfwg1DRYcg-kY3g",
                "title": "CREATIVE SQUAD 5: MENDRUX A DUPLA PERFEITA",
                "description": "mendrakecomercial@gmail.com \n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5s1I9JnTcp8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5s1I9JnTcp8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5s1I9JnTcp8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5s1I9JnTcp8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5s1I9JnTcp8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mendrake",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CREATIVE SQUAD 5: MENDRUX A DUPLA PERFEITA",
                    "description": "mendrakecomercial@gmail.com \n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "901517",
                "likeCount": "38438",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3973"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mcmu41YjlQr9SsIlkkMB-LinIg4",
            "id": "5j4-xS_mATA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T15:00:14Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "A PRODU\u00c7\u00c3O VIROU OS ROSA POR 24 HORAS *Eles se vingaram ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5j4-xS_mATA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5j4-xS_mATA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5j4-xS_mATA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5j4-xS_mATA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A PRODU\u00c7\u00c3O VIROU OS ROSA POR 24 HORAS *Eles se vingaram ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1594706",
                "likeCount": "26660",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1620"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MUlus6bWz-nqUt1t8CCai-XE78c",
            "id": "vFMiYdOk2XI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T15:23:00Z",
                "channelId": "UCd_t6OEsuxCuWOtQ41yU1Eg",
                "title": "Primeiro Churrasco na Ro\u00e7a com os Meus Amigos - Que Dia Incr\u00edvel \ud83e\udd29",
                "description": "Ol\u00e1, meus amigos! Sejam muito bem-vindos de volta ao canal! \n\ud83d\udccc #Joselino #Patria_Minha #Mo\u00e7ambique\n\n\ud83c\udf0d Me acompanhe tamb\u00e9m no Instagram: @joselino_moz\n\u2709\ufe0f Para contatos: contactojoselino@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFMiYdOk2XI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFMiYdOk2XI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFMiYdOk2XI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFMiYdOk2XI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vFMiYdOk2XI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Joselino \ud83c\uddf2\ud83c\uddff",
                "tags": [
                    "5sFOIPne#p\u00e1tria#minha"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Primeiro Churrasco na Ro\u00e7a com os Meus Amigos - Que Dia Incr\u00edvel \ud83e\udd29",
                    "description": "Ol\u00e1, meus amigos! Sejam muito bem-vindos de volta ao canal! \n\ud83d\udccc #Joselino #Patria_Minha #Mo\u00e7ambique\n\n\ud83c\udf0d Me acompanhe tamb\u00e9m no Instagram: @joselino_moz\n\u2709\ufe0f Para contatos: contactojoselino@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "269781",
                "likeCount": "41662",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3662"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1l1xpF96hfkZmlyk1pWSQbJmqPc",
            "id": "9J7AHlipJE4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T15:02:36Z",
                "channelId": "UCR7ZwQz60rW9dK59Dirdc8w",
                "title": "Chespirito: Sem Querer Querendo | Trailer Oficial | Max",
                "description": "Essa \u00e9 a hist\u00f3ria de um g\u00eanio que mudou o mundo com a for\u00e7a da sua imagina\u00e7\u00e3o. Esse foi o #Chespirito.\n\n#SemQuererQuerendo, a nova s\u00e9rie biogr\u00e1fica que vai tocar seu cora\u00e7\u00e3o. Estreia dia 5 de junho na Max.\n\nA #Max \u00e9 a casa dos seus filmes e s\u00e9ries favoritos da Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, Discovery, HBO e Max Originals \u2013 al\u00e9m de TODOS os jogos da Champions League ao vivo! Tudo no mesmo lugar para voc\u00ea assistir quando e onde quiser. Nos vemos na max.com   \n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/YouTubeStreamMaxBR\n\nMe segue nas redes! \nTwitter: https://twitter.com/StreamMaxBR \nInstagram: https://www.instagram.com/streammaxbr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/StreamMaxBR/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@streammaxbr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J7AHlipJE4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J7AHlipJE4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J7AHlipJE4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J7AHlipJE4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J7AHlipJE4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Max Brasil",
                "tags": [
                    "hbo max",
                    "hbomax",
                    "streaming",
                    "novidades hbo",
                    "lan\u00e7amentos hbo",
                    "assinatura hbo max",
                    "lan\u00e7amentos filmes",
                    "lan\u00e7amentos series"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Chespirito: Sem Querer Querendo | Trailer Oficial | Max",
                    "description": "Essa \u00e9 a hist\u00f3ria de um g\u00eanio que mudou o mundo com a for\u00e7a da sua imagina\u00e7\u00e3o. Esse foi o #Chespirito.\n\n#SemQuererQuerendo, a nova s\u00e9rie biogr\u00e1fica que vai tocar seu cora\u00e7\u00e3o. Estreia dia 5 de junho na Max.\n\nA #Max \u00e9 a casa dos seus filmes e s\u00e9ries favoritos da Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, Discovery, HBO e Max Originals \u2013 al\u00e9m de TODOS os jogos da Champions League ao vivo! Tudo no mesmo lugar para voc\u00ea assistir quando e onde quiser. Nos vemos na max.com   \n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/YouTubeStreamMaxBR\n\nMe segue nas redes! \nTwitter: https://twitter.com/StreamMaxBR \nInstagram: https://www.instagram.com/streammaxbr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/StreamMaxBR/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@streammaxbr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "138777",
                "likeCount": "11113",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1081"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DNL13BbFDVEvn5ZhC8QWL1d6Kvs",
            "id": "c8Qu6qzHkjw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T15:01:05Z",
                "channelId": "UCdTWvzwNIeZxSNZ_oWvnBbQ",
                "title": "UMA NOVA MODALIDADE",
                "description": "Emociona moldar o futuro.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c8Qu6qzHkjw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c8Qu6qzHkjw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c8Qu6qzHkjw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c8Qu6qzHkjw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c8Qu6qzHkjw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inutilismo",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UMA NOVA MODALIDADE",
                    "description": "Emociona moldar o futuro."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100131",
                "likeCount": "23470",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1532"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wixBjrAs8_7YHaAB_J1vCOoxL-Y",
            "id": "FnoveWVFhXw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T15:00:07Z",
                "channelId": "UCpf5YXmzGHC4m5uLCdlrrfA",
                "title": "Anna Clara Rocha | Bastidores de um Chamado [Clipe Oficial]",
                "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Bastidores de um Chamado\" da cantora Anna Clara Rocha lan\u00e7ado pela Todah Music em maio/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/lfnh_icq26w?si=B9kUmNLHqHn5Ylxp\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE ANNA CLARA ROCHA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/BastidoresdeUmChamado\n\u25ba https://onerpm.link/FogoemTeusOlhos-AnnaClaraRocha\n\u25ba https://onerpm.link/FogoNaoQueimaFogo\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA ANA CLARA ROCHA NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://www.instagram.com/oficialannaclararocha/\n\u25ba www.youtube.com/@annaclararochaoficial\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS \n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYoutube\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantora: Anna Clara Rocha\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Bastidores de um Chamado\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o:  Felipe Costa\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador de MKT: Gustavo Henrique \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Tiago Oliveira\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba MakeUp: Samia Vieira\n\u25ba Prepara\u00e7\u00e3o Vocal: Elizeu Negrinne\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba Bastidores de um Chamado\n\nPor tr\u00e1s dos bastidores de um chamado\nNo \u00edntimo em um quarto fechado\nTem um minist\u00e9rio de joelhos\nPedindo a Deus pra aliviar o peso\nPor tr\u00e1s dos bastidores de um chamado\nN\u00e3o vejo Paulo sendo coroado, mas vejo Paulo sendo apedrejado\nEternizando em cartas um legado\nO chamado pode te custar a vida\nMas a sua garantia e\u0301 a coroa de justi\u00e7a\nTudo aqui e\u0301 tempor\u00e1rio, maior que fama e aplausos\nVai ser a Gl\u00f3ria Eterna de quem resistiu e carregou a cruz\n \nVai cantando, vai pregando, sua recompensa\nEla n\u00e3o vem dos homens, mas vem de Deus\nQue est\u00e1 te contemplando, mesmo chorando\nContinue adorando, quando finalizar o bom combate\nE guardar a Fe\u0301, tem Gl\u00f3ria no c\u00e9u te esperando\n \nQuem te chamou est\u00e1 te sustentando\nSeu minist\u00e9rio est\u00e1\u0301 frutificando\nTem Gl\u00f3ria no c\u00e9u te esperando\nTem Gl\u00f3ria no c\u00e9u te esperando\nSeu Galard\u00e3o Deus est\u00e1\u0301 preparando\nMas viva intensamente o seu chamado\nTem Gl\u00f3ria no c\u00e9u te esperando\nTem Gl\u00f3ria no c\u00e9u te esperando\n\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #AnnaClaraRocha #BastidoresDoChamado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FnoveWVFhXw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FnoveWVFhXw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FnoveWVFhXw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FnoveWVFhXw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FnoveWVFhXw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Todah Music",
                "tags": [
                    "todah",
                    "musica gospel",
                    "louvor",
                    "Anna Clara Rocha",
                    "Bastidores do Chamado"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Anna Clara Rocha | Bastidores de um Chamado [Clipe Oficial]",
                    "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Bastidores de um Chamado\" da cantora Anna Clara Rocha lan\u00e7ado pela Todah Music em maio/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/lfnh_icq26w?si=B9kUmNLHqHn5Ylxp\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE ANNA CLARA ROCHA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/BastidoresdeUmChamado\n\u25ba https://onerpm.link/FogoemTeusOlhos-AnnaClaraRocha\n\u25ba https://onerpm.link/FogoNaoQueimaFogo\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA ANA CLARA ROCHA NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba https://www.instagram.com/oficialannaclararocha/\n\u25ba www.youtube.com/@annaclararochaoficial\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS \n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYoutube\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantora: Anna Clara Rocha\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Bastidores de um Chamado\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o:  Felipe Costa\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador de MKT: Gustavo Henrique \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Tiago Oliveira\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba MakeUp: Samia Vieira\n\u25ba Prepara\u00e7\u00e3o Vocal: Elizeu Negrinne\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba Bastidores de um Chamado\n\nPor tr\u00e1s dos bastidores de um chamado\nNo \u00edntimo em um quarto fechado\nTem um minist\u00e9rio de joelhos\nPedindo a Deus pra aliviar o peso\nPor tr\u00e1s dos bastidores de um chamado\nN\u00e3o vejo Paulo sendo coroado, mas vejo Paulo sendo apedrejado\nEternizando em cartas um legado\nO chamado pode te custar a vida\nMas a sua garantia e\u0301 a coroa de justi\u00e7a\nTudo aqui e\u0301 tempor\u00e1rio, maior que fama e aplausos\nVai ser a Gl\u00f3ria Eterna de quem resistiu e carregou a cruz\n \nVai cantando, vai pregando, sua recompensa\nEla n\u00e3o vem dos homens, mas vem de Deus\nQue est\u00e1 te contemplando, mesmo chorando\nContinue adorando, quando finalizar o bom combate\nE guardar a Fe\u0301, tem Gl\u00f3ria no c\u00e9u te esperando\n \nQuem te chamou est\u00e1 te sustentando\nSeu minist\u00e9rio est\u00e1\u0301 frutificando\nTem Gl\u00f3ria no c\u00e9u te esperando\nTem Gl\u00f3ria no c\u00e9u te esperando\nSeu Galard\u00e3o Deus est\u00e1\u0301 preparando\nMas viva intensamente o seu chamado\nTem Gl\u00f3ria no c\u00e9u te esperando\nTem Gl\u00f3ria no c\u00e9u te esperando\n\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #AnnaClaraRocha #BastidoresDoChamado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42555",
                "likeCount": "5347",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "225"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mDw20SjPWBI3YHtyKq5x8lq7dW4",
            "id": "Y-qdJfK9czs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T14:26:42Z",
                "channelId": "UCNKRJBAHTjnK3y0ThOg1uNw",
                "title": "SAIU NOVO TRAILER DE GTA 6 RODANDO NO PS5! ABSURDO!",
                "description": "Reagindo ao trailer 2 de GTA VI!\n\u27a4 Seja membro e ganhe benef\u00edcios! \u00bb https://www.youtube.com/channel/UCNKRJBAHTjnK3y0ThOg1uNw/join\n\u27a4 Economize com o LOJ\u00c3O DO GAME \u00bb http://lojaodogame.com.br/\n\u27a4 Skins e Capas Anti Poeira \u00e9 na POP ARTE SKINS \u00bb http://bit.ly/PopSidao\n\u00b7 Me siga no Instagram \u00bb https://instagram.com/sidaodogame\n\nContato para anunciantes e parcerias \u00bb contato@sidaodogame.com.br\n\nGTA 6 trailer 2\nGrand Theft Auto VI Trailer 2\nreact",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y-qdJfK9czs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y-qdJfK9czs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y-qdJfK9czs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y-qdJfK9czs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y-qdJfK9czs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sid\u00e3o do Game",
                "tags": [
                    "Sid\u00e3o do Game",
                    "Sidao do Game",
                    "Sidao",
                    "Sid\u00e3o",
                    "Games",
                    "Jogos",
                    "VideoGames",
                    "Gaming",
                    "Playstation",
                    "Xbox",
                    "PC",
                    "GTA 6",
                    "GTA 6 trailer",
                    "GTA 6 trailer 2",
                    "trailer",
                    "trailer 2",
                    "GTA VI trailer",
                    "GTA VI Trailer 2",
                    "Grand Theft Auto VI trailer 2",
                    "Grand Theft Auto VI",
                    "Grand Theft Auto 6 trailer 2",
                    "reagindo",
                    "react",
                    "gta",
                    "GTA",
                    "gta 6",
                    "GTA VI",
                    "gta vi",
                    "grand theft auto",
                    "grand theft auto vi",
                    "grand theft auto 6",
                    "novo trailer",
                    "gta 6 novo trailer",
                    "Jason",
                    "Lucia",
                    "gameplay",
                    "gta 6 gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SAIU NOVO TRAILER DE GTA 6 RODANDO NO PS5! ABSURDO!",
                    "description": "Reagindo ao trailer 2 de GTA VI!\n\u27a4 Seja membro e ganhe benef\u00edcios! \u00bb https://www.youtube.com/channel/UCNKRJBAHTjnK3y0ThOg1uNw/join\n\u27a4 Economize com o LOJ\u00c3O DO GAME \u00bb http://lojaodogame.com.br/\n\u27a4 Skins e Capas Anti Poeira \u00e9 na POP ARTE SKINS \u00bb http://bit.ly/PopSidao\n\u00b7 Me siga no Instagram \u00bb https://instagram.com/sidaodogame\n\nContato para anunciantes e parcerias \u00bb contato@sidaodogame.com.br\n\nGTA 6 trailer 2\nGrand Theft Auto VI Trailer 2\nreact"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52044",
                "likeCount": "6198",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "485"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mEUj2LpKSqiYqAQlE87GklBJLPQ",
            "id": "aEPLtZ7sXBs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T13:06:08Z",
                "channelId": "UCIRseertPt5kAzr40COpH6A",
                "title": "CREATIVE SQUAD 5: Proteja Seu Bioma!",
                "description": "PROTEJA SEU TOTEM - CREATIVE SQUAD (temporada 5) #1\n\n\ud83d\udc47Vire membro aqui\ud83d\udc47 :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCIRseertPt5kAzr40COpH6A/join\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA S\u00c9RIE\u203a\u203a\n\n\u2666 https://discord.gg/STdWJ35Yt7\n\n\ud83c\udf0cENTRE AQUI: https://www.creativesquad.com.br\n\n\u2039 Redes Sociais \u203a\n\n\u2022 Instagram: @feuripe \u293a \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udfed.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\udde8\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6!\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a\n\n\ud83d\udc7eBern: https://www.youtube.com/nhein\n\n\ud83d\udc7eTonigon:  https://www.youtube.com/Tonigon \n\n\ud83d\udc7eOnerb/BRENO: https://www.youtube.com/c/OnerbYT\n\n\ud83d\udc7eMucaHD: https://www.youtube.com/MucaHD \n\n\ud83d\udc7eChip:  https://www.youtube.com/Naughter\n\n\ud83d\udc7eLigonz: https://www.youtube.com/Ligonz\n\n\ud83d\udc7eFixz: https://www.youtube.com/fixzinho\n\n\ud83d\udc7eCaduxinn: https://www.youtube.com/Caduxinn\n\n\ud83d\udc7eMendrake: https://www.youtube.com/Mendrake_\n\n\ud83d\udc7eGeleia: https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1\n\n\ud83d\udc7eNait: https://www.youtube.com/@Nait\n\n\ud83d\udc7ePedrux: https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2022 Fala ae RAPEIZE, de boa? FEURIPEE aqui \u2665\ncontato: contatofeuripe@gmail.com\n\n#feuripe3milh\u00f5es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aEPLtZ7sXBs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aEPLtZ7sXBs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aEPLtZ7sXBs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aEPLtZ7sXBs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aEPLtZ7sXBs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FEURIPE",
                "tags": [
                    "cr3at1VEsq&ad"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CREATIVE SQUAD 5: Proteja Seu Bioma!",
                    "description": "PROTEJA SEU TOTEM - CREATIVE SQUAD (temporada 5) #1\n\n\ud83d\udc47Vire membro aqui\ud83d\udc47 :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCIRseertPt5kAzr40COpH6A/join\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA S\u00c9RIE\u203a\u203a\n\n\u2666 https://discord.gg/STdWJ35Yt7\n\n\ud83c\udf0cENTRE AQUI: https://www.creativesquad.com.br\n\n\u2039 Redes Sociais \u203a\n\n\u2022 Instagram: @feuripe \u293a \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udfed.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\udde8\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6!\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a\n\n\ud83d\udc7eBern: https://www.youtube.com/nhein\n\n\ud83d\udc7eTonigon:  https://www.youtube.com/Tonigon \n\n\ud83d\udc7eOnerb/BRENO: https://www.youtube.com/c/OnerbYT\n\n\ud83d\udc7eMucaHD: https://www.youtube.com/MucaHD \n\n\ud83d\udc7eChip:  https://www.youtube.com/Naughter\n\n\ud83d\udc7eLigonz: https://www.youtube.com/Ligonz\n\n\ud83d\udc7eFixz: https://www.youtube.com/fixzinho\n\n\ud83d\udc7eCaduxinn: https://www.youtube.com/Caduxinn\n\n\ud83d\udc7eMendrake: https://www.youtube.com/Mendrake_\n\n\ud83d\udc7eGeleia: https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1\n\n\ud83d\udc7eNait: https://www.youtube.com/@Nait\n\n\ud83d\udc7ePedrux: https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2022 Fala ae RAPEIZE, de boa? FEURIPEE aqui \u2665\ncontato: contatofeuripe@gmail.com\n\n#feuripe3milh\u00f5es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "426735",
                "likeCount": "21297",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1372"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zREOQDa9g3sYwGOOmPXOyEPXGVg",
            "id": "vXm09uwCC3w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T20:30:07Z",
                "channelId": "UCvgSmIdI92W4KnP15fJwfwA",
                "title": "ESCOLHENDO O NOVO CARRO DO BITELO! @Bitelonatural",
                "description": "O canal da ACF tem o apoio de;\n\nSERVITEC DINAM\u00d4METRO\nhttps://www.instagram.com/servitecdinamometro/\nhttps://www.servitecdinamometro.com.br/\n\nRADLUMI \nhttps://www.instagram.com/radlumi/\nhttps://radlumi.com.br/\ncupom: ACF\n\nPICHAU\nhttps://www.pichau.com.br/\nhttps://www.instagram.com/pichauoficial/\n\nKREBS\nhttps://www.instagram.com/krebsautomotivo/\nhttps://krebsfer.com.br/\n\nSIGMA TOOLS\nhttps://www.instagram.com/sgttools/\nhttps://www.sigmatools.com.br/site/\n\nPara parcerias entre em contato:\nmedia@acfperformance.com\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nSeja um simp\u00e1tico membro do canal e receba spoilers exclusivos! \nhttps://www.youtube.com/channel/UCvgSmIdI92W4KnP15fJwfwA/join\n\nQUER APRENDER MAIS SOBRE MOTORES E INJE\u00c7\u00d5ES ELETR\u00d4NICA?\nSE INSCREVA EM NOSSOS CURSOS!\nhttps://www.acfperformance.com/education/\n\nAdquira sua camiseta da ACF!\nhttps://www.lolja.com.br/acfperformance\n\nFA\u00c7A SEU OR\u00c7AMENTO EM:\nhttps://www.acfperformance.com/\nhttps://www.instagram.com/acfperformance/\n\nNOSSAS UNIDADES:\n    \n     S\u00c3O PAULO/SP (Ipiranga) - Race King\n     Av. Dr. Ricardo Jafet, 1050 - Ipiranga\n     tel.; 11 98449 6047\n     https://www.instagram.com/acfperformance/\n\n     MANAUS/AM (Pra\u00e7a 14 de Janeiro) - Sada Auto Center\n     Av. Visc. de Porto Alegre, 1233 - Pra\u00e7a 14 de Janeiro\n     tel.: 92 99498 9471\n     https://www.instagram.com/sadaperformance/\n\n     TAQUARITUBA/SP (Centro) - Chip Force Motors\n     Av. Silvana de Paula Bueno, 210 - Centro\n     tel.: 14 99895 7517\n     https://www.instagram.com/chip__force/\n\n     JOINVILLE/SC (Am\u00e9rica) - Underground Garage\n     R. Jos\u00e9 de Alencar, 30 - Am\u00e9rica, Joinville/SC\n     tel.: 47 98869 6250 \n     https://www.instagram.com/undergroundgarage_/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vXm09uwCC3w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vXm09uwCC3w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vXm09uwCC3w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vXm09uwCC3w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vXm09uwCC3w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ACF",
                "tags": [
                    "ACF",
                    "ACFPERFORMANCE",
                    "RICARDO",
                    "RICARDINHO",
                    "REMAP",
                    "MAPA",
                    "CHIP",
                    "FILTRO",
                    "ESCAPE",
                    "STAGE",
                    "POT\u00caNCIA",
                    "WHP",
                    "CV",
                    "AUTOSUPER",
                    "TURBO",
                    "TUNERCAST",
                    "tested",
                    "DRIFT",
                    "CHEVROLET",
                    "APACHE",
                    "V8",
                    "DODGE",
                    "DAKOTA",
                    "BITELO"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESCOLHENDO O NOVO CARRO DO BITELO! @Bitelonatural",
                    "description": "O canal da ACF tem o apoio de;\n\nSERVITEC DINAM\u00d4METRO\nhttps://www.instagram.com/servitecdinamometro/\nhttps://www.servitecdinamometro.com.br/\n\nRADLUMI \nhttps://www.instagram.com/radlumi/\nhttps://radlumi.com.br/\ncupom: ACF\n\nPICHAU\nhttps://www.pichau.com.br/\nhttps://www.instagram.com/pichauoficial/\n\nKREBS\nhttps://www.instagram.com/krebsautomotivo/\nhttps://krebsfer.com.br/\n\nSIGMA TOOLS\nhttps://www.instagram.com/sgttools/\nhttps://www.sigmatools.com.br/site/\n\nPara parcerias entre em contato:\nmedia@acfperformance.com\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nSeja um simp\u00e1tico membro do canal e receba spoilers exclusivos! \nhttps://www.youtube.com/channel/UCvgSmIdI92W4KnP15fJwfwA/join\n\nQUER APRENDER MAIS SOBRE MOTORES E INJE\u00c7\u00d5ES ELETR\u00d4NICA?\nSE INSCREVA EM NOSSOS CURSOS!\nhttps://www.acfperformance.com/education/\n\nAdquira sua camiseta da ACF!\nhttps://www.lolja.com.br/acfperformance\n\nFA\u00c7A SEU OR\u00c7AMENTO EM:\nhttps://www.acfperformance.com/\nhttps://www.instagram.com/acfperformance/\n\nNOSSAS UNIDADES:\n    \n     S\u00c3O PAULO/SP (Ipiranga) - Race King\n     Av. Dr. Ricardo Jafet, 1050 - Ipiranga\n     tel.; 11 98449 6047\n     https://www.instagram.com/acfperformance/\n\n     MANAUS/AM (Pra\u00e7a 14 de Janeiro) - Sada Auto Center\n     Av. Visc. de Porto Alegre, 1233 - Pra\u00e7a 14 de Janeiro\n     tel.: 92 99498 9471\n     https://www.instagram.com/sadaperformance/\n\n     TAQUARITUBA/SP (Centro) - Chip Force Motors\n     Av. Silvana de Paula Bueno, 210 - Centro\n     tel.: 14 99895 7517\n     https://www.instagram.com/chip__force/\n\n     JOINVILLE/SC (Am\u00e9rica) - Underground Garage\n     R. Jos\u00e9 de Alencar, 30 - Am\u00e9rica, Joinville/SC\n     tel.: 47 98869 6250 \n     https://www.instagram.com/undergroundgarage_/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "363362",
                "likeCount": "44230",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1578"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WFSkc1ke2UjBDvaX8CRLezWr-9o",
            "id": "7EUNYmPbsag",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T13:00:08Z",
                "channelId": "UCHBbuIdm7UZ2t6iVhMihBIw",
                "title": "Tu e\u0301s + E\u0301 Ele (Ao Vivo) | fhop music + Paulo & Rebeca + Emi Sousa",
                "description": "\u200b@fhopmusic  Tu e\u0301s + E\u0301 Ele  (Ao Vivo) - fhop music & Paulo e Rebeca & Emi Sousa\nGravado ao vivo no Jesus Vida Ver\u00e3o 2025\nProduzido por Farol 444\n\nINSCREVA-SE NO NOSSO CANAL E ATIVE AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES PARA N\u00c3O PERDER NENHUMA NOVIDADE!\n\n\u25b8 Assista nossa playlist: https://www.youtube.com/watch?v=ENs1kwEUnWY&list=PLRm9L6Wf5wz1AmWLfxRScQUr82sfss52h\n\u25b8 Inscreva-se no canal: https://www.youtube.com/@fhopmusic\n\n\u25b8 Letra: TU \u00c9S + \u00c9 ELE \nComposi\u00e7\u00e3o: Eliaquim Benedito, Ester Carvalho, Isabele de Sousa, Matheus Santana, Patrick Leonardo, Sara Lima, Vinicius Santos  / Paulo Vicente\n\nJunto ao po\u00e7o estava eu \nQuando um homem judeu \nViu a sede que havia em mim \nSem me ouvir, conheceu \nE me ofereceu\nUma \u00e1gua que jorra sem fim \n\nD\u00e1-me de beber, pois tenho sede\nN\u00e3o quero mais buscar em outras fontes\nN\u00e3o precisarei aqui voltar\nPra minha sede saciar \nUma vez que j\u00e1 ouvi teu falar \n\nTu \u00e9s por quem a minha\u2019alma esperou\nA fonte da vida que me encontrou\n\u00c9s o dom de Deus, o Messias\nO meu salvador \n\nE \u00e9 ele\nPor ele que eu estou gastando a minha vida\nPerdendo tudo por amor\nE com alegria\nDono dos meus dias\n\nE ele vir\u00e1\nSoberano em poder\nEle vir\u00e1\nE o governo est\u00e1 nele\nVejam, ele traz consigo a sua recompensa\n\n\n\u25b8 Assista outros v\u00eddeos: \n\n- Tu \u00e9s + \u00c1guas Purificadoras https://www.youtube.com/watch?v=YXnQ02HYB1w\n- Colossenses e Suas Linhas de Amor https://www.youtube.com/watch?v=MeX0yHMs9Nk\n- A Boa Parte https://www.youtube.com/watch?v=dlGOiuxSzVw\n- Meia Noite https://www.youtube.com/watch?v=hRJUcvsnqKs\n- Indesculp\u00e1vel https://www.youtube.com/watch?v=8yN5A5V0DFc\n- Sublime https://www.youtube.com/watch?v=7GWZwO0MdsY\n- \u00danico https://www.youtube.com/watch?v=0vCmIKyJPRI\n- Ousado Amor: https://youtu.be/VTGPhZmBXVM\n- Ruja o Le\u00e3o: https://www.youtube.com/watch?v=jtm9HiYZ7UQ\n\n\u25b8 A fhop music come\u00e7ou do transbordar da casa de ora\u00e7\u00e3o em Florian\u00f3polis, onde l\u00edderes de louvor,  muitas vezes cantando as Escrituras em uma sala vazia viram  surgir can\u00e7\u00f5es genu\u00ednas que aben\u00e7oariam a igreja de Cristo na Terra.  Percebemos   a necessidade de trazer Cristo para o centro das nossas can\u00e7\u00f5es. Isso despertou uma urg\u00eancia em nossos cora\u00e7\u00f5es de sermos um megafone, proclamando can\u00e7\u00f5es corporativas que levassem a  igreja uma compreens\u00e3o b\u00edblica de quem Deus \u00e9.  Vimos em nossa comunidade can\u00e7\u00f5es sendo entoadas e pessoas sendo renovadas, encorajando e fortalecendo umas \u00e0s outras no cantar a palavra corporativamente. Cremos que isso \u00e9 ser igreja e est\u00e1 dispon\u00edvel para todo corpo de Cristo, por isso fazemos o que fazemos!\n\nEste \u00e9 seu \u00faltimo lan\u00e7amento, tamb\u00e9m dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais. Ou\u00e7a e compartilhe!\n\n\u25b8 Aqui est\u00e3o algumas palavras chaves para que voc\u00ea use e compartilhe com todos sempre que quiser procurar algum conte\u00fado do Fhop Music.\n\n\u25b8 Fhop, fhop music, Cristo Jesus , Fhop Cristo Jesus, A Boa Parte, tu \u00e9s, fhop music, tu es aguas purificadoras letra, colossenses e suas linhas de amor, tu es, M\u00fasical Gospel, Lan\u00e7amento Gospel, Gospel, Worship, Adora\u00e7\u00e3o, Louvores, Fhop medley, Fhop Music 2024.\n\n\u25b8 Tu e\u0301s + E\u0301 Ele  (Ao Vivo) - fhop music & Paulo e Rebeca & Emi Sousa\nProduzido por Farol 444\n\nInt\u00e9rpretes: fhop music, Paulo e Rebeca, Emi Sousa\nComposi\u00e7\u00e3o: Eliaquim Benedito, Ester Carvalho, Isabele Sousa, Matheus Santana, Patrick Leonardo, Sara Lima, Vinicius Santos  / Paulo Vicente\n\n\u25b8 Redes sociais oficiais:\n- Facebook: http://fb.com/fhopbr\n- Instagram: http://instagram.com/fhopmusic\n- YouTube: http://youtube.com/fhopbr\n\n#FhopMusic #Tu\u00c9s #\u00c9Ele\n\n\u00a9 2025 Farol 444",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7EUNYmPbsag/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7EUNYmPbsag/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7EUNYmPbsag/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7EUNYmPbsag/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7EUNYmPbsag/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fhop Music",
                "tags": [
                    "fhop",
                    "florianopolis house of prayer",
                    "ihop",
                    "ihop-kc",
                    "onething",
                    "house of prayer",
                    "casa de oracao",
                    "casa de ora\u00e7\u00e3o",
                    "24/7",
                    "b\u00edblia",
                    "religi\u00e3o",
                    "espiritualidade",
                    "Dwayne Roberts",
                    "Jennifer Roberts",
                    "ora\u00e7\u00e3o",
                    "s\u00f3 quero ver voc\u00ea",
                    "o que \u00e9 que os anjos veem",
                    "Jesus",
                    "igreja",
                    "church",
                    "fhop@video",
                    "conferencia onething",
                    "fhop florianopolis",
                    "fhop florianopolis house of prayer",
                    "fhop musicas",
                    "estilo de vida",
                    "vida crist\u00e3"
                ],
                "categoryId": "29",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tu e\u0301s + E\u0301 Ele (Ao Vivo) | fhop music + Paulo & Rebeca + Emi Sousa",
                    "description": "\u200b@fhopmusic  Tu e\u0301s + E\u0301 Ele  (Ao Vivo) - fhop music & Paulo e Rebeca & Emi Sousa\nGravado ao vivo no Jesus Vida Ver\u00e3o 2025\nProduzido por Farol 444\n\nINSCREVA-SE NO NOSSO CANAL E ATIVE AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES PARA N\u00c3O PERDER NENHUMA NOVIDADE!\n\n\u25b8 Assista nossa playlist: https://www.youtube.com/watch?v=ENs1kwEUnWY&list=PLRm9L6Wf5wz1AmWLfxRScQUr82sfss52h\n\u25b8 Inscreva-se no canal: https://www.youtube.com/@fhopmusic\n\n\u25b8 Letra: TU \u00c9S + \u00c9 ELE \nComposi\u00e7\u00e3o: Eliaquim Benedito, Ester Carvalho, Isabele de Sousa, Matheus Santana, Patrick Leonardo, Sara Lima, Vinicius Santos  / Paulo Vicente\n\nJunto ao po\u00e7o estava eu \nQuando um homem judeu \nViu a sede que havia em mim \nSem me ouvir, conheceu \nE me ofereceu\nUma \u00e1gua que jorra sem fim \n\nD\u00e1-me de beber, pois tenho sede\nN\u00e3o quero mais buscar em outras fontes\nN\u00e3o precisarei aqui voltar\nPra minha sede saciar \nUma vez que j\u00e1 ouvi teu falar \n\nTu \u00e9s por quem a minha\u2019alma esperou\nA fonte da vida que me encontrou\n\u00c9s o dom de Deus, o Messias\nO meu salvador \n\nE \u00e9 ele\nPor ele que eu estou gastando a minha vida\nPerdendo tudo por amor\nE com alegria\nDono dos meus dias\n\nE ele vir\u00e1\nSoberano em poder\nEle vir\u00e1\nE o governo est\u00e1 nele\nVejam, ele traz consigo a sua recompensa\n\n\n\u25b8 Assista outros v\u00eddeos: \n\n- Tu \u00e9s + \u00c1guas Purificadoras https://www.youtube.com/watch?v=YXnQ02HYB1w\n- Colossenses e Suas Linhas de Amor https://www.youtube.com/watch?v=MeX0yHMs9Nk\n- A Boa Parte https://www.youtube.com/watch?v=dlGOiuxSzVw\n- Meia Noite https://www.youtube.com/watch?v=hRJUcvsnqKs\n- Indesculp\u00e1vel https://www.youtube.com/watch?v=8yN5A5V0DFc\n- Sublime https://www.youtube.com/watch?v=7GWZwO0MdsY\n- \u00danico https://www.youtube.com/watch?v=0vCmIKyJPRI\n- Ousado Amor: https://youtu.be/VTGPhZmBXVM\n- Ruja o Le\u00e3o: https://www.youtube.com/watch?v=jtm9HiYZ7UQ\n\n\u25b8 A fhop music come\u00e7ou do transbordar da casa de ora\u00e7\u00e3o em Florian\u00f3polis, onde l\u00edderes de louvor,  muitas vezes cantando as Escrituras em uma sala vazia viram  surgir can\u00e7\u00f5es genu\u00ednas que aben\u00e7oariam a igreja de Cristo na Terra.  Percebemos   a necessidade de trazer Cristo para o centro das nossas can\u00e7\u00f5es. Isso despertou uma urg\u00eancia em nossos cora\u00e7\u00f5es de sermos um megafone, proclamando can\u00e7\u00f5es corporativas que levassem a  igreja uma compreens\u00e3o b\u00edblica de quem Deus \u00e9.  Vimos em nossa comunidade can\u00e7\u00f5es sendo entoadas e pessoas sendo renovadas, encorajando e fortalecendo umas \u00e0s outras no cantar a palavra corporativamente. Cremos que isso \u00e9 ser igreja e est\u00e1 dispon\u00edvel para todo corpo de Cristo, por isso fazemos o que fazemos!\n\nEste \u00e9 seu \u00faltimo lan\u00e7amento, tamb\u00e9m dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais. Ou\u00e7a e compartilhe!\n\n\u25b8 Aqui est\u00e3o algumas palavras chaves para que voc\u00ea use e compartilhe com todos sempre que quiser procurar algum conte\u00fado do Fhop Music.\n\n\u25b8 Fhop, fhop music, Cristo Jesus , Fhop Cristo Jesus, A Boa Parte, tu \u00e9s, fhop music, tu es aguas purificadoras letra, colossenses e suas linhas de amor, tu es, M\u00fasical Gospel, Lan\u00e7amento Gospel, Gospel, Worship, Adora\u00e7\u00e3o, Louvores, Fhop medley, Fhop Music 2024.\n\n\u25b8 Tu e\u0301s + E\u0301 Ele  (Ao Vivo) - fhop music & Paulo e Rebeca & Emi Sousa\nProduzido por Farol 444\n\nInt\u00e9rpretes: fhop music, Paulo e Rebeca, Emi Sousa\nComposi\u00e7\u00e3o: Eliaquim Benedito, Ester Carvalho, Isabele Sousa, Matheus Santana, Patrick Leonardo, Sara Lima, Vinicius Santos  / Paulo Vicente\n\n\u25b8 Redes sociais oficiais:\n- Facebook: http://fb.com/fhopbr\n- Instagram: http://instagram.com/fhopmusic\n- YouTube: http://youtube.com/fhopbr\n\n#FhopMusic #Tu\u00c9s #\u00c9Ele\n\n\u00a9 2025 Farol 444"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50823",
                "likeCount": "5109",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "227"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sWFvRykdRA46zS0dn4b1ZuBt0Rs",
            "id": "bf8OlyWqJIg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T22:30:15Z",
                "channelId": "UC8B7ZhNtBacu3hQjChv3rsg",
                "title": "joguei PINEAPPLE ON PIZZA e sai TRAUMATIZADO!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bf8OlyWqJIg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bf8OlyWqJIg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bf8OlyWqJIg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bf8OlyWqJIg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bf8OlyWqJIg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dark",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "joguei PINEAPPLE ON PIZZA e sai TRAUMATIZADO!",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123548",
                "likeCount": "5973",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "324"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IDeKlbDq9fsklYkHDEKiNoacIxU",
            "id": "fBQEaztdgtg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T15:35:41Z",
                "channelId": "UCR3TOnFWDeAlT-Ho6LueDmg",
                "title": "Regina Duarte recebe pr\u00eamio por sua carreira | Trof\u00e9u Imprensa (04/05/25)",
                "description": "Este \u00e9 o canal oficial do SBT no YouTube! Aqui voc\u00ea encontra o melhor da nossa programa\u00e7\u00e3o para assistir a qualquer hora e de qualquer lugar. Acompanhe as entrevistas mais irreverentes do The Noite com Danilo Gentili, divirta-se com as pegadinhas do Silvio Santos, emocione-se com os dramas das novelas, e n\u00e3o perca o Programa do Ratinho. Al\u00e9m disso, confira os momentos mais divertidos e emocionantes do Domingo Legal! \u00c9 s\u00f3 dar o play e aproveitar.\n\nPara ficar bem informado sobre a programa\u00e7\u00e3o do SBT e as principais not\u00edcias do mundo, acesse www.sbt.com.br\n\nVisite tamb\u00e9m os nossos perfis oficiais:\n\nhttps://www.instagram.com/SBT\nhttps://www.facebook.com/SBT\n\nPara participar dos programas, inscreva-se em https://www.sbt.com.br/inscricoes\n\nClassifica\u00e7\u00e3o indicativa: n\u00e3o recomendado para menores de 12 anos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fBQEaztdgtg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fBQEaztdgtg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fBQEaztdgtg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fBQEaztdgtg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fBQEaztdgtg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SBT",
                "tags": [
                    "sbt online",
                    "sistema brasileiro de televis\u00e3o",
                    "sbt",
                    "tv sbt",
                    "Regina Duarte",
                    "atriz",
                    "Trof\u00e9u",
                    "carreira",
                    "hist\u00f3ria"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Regina Duarte recebe pr\u00eamio por sua carreira | Trof\u00e9u Imprensa (04/05/25)",
                    "description": "Este \u00e9 o canal oficial do SBT no YouTube! Aqui voc\u00ea encontra o melhor da nossa programa\u00e7\u00e3o para assistir a qualquer hora e de qualquer lugar. Acompanhe as entrevistas mais irreverentes do The Noite com Danilo Gentili, divirta-se com as pegadinhas do Silvio Santos, emocione-se com os dramas das novelas, e n\u00e3o perca o Programa do Ratinho. Al\u00e9m disso, confira os momentos mais divertidos e emocionantes do Domingo Legal! \u00c9 s\u00f3 dar o play e aproveitar.\n\nPara ficar bem informado sobre a programa\u00e7\u00e3o do SBT e as principais not\u00edcias do mundo, acesse www.sbt.com.br\n\nVisite tamb\u00e9m os nossos perfis oficiais:\n\nhttps://www.instagram.com/SBT\nhttps://www.facebook.com/SBT\n\nPara participar dos programas, inscreva-se em https://www.sbt.com.br/inscricoes\n\nClassifica\u00e7\u00e3o indicativa: n\u00e3o recomendado para menores de 12 anos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "592621",
                "likeCount": "7141",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "873"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-a_UO9uruoG14hdwg4UX5VenjII",
            "id": "Ss018hjPTDE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T10:59:56Z",
                "channelId": "UC9rMiEjNaCSsebs31MRDCRA",
                "title": "[Stray Kids : SKZ-TALKER GO! Season 5] Ep.13 S\u00c3O PAULO",
                "description": "[Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) : SKZ-TALKER GO! Season 5 (\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4 \uace0! \uc2dc\uc98c 5)] Ep.13 S\u00c3O PAULO\n\n\u2728 English, Japanese, Chinese, Spanish, Indonesian & Thai subtitles are available!\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#dominATE\n#SKZ_TALKER_GO #\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4\uace0\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ss018hjPTDE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ss018hjPTDE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ss018hjPTDE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ss018hjPTDE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ss018hjPTDE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids",
                "tags": [
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "LEE KNOW",
                    "LEEMINHO",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "\ud669\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "HWANGHYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\ud55c\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "HANJISUNG",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "KIMSEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "I.N",
                    "\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4",
                    "\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4\uace0",
                    "skz talker",
                    "skz talker go",
                    "stray kids behind",
                    "stray kids sao paulo",
                    "skz sao paulo",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \uc0c1\ud30c\uc6b8\ub8e8",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucf58\uc11c\ud2b8",
                    "skz concert",
                    "skz tour",
                    "stray kids concert",
                    "stray kids tour",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "skz dominate",
                    "dominate tour",
                    "skz world tour",
                    "dominate rio de janeiro",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub0a8\ubbf8 \ud22c\uc5b4",
                    "skz latam",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ube0c\ub77c\uc9c8",
                    "skz brazil"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "[Stray Kids : SKZ-TALKER GO! Season 5] Ep.13 S\u00c3O PAULO",
                    "description": "[Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) : SKZ-TALKER GO! Season 5 (\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4 \uace0! \uc2dc\uc98c 5)] Ep.13 S\u00c3O PAULO\n\n\u2728 English, Japanese, Chinese, Spanish, Indonesian & Thai subtitles are available!\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#dominATE\n#SKZ_TALKER_GO #\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4\uace0\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "411357",
                "likeCount": "78074",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4306"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uBsEf4ha7U11RnPffYyX3VEEgkc",
            "id": "AOBrmu4T1r8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T22:10:05Z",
                "channelId": "UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ",
                "title": "CONSEGUI PROVAS DE QUE O ENALDINHO \u00c9 O HAPPY!",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ/join\n\nObrigado por assistir mais um v\u00eddeo!!\nN\u00e3o se esque\u00e7a de deixar o like e se inscreva no canal e ativem notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder os pr\u00f3ximos videos!! VALEU!! \n\nME SIGAM NAS REDES SOCIAIS!!  @NICOLASGOMMES\n\nMEU CANAL SECUND\u00c1RIO: (CANAL DO TIO NICK) https://www.youtube.com/channel/UCwY3Lowp_hmVsnAMQDkB6IA\n\nINSCREVA-SE !!! -  https://goo.gl/saBq3d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOBrmu4T1r8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOBrmu4T1r8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOBrmu4T1r8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOBrmu4T1r8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOBrmu4T1r8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nicolas Gomes",
                "tags": [
                    "nicolas",
                    "nicolas gomes",
                    "tio nick",
                    "nick"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CONSEGUI PROVAS DE QUE O ENALDINHO \u00c9 O HAPPY!",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ/join\n\nObrigado por assistir mais um v\u00eddeo!!\nN\u00e3o se esque\u00e7a de deixar o like e se inscreva no canal e ativem notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder os pr\u00f3ximos videos!! VALEU!! \n\nME SIGAM NAS REDES SOCIAIS!!  @NICOLASGOMMES\n\nMEU CANAL SECUND\u00c1RIO: (CANAL DO TIO NICK) https://www.youtube.com/channel/UCwY3Lowp_hmVsnAMQDkB6IA\n\nINSCREVA-SE !!! -  https://goo.gl/saBq3d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "140650",
                "likeCount": "2905",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "100"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JN3Sz9y2YyrXzXijlt6iRw4mWWg",
            "id": "CSCt7GWYFC0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T15:18:51Z",
                "channelId": "UCivlsoyLwLfHMWBjMQK8TQA",
                "title": "X1 de GRAU na Bike: MOLEQUES DO GRAU vs GANGUE DO CHINA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CSCt7GWYFC0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CSCt7GWYFC0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CSCt7GWYFC0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CSCt7GWYFC0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CSCt7GWYFC0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JogaNoGrau",
                "tags": [
                    "X1",
                    "Grau",
                    "Joao caetano",
                    "Joganograu",
                    "Taspio",
                    "China",
                    "Gk",
                    "Gangue do china",
                    "Gangue da leste"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "X1 de GRAU na Bike: MOLEQUES DO GRAU vs GANGUE DO CHINA",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "160650",
                "likeCount": "4187",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "97"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HlRCgqJXQdgbtmtohXMnXzTmRuc",
            "id": "6SXCYAvNq2o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T22:15:06Z",
                "channelId": "UCXLphWAiQ6urgID0u8235ww",
                "title": "Eu Pedi Pra MORAR COM O TASPIO!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6SXCYAvNq2o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6SXCYAvNq2o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6SXCYAvNq2o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6SXCYAvNq2o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6SXCYAvNq2o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Heitor Sussai ",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eu Pedi Pra MORAR COM O TASPIO!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "117838",
                "likeCount": "4932",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "567"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H-Y2h4Y6fQcWbVngiRhVc0vbkAE",
            "id": "MZ7lA6j9XpY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T18:30:32Z",
                "channelId": "UCr3dtVIm3nL7I-Yjn2PxxIQ",
                "title": "A APPLE SE LASCOU!!!",
                "description": "Leon e Nilce falam sobre o caso do processo de monop\u00f3lio conta a Apple.\n\nEsse \u00e9 um canal de cortes de lives e v\u00eddeos dos demais canais de Leon e Nilce. Aqui, voc\u00ea v\u00ea com destaque um tema relevante. Para assistir todo conte\u00fado, conhe\u00e7a os demais canais. \n\n\u26a0\ufe0f As lives est\u00e3o acontecendo sexta-feira (ou s\u00e1bado, ou domingo), por volta das 20h, no canal Rep\u00fablica Coisa de Nerd!\n\nRep\u00fablica: https://www.youtube.com/channel/UChmOR1T5ZNnbRUba3lHRTOg\nCoisa de Nerd: https://www.youtube.com/coisadenerd\nCad\u00ea a Chave: https://www.youtube.com/cadeachave",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MZ7lA6j9XpY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MZ7lA6j9XpY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MZ7lA6j9XpY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MZ7lA6j9XpY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MZ7lA6j9XpY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CORTES - Leon e Nilce [Oficial]",
                "tags": [
                    "coisa de nerd",
                    "cad\u00ea a chave",
                    "rep\u00fablica",
                    "leon",
                    "nilce",
                    "brasil",
                    "portugu\u00eas",
                    "pt-br",
                    "leon e nilce",
                    "nilce e leon",
                    "loen",
                    "leno",
                    "nilse",
                    "nilec",
                    "leon e nilce fora de contexto",
                    "leon e nilce react",
                    "reagindo",
                    "twitter",
                    "memes",
                    "reagindo a memes",
                    "react memes",
                    "leon e nilce reagindo",
                    "lives",
                    "leon e nilce lives",
                    "cortes",
                    "leon e nilce cortes",
                    "leon e nilce corte lives",
                    "corte de live",
                    "opini\u00e3o de Leon e Nilce",
                    "o que Leon disse",
                    "o que Nilce disse",
                    "apple",
                    "juiza",
                    "monopolio",
                    "monopoly",
                    "epic games",
                    "app store",
                    "leon apple",
                    "app"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "A APPLE SE LASCOU!!!",
                    "description": "Leon e Nilce falam sobre o caso do processo de monop\u00f3lio conta a Apple.\n\nEsse \u00e9 um canal de cortes de lives e v\u00eddeos dos demais canais de Leon e Nilce. Aqui, voc\u00ea v\u00ea com destaque um tema relevante. Para assistir todo conte\u00fado, conhe\u00e7a os demais canais. \n\n\u26a0\ufe0f As lives est\u00e3o acontecendo sexta-feira (ou s\u00e1bado, ou domingo), por volta das 20h, no canal Rep\u00fablica Coisa de Nerd!\n\nRep\u00fablica: https://www.youtube.com/channel/UChmOR1T5ZNnbRUba3lHRTOg\nCoisa de Nerd: https://www.youtube.com/coisadenerd\nCad\u00ea a Chave: https://www.youtube.com/cadeachave"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "210990",
                "likeCount": "22126",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "471"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UnvwetbJM13bCbQ8CNlg5WROkK4",
            "id": "Jtfk4Ertqy4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T03:14:11Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "[AO VIVO] GALV\u00c3O E AMIGOS - CONVIDADO: DUNGA, TETRACAMPE\u00c3O DE 1994 | 05/05/2025",
                "description": "O programa #Galv\u00e3oEAmigos, nesta segunda-feira (21), com Galv\u00e3o Bueno, Mauro Naves, Casagrande, Falc\u00e3o e Ricardo Rocha, al\u00e9m de Dunga, ex-t\u00e9cnico da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira e campe\u00e3o do mundo em 1994, como convidado especial.\n\nSiga o #EsportenaBand:\nInstagram - https://www.instagram.com/esportenaband/\nFacebook - https://facebook.com/esportenaband\nYoutube - https://www.youtube.com/esportenaband...\nTwitter - https://twitter.com/esportenaband\nTikTok - https://www.tiktok.com/@esportenaband\n\n#BandTVAoVivo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jtfk4Ertqy4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jtfk4Ertqy4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jtfk4Ertqy4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jtfk4Ertqy4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jtfk4Ertqy4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "galv\u00e3o e amigos",
                    "galv\u00e3o e amigos na band",
                    "galv\u00e3o e amigos ao vivo",
                    "galv\u00e3o bueno na band",
                    "programa do galv\u00e3o bueno na band",
                    "programa do galv\u00e3o bueno",
                    "mauro naves",
                    "esporte na band",
                    "galv\u00e3o bueno ao vivo",
                    "galvao na band",
                    "programa do galvao na band",
                    "novo programa do galvao bueno",
                    "band ao vivo",
                    "galv\u00e3o na band",
                    "luxemburgo band",
                    "programa galvao bueno",
                    "galvao band",
                    "programa galvao band",
                    "casagrande",
                    "flamengo galv\u00e3o bueno",
                    "danilo flamengo",
                    "ricardo rocha",
                    "danilo flamengo entrevista"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "[AO VIVO] GALV\u00c3O E AMIGOS - CONVIDADO: DUNGA, TETRACAMPE\u00c3O DE 1994 | 05/05/2025",
                    "description": "O programa #Galv\u00e3oEAmigos, nesta segunda-feira (21), com Galv\u00e3o Bueno, Mauro Naves, Casagrande, Falc\u00e3o e Ricardo Rocha, al\u00e9m de Dunga, ex-t\u00e9cnico da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira e campe\u00e3o do mundo em 1994, como convidado especial.\n\nSiga o #EsportenaBand:\nInstagram - https://www.instagram.com/esportenaband/\nFacebook - https://facebook.com/esportenaband\nYoutube - https://www.youtube.com/esportenaband...\nTwitter - https://twitter.com/esportenaband\nTikTok - https://www.tiktok.com/@esportenaband\n\n#BandTVAoVivo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "315897",
                "likeCount": "15304",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "295"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WXX-H-nc3cu4B8Gk7_6S-8aVReA",
            "id": "4JUDstKmJUw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T22:00:04Z",
                "channelId": "UCEhM0eu3Y95XnVjDpTd4Jgg",
                "title": "ELA FICOU BRAVA NA FESTA FANTASIA E\u2026.- Fran Japa",
                "description": "Mais um Daily Vlog pra voc\u00eas!!! Gostaram do v\u00eddeo? Deixa aquele like e n\u00e3o esquece de se inscrever no Canal! \n\nQuer ver mais do meu dia a dia? \u00e9 s\u00f3 seguir no insta: @francijapa\n\nEspero voc\u00eas l\u00e1 \ud83e\udd70",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4JUDstKmJUw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4JUDstKmJUw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4JUDstKmJUw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4JUDstKmJUw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4JUDstKmJUw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fran Japa",
                "tags": [
                    "franjapa",
                    "fran japa",
                    "vlog",
                    "diario",
                    "franciele",
                    "24horas",
                    "engra\u00e7ado",
                    "wiizinho",
                    "Francijapa",
                    "franjaa",
                    "franzinha",
                    "franjinha",
                    "francesinha",
                    "ravi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ELA FICOU BRAVA NA FESTA FANTASIA E\u2026.- Fran Japa",
                    "description": "Mais um Daily Vlog pra voc\u00eas!!! Gostaram do v\u00eddeo? Deixa aquele like e n\u00e3o esquece de se inscrever no Canal! \n\nQuer ver mais do meu dia a dia? \u00e9 s\u00f3 seguir no insta: @francijapa\n\nEspero voc\u00eas l\u00e1 \ud83e\udd70"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "389514",
                "likeCount": "13037",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "535"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gV0Q9ybmiREKgdgOXtEfPmeQ1ig",
            "id": "2pLJ2XiY1bY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T21:37:54Z",
                "channelId": "UCcYbSf9Zq381mIvEsesOTKA",
                "title": "Cari\u00facha quebra o sil\u00eancio sobre sa\u00edda do Fofocalizando | Fofocalizando 05/05/25",
                "description": "Ap\u00f3s rumores de que teria pedido para sair do Fofocalizando, Cari\u00facha resolveu abrir o jogo e se pronunciar sobre o assunto. Em um desabafo sincero, ela esclareceu toda a situa\u00e7\u00e3o e surpreendeu com o que disse. Vem conferir as declara\u00e7\u00f5es exclusivas! \n\n#fofocalizandonosbt \n\nO Fofocalizando chega \u00e0s suas tardes com muito entretenimento, informa\u00e7\u00e3o e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o! De segunda a sexta, \u00e0s 15h30. \n\nSiga o Fofocalizando nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/fofocalizando/\nFacebook: https://www.facebook.com/Fofocalizando\nTwitter: https://twitter.com/pfofocalizando\nThreads: https://www.threads.net/@fofocalizando\nAcesse nosso site: https://www.sbt.com.br/jornalismo/fofocalizando",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2pLJ2XiY1bY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2pLJ2XiY1bY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2pLJ2XiY1bY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2pLJ2XiY1bY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2pLJ2XiY1bY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fofocalizando",
                "tags": [
                    "SBT",
                    "Fofocalizando",
                    "#FofocalizandoNoSBT",
                    "#FFZ",
                    "Gabriel Cartolano",
                    "Gaby Cabrini",
                    "Cari\u00facha",
                    "Leo Dias",
                    "fofocalizando de hoje",
                    "fofocalizando de ontem",
                    "fofocas leo dias",
                    "cari\u00facha sa\u00edda do fofocalizando",
                    "cari\u00facha quebra o sil\u00eancio",
                    "cari\u00facha no fofocalizando"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cari\u00facha quebra o sil\u00eancio sobre sa\u00edda do Fofocalizando | Fofocalizando 05/05/25",
                    "description": "Ap\u00f3s rumores de que teria pedido para sair do Fofocalizando, Cari\u00facha resolveu abrir o jogo e se pronunciar sobre o assunto. Em um desabafo sincero, ela esclareceu toda a situa\u00e7\u00e3o e surpreendeu com o que disse. Vem conferir as declara\u00e7\u00f5es exclusivas! \n\n#fofocalizandonosbt \n\nO Fofocalizando chega \u00e0s suas tardes com muito entretenimento, informa\u00e7\u00e3o e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o! De segunda a sexta, \u00e0s 15h30. \n\nSiga o Fofocalizando nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/fofocalizando/\nFacebook: https://www.facebook.com/Fofocalizando\nTwitter: https://twitter.com/pfofocalizando\nThreads: https://www.threads.net/@fofocalizando\nAcesse nosso site: https://www.sbt.com.br/jornalismo/fofocalizando"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "148648",
                "likeCount": "4262",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "845"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CNnUqSWQU6EOCibm3rlgtzbUO7Q",
            "id": "W4MqxlXZkFw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T16:15:29Z",
                "channelId": "UCZaOZdn-Y-I5ikrofkWBLgQ",
                "title": "Debate Jogo Aberto: Lances pol\u00eamicos de Corinthians x Inter motivam resenha quente!",
                "description": "O #JogoAberto analisou os lances pol\u00eamicos de Corinthians x Inter, que terminou em 4 a 2 para o Tim\u00e3o e teve gol anulado, pol\u00eamicas com p\u00eanalti e muito mais! #EsporteNaBand",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4MqxlXZkFw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4MqxlXZkFw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4MqxlXZkFw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4MqxlXZkFw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4MqxlXZkFw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jogo Aberto",
                "tags": [
                    "cortes jogo aberto",
                    "debate jogo aberto",
                    "jogo aberto",
                    "jogo aberto band",
                    "jogo aberto melhores momentos",
                    "renata fan jogo aberto",
                    "jogo aberto corinthians",
                    "jogo aberto inter",
                    "ronaldo giovaneli corinthians",
                    "debate do jogo aberto",
                    "jogo aberto corinthians x inter",
                    "ronaldo x renata fan",
                    "renata fan x ronaldo",
                    "erros de arbitragem contra o corinthians",
                    "erros de arbitragem contra o inter",
                    "lances polemicos corinthians e internacional",
                    "lances polemicos corinthians x inter"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Debate Jogo Aberto: Lances pol\u00eamicos de Corinthians x Inter motivam resenha quente!",
                    "description": "O #JogoAberto analisou os lances pol\u00eamicos de Corinthians x Inter, que terminou em 4 a 2 para o Tim\u00e3o e teve gol anulado, pol\u00eamicas com p\u00eanalti e muito mais! #EsporteNaBand"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "301102",
                "likeCount": "6290",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1171"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YK6WHwmc8Nr59UpAR95mqR0K_B4",
            "id": "Kc9FFKDahZg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T21:00:30Z",
                "channelId": "UCcoIOLvvyg3JjTbLDBBYXlw",
                "title": "Esse YOUTUBER foi LEVADO pela TURMA DA BATATINHA! ft Torajo",
                "description": "Esse YOUTUBER foi LEVADO pela TURMA DA BATATINHA! ft @Torajo. No v\u00eddeo de hoje a Batatinha, Kode, Sunny e Yuyu v\u00e3o ler os coment\u00e1rios que voc\u00eas deixaram nos v\u00eddeos! Ser\u00e1 que v\u00e3o ter perguntas polemicas? O yuyu vai mostrar o rosto? A Batatinha enlouqueceu com o cajado? Oque ser\u00e1 que vai acontecer nos pr\u00f3ximos v\u00eddeos? J\u00e1 acompanha o canal da Turma da Batatinha para conhecer mais desses youtubers incr\u00edveis, vamos fazer muitos v\u00eddeos engra\u00e7ados, fazer trends malucas, criar anima\u00e7\u00f5es, mist\u00e9rios, e MUITO MAIS!\n\nCanal do @Torajo \n\nNossos canais:\n@CanalDaBatatinha \n@CanaldaSunnyzinha \n@CanalDoYuyuzinho \n@CanalDoKodezinho \n\n\u2709\ufe0f Contato comercial: contato@miraijump.com.br\n\n\ud83d\udcf8 Instagram oficial, segue l\u00e1: https://www.instagram.com/turmadabatatinhaoficial/\nNosso discord: https://discord.gg/FQ6Ac96daD\n\n#turmadabatatinha #miraijump #anima\u00e7\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kc9FFKDahZg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kc9FFKDahZg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kc9FFKDahZg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kc9FFKDahZg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kc9FFKDahZg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Turma Da Batatinha",
                "tags": [
                    "Turma da Batatinha",
                    "Mundo da Batatinha",
                    "Batatinha",
                    "Kodezinho",
                    "Sunnyzinha",
                    "Yuyuzinho",
                    "batata",
                    "kode",
                    "yuyu",
                    "sunny",
                    "anima\u00e7\u00e3o",
                    "animation",
                    "pngtuber",
                    "youtubers",
                    "dominar o mundo",
                    "kode e batatinha",
                    "batatinha e sunny",
                    "sunny e yuyu",
                    "sunny e kode",
                    "batatinhe e yuyu",
                    "A Batatinha N\u00c3O \u00e9 mais L\u00cdDER da TURMA!",
                    "l\u00edder",
                    "#lider",
                    "Kode virou L\u00cdDER da TURMA DA BATATINHA por 1 DIA!",
                    "kode lider",
                    "lider da turma",
                    "kode virou lider"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Esse YOUTUBER foi LEVADO pela TURMA DA BATATINHA! ft Torajo",
                    "description": "Esse YOUTUBER foi LEVADO pela TURMA DA BATATINHA! ft @Torajo. No v\u00eddeo de hoje a Batatinha, Kode, Sunny e Yuyu v\u00e3o ler os coment\u00e1rios que voc\u00eas deixaram nos v\u00eddeos! Ser\u00e1 que v\u00e3o ter perguntas polemicas? O yuyu vai mostrar o rosto? A Batatinha enlouqueceu com o cajado? Oque ser\u00e1 que vai acontecer nos pr\u00f3ximos v\u00eddeos? J\u00e1 acompanha o canal da Turma da Batatinha para conhecer mais desses youtubers incr\u00edveis, vamos fazer muitos v\u00eddeos engra\u00e7ados, fazer trends malucas, criar anima\u00e7\u00f5es, mist\u00e9rios, e MUITO MAIS!\n\nCanal do @Torajo \n\nNossos canais:\n@CanalDaBatatinha \n@CanaldaSunnyzinha \n@CanalDoYuyuzinho \n@CanalDoKodezinho \n\n\u2709\ufe0f Contato comercial: contato@miraijump.com.br\n\n\ud83d\udcf8 Instagram oficial, segue l\u00e1: https://www.instagram.com/turmadabatatinhaoficial/\nNosso discord: https://discord.gg/FQ6Ac96daD\n\n#turmadabatatinha #miraijump #anima\u00e7\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "183821",
                "likeCount": "15391",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3210"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GJZk3g4d06caD1Gn8JV8webf9Os",
            "id": "ChEH7f81Q1c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T10:04:20Z",
                "channelId": "UCQEmxIPcBkH4Qbe3G9DoGMA",
                "title": "Se quiser \u00e9 assim (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Solange Almeida\n\nSe quiser \u00e9 assim (Ao Vivo) \u00b7 Solange Almeida \u00b7 Jo\u00e3o Gomes\n\nSolange Almeida 50/50 Ao Vivo em Fortaleza Deluxe\n\n\u2117 Solange Almeida under exclusive license to Believe Music\n\nReleased on: 2025-05-02\n\nProducer: Nicolas Araujo Moreira\nComposer: CHRYSTIAN DA SILVA LIMA\nComposer: IVONALDO DE SOUZA LIMA JUNIOR\nComposer: GILTON ANDRADE SANTOS\nLyricist: CHRYSTIAN DA SILVA LIMA\nLyricist: IVONALDO DE SOUZA LIMA JUNIOR\nLyricist: GILTON ANDRADE SANTOS\nArranger: Nicolas Araujo Moreira\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ChEH7f81Q1c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ChEH7f81Q1c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ChEH7f81Q1c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ChEH7f81Q1c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ChEH7f81Q1c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Solange Almeida - Topic",
                "tags": [
                    "Solange Almeida",
                    "Jo\u00e3o Gomes",
                    "Solange Almeida 50/50 Ao Vivo em Fortaleza Deluxe",
                    "Se quiser \u00e9 assim (Ao Vivo)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Se quiser \u00e9 assim (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Solange Almeida\n\nSe quiser \u00e9 assim (Ao Vivo) \u00b7 Solange Almeida \u00b7 Jo\u00e3o Gomes\n\nSolange Almeida 50/50 Ao Vivo em Fortaleza Deluxe\n\n\u2117 Solange Almeida under exclusive license to Believe Music\n\nReleased on: 2025-05-02\n\nProducer: Nicolas Araujo Moreira\nComposer: CHRYSTIAN DA SILVA LIMA\nComposer: IVONALDO DE SOUZA LIMA JUNIOR\nComposer: GILTON ANDRADE SANTOS\nLyricist: CHRYSTIAN DA SILVA LIMA\nLyricist: IVONALDO DE SOUZA LIMA JUNIOR\nLyricist: GILTON ANDRADE SANTOS\nArranger: Nicolas Araujo Moreira\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62996",
                "likeCount": "661",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9wXqvKlSjuTgdkCsIb31RlgE61Q",
            "id": "We4O8f21iFc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T14:00:52Z",
                "channelId": "UCEWHPFNilsT0IfQfutVzsag",
                "title": "AINDA ESTOU AQUI",
                "description": "Oi, Fernanda Torres! T\u00f4 usando esse canal aqui para lan\u00e7ar uma ideia TO-TAL-MEN-TE FAN-T\u00c1S-TICA: e se voc\u00ea viesse ao Porta gravar um esquete? Olha, eu nem sei se eu podia estar fazendo esse convite assim. Eu sou s\u00f3 o estagi\u00e1rio. Mas eu acho que voc\u00ea podia vir e poder\u00edamos tirar uma selfie, voc\u00ea podia me dar um aut\u00f3grafo e eu podia fazer o pitching de um roteiro que eu escrevi pensando em voc\u00ea. Um spoiler do t\u00edtulo: \"Ainda Estou Aqui 2 - A Ascens\u00e3o Eunice\". Bora?\n\nELENCO:\nEstevam Nabote\nFabio Porchat\n\n\nROTEIRO:\nFabio Porchat\n\n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\nBianca Frossard\n\nENTRE NO CANAL DO PORTA NO WHATSAPP\nhttps://bit.ly/ZapdoPorta\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nAPROVEITA E VAI NO NOSSO SITE\n\u2060https://portadosfundos.com.br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/We4O8f21iFc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/We4O8f21iFc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/We4O8f21iFc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/We4O8f21iFc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/We4O8f21iFc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Porta dos Fundos",
                "tags": [
                    "porta dos fundos",
                    "comedia",
                    "humor",
                    "engra\u00e7ado",
                    "parodia",
                    "satira",
                    "humor inteligente",
                    "videos de humor",
                    "humor acido",
                    "canais de humor",
                    "comedia brasileira",
                    "esquetes engra\u00e7adas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "AINDA ESTOU AQUI",
                    "description": "Oi, Fernanda Torres! T\u00f4 usando esse canal aqui para lan\u00e7ar uma ideia TO-TAL-MEN-TE FAN-T\u00c1S-TICA: e se voc\u00ea viesse ao Porta gravar um esquete? Olha, eu nem sei se eu podia estar fazendo esse convite assim. Eu sou s\u00f3 o estagi\u00e1rio. Mas eu acho que voc\u00ea podia vir e poder\u00edamos tirar uma selfie, voc\u00ea podia me dar um aut\u00f3grafo e eu podia fazer o pitching de um roteiro que eu escrevi pensando em voc\u00ea. Um spoiler do t\u00edtulo: \"Ainda Estou Aqui 2 - A Ascens\u00e3o Eunice\". Bora?\n\nELENCO:\nEstevam Nabote\nFabio Porchat\n\n\nROTEIRO:\nFabio Porchat\n\n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\nBianca Frossard\n\nENTRE NO CANAL DO PORTA NO WHATSAPP\nhttps://bit.ly/ZapdoPorta\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nAPROVEITA E VAI NO NOSSO SITE\n\u2060https://portadosfundos.com.br/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "429137",
                "likeCount": "35776",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "931"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8R9661CXmcN90zHzDIqFgjuu_fw",
            "id": "O8bi5qlhHBE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T15:00:41Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "A MANS\u00c3O DOS ROSA VIROU UMA PRAIA POR 24 HORAS *Algu\u00e9m se afogou ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8bi5qlhHBE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8bi5qlhHBE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8bi5qlhHBE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O8bi5qlhHBE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A MANS\u00c3O DOS ROSA VIROU UMA PRAIA POR 24 HORAS *Algu\u00e9m se afogou ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2113805",
                "likeCount": "35756",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2362"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QBZX6dGux9ntpisgDf86O_IwPnw",
            "id": "ak8Sei4bHIs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T21:00:11Z",
                "channelId": "UC--FL6OwLFWGIZfLfazY4yA",
                "title": "CH\u00c1 REVELA\u00c7\u00c3O DA MARIANA !!! EMOCIONANTE",
                "description": "No v\u00eddeo de hoje, voc\u00ea vai acompanhar o ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3o da Mariana, que est\u00e1 GR\u00c1VIDA e super ansiosa pra descobrir se vem a\u00ed um menino ou uma menina! E fizemos alguns testes divertidos pra tentar adivinhar o sexo do beb\u00ea. E no final\u2026 a grande revela\u00e7\u00e3o!\n\nCurte, comenta, compartilha e se inscreve no canal!!!\nE qual o seu palpite?\n\n\n#Gr\u00e1vida #Ch\u00e1Revela\u00e7\u00e3o #TestesDeGravidez #Fam\u00edliaOliveira #MeninoOuMenina #GravidezReal #DescobertaDoSexo #V\u00eddeoDeGr\u00e1vida #Gravidez#lorrayneoliveira",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ak8Sei4bHIs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ak8Sei4bHIs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ak8Sei4bHIs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ak8Sei4bHIs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ak8Sei4bHIs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lorrayne Oliveira",
                "tags": [
                    "gravida",
                    "lorrayne oliveira"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "CH\u00c1 REVELA\u00c7\u00c3O DA MARIANA !!! EMOCIONANTE",
                    "description": "No v\u00eddeo de hoje, voc\u00ea vai acompanhar o ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3o da Mariana, que est\u00e1 GR\u00c1VIDA e super ansiosa pra descobrir se vem a\u00ed um menino ou uma menina! E fizemos alguns testes divertidos pra tentar adivinhar o sexo do beb\u00ea. E no final\u2026 a grande revela\u00e7\u00e3o!\n\nCurte, comenta, compartilha e se inscreve no canal!!!\nE qual o seu palpite?\n\n\n#Gr\u00e1vida #Ch\u00e1Revela\u00e7\u00e3o #TestesDeGravidez #Fam\u00edliaOliveira #MeninoOuMenina #GravidezReal #DescobertaDoSexo #V\u00eddeoDeGr\u00e1vida #Gravidez#lorrayneoliveira"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "352556",
                "likeCount": "13556",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3979"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dSTbp3uWAkPxlEfxY8Yjb-dk00Y",
            "id": "aQjxnfd-EfQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T21:02:46Z",
                "channelId": "UC7QERC1dcvD5hG3k6w3L9IQ",
                "title": "Ele N\u00e3o Desiste de Voc\u00ea (Ao Vivo em Salvador)",
                "description": "Provided to YouTube by Maria Mar\u00e7al\n\nEle N\u00e3o Desiste de Voc\u00ea (Ao Vivo em Salvador) \u00b7 Maria Mar\u00e7al\n\nCura | EP 01\n\n\u2117 2025 Maria Mar\u00e7al\n\nReleased on: 2025-04-30\n\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer Lyricist: Marquinhos Gomes\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQjxnfd-EfQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQjxnfd-EfQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQjxnfd-EfQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQjxnfd-EfQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQjxnfd-EfQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maria Mar\u00e7al - Topic",
                "tags": [
                    "Maria Mar\u00e7al",
                    "Cura | EP 01",
                    "Ele N\u00e3o Desiste de Voc\u00ea"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ele N\u00e3o Desiste de Voc\u00ea (Ao Vivo em Salvador)",
                    "description": "Provided to YouTube by Maria Mar\u00e7al\n\nEle N\u00e3o Desiste de Voc\u00ea (Ao Vivo em Salvador) \u00b7 Maria Mar\u00e7al\n\nCura | EP 01\n\n\u2117 2025 Maria Mar\u00e7al\n\nReleased on: 2025-04-30\n\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer Lyricist: Marquinhos Gomes\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109977",
                "likeCount": "1534",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "37"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VL5IXPj3rLDQ5iv8bq3boXwkViI",
            "id": "uuOn8C3Lz5Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "ALIANZA LIMA X S\u00c3O PAULO, CORINTHIANS X CALI E INTER X BAR\u00c7A - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Alinne Faneli falam de Alianza Lima x S\u00e3o Paulo, jogo do grupo D da Copa Libertadores, de Corinthians x Am\u00e9rica de Cali, partida da chave C da Sul-Americana, e ainda do jog\u00e3o Inter de Mil\u00e3o x Barcelona, que definir\u00e1 o primeiro finalista da UEFA Champions League 2024/2025. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #alianzalima #saopaulo #libertadores #corinthians #americadecali #sulamericana #interdemilao #barcelona #championsleague #bandbetumlanceinfinitaspossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uuOn8C3Lz5Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uuOn8C3Lz5Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uuOn8C3Lz5Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uuOn8C3Lz5Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uuOn8C3Lz5Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "alianza lima x s\u00e3o paulo",
                    "onde assistir s\u00e3o paulo",
                    "odds alianza lima x s\u00e3o paulo",
                    "melhores odds libertadores",
                    "corinthians x am\u00e9rica de cali",
                    "odds corinthians x cali",
                    "melhores odds sul-americana",
                    "onde assistir corinthians",
                    "inter de mil\u00e3o x barcelona",
                    "odds inter de mil\u00e3o x barcelona",
                    "melhores odds champions league",
                    "semifinal champions",
                    "inter x barcelona onde assistir"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ALIANZA LIMA X S\u00c3O PAULO, CORINTHIANS X CALI E INTER X BAR\u00c7A - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Alinne Faneli falam de Alianza Lima x S\u00e3o Paulo, jogo do grupo D da Copa Libertadores, de Corinthians x Am\u00e9rica de Cali, partida da chave C da Sul-Americana, e ainda do jog\u00e3o Inter de Mil\u00e3o x Barcelona, que definir\u00e1 o primeiro finalista da UEFA Champions League 2024/2025. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #alianzalima #saopaulo #libertadores #corinthians #americadecali #sulamericana #interdemilao #barcelona #championsleague #bandbetumlanceinfinitaspossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "90958",
                "likeCount": "162",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GRxVWvLbDjTI6c_8drye7BwruXs",
            "id": "PkMKJEkE8Mo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T15:00:44Z",
                "channelId": "UCA61H4fWOMHikLcUFKyQUog",
                "title": "\u201cGnarly\" MV (Choreography Ver.) | KATSEYE",
                "description": "Stream \u201cGnarly\u201d Out Now: https://KATSEYE.lnk.to/GnarlyID\n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX: https://www.twitter.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PkMKJEkE8Mo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PkMKJEkE8Mo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PkMKJEkE8Mo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PkMKJEkE8Mo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PkMKJEkE8Mo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KATSEYE",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u201cGnarly\" MV (Choreography Ver.) | KATSEYE",
                    "description": "Stream \u201cGnarly\u201d Out Now: https://KATSEYE.lnk.to/GnarlyID\n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX: https://www.twitter.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1183379",
                "likeCount": "97163",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2568"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MSid9VVKRlywRJHCQIkGz6JeITE",
            "id": "zZsI5nIlEdo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T21:28:55Z",
                "channelId": "UCwVg9btOceLQuNCdoQk9CXg",
                "title": "I Broke Into Famous YouTuber Houses!",
                "description": "We broke into famous YouTuber's houses to steal their most prized possession... At the end, we broke into MrBeast's houses!\n\nSubscribe below! \nSTAY WILD @StayWild- \nCAM HUFF @CamHuff \nSTAY WILD REACTS @StayWild-Reacts \n\nGET THE MERCH! https://staywildshop.com\n\n\u2606 FOLLOW ME!\nINSTAGRAM: @BenAzelart https://www.instagram.com/benazelart/\nYOUTUBE: Ben Azelart https://www.youtube.com/benazelart/\nSNAPCHAT: @BenAzelart",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZsI5nIlEdo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZsI5nIlEdo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZsI5nIlEdo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZsI5nIlEdo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZsI5nIlEdo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ben Azelart",
                "tags": [
                    "ben azelart",
                    "brent rivera",
                    "Lexi rivera",
                    "stokes twins",
                    "ben Azelart girlfriend",
                    "Lexi rivera boyfriend",
                    "mylifeaseva",
                    "lexi hensler",
                    "Andrew davila",
                    "pierson",
                    "Pierson wodzynski",
                    "Jeremy hutchins",
                    "dom brack",
                    "Brent and pierson",
                    "Airrack",
                    "mrbeast",
                    "preston",
                    "unspeakable",
                    "Mathew beem",
                    "Ryan trahan"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Broke Into Famous YouTuber Houses!",
                    "description": "We broke into famous YouTuber's houses to steal their most prized possession... At the end, we broke into MrBeast's houses!\n\nSubscribe below! \nSTAY WILD @StayWild- \nCAM HUFF @CamHuff \nSTAY WILD REACTS @StayWild-Reacts \n\nGET THE MERCH! https://staywildshop.com\n\n\u2606 FOLLOW ME!\nINSTAGRAM: @BenAzelart https://www.instagram.com/benazelart/\nYOUTUBE: Ben Azelart https://www.youtube.com/benazelart/\nSNAPCHAT: @BenAzelart"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7236645",
                "likeCount": "78253",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7532"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lt6_r16ZS8ABnPNBXC1ilNHqK_E",
            "id": "Ql5H8QBWfW4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T00:26:38Z",
                "channelId": "UC6RD83p2Hlum9aURp3pASeQ",
                "title": "CORINTHIANS 4 x 2 INTER | MELHORES MOMENTOS | CAMPEONATO BRASILEIRO 2025",
                "description": "Em um jogo eletrizante na Neo Qu\u00edmica Arena, o Corinthians venceu o Internacional por 4 a 2 na estreia de Dorival J\u00fanior em casa, pela 7\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro. A partida foi marcada por altern\u00e2ncias no placar e emo\u00e7\u00e3o do in\u00edcio ao fim. \n\nYuri Alberto abriu o placar para o Tim\u00e3o, mas o Inter virou ainda no primeiro tempo com gols de Aguirre e Thiago Maia. Na segunda etapa, ap\u00f3s a expuls\u00e3o de Bruno Henrique, o Corinthians aproveitou a vantagem num\u00e9rica para reagir. Yuri empatou e virou o jogo com dois gols \u2014 um deles de p\u00eanalti confirmado pelo VAR \u2014 e fechou a noite com um hat-trick. Igor Coronado ainda marcou o quarto nos acr\u00e9scimos, garantindo a vit\u00f3ria.\n\nO primeiro tempo foi bem disputado, com chances dos dois lados. O Corinthians come\u00e7ou melhor e abriu o placar aos 22 minutos com Yuri Alberto, ap\u00f3s passe de Memphis. \n\nO Inter reagiu e virou o jogo com gols de Aguirre e Thiago Maia, aproveitando uma queda de rendimento do Tim\u00e3o. No segundo tempo, a expuls\u00e3o de Bruno Henrique mudou o rumo da partida. O Corinthians pressionou e, com destaque para Yuri Alberto, virou o placar. \n\nO atacante marcou duas vezes, sendo decisivo, e o meia Igor Coronado fechou a conta com um belo gol nos acr\u00e9scimos, garantindo tr\u00eas pontos importantes para o time paulista.\n\nO Campeonato Brasileiro t\u00e1 no Modo Prime e toda rodada \u00e9 um jogo exclusivo aqui no #PrimeVideo! No pr\u00f3ximo s\u00e1bado (10), temos Mirassol x Corinthians. Esporte ao vivo, o ano todo, T\u00c1 NO AMAZON PRIME!\n\n\u26bd Placar final: Corinthians 4 x 2 Inter\n\nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6)\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 13,90/m\u00eas no Plano Anual.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ql5H8QBWfW4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ql5H8QBWfW4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ql5H8QBWfW4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ql5H8QBWfW4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ql5H8QBWfW4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Sport Brasil",
                "tags": [
                    "Amazon Prime",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Brasileir\u00e3o Ao Vivo",
                    "Brasileir\u00e3o No Prime Video",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Corinthians",
                    "Corinthians Agora",
                    "Corinthians Ao Vivo",
                    "Corinthians Melhores Momentos",
                    "Futebol Ao Vivo",
                    "Galv\u00e3o Bueno",
                    "Galv\u00e3o no Brasileir\u00e3o",
                    "Gols Brasileir\u00e3o",
                    "Gols da Rodada",
                    "Gols do Corinthians",
                    "Gols do Inter",
                    "Inter",
                    "Inter Agora",
                    "Inter Ao Vivo",
                    "Inter Melhores Momentos",
                    "Melhores Momentos",
                    "Prime Video"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CORINTHIANS 4 x 2 INTER | MELHORES MOMENTOS | CAMPEONATO BRASILEIRO 2025",
                    "description": "Em um jogo eletrizante na Neo Qu\u00edmica Arena, o Corinthians venceu o Internacional por 4 a 2 na estreia de Dorival J\u00fanior em casa, pela 7\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro. A partida foi marcada por altern\u00e2ncias no placar e emo\u00e7\u00e3o do in\u00edcio ao fim. \n\nYuri Alberto abriu o placar para o Tim\u00e3o, mas o Inter virou ainda no primeiro tempo com gols de Aguirre e Thiago Maia. Na segunda etapa, ap\u00f3s a expuls\u00e3o de Bruno Henrique, o Corinthians aproveitou a vantagem num\u00e9rica para reagir. Yuri empatou e virou o jogo com dois gols \u2014 um deles de p\u00eanalti confirmado pelo VAR \u2014 e fechou a noite com um hat-trick. Igor Coronado ainda marcou o quarto nos acr\u00e9scimos, garantindo a vit\u00f3ria.\n\nO primeiro tempo foi bem disputado, com chances dos dois lados. O Corinthians come\u00e7ou melhor e abriu o placar aos 22 minutos com Yuri Alberto, ap\u00f3s passe de Memphis. \n\nO Inter reagiu e virou o jogo com gols de Aguirre e Thiago Maia, aproveitando uma queda de rendimento do Tim\u00e3o. No segundo tempo, a expuls\u00e3o de Bruno Henrique mudou o rumo da partida. O Corinthians pressionou e, com destaque para Yuri Alberto, virou o placar. \n\nO atacante marcou duas vezes, sendo decisivo, e o meia Igor Coronado fechou a conta com um belo gol nos acr\u00e9scimos, garantindo tr\u00eas pontos importantes para o time paulista.\n\nO Campeonato Brasileiro t\u00e1 no Modo Prime e toda rodada \u00e9 um jogo exclusivo aqui no #PrimeVideo! No pr\u00f3ximo s\u00e1bado (10), temos Mirassol x Corinthians. Esporte ao vivo, o ano todo, T\u00c1 NO AMAZON PRIME!\n\n\u26bd Placar final: Corinthians 4 x 2 Inter\n\nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6)\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 13,90/m\u00eas no Plano Anual."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2788788",
                "likeCount": "59032",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4020"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9bLofrlGKdGKEid-Eg8hANwlds4",
            "id": "s1SoluK0Imk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T18:00:49Z",
                "channelId": "UCjK8ORC71kwyj1DWFwril_A",
                "title": "Selena Gomez, benny blanco - Sunset Blvd | Vevo Extended Play",
                "description": "Selena Gomez & benny blanco - Sunset Blvd | Vevo Extended Play\n\nWatch Selena Gomez\u2019 music videos: https://www.youtube.com/@selenagomez\n \nFollow Selena Gomez\nInstagram: https://www.instagram.com/selenagomez\nFacebook: facebook.com/selena\nX: twitter.com/selenagomez\nWebsite: selenagomez.com\n\nVevo: \nFacebook: https://www.facebook.com/Vevo/ \nInstagram: https://www.instagram.com/vevo/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@vevo \nX: https://twitter.com/Vevo\n\nExecutive Producer: JP Evangelista \nExecutive Producer: Chris Pereira\nExecutive Producer: Jennifer Heath, Radical Media\nDirector: Skyler Brown\nDirector, Line Production: Yanina Molina\nDirector, Editorial Production: Ronni Leverich\nStory Producer: Devon Sheridan\nProducer: Lola Gatti\nProducer: Daniel Lachman, Radical Media\nDirector of Photography: Allison Anderson\nHead of Design: Sydney Emery\nAssociate Creative Director: Brian Parisi\nTitle Design: Nick Resnicow\nDirector, Post Production: Michael Colman\nSenior Manager, Post Production: Dominic Siri\nEditor: Andrew Ros\nDirector, Talent Booking: Gabby Prisciandaro\nHead of Artist/Label Relations & Digital Marketing: David McTiernan\n\n1st AD: Todd Lent\nProduction Manager: PK Adhikary\n1st AC - A Cam: Joseph Soria\n1st AC - B Cam: Loie Russel-Templeton\n2nd AC: George Arevalo\nRemote Head Tech: Dave Hammer\n\nChief Lighting Technician: Joshua Atkin\nAsst Set Lighting Technician: Paul Dickover\nSLT: Zan Cullen\nElectric / Hyphenate: Jack Shaw\n\nKey Grip: Shun Goldin\nBest Boy Grip: Brian Perry\nGrip: Yobani Matute\nGrip / Hyphenate: Duane Parker\n\nVTR: Ignacio Martinez\nAudio Recording Engineer: Casey Graham\nSound Mixer: Jack Sobo\nBoom Op: Benny Maus\n\nProduction Assistant, Talent: Izzy Eyre\nProduction Assistant: Sam Rojano\nProduction Assistant: Carla Gress\nProduction Assistant: Stephen Shea\nProduction Assistant: Edie Owen\n\nColorist: Mike Howell, Color Collective \nExecutive Producer: Claudia Guevara, Color Collective\n\nPhotographer: Lauren Dunn\n\n#SelenaGomez #SunsetBlvd #VevoExtendedPlay\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Sunset Blvd | Vevo Extended Play.\u00a9 2025 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s1SoluK0Imk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s1SoluK0Imk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s1SoluK0Imk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s1SoluK0Imk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s1SoluK0Imk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SelenaGomezVEVO",
                "tags": [
                    "Selena Gomez",
                    "benny blanco",
                    "Pop",
                    "Sunset Blvd",
                    "Vevo Extended Play",
                    "Selena Gomez live performance",
                    "benny blanco live performance",
                    "I\u2019m Not Scared of Loving You",
                    "Vevo",
                    "Extended Play",
                    "Selena Gomez interview",
                    "benny blanco interview",
                    "How Does It Feel To Be Forgotten?",
                    "Said Love You First",
                    "Rare",
                    "Rare beauty",
                    "Selena gomez singing"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Selena Gomez, benny blanco - Sunset Blvd | Vevo Extended Play",
                    "description": "Selena Gomez & benny blanco - Sunset Blvd | Vevo Extended Play\n\nWatch Selena Gomez\u2019 music videos: https://www.youtube.com/@selenagomez\n \nFollow Selena Gomez\nInstagram: https://www.instagram.com/selenagomez\nFacebook: facebook.com/selena\nX: twitter.com/selenagomez\nWebsite: selenagomez.com\n\nVevo: \nFacebook: https://www.facebook.com/Vevo/ \nInstagram: https://www.instagram.com/vevo/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@vevo \nX: https://twitter.com/Vevo\n\nExecutive Producer: JP Evangelista \nExecutive Producer: Chris Pereira\nExecutive Producer: Jennifer Heath, Radical Media\nDirector: Skyler Brown\nDirector, Line Production: Yanina Molina\nDirector, Editorial Production: Ronni Leverich\nStory Producer: Devon Sheridan\nProducer: Lola Gatti\nProducer: Daniel Lachman, Radical Media\nDirector of Photography: Allison Anderson\nHead of Design: Sydney Emery\nAssociate Creative Director: Brian Parisi\nTitle Design: Nick Resnicow\nDirector, Post Production: Michael Colman\nSenior Manager, Post Production: Dominic Siri\nEditor: Andrew Ros\nDirector, Talent Booking: Gabby Prisciandaro\nHead of Artist/Label Relations & Digital Marketing: David McTiernan\n\n1st AD: Todd Lent\nProduction Manager: PK Adhikary\n1st AC - A Cam: Joseph Soria\n1st AC - B Cam: Loie Russel-Templeton\n2nd AC: George Arevalo\nRemote Head Tech: Dave Hammer\n\nChief Lighting Technician: Joshua Atkin\nAsst Set Lighting Technician: Paul Dickover\nSLT: Zan Cullen\nElectric / Hyphenate: Jack Shaw\n\nKey Grip: Shun Goldin\nBest Boy Grip: Brian Perry\nGrip: Yobani Matute\nGrip / Hyphenate: Duane Parker\n\nVTR: Ignacio Martinez\nAudio Recording Engineer: Casey Graham\nSound Mixer: Jack Sobo\nBoom Op: Benny Maus\n\nProduction Assistant, Talent: Izzy Eyre\nProduction Assistant: Sam Rojano\nProduction Assistant: Carla Gress\nProduction Assistant: Stephen Shea\nProduction Assistant: Edie Owen\n\nColorist: Mike Howell, Color Collective \nExecutive Producer: Claudia Guevara, Color Collective\n\nPhotographer: Lauren Dunn\n\n#SelenaGomez #SunsetBlvd #VevoExtendedPlay\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Sunset Blvd | Vevo Extended Play.\u00a9 2025 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "585262",
                "likeCount": "58064",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4075"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HUiLsllNVSshZQyMIvnaesVffFM",
            "id": "zJp-unnBSQs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T14:10:08Z",
                "channelId": "UCZHCaC9ZsDjMMQ4w7V8H3Ig",
                "title": "O MINEIR\u00c3O QUASE DESABOU COM O GOL DO GABIGOL EM CIMA DO FLAMENGO/ Cruzeiro 2 x 1 Flamengo",
                "description": "Fui no jogo Cruzeiro 2 x 1 Flamengo pelo Brasileir\u00e3o 2025 no est\u00e1dio do Mineir\u00e3o com festa da torcida do Cruzeiro e gol de Gabigol dando a vit\u00f3ria para o Cruzeiro em cima do Flamengo!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zJp-unnBSQs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zJp-unnBSQs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zJp-unnBSQs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zJp-unnBSQs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zJp-unnBSQs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Futebol pelo Mundo",
                "tags": [
                    "Cruzeiro x Flamengo",
                    "Cruzeiro 2 x 1 Flamengo",
                    "Cruzeiro",
                    "Flamengo",
                    "Gabigol",
                    "Cruzeiro Gabigol",
                    "Gol Gabigol",
                    "Torcida do Cruzeiro",
                    "Torcida do Flamengo",
                    "React Cruzeiro 2 x 1 Flamengo",
                    "M\u00e1fia azul",
                    "TFC",
                    "Mineir\u00e3o",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Futebol pelo mundo",
                    "Futebol no mundo",
                    "Gonze",
                    "Cruzoeiro",
                    "GE",
                    "Not\u00edcias do Cruzeiro hoje",
                    "CEC",
                    "React torcedores fc",
                    "Cruzeiro TV",
                    "Bastidores Cruzeiro",
                    "Flazoeiro",
                    "Rea\u00e7\u00f5es flamenguistas",
                    "Torcedores do Flamengo",
                    "Vasco",
                    "Cabuloso",
                    "MG",
                    "BH"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O MINEIR\u00c3O QUASE DESABOU COM O GOL DO GABIGOL EM CIMA DO FLAMENGO/ Cruzeiro 2 x 1 Flamengo",
                    "description": "Fui no jogo Cruzeiro 2 x 1 Flamengo pelo Brasileir\u00e3o 2025 no est\u00e1dio do Mineir\u00e3o com festa da torcida do Cruzeiro e gol de Gabigol dando a vit\u00f3ria para o Cruzeiro em cima do Flamengo!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98440",
                "likeCount": "12516",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "497"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "twHs_outTIJ1rY7FutEUrnaqyNo",
            "id": "klzUBHnlNrI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T17:10:29Z",
                "channelId": "UC9BAQ8a4ctfC5W88K9k-OYw",
                "title": "TROF\u00c9U IMPRENSA VIROU MARMELADA",
                "description": "Na cr\u00f4nica eletr\u00f4nica, o Trof\u00e9u Imprensa 2025 vai para vencedores question\u00e1veis, que contrariam a l\u00f3gica e despertam a desconfian\u00e7a do p\u00fablico. O SBT optou por um j\u00fari formado de fofoqueiros, v\u00e1rios deles da pr\u00f3pria emissora. Resultados surpreendentes arranham a credibilidade da premia\u00e7\u00e3o. Saiba mais vendo o v\u00eddeo!\n\nInscreva-se no canal e ative as notifica\u00e7\u00f5es.\n\n#brittojrtv #ladobcombrittojr #noticias #televis\u00e3obrasileira #SBT #Trof\u00e9uImprensa #fofoqueiros #j\u00fari #imparcialidade #isen\u00e7\u00e3o #reflex\u00e3o #premia\u00e7\u00e3o #audi\u00eancia #C\u00e9sarFilho #sbtbrasil #credibilidade #Oscar #aovivo #cari\u00facha #fofocalizandohoje #L\u00e9oDias #julgamento #silviosantos #patr\u00edciaabravanel #l\u00f3gica #globotv #telejornalismo #audit\u00f3rio #celsoportiolli #escolhascertas #marmelada #artistas #jornalistas #jornalismo #entretenimento",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/klzUBHnlNrI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/klzUBHnlNrI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/klzUBHnlNrI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/klzUBHnlNrI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/klzUBHnlNrI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Britto Jr TV",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "TROF\u00c9U IMPRENSA VIROU MARMELADA",
                    "description": "Na cr\u00f4nica eletr\u00f4nica, o Trof\u00e9u Imprensa 2025 vai para vencedores question\u00e1veis, que contrariam a l\u00f3gica e despertam a desconfian\u00e7a do p\u00fablico. O SBT optou por um j\u00fari formado de fofoqueiros, v\u00e1rios deles da pr\u00f3pria emissora. Resultados surpreendentes arranham a credibilidade da premia\u00e7\u00e3o. Saiba mais vendo o v\u00eddeo!\n\nInscreva-se no canal e ative as notifica\u00e7\u00f5es.\n\n#brittojrtv #ladobcombrittojr #noticias #televis\u00e3obrasileira #SBT #Trof\u00e9uImprensa #fofoqueiros #j\u00fari #imparcialidade #isen\u00e7\u00e3o #reflex\u00e3o #premia\u00e7\u00e3o #audi\u00eancia #C\u00e9sarFilho #sbtbrasil #credibilidade #Oscar #aovivo #cari\u00facha #fofocalizandohoje #L\u00e9oDias #julgamento #silviosantos #patr\u00edciaabravanel #l\u00f3gica #globotv #telejornalismo #audit\u00f3rio #celsoportiolli #escolhascertas #marmelada #artistas #jornalistas #jornalismo #entretenimento"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43024",
                "likeCount": "3974",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1368"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N4BKBEttI14vow16_ZtmvDJvdv0",
            "id": "5ZRwNKRcLOw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T23:00:35Z",
                "channelId": "UCJLtfES4K2aYCLFz-i5teFA",
                "title": "LEVANDO MEU ADVOGADO PARA PROCESSAR ESTABELECIMENTOS! (FT MIZAEL SILV) : MANDE A SUA #347",
                "description": "DE MALA E CUIA COM MIZAEL + TA GRAVANDO ! DESSA VEZ LEVEI MEU ADVOGADO PARA PROCESSAR OS ESTABELECIMENTOS! DEIXA TEU LIKE E SE INSCREVE\n\nINGRESSOS SHOWS : INGRESSOS SHOWS : https://linktr.ee/Agendaitalosena\n\nCONFIRA A PR\u00c9 VENDA DA LOJA VIRTUAL :  https://reserva.ink/alyriomoda\n\n\nRedes Sociais:\r\n\r\nFacebook: Italo Sena\r\nP\u00e1gina: T\u00e1Gravando?\r\nInstagram: senaitalo\r\n\r\n\r\nFacebook \u00bb https://facebook.com/italo.sena.35\r\nP\u00e1gina \u00bb https://facebook.com/tagravandoo\r\nInstagram \u00bb https://instagram.com/senaitalo\r\n\r\nE-mail: tagravando.italosena@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZRwNKRcLOw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZRwNKRcLOw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZRwNKRcLOw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZRwNKRcLOw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZRwNKRcLOw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e1 Gravando",
                "tags": [
                    "PEGADINHA",
                    "DE MALA E CUIA",
                    "MIZAEL",
                    "MIZAEL SILV",
                    "ITALO SENA",
                    "TA GRAVANDO",
                    "AGUARDE O PROCESSO",
                    "ADVOGADO HUMOR",
                    "PROCESSANDO ESTABELECIMENTOS",
                    "AUTO ESTIMA",
                    "PEGADINHA DO AUTO ELOGIO",
                    "AUTO ELOGIO",
                    "MACHADO 98"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LEVANDO MEU ADVOGADO PARA PROCESSAR ESTABELECIMENTOS! (FT MIZAEL SILV) : MANDE A SUA #347",
                    "description": "DE MALA E CUIA COM MIZAEL + TA GRAVANDO ! DESSA VEZ LEVEI MEU ADVOGADO PARA PROCESSAR OS ESTABELECIMENTOS! DEIXA TEU LIKE E SE INSCREVE\n\nINGRESSOS SHOWS : INGRESSOS SHOWS : https://linktr.ee/Agendaitalosena\n\nCONFIRA A PR\u00c9 VENDA DA LOJA VIRTUAL :  https://reserva.ink/alyriomoda\n\n\nRedes Sociais:\r\n\r\nFacebook: Italo Sena\r\nP\u00e1gina: T\u00e1Gravando?\r\nInstagram: senaitalo\r\n\r\n\r\nFacebook \u00bb https://facebook.com/italo.sena.35\r\nP\u00e1gina \u00bb https://facebook.com/tagravandoo\r\nInstagram \u00bb https://instagram.com/senaitalo\r\n\r\nE-mail: tagravando.italosena@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "466672",
                "likeCount": "39924",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2290"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tYQBTvxecIUcCjsHtHMgkZQHASw",
            "id": "qWQCc3z2EpE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T19:27:13Z",
                "channelId": "UCTv-XvfzLX3i4IGWAm4sbmA",
                "title": "RCD ESPANYOL 1 - 2 REAL BETIS I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                "description": "El Real Betis consigui\u00f3 remontar en casa del RCD Espanyol para llevarse tres puntos clave gracias a los tantos de Lo Celso y Antony en los minutos finales #EspanyolRealBetis J34 LALIGA EA Sports 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qWQCc3z2EpE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qWQCc3z2EpE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qWQCc3z2EpE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qWQCc3z2EpE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qWQCc3z2EpE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LALIGA EA SPORTS",
                "tags": [
                    "laliga",
                    "la liga",
                    "liga",
                    "laliga easports",
                    "easports",
                    "resumen",
                    "highlights",
                    "Roberto",
                    "Javi Puado",
                    "Antony",
                    "Lo Celso",
                    "RCD Espanyol Real Betis",
                    "Resumen RCD Espanyol 1 - 2 Real Betis",
                    "Resumen RCD Espanyol",
                    "Resumen RCD Espanyol - Real Betis",
                    "RCD Espanyol - Real Betis resumen",
                    "Resumen Real Betis",
                    "RCD Espanyol",
                    "Real Betis",
                    "RCD Espanyol - Real Betis highlights",
                    "highlights RCD Espanyol - Real Betis",
                    "Resumen LALIGA",
                    "LALIGA resumen"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RCD ESPANYOL 1 - 2 REAL BETIS I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                    "description": "El Real Betis consigui\u00f3 remontar en casa del RCD Espanyol para llevarse tres puntos clave gracias a los tantos de Lo Celso y Antony en los minutos finales #EspanyolRealBetis J34 LALIGA EA Sports 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2374791",
                "likeCount": "64880",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4127"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}