{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "SqZgW5tqv0xAfusbarqgNPBRAaA",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8F1AqJqWIT6WgpZxiGgdw5D_NPw",
            "id": "Qzuvf8E30cs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T18:45:41Z",
                "channelId": "UCkH8DpG5uKx0YsGCFWmOQcA",
                "title": "MENTZEN GRILLUJE: Rafa\u0142 Trzaskowski",
                "description": "Zapraszam na specjaln\u0105 edycj\u0119 mojego programu, w kt\u00f3rym przeprowadz\u0119 rozmow\u0119 z Rafa\u0142em Trzaskowskim.\n\nNie ma lepszego sposobu na przekonanie do siebie moich wyborc\u00f3w ni\u017c pojawienie si\u0119 w moich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Moi wyborcy nie ogl\u0105daj\u0105 mainstreamowych telewizji, nie kupuj\u0105 propagandy tradycyjnych medi\u00f3w. Korzystaj\u0105 z medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych, ogl\u0105daj\u0105 moje materia\u0142y.\n\nDlatego postanowi\u0142em zaprosi\u0107 obu kandydat\u00f3w na rozmow\u0119 i zaproponowa\u0107 im podpisanie Deklaracji Prezydenckiej z najwa\u017cniejszymi dla moich wyborc\u00f3w postulatami.\n\nRozmowa odb\u0119dzie si\u0119 w sobot\u0119 (24 maja) o godzinie 19:00.\nZapraszam!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qzuvf8E30cs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qzuvf8E30cs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qzuvf8E30cs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qzuvf8E30cs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qzuvf8E30cs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0142awomir Mentzen",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MENTZEN GRILLUJE: Rafa\u0142 Trzaskowski",
                    "description": "Zapraszam na specjaln\u0105 edycj\u0119 mojego programu, w kt\u00f3rym przeprowadz\u0119 rozmow\u0119 z Rafa\u0142em Trzaskowskim.\n\nNie ma lepszego sposobu na przekonanie do siebie moich wyborc\u00f3w ni\u017c pojawienie si\u0119 w moich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Moi wyborcy nie ogl\u0105daj\u0105 mainstreamowych telewizji, nie kupuj\u0105 propagandy tradycyjnych medi\u00f3w. Korzystaj\u0105 z medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych, ogl\u0105daj\u0105 moje materia\u0142y.\n\nDlatego postanowi\u0142em zaprosi\u0107 obu kandydat\u00f3w na rozmow\u0119 i zaproponowa\u0107 im podpisanie Deklaracji Prezydenckiej z najwa\u017cniejszymi dla moich wyborc\u00f3w postulatami.\n\nRozmowa odb\u0119dzie si\u0119 w sobot\u0119 (24 maja) o godzinie 19:00.\nZapraszam!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4819103",
                "likeCount": "175914",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35999"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lUxJ8cpN6rIUR7uAkYKsSnWW2pc",
            "id": "QpUvVHZju_c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T15:47:14Z",
                "channelId": "UCvu0rK5l8xir6X3M97nY93Q",
                "title": "JAKI KLIENT TAKI KEBAB ( GO\u015a\u0106 MY\u015aLA\u0141 \u017bE JEST KSI\u0104\u017bULO XD )",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QpUvVHZju_c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QpUvVHZju_c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QpUvVHZju_c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QpUvVHZju_c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QpUvVHZju_c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BRACIA MALCZY\u0143SCY",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JAKI KLIENT TAKI KEBAB ( GO\u015a\u0106 MY\u015aLA\u0141 \u017bE JEST KSI\u0104\u017bULO XD )",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "428894",
                "likeCount": "13181",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "67"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hjN2aHJgAE_lhlfUBEIApedqyI4",
            "id": "GoiZmOv_k3M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T15:14:31Z",
                "channelId": "UCQBXidEspwYC904b78sBZDg",
                "title": "Fail\u2026\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Po 10 latach razem, ju\u017c chyba mamy 1 m\u00f3zg \ud83d\ude02 #couple #funny",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GoiZmOv_k3M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GoiZmOv_k3M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GoiZmOv_k3M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GoiZmOv_k3M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GoiZmOv_k3M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marley and Kuba",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fail\u2026\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Po 10 latach razem, ju\u017c chyba mamy 1 m\u00f3zg \ud83d\ude02 #couple #funny",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "285547",
                "likeCount": "13524",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "58"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HjaSkSXCEjy44vwBd0SoHns05No",
            "id": "NwiFXTwSB-E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T09:50:54Z",
                "channelId": "UCkC9YgH_FlqOhOIoTDFt4CA",
                "title": "JAKIE TATUA\u017bE MA KAROL NAWROCKI? #rmf24 #nawrocki #chelsea",
                "description": "\ud83d\udd14 Nie przegap najnowszych materia\u0142\u00f3w \u2013 https://www.youtube.com/@RMF24Video?sub_confirmation=1 \ud83d\udd14\n\nRMF FM \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFFM?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF MAXX \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFMAXX_radio?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF Classic \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rmfclassic?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 \n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM RMF24: https://www.instagram.com/rmf24.pl/?hl=en\n\u26a1 TIKTOK RMF FM: https://www.tiktok.com/@radio_rmffm\n\ud83d\udd25 FACEBOOK RMF 24: https://www.facebook.com/rmf24/?locale=pl_PL\n\n\ud83d\udd25 Najgor\u0119tsze tematy, najwa\u017cniejsze wydarzenia, najciekawsze rozmowy! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Krzysztof Ziemiec \u2013 rozmowy, kt\u00f3re zostaj\u0105 w g\u0142owie!\nLegenda dziennikarstwa, znany z bezkompromisowych wywiad\u00f3w. W sobotnie poranki w RMF FM go\u015bci polityk\u00f3w, ludzi kultury i ekspert\u00f3w, rozmawiaj\u0105c nie tylko o polityce, ale te\u017c o \u017cyciu i zmianach spo\u0142ecznych. Chcesz by\u0107 na bie\u017c\u0105co? Nie mo\u017cesz tego przegapi\u0107!\n\n\ud83d\udca1 Grzegorz Sroczy\u0144ski \u2013 inteligentna rozmowa na najwy\u017cszym poziomie!\nCeniony dziennikarz i prowadz\u0105cy \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM. Wci\u0105gaj\u0105ce dyskusje, g\u0142\u0119bokie analizy i pytania, kt\u00f3re zaskakuj\u0105 go\u015bci. Tu nie ma miejsca na frazesy \u2013 tylko konkretna wiedza i prawdziwa debata!\n\n\ud83d\udd25 Piotr Salak \u2013 podcast \"O tym si\u0119 m\u00f3wi\", czyli to, co naprawd\u0119 wa\u017cne!\nNie przegap najciekawszych temat\u00f3w tygodnia! W swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 Salak przedstawia kluczowe wydarzenia ze \u015bwiata polityki, gospodarki i technologii. Ostre analizy, b\u0142yskotliwe komentarze i rozmowy, kt\u00f3re zmieniaj\u0105 spos\u00f3b my\u015blenia!\n\n\ud83d\udcb0 Marek Tejchman \u2013 ekonomia, kt\u00f3ra ma znaczenie!\nGospodarka, finanse i wielki \u015bwiat biznesu w przyst\u0119pnej formie! Tejchman wsp\u00f3\u0142prowadzi \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM, t\u0142umacz\u0105c skomplikowane tematy w spos\u00f3b zrozumia\u0142y i anga\u017cuj\u0105cy. \u015aled\u017a go, je\u015bli chcesz wiedzie\u0107, jak zmienia si\u0119 \u015bwiat wok\u00f3\u0142 ciebie!\n\n\ud83c\udfa7 Kuba \u015aliwi\u0144ski \u2013 \"Co u nich s\u0142ycha\u0107?\" \u2013 powroty, kt\u00f3re zaskakuj\u0105!\nPami\u0119tasz bohater\u00f3w wielkich medialnych historii? \u015aliwi\u0144ski w swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 odkrywa, jak potoczy\u0142y si\u0119 ich losy! Wzruszenia, niespodzianki, a czasem prawdziwe zwroty akcji. Subskrybuj i sprawd\u017a, co u nich s\u0142ycha\u0107!\n\n\ud83d\udd34 Naj\u015bwie\u017csze newsy, aktualne wydarzenia polityczne, gospodarcze i spo\u0142eczne \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o Polsce i \u015bwiecie. Codziennie rano, o 8:02! \n\n\ud83d\udcac Ekskluzywne wywiady z politykami, ekspertami i liderami opinii \u2013 bez cenzury, bez kompromis\u00f3w. Naj\u015bwie\u017csze wiadomo\u015bci na dobry pocz\u0105tek dnia! To poranny przegl\u0105d najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o polskiej i \u015bwiatowej polityce.\n\n\ud83d\udce1 Najwa\u017cniejsze informacje w jednym miejscu \u2013 subskrybuj i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co!\n\n#TomaszTerlikowski #RMFFM #RMF24  #Publicystyka #Polityka #Wiadomo\u015bci #News #Komentarz #Bie\u017c\u0105ceWydarzenia #PublicystykaPolityczna #Polska #\u015awiat #AnalizaPolityczna #Dziennikarstwo #Media #Debata #Ekspert #Rozmowa #Wybory #Gospodarka #Kryzys #Parlament #Sejm #Senat #Premier #Rz\u0105d #Prezydent #UniaEuropejska #Geopolityka #PolitykaKrajowa #PolitykaZagraniczna #Ekonomia #Spo\u0142ecze\u0144stwo #Bezpiecze\u0144stwo #Konflikty #Prawo #Wolno\u015b\u0107S\u0142owa #Informacje #Aktualno\u015bci #Najwa\u017cniejszeWydarzenia #Dziennikarz #Opinie #Fakty #MediaNews #BreakingNews #PolskaPolityka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwiFXTwSB-E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwiFXTwSB-E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwiFXTwSB-E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwiFXTwSB-E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwiFXTwSB-E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMF24",
                "tags": [
                    "RMF FM",
                    "RMF24",
                    "Fakty RMF FM",
                    "RMF",
                    "polityka",
                    "rmf24",
                    "rmf fm",
                    "fakty rmf fm",
                    "wybory",
                    "sejm",
                    "poranna rozmowa w rmf",
                    "tomasz terlikowski",
                    "popo\u0142udniowa rozmowa rmf fm",
                    "wybory prezydenckie",
                    "pis",
                    "grzegorz sroczy\u0144ski",
                    "poranna rozmowa w rmf fm",
                    "mazurek",
                    "8:02",
                    "poranne newsy",
                    "newsy rano",
                    "terlikowski rmf",
                    "mazurek rmf",
                    "robert mazurek",
                    "piotr salak"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JAKIE TATUA\u017bE MA KAROL NAWROCKI? #rmf24 #nawrocki #chelsea",
                    "description": "\ud83d\udd14 Nie przegap najnowszych materia\u0142\u00f3w \u2013 https://www.youtube.com/@RMF24Video?sub_confirmation=1 \ud83d\udd14\n\nRMF FM \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFFM?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF MAXX \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFMAXX_radio?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF Classic \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rmfclassic?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 \n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM RMF24: https://www.instagram.com/rmf24.pl/?hl=en\n\u26a1 TIKTOK RMF FM: https://www.tiktok.com/@radio_rmffm\n\ud83d\udd25 FACEBOOK RMF 24: https://www.facebook.com/rmf24/?locale=pl_PL\n\n\ud83d\udd25 Najgor\u0119tsze tematy, najwa\u017cniejsze wydarzenia, najciekawsze rozmowy! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Krzysztof Ziemiec \u2013 rozmowy, kt\u00f3re zostaj\u0105 w g\u0142owie!\nLegenda dziennikarstwa, znany z bezkompromisowych wywiad\u00f3w. W sobotnie poranki w RMF FM go\u015bci polityk\u00f3w, ludzi kultury i ekspert\u00f3w, rozmawiaj\u0105c nie tylko o polityce, ale te\u017c o \u017cyciu i zmianach spo\u0142ecznych. Chcesz by\u0107 na bie\u017c\u0105co? Nie mo\u017cesz tego przegapi\u0107!\n\n\ud83d\udca1 Grzegorz Sroczy\u0144ski \u2013 inteligentna rozmowa na najwy\u017cszym poziomie!\nCeniony dziennikarz i prowadz\u0105cy \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM. Wci\u0105gaj\u0105ce dyskusje, g\u0142\u0119bokie analizy i pytania, kt\u00f3re zaskakuj\u0105 go\u015bci. Tu nie ma miejsca na frazesy \u2013 tylko konkretna wiedza i prawdziwa debata!\n\n\ud83d\udd25 Piotr Salak \u2013 podcast \"O tym si\u0119 m\u00f3wi\", czyli to, co naprawd\u0119 wa\u017cne!\nNie przegap najciekawszych temat\u00f3w tygodnia! W swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 Salak przedstawia kluczowe wydarzenia ze \u015bwiata polityki, gospodarki i technologii. Ostre analizy, b\u0142yskotliwe komentarze i rozmowy, kt\u00f3re zmieniaj\u0105 spos\u00f3b my\u015blenia!\n\n\ud83d\udcb0 Marek Tejchman \u2013 ekonomia, kt\u00f3ra ma znaczenie!\nGospodarka, finanse i wielki \u015bwiat biznesu w przyst\u0119pnej formie! Tejchman wsp\u00f3\u0142prowadzi \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM, t\u0142umacz\u0105c skomplikowane tematy w spos\u00f3b zrozumia\u0142y i anga\u017cuj\u0105cy. \u015aled\u017a go, je\u015bli chcesz wiedzie\u0107, jak zmienia si\u0119 \u015bwiat wok\u00f3\u0142 ciebie!\n\n\ud83c\udfa7 Kuba \u015aliwi\u0144ski \u2013 \"Co u nich s\u0142ycha\u0107?\" \u2013 powroty, kt\u00f3re zaskakuj\u0105!\nPami\u0119tasz bohater\u00f3w wielkich medialnych historii? \u015aliwi\u0144ski w swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 odkrywa, jak potoczy\u0142y si\u0119 ich losy! Wzruszenia, niespodzianki, a czasem prawdziwe zwroty akcji. Subskrybuj i sprawd\u017a, co u nich s\u0142ycha\u0107!\n\n\ud83d\udd34 Naj\u015bwie\u017csze newsy, aktualne wydarzenia polityczne, gospodarcze i spo\u0142eczne \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o Polsce i \u015bwiecie. Codziennie rano, o 8:02! \n\n\ud83d\udcac Ekskluzywne wywiady z politykami, ekspertami i liderami opinii \u2013 bez cenzury, bez kompromis\u00f3w. Naj\u015bwie\u017csze wiadomo\u015bci na dobry pocz\u0105tek dnia! To poranny przegl\u0105d najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o polskiej i \u015bwiatowej polityce.\n\n\ud83d\udce1 Najwa\u017cniejsze informacje w jednym miejscu \u2013 subskrybuj i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co!\n\n#TomaszTerlikowski #RMFFM #RMF24  #Publicystyka #Polityka #Wiadomo\u015bci #News #Komentarz #Bie\u017c\u0105ceWydarzenia #PublicystykaPolityczna #Polska #\u015awiat #AnalizaPolityczna #Dziennikarstwo #Media #Debata #Ekspert #Rozmowa #Wybory #Gospodarka #Kryzys #Parlament #Sejm #Senat #Premier #Rz\u0105d #Prezydent #UniaEuropejska #Geopolityka #PolitykaKrajowa #PolitykaZagraniczna #Ekonomia #Spo\u0142ecze\u0144stwo #Bezpiecze\u0144stwo #Konflikty #Prawo #Wolno\u015b\u0107S\u0142owa #Informacje #Aktualno\u015bci #Najwa\u017cniejszeWydarzenia #Dziennikarz #Opinie #Fakty #MediaNews #BreakingNews #PolskaPolityka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "995727",
                "likeCount": "12302",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "329"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "615VOZWq89xABDqxdKOozZkTn4c",
            "id": "UJqll4UK0mo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T00:22:33Z",
                "channelId": "UCTrnBUzPGlOVSnCXzP-PhsA",
                "title": "Neo-No\u0301wka - \"Wycieczka\" NOWO\u015a\u0106 2025",
                "description": "Skecz Kabaretu Neo-N\u00f3wka pt. \"Wycieczka\" pochodz\u0105cy z najnowszego programu \"Pokolenie DNA\"\nTrasa \u201ePokolenie DNA\u201d \nRok 2025 \n10.10.2025 WA\u0141BRZYCH \n11.10.2025 \u0141\u00d3D\u017b \n12.10.2025 K\u0118PNO \n17.10.2025 NYSA \n18.10.2025 ZABRZE \n18.10.2025 D\u0104BROWA G\u00d3RNICZA \n19.10.2025 RYBNIK \u2013 BOGUSZOWICE\n25.10.2025 WARSZAWA \n26.10.2025 KRAK\u00d3W  \n27.10.2025 LUBLIN \n14.11.2025 PU\u0141AWY\n15.11.2025 SANDOMIERZ \n15.11.2025 OSTROWIEC \n16.11.2025 RZESZ\u00d3W \n21.11.2025 GORZ\u00d3W Wlkp.\n22.11.2025 GRYFICE \n22.11.2025 KOSZALIN\n23.11.2025 SZCZECIN \n28.11.2025 POZNA\u0143 \n29.11.2025 POZNA\u0143 \n30.11.2025 WROC\u0141AW\nRok 2026\n30.01.2026 KROSNO\n31.01.2026 TARNOBRZEG\n31.01.2026 MIELEC\n1.02.2026 KATOWICE\n20.02.2026 OSTRO\u0141\u0118KA\n21.02.2026 E\u0141K\n21.02.2026 SUWA\u0141KI\n22.02.2026 WYSZK\u00d3W\n28.02.2026 CHOJNICE\n1.03.2026 M\u0141AWA\n2.03.2026 BIA\u0141YSTOK\n20.03.2026 W\u0141OC\u0141AWEK\n21.03.2026 BRODNICA\n22.03.2026 LEGIONOWO\n27.03.2026 JELENIA G\u00d3RA\n28.03.2026 NOWA S\u00d3L\n28.03.2026 LUBIN\n29.03.2026 BYDGOSZCZ\n25.09.2026 TARN\u00d3W\n26.09.2026 B\u0118DZIN\n27.09.2026 BIELSKO-BIA\u0141A\n9.10.2026 TORU\u0143\n17.10.2026 NOWY S\u0104CZ\n18.10.2026 JASTRZ\u0118BIE\n18.10.2026 MYS\u0141OWICE\n24.10.2026 OLSZTYN\n15.11.2026 ZAMO\u015a\u0106\n15.11.2026 CHE\u0141M\n20.11.2026 S\u0141UPSK\n21.11.2026 ELBL\u0104G\n21.11.2026 GDA\u0143SK\n22.11.2026 GRUDZI\u0104DZ\n27.11.2026 ZIELONA G\u00d3RA\n\nBilety \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://neonowka.pl/terminarz/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJqll4UK0mo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJqll4UK0mo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJqll4UK0mo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJqll4UK0mo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJqll4UK0mo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neo-N\u00f3wka TV OFICJALNY KANA\u0141",
                "tags": [
                    "kabaret",
                    "neonowka",
                    "neon\u00f3wka",
                    "Neo-N\u00f3wka",
                    "wycieczka",
                    "wczasy",
                    "Watykan",
                    "wigilia",
                    "Kabarety Polsat",
                    "Sopot hit festiwal",
                    "Wigilia",
                    "Kabarety",
                    "Kabaret2025",
                    "Neonowka sopot",
                    "Neonowka polsat"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Neo-No\u0301wka - \"Wycieczka\" NOWO\u015a\u0106 2025",
                    "description": "Skecz Kabaretu Neo-N\u00f3wka pt. \"Wycieczka\" pochodz\u0105cy z najnowszego programu \"Pokolenie DNA\"\nTrasa \u201ePokolenie DNA\u201d \nRok 2025 \n10.10.2025 WA\u0141BRZYCH \n11.10.2025 \u0141\u00d3D\u017b \n12.10.2025 K\u0118PNO \n17.10.2025 NYSA \n18.10.2025 ZABRZE \n18.10.2025 D\u0104BROWA G\u00d3RNICZA \n19.10.2025 RYBNIK \u2013 BOGUSZOWICE\n25.10.2025 WARSZAWA \n26.10.2025 KRAK\u00d3W  \n27.10.2025 LUBLIN \n14.11.2025 PU\u0141AWY\n15.11.2025 SANDOMIERZ \n15.11.2025 OSTROWIEC \n16.11.2025 RZESZ\u00d3W \n21.11.2025 GORZ\u00d3W Wlkp.\n22.11.2025 GRYFICE \n22.11.2025 KOSZALIN\n23.11.2025 SZCZECIN \n28.11.2025 POZNA\u0143 \n29.11.2025 POZNA\u0143 \n30.11.2025 WROC\u0141AW\nRok 2026\n30.01.2026 KROSNO\n31.01.2026 TARNOBRZEG\n31.01.2026 MIELEC\n1.02.2026 KATOWICE\n20.02.2026 OSTRO\u0141\u0118KA\n21.02.2026 E\u0141K\n21.02.2026 SUWA\u0141KI\n22.02.2026 WYSZK\u00d3W\n28.02.2026 CHOJNICE\n1.03.2026 M\u0141AWA\n2.03.2026 BIA\u0141YSTOK\n20.03.2026 W\u0141OC\u0141AWEK\n21.03.2026 BRODNICA\n22.03.2026 LEGIONOWO\n27.03.2026 JELENIA G\u00d3RA\n28.03.2026 NOWA S\u00d3L\n28.03.2026 LUBIN\n29.03.2026 BYDGOSZCZ\n25.09.2026 TARN\u00d3W\n26.09.2026 B\u0118DZIN\n27.09.2026 BIELSKO-BIA\u0141A\n9.10.2026 TORU\u0143\n17.10.2026 NOWY S\u0104CZ\n18.10.2026 JASTRZ\u0118BIE\n18.10.2026 MYS\u0141OWICE\n24.10.2026 OLSZTYN\n15.11.2026 ZAMO\u015a\u0106\n15.11.2026 CHE\u0141M\n20.11.2026 S\u0141UPSK\n21.11.2026 ELBL\u0104G\n21.11.2026 GDA\u0143SK\n22.11.2026 GRUDZI\u0104DZ\n27.11.2026 ZIELONA G\u00d3RA\n\nBilety \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://neonowka.pl/terminarz/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1301778",
                "likeCount": "33108",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2028"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CeyoJE6Z5gxV0nHwntU_n0BdbpQ",
            "id": "uhmROmVhnxQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T14:00:06Z",
                "channelId": "UCkH8DpG5uKx0YsGCFWmOQcA",
                "title": "Trzaskowski czy Nawrocki?",
                "description": "Zapraszam do \u015bledzenia moich social media, aby czerpa\u0107 informacje z pierwszej r\u0119ki.\n\n0:00 Karol Nawrocki\n16:49 Rafa\u0142 Trzaskowski\n31:40 Sztaby Nawrockiego i Trzaskowskiego\n32:41 Piwo z Sikorskim\n\n\ud83d\udc49 Twitter: https://twitter.com/slawomirmentzen \n\ud83d\udc49 Facebook: https://www.facebook.com/slawomirmentzen\n\ud83d\udc49 TikTok: https://www.tiktok.com/@slawomirmentzen \n\ud83d\udc49 Instagram: https://www.instagram.com/slawomirmentzen/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhmROmVhnxQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhmROmVhnxQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhmROmVhnxQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhmROmVhnxQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uhmROmVhnxQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0142awomir Mentzen",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trzaskowski czy Nawrocki?",
                    "description": "Zapraszam do \u015bledzenia moich social media, aby czerpa\u0107 informacje z pierwszej r\u0119ki.\n\n0:00 Karol Nawrocki\n16:49 Rafa\u0142 Trzaskowski\n31:40 Sztaby Nawrockiego i Trzaskowskiego\n32:41 Piwo z Sikorskim\n\n\ud83d\udc49 Twitter: https://twitter.com/slawomirmentzen \n\ud83d\udc49 Facebook: https://www.facebook.com/slawomirmentzen\n\ud83d\udc49 TikTok: https://www.tiktok.com/@slawomirmentzen \n\ud83d\udc49 Instagram: https://www.instagram.com/slawomirmentzen/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1744940",
                "likeCount": "82270",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29061"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6m6SKYq9Va6eRJk96N6WkpRNjKI",
            "id": "JWDa19xHPtE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T10:30:11Z",
                "channelId": "UCjv2XfvIlsdjKal8jxzgY5g",
                "title": "hulajnoga elektryczna mo\u017ce rozp\u0119dzi\u0107 si\u0119 prawie do 100 km/h? | UWAGA! TVN #shorts #uwagatvn",
                "description": "\u27a1\ufe0f Wi\u0119cej reporta\u017cy tutaj: http://uwaga.tvn.pl/uwaga \u27a1\ufe0f Ogl\u0105daj UWAG\u0118! od poniedzia\u0142ku do czwartku o godz. 19.55, a w pi\u0105tek o 19:50 \u27a1\ufe0f Subskrybuj: https://www.youtube.com/user/UwagaTVN?sub_confirmation=1 \u27a1\ufe0f Skontaktuj si\u0119 z nami: https://www.youtube.com/watch?v=zKWq4qim1tQ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWDa19xHPtE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWDa19xHPtE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWDa19xHPtE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWDa19xHPtE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWDa19xHPtE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Uwaga! TVN",
                "tags": [
                    "Uwaga",
                    "ludzie",
                    "tematy spo\u0142eczne",
                    "problemy",
                    "uwaga TVN",
                    "#tematdlauwagi",
                    "reporta\u017c"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "hulajnoga elektryczna mo\u017ce rozp\u0119dzi\u0107 si\u0119 prawie do 100 km/h? | UWAGA! TVN #shorts #uwagatvn",
                    "description": "\u27a1\ufe0f Wi\u0119cej reporta\u017cy tutaj: http://uwaga.tvn.pl/uwaga \u27a1\ufe0f Ogl\u0105daj UWAG\u0118! od poniedzia\u0142ku do czwartku o godz. 19.55, a w pi\u0105tek o 19:50 \u27a1\ufe0f Subskrybuj: https://www.youtube.com/user/UwagaTVN?sub_confirmation=1 \u27a1\ufe0f Skontaktuj si\u0119 z nami: https://www.youtube.com/watch?v=zKWq4qim1tQ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "789865",
                "likeCount": "21338",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1199"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r2QDEqE001uM_MsaRARX4poW634",
            "id": "Wy5TnYfE1QQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T12:34:57Z",
                "channelId": "UCkH8DpG5uKx0YsGCFWmOQcA",
                "title": "MENTZEN GRILLUJE: Karol Nawrocki",
                "description": "Zapraszam na specjaln\u0105 edycj\u0119 mojego programu, w kt\u00f3rym przeprowadz\u0119 rozmow\u0119 z Karolem Nawrockim.\n\nNie ma lepszego sposobu na przekonanie do siebie moich wyborc\u00f3w ni\u017c pojawienie si\u0119 w moich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Moi wyborcy nie ogl\u0105daj\u0105 mainstreamowych telewizji, nie kupuj\u0105 propagandy tradycyjnych medi\u00f3w. Korzystaj\u0105 z medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych, ogl\u0105daj\u0105 moje materia\u0142y.\n\nDlatego postanowi\u0142em zaprosi\u0107 obu kandydat\u00f3w na rozmow\u0119 i zaproponowa\u0107 im podpisanie Deklaracji Prezydenckiej z najwa\u017cniejszymi dla moich wyborc\u00f3w postulatami.\n\nCzwartek 22.05, 13:00 - Karol Nawrocki\nSobota 24.05, 19:00 - Rafa\u0142 Trzaskowski",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wy5TnYfE1QQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wy5TnYfE1QQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wy5TnYfE1QQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wy5TnYfE1QQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wy5TnYfE1QQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0142awomir Mentzen",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MENTZEN GRILLUJE: Karol Nawrocki",
                    "description": "Zapraszam na specjaln\u0105 edycj\u0119 mojego programu, w kt\u00f3rym przeprowadz\u0119 rozmow\u0119 z Karolem Nawrockim.\n\nNie ma lepszego sposobu na przekonanie do siebie moich wyborc\u00f3w ni\u017c pojawienie si\u0119 w moich mediach spo\u0142eczno\u015bciowych. Moi wyborcy nie ogl\u0105daj\u0105 mainstreamowych telewizji, nie kupuj\u0105 propagandy tradycyjnych medi\u00f3w. Korzystaj\u0105 z medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych, ogl\u0105daj\u0105 moje materia\u0142y.\n\nDlatego postanowi\u0142em zaprosi\u0107 obu kandydat\u00f3w na rozmow\u0119 i zaproponowa\u0107 im podpisanie Deklaracji Prezydenckiej z najwa\u017cniejszymi dla moich wyborc\u00f3w postulatami.\n\nCzwartek 22.05, 13:00 - Karol Nawrocki\nSobota 24.05, 19:00 - Rafa\u0142 Trzaskowski"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4718644",
                "likeCount": "225670",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29800"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ndV5O99tfhaAL9EFM7-Ao1iKthU",
            "id": "3vH0qCma05s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T09:51:36Z",
                "channelId": "UCB-7LMovHmwxVK1FfNvKHFQ",
                "title": "$3,000 RC vs Car!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3vH0qCma05s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3vH0qCma05s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3vH0qCma05s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3vH0qCma05s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3vH0qCma05s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RCDriftTok",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "$3,000 RC vs Car!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42371208",
                "likeCount": "951058",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1210"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bFrA19rTIrhk6Tnd_nzYYXfca54",
            "id": "x-hrJ_UJbBU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T07:41:42Z",
                "channelId": "UC-BRUJOtblqGrftY6oRcOZw",
                "title": "KEBAB FRIZA, dostaniemy wi\u0119cej z kamer\u0105?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-hrJ_UJbBU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-hrJ_UJbBU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-hrJ_UJbBU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-hrJ_UJbBU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x-hrJ_UJbBU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Blowek",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "KEBAB FRIZA, dostaniemy wi\u0119cej z kamer\u0105?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "902393",
                "likeCount": "43612",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "155"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XG7fY51_PpsetyyfD-AqGs006Oc",
            "id": "vDwiRezgNSE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T15:01:34Z",
                "channelId": "UCvHFbkohgX29NhaUtmkzLmg",
                "title": "Duda o piwie Trzaskowskiego z Mentzenem: Sikorski i Trzaskowski wykiwali m\u0142odszego koleg\u0119",
                "description": "Zobacz ca\u0142\u0105 rozmow\u0119 z Andrzejem Dud\u0105 na naszym kanale!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vDwiRezgNSE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vDwiRezgNSE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vDwiRezgNSE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vDwiRezgNSE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vDwiRezgNSE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Radio ZET",
                "tags": [
                    "radio zet",
                    "podcasty radio zet",
                    "pierwsze \u017ar\u00f3d\u0142o informacji",
                    "wiadomo\u015bci z polski",
                    "informacje",
                    "wiadomo\u015bci",
                    "newsy",
                    "wiadomo\u015bci dzi\u015b",
                    "breaking news",
                    "aktualne informacje",
                    "komentarze polityczne",
                    "commentary polska",
                    "duda",
                    "andrzej duda",
                    "mentzen",
                    "s\u0142awomir mentzen",
                    "konfederacja",
                    "piwo u mentzena",
                    "trzaskowski",
                    "rafa\u0142 trzaskowski mentzen",
                    "trzaskowski u mentzena",
                    "sikorski",
                    "rados\u0142aw sikorski",
                    "piwo mentzen",
                    "go\u015b\u0107 radia zet",
                    "bogdan rymanowski",
                    "rymanowski",
                    "kampania wyborcza",
                    "wybory",
                    "wybory prezydenckie"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Duda o piwie Trzaskowskiego z Mentzenem: Sikorski i Trzaskowski wykiwali m\u0142odszego koleg\u0119",
                    "description": "Zobacz ca\u0142\u0105 rozmow\u0119 z Andrzejem Dud\u0105 na naszym kanale!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "516131",
                "likeCount": "11195",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "658"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iYh6vzIfvPT0RWa0yl5iFKh8uBg",
            "id": "IrMw_kbbjGc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T12:10:14Z",
                "channelId": "UCkC9YgH_FlqOhOIoTDFt4CA",
                "title": "NAWROCKI PALI\u0141 MARI*UAN\u0118? #rmf24 #nawrocki",
                "description": "\ud83d\udd14 Nie przegap najnowszych materia\u0142\u00f3w \u2013 https://www.youtube.com/@RMF24Video?sub_confirmation=1 \ud83d\udd14\n\nRMF FM \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFFM?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF MAXX \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFMAXX_radio?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF Classic \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rmfclassic?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 \n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM RMF24: https://www.instagram.com/rmf24.pl/?hl=en\n\u26a1 TIKTOK RMF FM: https://www.tiktok.com/@radio_rmffm\n\ud83d\udd25 FACEBOOK RMF 24: https://www.facebook.com/rmf24/?locale=pl_PL\n\n\ud83d\udd25 Najgor\u0119tsze tematy, najwa\u017cniejsze wydarzenia, najciekawsze rozmowy! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Krzysztof Ziemiec \u2013 rozmowy, kt\u00f3re zostaj\u0105 w g\u0142owie!\nLegenda dziennikarstwa, znany z bezkompromisowych wywiad\u00f3w. W sobotnie poranki w RMF FM go\u015bci polityk\u00f3w, ludzi kultury i ekspert\u00f3w, rozmawiaj\u0105c nie tylko o polityce, ale te\u017c o \u017cyciu i zmianach spo\u0142ecznych. Chcesz by\u0107 na bie\u017c\u0105co? Nie mo\u017cesz tego przegapi\u0107!\n\n\ud83d\udca1 Grzegorz Sroczy\u0144ski \u2013 inteligentna rozmowa na najwy\u017cszym poziomie!\nCeniony dziennikarz i prowadz\u0105cy \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM. Wci\u0105gaj\u0105ce dyskusje, g\u0142\u0119bokie analizy i pytania, kt\u00f3re zaskakuj\u0105 go\u015bci. Tu nie ma miejsca na frazesy \u2013 tylko konkretna wiedza i prawdziwa debata!\n\n\ud83d\udd25 Piotr Salak \u2013 podcast \"O tym si\u0119 m\u00f3wi\", czyli to, co naprawd\u0119 wa\u017cne!\nNie przegap najciekawszych temat\u00f3w tygodnia! W swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 Salak przedstawia kluczowe wydarzenia ze \u015bwiata polityki, gospodarki i technologii. Ostre analizy, b\u0142yskotliwe komentarze i rozmowy, kt\u00f3re zmieniaj\u0105 spos\u00f3b my\u015blenia!\n\n\ud83d\udcb0 Marek Tejchman \u2013 ekonomia, kt\u00f3ra ma znaczenie!\nGospodarka, finanse i wielki \u015bwiat biznesu w przyst\u0119pnej formie! Tejchman wsp\u00f3\u0142prowadzi \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM, t\u0142umacz\u0105c skomplikowane tematy w spos\u00f3b zrozumia\u0142y i anga\u017cuj\u0105cy. \u015aled\u017a go, je\u015bli chcesz wiedzie\u0107, jak zmienia si\u0119 \u015bwiat wok\u00f3\u0142 ciebie!\n\n\ud83c\udfa7 Kuba \u015aliwi\u0144ski \u2013 \"Co u nich s\u0142ycha\u0107?\" \u2013 powroty, kt\u00f3re zaskakuj\u0105!\nPami\u0119tasz bohater\u00f3w wielkich medialnych historii? \u015aliwi\u0144ski w swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 odkrywa, jak potoczy\u0142y si\u0119 ich losy! Wzruszenia, niespodzianki, a czasem prawdziwe zwroty akcji. Subskrybuj i sprawd\u017a, co u nich s\u0142ycha\u0107!\n\n\ud83d\udd34 Naj\u015bwie\u017csze newsy, aktualne wydarzenia polityczne, gospodarcze i spo\u0142eczne \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o Polsce i \u015bwiecie. Codziennie rano, o 8:02! \n\n\ud83d\udcac Ekskluzywne wywiady z politykami, ekspertami i liderami opinii \u2013 bez cenzury, bez kompromis\u00f3w. Naj\u015bwie\u017csze wiadomo\u015bci na dobry pocz\u0105tek dnia! To poranny przegl\u0105d najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o polskiej i \u015bwiatowej polityce.\n\n\ud83d\udce1 Najwa\u017cniejsze informacje w jednym miejscu \u2013 subskrybuj i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co!\n\n#TomaszTerlikowski #RMFFM #RMF24  #Publicystyka #Polityka #Wiadomo\u015bci #News #Komentarz #Bie\u017c\u0105ceWydarzenia #PublicystykaPolityczna #Polska #\u015awiat #AnalizaPolityczna #Dziennikarstwo #Media #Debata #Ekspert #Rozmowa #Wybory #Gospodarka #Kryzys #Parlament #Sejm #Senat #Premier #Rz\u0105d #Prezydent #UniaEuropejska #Geopolityka #PolitykaKrajowa #PolitykaZagraniczna #Ekonomia #Spo\u0142ecze\u0144stwo #Bezpiecze\u0144stwo #Konflikty #Prawo #Wolno\u015b\u0107S\u0142owa #Informacje #Aktualno\u015bci #Najwa\u017cniejszeWydarzenia #Dziennikarz #Opinie #Fakty #MediaNews #BreakingNews #PolskaPolityka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrMw_kbbjGc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrMw_kbbjGc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrMw_kbbjGc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrMw_kbbjGc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IrMw_kbbjGc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMF24",
                "tags": [
                    "RMF FM",
                    "RMF24",
                    "Fakty RMF FM",
                    "RMF",
                    "polityka",
                    "rmf24",
                    "rmf fm",
                    "fakty rmf fm",
                    "wybory",
                    "sejm",
                    "poranna rozmowa w rmf",
                    "tomasz terlikowski",
                    "popo\u0142udniowa rozmowa rmf fm",
                    "wybory prezydenckie",
                    "pis",
                    "grzegorz sroczy\u0144ski",
                    "poranna rozmowa w rmf fm",
                    "mazurek",
                    "8:02",
                    "poranne newsy",
                    "newsy rano",
                    "terlikowski rmf",
                    "mazurek rmf",
                    "robert mazurek",
                    "piotr salak",
                    "nawrocki",
                    "nawrocki konopie",
                    "nawrocki trzaskowski",
                    "nawrocki badanie"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NAWROCKI PALI\u0141 MARI*UAN\u0118? #rmf24 #nawrocki",
                    "description": "\ud83d\udd14 Nie przegap najnowszych materia\u0142\u00f3w \u2013 https://www.youtube.com/@RMF24Video?sub_confirmation=1 \ud83d\udd14\n\nRMF FM \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFFM?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF MAXX \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFMAXX_radio?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF Classic \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rmfclassic?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 \n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM RMF24: https://www.instagram.com/rmf24.pl/?hl=en\n\u26a1 TIKTOK RMF FM: https://www.tiktok.com/@radio_rmffm\n\ud83d\udd25 FACEBOOK RMF 24: https://www.facebook.com/rmf24/?locale=pl_PL\n\n\ud83d\udd25 Najgor\u0119tsze tematy, najwa\u017cniejsze wydarzenia, najciekawsze rozmowy! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Krzysztof Ziemiec \u2013 rozmowy, kt\u00f3re zostaj\u0105 w g\u0142owie!\nLegenda dziennikarstwa, znany z bezkompromisowych wywiad\u00f3w. W sobotnie poranki w RMF FM go\u015bci polityk\u00f3w, ludzi kultury i ekspert\u00f3w, rozmawiaj\u0105c nie tylko o polityce, ale te\u017c o \u017cyciu i zmianach spo\u0142ecznych. Chcesz by\u0107 na bie\u017c\u0105co? Nie mo\u017cesz tego przegapi\u0107!\n\n\ud83d\udca1 Grzegorz Sroczy\u0144ski \u2013 inteligentna rozmowa na najwy\u017cszym poziomie!\nCeniony dziennikarz i prowadz\u0105cy \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM. Wci\u0105gaj\u0105ce dyskusje, g\u0142\u0119bokie analizy i pytania, kt\u00f3re zaskakuj\u0105 go\u015bci. Tu nie ma miejsca na frazesy \u2013 tylko konkretna wiedza i prawdziwa debata!\n\n\ud83d\udd25 Piotr Salak \u2013 podcast \"O tym si\u0119 m\u00f3wi\", czyli to, co naprawd\u0119 wa\u017cne!\nNie przegap najciekawszych temat\u00f3w tygodnia! W swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 Salak przedstawia kluczowe wydarzenia ze \u015bwiata polityki, gospodarki i technologii. Ostre analizy, b\u0142yskotliwe komentarze i rozmowy, kt\u00f3re zmieniaj\u0105 spos\u00f3b my\u015blenia!\n\n\ud83d\udcb0 Marek Tejchman \u2013 ekonomia, kt\u00f3ra ma znaczenie!\nGospodarka, finanse i wielki \u015bwiat biznesu w przyst\u0119pnej formie! Tejchman wsp\u00f3\u0142prowadzi \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM, t\u0142umacz\u0105c skomplikowane tematy w spos\u00f3b zrozumia\u0142y i anga\u017cuj\u0105cy. \u015aled\u017a go, je\u015bli chcesz wiedzie\u0107, jak zmienia si\u0119 \u015bwiat wok\u00f3\u0142 ciebie!\n\n\ud83c\udfa7 Kuba \u015aliwi\u0144ski \u2013 \"Co u nich s\u0142ycha\u0107?\" \u2013 powroty, kt\u00f3re zaskakuj\u0105!\nPami\u0119tasz bohater\u00f3w wielkich medialnych historii? \u015aliwi\u0144ski w swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 odkrywa, jak potoczy\u0142y si\u0119 ich losy! Wzruszenia, niespodzianki, a czasem prawdziwe zwroty akcji. Subskrybuj i sprawd\u017a, co u nich s\u0142ycha\u0107!\n\n\ud83d\udd34 Naj\u015bwie\u017csze newsy, aktualne wydarzenia polityczne, gospodarcze i spo\u0142eczne \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o Polsce i \u015bwiecie. Codziennie rano, o 8:02! \n\n\ud83d\udcac Ekskluzywne wywiady z politykami, ekspertami i liderami opinii \u2013 bez cenzury, bez kompromis\u00f3w. Naj\u015bwie\u017csze wiadomo\u015bci na dobry pocz\u0105tek dnia! To poranny przegl\u0105d najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o polskiej i \u015bwiatowej polityce.\n\n\ud83d\udce1 Najwa\u017cniejsze informacje w jednym miejscu \u2013 subskrybuj i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co!\n\n#TomaszTerlikowski #RMFFM #RMF24  #Publicystyka #Polityka #Wiadomo\u015bci #News #Komentarz #Bie\u017c\u0105ceWydarzenia #PublicystykaPolityczna #Polska #\u015awiat #AnalizaPolityczna #Dziennikarstwo #Media #Debata #Ekspert #Rozmowa #Wybory #Gospodarka #Kryzys #Parlament #Sejm #Senat #Premier #Rz\u0105d #Prezydent #UniaEuropejska #Geopolityka #PolitykaKrajowa #PolitykaZagraniczna #Ekonomia #Spo\u0142ecze\u0144stwo #Bezpiecze\u0144stwo #Konflikty #Prawo #Wolno\u015b\u0107S\u0142owa #Informacje #Aktualno\u015bci #Najwa\u017cniejszeWydarzenia #Dziennikarz #Opinie #Fakty #MediaNews #BreakingNews #PolskaPolityka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "739304",
                "likeCount": "12310",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "481"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YA7TLpADY_5wGP3c2JMuz_8ojzg",
            "id": "YtOJknX7m8I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T13:20:28Z",
                "channelId": "UC1Fc8RIaSgmsLmmUKwHECvA",
                "title": "KTO OSTATNI PU\u015aCI R\u0118K\u0118 = WYGRYWA",
                "description": "\u25b6 Informacje na temat oferty gry bez podatku: https://partner.betclic.pl/bungee/\n\nKOD promo: BUNGEE. Apk\u0119 Betclic mo\u017cna pobra\u0107 korzystaj\u0105c z powy\u017cszego linku 18+.\n \nOferta \u201eBez podatku\u201d obowi\u0105zuje DO ODWO\u0141ANIA. Szczeg\u00f3\u0142y oferty w regulaminie\ndost\u0119pnym na www.betclic.pl. Hazard wi\u0105\u017ce si\u0119 z ryzykiem. BEM Operations Ltd. to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych grozi konsekwencjami prawnymi. 18+ \n\n#reklamabetclic \n\n\nWitold Plucik: https://www.youtube.com/@UCFpfAGeyRn8eb2lGNJZKsLw \n\n\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\nWRONEK: https://www.instagram.com/1wron3k/\nMAJSZI: https://www.instagram.com/dmajszi/\nPYKA: https://www.instagram.com/pyka.97/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YtOJknX7m8I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YtOJknX7m8I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YtOJknX7m8I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YtOJknX7m8I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YtOJknX7m8I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bungee",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KTO OSTATNI PU\u015aCI R\u0118K\u0118 = WYGRYWA",
                    "description": "\u25b6 Informacje na temat oferty gry bez podatku: https://partner.betclic.pl/bungee/\n\nKOD promo: BUNGEE. Apk\u0119 Betclic mo\u017cna pobra\u0107 korzystaj\u0105c z powy\u017cszego linku 18+.\n \nOferta \u201eBez podatku\u201d obowi\u0105zuje DO ODWO\u0141ANIA. Szczeg\u00f3\u0142y oferty w regulaminie\ndost\u0119pnym na www.betclic.pl. Hazard wi\u0105\u017ce si\u0119 z ryzykiem. BEM Operations Ltd. to legalny bukmacher. Gra u nielegalnych grozi konsekwencjami prawnymi. 18+ \n\n#reklamabetclic \n\n\nWitold Plucik: https://www.youtube.com/@UCFpfAGeyRn8eb2lGNJZKsLw \n\n\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\nWRONEK: https://www.instagram.com/1wron3k/\nMAJSZI: https://www.instagram.com/dmajszi/\nPYKA: https://www.instagram.com/pyka.97/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1001939",
                "likeCount": "59479",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1419"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7GlFkk1xcIXKQlrznmsIUIfSWlQ",
            "id": "PT2BqzzfhZ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T12:14:48Z",
                "channelId": "UC-BRUJOtblqGrftY6oRcOZw",
                "title": "Znalaz\u0142em UKRYTY DIAMENT?! \ud83d\udc8e",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PT2BqzzfhZ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PT2BqzzfhZ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PT2BqzzfhZ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PT2BqzzfhZ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PT2BqzzfhZ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Blowek",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Znalaz\u0142em UKRYTY DIAMENT?! \ud83d\udc8e",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "307554",
                "likeCount": "13618",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "375"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hRlFmRcabcrO4u6U-09ZvIuxaOU",
            "id": "DxBt8lyq4gg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T08:00:28Z",
                "channelId": "UCqinclq78suYaV18R1jJijg",
                "title": "NAGRYWAMY ODCINEK!",
                "description": "ZIPEK ROBLOX: https://www.youtube.com/@ZipekRoblox\n\nJe\u017celi odcinek ci si\u0119 spodoba\u0142, wi\u0119cej znajdziesz tutaj:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list...\n\ud83d\udc96 KLIKNIJ SUBA I NACI\u015aNIJ DZWONECZEK ! \n\ud83d\udc8eKOD W SKLEPIE FORTNITE: Zipek\n\n\ud83d\udc65 GRUPA NA ROBLOX - https://www.roblox.com/groups/12488016/ZIP-SK-AD#!/about\n\n\u2757 OBSERWUJ MNIE TAK\u017bE NA:\n\ud83d\udcf8Instagram (@zipekig) - https://www.instagram.com/zipekig\n\ud83c\udfa4Discord: https://discord.gg/58S6ZSR\n\ud83c\udfb5TikTok: https://www.tiktok.com/@zipekig?lang=...\n\n\u25b6\ufe0f WI\u0118CEJ FILM\u00d3W\nVlogi: https://www.youtube.com/channel/UCn_b...\nKana\u0142 PLUS: https://www.youtube.com/channel/UCJPJ...\n\n\ud83d\uded2 SKLEP!\nhttps://tsquad.pl/\n\n\u2666 Kontakt/Biznes: \n|\u25ba zipek@sayflu.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DxBt8lyq4gg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DxBt8lyq4gg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DxBt8lyq4gg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DxBt8lyq4gg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DxBt8lyq4gg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zipek",
                "tags": [
                    "zipek",
                    "zipek merlin",
                    "baza",
                    "fortnite",
                    "zipek mowi",
                    "zipek brawl stars",
                    "zipek minecraft",
                    "zipek fortnite",
                    "zipektoziomal",
                    "zipek vlog",
                    "minecraft",
                    "minecraft gameplay",
                    "gameplay",
                    "youtuber minecraft",
                    "roblox",
                    "zipek roblox",
                    "tritsus grecja",
                    "tsquad",
                    "tsquad zipek",
                    "tisklad",
                    "mr g",
                    "jack frost",
                    "tritsus",
                    "wiktor5000",
                    "wiktor tsquad",
                    "igor tsquad",
                    "oskar tsquad",
                    "zipson"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NAGRYWAMY ODCINEK!",
                    "description": "ZIPEK ROBLOX: https://www.youtube.com/@ZipekRoblox\n\nJe\u017celi odcinek ci si\u0119 spodoba\u0142, wi\u0119cej znajdziesz tutaj:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list...\n\ud83d\udc96 KLIKNIJ SUBA I NACI\u015aNIJ DZWONECZEK ! \n\ud83d\udc8eKOD W SKLEPIE FORTNITE: Zipek\n\n\ud83d\udc65 GRUPA NA ROBLOX - https://www.roblox.com/groups/12488016/ZIP-SK-AD#!/about\n\n\u2757 OBSERWUJ MNIE TAK\u017bE NA:\n\ud83d\udcf8Instagram (@zipekig) - https://www.instagram.com/zipekig\n\ud83c\udfa4Discord: https://discord.gg/58S6ZSR\n\ud83c\udfb5TikTok: https://www.tiktok.com/@zipekig?lang=...\n\n\u25b6\ufe0f WI\u0118CEJ FILM\u00d3W\nVlogi: https://www.youtube.com/channel/UCn_b...\nKana\u0142 PLUS: https://www.youtube.com/channel/UCJPJ...\n\n\ud83d\uded2 SKLEP!\nhttps://tsquad.pl/\n\n\u2666 Kontakt/Biznes: \n|\u25ba zipek@sayflu.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "676463",
                "likeCount": "15737",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "88"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5vVX33H9oLHgcGDf4PnHRN5TS7c",
            "id": "c829Jh13NQU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T16:14:12Z",
                "channelId": "UCItvyDBnmt9dmYTbAH4WSoA",
                "title": "Don\u2019t ever touch Nate Diaz\u2019s nuts #ufc",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c829Jh13NQU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c829Jh13NQU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c829Jh13NQU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c829Jh13NQU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c829Jh13NQU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TAKEDOWN",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Don\u2019t ever touch Nate Diaz\u2019s nuts #ufc",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15944885",
                "likeCount": "505137",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2243"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0L6NFOxtLNXVOcJ6fSe6oU5GMts",
            "id": "tlGoUcR71KU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T16:14:14Z",
                "channelId": "UCQFw803mpk_UHcgIdf1wcOA",
                "title": "Who was really smart? \ud83d\ude33\ud83e\udd2d @isabellaafro @jackie8_",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tlGoUcR71KU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tlGoUcR71KU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tlGoUcR71KU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tlGoUcR71KU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tlGoUcR71KU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jaymondy",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Who was really smart? \ud83d\ude33\ud83e\udd2d @isabellaafro @jackie8_",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26290097",
                "likeCount": "608291",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1205"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KN2d5rJrRh_7eroVdNzF_FgzIjU",
            "id": "o089XruS6KE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T14:10:00Z",
                "channelId": "UC9iy4aBM6dE1BhSVl8Dy2Rw",
                "title": "ITALIAN BRAINROT vs Incredibox Sprunki - Golden U Din Dun Ma Din Dun vs TUNG TUNG SAHUR Rich or Poor",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o089XruS6KE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o089XruS6KE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o089XruS6KE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o089XruS6KE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o089XruS6KE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RainBow",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ITALIAN BRAINROT vs Incredibox Sprunki - Golden U Din Dun Ma Din Dun vs TUNG TUNG SAHUR Rich or Poor",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16105425",
                "likeCount": "1268737",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "441"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QOB5DrDmZnLRWomzW-4Wqur8jKo",
            "id": "12AfZHUryh0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T15:12:00Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "$1 vs $5000 Which Ball Will Bounce The Highest?",
                "description": "$1 vs $5000 Which Ball Will Bounce The Highest?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/12AfZHUryh0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/12AfZHUryh0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/12AfZHUryh0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/12AfZHUryh0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/12AfZHUryh0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "$1 vs $5000 Which Ball Will Bounce The Highest?",
                    "description": "$1 vs $5000 Which Ball Will Bounce The Highest?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7581707",
                "likeCount": "128053",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "440"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qw7mgsq3gI_0qHuwt57LrV7c4hk",
            "id": "T_t_Khwp5qo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T14:00:44Z",
                "channelId": "UCTou02kIXLpdnFn1cmPsoJg",
                "title": "NOWY ROZDZIA\u0141 TEENZ",
                "description": "CZWARTEK 16:16",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_t_Khwp5qo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_t_Khwp5qo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_t_Khwp5qo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_t_Khwp5qo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_t_Khwp5qo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Teenz",
                "tags": [
                    "teenz",
                    "teenz_tz",
                    "gawron",
                    "bobera",
                    "santia",
                    "eliza",
                    "gracjan",
                    "zabor",
                    "borys",
                    "borys ryskala",
                    "ryskala",
                    "teenz gawron",
                    "tz",
                    "ekipa teenz",
                    "ekipa",
                    "projekt teenz",
                    "gawronek007",
                    "boberemilka",
                    "pawlowskigracjan",
                    "macudzinska_b",
                    "santiakz",
                    "zaborowskiiwiktor",
                    "borysryskala",
                    "julia teenz",
                    "julia sanczenko"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOWY ROZDZIA\u0141 TEENZ",
                    "description": "CZWARTEK 16:16"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "138994",
                "likeCount": "6676",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "782"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JBWcytRwMOtQYeUgsgx47ozgztM",
            "id": "osbpBeeXqD4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T14:30:29Z",
                "channelId": "UCHwpDpLoyJgtFXoAaaSut4Q",
                "title": "We made a BOW out of a GELATO? @chefkoudy",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osbpBeeXqD4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osbpBeeXqD4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osbpBeeXqD4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osbpBeeXqD4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/osbpBeeXqD4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lionfield",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "We made a BOW out of a GELATO? @chefkoudy",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15508133",
                "likeCount": "409497",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1396"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ohcQAtfRSfX98e2EJw6aZsCiQNk",
            "id": "yGKhcLK482Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T06:28:01Z",
                "channelId": "UCeYTfGpNCmVhlxjQxBDrGPA",
                "title": "Squid Game Dalgona #shorts",
                "description": "Dalgona cracked. Squid Game! Thank you for watching. Subscribe to Mr Degree",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGKhcLK482Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGKhcLK482Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGKhcLK482Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGKhcLK482Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yGKhcLK482Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mr DegrEE",
                "tags": [
                    "shorts",
                    "squid game",
                    "funny",
                    "mr degree",
                    "mariana",
                    "mari",
                    "youtube"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Squid Game Dalgona #shorts",
                    "description": "Dalgona cracked. Squid Game! Thank you for watching. Subscribe to Mr Degree"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "207033593",
                "likeCount": "2355018",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2614"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i6XUAsQeyt6p-bQ6U2tRfi_bIds",
            "id": "U6jisd8fuKg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T13:00:07Z",
                "channelId": "UCPGM95QQmv-IkF-jQhKhj0Q",
                "title": "Monika Kocio\u0142ek - Wonderful",
                "description": "\ud83c\udfa7https://E-muzyka.link/MonikaKociolekWonderful\n\ud83d\udcc0Zam\u00f3w preorder na stronie: https://monikakociolekmusic.pl/\n\nProducent: Jeremi Siejka, Jakub Laszuk, Jacek Mr\u00f3wczy\u0144ski dla TOODAY MUSIC\n\nTekst: Monika Kocio\u0142ek\nTopline: Monika Kocio\u0142ek\n\n\nManagement: Spotlight Agency https://www.instagram.com/agencyspotlight\nKontakt: monika@spotlightagency.pl\n\nInstagram: https://www.instagram.com/monika.kociolek\nTikTok: https://www.tiktok.com/@monika.kociolek\nYouTube Lifestyle: https://www.youtube.com/@monikakociolekofficial\nYouTube Music: https://www.youtube.com/@MonikaKocio%C5%82ekMusic\n\n\n\nProdukcja: PARADOX\nDOP: Jakub Obuch\nAsysta & \u015awiat\u0142o: Wiktor Fabian\nKierownik Produkcji: Karolina Malecka\nZdj\u0119cia BTS: Magda Makowska\nMonta\u017c & Kolor: PARADOX\nMua: Julia Gonstaw\nHair: Ola Lewandowska\nTancerz: Micha\u0142 Kassin\n\n\n\nProducent wykonawczy: Kuba Leszczy\u0144ski (e-muzyka)\nPhoto: Pawe\u0142 \u017barko (e-muzyka) https://www.instagram.com/pawko_shots/\n\n#MonikaKociolek #Wonderful #Kociolek",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U6jisd8fuKg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U6jisd8fuKg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U6jisd8fuKg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U6jisd8fuKg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U6jisd8fuKg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Monika Kocio\u0142ek",
                "tags": [
                    "monika",
                    "kocio\u0142ek",
                    "kociolek",
                    "monika kocio\u0142ek",
                    "mona",
                    "team x",
                    "dom x",
                    "pop",
                    "polish pop",
                    "polski pop",
                    "muzyka pop",
                    "muzyka",
                    "polska muzyka",
                    "polish music",
                    "music",
                    "singiel",
                    "piosenka",
                    "hit",
                    "polish singer",
                    "Wonderful"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Monika Kocio\u0142ek - Wonderful",
                    "description": "\ud83c\udfa7https://E-muzyka.link/MonikaKociolekWonderful\n\ud83d\udcc0Zam\u00f3w preorder na stronie: https://monikakociolekmusic.pl/\n\nProducent: Jeremi Siejka, Jakub Laszuk, Jacek Mr\u00f3wczy\u0144ski dla TOODAY MUSIC\n\nTekst: Monika Kocio\u0142ek\nTopline: Monika Kocio\u0142ek\n\n\nManagement: Spotlight Agency https://www.instagram.com/agencyspotlight\nKontakt: monika@spotlightagency.pl\n\nInstagram: https://www.instagram.com/monika.kociolek\nTikTok: https://www.tiktok.com/@monika.kociolek\nYouTube Lifestyle: https://www.youtube.com/@monikakociolekofficial\nYouTube Music: https://www.youtube.com/@MonikaKocio%C5%82ekMusic\n\n\n\nProdukcja: PARADOX\nDOP: Jakub Obuch\nAsysta & \u015awiat\u0142o: Wiktor Fabian\nKierownik Produkcji: Karolina Malecka\nZdj\u0119cia BTS: Magda Makowska\nMonta\u017c & Kolor: PARADOX\nMua: Julia Gonstaw\nHair: Ola Lewandowska\nTancerz: Micha\u0142 Kassin\n\n\n\nProducent wykonawczy: Kuba Leszczy\u0144ski (e-muzyka)\nPhoto: Pawe\u0142 \u017barko (e-muzyka) https://www.instagram.com/pawko_shots/\n\n#MonikaKociolek #Wonderful #Kociolek"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101918",
                "likeCount": "13433",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "759"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2bnOQLF2-QXyHqd4-TfGf6bAEmM",
            "id": "Tz5o8DXtwKA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T19:43:48Z",
                "channelId": "UCb7O4-iI4pEO5UZPlOBr0Ug",
                "title": "\"Panie Nawrocki, id\u017a pan do s\u0105du!\". Mocny apel Donalda Tuska",
                "description": "00:00 Wprowadzenie\n00:12 Udzia\u0142 Tuska w kampanii Trzaskowskiego\n03:40 Relacje Nawrockiego ze \u015bwiatem przest\u0119pczym\n34:17 Autorytet Tuska w Europie\n35:34 Rz\u0105d musi by\u0107 sprawniejszy\n\n\n\n- Chcia\u0142bym, \u017ceby\u015bmy t\u0119 rozmow\u0119 zacz\u0119li od postawienia sprawy na ostrzu no\u017ca. Ze wszystkich stron s\u0142yszymy relacje ze zdarze\u0144 z \u017cycia Karola Nawrockiego (...), kt\u00f3re wskazuj\u0105 na jego bliskie zwi\u0105zki z twardym \u015bwiatem przest\u0119pczym - stwierdzi\u0142 Donald Tusk w \"Go\u015bciu Wydarze\u0144\". Premier chce, by kandydat wyja\u015bni\u0142 spraw\u0119 w trybie wyborczym. - 24 godziny. Panie Nawrocki, id\u017a pan do s\u0105du - podkre\u015bli\u0142.\n\nCa\u0142y tekst: https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-26/premier-donald-tusk/\n\nWi\u0119cej informacji na: http://www.polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na Facebooku: \nhttps://www.facebook.com/polsatnewspl\n\nPolub nasz profil na Instagramie:\nhttps://www.instagram.com/polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na X:\nhttps://x.com/PolsatNewsPL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tz5o8DXtwKA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tz5o8DXtwKA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tz5o8DXtwKA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tz5o8DXtwKA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tz5o8DXtwKA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "polsatnews.pl",
                "tags": [
                    "Polsat",
                    "Grupa Polsat",
                    "Polsat News",
                    "polsatnews.pl"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "\"Panie Nawrocki, id\u017a pan do s\u0105du!\". Mocny apel Donalda Tuska",
                    "description": "00:00 Wprowadzenie\n00:12 Udzia\u0142 Tuska w kampanii Trzaskowskiego\n03:40 Relacje Nawrockiego ze \u015bwiatem przest\u0119pczym\n34:17 Autorytet Tuska w Europie\n35:34 Rz\u0105d musi by\u0107 sprawniejszy\n\n\n\n- Chcia\u0142bym, \u017ceby\u015bmy t\u0119 rozmow\u0119 zacz\u0119li od postawienia sprawy na ostrzu no\u017ca. Ze wszystkich stron s\u0142yszymy relacje ze zdarze\u0144 z \u017cycia Karola Nawrockiego (...), kt\u00f3re wskazuj\u0105 na jego bliskie zwi\u0105zki z twardym \u015bwiatem przest\u0119pczym - stwierdzi\u0142 Donald Tusk w \"Go\u015bciu Wydarze\u0144\". Premier chce, by kandydat wyja\u015bni\u0142 spraw\u0119 w trybie wyborczym. - 24 godziny. Panie Nawrocki, id\u017a pan do s\u0105du - podkre\u015bli\u0142.\n\nCa\u0142y tekst: https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-26/premier-donald-tusk/\n\nWi\u0119cej informacji na: http://www.polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na Facebooku: \nhttps://www.facebook.com/polsatnewspl\n\nPolub nasz profil na Instagramie:\nhttps://www.instagram.com/polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na X:\nhttps://x.com/PolsatNewsPL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "853460",
                "likeCount": "19289",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36198"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FWSNPuWSuv3y_Suf_wp63931Ikw",
            "id": "cWZkQis2EoE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T11:54:45Z",
                "channelId": "UCNXPgLPZYwlOPBYJ78Elv0Q",
                "title": "Kiedy pr\u00f3bujesz zje\u015b\u0107 loda w Turcji #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWZkQis2EoE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWZkQis2EoE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWZkQis2EoE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWZkQis2EoE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWZkQis2EoE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Edzio",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kiedy pr\u00f3bujesz zje\u015b\u0107 loda w Turcji #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1729214",
                "likeCount": "63276",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "423"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-SH7hYIByzPg6g6sAJstgyxwDjU",
            "id": "IsYBnvbdXvw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T21:24:41Z",
                "channelId": "UC83k7LzGTlRK4ek6BMZBa-w",
                "title": "Blisko najwi\u0119kszego mandatu - Maverick R",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsYBnvbdXvw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsYBnvbdXvw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsYBnvbdXvw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsYBnvbdXvw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsYBnvbdXvw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BvEmil",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Blisko najwi\u0119kszego mandatu - Maverick R",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "273378",
                "likeCount": "9878",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "69"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y0gXGhR0X2E8Ox0C-sSFMJEpb4c",
            "id": "2BsVXm8XYr8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T21:00:03Z",
                "channelId": "UCdVcQc_gdaXhlFx3UvG8pjA",
                "title": "Summer \u2615\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2BsVXm8XYr8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2BsVXm8XYr8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2BsVXm8XYr8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2BsVXm8XYr8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2BsVXm8XYr8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onevilage",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Summer \u2615\ufe0f",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7445753",
                "likeCount": "385967",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4777"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d48XLE9OxzvaJ6X_dOBlEZ6jd84",
            "id": "dTTJAdjTkFc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T15:07:27Z",
                "channelId": "UCo9RMALE8ELFhnHnDg7eA_w",
                "title": "Millennial (1972-1995) vs. Gen-Z (1996-2012)? \ud83d\udc9e Make sure to vote your fave&subscribe for #styling",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTTJAdjTkFc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTTJAdjTkFc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTTJAdjTkFc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTTJAdjTkFc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTTJAdjTkFc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BO BROWN",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Millennial (1972-1995) vs. Gen-Z (1996-2012)? \ud83d\udc9e Make sure to vote your fave&subscribe for #styling",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43427898",
                "likeCount": "1156708",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2565"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FVLeD0Rjy38X9VsrUt8g7ssgRlM",
            "id": "9IsB6fp6xq4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T14:55:01Z",
                "channelId": "UC4lX8-PO3HVhXhm2umBrr6A",
                "title": "One Day You And Me\ud83d\ude01\ud83d\udc95",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IsB6fp6xq4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IsB6fp6xq4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IsB6fp6xq4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IsB6fp6xq4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IsB6fp6xq4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clips de Drama Chino",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "One Day You And Me\ud83d\ude01\ud83d\udc95",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9865801",
                "likeCount": "322863",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1406"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xQWdhUNbtfULdh2n44DxeuyEL2M",
            "id": "Gtj3tt9ccEs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T13:00:24Z",
                "channelId": "UCxGHa_vdppJNVLmQShNVnrA",
                "title": "Instant karma at bus",
                "description": "Subscribe now to join our kindness movement and get inspired by heartwarming stories of helping others every day!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gtj3tt9ccEs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gtj3tt9ccEs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gtj3tt9ccEs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gtj3tt9ccEs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gtj3tt9ccEs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bliss Bits",
                "tags": [
                    "kindness videos",
                    "helping people",
                    "random acts of kindness",
                    "heartwarming videos",
                    "viral kindness",
                    "good deeds",
                    "inspirational stories",
                    "positive content",
                    "feel-good videos",
                    "human kindness",
                    "compassion stories",
                    "uplifting videos",
                    "social experiments",
                    "helping others",
                    "touching moments",
                    "real-life heroes",
                    "motivational shorts",
                    "kindness movement",
                    "humanity restored",
                    "emotional stories",
                    "kindness",
                    "compassion",
                    "heartwarming",
                    "positive",
                    "helping",
                    "inspirational",
                    "feel-good",
                    "hero",
                    "heroes",
                    "motivational",
                    "emotional"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Instant karma at bus",
                    "description": "Subscribe now to join our kindness movement and get inspired by heartwarming stories of helping others every day!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22253930",
                "likeCount": "298487",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "702"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AzinRHJOLe8PLBrLSlKnN0d71Ww",
            "id": "VvPgGf_sVv8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T18:00:06Z",
                "channelId": "UCw6m0T0_F5DLfPzJHumplDw",
                "title": "Zagro\u017cenia dla Polski. Kandydaci na prezydenta rozumiej\u0105 geopolityk\u0119? \u2014  Jacek Bartosiak i Zychowicz",
                "description": "Wielki powr\u00f3t Historii Realnej! Jacek Bartosiak ocenia wybory prezydenckie pod k\u0105tem geopolityki i bezpiecze\u0144stwa Polski. Czy kandydaci po\u015bwi\u0119caj\u0105 tym sprawom wystarczaj\u0105co du\u017co czasu i uwagi? Czy zaprezentowali wyborcom jakie\u015b klarowne, porywaj\u0105ce wizje? Czy mamy przyw\u00f3dc\u00f3w na miar\u0119 naszych aspiracji? Rozmawiali\u015bmy o polityce, jak\u0105 powinna prowadzi\u0107 Polska w dobie konfrontacji mocarstw? Jak wybi\u0107 si\u0119 na niepodleg\u0142o\u015b\u0107 i realizowa\u0107 w\u0142asne interesy? A mo\u017ce jeste\u015bmy skazani na bycie wasalem USA? Kolejne tematy: czy Trump ma ju\u017c do\u015b\u0107 \u201ezabiegania o pok\u00f3j\u201d na Ukrainie? Dlaczego nazwa\u0142 Putina \u201eszale\u0144cem\u201d? Czy Ukraina mo\u017ce walczy\u0107 bez pomocy Ameryki? Zapraszam do ogl\u0105dania.\n\n\u2757\ufe0f\u2757\ufe0fKup ksi\u0105\u017ck\u0119 dr Jacka Bartosiaka w naszej ksi\u0119garni internetowej:\nhttps://historiarealna.pl/pl/p/Oczy-szeroko-otwarte.-Wyczerpany-naklad-z-autografem%2C-ksiazka-bez-autografu.-/207\n\n\u2757\ufe0f\u2757\ufe0fKup now\u0105 ksi\u0105\u017ck\u0119 Piotra Zychowicza:\nhttps://historiarealna.pl/pl/p/IZRAEL-NA-WOJNIE.-100-lat-konfliktu-z-Palestynczykami.-/196\n\n\ud83d\udc4d\nPartnerem kana\u0142u jest sklep Militaria.pl - B\u0105d\u017a Gotowy. Zawsze. https://mltr.pl/HistoriaRealna\n\n\ud83d\udc4d\nKciuk dla Legimi - najlepszej biblioteki internetowej!  Zapraszamy: \nhttps://www.legimi.pl/ \n\n\ud83d\udc4d\nPartnerem kana\u0142u Historia Realna jest KFD - polski producent zdrowej \u017cywno\u015bci i suplement\u00f3w diety. Super! Razem przeniesiemy g\u00f3ry! :-) \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 \nSuplementy KFD: https://sklep.kfd.pl\n\n\ud83d\udc4d\nPartnerem naszego kana\u0142u jest Catering Pomelo - dieta pude\u0142kowa z szerokim wyborem menu. \ud83d\ude0b  Specjalnie dla widz\u00f3w Historii Realnej 18% zni\u017cki na has\u0142o: HISTORIA18\nhttps://pomelo.com.pl/historia_realna\n\nKup kubek Historii Realnej z czo\u0142giem Leopard: \nhttps://historiarealna.pl/pl/p/Kubek-Leopard/59\n\nWesprzyj Histori\u0119 Realn\u0105 na Patronite. Zosta\u0144 naszym patronem. \nhttps://www.patronite.pl/historiarealna\n\nObserwuj Piotra Zychowicza na:\nFB:   / zychowiczpiotr  \nTwitter:   / piotrzychowicz  \nInstagram:   / piotr_zychowicz  \n\nWszystkie ksi\u0105\u017cki Piotra Zychowicza do kupienia na:\nhttps://www.rebis.com.pl/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VvPgGf_sVv8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VvPgGf_sVv8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VvPgGf_sVv8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VvPgGf_sVv8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VvPgGf_sVv8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HISTORIA REALNA",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zagro\u017cenia dla Polski. Kandydaci na prezydenta rozumiej\u0105 geopolityk\u0119? \u2014  Jacek Bartosiak i Zychowicz",
                    "description": "Wielki powr\u00f3t Historii Realnej! Jacek Bartosiak ocenia wybory prezydenckie pod k\u0105tem geopolityki i bezpiecze\u0144stwa Polski. Czy kandydaci po\u015bwi\u0119caj\u0105 tym sprawom wystarczaj\u0105co du\u017co czasu i uwagi? Czy zaprezentowali wyborcom jakie\u015b klarowne, porywaj\u0105ce wizje? Czy mamy przyw\u00f3dc\u00f3w na miar\u0119 naszych aspiracji? Rozmawiali\u015bmy o polityce, jak\u0105 powinna prowadzi\u0107 Polska w dobie konfrontacji mocarstw? Jak wybi\u0107 si\u0119 na niepodleg\u0142o\u015b\u0107 i realizowa\u0107 w\u0142asne interesy? A mo\u017ce jeste\u015bmy skazani na bycie wasalem USA? Kolejne tematy: czy Trump ma ju\u017c do\u015b\u0107 \u201ezabiegania o pok\u00f3j\u201d na Ukrainie? Dlaczego nazwa\u0142 Putina \u201eszale\u0144cem\u201d? Czy Ukraina mo\u017ce walczy\u0107 bez pomocy Ameryki? Zapraszam do ogl\u0105dania.\n\n\u2757\ufe0f\u2757\ufe0fKup ksi\u0105\u017ck\u0119 dr Jacka Bartosiaka w naszej ksi\u0119garni internetowej:\nhttps://historiarealna.pl/pl/p/Oczy-szeroko-otwarte.-Wyczerpany-naklad-z-autografem%2C-ksiazka-bez-autografu.-/207\n\n\u2757\ufe0f\u2757\ufe0fKup now\u0105 ksi\u0105\u017ck\u0119 Piotra Zychowicza:\nhttps://historiarealna.pl/pl/p/IZRAEL-NA-WOJNIE.-100-lat-konfliktu-z-Palestynczykami.-/196\n\n\ud83d\udc4d\nPartnerem kana\u0142u jest sklep Militaria.pl - B\u0105d\u017a Gotowy. Zawsze. https://mltr.pl/HistoriaRealna\n\n\ud83d\udc4d\nKciuk dla Legimi - najlepszej biblioteki internetowej!  Zapraszamy: \nhttps://www.legimi.pl/ \n\n\ud83d\udc4d\nPartnerem kana\u0142u Historia Realna jest KFD - polski producent zdrowej \u017cywno\u015bci i suplement\u00f3w diety. Super! Razem przeniesiemy g\u00f3ry! :-) \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 \nSuplementy KFD: https://sklep.kfd.pl\n\n\ud83d\udc4d\nPartnerem naszego kana\u0142u jest Catering Pomelo - dieta pude\u0142kowa z szerokim wyborem menu. \ud83d\ude0b  Specjalnie dla widz\u00f3w Historii Realnej 18% zni\u017cki na has\u0142o: HISTORIA18\nhttps://pomelo.com.pl/historia_realna\n\nKup kubek Historii Realnej z czo\u0142giem Leopard: \nhttps://historiarealna.pl/pl/p/Kubek-Leopard/59\n\nWesprzyj Histori\u0119 Realn\u0105 na Patronite. Zosta\u0144 naszym patronem. \nhttps://www.patronite.pl/historiarealna\n\nObserwuj Piotra Zychowicza na:\nFB:   / zychowiczpiotr  \nTwitter:   / piotrzychowicz  \nInstagram:   / piotr_zychowicz  \n\nWszystkie ksi\u0105\u017cki Piotra Zychowicza do kupienia na:\nhttps://www.rebis.com.pl/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "260639",
                "likeCount": "10370",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1119"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1af0rha6so2GaCDltmRGDxa6fqA",
            "id": "CAM5xFJDMWM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T16:00:20Z",
                "channelId": "UCG3mQRagegeLjQ6E2OBTZpQ",
                "title": "NIECHCIANY TELEFON - \u0141ukasz Lotek Lodkowski #lotek #standup #komedia #\u015bmieszne #shorts",
                "description": "\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj http://youtube.com/@LukaszLotekLodkowski?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Facebook http://facebook.com/lukaszloteklodkowski\n\ud83d\udcf8 Instagram https://instagram.com/lukasz.lotek.lodkowski\n\ud83c\udf9f\ufe0f Bilety https://superticket.pl/please-stand-up-2024\n\ud83d\udce9 Kontakt \u27a1\ufe0f lotek@koe.fun\n\ud83d\uded2 Sklep https://sklep.koe.fun/kategoria-produktu/lotek\n\nWSZYSTKIE NAGRANIA (ca\u0142e programy) \ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/J8p8TTO6MsM\nhttps://youtu.be/fz5eYoQ3QfI\nhttps://youtu.be/CFxRFOOOT44\nhttps://youtu.be/5e-VG0WnQww\n\n#\u0141ukaszLotekLodkowski #Lotek #StandUp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CAM5xFJDMWM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CAM5xFJDMWM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CAM5xFJDMWM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CAM5xFJDMWM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CAM5xFJDMWM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0141ukasz Lotek Lodkowski",
                "tags": [
                    "lotek",
                    "lotek stand up",
                    "\u0142ukasz lotek lodkowski",
                    "lukasz lotek lodkowski",
                    "lukasz lotek",
                    "\u0142ukasz lodkowski",
                    "lukasz lodkowski",
                    "\u0142ukasz lotkowski",
                    "lukasz lotkowski",
                    "lotek lodkowski",
                    "lotkowski stand up",
                    "lodkowski stand up",
                    "lotek odcinki",
                    "\u0142ukasz lotek",
                    "lotek lotkowski",
                    "stand up polska"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NIECHCIANY TELEFON - \u0141ukasz Lotek Lodkowski #lotek #standup #komedia #\u015bmieszne #shorts",
                    "description": "\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj http://youtube.com/@LukaszLotekLodkowski?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Facebook http://facebook.com/lukaszloteklodkowski\n\ud83d\udcf8 Instagram https://instagram.com/lukasz.lotek.lodkowski\n\ud83c\udf9f\ufe0f Bilety https://superticket.pl/please-stand-up-2024\n\ud83d\udce9 Kontakt \u27a1\ufe0f lotek@koe.fun\n\ud83d\uded2 Sklep https://sklep.koe.fun/kategoria-produktu/lotek\n\nWSZYSTKIE NAGRANIA (ca\u0142e programy) \ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/J8p8TTO6MsM\nhttps://youtu.be/fz5eYoQ3QfI\nhttps://youtu.be/CFxRFOOOT44\nhttps://youtu.be/5e-VG0WnQww\n\n#\u0141ukaszLotekLodkowski #Lotek #StandUp"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "560648",
                "likeCount": "13396",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "68"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6IZD4xGcMB4VkdGS9_NuXD6KN4w",
            "id": "wNpk4cj4ZNY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T09:32:28Z",
                "channelId": "UCkC9YgH_FlqOhOIoTDFt4CA",
                "title": "CO NAWROCKI W\u0141O\u017bY\u0141 DO UST PODCZAS DEBATY? #nawrocki #debata #snus",
                "description": "\ud83d\udd14 Nie przegap najnowszych materia\u0142\u00f3w \u2013 https://www.youtube.com/@RMF24Video?sub_confirmation=1 \ud83d\udd14\n\nRMF FM \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFFM?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF MAXX \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFMAXX_radio?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF Classic \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rmfclassic?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 \n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM RMF24: https://www.instagram.com/rmf24.pl/?hl=en\n\u26a1 TIKTOK RMF FM: https://www.tiktok.com/@radio_rmffm\n\ud83d\udd25 FACEBOOK RMF 24: https://www.facebook.com/rmf24/?locale=pl_PL\n\n\ud83d\udd25 Najgor\u0119tsze tematy, najwa\u017cniejsze wydarzenia, najciekawsze rozmowy! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Krzysztof Ziemiec \u2013 rozmowy, kt\u00f3re zostaj\u0105 w g\u0142owie!\nLegenda dziennikarstwa, znany z bezkompromisowych wywiad\u00f3w. W sobotnie poranki w RMF FM go\u015bci polityk\u00f3w, ludzi kultury i ekspert\u00f3w, rozmawiaj\u0105c nie tylko o polityce, ale te\u017c o \u017cyciu i zmianach spo\u0142ecznych. Chcesz by\u0107 na bie\u017c\u0105co? Nie mo\u017cesz tego przegapi\u0107!\n\n\ud83d\udca1 Grzegorz Sroczy\u0144ski \u2013 inteligentna rozmowa na najwy\u017cszym poziomie!\nCeniony dziennikarz i prowadz\u0105cy \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM. Wci\u0105gaj\u0105ce dyskusje, g\u0142\u0119bokie analizy i pytania, kt\u00f3re zaskakuj\u0105 go\u015bci. Tu nie ma miejsca na frazesy \u2013 tylko konkretna wiedza i prawdziwa debata!\n\n\ud83d\udd25 Piotr Salak \u2013 podcast \"O tym si\u0119 m\u00f3wi\", czyli to, co naprawd\u0119 wa\u017cne!\nNie przegap najciekawszych temat\u00f3w tygodnia! W swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 Salak przedstawia kluczowe wydarzenia ze \u015bwiata polityki, gospodarki i technologii. Ostre analizy, b\u0142yskotliwe komentarze i rozmowy, kt\u00f3re zmieniaj\u0105 spos\u00f3b my\u015blenia!\n\n\ud83d\udcb0 Marek Tejchman \u2013 ekonomia, kt\u00f3ra ma znaczenie!\nGospodarka, finanse i wielki \u015bwiat biznesu w przyst\u0119pnej formie! Tejchman wsp\u00f3\u0142prowadzi \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM, t\u0142umacz\u0105c skomplikowane tematy w spos\u00f3b zrozumia\u0142y i anga\u017cuj\u0105cy. \u015aled\u017a go, je\u015bli chcesz wiedzie\u0107, jak zmienia si\u0119 \u015bwiat wok\u00f3\u0142 ciebie!\n\n\ud83c\udfa7 Kuba \u015aliwi\u0144ski \u2013 \"Co u nich s\u0142ycha\u0107?\" \u2013 powroty, kt\u00f3re zaskakuj\u0105!\nPami\u0119tasz bohater\u00f3w wielkich medialnych historii? \u015aliwi\u0144ski w swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 odkrywa, jak potoczy\u0142y si\u0119 ich losy! Wzruszenia, niespodzianki, a czasem prawdziwe zwroty akcji. Subskrybuj i sprawd\u017a, co u nich s\u0142ycha\u0107!\n\n\ud83d\udd34 Naj\u015bwie\u017csze newsy, aktualne wydarzenia polityczne, gospodarcze i spo\u0142eczne \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o Polsce i \u015bwiecie. Codziennie rano, o 8:02! \n\n\ud83d\udcac Ekskluzywne wywiady z politykami, ekspertami i liderami opinii \u2013 bez cenzury, bez kompromis\u00f3w. Naj\u015bwie\u017csze wiadomo\u015bci na dobry pocz\u0105tek dnia! To poranny przegl\u0105d najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o polskiej i \u015bwiatowej polityce.\n\n\ud83d\udce1 Najwa\u017cniejsze informacje w jednym miejscu \u2013 subskrybuj i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co!\n\n#TomaszTerlikowski #RMFFM #RMF24  #Publicystyka #Polityka #Wiadomo\u015bci #News #Komentarz #Bie\u017c\u0105ceWydarzenia #PublicystykaPolityczna #Polska #\u015awiat #AnalizaPolityczna #Dziennikarstwo #Media #Debata #Ekspert #Rozmowa #Wybory #Gospodarka #Kryzys #Parlament #Sejm #Senat #Premier #Rz\u0105d #Prezydent #UniaEuropejska #Geopolityka #PolitykaKrajowa #PolitykaZagraniczna #Ekonomia #Spo\u0142ecze\u0144stwo #Bezpiecze\u0144stwo #Konflikty #Prawo #Wolno\u015b\u0107S\u0142owa #Informacje #Aktualno\u015bci #Najwa\u017cniejszeWydarzenia #Dziennikarz #Opinie #Fakty #MediaNews #BreakingNews #PolskaPolityka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNpk4cj4ZNY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNpk4cj4ZNY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNpk4cj4ZNY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNpk4cj4ZNY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wNpk4cj4ZNY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMF24",
                "tags": [
                    "RMF FM",
                    "RMF24",
                    "Fakty RMF FM",
                    "RMF",
                    "polityka",
                    "rmf24",
                    "rmf fm",
                    "fakty rmf fm",
                    "wybory",
                    "sejm",
                    "poranna rozmowa w rmf",
                    "tomasz terlikowski",
                    "popo\u0142udniowa rozmowa rmf fm",
                    "wybory prezydenckie",
                    "pis",
                    "grzegorz sroczy\u0144ski",
                    "poranna rozmowa w rmf fm",
                    "mazurek",
                    "8:02",
                    "poranne newsy",
                    "newsy rano",
                    "terlikowski rmf",
                    "mazurek rmf",
                    "robert mazurek",
                    "piotr salak"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CO NAWROCKI W\u0141O\u017bY\u0141 DO UST PODCZAS DEBATY? #nawrocki #debata #snus",
                    "description": "\ud83d\udd14 Nie przegap najnowszych materia\u0142\u00f3w \u2013 https://www.youtube.com/@RMF24Video?sub_confirmation=1 \ud83d\udd14\n\nRMF FM \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFFM?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF MAXX \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@RMFMAXX_radio?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48\nRMF Classic \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@rmfclassic?sub_confirmation=1 \ud83d\udc48 \n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM RMF24: https://www.instagram.com/rmf24.pl/?hl=en\n\u26a1 TIKTOK RMF FM: https://www.tiktok.com/@radio_rmffm\n\ud83d\udd25 FACEBOOK RMF 24: https://www.facebook.com/rmf24/?locale=pl_PL\n\n\ud83d\udd25 Najgor\u0119tsze tematy, najwa\u017cniejsze wydarzenia, najciekawsze rozmowy! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Krzysztof Ziemiec \u2013 rozmowy, kt\u00f3re zostaj\u0105 w g\u0142owie!\nLegenda dziennikarstwa, znany z bezkompromisowych wywiad\u00f3w. W sobotnie poranki w RMF FM go\u015bci polityk\u00f3w, ludzi kultury i ekspert\u00f3w, rozmawiaj\u0105c nie tylko o polityce, ale te\u017c o \u017cyciu i zmianach spo\u0142ecznych. Chcesz by\u0107 na bie\u017c\u0105co? Nie mo\u017cesz tego przegapi\u0107!\n\n\ud83d\udca1 Grzegorz Sroczy\u0144ski \u2013 inteligentna rozmowa na najwy\u017cszym poziomie!\nCeniony dziennikarz i prowadz\u0105cy \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM. Wci\u0105gaj\u0105ce dyskusje, g\u0142\u0119bokie analizy i pytania, kt\u00f3re zaskakuj\u0105 go\u015bci. Tu nie ma miejsca na frazesy \u2013 tylko konkretna wiedza i prawdziwa debata!\n\n\ud83d\udd25 Piotr Salak \u2013 podcast \"O tym si\u0119 m\u00f3wi\", czyli to, co naprawd\u0119 wa\u017cne!\nNie przegap najciekawszych temat\u00f3w tygodnia! W swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 Salak przedstawia kluczowe wydarzenia ze \u015bwiata polityki, gospodarki i technologii. Ostre analizy, b\u0142yskotliwe komentarze i rozmowy, kt\u00f3re zmieniaj\u0105 spos\u00f3b my\u015blenia!\n\n\ud83d\udcb0 Marek Tejchman \u2013 ekonomia, kt\u00f3ra ma znaczenie!\nGospodarka, finanse i wielki \u015bwiat biznesu w przyst\u0119pnej formie! Tejchman wsp\u00f3\u0142prowadzi \"Popo\u0142udniow\u0105 rozmow\u0119\" w RMF FM, t\u0142umacz\u0105c skomplikowane tematy w spos\u00f3b zrozumia\u0142y i anga\u017cuj\u0105cy. \u015aled\u017a go, je\u015bli chcesz wiedzie\u0107, jak zmienia si\u0119 \u015bwiat wok\u00f3\u0142 ciebie!\n\n\ud83c\udfa7 Kuba \u015aliwi\u0144ski \u2013 \"Co u nich s\u0142ycha\u0107?\" \u2013 powroty, kt\u00f3re zaskakuj\u0105!\nPami\u0119tasz bohater\u00f3w wielkich medialnych historii? \u015aliwi\u0144ski w swoim podca\u015bcie w Radiu RMF24 odkrywa, jak potoczy\u0142y si\u0119 ich losy! Wzruszenia, niespodzianki, a czasem prawdziwe zwroty akcji. Subskrybuj i sprawd\u017a, co u nich s\u0142ycha\u0107!\n\n\ud83d\udd34 Naj\u015bwie\u017csze newsy, aktualne wydarzenia polityczne, gospodarcze i spo\u0142eczne \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o Polsce i \u015bwiecie. Codziennie rano, o 8:02! \n\n\ud83d\udcac Ekskluzywne wywiady z politykami, ekspertami i liderami opinii \u2013 bez cenzury, bez kompromis\u00f3w. Naj\u015bwie\u017csze wiadomo\u015bci na dobry pocz\u0105tek dnia! To poranny przegl\u0105d najwa\u017cniejszych wydarze\u0144 \u2013 wszystko, co musisz wiedzie\u0107 o polskiej i \u015bwiatowej polityce.\n\n\ud83d\udce1 Najwa\u017cniejsze informacje w jednym miejscu \u2013 subskrybuj i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co!\n\n#TomaszTerlikowski #RMFFM #RMF24  #Publicystyka #Polityka #Wiadomo\u015bci #News #Komentarz #Bie\u017c\u0105ceWydarzenia #PublicystykaPolityczna #Polska #\u015awiat #AnalizaPolityczna #Dziennikarstwo #Media #Debata #Ekspert #Rozmowa #Wybory #Gospodarka #Kryzys #Parlament #Sejm #Senat #Premier #Rz\u0105d #Prezydent #UniaEuropejska #Geopolityka #PolitykaKrajowa #PolitykaZagraniczna #Ekonomia #Spo\u0142ecze\u0144stwo #Bezpiecze\u0144stwo #Konflikty #Prawo #Wolno\u015b\u0107S\u0142owa #Informacje #Aktualno\u015bci #Najwa\u017cniejszeWydarzenia #Dziennikarz #Opinie #Fakty #MediaNews #BreakingNews #PolskaPolityka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "289481",
                "likeCount": "4575",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v4C8U_G3GTkBE4iYnC_Mykani7Y",
            "id": "WS8-dfk77yw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T20:04:13Z",
                "channelId": "UCzQZbOb86WvhOPoR7jgAfsA",
                "title": "DEBATA PREZYDENCKA 2025 | KAROL NAWROCKI - RAFA\u0141 TRZASKOWSKI",
                "description": "ODWIED\u0179 KANA\u0141 TVP INFO PUBLICYSTYKA:\n\ud83d\udcfa https://www.youtube.com/@tvpinfo-publicystyka\n\nPOBIERZ APLIKACJ\u0118 MOBILN\u0104 TVP INFO:\n\ud83d\udcf2 https://www.tvp.info/aplikacja\n\ud83d\udc49 GOOGLE PLAY: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.tvp.info\n\ud83d\udc49 APP STORE: https://apps.apple.com/pl/app/tvp-info/id1452176616?l=pl\n\ud83d\udc49 HUAWEI APPGALLERY:  https://appgallery.huawei.com/#/app/C101914473\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141 NA YOUTUBE: https://www.youtube.com/channel/UCzQZbOb86WvhOPoR7jgAfsA?sub_confirmation=1 \n\n\ud83d\udcf0 SPRAWD\u0179 AKTUALNE WIADOMO\u015aCI Z KRAJU I ZE \u015aWIATA: https://www.tvp.info\n\ud83d\udc49 ODWIED\u0179 NASZ PROFIL NA FACEBOOKU: https://www.facebook.com/tvp.info\n\ud83d\udc49 \u015aLED\u0179 TVP INFO NA TWITTERZE: https://twitter.com/tvp_info\n\n#polskapolityka #news #informacja #wiadomo\u015bci #tvp #media #polityka #polska #w\u0142\u0105czsi\u0119nanowo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WS8-dfk77yw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WS8-dfk77yw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WS8-dfk77yw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WS8-dfk77yw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WS8-dfk77yw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVP Info",
                "tags": [
                    "tvpinfo",
                    "tvp.info",
                    "tvp",
                    "info",
                    "telewizja polska",
                    "telewizja",
                    "portal",
                    "informacje",
                    "polityka",
                    "wiadomo\u015bci"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEBATA PREZYDENCKA 2025 | KAROL NAWROCKI - RAFA\u0141 TRZASKOWSKI",
                    "description": "ODWIED\u0179 KANA\u0141 TVP INFO PUBLICYSTYKA:\n\ud83d\udcfa https://www.youtube.com/@tvpinfo-publicystyka\n\nPOBIERZ APLIKACJ\u0118 MOBILN\u0104 TVP INFO:\n\ud83d\udcf2 https://www.tvp.info/aplikacja\n\ud83d\udc49 GOOGLE PLAY: https://play.google.com/store/apps/details?id=pl.tvp.info\n\ud83d\udc49 APP STORE: https://apps.apple.com/pl/app/tvp-info/id1452176616?l=pl\n\ud83d\udc49 HUAWEI APPGALLERY:  https://appgallery.huawei.com/#/app/C101914473\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ NASZ KANA\u0141 NA YOUTUBE: https://www.youtube.com/channel/UCzQZbOb86WvhOPoR7jgAfsA?sub_confirmation=1 \n\n\ud83d\udcf0 SPRAWD\u0179 AKTUALNE WIADOMO\u015aCI Z KRAJU I ZE \u015aWIATA: https://www.tvp.info\n\ud83d\udc49 ODWIED\u0179 NASZ PROFIL NA FACEBOOKU: https://www.facebook.com/tvp.info\n\ud83d\udc49 \u015aLED\u0179 TVP INFO NA TWITTERZE: https://twitter.com/tvp_info\n\n#polskapolityka #news #informacja #wiadomo\u015bci #tvp #media #polityka #polska #w\u0142\u0105czsi\u0119nanowo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "609199",
                "likeCount": "6091",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3493"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "npFw2CyIJZsjF85_8wwxoQ2OrZk",
            "id": "c1Z7hMbmxbw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T07:59:22Z",
                "channelId": "UC2AyohFiDUS3K98h5dJVfog",
                "title": "TELETURNIEJ FIT-INFLU *AJ, Karmowski, Burneika, Ma\u015blana, Sheeya, Anna Karcz, KajaSBN, Czerniewicz*",
                "description": "ZAM\u00d3W NOWY SMAK DZIKA! https://wkdzik.pl/dzik-energy-zero-kalorii-cactus-24\n\nProdukty Dzik kupisz tutaj: https://wkdzik.pl/\n\nOtw\u00f3rz z nami sie\u0107 darmowych si\u0142owni DZIK GYM: https://dzikgym.pl/\n\nUstaw logo WK DZIK na zdj\u0119cie profilowe: https://drive.google.com/drive/folders/1kjhi5_WXKbyoaKNQU6rEvDZFYgYrx-Yw\n\nNasza grupa Armia WK: https://www.facebook.com/groups/armiawk/\n\nROZDZIA\u0141Y:\n0:00 - WST\u0118P\n10:45 - RUNDA 1\n16:40 - RUNDA 2\n25:21 - RUNDA 3\n34:20 - RUNDA 4\n42:20 - RUNDA 5\n\nZajrzyj na nasze instagramy:\nWK DZIK: https://www.instagram.com/wkdzik/\nWarszawski Koks: https://www.instagram.com/warszawskikoks\nDzik Energy: https://www.instagram.com/dzikenergy\nPonczek: https://www.instagram.com/ponczek_endomorfik\nOwca: https://www.instagram.com/owcawk\nSaker: https://www.instagram.com/sakerwk\nRobercik: https://www.instagram.com/robercik_dynamit\nWsp\u00f3\u0142praca komercyjna: wk@wkdzik.pl\n#wk #warszawskikoks",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1Z7hMbmxbw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1Z7hMbmxbw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1Z7hMbmxbw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1Z7hMbmxbw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c1Z7hMbmxbw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WarszawskiKoks",
                "tags": [
                    "warszawskikoks",
                    "warszawski",
                    "koks",
                    "Owca",
                    "Robur",
                    "Saker",
                    "Ponczek",
                    "WK",
                    "DZIK",
                    "AJ",
                    "Karmowski",
                    "Burneika",
                    "Anna Karcz",
                    "Sheeya",
                    "Czerniewicz",
                    "Ma\u015blana",
                    "Kaja Sobo\u0144",
                    "Kocham Ci\u0119 Polsko",
                    "teleturniej"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TELETURNIEJ FIT-INFLU *AJ, Karmowski, Burneika, Ma\u015blana, Sheeya, Anna Karcz, KajaSBN, Czerniewicz*",
                    "description": "ZAM\u00d3W NOWY SMAK DZIKA! https://wkdzik.pl/dzik-energy-zero-kalorii-cactus-24\n\nProdukty Dzik kupisz tutaj: https://wkdzik.pl/\n\nOtw\u00f3rz z nami sie\u0107 darmowych si\u0142owni DZIK GYM: https://dzikgym.pl/\n\nUstaw logo WK DZIK na zdj\u0119cie profilowe: https://drive.google.com/drive/folders/1kjhi5_WXKbyoaKNQU6rEvDZFYgYrx-Yw\n\nNasza grupa Armia WK: https://www.facebook.com/groups/armiawk/\n\nROZDZIA\u0141Y:\n0:00 - WST\u0118P\n10:45 - RUNDA 1\n16:40 - RUNDA 2\n25:21 - RUNDA 3\n34:20 - RUNDA 4\n42:20 - RUNDA 5\n\nZajrzyj na nasze instagramy:\nWK DZIK: https://www.instagram.com/wkdzik/\nWarszawski Koks: https://www.instagram.com/warszawskikoks\nDzik Energy: https://www.instagram.com/dzikenergy\nPonczek: https://www.instagram.com/ponczek_endomorfik\nOwca: https://www.instagram.com/owcawk\nSaker: https://www.instagram.com/sakerwk\nRobercik: https://www.instagram.com/robercik_dynamit\nWsp\u00f3\u0142praca komercyjna: wk@wkdzik.pl\n#wk #warszawskikoks"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "437619",
                "likeCount": "17099",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "609"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F4ko6KWgVS5KrDQJV_k28cw58xo",
            "id": "f34fL4IC5AQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T16:01:07Z",
                "channelId": "UCHwpDpLoyJgtFXoAaaSut4Q",
                "title": "GUESS the PASTA with NONNO",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f34fL4IC5AQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f34fL4IC5AQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f34fL4IC5AQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f34fL4IC5AQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f34fL4IC5AQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lionfield",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GUESS the PASTA with NONNO",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18302331",
                "likeCount": "804018",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2451"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A5FIJvjwvoPjOdHvd1BT7v_HM1k",
            "id": "gstwYx-DRnE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T12:01:20Z",
                "channelId": "UCKSVUHI9rbbkXhvAXK-2uxA",
                "title": "Deploying a Buoy From a Boat! \ud83d\udedf #buoy #boats #sea",
                "description": "You can follow us on:\n\nhttps://www.instagram.com/supercarblondie\nhttps://www.facebook.com/supercarblondie\nhttps://www.twitter.com/supercarblondie\nhttps://www.tiktok.com/@supercarblondie\nhttps://www.supercarblondie.com\nhttps://www.snapchat.com/discover/Supercar_Blondie/0902710649",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gstwYx-DRnE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gstwYx-DRnE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gstwYx-DRnE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gstwYx-DRnE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gstwYx-DRnE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Supercar Blondie",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Deploying a Buoy From a Boat! \ud83d\udedf #buoy #boats #sea",
                    "description": "You can follow us on:\n\nhttps://www.instagram.com/supercarblondie\nhttps://www.facebook.com/supercarblondie\nhttps://www.twitter.com/supercarblondie\nhttps://www.tiktok.com/@supercarblondie\nhttps://www.supercarblondie.com\nhttps://www.snapchat.com/discover/Supercar_Blondie/0902710649"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50307345",
                "likeCount": "696886",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "573"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EGT0M1b84iScz8p148QG25JtWXM",
            "id": "SXs6DTrNN9g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T17:07:40Z",
                "channelId": "UCQiboUCy1nEH4iWVfUVGrlA",
                "title": "Dietetyczne \u017belki Stitche \ud83d\udc28 #coocharz #\u017celki #przepis #dietetyczne #fitprzepis #przepis #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXs6DTrNN9g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXs6DTrNN9g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXs6DTrNN9g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXs6DTrNN9g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXs6DTrNN9g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Coocharz",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Dietetyczne \u017belki Stitche \ud83d\udc28 #coocharz #\u017celki #przepis #dietetyczne #fitprzepis #przepis #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "287789",
                "likeCount": "14215",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "64"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PBu2DydB7ZXlYkRWyq3oVGlnhYI",
            "id": "cqwUmL6nTPc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-23T12:25:54Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "2+3 = 5 FREE SUSHI at the Shop! \ud83c\udf63\ud83d\udd25",
                "description": "Go claim 5 Sushi on the house, as compensation for the latest bugs and issues with the event and matchmaking!  \ud83e\udd62\n\nAlso, there's an update available on Android (optional on iOS) that fixes: \n- Overlapping Sprays\n- Visual bugs related to some Piper Skins",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqwUmL6nTPc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqwUmL6nTPc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqwUmL6nTPc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqwUmL6nTPc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cqwUmL6nTPc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "2+3 = 5 FREE SUSHI at the Shop! \ud83c\udf63\ud83d\udd25",
                    "description": "Go claim 5 Sushi on the house, as compensation for the latest bugs and issues with the event and matchmaking!  \ud83e\udd62\n\nAlso, there's an update available on Android (optional on iOS) that fixes: \n- Overlapping Sprays\n- Visual bugs related to some Piper Skins"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4548585",
                "likeCount": "216459",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6271"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8TSsix0Ui05p9bcdyc63WWs3BCo",
            "id": "2oN96tV9boE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T13:00:04Z",
                "channelId": "UCRJ9RaLFBDrvgxPkldOLBfQ",
                "title": "ZAMIESZKALI\u015aMY W LOS ANGELES (VLOG S2E1)",
                "description": "Pobierz Revolut za darmo z mojego linku i zgarnij 100 z\u0142\nPromocja obowi\u0105zuje do 30.06.2025 dla nowych u\u017cytkownik\u00f3w, warunki promocji i regulamin dost\u0119pne pod linkiem poni\u017cej: https://get.revolut.com/e9Jc/dzinold1\n\n\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/mrdzinold/\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/mrdzinold\n\nINSTAGRAM AGATY \u25ba https://www.instagram.com/abayour/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2oN96tV9boE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2oN96tV9boE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2oN96tV9boE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2oN96tV9boE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2oN96tV9boE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dzinold",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ZAMIESZKALI\u015aMY W LOS ANGELES (VLOG S2E1)",
                    "description": "Pobierz Revolut za darmo z mojego linku i zgarnij 100 z\u0142\nPromocja obowi\u0105zuje do 30.06.2025 dla nowych u\u017cytkownik\u00f3w, warunki promocji i regulamin dost\u0119pne pod linkiem poni\u017cej: https://get.revolut.com/e9Jc/dzinold1\n\n\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/mrdzinold/\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/mrdzinold\n\nINSTAGRAM AGATY \u25ba https://www.instagram.com/abayour/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "569869",
                "likeCount": "25450",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "560"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qm7wJvi4hDGg7iBZEPP2C-R0H3A",
            "id": "amtp6BJhQCc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T15:16:45Z",
                "channelId": "UC2tsySbe9TNrI-xh2lximHA",
                "title": "When the toilet occupied! \ud83d\ude29\ud83d\udebd",
                "description": "When the toilet occupied! \ud83d\ude29\ud83d\udebd",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amtp6BJhQCc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amtp6BJhQCc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amtp6BJhQCc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amtp6BJhQCc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/amtp6BJhQCc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A4",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "When the toilet occupied! \ud83d\ude29\ud83d\udebd",
                    "description": "When the toilet occupied! \ud83d\ude29\ud83d\udebd"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76196424",
                "likeCount": "3037850",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4220"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mv78Cw9IZikeuacDPFpRk_pCSSc",
            "id": "LsQFrlG5SHg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T14:00:28Z",
                "channelId": "UCb7O4-iI4pEO5UZPlOBr0Ug",
                "title": "Kaczy\u0144ski poucza Mentzena. Kto zdob\u0119dzie g\u0142osy Konfederacji?",
                "description": "- Je\u015bli S\u0142awomir Mentzen popar\u0142by Rafa\u0142a Trzaskowskiego, nie mia\u0142oby to nic wsp\u00f3lnego z tym, co Konfederacja g\u0142osi i oznacza\u0142oby to wprowadzanie w b\u0142\u0105d spo\u0142ecze\u0144stwa - stwierdzi\u0142 szef PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Jednocze\u015bnie wyrazi\u0142 nadziej\u0119, \u017ce Mentzen nie pope\u0142ni takiego b\u0142\u0119du politycznego.\n\n\nCa\u0142y tekst: https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-20/jaroslaw-kaczynski-przestrzegl-slawomira-mentzena-chodzi-o-przekazanie-poparcia/\n\nWi\u0119cej informacji na: http://www.polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na Facebooku: \nhttps://www.facebook.com/polsatnewspl\n\nPolub nasz profil na Instagramie:\nhttps://www.instagram.com/polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na X:\nhttps://x.com/PolsatNewsPL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LsQFrlG5SHg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LsQFrlG5SHg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LsQFrlG5SHg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LsQFrlG5SHg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LsQFrlG5SHg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "polsatnews.pl",
                "tags": [
                    "Polsat",
                    "Grupa Polsat",
                    "Polsat News",
                    "polsatnews.pl"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Kaczy\u0144ski poucza Mentzena. Kto zdob\u0119dzie g\u0142osy Konfederacji?",
                    "description": "- Je\u015bli S\u0142awomir Mentzen popar\u0142by Rafa\u0142a Trzaskowskiego, nie mia\u0142oby to nic wsp\u00f3lnego z tym, co Konfederacja g\u0142osi i oznacza\u0142oby to wprowadzanie w b\u0142\u0105d spo\u0142ecze\u0144stwa - stwierdzi\u0142 szef PiS Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski. Jednocze\u015bnie wyrazi\u0142 nadziej\u0119, \u017ce Mentzen nie pope\u0142ni takiego b\u0142\u0119du politycznego.\n\n\nCa\u0142y tekst: https://www.polsatnews.pl/wiadomosc/2025-05-20/jaroslaw-kaczynski-przestrzegl-slawomira-mentzena-chodzi-o-przekazanie-poparcia/\n\nWi\u0119cej informacji na: http://www.polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na Facebooku: \nhttps://www.facebook.com/polsatnewspl\n\nPolub nasz profil na Instagramie:\nhttps://www.instagram.com/polsatnews.pl/\n\nPolub nasz profil na X:\nhttps://x.com/PolsatNewsPL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "917925",
                "likeCount": "12427",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1699"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_x5X31B7v-Lfcs0t-XiT3wl1CxQ",
            "id": "TmknkE07fww",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T19:10:52Z",
                "channelId": "UCEhcmIOKuxA7SUaC6bav2_w",
                "title": "JAK D\u0141UGO MOG\u0118 NOSI\u0106 KOSZULK\u0118 REALU MADRYT w BARCELONIE? \ud83d\ude31",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TmknkE07fww/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TmknkE07fww/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TmknkE07fww/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TmknkE07fww/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TmknkE07fww/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Qesek",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JAK D\u0141UGO MOG\u0118 NOSI\u0106 KOSZULK\u0118 REALU MADRYT w BARCELONIE? \ud83d\ude31",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "288501",
                "likeCount": "9197",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "102"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wrhh4-Hh9ND-OsG97uRYdLTzWgU",
            "id": "kHrhqmJp7_c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-22T09:01:14Z",
                "channelId": "UCyagEfIN1okQ-s996XAqCFQ",
                "title": "Guess The Fake Lego Ball!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHrhqmJp7_c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHrhqmJp7_c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHrhqmJp7_c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHrhqmJp7_c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kHrhqmJp7_c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zhong",
                "tags": [
                    "Zhong",
                    "zhong",
                    "zong"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Guess The Fake Lego Ball!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24395015",
                "likeCount": "990386",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1255"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FjODooaKxjnniqprJhvABWkhUb8",
            "id": "8TQGknuCeK8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-20T13:15:02Z",
                "channelId": "UCZ9dViYsOulUhR04hVkpsMw",
                "title": "Mentzen: Wyborcy g\u0142osowali na mnie, bo nie chcieli g\u0142osowa\u0107 ani na PiS, ani na Platform\u0119",
                "description": "#polityka #wybory #wydarzenia #informacje #sejm #mentzen #pis #platformaobywatelska #wybory2025\n\n\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 Subskrybuj Nasz Kana\u0142 \ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 \nS\u0142awomir Mentzen podczas konferencji prasowej Konfederacji odpowiada na pytania o mo\u017cliwe poparcie kt\u00f3rego\u015b z kandydat\u00f3w w II turze wybor\u00f3w prezydenckich. Podkre\u015bla, \u017ce nie jest cz\u0119\u015bci\u0105 ani PiS-u, ani Platformy, a jego wyborcy samodzielnie podejm\u0105 decyzj\u0119. \u201eWyborcy g\u0142osowali na mnie nie bez powodu\u201d \u2013 zaznacza Mentzen.  \n\n\ud83d\udd36 Publikowane materia\u0142y przedstawiaj\u0105 r\u00f3\u017cne stanowiska polityczne. Wirtualna Polska pozostaje wzgl\u0119dem nich niezale\u017cna",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8TQGknuCeK8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8TQGknuCeK8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8TQGknuCeK8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8TQGknuCeK8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8TQGknuCeK8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wirtualna Polska",
                "tags": [
                    "wirtualna polska",
                    "wp.pl",
                    "wiadomo\u015bci",
                    "wiadomo\u015bci z polski",
                    "wiadomo\u015bci ze \u015bwiata",
                    "wydarzenia",
                    "mentzen",
                    "konfederacja",
                    "wybory 2025",
                    "druga tura",
                    "pis",
                    "platforma obywatelska",
                    "trzaskowski",
                    "polityka",
                    "konferencja prasowa",
                    "sonda\u017ce",
                    "elektorat"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Mentzen: Wyborcy g\u0142osowali na mnie, bo nie chcieli g\u0142osowa\u0107 ani na PiS, ani na Platform\u0119",
                    "description": "#polityka #wybory #wydarzenia #informacje #sejm #mentzen #pis #platformaobywatelska #wybory2025\n\n\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 Subskrybuj Nasz Kana\u0142 \ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 \nS\u0142awomir Mentzen podczas konferencji prasowej Konfederacji odpowiada na pytania o mo\u017cliwe poparcie kt\u00f3rego\u015b z kandydat\u00f3w w II turze wybor\u00f3w prezydenckich. Podkre\u015bla, \u017ce nie jest cz\u0119\u015bci\u0105 ani PiS-u, ani Platformy, a jego wyborcy samodzielnie podejm\u0105 decyzj\u0119. \u201eWyborcy g\u0142osowali na mnie nie bez powodu\u201d \u2013 zaznacza Mentzen.  \n\n\ud83d\udd36 Publikowane materia\u0142y przedstawiaj\u0105 r\u00f3\u017cne stanowiska polityczne. Wirtualna Polska pozostaje wzgl\u0119dem nich niezale\u017cna"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "886080",
                "likeCount": "11843",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1186"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uJHwpXRiRT2L-R8WMf7KgtkM9Es",
            "id": "U8O0A5FXoCM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T16:00:51Z",
                "channelId": "UCO5gl04EhuLl4d6HZMQdg0A",
                "title": "A manicure with a built-in credit card \ud83d\udc85\ud83d\udcb3",
                "description": "#beauty #gadgets #innovation #creative #diy #tech #technology #impressive #diy \nThis activity is performed by actors in a controlled environment. Please use caution if you plan to replicate.\nMusic by Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com/\n\n#craft #woodmood",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8O0A5FXoCM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8O0A5FXoCM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8O0A5FXoCM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8O0A5FXoCM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8O0A5FXoCM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wood Mood",
                "tags": [
                    "5 minute craft",
                    "5 minute crafts",
                    "5 minute crafts men",
                    "5 minutes craft",
                    "camp",
                    "camping",
                    "camping hacks",
                    "fixing",
                    "home repair",
                    "how to fix",
                    "how to make",
                    "how to repair",
                    "minor repairs",
                    "outdoor cooking",
                    "outdoors",
                    "repair",
                    "repairing",
                    "shorts",
                    "to fix",
                    "to repair",
                    "woodworking"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A manicure with a built-in credit card \ud83d\udc85\ud83d\udcb3",
                    "description": "#beauty #gadgets #innovation #creative #diy #tech #technology #impressive #diy \nThis activity is performed by actors in a controlled environment. Please use caution if you plan to replicate.\nMusic by Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com/\n\n#craft #woodmood"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "34276819",
                "likeCount": "439369",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1700"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yvEaVntnU84X7_0tHy7faPhJMpg",
            "id": "cpxOrKdmWtY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-19T13:26:29Z",
                "channelId": "UCzMIrrC7ufKcspfWoRV0hrg",
                "title": "Thanks for the help! The world is not without kind people! #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cpxOrKdmWtY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cpxOrKdmWtY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cpxOrKdmWtY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cpxOrKdmWtY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cpxOrKdmWtY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dimon Markov",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Thanks for the help! The world is not without kind people! #shorts",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33721711",
                "likeCount": "801787",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12253"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mD9x8eI3Q6PmjQzbkyKLuONCZNA",
            "id": "IJY3i2B7jko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T07:00:06Z",
                "channelId": "UCBRiTzm0743CAsRWcfxbkGA",
                "title": "Dawid Kwiatkowski - Pali si\u0119 niebo [Official Music Video]",
                "description": "Pos\u0142uchaj utworu \"Pali si\u0119 niebo\" we wszystkich serwisach streamingowych: https://dawidkwiatkowski.lnk.to/PaliSieNiebo\n\nAutor tekstu: Dawid Kwiatkowski, \nAutorzy muzyki: Dawid Kwiatkowski, Dominic Buczkowski-Wojtaszek, Patryk Kum\u00f3r\n \nInstrumenty gitarowe: Micha\u0142 Szcz\u0119sny\nInstrumenty d\u0119te: Alan Turonek\nInstrumenty perkusyjne: Emilian Waluchowski\n\nRe\u017cyseria: Tomek Wilczy\u0144ski @wilkuwilczynski\nScenariusz: Tomek Wilczy\u0144ski, Dawid Kwiatkowski \nDOP: Dima Zinych @dimazinych\n\nDom produkcyjny: Studio Hologram @studio_hologram\nProducentka: Agata Zam\u0119cka-Piechal @agatazamecka\nKierowniczka produkcji: Karolina Sus\u0142o @karolinasuslo\n\n1AD: Nicolas Kuciak\nGaffer: Peter Laut\nBest boy: Franek Bednarczyk\nSpark: Adela Marekwicka \n1AC: Jakub Makowski \nFocus puller: Konrad Ju\u017awiuk \nOperator steadicam: Nikita John Creagh\nObs\u0142uga kranu: Polina Talai, Olaf D\u0105browski, Ivan Orlove, Jan B\u0105k, \nScenografia: Gabriela \u017bo\u0142\u0119dowska\nRekwizytorzy: Filip Wi\u015bniewski, Natalia Vasllo\nRunner: Kacper Matraszek\nKostiumografka: Marta Morzy\nAsystentka kostiumografki: Weronika Jele\u0144 \nMake up/w\u0142osy: Karolina Lidzbarska \nMake up/w\u0142osy Helena Norowicz: Olczak Zawadzka \nChoreografka: Anna Pastuszak \nCasting: Agata Zam\u0119cka-Piechal, Karolina Sus\u0142o\nDy\u017curny planu: Dominik Dardzi\u0144ski\nSprz\u0119t: KOI, OPENMEDIA, Dardzin Film\n\nMonta\u017c: Tomek Wilczy\u0144ski \nKolorkorekcja: Szymon Ronowicz \n\n\nWyst\u0105pili:\n\nMatylda Gieg\u017cno \nDawid Ptak\nHelena Norowicz \nLila Michniewicz\nOksenia Rybak\nIryna Sylinnyk \n\nSpecjalne podzi\u0119kowania: Skansen Ziemi \u0141owickiej, Dyrekcja Muzeum w \u0141owiczu, Dramek\n\nKontakt:\nDB4 Management Dominik Borkowicz\nmail: dominik@db4.pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJY3i2B7jko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJY3i2B7jko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJY3i2B7jko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJY3i2B7jko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJY3i2B7jko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dawid Kwiatkowski",
                "tags": [
                    "Dawid Kwiatkowski",
                    "Pali si\u0119 niebo",
                    "Official Music Video",
                    "nowy dawid kwiatkowski",
                    "pali sie niebo",
                    "niebo",
                    "kwiatkowski",
                    "pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dawid Kwiatkowski - Pali si\u0119 niebo [Official Music Video]",
                    "description": "Pos\u0142uchaj utworu \"Pali si\u0119 niebo\" we wszystkich serwisach streamingowych: https://dawidkwiatkowski.lnk.to/PaliSieNiebo\n\nAutor tekstu: Dawid Kwiatkowski, \nAutorzy muzyki: Dawid Kwiatkowski, Dominic Buczkowski-Wojtaszek, Patryk Kum\u00f3r\n \nInstrumenty gitarowe: Micha\u0142 Szcz\u0119sny\nInstrumenty d\u0119te: Alan Turonek\nInstrumenty perkusyjne: Emilian Waluchowski\n\nRe\u017cyseria: Tomek Wilczy\u0144ski @wilkuwilczynski\nScenariusz: Tomek Wilczy\u0144ski, Dawid Kwiatkowski \nDOP: Dima Zinych @dimazinych\n\nDom produkcyjny: Studio Hologram @studio_hologram\nProducentka: Agata Zam\u0119cka-Piechal @agatazamecka\nKierowniczka produkcji: Karolina Sus\u0142o @karolinasuslo\n\n1AD: Nicolas Kuciak\nGaffer: Peter Laut\nBest boy: Franek Bednarczyk\nSpark: Adela Marekwicka \n1AC: Jakub Makowski \nFocus puller: Konrad Ju\u017awiuk \nOperator steadicam: Nikita John Creagh\nObs\u0142uga kranu: Polina Talai, Olaf D\u0105browski, Ivan Orlove, Jan B\u0105k, \nScenografia: Gabriela \u017bo\u0142\u0119dowska\nRekwizytorzy: Filip Wi\u015bniewski, Natalia Vasllo\nRunner: Kacper Matraszek\nKostiumografka: Marta Morzy\nAsystentka kostiumografki: Weronika Jele\u0144 \nMake up/w\u0142osy: Karolina Lidzbarska \nMake up/w\u0142osy Helena Norowicz: Olczak Zawadzka \nChoreografka: Anna Pastuszak \nCasting: Agata Zam\u0119cka-Piechal, Karolina Sus\u0142o\nDy\u017curny planu: Dominik Dardzi\u0144ski\nSprz\u0119t: KOI, OPENMEDIA, Dardzin Film\n\nMonta\u017c: Tomek Wilczy\u0144ski \nKolorkorekcja: Szymon Ronowicz \n\n\nWyst\u0105pili:\n\nMatylda Gieg\u017cno \nDawid Ptak\nHelena Norowicz \nLila Michniewicz\nOksenia Rybak\nIryna Sylinnyk \n\nSpecjalne podzi\u0119kowania: Skansen Ziemi \u0141owickiej, Dyrekcja Muzeum w \u0141owiczu, Dramek\n\nKontakt:\nDB4 Management Dominik Borkowicz\nmail: dominik@db4.pl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "682401",
                "likeCount": "13226",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "990"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rlQhpC4rgD2PgcSac4m_ZDE75BQ",
            "id": "WELOJpC7F5Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-21T20:59:18Z",
                "channelId": "UCNFT_eq_QCApMEwCACHto9Q",
                "title": "Making your EX jealous\u2026",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WELOJpC7F5Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WELOJpC7F5Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WELOJpC7F5Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WELOJpC7F5Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WELOJpC7F5Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Speed McQueen ",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "Making your EX jealous\u2026",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13757439",
                "likeCount": "881767",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2413"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "90bP4uUJ7XjXPjd_kT3wtheEDQg",
            "id": "_EFFBMusog4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T17:00:47Z",
                "channelId": "UCrYiyXzC_uQxWstZ5QuGdQw",
                "title": "Wrestling skills \ud83d\udcaa\ud83d\udd25 #mma #martialarts #ufc #bjj #jiujitsu #wrestling #judo #funnyshorts #markmugen",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EFFBMusog4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EFFBMusog4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EFFBMusog4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EFFBMusog4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EFFBMusog4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mark Mugen",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wrestling skills \ud83d\udcaa\ud83d\udd25 #mma #martialarts #ufc #bjj #jiujitsu #wrestling #judo #funnyshorts #markmugen",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5065588",
                "likeCount": "127579",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3109"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 93,
        "resultsPerPage": 50
    }
}