{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "yyP2n4yZc4ZYTNNbXKwG-nLEvG8",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v2wEbc2NG4E7l4RnA3nQamkIAg4",
            "id": "mE3T2InS8DQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T12:31:01Z",
                "channelId": "UCJIl6Ahgkfwg1DRYcg-kY3g",
                "title": "CREATIVE SQUAD vs UNI\u00c3O (fim)",
                "description": "mendrakecomercial@gmail.com\n\nEst\u00e9tica inspirada em: @JotaP \n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mE3T2InS8DQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mE3T2InS8DQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mE3T2InS8DQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mE3T2InS8DQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mE3T2InS8DQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mendrake",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CREATIVE SQUAD vs UNI\u00c3O (fim)",
                    "description": "mendrakecomercial@gmail.com\n\nEst\u00e9tica inspirada em: @JotaP \n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "377157",
                "likeCount": "22811",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4692"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_WNj6Dp25ENO-6UgnZ9vd9PXs6I",
            "id": "9tK5_gWnUj8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T13:30:18Z",
                "channelId": "UC6P6SvP2arhEdJ9Pg8qwP2A",
                "title": "Ba\u00fa de Rico \ud83e\udd11\ud83e\udd11 vs Ba\u00fa de Pobre \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e no Minecraft",
                "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nBa\u00fa de Rico vs Ba\u00fa de Pobre no Minecraft\nBa\u00fa de Rico vs Ba\u00fa de Pobre no Minecraft\n\n#minecraft #athos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9tK5_gWnUj8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9tK5_gWnUj8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9tK5_gWnUj8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9tK5_gWnUj8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9tK5_gWnUj8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Athos",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "athos",
                    "athos gamer",
                    "minecraft pe",
                    "bedrock",
                    "java",
                    "pocket edition",
                    "maniqueft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ba\u00fa de Rico \ud83e\udd11\ud83e\udd11 vs Ba\u00fa de Pobre \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e no Minecraft",
                    "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nBa\u00fa de Rico vs Ba\u00fa de Pobre no Minecraft\nBa\u00fa de Rico vs Ba\u00fa de Pobre no Minecraft\n\n#minecraft #athos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "410344",
                "likeCount": "5465",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "181"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "965n5Ai_6n02gsMZA-CFJcUZhaE",
            "id": "3oZ2a3_jGOc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T15:00:06Z",
                "channelId": "UCoOnU7KqAT2xztLfZlw4l1Q",
                "title": "A menina que ROUBOU o meu TRONO de ARTISTA! #2",
                "description": "Me segue nas parada: @Dinossarro102\n\nEm um dia, ele era o maior artista da escola. No seguinte, j\u00e1 n\u00e3o passava de um qualquer.\nDepois de ser superado pela talentosa Mari, Dino \u2014 o desenhista baiano \u2014 mergulha numa crise de identidade e abandona a arte.\nO que ele n\u00e3o esperava era que justamente a garota que ele havia hostilizado fosse a \u00fanica a lhe estender a m\u00e3o quando mais precisava.\nO que ser\u00e1 que a improv\u00e1vel dupla Dino & Mari pode conquistar juntos?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3oZ2a3_jGOc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3oZ2a3_jGOc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3oZ2a3_jGOc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3oZ2a3_jGOc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3oZ2a3_jGOc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dinossarro",
                "tags": [
                    "Dinossaro",
                    "Dinosarro",
                    "Dinosaro",
                    "Dinossarro",
                    "Hist\u00f3ria",
                    "Animada",
                    "Anima\u00e7\u00e3o",
                    "Desenho",
                    "Animado",
                    "Cartoon",
                    "Toon",
                    "Dublado",
                    "Completo",
                    "Anima",
                    "Anime",
                    "Artista",
                    "Arte"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "A menina que ROUBOU o meu TRONO de ARTISTA! #2",
                    "description": "Me segue nas parada: @Dinossarro102\n\nEm um dia, ele era o maior artista da escola. No seguinte, j\u00e1 n\u00e3o passava de um qualquer.\nDepois de ser superado pela talentosa Mari, Dino \u2014 o desenhista baiano \u2014 mergulha numa crise de identidade e abandona a arte.\nO que ele n\u00e3o esperava era que justamente a garota que ele havia hostilizado fosse a \u00fanica a lhe estender a m\u00e3o quando mais precisava.\nO que ser\u00e1 que a improv\u00e1vel dupla Dino & Mari pode conquistar juntos?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "185455",
                "likeCount": "12379",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "621"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4HJOC7sW0o5VsOjdadzfAsFTo-Q",
            "id": "wFJ3PZuAjK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T15:15:03Z",
                "channelId": "UCvZHe-SP3xC7DdOk4Ri8QBw",
                "title": "The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered - Official Trailer",
                "description": "Explore Cyrodiil like never before in The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered, available now on Xbox Series X|S, Game Pass, PlayStation 5 and PC. \n\nThe Elder Scrolls IV: Oblivion\u2122 Remastered modernizes the 2006 Game of the Year with all new stunning visuals and refined gameplay. Explore the vast landscape of Cyrodiil like never before and stop the forces of Oblivion from overtaking the land in one of the greatest RPGs ever from the award-winning Bethesda Game Studios. \n\nFor more information about The Elder Scrolls, please visit https://elderscrolls.com or follow us on social media: \nInstagram: https://www.instagram.com/elderscrolls/  \nTwitter/X: https://x.com/elderscrolls  \nFacebook: https://www.facebook.com/ElderScrolls  \nBluesky: https://bsky.app/profile/elderscrolls.bethesdastudios.com  \nDiscord: http://discord.gg/BethesdaStudios \n\nESRB RATING: Mature with Violence, Blood and Gore and Sexual Themes.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFJ3PZuAjK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFJ3PZuAjK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFJ3PZuAjK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFJ3PZuAjK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFJ3PZuAjK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bethesda Softworks",
                "tags": [
                    "Bethesda Softworks"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered - Official Trailer",
                    "description": "Explore Cyrodiil like never before in The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered, available now on Xbox Series X|S, Game Pass, PlayStation 5 and PC. \n\nThe Elder Scrolls IV: Oblivion\u2122 Remastered modernizes the 2006 Game of the Year with all new stunning visuals and refined gameplay. Explore the vast landscape of Cyrodiil like never before and stop the forces of Oblivion from overtaking the land in one of the greatest RPGs ever from the award-winning Bethesda Game Studios. \n\nFor more information about The Elder Scrolls, please visit https://elderscrolls.com or follow us on social media: \nInstagram: https://www.instagram.com/elderscrolls/  \nTwitter/X: https://x.com/elderscrolls  \nFacebook: https://www.facebook.com/ElderScrolls  \nBluesky: https://bsky.app/profile/elderscrolls.bethesdastudios.com  \nDiscord: http://discord.gg/BethesdaStudios \n\nESRB RATING: Mature with Violence, Blood and Gore and Sexual Themes."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2221170",
                "likeCount": "117881",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12961"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Howz2fLpOBMxe6ZU6K516x2m3UI",
            "id": "p17pRSJ0w9k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T15:01:24Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "JOGO DO PAUSE COM O GRUPO DOS ROSA *Nivel perigoso !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p17pRSJ0w9k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p17pRSJ0w9k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p17pRSJ0w9k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p17pRSJ0w9k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p17pRSJ0w9k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JOGO DO PAUSE COM O GRUPO DOS ROSA *Nivel perigoso !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1542149",
                "likeCount": "31246",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1903"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oqhstAysFQRtFByZjECOjI5KbTU",
            "id": "_A9wCSGie8Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T08:58:18Z",
                "channelId": "UC376n347Ob5Lwzq2WGzF1AA",
                "title": "Papa Francisco morre aos 88 anos, no Vaticano | #SBTNews Manh\u00e3 (21/04/25)",
                "description": "Morreu aos 88 anos o Papa Francisco, no Vaticano. O an\u00fancio foi feito pelo cardeal Kevin Farrell, camerlengo da C\u00e2mara Apost\u00f3lica, \u00e0s 7h35 desta segunda-feira (21) de P\u00e1scoa. Saiba todos os detalhes no SBT News. \n\nInscreva-se no canal para mais not\u00edcias: https://www.youtube.com/@SBTNews \n\nAcompanhe no site: https://sbtnews.sbt.com.br/  \n\n#sbtnews #primeiroimpacto #not\u00edcias #mundo #papa #papafrancisco #vaticano #igreja",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A9wCSGie8Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A9wCSGie8Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A9wCSGie8Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A9wCSGie8Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_A9wCSGie8Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SBT News",
                "tags": [
                    "SBT News",
                    "SBT Jornalismo",
                    "Primeiro Impacto",
                    "SBT Brasil",
                    "not\u00edcias de hoje",
                    "morte Papa Francisco",
                    "Papa Francisco morre",
                    "Jorge Mario Bergoglio",
                    "Vaticano hoje",
                    "funeral Papa Francisco",
                    "Papa Francisco 88 anos",
                    "Papa morre no Vaticano",
                    "l\u00edder cat\u00f3lico morre",
                    "morte pont\u00edfice Vaticano",
                    "rito f\u00fanebre Papa Francisco",
                    "vel\u00f3rio Papa Francisco",
                    "Casa Santa Marta",
                    "Igreja Cat\u00f3lica",
                    "Papa argentino",
                    "morte l\u00edder religioso"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Papa Francisco morre aos 88 anos, no Vaticano | #SBTNews Manh\u00e3 (21/04/25)",
                    "description": "Morreu aos 88 anos o Papa Francisco, no Vaticano. O an\u00fancio foi feito pelo cardeal Kevin Farrell, camerlengo da C\u00e2mara Apost\u00f3lica, \u00e0s 7h35 desta segunda-feira (21) de P\u00e1scoa. Saiba todos os detalhes no SBT News. \n\nInscreva-se no canal para mais not\u00edcias: https://www.youtube.com/@SBTNews \n\nAcompanhe no site: https://sbtnews.sbt.com.br/  \n\n#sbtnews #primeiroimpacto #not\u00edcias #mundo #papa #papafrancisco #vaticano #igreja"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1131941",
                "likeCount": "33610",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4845"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8OBfnZyAaZrX7LyQ-sND_0R9qXE",
            "id": "qi_zUdA8-cY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T13:00:12Z",
                "channelId": "UC9NXpIA01HVRhYgcEbs80Nw",
                "title": "Eu Sei O Que Voc\u00eas Fizeram No Ver\u00e3o Passado | Trailer Oficial Dublado",
                "description": "O que voc\u00ea est\u00e1 esperando? Assista ao novo trailer de #EuSeiOQueVoc\u00easFizeramNoVer\u00e3oPassado agora.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qi_zUdA8-cY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qi_zUdA8-cY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qi_zUdA8-cY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qi_zUdA8-cY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qi_zUdA8-cY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sony Pictures Brasil",
                "tags": [
                    "I Know What You Did Last Summer",
                    "Eu Sei O Que Voc\u00eas Fizeram No Ver\u00e3o Passado",
                    "Horror",
                    "Trailer",
                    "filme",
                    "2025",
                    "Sony Pictures",
                    "Columbia Pictures",
                    "Jennifer Kaytin Robinson",
                    "Leah McKendrick",
                    "Neal H. Moritz",
                    "Madelyn Cline",
                    "Chase Sui Wonders",
                    "Jonah Hauer-King",
                    "Tyriq Withers",
                    "Sarah Pidgeon",
                    "Billy Campbell",
                    "Gabbriette Bechtel",
                    "Austin Nichols",
                    "Lola Tung",
                    "Nicholas Alexander Chavez",
                    "Freddie Prinze Jr.",
                    "Jennifer Love Hewitt"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eu Sei O Que Voc\u00eas Fizeram No Ver\u00e3o Passado | Trailer Oficial Dublado",
                    "description": "O que voc\u00ea est\u00e1 esperando? Assista ao novo trailer de #EuSeiOQueVoc\u00easFizeramNoVer\u00e3oPassado agora."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "610479",
                "likeCount": "3504",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "288"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9MpcAWqELQk0FxU9h1GozRauyuM",
            "id": "MQVWm1vBzuo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T20:21:29Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "AL-ITTIHAD X AL-ETTIFAQ | LIGA SAUDITA | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO Al-Ittihad recebe o Al-Ettifaq em partida v\u00e1lida pela 29\u00aa rodada da Liga Saudita. Assista a Saudi Pro League ao vivo, com imagens e de gra\u00e7a, sempre na tela do Canal GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#alittihad #ligasaudita #benzema",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MQVWm1vBzuo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MQVWm1vBzuo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MQVWm1vBzuo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MQVWm1vBzuo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MQVWm1vBzuo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "al nassr",
                    "al kholood",
                    "LIGA SAUDITA",
                    "SAUDITA",
                    "AO VIVO",
                    "COM IMAGENS",
                    "goat",
                    "goat br",
                    "al nassr x al kholood assistir ao vivo",
                    "al ittihad x al ettifaq palpites",
                    "cristiano ronaldo",
                    "benzema",
                    "benzema gols",
                    "cristiano ronaldo time",
                    "al ittihad x al ettifaq",
                    "sauditao",
                    "al ittihad",
                    "al ettifaq"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "AL-ITTIHAD X AL-ETTIFAQ | LIGA SAUDITA | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO Al-Ittihad recebe o Al-Ettifaq em partida v\u00e1lida pela 29\u00aa rodada da Liga Saudita. Assista a Saudi Pro League ao vivo, com imagens e de gra\u00e7a, sempre na tela do Canal GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#alittihad #ligasaudita #benzema"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "399927",
                "likeCount": "7316",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T73H6ietKQvWeVAO-IK4f8msfLM",
            "id": "0QK8JNyYWc8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T22:47:05Z",
                "channelId": "UCC1QUJZGfqrSGwwYXvZhqig",
                "title": "\u201cThe Last of Us\u201d temp. 2 ep. 2: eu n\u00e3o vou me recuperar",
                "description": "An\u00e1lise do segundo epis\u00f3dio da segunda temporada da s\u00e9rie da HBO/Max \"The Last of Us\", criada por Craig Mazin e Neil Druckmann, Pedro Pascal, Bella Ramsey, Kaitlyn Dever, Gabriel Luna, Young Mazino, Isabela Merced, Rutina Wesley, Spencer Lord, Ariela Barer\n\nTorne-se um roteirista com um clique: https://ebac.me/9f38a1\nCom a EBAC (Escola Brit\u00e2nica de Artes Criativas & Tecnologia) voc\u00ea come\u00e7a no mercado de audiovisual, mesmo sem experi\u00eancia pr\u00e9via\nAproveite o desconto de R$ 200 para se inscrever usando o cupom isabelaextra, acumulativo com os descontos de at\u00e9 60% do site\n\nVisite as minhas redes sociais e o meu blog para ver cr\u00edticas e dicas de filmes e s\u00e9ries.\nInstagram: https://www.instagram.com/realisabelaboscov/\nX (Twitter): https://twitter.com/BoscovIsabela\nLetterboxd:  @IsaBoscovReal\nTikTok: https://www.tiktok.com/@isabelaboscov\nFacebook: https://www.facebook.com/isaboscov/videos\nBlog: https://www.isabelaboscov.com\n\n00:00 Cr\u00edtica\n01:47 Propaganda EBAC\n03:21 Cr\u00edtica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0QK8JNyYWc8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0QK8JNyYWc8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0QK8JNyYWc8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0QK8JNyYWc8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0QK8JNyYWc8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Isabela Boscov",
                "tags": [
                    "Isabela Boscov",
                    "Cr\u00edtica",
                    "HBO",
                    "Max",
                    "The Last of Us"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\u201cThe Last of Us\u201d temp. 2 ep. 2: eu n\u00e3o vou me recuperar",
                    "description": "An\u00e1lise do segundo epis\u00f3dio da segunda temporada da s\u00e9rie da HBO/Max \"The Last of Us\", criada por Craig Mazin e Neil Druckmann, Pedro Pascal, Bella Ramsey, Kaitlyn Dever, Gabriel Luna, Young Mazino, Isabela Merced, Rutina Wesley, Spencer Lord, Ariela Barer\n\nTorne-se um roteirista com um clique: https://ebac.me/9f38a1\nCom a EBAC (Escola Brit\u00e2nica de Artes Criativas & Tecnologia) voc\u00ea come\u00e7a no mercado de audiovisual, mesmo sem experi\u00eancia pr\u00e9via\nAproveite o desconto de R$ 200 para se inscrever usando o cupom isabelaextra, acumulativo com os descontos de at\u00e9 60% do site\n\nVisite as minhas redes sociais e o meu blog para ver cr\u00edticas e dicas de filmes e s\u00e9ries.\nInstagram: https://www.instagram.com/realisabelaboscov/\nX (Twitter): https://twitter.com/BoscovIsabela\nLetterboxd:  @IsaBoscovReal\nTikTok: https://www.tiktok.com/@isabelaboscov\nFacebook: https://www.facebook.com/isaboscov/videos\nBlog: https://www.isabelaboscov.com\n\n00:00 Cr\u00edtica\n01:47 Propaganda EBAC\n03:21 Cr\u00edtica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "167811",
                "likeCount": "34628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2644"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SOmDhs9bgNwQ887XZ1JszBw5edk",
            "id": "oFalOh-j1LM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T18:08:07Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "AL-HILAL X AL-SHABAB | LIGA SAUDITA | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO todo poderoso Al-Hilal recebe o Al-Shabab em partida v\u00e1lida pela 29\u00aa rodada da Liga Saudita. Assista a Saudi Pro League ao vivo, com imagens e de gra\u00e7a aqui na tela do Canal GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#marcosleonardo #goat #alhilal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFalOh-j1LM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFalOh-j1LM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFalOh-j1LM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFalOh-j1LM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFalOh-j1LM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "goat",
                    "goat br",
                    "saudita no goat",
                    "sauditao no goat",
                    "liga saudita no goat",
                    "spl",
                    "saudi pro league",
                    "campeonato saudita",
                    "liga saudita",
                    "LIGA SAUDITA",
                    "al hilal x al shabab ao vivo",
                    "marcos leonardo",
                    "mitrovic",
                    "al hilal x al shabab",
                    "al hilal",
                    "al shabab",
                    "al hilal x al shabab transmiss\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "AL-HILAL X AL-SHABAB | LIGA SAUDITA | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO todo poderoso Al-Hilal recebe o Al-Shabab em partida v\u00e1lida pela 29\u00aa rodada da Liga Saudita. Assista a Saudi Pro League ao vivo, com imagens e de gra\u00e7a aqui na tela do Canal GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#marcosleonardo #goat #alhilal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "500424",
                "likeCount": "14112",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oVERx2OG_d71EdLER87lgv57hYY",
            "id": "7wCK8PcrPLI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T14:00:12Z",
                "channelId": "UCcqcrpCct3dlF8H-3lv7sKA",
                "title": "EU SALVEI A CREATIVE SQUAD - EPIS\u00d3DIO FINAL",
                "description": "Sejam bem vindos a Nova Temporada da Creative Squad 4, Eu sou Nait tamb\u00e9m conhecido como o antigo invasor! Oficialmente agora dentro do servidor para uma nova aventura completamente diferente e fora do comum.\n\n\u2709\ufe0f Email para Contato: contato.naitplayer@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais :\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Nait_ofc\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/nait_ofc/\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia -  @geleia0 \n\ud83d\uddfb Chip -   @chlp \n\ud83d\uddfb Ligonz -   @Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - @Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb -   @OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD -   @MucaHD \n\ud83d\uddfb Fixz -   @Fixz \n\ud83d\uddfb Feuripe -   @FEURIPE \n\ud83d\uddfb Bern -   @BERN238 \n\ud83d\uddfb Tonigon -   @Tonigon \n\ud83d\uddfbNait - @Nait \n\ud83d\uddfbPedrux - @Pedrux_ \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc95 Amo voc\u00eas!\n\n#creativesquad  #minecraft  #nait",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7wCK8PcrPLI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7wCK8PcrPLI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7wCK8PcrPLI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7wCK8PcrPLI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7wCK8PcrPLI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nait",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Nait Player",
                    "NAIT",
                    "Irmandade",
                    "cs3",
                    "creative squad",
                    "criativi squed",
                    "mendrake",
                    "nait",
                    "100 DIAS",
                    "O FILME",
                    "uni\u00e3o",
                    "uniao",
                    "cs4"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EU SALVEI A CREATIVE SQUAD - EPIS\u00d3DIO FINAL",
                    "description": "Sejam bem vindos a Nova Temporada da Creative Squad 4, Eu sou Nait tamb\u00e9m conhecido como o antigo invasor! Oficialmente agora dentro do servidor para uma nova aventura completamente diferente e fora do comum.\n\n\u2709\ufe0f Email para Contato: contato.naitplayer@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais :\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Nait_ofc\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/nait_ofc/\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia -  @geleia0 \n\ud83d\uddfb Chip -   @chlp \n\ud83d\uddfb Ligonz -   @Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - @Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb -   @OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD -   @MucaHD \n\ud83d\uddfb Fixz -   @Fixz \n\ud83d\uddfb Feuripe -   @FEURIPE \n\ud83d\uddfb Bern -   @BERN238 \n\ud83d\uddfb Tonigon -   @Tonigon \n\ud83d\uddfbNait - @Nait \n\ud83d\uddfbPedrux - @Pedrux_ \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc95 Amo voc\u00eas!\n\n#creativesquad  #minecraft  #nait"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "405701",
                "likeCount": "20454",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2805"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y0Y_9PcUWxexlVME2PpjdE67ve0",
            "id": "YmiQZFfZ06c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T20:26:12Z",
                "channelId": "UCrqpB7Kvh4qao8VtxwuJKkQ",
                "title": "UMA NOVA FASE - FL\u00c1VIA CALINA",
                "description": "Bem vindos a Nova Fase do Canal Flavia Calina! \n\nUma nova fase, com o mesmo prop\u00f3sito: Ganhar o Cora\u00e7\u00e3o de Nossas Crian\u00e7as e Criar Fam\u00edlias Saud\u00e1veis \ud83e\udd0d\n\nGanhar o cora\u00e7\u00e3o de uma crian\u00e7a \u00e9 tocar o futuro com amor. Nossa miss\u00e3o \u00e9 inspirar e fortalecer as fam\u00edlias a cuidarem do que realmente importa: a educa\u00e7\u00e3o dentro de casa. Acreditamos que \u00e9 no lar que os valores eternos s\u00e3o semeados, onde o amor floresce, e onde nascem as ra\u00edzes que sustentam gera\u00e7\u00f5es. Convidamos voc\u00ea a voltar ao essencial \u2014 \u00e0 conex\u00e3o com a natureza, \u00e0 simplicidade da inf\u00e2ncia e, acima de tudo, \u00e0 presen\u00e7a viva de Deus em cada detalhe da jornada da maternidade e da vida em fam\u00edlia.\n\nQue o nosso dente-de-le\u00e3o continue espalhando ideias, afeto, cuidado e transforma\u00e7\u00e3o a todos os ventos. \ud83c\udf2c\ufe0f\u2728 Sejam todos bem-vindos (e amanh\u00e3 tem mais novidades!) \ud83d\udc9a",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YmiQZFfZ06c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YmiQZFfZ06c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YmiQZFfZ06c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YmiQZFfZ06c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YmiQZFfZ06c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flavia Calina",
                "tags": [
                    "fl\u00e1via calina",
                    "flavia calina",
                    "educa\u00e7\u00e3o infantil",
                    "maternidade",
                    "flavia calina novidade",
                    "flavia calina nova marca",
                    "flavia calina teaser",
                    "flavia calina nova identidade",
                    "flavia calina novo",
                    "flavia calina novos videos",
                    "novidade flavia calina",
                    "Dente de le\u00e3o",
                    "ganhe o cora\u00e7\u00e3o de uma crian\u00e7a"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "UMA NOVA FASE - FL\u00c1VIA CALINA",
                    "description": "Bem vindos a Nova Fase do Canal Flavia Calina! \n\nUma nova fase, com o mesmo prop\u00f3sito: Ganhar o Cora\u00e7\u00e3o de Nossas Crian\u00e7as e Criar Fam\u00edlias Saud\u00e1veis \ud83e\udd0d\n\nGanhar o cora\u00e7\u00e3o de uma crian\u00e7a \u00e9 tocar o futuro com amor. Nossa miss\u00e3o \u00e9 inspirar e fortalecer as fam\u00edlias a cuidarem do que realmente importa: a educa\u00e7\u00e3o dentro de casa. Acreditamos que \u00e9 no lar que os valores eternos s\u00e3o semeados, onde o amor floresce, e onde nascem as ra\u00edzes que sustentam gera\u00e7\u00f5es. Convidamos voc\u00ea a voltar ao essencial \u2014 \u00e0 conex\u00e3o com a natureza, \u00e0 simplicidade da inf\u00e2ncia e, acima de tudo, \u00e0 presen\u00e7a viva de Deus em cada detalhe da jornada da maternidade e da vida em fam\u00edlia.\n\nQue o nosso dente-de-le\u00e3o continue espalhando ideias, afeto, cuidado e transforma\u00e7\u00e3o a todos os ventos. \ud83c\udf2c\ufe0f\u2728 Sejam todos bem-vindos (e amanh\u00e3 tem mais novidades!) \ud83d\udc9a"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159700",
                "likeCount": "9690",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "849"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dLckEF32UzYo1EvEwQSEZUJLXYI",
            "id": "zLNX7bxT-zU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T15:01:37Z",
                "channelId": "UCnMrFH0xuvWQSHCscGFV9Gw",
                "title": "BURR\u00c3O E A CORRUP\u00c7\u00c3O | EMBRULHA PRA VIAGEM",
                "description": "\u201cBurr\u00e3o e a corrup\u00e7\u00e3o\u201d nos mostra que a corrup\u00e7\u00e3o est\u00e1 muito mais pr\u00f3xima do que imaginamos, e n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 uma pr\u00e1tica de pol\u00edticos. \u00c0s vezes, \u00e9 praticada  por algumas empresas que for\u00e7am o funcion\u00e1rio a pagar a despesa do pr\u00f3prio bolso, demora um temp\u00e3o para reembolsa-l\u00f3, s\u00f3 para ganhar juros em cima dele. Ou de alguns funcion\u00e1rios espertinhos que adoram pedir nota com valor acima do consumo, s\u00f3 para ganhar em cima da empresa. Ou seja, a corrup\u00e7\u00e3o est\u00e1 ao nosso lado e cabe a n\u00f3s dar o exemplo no nosso dia-a-dia.\n\nRoteiro e Dire\u00e7\u00e3o: Mauricio de Barros \nFotografia e Edi\u00e7\u00e3o: Philip Silveira\nSom Direto: Diogo Tryman \nAss. Fotografia: Fernando In\u00f4 Rebelo\n\nElenco: \nBurr\u00e3o: Mauricio de Barros\nAndr\u00e9: Marcelo Laham\nMarcos: Willians Mezzacapa\nGar\u00e7onete : Let\u00edcia Fagnani \n\nFigura\u00e7\u00e3o : \nSimone Candido\nThomas Barbosa\nTalita Amadatsu\nClayton Moura\nLivia molina\nAmanda Oliveira\nSergio Seixas\nRafa Oliveira\nVictor argolo\n\nCasting Figura\u00e7\u00e3o: Lani Azevedo\n\nFigurino: Est\u00fadio Mac - Marquinhos Cherevek \nArte Final: Rafael Oliveira\nLegendas: Gabriela Leite\nVinheta: F\u00e1bio Luchs E Tadeu Mallaman\n\nAgradecimentos :\nLa Mamma Cucina - Cambuci , karina, Carluccio e toda equipe do La Mamma. \n\n\ud83c\udfac Se curtiu, explora nossas playlists cheias de esquetes e personagens inesquec\u00edveis!\n\n\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@EmbrulhaPraViagem/playlists\n\nTem v\u00eddeo com o Fernando Burr\u00e3o, o Wesley, o Eug\u00eanio, e v\u00e1rios outros personagens pra voc\u00ea maratonar.\n\n\u2705 Inscreva-se no canal e ative o sininho pra n\u00e3o perder as novidades.\nhttps://www.youtube.com/@EmbrulhaPraViagem/featured\n\n#EmbrulhaPraViagem #burrao #fernandoburrao \n\n\ud83d\udcf2 Siga a gente nas redes sociais e fique por dentro de tudo que rola no Embrulha!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zLNX7bxT-zU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zLNX7bxT-zU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zLNX7bxT-zU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zLNX7bxT-zU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zLNX7bxT-zU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Embrulha Pra Viagem",
                "tags": [
                    "embrulha pra viagem",
                    "humor",
                    "com\u00e9dia",
                    "esquete",
                    "personagens",
                    "mauricio barros",
                    "marcelo laham",
                    "willians mezzacapa",
                    "fernando burrao",
                    "burr\u00e3o",
                    "eugenio",
                    "burr\u00e3o na praia",
                    "velho da lancha",
                    "videos de comedia",
                    "comedia brasileira",
                    "humor brasileiro",
                    "sketches",
                    "piadas",
                    "engracado",
                    "quintaserie",
                    "estilo",
                    "economia",
                    "vidasimples",
                    "motivacional",
                    "preconceito",
                    "familia",
                    "arrog\u00e2ncia",
                    "amizade",
                    "respeito",
                    "burocracia",
                    "corrup\u00e7\u00e3o",
                    "reembolso",
                    "festanafirma",
                    "coorporativo",
                    "passagens aereas",
                    "Onfly"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BURR\u00c3O E A CORRUP\u00c7\u00c3O | EMBRULHA PRA VIAGEM",
                    "description": "\u201cBurr\u00e3o e a corrup\u00e7\u00e3o\u201d nos mostra que a corrup\u00e7\u00e3o est\u00e1 muito mais pr\u00f3xima do que imaginamos, e n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 uma pr\u00e1tica de pol\u00edticos. \u00c0s vezes, \u00e9 praticada  por algumas empresas que for\u00e7am o funcion\u00e1rio a pagar a despesa do pr\u00f3prio bolso, demora um temp\u00e3o para reembolsa-l\u00f3, s\u00f3 para ganhar juros em cima dele. Ou de alguns funcion\u00e1rios espertinhos que adoram pedir nota com valor acima do consumo, s\u00f3 para ganhar em cima da empresa. Ou seja, a corrup\u00e7\u00e3o est\u00e1 ao nosso lado e cabe a n\u00f3s dar o exemplo no nosso dia-a-dia.\n\nRoteiro e Dire\u00e7\u00e3o: Mauricio de Barros \nFotografia e Edi\u00e7\u00e3o: Philip Silveira\nSom Direto: Diogo Tryman \nAss. Fotografia: Fernando In\u00f4 Rebelo\n\nElenco: \nBurr\u00e3o: Mauricio de Barros\nAndr\u00e9: Marcelo Laham\nMarcos: Willians Mezzacapa\nGar\u00e7onete : Let\u00edcia Fagnani \n\nFigura\u00e7\u00e3o : \nSimone Candido\nThomas Barbosa\nTalita Amadatsu\nClayton Moura\nLivia molina\nAmanda Oliveira\nSergio Seixas\nRafa Oliveira\nVictor argolo\n\nCasting Figura\u00e7\u00e3o: Lani Azevedo\n\nFigurino: Est\u00fadio Mac - Marquinhos Cherevek \nArte Final: Rafael Oliveira\nLegendas: Gabriela Leite\nVinheta: F\u00e1bio Luchs E Tadeu Mallaman\n\nAgradecimentos :\nLa Mamma Cucina - Cambuci , karina, Carluccio e toda equipe do La Mamma. \n\n\ud83c\udfac Se curtiu, explora nossas playlists cheias de esquetes e personagens inesquec\u00edveis!\n\n\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@EmbrulhaPraViagem/playlists\n\nTem v\u00eddeo com o Fernando Burr\u00e3o, o Wesley, o Eug\u00eanio, e v\u00e1rios outros personagens pra voc\u00ea maratonar.\n\n\u2705 Inscreva-se no canal e ative o sininho pra n\u00e3o perder as novidades.\nhttps://www.youtube.com/@EmbrulhaPraViagem/featured\n\n#EmbrulhaPraViagem #burrao #fernandoburrao \n\n\ud83d\udcf2 Siga a gente nas redes sociais e fique por dentro de tudo que rola no Embrulha!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "245356",
                "likeCount": "26094",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "432"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JNUaeMx_FtqoUFrvtqGVu6c3I1Y",
            "id": "Q8FagO3QxKo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T19:12:42Z",
                "channelId": "UCX3zTAsEoZ61rQMYb_08Tow",
                "title": "SUPER BASTIDORES: S\u00c3O PAULO 2 X 1 SANTOS | SPFC PLAY",
                "description": "Cadastre-se na SPFC Play: https://spfc.vc/3uLYoyJ\n\n\ud83d\udcf2 Baixe na Play Store: http://bit.ly/3CLjS2k\n\ud83d\udcf2 Baixe na App Store: http://apple.co/3F2wCED",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8FagO3QxKo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8FagO3QxKo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8FagO3QxKo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8FagO3QxKo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8FagO3QxKo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u00e3o Paulo FC",
                "tags": [
                    "SPFC",
                    "tricolor",
                    "S\u00e3o Paulo",
                    "Morumbi",
                    "sao paulo",
                    "spfctv",
                    "Made in Cotia",
                    "tricolorpaulista",
                    "S\u00e3o Paulo Futebol Clube",
                    "VamosS\u00e3oPaulo",
                    "SPFCPLAY",
                    "SPFC PLAY",
                    "SPFC APP"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "SUPER BASTIDORES: S\u00c3O PAULO 2 X 1 SANTOS | SPFC PLAY",
                    "description": "Cadastre-se na SPFC Play: https://spfc.vc/3uLYoyJ\n\n\ud83d\udcf2 Baixe na Play Store: http://bit.ly/3CLjS2k\n\ud83d\udcf2 Baixe na App Store: http://apple.co/3F2wCED"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "124631",
                "likeCount": "12011",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "402"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hTze4gsMtmT0UDL0AvH2o5MibJg",
            "id": "HoS7mffQ2YQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T04:00:10Z",
                "channelId": "UCsSsgPaZ2GSmO6il8Cb5iGA",
                "title": "skibidi toilet 78",
                "description": "tide of war is turning?\n\nanimation by dafuqboom\n\nadditional designs & storyboard animation/previs help:\n@StriderZ47 \n@DeerFromOhio \n\nmusic: \n@Perturbatormusic  - God Complex; Death Squad\n@Valve \nAkira Yamaoka\n\nscreams by \u2068@steak and his dad  ;)\nadditional particles by \u2068@HoovyTube \nspanish subtitles by @ibio75 \nfrench subtitles by Kabyle\n\naction figures are finally here\ndark speakerman, plungerman, tv woman, cameraman, titan 3-pack + more\navailable now at major retailers including:\n\u2022 walmart: https://bit.ly/3FSY89V \n\u2022 target: https://bit.ly/42uAQQo \n\u2022 amazon: https://amzn.to/4czog6d \n\u2022 skibiditoilet.shop\n\nContact me:\ninstagram.com/dafuqboomtv\nblugrayguy@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HoS7mffQ2YQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DaFuq!?Boom!",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "skibidi toilet 78",
                    "description": "tide of war is turning?\n\nanimation by dafuqboom\n\nadditional designs & storyboard animation/previs help:\n@StriderZ47 \n@DeerFromOhio \n\nmusic: \n@Perturbatormusic  - God Complex; Death Squad\n@Valve \nAkira Yamaoka\n\nscreams by \u2068@steak and his dad  ;)\nadditional particles by \u2068@HoovyTube \nspanish subtitles by @ibio75 \nfrench subtitles by Kabyle\n\naction figures are finally here\ndark speakerman, plungerman, tv woman, cameraman, titan 3-pack + more\navailable now at major retailers including:\n\u2022 walmart: https://bit.ly/3FSY89V \n\u2022 target: https://bit.ly/42uAQQo \n\u2022 amazon: https://amzn.to/4czog6d \n\u2022 skibiditoilet.shop\n\nContact me:\ninstagram.com/dafuqboomtv\nblugrayguy@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14278677",
                "likeCount": "803623",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "142258"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "awKybpjNSR1y9woKv5xLDuY-gzY",
            "id": "o6wfxjkk6kE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T03:16:37Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "GALV\u00c3O E AMIGOS AO VIVO - 40 ANOS DA 1\u00aa VIT\u00d3RIA DE SENNA NA F1 + RENATA FAN E WEVERTON - 21/04/2025",
                "description": "O programa #Galv\u00e3oEAmigos, nesta segunda-feira (14), com Galv\u00e3o Bueno recebendo o refor\u00e7o de Reginaldo Leme para um papo especial sobre os 40 anos da primeira vit\u00f3ria de Ayrton Senna na F\u00f3rmula 1. Galv\u00e3o e Reginaldo viram tudo de perto, e contam como foi no programa desta segunda, dada exata do anivers\u00e1rio do feito de Senna!\n\nGalv\u00e3o tamb\u00e9m recebe a apresentadora do Jogo Aberto, Renata Fan!\n\nSiga o #EsportenaBand:\nInstagram - https://www.instagram.com/esportenaband/\nFacebook - https://facebook.com/esportenaband\nYoutube - https://www.youtube.com/esportenaband...\nTwitter - https://twitter.com/esportenaband\nTikTok - https://www.tiktok.com/@esportenaband\n\n#BandTVAoVivo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o6wfxjkk6kE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o6wfxjkk6kE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o6wfxjkk6kE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o6wfxjkk6kE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o6wfxjkk6kE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "galv\u00e3o e amigos",
                    "galv\u00e3o e amigos na band",
                    "galv\u00e3o e amigos ao vivo",
                    "galv\u00e3o bueno na band",
                    "programa do galv\u00e3o bueno na band",
                    "programa do galv\u00e3o bueno",
                    "mauro naves",
                    "esporte na band",
                    "galv\u00e3o bueno ao vivo",
                    "galvao na band",
                    "programa do galvao na band",
                    "novo programa do galvao bueno",
                    "band ao vivo",
                    "galv\u00e3o na band",
                    "luxemburgo band",
                    "programa galvao bueno",
                    "galvao band",
                    "programa galvao band",
                    "casagrande",
                    "renata fan galv\u00e3o bueno",
                    "primeira vitoria de senna",
                    "weverton galvao bueno"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "GALV\u00c3O E AMIGOS AO VIVO - 40 ANOS DA 1\u00aa VIT\u00d3RIA DE SENNA NA F1 + RENATA FAN E WEVERTON - 21/04/2025",
                    "description": "O programa #Galv\u00e3oEAmigos, nesta segunda-feira (14), com Galv\u00e3o Bueno recebendo o refor\u00e7o de Reginaldo Leme para um papo especial sobre os 40 anos da primeira vit\u00f3ria de Ayrton Senna na F\u00f3rmula 1. Galv\u00e3o e Reginaldo viram tudo de perto, e contam como foi no programa desta segunda, dada exata do anivers\u00e1rio do feito de Senna!\n\nGalv\u00e3o tamb\u00e9m recebe a apresentadora do Jogo Aberto, Renata Fan!\n\nSiga o #EsportenaBand:\nInstagram - https://www.instagram.com/esportenaband/\nFacebook - https://facebook.com/esportenaband\nYoutube - https://www.youtube.com/esportenaband...\nTwitter - https://twitter.com/esportenaband\nTikTok - https://www.tiktok.com/@esportenaband\n\n#BandTVAoVivo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "270231",
                "likeCount": "12358",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "155"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tN1e_m4zVXUSuMUiBscXrtZ2Zn0",
            "id": "myPFzhQEghE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T02:00:03Z",
                "channelId": "UC6-BgjsBa5R3PZQ_kZ8hKPg",
                "title": "LISA - Rapunzel (Kiki Solo Version) (Live Performance Video)",
                "description": "LISA\u2019s debut album, \u2018Alter Ego\u2019 is out now. Listen here: https://lisa.lnk.to/AlterEgo   \nShop vinyl, CDs, photobooks and more: https://lnk.to/LisaStore \n\nFollow LISA: \nhttp://www.instagram.com/lalalalisa_m\nhttps://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nhttps://www.youtube.com/@lalalalisa_m\n\nFollow WeAreLLOUD:\nhttp://www.instagram.com/wearelloud\nhttps://www.tiktok.com/@wearelloud\nhttp://www.facebook.com/wearelloud\nhttps://www.youtube.com/@wearelloud/videos\n\nLyrics:\nHair down feeling like Rapunzel \nKeep your doggies in a motherfuckin\u2019 muzzle \nOnly one queen in the jungle \nOnly one queen \nOnly one\nI don\u2019t window shop, I big spend\nIf I got a message, I click send \nYou can\u2019t lie to me, got a sixth sense \nFeel my energy with some Himalayan incense \nLiving lavish while we still young \nSpending that shit \u2018til we go dumb \nFlashing them gold teeth all damn day\nWhen I walk by I hear them say \nThat\u2019s money \nThat\u2019s motherfuckin\u2019 money \nBitch tell me how you love me \nBitch tell me how\nThat\u2019s money \nThat\u2019s motherfuckin\u2019 money \nBitch tell me how you love me \nBitch tell me how\nHair down feeling like Rapunzel \nHair down feelin\u2019, hair down\nHair down feeling like Rapunzel \nHair down feelin\u2019, hair down\nNeed some me time, gotta meditate \nLevel up, level up bitch I levitate \nIn my pocket I got something you won\u2019t ever make \nBut I\u2019m generous, maybe you can have a taste \nAnyway\nGotta go \u2018cause I\u2019m running late \nEveryday \nMake a bag, bitch you gotta hate\nHour or two \nBut this is my life baby I ain\u2019t you\nLiving lavish while we still young \nSpending that shit \u2018til we go dumb \nFlashing them gold teeth all damn day\nWhen I walk by I hear them say \nThat\u2019s money \nThat\u2019s motherfucking money \nBitch tell me how you love me \nBitch tell me how\nThat\u2019s money \nThat\u2019s motherfucking money \nBitch tell me how you love me \nBitch tell me how\nHair down feeling like Rapunzel \nHair down feelin\u2019, hair down\nHair down feeling like Rapunzel\nHair down feelin\u2019, hair down\nHair down feeling like Rapunzel\nHair down feelin\u2019, hair down\nHair down feeling like Rapunzel\nHair down feelin\u2019, hair down\nHair down feeling like Rapunzel\n\n#LISA #Rapunzel #PerformanceVideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/myPFzhQEghE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/myPFzhQEghE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/myPFzhQEghE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/myPFzhQEghE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/myPFzhQEghE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LLOUD Official",
                "tags": [
                    "Blackpink",
                    "Lisa",
                    "Music",
                    "Fashion",
                    "K-Pop",
                    "kpop",
                    "LLoud",
                    "dance",
                    "dancing",
                    "lili",
                    "lilifilms",
                    "korea",
                    "LISA performance video",
                    "LISA Rapunzel performance video",
                    "LISA new album",
                    "LISA new music",
                    "LISA FUTW",
                    "LISA fuck up the world",
                    "LISA alter ego",
                    "alter ego",
                    "\u0e40\u0e2d\u0e1f\u0e22\u0e39\u0e17\u0e35\u0e14\u0e31\u0e1a\u0e25\u0e34\u0e27",
                    "\uc5d0\ud504\uc720\ud2f0\ub354\ube14\uc720",
                    "\u0e2d\u0e31\u0e25\u0e40\u0e17\u0e2d\u0e23\u0e4c \u0e2d\u0e35\u0e42\u0e01\u0e49",
                    "\uc54c\ud130 \uc5d0\uace0",
                    "lalisa",
                    "lily",
                    "lillies",
                    "blink",
                    "blinks",
                    "pop",
                    "pop music",
                    "lloud lisa",
                    "money",
                    "\u0e14\u0e2d\u0e01\u0e25\u0e34\u0e25\u0e25\u0e35\u0e48",
                    "\u0e41\u0e1a\u0e25\u0e47\u0e01\u0e1e\u0e34\u0e07\u0e01\u0e4c",
                    "\u0e1a\u0e25\u0e34\u0e49\u0e07",
                    "\u0e1a\u0e25\u0e34\u0e49\u0e07\u0e2a\u0e4c",
                    "\u0e40\u0e04\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
                    "\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
                    "\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e07\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
                    "\u0e25\u0e25\u0e32\u0e27",
                    "\u0e25\u0e25\u0e32\u0e27 \u0e25\u0e34\u0e0b\u0e48\u0e32",
                    "\u0e23\u0e47\u0e2d\u0e01\u0e2a\u0e15\u0e32\u0e23\u0e4c",
                    "\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19",
                    "\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e07\u0e25\u0e30\u0e15\u0e34\u0e19",
                    "\u0e42\u0e23\u0e0b\u0e32\u0e40\u0e25\u0e35\u0e22",
                    "\ud31d",
                    "\ud31d \uc74c\uc545",
                    "\ub77c\uc6b0\ub4dc",
                    "\ub77c\uc6b0\ub4dc \ub9ac\uc0ac",
                    "\ub77d\uc2a4\ud0c0"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LISA - Rapunzel (Kiki Solo Version) (Live Performance Video)",
                    "description": "LISA\u2019s debut album, \u2018Alter Ego\u2019 is out now. Listen here: https://lisa.lnk.to/AlterEgo   \nShop vinyl, CDs, photobooks and more: https://lnk.to/LisaStore \n\nFollow LISA: \nhttp://www.instagram.com/lalalalisa_m\nhttps://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nhttps://www.youtube.com/@lalalalisa_m\n\nFollow WeAreLLOUD:\nhttp://www.instagram.com/wearelloud\nhttps://www.tiktok.com/@wearelloud\nhttp://www.facebook.com/wearelloud\nhttps://www.youtube.com/@wearelloud/videos\n\nLyrics:\nHair down feeling like Rapunzel \nKeep your doggies in a motherfuckin\u2019 muzzle \nOnly one queen in the jungle \nOnly one queen \nOnly one\nI don\u2019t window shop, I big spend\nIf I got a message, I click send \nYou can\u2019t lie to me, got a sixth sense \nFeel my energy with some Himalayan incense \nLiving lavish while we still young \nSpending that shit \u2018til we go dumb \nFlashing them gold teeth all damn day\nWhen I walk by I hear them say \nThat\u2019s money \nThat\u2019s motherfuckin\u2019 money \nBitch tell me how you love me \nBitch tell me how\nThat\u2019s money \nThat\u2019s motherfuckin\u2019 money \nBitch tell me how you love me \nBitch tell me how\nHair down feeling like Rapunzel \nHair down feelin\u2019, hair down\nHair down feeling like Rapunzel \nHair down feelin\u2019, hair down\nNeed some me time, gotta meditate \nLevel up, level up bitch I levitate \nIn my pocket I got something you won\u2019t ever make \nBut I\u2019m generous, maybe you can have a taste \nAnyway\nGotta go \u2018cause I\u2019m running late \nEveryday \nMake a bag, bitch you gotta hate\nHour or two \nBut this is my life baby I ain\u2019t you\nLiving lavish while we still young \nSpending that shit \u2018til we go dumb \nFlashing them gold teeth all damn day\nWhen I walk by I hear them say \nThat\u2019s money \nThat\u2019s motherfucking money \nBitch tell me how you love me \nBitch tell me how\nThat\u2019s money \nThat\u2019s motherfucking money \nBitch tell me how you love me \nBitch tell me how\nHair down feeling like Rapunzel \nHair down feelin\u2019, hair down\nHair down feeling like Rapunzel\nHair down feelin\u2019, hair down\nHair down feeling like Rapunzel\nHair down feelin\u2019, hair down\nHair down feeling like Rapunzel\nHair down feelin\u2019, hair down\nHair down feeling like Rapunzel\n\n#LISA #Rapunzel #PerformanceVideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1824327",
                "likeCount": "290917",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14389"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dk9gDmEh7JADIsBrlgz1ytEbOwQ",
            "id": "vC8iOiKeR9U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T02:15:09Z",
                "channelId": "UCR7ZwQz60rW9dK59Dirdc8w",
                "title": "O que vem a\u00ed: Epis\u00f3dio 3 | The Last Of Us Temporada 2",
                "description": "Na segunda temporada de The Last of Us, Joel (Pedro Pascal) e Ellie (Bella Ramsey) enfrentam um mundo ainda mais implac\u00e1vel, onde cada decis\u00e3o pode ser mortal. Novos inimigos, velhas cicatrizes e a busca por justi\u00e7a colocar\u00e3o tudo em risco.\n\nBaseada no aclamado videogame da Naughty Dog, a nova temporada aprofunda a dor, a vingan\u00e7a e a luta pela sobreviv\u00eancia em um mundo devastado.\n\nTLOU Todos os domingos \u00e0s 22h.\n\n#TheLastOfUs #TLOU2 #PedroPascal #BellaRamsey #Max #TheLastOfUsSeries #TheLastOfUsPart2 #joelmiller\n\nThe Last of Us \u2013 Temporada 2. Todos os domingos \u00e0s 22h, na Max e HBO.\n\nA #Max \u00e9 a casa dos seus filmes e s\u00e9ries favoritos da Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, Discovery, HBO e Max Originals \u2013 al\u00e9m de TODOS os jogos da Champions League ao vivo! Tudo no mesmo lugar para voc\u00ea assistir quando e onde quiser. Nos vemos na max.com   \n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/YouTubeStreamMaxBR\n\nMe segue nas redes! \nTwitter: https://twitter.com/StreamMaxBR \nInstagram: https://www.instagram.com/streammaxbr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/StreamMaxBR/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@streammaxbr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vC8iOiKeR9U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vC8iOiKeR9U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vC8iOiKeR9U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vC8iOiKeR9U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vC8iOiKeR9U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Max Brasil",
                "tags": [
                    "hbo max",
                    "hbomax",
                    "streaming",
                    "novidades hbo",
                    "lan\u00e7amentos hbo",
                    "assinatura hbo max",
                    "lan\u00e7amentos filmes",
                    "lan\u00e7amentos series"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O que vem a\u00ed: Epis\u00f3dio 3 | The Last Of Us Temporada 2",
                    "description": "Na segunda temporada de The Last of Us, Joel (Pedro Pascal) e Ellie (Bella Ramsey) enfrentam um mundo ainda mais implac\u00e1vel, onde cada decis\u00e3o pode ser mortal. Novos inimigos, velhas cicatrizes e a busca por justi\u00e7a colocar\u00e3o tudo em risco.\n\nBaseada no aclamado videogame da Naughty Dog, a nova temporada aprofunda a dor, a vingan\u00e7a e a luta pela sobreviv\u00eancia em um mundo devastado.\n\nTLOU Todos os domingos \u00e0s 22h.\n\n#TheLastOfUs #TLOU2 #PedroPascal #BellaRamsey #Max #TheLastOfUsSeries #TheLastOfUsPart2 #joelmiller\n\nThe Last of Us \u2013 Temporada 2. Todos os domingos \u00e0s 22h, na Max e HBO.\n\nA #Max \u00e9 a casa dos seus filmes e s\u00e9ries favoritos da Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, Discovery, HBO e Max Originals \u2013 al\u00e9m de TODOS os jogos da Champions League ao vivo! Tudo no mesmo lugar para voc\u00ea assistir quando e onde quiser. Nos vemos na max.com   \n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/YouTubeStreamMaxBR\n\nMe segue nas redes! \nTwitter: https://twitter.com/StreamMaxBR \nInstagram: https://www.instagram.com/streammaxbr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/StreamMaxBR/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@streammaxbr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "367250",
                "likeCount": "4289",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1104"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fkz2GoVHV11fOLY_bxFiww1rOAM",
            "id": "dT3dn4nJ9dw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "LDU X FLAMENGO NA LIBERTADORES E VASCO X LAN\u00daS NA SULA - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami falam sobre LDU x Flamengo pela Libertadores e Vasco x Lan\u00fas na Sul-Americana. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #LDU #Flamengo #Libertadores #Vasco #Lanus #Sul-Americana #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dT3dn4nJ9dw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dT3dn4nJ9dw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dT3dn4nJ9dw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dT3dn4nJ9dw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dT3dn4nJ9dw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "LDU x Flamengo",
                    "odds LDU x Flamengo",
                    "pr\u00e9 jogo LDU x Flamengo",
                    "melhores odds libertadores",
                    "Vasco x Lan\u00fas",
                    "odds Vasco x Lan\u00fas",
                    "pr\u00e9 jogo Vasco x Lan\u00fas",
                    "melhores odds Sul-Americana"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "LDU X FLAMENGO NA LIBERTADORES E VASCO X LAN\u00daS NA SULA - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami falam sobre LDU x Flamengo pela Libertadores e Vasco x Lan\u00fas na Sul-Americana. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #LDU #Flamengo #Libertadores #Vasco #Lanus #Sul-Americana #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101648",
                "likeCount": "107",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cs5QqX2e6_Ey6_24M1BMoMdoJkk",
            "id": "X_w6p8kwI0M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T04:03:05Z",
                "channelId": "UCzIab1REhRzM-9mMqdplumA",
                "title": "COPA PRESIDA | Segundo Dia | 21/04/25 | ARENA PRESIDA - TAGUATINGA DF",
                "description": "Preparem-se para mais um espet\u00e1culo de habilidade, competi\u00e7\u00e3o e energia nas areias! A Copa Presida de Futev\u00f4lei, um evento que promete reunir os maiores talentos do esporte em uma disputa eletrizante.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 apaixonado por futev\u00f4lei, n\u00e3o pode ficar de fora dessa!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_w6p8kwI0M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_w6p8kwI0M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_w6p8kwI0M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_w6p8kwI0M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_w6p8kwI0M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "copa presida De futevolei",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COPA PRESIDA | Segundo Dia | 21/04/25 | ARENA PRESIDA - TAGUATINGA DF",
                    "description": "Preparem-se para mais um espet\u00e1culo de habilidade, competi\u00e7\u00e3o e energia nas areias! A Copa Presida de Futev\u00f4lei, um evento que promete reunir os maiores talentos do esporte em uma disputa eletrizante.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 apaixonado por futev\u00f4lei, n\u00e3o pode ficar de fora dessa!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69802",
                "likeCount": "991",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L6Fc3WSh3imBE8qclvkL-NEpyxo",
            "id": "noWvSsW33gU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T12:01:23Z",
                "channelId": "UCoRz1sARw5el7c9WhVf6mkQ",
                "title": "Maria Gladys fala sobre pol\u00eamica ap\u00f3s alegar dificuldades financeira | DOMINGO ESPETACULAR",
                "description": "Assista DOMINGO ESPETACULAR \n\ud83d\udc49 https://youtube.com/playlist?list=PLQ-E2sV4FOVuTsL3ats20eIgAVtXdbuGI\n\nInscreva-se no canal RECORD: https://tinyurl.com/y7ttvnas\n#RECORD #RecordCaboVerde #Caboverde #not\u00edcias #novelasdaRECORD \n\nD\u00e1 um \ud83d\udc4d\ud83c\udffc e curte o v\u00eddeo \ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/noWvSsW33gU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/noWvSsW33gU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/noWvSsW33gU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/noWvSsW33gU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/noWvSsW33gU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RECORD CABO VERDE",
                "tags": [
                    "Cabo Verde",
                    "Fala Cabo Verde",
                    "Record TV Cabo Verde",
                    "noticias",
                    "Serie Reis",
                    "A grande Conquista",
                    "A Terra prometida",
                    "Jornal da Record",
                    "Domingo Espetacular"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Maria Gladys fala sobre pol\u00eamica ap\u00f3s alegar dificuldades financeira | DOMINGO ESPETACULAR",
                    "description": "Assista DOMINGO ESPETACULAR \n\ud83d\udc49 https://youtube.com/playlist?list=PLQ-E2sV4FOVuTsL3ats20eIgAVtXdbuGI\n\nInscreva-se no canal RECORD: https://tinyurl.com/y7ttvnas\n#RECORD #RecordCaboVerde #Caboverde #not\u00edcias #novelasdaRECORD \n\nD\u00e1 um \ud83d\udc4d\ud83c\udffc e curte o v\u00eddeo \ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "387337",
                "likeCount": "7416",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1910"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cCVZhK9SEByVivM_zvK6QYFdQ94",
            "id": "OIuG1bBkfs0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T10:00:40Z",
                "channelId": "UCBR8-60-B28hp2BmDPdntcQ",
                "title": "It\u2019s Our Birthday, Let\u2019s Party",
                "description": "C\u2019mon, we had to. If you\u2019ve ever posted, commented on, liked, or just watched a video on YouTube in the last 20 years, then this one\u2019s for you.\n\nFeaturing:\n@AjQ2891 \n@AmauryGuichonChef \n@AmeliaDimoldenberg \n@AndreSchnura \n@AnnoyingOrange \n@AyaNakamura\n@BGT \n@billwurtz \n@BobTheDragQueen \n@bodo_wartke \n@BretmanRock \n@brockharlem9275 \n@BroskiReport \n@casey \n@ChappellRoan \n@Chuntzit \n@ClubShayShay \n@ColinandSamir \n@CorridorCrew \n@CoryxKenshin \n@DELRECORDS \n@DeviceOrchestra \n@dualipa \n@dudeperfect \n@EderKFCard \n@EdSheeran \n@emmachamberlain \n@EurovisionSongContest \n@FDSignifire \n@felipeneto \n@FelixColgrave \n@FirstWeFeast \n@GameTheory \n@GibiASMR \n@GrantHorvatGolfs \n@gremlita \n@HandOfBlood \n@HomeFreeGuys \n@howridiculous \n@HYBELABELS \n@inaheartbeatanimatedshortf3320 \n@IShowSpeed \n@jackieaina \n@jaidenanimations \n@justinbieber \n@kanepixels \n@KatyPerry \n@kendricklamar \n@leagueoflegends \n@liamkylesullivan \n@ludwig \n@luisfonsi \n@majedalesa \n@markiplier \n@MarkRober \n@MikeSalcedo \n@MissouriQuiltCo \n@MissRemiAshten \n@MrBeast \n@mythicalkitchen \n@NickDiGiovanni \n@nikkietutorials \n@officialcharlixcx \n@officialpsy \n@PamelaRf1 \n@PIKOTARO \n@Pinkfong \n@portadosfundos \n@Ranboo \n@RazeOfficial \n@recesstherapy \n@RockstarGames \n@RosannaPansino \n@roses_are_rosie \n@ryan \n@safiya \n@sam2cha \n@shilohandbros \n@Sidemen \n@smosh \n@SomeGoodNews \n@SpindleHorse \n@StokesTwins \n@SusyMouriz \n@TaylorSwift \n@tayzonday \n@tessaviolet \n@TheLateLateShow \n@theslowmoguys \n@TomScottGo \n@TravisScottXX \n@troyesivan \n@WarnerMusicBrasil \n@WelvenDaGreat \n@ZHCYT \n@ziwe \n@bbcnews\n@agt \n\n#youtube20 #rickroll",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIuG1bBkfs0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIuG1bBkfs0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIuG1bBkfs0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIuG1bBkfs0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIuG1bBkfs0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YouTube",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "It\u2019s Our Birthday, Let\u2019s Party",
                    "description": "C\u2019mon, we had to. If you\u2019ve ever posted, commented on, liked, or just watched a video on YouTube in the last 20 years, then this one\u2019s for you.\n\nFeaturing:\n@AjQ2891 \n@AmauryGuichonChef \n@AmeliaDimoldenberg \n@AndreSchnura \n@AnnoyingOrange \n@AyaNakamura\n@BGT \n@billwurtz \n@BobTheDragQueen \n@bodo_wartke \n@BretmanRock \n@brockharlem9275 \n@BroskiReport \n@casey \n@ChappellRoan \n@Chuntzit \n@ClubShayShay \n@ColinandSamir \n@CorridorCrew \n@CoryxKenshin \n@DELRECORDS \n@DeviceOrchestra \n@dualipa \n@dudeperfect \n@EderKFCard \n@EdSheeran \n@emmachamberlain \n@EurovisionSongContest \n@FDSignifire \n@felipeneto \n@FelixColgrave \n@FirstWeFeast \n@GameTheory \n@GibiASMR \n@GrantHorvatGolfs \n@gremlita \n@HandOfBlood \n@HomeFreeGuys \n@howridiculous \n@HYBELABELS \n@inaheartbeatanimatedshortf3320 \n@IShowSpeed \n@jackieaina \n@jaidenanimations \n@justinbieber \n@kanepixels \n@KatyPerry \n@kendricklamar \n@leagueoflegends \n@liamkylesullivan \n@ludwig \n@luisfonsi \n@majedalesa \n@markiplier \n@MarkRober \n@MikeSalcedo \n@MissouriQuiltCo \n@MissRemiAshten \n@MrBeast \n@mythicalkitchen \n@NickDiGiovanni \n@nikkietutorials \n@officialcharlixcx \n@officialpsy \n@PamelaRf1 \n@PIKOTARO \n@Pinkfong \n@portadosfundos \n@Ranboo \n@RazeOfficial \n@recesstherapy \n@RockstarGames \n@RosannaPansino \n@roses_are_rosie \n@ryan \n@safiya \n@sam2cha \n@shilohandbros \n@Sidemen \n@smosh \n@SomeGoodNews \n@SpindleHorse \n@StokesTwins \n@SusyMouriz \n@TaylorSwift \n@tayzonday \n@tessaviolet \n@TheLateLateShow \n@theslowmoguys \n@TomScottGo \n@TravisScottXX \n@troyesivan \n@WarnerMusicBrasil \n@WelvenDaGreat \n@ZHCYT \n@ziwe \n@bbcnews\n@agt \n\n#youtube20 #rickroll"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "913365",
                "likeCount": "67158",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17566"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LaNpqAVPZtEQdUPtQJQUZ7eDk0I",
            "id": "VwPYKfY6h9M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T08:22:33Z",
                "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
                "title": "Morre Papa Francisco: a trajet\u00f3ria de conservador a progressista do pont\u00edfice",
                "description": "Quando o cardeal argentino Jorge Mario Bergoglio se tornou Francisco, o primeiro papa latino-americano da hist\u00f3ria, muitos de seus conterr\u00e2neos n\u00e3o aplaudiram. Naquele mar\u00e7o de 2013, as cr\u00edticas que pesavam sobre ele vinham dos que o entendiam como um sacerdote conservador, com um obscuro passado que o aproximava da ditadura militar argentina e com posicionamentos contr\u00e1rios a homossexuais, entre outras quest\u00f5es.\n\nAo longo de seu papado, contudo, foi outra a imagem que acabou sendo apresentada ao mundo \u2014 muitas vezes empolgando a ala mais progressista da Igreja e, com frequ\u00eancia, despertando uma ferrenha oposi\u00e7\u00e3o tradicionalista.\u00a0\n\nNeste v\u00eddeo, relembre a trajet\u00f3ria do papa Francisco e entenda como a imagem dele mudou ao longo do tempo.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VwPYKfY6h9M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VwPYKfY6h9M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VwPYKfY6h9M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VwPYKfY6h9M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VwPYKfY6h9M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BBC News Brasil",
                "tags": [
                    "bbc brasil",
                    "bbcbrasil",
                    "not\u00edcias internacionais",
                    "bbc news brasil",
                    "bbc",
                    "Papa",
                    "Papa Francisco",
                    "Igreja Cat\u00f3lica"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Morre Papa Francisco: a trajet\u00f3ria de conservador a progressista do pont\u00edfice",
                    "description": "Quando o cardeal argentino Jorge Mario Bergoglio se tornou Francisco, o primeiro papa latino-americano da hist\u00f3ria, muitos de seus conterr\u00e2neos n\u00e3o aplaudiram. Naquele mar\u00e7o de 2013, as cr\u00edticas que pesavam sobre ele vinham dos que o entendiam como um sacerdote conservador, com um obscuro passado que o aproximava da ditadura militar argentina e com posicionamentos contr\u00e1rios a homossexuais, entre outras quest\u00f5es.\n\nAo longo de seu papado, contudo, foi outra a imagem que acabou sendo apresentada ao mundo \u2014 muitas vezes empolgando a ala mais progressista da Igreja e, com frequ\u00eancia, despertando uma ferrenha oposi\u00e7\u00e3o tradicionalista.\u00a0\n\nNeste v\u00eddeo, relembre a trajet\u00f3ria do papa Francisco e entenda como a imagem dele mudou ao longo do tempo."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "320903",
                "likeCount": "15459",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1703"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hhg789_oRHCee7joBheEQyHuShc",
            "id": "apn4_Fn7meA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T15:23:57Z",
                "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
                "title": "MORRE O PAPA FRANCISCO",
                "description": "Assista ao programa LIVE CNN desta segunda-feira, 21 de abril de 2025. #CNNBrasil \n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.\n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/\nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/\nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br\nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil\nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/apn4_Fn7meA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/apn4_Fn7meA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/apn4_Fn7meA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/apn4_Fn7meA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/apn4_Fn7meA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN Brasil",
                "tags": [
                    "papa francisco",
                    "papa",
                    "papa morreu",
                    "papa francisco hoje",
                    "papa francisco faleceu",
                    "papa francisco morreu",
                    "o papa morreu",
                    "bento xvi",
                    "morre papa",
                    "morte do papa francisco",
                    "o papa francisco morreu",
                    "morre papa francisco",
                    "morte do papa",
                    "noticias",
                    "vatican news",
                    "papa francisco morreu?",
                    "not\u00edcias",
                    "papa morreu?",
                    "francisco",
                    "morre papa francisco aos 88 anos",
                    "noticias de hoje",
                    "morte papa francisco",
                    "papa morre",
                    "o papa morreu?",
                    "papa francisco idade",
                    "not\u00edcias do papa francisco",
                    "cnn brasil"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MORRE O PAPA FRANCISCO",
                    "description": "Assista ao programa LIVE CNN desta segunda-feira, 21 de abril de 2025. #CNNBrasil \n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.\n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/\nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/\nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br\nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil\nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "815287",
                "likeCount": "7218",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Dh6zwlMxPZifdFMMR2wDMhtMv5M",
            "id": "z_XhCQDzG3c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T03:35:30Z",
                "channelId": "UC8WT0kby-iTFM1W_xU7I54w",
                "title": "VIT\u00d3RIA STRADA \u00c9 ELIMINADA COM 54,52% DOS VOTOS! \ud83d\udc4b | BBB 25",
                "description": "Na \u00faltima elimina\u00e7\u00e3o da temporada, Vit\u00f3ria Strada se despede da casa com 54,52% dos votos \ud83d\udca5 No pared\u00e3o contra Jo\u00e3o Pedro (38,98%) e Renata (6,56%), a atriz foi a \u00faltima eliminada do BBB 25! E a\u00ed, curtiram o resultado? \ud83d\udc40\u2728\n\n#BBB25 #RedeBBB #Elimina\u00e7\u00e3o\n_____________________________________________\n\nO maior reality show do MUNDO tem canal oficial no Youtube! \ud83d\udca5\ud83d\ude31\n\nAqui voc\u00ea confere um pouquinho de tudo que est\u00e1 rolando na casa mais vigiada do Brasil. \n\n_____________________________________________\n\nINSCREVA-SE: https://bit.ly/3tkMIQb\n\nVem pra Rede BBB:\n\u27a1\ufe0f Facebook: https://www.facebook.com/BigBrotherBrasil\n\u27a1\ufe0f Instagram: https://www.instagram.com/BBB\n\u27a1\ufe0f Twitter: https://www.twitter.com/BBB\n\u27a1\ufe0f Tik Tok: https://www.tiktok.com/@bbb\n\u27a1\ufe0f Telegram: https://www.t.me/bigbrotherbrasil\n\nE muito mais conte\u00fado no:\n\u27a1\ufe0f https://gshow.globo.com/realities/bbb/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z_XhCQDzG3c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z_XhCQDzG3c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z_XhCQDzG3c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z_XhCQDzG3c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z_XhCQDzG3c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Big Brother Brasil",
                "tags": [
                    "Big Brother Brasil",
                    "BBB",
                    "big brother",
                    "globo",
                    "tv globo",
                    "canal do bbb",
                    "Tadeu Schmidt",
                    "bbb ao vivo",
                    "quando come\u00e7a o bbb",
                    "bbb 25",
                    "big brother brasil 25",
                    "bbb 25 hoje",
                    "bbb 25 ao vivo",
                    "bbb hoje",
                    "bbb oficial",
                    "Vit\u00f3ria strada bbb",
                    "Vit\u00f3ria Strada Eliminada",
                    "Final BBB",
                    "Reta Final BBB",
                    "Guilherme bbb",
                    "jo\u00e3o pedro bbb",
                    "Renata BBB",
                    "Ultimo pared\u00e3o",
                    "vit\u00f3ria strada",
                    "vitoria estrada",
                    "final bbb 25"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIT\u00d3RIA STRADA \u00c9 ELIMINADA COM 54,52% DOS VOTOS! \ud83d\udc4b | BBB 25",
                    "description": "Na \u00faltima elimina\u00e7\u00e3o da temporada, Vit\u00f3ria Strada se despede da casa com 54,52% dos votos \ud83d\udca5 No pared\u00e3o contra Jo\u00e3o Pedro (38,98%) e Renata (6,56%), a atriz foi a \u00faltima eliminada do BBB 25! E a\u00ed, curtiram o resultado? \ud83d\udc40\u2728\n\n#BBB25 #RedeBBB #Elimina\u00e7\u00e3o\n_____________________________________________\n\nO maior reality show do MUNDO tem canal oficial no Youtube! \ud83d\udca5\ud83d\ude31\n\nAqui voc\u00ea confere um pouquinho de tudo que est\u00e1 rolando na casa mais vigiada do Brasil. \n\n_____________________________________________\n\nINSCREVA-SE: https://bit.ly/3tkMIQb\n\nVem pra Rede BBB:\n\u27a1\ufe0f Facebook: https://www.facebook.com/BigBrotherBrasil\n\u27a1\ufe0f Instagram: https://www.instagram.com/BBB\n\u27a1\ufe0f Twitter: https://www.twitter.com/BBB\n\u27a1\ufe0f Tik Tok: https://www.tiktok.com/@bbb\n\u27a1\ufe0f Telegram: https://www.t.me/bigbrotherbrasil\n\nE muito mais conte\u00fado no:\n\u27a1\ufe0f https://gshow.globo.com/realities/bbb/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "314631",
                "likeCount": "4461",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1234"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "98FXcWLhB2Hb-5RjuC9PhE9rd6Y",
            "id": "WuTqoOBNu_o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T02:15:07Z",
                "channelId": "UCY6jwN3hUHCUnf0uiinsa3g",
                "title": "Padre Marcelo Rossi, IZA - You Raise Me Up (Clipe Oficial)",
                "description": "V\u00eddeo Oficial de \"You Raise Me Up\" de Padre Marcelo Rossi, IZA.\n\nSiga o Padre Marcelo Rossi nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/padremarcelorossi/\nhttps://www.facebook.com/padremarcelorossi/\nhttps://x.com/pemarcelorossi\n\n-\n\n#PadreMarceloRossi #YouRaiseMeUp #M\u00fasicaRegionalBrasileira",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WuTqoOBNu_o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WuTqoOBNu_o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WuTqoOBNu_o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WuTqoOBNu_o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WuTqoOBNu_o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "padremarceloVEVO",
                "tags": [
                    "padre marcelo rossi",
                    "padre marcelo",
                    "iza",
                    "padre marcelo rossi iza",
                    "musica religiosa",
                    "you rise me up padre marcelo rossi",
                    "you rise me up letra",
                    "you rise me up padre marcelo rossi iza",
                    "padre marcelo rossi as classicas",
                    "padre marcelo rossi ao vivo",
                    "musica catolica",
                    "album completo de padre marcelo rossi",
                    "Anthemic",
                    "Cheerful",
                    "Christian",
                    "Empowered",
                    "Happy",
                    "Inspiring",
                    "Joyous",
                    "Meditative",
                    "Motivation",
                    "Peaceful",
                    "Positive",
                    "Reflective",
                    "Religious",
                    "Spiritual",
                    "Uplifting",
                    "You Raise Me Up"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Padre Marcelo Rossi, IZA - You Raise Me Up (Clipe Oficial)",
                    "description": "V\u00eddeo Oficial de \"You Raise Me Up\" de Padre Marcelo Rossi, IZA.\n\nSiga o Padre Marcelo Rossi nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/padremarcelorossi/\nhttps://www.facebook.com/padremarcelorossi/\nhttps://x.com/pemarcelorossi\n\n-\n\n#PadreMarceloRossi #YouRaiseMeUp #M\u00fasicaRegionalBrasileira"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62427",
                "likeCount": "7333",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "455"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M2w38Yo6r7x7S_Do3dcdAKzY_EU",
            "id": "yOyWF-BHsdo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T23:33:42Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: FORTALEZA 1 X 2 PALMEIRAS | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 5\u00aa RODADA",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yOyWF-BHsdo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yOyWF-BHsdo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yOyWF-BHsdo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yOyWF-BHsdo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: FORTALEZA 1 X 2 PALMEIRAS | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 5\u00aa RODADA",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "884699",
                "likeCount": "30223",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "924"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y4LCfr64T6vhVMBTeALP17oOOKs",
            "id": "M8vqLjzCqQQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T21:13:48Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "S\u00c3O PAULO 2 X 1 SANTOS | MELHORES MOMENTOS | 5\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O | ge.globo",
                "description": "S\u00e3o Paulo vence Santos com gols de Andr\u00e9 Silva e Ferreirinha no Morumbis pelo Brasileir\u00e3o.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/sp/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/20-04-2025/sao-paulo-santos.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: \nhttps://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n#s\u00e3opaulo #santos #brasileir\u00e3o\n\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M8vqLjzCqQQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M8vqLjzCqQQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M8vqLjzCqQQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M8vqLjzCqQQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M8vqLjzCqQQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "sao paulo",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "sp",
                    "tricolor",
                    "santos",
                    "sao paulo x santos",
                    "sansao",
                    "sans\u00e3o",
                    "peixe",
                    "ferreira",
                    "ferreirinha",
                    "andre silva",
                    "andr\u00e9 silva",
                    "tiquinho",
                    "morumbi",
                    "morumbis",
                    "esporte",
                    "globo",
                    "ge",
                    "canal ge",
                    "globoesporte",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "ao vivo",
                    "com imagem",
                    "com imagens",
                    "melhores momentos",
                    "gol",
                    "gols",
                    "lances",
                    "highlights",
                    "brasileirao",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "campeonato brasileiro",
                    "gols da rodada",
                    "gols do dia",
                    "gols do fant\u00e1stico",
                    "pos jogo",
                    "p\u00f3s-jogo",
                    "pos-jogo",
                    "p\u00f3s jogo",
                    "zubeldia",
                    "cesar sampaio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "S\u00c3O PAULO 2 X 1 SANTOS | MELHORES MOMENTOS | 5\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O | ge.globo",
                    "description": "S\u00e3o Paulo vence Santos com gols de Andr\u00e9 Silva e Ferreirinha no Morumbis pelo Brasileir\u00e3o.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/sp/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/20-04-2025/sao-paulo-santos.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: \nhttps://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n#s\u00e3opaulo #santos #brasileir\u00e3o\n\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "887334",
                "likeCount": "24751",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1336"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xM0-ghJwVF8svWB0wWnTM45jKWs",
            "id": "bgtrmvBGFBk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T21:34:38Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "Valverde faz GOLA\u00c7O 'salvador' nos acr\u00e9scimos, e REAL MADRID VENCE Bilbao | Melhores momentos",
                "description": "Foi suado, com gol apenas nos acr\u00e9scimos, mas o Real Madrid conseguiu vencer o Athletic Bilbao por 1 a 0 neste domingo (20), no Santiago Bernab\u00e9u, pela 32\u00aa rodada de LALIGA. O autor do tento salvador foi o uruguaio Federico Valverde, aos 47 minutos da etapa final.\n\nA miss\u00e3o poderia ter sido mais f\u00e1cil, j\u00e1 que Vinicius Jr. balan\u00e7ou a rede minutos antes, aos 34, mas o gol do brasileiro foi anulado. O juiz precisou revisar o lance no VAR para marcar impedimento na jogada.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#LALIGANaESPN #RealMadrid #Valverde #ESPN #DisneyPlus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgtrmvBGFBk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgtrmvBGFBk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgtrmvBGFBk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgtrmvBGFBk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgtrmvBGFBk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "LALIGA",
                    "vinicius jr",
                    "vini jr",
                    "real madrid x bilbao",
                    "p\u00eanalti perdido",
                    "real madrid ao vivo",
                    "melhores momentos",
                    "melhores momentos laliga",
                    "laliga ao vivo",
                    "futebol na espn",
                    "Disney+",
                    "futebol ao vivo",
                    "onde assistir real madrid",
                    "onde assistir real madrid ao vivo",
                    "vinicius jr gol",
                    "bellingham",
                    "onde assistir futebol ao vivo",
                    "melhores momentos real madrid x alaves",
                    "alaves x real madrid",
                    "alav\u00e9s",
                    "mbapp\u00e9",
                    "mbapp\u00e9 expulso",
                    "cart\u00e3o vermelho mbapp\u00e9",
                    "ESPN",
                    "FUTEBOL ESPN",
                    "VINI JR.",
                    "vinicius jr."
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Valverde faz GOLA\u00c7O 'salvador' nos acr\u00e9scimos, e REAL MADRID VENCE Bilbao | Melhores momentos",
                    "description": "Foi suado, com gol apenas nos acr\u00e9scimos, mas o Real Madrid conseguiu vencer o Athletic Bilbao por 1 a 0 neste domingo (20), no Santiago Bernab\u00e9u, pela 32\u00aa rodada de LALIGA. O autor do tento salvador foi o uruguaio Federico Valverde, aos 47 minutos da etapa final.\n\nA miss\u00e3o poderia ter sido mais f\u00e1cil, j\u00e1 que Vinicius Jr. balan\u00e7ou a rede minutos antes, aos 34, mas o gol do brasileiro foi anulado. O juiz precisou revisar o lance no VAR para marcar impedimento na jogada.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#LALIGANaESPN #RealMadrid #Valverde #ESPN #DisneyPlus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "964617",
                "likeCount": "38954",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1080"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E-_iMSfedOvPIZrCxYnNOlPe4Tw",
            "id": "knNct48vAdU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T21:00:07Z",
                "channelId": "UCNUQK9mQoqi4yNXw2_Rj6SA",
                "title": "LEVADA MALA - MC Kadu, MC Daniel, MC Ryan SP, MC Luuky, MC GP, MC Cebezinho e MC RN do Cap\u00e3o, Oreia",
                "description": "Ou\u00e7a em todas as plataformas digitais:\n\nFicha t\u00e9cnica\nArtista: MC Kadu, MC Daniel, MC Ryan SP, MC Luuky, MC GP, MC Cebezinho e MC RN do Cap\u00e3o\nM\u00fasica: Levada Mala\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Oreia\n\nProduzido por GR6 Filmes\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nGR6 EXPLODE \u00ae\n\n#GR6EXPLODE #Gr6Filmes \n\nAno 2024",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/knNct48vAdU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/knNct48vAdU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/knNct48vAdU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/knNct48vAdU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/knNct48vAdU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GR6 EXPLODE",
                "tags": [
                    "Levada Mala",
                    "MC Daniel",
                    "MC Ryan SP",
                    "MC Luuky",
                    "MC Kadu",
                    "MC GP",
                    "MC Cebezinho",
                    "MC RN do Cap\u00e3o",
                    "DJ Oreia"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LEVADA MALA - MC Kadu, MC Daniel, MC Ryan SP, MC Luuky, MC GP, MC Cebezinho e MC RN do Cap\u00e3o, Oreia",
                    "description": "Ou\u00e7a em todas as plataformas digitais:\n\nFicha t\u00e9cnica\nArtista: MC Kadu, MC Daniel, MC Ryan SP, MC Luuky, MC GP, MC Cebezinho e MC RN do Cap\u00e3o\nM\u00fasica: Levada Mala\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Oreia\n\nProduzido por GR6 Filmes\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nGR6 EXPLODE \u00ae\n\n#GR6EXPLODE #Gr6Filmes \n\nAno 2024"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "517771",
                "likeCount": "19734",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1170"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7K2Rc-SBFzjqMDH9EQ2D4otoKo0",
            "id": "ndzdtULjmyk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T23:48:18Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "FLUMINENSE 1 X 1 VIT\u00d3RIA | MELHORES MOMENTOS | 5\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O | ge.globo",
                "description": "Fluminense e Vit\u00f3ria ficaram no empate em 1 a 1 em jogo v\u00e1lido pela quinta rodada do Campeonato Brasileiro no Maracan\u00e3. O Tricolor saiu na frente com Cano, mas cedeu a igualdade aos 44 do segundo tempo em gol de Lucas Braga. O erro defensivo custou ao tricolor a chance de assumir a vice-lideran\u00e7a da competi\u00e7\u00e3o.\n\n#fluminense #brasileirao #vitoria\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: \n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ndzdtULjmyk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ndzdtULjmyk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ndzdtULjmyk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ndzdtULjmyk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ndzdtULjmyk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "ao vivo",
                    "Conmebol Libertadores",
                    "Libertadores",
                    "futebol brasileiro",
                    "com imagem",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "fluminense",
                    "santos",
                    "santos x fluminense ao vivo",
                    "fluminense ao vivo",
                    "santos ao vivo",
                    "santos e flumiense ao vivo",
                    "gol do fluminense",
                    "martinelli",
                    "campeonato brasileiro",
                    "brasileirao",
                    "canal",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "hoje",
                    "gols do dia",
                    "VITORIA"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLUMINENSE 1 X 1 VIT\u00d3RIA | MELHORES MOMENTOS | 5\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O | ge.globo",
                    "description": "Fluminense e Vit\u00f3ria ficaram no empate em 1 a 1 em jogo v\u00e1lido pela quinta rodada do Campeonato Brasileiro no Maracan\u00e3. O Tricolor saiu na frente com Cano, mas cedeu a igualdade aos 44 do segundo tempo em gol de Lucas Braga. O erro defensivo custou ao tricolor a chance de assumir a vice-lideran\u00e7a da competi\u00e7\u00e3o.\n\n#fluminense #brasileirao #vitoria\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: \n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "452669",
                "likeCount": "11630",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "726"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p_umBZlOpjrq-AKRZ6cj-x0bkVM",
            "id": "kMktTSUy4pI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T13:55:27Z",
                "channelId": "UC2ySPiV4DZp58qQ4KES2o1g",
                "title": "Lin Shidong vs Hugo Calderano | Match Highlights | #ITTFWORLDCUP 2025",
                "description": "Subscribe for more!\n#TableTennis #PingPong #\u4e52\u4e53\n\n\u00a9ITTF\n\nAll content is the copyright of the International Table Tennis Federation. Images may not be reproduced without prior approval from ITTF.\n\nPingPong, Tischtennis, Bordtennis, tenis de mesa, tennis de table, \u4e52\u4e53\u7403, \u684c\u7403, \u5353\u7403, \ud0c1\uad6c, \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439\u0442\u0435\u043d\u043d\u0438\u0441",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kMktTSUy4pI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kMktTSUy4pI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kMktTSUy4pI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kMktTSUy4pI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kMktTSUy4pI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ITTFWorld",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lin Shidong vs Hugo Calderano | Match Highlights | #ITTFWORLDCUP 2025",
                    "description": "Subscribe for more!\n#TableTennis #PingPong #\u4e52\u4e53\n\n\u00a9ITTF\n\nAll content is the copyright of the International Table Tennis Federation. Images may not be reproduced without prior approval from ITTF.\n\nPingPong, Tischtennis, Bordtennis, tenis de mesa, tennis de table, \u4e52\u4e53\u7403, \u684c\u7403, \u5353\u7403, \ud0c1\uad6c, \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439\u0442\u0435\u043d\u043d\u0438\u0441"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "253439",
                "likeCount": "7491",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0TFSUB4fuUrtFEB3sXWjrS9ybF0",
            "id": "06jALywVrjM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T13:27:05Z",
                "channelId": "UC9HWsCG2A4yOR4AsAoOskDg",
                "title": "Hidrop\u00f4nia com agua da rua que contem cloro da pode  ?,  veja esta dica",
                "description": "Veja o que fazer quando tem de Irrigar plantas na hidrop\u00f4nia com agua de concessionaria",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/06jALywVrjM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/06jALywVrjM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/06jALywVrjM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/06jALywVrjM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/06jALywVrjM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aqui \u00e9 Nordeste Oficial \ud83c\udf35",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hidrop\u00f4nia com agua da rua que contem cloro da pode  ?,  veja esta dica",
                    "description": "Veja o que fazer quando tem de Irrigar plantas na hidrop\u00f4nia com agua de concessionaria"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "284067",
                "likeCount": "5358",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "La6-4PGHALvFqEVQmMau1fhN2Js",
            "id": "iAOiAJB59hQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T22:03:01Z",
                "channelId": "UCHKbUAiKHsWCCZrkDY_PZ8Q",
                "title": "BEM-VINDO DE VOLTA, MANO MENEZES",
                "description": "O Gr\u00eamio Foot-Ball Porto Alegrense anuncia Mano Menezes como novo treinador para a temporada. Al\u00e7ado para o cen\u00e1rio nacional em 2005 pelo Tricolor, Luiz Ant\u00f4nio Venker Menezes esteve \u00e0 frente do Clube at\u00e9 o final de 2007. Mano tem contrato at\u00e9 o final de 2025 e traz consigo os auxiliares t\u00e9cnicos Sidnei Lobo e Thiago Kosloski, al\u00e9m do preparador f\u00edsico Flavio de Oliveira.\n\n\u2192 Inscreva-se no canal e fa\u00e7a parte da torcida mais fan\u00e1tica do Brasil tamb\u00e9m aqui no YouTube!\r\n\r\n:: SITE http://gremio.net\r\n:: FACEBOOK https://facebook.com/gremio\r\n:: TWITTER @gremio e @gremiotv\r\n:: INSTAGRAM https://instagram.com/gremio\r\n\r\n\r\n*** Esta \u00e9 a Gr\u00eamioTV, o canal oficial do Gr\u00eamio FBPA no YouTube. Acompanhe v\u00eddeos exclusivos e transmiss\u00f5es ao vivo durante a semana. *** \r\n\r\nPRODU\u00c7\u00c3O E REALIZA\u00c7\u00c3O: Comunica\u00e7\u00e3o Gr\u00eamio FBPA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iAOiAJB59hQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iAOiAJB59hQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iAOiAJB59hQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iAOiAJB59hQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iAOiAJB59hQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gr\u00eamio FBPA",
                "tags": [
                    "gremiotv",
                    "gremio tv",
                    "pr\u00e9-jogo",
                    "gr\u00eamio",
                    "gr\u00eamio tv",
                    "gr\u00eamiotv",
                    "gremio",
                    "futebol",
                    "esporte",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "libertadores",
                    "copa",
                    "fifa",
                    "santos tv",
                    "conex\u00e3o tricolor",
                    "gremista",
                    "grenal",
                    "gol",
                    "gols",
                    "time de futebol",
                    "time",
                    "renato ga\u00facho",
                    "ducker",
                    "avalanche tricolor",
                    "torcida geral",
                    "live",
                    "soccer",
                    "campe\u00e3o",
                    "campe\u00e3o do mundo",
                    "arena do gr\u00eamio",
                    "ol\u00edmpico",
                    "est\u00e1dio ol\u00edmpico",
                    "ol\u00edmpico monumental",
                    "bandeira",
                    "torcedor gremista",
                    "torcida fan\u00e1tica",
                    "canal oficial",
                    "canal",
                    "oficial",
                    "channel",
                    "sport"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BEM-VINDO DE VOLTA, MANO MENEZES",
                    "description": "O Gr\u00eamio Foot-Ball Porto Alegrense anuncia Mano Menezes como novo treinador para a temporada. Al\u00e7ado para o cen\u00e1rio nacional em 2005 pelo Tricolor, Luiz Ant\u00f4nio Venker Menezes esteve \u00e0 frente do Clube at\u00e9 o final de 2007. Mano tem contrato at\u00e9 o final de 2025 e traz consigo os auxiliares t\u00e9cnicos Sidnei Lobo e Thiago Kosloski, al\u00e9m do preparador f\u00edsico Flavio de Oliveira.\n\n\u2192 Inscreva-se no canal e fa\u00e7a parte da torcida mais fan\u00e1tica do Brasil tamb\u00e9m aqui no YouTube!\r\n\r\n:: SITE http://gremio.net\r\n:: FACEBOOK https://facebook.com/gremio\r\n:: TWITTER @gremio e @gremiotv\r\n:: INSTAGRAM https://instagram.com/gremio\r\n\r\n\r\n*** Esta \u00e9 a Gr\u00eamioTV, o canal oficial do Gr\u00eamio FBPA no YouTube. Acompanhe v\u00eddeos exclusivos e transmiss\u00f5es ao vivo durante a semana. *** \r\n\r\nPRODU\u00c7\u00c3O E REALIZA\u00c7\u00c3O: Comunica\u00e7\u00e3o Gr\u00eamio FBPA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33609",
                "likeCount": "3338",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "264"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jJ4tTPQ46-H67SkMWPoCUt91U4g",
            "id": "aoOgohJs6LU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T14:11:35Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "HUGO CALDERANO NA FINAL DA COPA DO MUNDO DE T\u00caNIS DE MESA - MACAU 2025",
                "description": "CHEGOU A HORA DE FAZER HIST\u00d3RIA!\n\nAcompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, nosso atleta Hugo Calderano representando o Brasil em uma final in\u00e9dita para o pa\u00eds na Copa do Mundo de T\u00eanis de Mesa - Macau 2025!\n\nAp\u00f3s uma virada espetacular contra o vice-l\u00edder do ranking mundial, Wang Chuqin, Hugo Calderano se tornou o primeiro atleta de fora da \u00c1sia ou Europa a chegar na final da Copa do Mundo. Ele agora enfrenta o l\u00edder do ranking, Lin Shidong, em uma decis\u00e3o que promete ser hist\u00f3rica!\n\nE logo antes da final masculina voc\u00ea curte tamb\u00e9m a final feminina, disputada entre as atletas chinesas Sun Yingsha e Kuai Man!\n\n#T\u00eanisDeMesaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aoOgohJs6LU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aoOgohJs6LU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aoOgohJs6LU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aoOgohJs6LU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aoOgohJs6LU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "time brasil",
                    "olimpiadas",
                    "casetv",
                    "cazetv time brasil",
                    "assistir judo",
                    "tenis de mesa",
                    "ping pong",
                    "table tenis",
                    "campeonato tenis de mesa",
                    "hugo calderano",
                    "bruna takahashi",
                    "cazetv tenis de mesa",
                    "cazetv ping pong",
                    "casimiro tenis de mesa",
                    "calderano",
                    "hugo",
                    "hugo tenis de mesa",
                    "calderano tenis de mesa",
                    "copa do mundo tenis de mesa",
                    "ittf",
                    "final tenis de mesa",
                    "finais tenis de mesa",
                    "final hugo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "HUGO CALDERANO NA FINAL DA COPA DO MUNDO DE T\u00caNIS DE MESA - MACAU 2025",
                    "description": "CHEGOU A HORA DE FAZER HIST\u00d3RIA!\n\nAcompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, nosso atleta Hugo Calderano representando o Brasil em uma final in\u00e9dita para o pa\u00eds na Copa do Mundo de T\u00eanis de Mesa - Macau 2025!\n\nAp\u00f3s uma virada espetacular contra o vice-l\u00edder do ranking mundial, Wang Chuqin, Hugo Calderano se tornou o primeiro atleta de fora da \u00c1sia ou Europa a chegar na final da Copa do Mundo. Ele agora enfrenta o l\u00edder do ranking, Lin Shidong, em uma decis\u00e3o que promete ser hist\u00f3rica!\n\nE logo antes da final masculina voc\u00ea curte tamb\u00e9m a final feminina, disputada entre as atletas chinesas Sun Yingsha e Kuai Man!\n\n#T\u00eanisDeMesaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1565582",
                "likeCount": "84711",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "823"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xuSTJUzFReYUrd7b8Xt9Wfqzc3M",
            "id": "6D1yFt1Uook",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T15:00:10Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "Brawl Talk: A NEW BRAWLER RARITY?!",
                "description": "\ud83e\udd2f An ULTRA LEGENDARY Brawler Rarity?\n\ud83d\udc58 2 new Brawlers: a deadly geisha and a terrible karaoke singer! \ud83c\udfa4\n\ud83e\udd96 A Brawl MOBA?!\n\ud83d\udd25 8 new Hypercharges\n\ud83c\udf63 New Skins, new Game Modes, new Event, and more!\n\nFREE GIFT: https://supr.cl/brawl-freebie \ud83c\udf81\n\n#BrawlTalk #BrawlStars #KatanaKingdom\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "brawl talk"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Brawl Talk: A NEW BRAWLER RARITY?!",
                    "description": "\ud83e\udd2f An ULTRA LEGENDARY Brawler Rarity?\n\ud83d\udc58 2 new Brawlers: a deadly geisha and a terrible karaoke singer! \ud83c\udfa4\n\ud83e\udd96 A Brawl MOBA?!\n\ud83d\udd25 8 new Hypercharges\n\ud83c\udf63 New Skins, new Game Modes, new Event, and more!\n\nFREE GIFT: https://supr.cl/brawl-freebie \ud83c\udf81\n\n#BrawlTalk #BrawlStars #KatanaKingdom\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11058833",
                "likeCount": "432574",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "58429"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c8tV4_qunc52MgmB6wQa28qXBTo",
            "id": "ijsgFn-HahA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T05:00:44Z",
                "channelId": "UCTdrwFad0HRoBq58P91nX1w",
                "title": "Saiu o \u00e1udio do VAR do Gre-Nal; o que os \u00e1rbitros conversaram sobre o p\u00eanalti n\u00e3o marcado em Aravena",
                "description": "Bem-vindos ao Canal do Gabardo\n\nSaiu o \u00e1udio do VAR do Gre-Nal; o que os \u00e1rbitros conversaram sobre o p\u00eanalti n\u00e3o marcado em Aravena\n\n---\n\nNA KTO CADA JOGO \u00c9 \u00daNICO!\n\nTransforme sua paix\u00e3o em emo\u00e7\u00e3o.\n\n\u2705 Palpites e an\u00e1lises dos melhores jogos\n\u2705 Divers\u00e3o com responsabilidade\n\nKTO onde a divers\u00e3o acontece!\n\n\u26a0\ufe0f Proibido para menores de 18 anos. Palpite com modera\u00e7\u00e3o.\n\n---\n\nA PIRAHY Alimentos \u00e9 uma empresa voltada para o beneficiamento de arroz e que tem sua hist\u00f3ria marcada pela tradi\u00e7\u00e3o, inova\u00e7\u00e3o, tecnologia, confian\u00e7a e comprometimento em tudo o que faz.\n\nEssas caracter\u00edsticas acompanham os processos e produtos da empresa desde a escolha das sementes, passando por lavouras pr\u00e9-selecionadas at\u00e9 chegar \u00e0 mesa do consumidor final, atrav\u00e9s do Arroz Prato Fino.\n\nA PIRAHY Alimentos mant\u00e9m ainda o constante desafio de promover, diariamente, pr\u00e1ticas voltadas \u00e0 sustenta\u00e7\u00e3o e ao desenvolvimento de seu padr\u00e3o de qualidade superior, garantindo uma alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel e, por consequ\u00eancia disso, respeitando o consumidor.\n\n#gremio #gabardo #grenal #inter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ijsgFn-HahA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ijsgFn-HahA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ijsgFn-HahA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ijsgFn-HahA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ijsgFn-HahA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal do Gabardo",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Saiu o \u00e1udio do VAR do Gre-Nal; o que os \u00e1rbitros conversaram sobre o p\u00eanalti n\u00e3o marcado em Aravena",
                    "description": "Bem-vindos ao Canal do Gabardo\n\nSaiu o \u00e1udio do VAR do Gre-Nal; o que os \u00e1rbitros conversaram sobre o p\u00eanalti n\u00e3o marcado em Aravena\n\n---\n\nNA KTO CADA JOGO \u00c9 \u00daNICO!\n\nTransforme sua paix\u00e3o em emo\u00e7\u00e3o.\n\n\u2705 Palpites e an\u00e1lises dos melhores jogos\n\u2705 Divers\u00e3o com responsabilidade\n\nKTO onde a divers\u00e3o acontece!\n\n\u26a0\ufe0f Proibido para menores de 18 anos. Palpite com modera\u00e7\u00e3o.\n\n---\n\nA PIRAHY Alimentos \u00e9 uma empresa voltada para o beneficiamento de arroz e que tem sua hist\u00f3ria marcada pela tradi\u00e7\u00e3o, inova\u00e7\u00e3o, tecnologia, confian\u00e7a e comprometimento em tudo o que faz.\n\nEssas caracter\u00edsticas acompanham os processos e produtos da empresa desde a escolha das sementes, passando por lavouras pr\u00e9-selecionadas at\u00e9 chegar \u00e0 mesa do consumidor final, atrav\u00e9s do Arroz Prato Fino.\n\nA PIRAHY Alimentos mant\u00e9m ainda o constante desafio de promover, diariamente, pr\u00e1ticas voltadas \u00e0 sustenta\u00e7\u00e3o e ao desenvolvimento de seu padr\u00e3o de qualidade superior, garantindo uma alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel e, por consequ\u00eancia disso, respeitando o consumidor.\n\n#gremio #gabardo #grenal #inter"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "134475",
                "likeCount": "5009",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "986"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_YCqCRPIH-IuxgXfT_vclRcCZf0",
            "id": "5rDslY1y5WY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T13:26:16Z",
                "channelId": "UCoulj9DH4WTKlwrjWbGIJbQ",
                "title": "Transformei os MOBS em ITALIAN BRAIN ROT No Minecraft",
                "description": "\ud83d\udc9b \ud83c\udf0e Conte\u00fado livre para todos os p\u00fablicos. \ud83c\udf0e\ud83d\udc9b\n\n\ud83d\udfe1 Me segue nas Redes Sociais\n\ud83d\udd38  Twitter: @JakinhoOFC\n\ud83d\udd38 Instagram: @JakinhoOFC\n\n\ud83e\uddb4 Oque aconteceu nesse v\u00eddeo:\n-- Nesse v\u00eddeo eu Transformei os MOBS em ITALIAN BRAIN ROT No Minecraft\n\n00:00 : Oi Tudo Bem ? \ud83d\udc9b\n00:20 : Compartilhe o v\u00eddeo Se gostar \ud83d\udd03\n\n\n#minecraft #tralalerotralala #bombardinocrocodilo #italianbrainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5rDslY1y5WY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5rDslY1y5WY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5rDslY1y5WY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5rDslY1y5WY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5rDslY1y5WY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jakinho",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Transformei os MOBS em ITALIAN BRAIN ROT No Minecraft",
                    "description": "\ud83d\udc9b \ud83c\udf0e Conte\u00fado livre para todos os p\u00fablicos. \ud83c\udf0e\ud83d\udc9b\n\n\ud83d\udfe1 Me segue nas Redes Sociais\n\ud83d\udd38  Twitter: @JakinhoOFC\n\ud83d\udd38 Instagram: @JakinhoOFC\n\n\ud83e\uddb4 Oque aconteceu nesse v\u00eddeo:\n-- Nesse v\u00eddeo eu Transformei os MOBS em ITALIAN BRAIN ROT No Minecraft\n\n00:00 : Oi Tudo Bem ? \ud83d\udc9b\n00:20 : Compartilhe o v\u00eddeo Se gostar \ud83d\udd03\n\n\n#minecraft #tralalerotralala #bombardinocrocodilo #italianbrainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "313124",
                "likeCount": "4405",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "682"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zQYKaduZwyPOaOmL-u39IrtxVN4",
            "id": "T6fJZBYNCOg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T21:09:11Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "CORINTHIANS 2 X 1 SPORT | MELHORES MOMENTOS | 5\u00aa RODADA DO BRASILEIR\u00c3O | ge.globo",
                "description": "Corinthians pressiona, sofre e vira contra o Sport em dia de Memphis Depay. Holand\u00eas marca os dois gols da virada corintiana que mant\u00e9m o Le\u00e3o na lanterna do Brasileir\u00e3o\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/sp/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/19-04-2025/corinthians-sport.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Corinthians #Sport \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T6fJZBYNCOg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T6fJZBYNCOg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T6fJZBYNCOg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T6fJZBYNCOg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T6fJZBYNCOg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "Melhores momentos",
                    "futebol",
                    "MM",
                    "gol",
                    "\u00e9 gol",
                    "futebol nacional",
                    "lances",
                    "times de futebol",
                    "gols",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "canal do ge",
                    "vs",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "FutebolBrasileiro",
                    "gols de hoje",
                    "gols do brasil hoje",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "rodada",
                    "Vit\u00f3ria",
                    "vit\u00f3ria",
                    "empate",
                    "derrota",
                    "defesa",
                    "trave",
                    "fora",
                    "para fora",
                    "VAR",
                    "Corinthians",
                    "Tim\u00e3o",
                    "Memphis",
                    "Yuri Alberto",
                    "Donelli",
                    "Sport",
                    "Memphis Depay",
                    "Ram\u00f3n"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CORINTHIANS 2 X 1 SPORT | MELHORES MOMENTOS | 5\u00aa RODADA DO BRASILEIR\u00c3O | ge.globo",
                    "description": "Corinthians pressiona, sofre e vira contra o Sport em dia de Memphis Depay. Holand\u00eas marca os dois gols da virada corintiana que mant\u00e9m o Le\u00e3o na lanterna do Brasileir\u00e3o\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/sp/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/19-04-2025/corinthians-sport.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Corinthians #Sport \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1888863",
                "likeCount": "49401",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2181"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pmi4zJMertc5ePOUZs3txU1HTR0",
            "id": "UG8X1fyM8K0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T02:27:07Z",
                "channelId": "UCaqLTryO8w6MQwpkFRVS4ow",
                "title": "Trailer de an\u00fancio de Batalha Gal\u00e1ctica Fortnite",
                "description": "Uma nova temporada tem\u00e1tica de Star Wars chegar\u00e1 em breve, apare\u00e7a na Batalha Gal\u00e1ctica Fortnite no dia 2 de maio de 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UG8X1fyM8K0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UG8X1fyM8K0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UG8X1fyM8K0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UG8X1fyM8K0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UG8X1fyM8K0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fortnite Brasil",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "battle royale",
                    "salve o mundo",
                    "save the world",
                    "epic games",
                    "som",
                    "stw"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trailer de an\u00fancio de Batalha Gal\u00e1ctica Fortnite",
                    "description": "Uma nova temporada tem\u00e1tica de Star Wars chegar\u00e1 em breve, apare\u00e7a na Batalha Gal\u00e1ctica Fortnite no dia 2 de maio de 2025."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77113",
                "likeCount": "4526",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "362"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vZU-L-CsHGXcWn2jvIoTnGtXWp8",
            "id": "UUFJlUy5aA4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T09:00:10Z",
                "channelId": "UCZqY2yIsAM9wh3vvMwKd27g",
                "title": "\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c(ASTRO) - \uafc8\uc18d\uc758 \ubb38(Moon) : Memory of the Moon",
                "description": "#ASTRO #\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c #\uafc8\uc18d\uc758\ubb38 #Moon\n\nASTRO - \uafc8\uc18d\uc758 \ubb38(Moon) : Memory of the Moon\n\nwith \nVIVIZ (\ube44\ube44\uc9c0)\n\ubbfc\ud601, \uae30\ud604, I.M of MONSTA X \n\ud638\uc2dc, \uc6d0\uc6b0, \ubbfc\uaddc, \ub3c4\uacb8, \uc2b9\uad00 of SEVENTEEN\nHELLO GLOOM\n\ub77c\ud0a4\n\ucd5c\uc720\uc815\n\uae40\ub3c4\uc5f0\n\ucc2c\ud76c (SF9)\n\ubc29\ucc2c (Stray Kids)\n\ubb38\uc218\uc544 (Billlie)\n\n\u25b6 Twitter : http://twitter.com/offclASTRO\r\n\u25b6 Facebook : http://facebook.com/offclASTRO\r\n\u25b6 Instagram : https://www.instagram.com/officialastro\r\n\u25b6 Weibo : http://weibo.com/officialASTRO\r\n\u25b6 Fancafe : http://cafe.daum.net/fantagio-boys",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUFJlUy5aA4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUFJlUy5aA4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUFJlUy5aA4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUFJlUy5aA4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUFJlUy5aA4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ASTRO \uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c",
                "tags": [
                    "ASTRO",
                    "\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c",
                    "\ud310\ud0c0\uc9c0\uc624\ubba4\uc9c1",
                    "\ud310\ud0c0\uc9c0\uc624",
                    "fantagio",
                    "fantagioMusic",
                    "ASTROPLAY",
                    "\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c\ud50c\ub808\uc774",
                    "\ucc28\uc740\uc6b0",
                    "\ubb38\ube48",
                    "\uc9c4\uc9c4",
                    "\uc5e0\uc81c\uc774",
                    "\uc724\uc0b0\ud558",
                    "\ub77c\ud0a4",
                    "ChaEunWoo",
                    "MoonBin",
                    "JINJIN",
                    "MJ",
                    "YoonSanHa",
                    "ROCKY",
                    "\ub610\uae4c",
                    "DDOCA",
                    "\uafc8\uc18d\uc758\ubb38",
                    "Memory of the Moon",
                    "Moon",
                    "\ube44\ube44\uc9c0",
                    "VIVIZ",
                    "\uc138\ube10\ud2f4",
                    "SEVENTEEN",
                    "MONSTAX",
                    "\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4",
                    "\ucd5c\uc720\uc815",
                    "\uae40\ub3c4\uc5f0",
                    "\ucc2c\ud76c",
                    "SF9",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "\ubb38\uc218\uc544",
                    "\ube4c\ub9ac",
                    "Billlie",
                    "StrayKids"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c(ASTRO) - \uafc8\uc18d\uc758 \ubb38(Moon) : Memory of the Moon",
                    "description": "#ASTRO #\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c #\uafc8\uc18d\uc758\ubb38 #Moon\n\nASTRO - \uafc8\uc18d\uc758 \ubb38(Moon) : Memory of the Moon\n\nwith \nVIVIZ (\ube44\ube44\uc9c0)\n\ubbfc\ud601, \uae30\ud604, I.M of MONSTA X \n\ud638\uc2dc, \uc6d0\uc6b0, \ubbfc\uaddc, \ub3c4\uacb8, \uc2b9\uad00 of SEVENTEEN\nHELLO GLOOM\n\ub77c\ud0a4\n\ucd5c\uc720\uc815\n\uae40\ub3c4\uc5f0\n\ucc2c\ud76c (SF9)\n\ubc29\ucc2c (Stray Kids)\n\ubb38\uc218\uc544 (Billlie)\n\n\u25b6 Twitter : http://twitter.com/offclASTRO\r\n\u25b6 Facebook : http://facebook.com/offclASTRO\r\n\u25b6 Instagram : https://www.instagram.com/officialastro\r\n\u25b6 Weibo : http://weibo.com/officialASTRO\r\n\u25b6 Fancafe : http://cafe.daum.net/fantagio-boys"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3361609",
                "likeCount": "603300",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28714"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gYt01BfSh5zXzxDpKkF-BgN9o1M",
            "id": "bL5KRL-FTBI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T23:16:40Z",
                "channelId": "UCLTZ5p1VVlFw041lRE1kE5w",
                "title": "EVOLUINDO TUNG TUNG SAHUR, TRALALERO TRALALA, BOMBARDIRO CROCODILO NO ROBLOX!!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bL5KRL-FTBI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bL5KRL-FTBI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bL5KRL-FTBI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bL5KRL-FTBI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bL5KRL-FTBI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RobinBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EVOLUINDO TUNG TUNG SAHUR, TRALALERO TRALALA, BOMBARDIRO CROCODILO NO ROBLOX!!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "468148",
                "likeCount": "11649",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "125"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zL4MgEoQzM7wJvrRaQKfRvkct1c",
            "id": "bEOTkrDQtp8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T21:39:38Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "AL-QADSIAH X AL-NASSR | LIGA SAUDITA | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO Al-Qadsiah, de Aubameyang, enfrenta o Al-Nassr, de Cristiano Ronaldo, em partida v\u00e1lida pela 28\u00aa rodada da Liga Saudita. Assista a Saudi Pro League ao vivo, com imagens e de gra\u00e7a aqui na tela do Canal GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#cr7 #goat #alnassr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bEOTkrDQtp8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bEOTkrDQtp8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bEOTkrDQtp8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bEOTkrDQtp8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bEOTkrDQtp8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "goat",
                    "goat br",
                    "saudita no goat",
                    "sauditao no goat",
                    "liga saudita no goat",
                    "spl",
                    "saudi pro league",
                    "campeonato saudita",
                    "liga saudita",
                    "LIGA SAUDITA",
                    "al qadsiah x al nassr ao vivo",
                    "aubameyang",
                    "john duran",
                    "al qadsiah x al nassr",
                    "al qadsiah",
                    "al nassr",
                    "cr7",
                    "cristiano ronaldo",
                    "cr7 gols",
                    "cr7 jogo hoje",
                    "cristiano ronaldo jogo hoje"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "AL-QADSIAH X AL-NASSR | LIGA SAUDITA | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO Al-Qadsiah, de Aubameyang, enfrenta o Al-Nassr, de Cristiano Ronaldo, em partida v\u00e1lida pela 28\u00aa rodada da Liga Saudita. Assista a Saudi Pro League ao vivo, com imagens e de gra\u00e7a aqui na tela do Canal GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#cr7 #goat #alnassr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1384973",
                "likeCount": "33553",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nOmoNJcGQZWXR4KnRgQOxuruY6s",
            "id": "IC8KsZniulw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T22:00:06Z",
                "channelId": "UCn_FAXem2-e3HQvmK-mOH4g",
                "title": "THE GASLIGHT DISTRICT: PILOT",
                "description": "The Gaslight District is a gothic crime drama following an undead family who cheat, lie and, steal their way to survival long after the world has ended. \nHELP US GREENLIGHT A FULL SEASON! Consider getting some LIMITED EDITION MERCH: https://gaslightdistrict.store\n\nCreated by \u202a@part_time_seagull (Nick Szopko) and the amazing GLITCH Team",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IC8KsZniulw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IC8KsZniulw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IC8KsZniulw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IC8KsZniulw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IC8KsZniulw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GLITCH",
                "tags": [
                    "glitch",
                    "glitch productions",
                    "digital circus",
                    "the amazing digital circus",
                    "murder drones",
                    "Pomni",
                    "Uzi",
                    "Jax",
                    "Ragatha",
                    "Kinger",
                    "Gangle",
                    "Zooble",
                    "Caine",
                    "Bubble",
                    "3D",
                    "Animation",
                    "3D Animation",
                    "Indie Animation",
                    "Gummigoo",
                    "The Gaslight District",
                    "GD",
                    "TGD",
                    "Ken",
                    "Mel",
                    "Mud",
                    "Breadhead",
                    "Gaslight District",
                    "PartTimeSeagull"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THE GASLIGHT DISTRICT: PILOT",
                    "description": "The Gaslight District is a gothic crime drama following an undead family who cheat, lie and, steal their way to survival long after the world has ended. \nHELP US GREENLIGHT A FULL SEASON! Consider getting some LIMITED EDITION MERCH: https://gaslightdistrict.store\n\nCreated by \u202a@part_time_seagull (Nick Szopko) and the amazing GLITCH Team"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8513308",
                "likeCount": "690135",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "41490"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "609jhI0dAtEufC2CboTjBu5ZJHQ",
            "id": "Vi8-6s4b4nQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T22:07:39Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: MAN UNITED 5 X 4 LYON | QUARTAS DE FINAL | JOGO DE VOLTA | UEFA EUROPA LEAGUE",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vi8-6s4b4nQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vi8-6s4b4nQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vi8-6s4b4nQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vi8-6s4b4nQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vi8-6s4b4nQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: MAN UNITED 5 X 4 LYON | QUARTAS DE FINAL | JOGO DE VOLTA | UEFA EUROPA LEAGUE",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3519633",
                "likeCount": "194138",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5167"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SIjNDwTeB2s0QI-f5Qqv4tQR3Ic",
            "id": "dOHhpIvwV-E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T22:15:09Z",
                "channelId": "UCUaUhkLyJCgVOMB8YOKSN8g",
                "title": "O JOGO DE TERROR DO TUNG TUNG TUNG SAHUR KKKKK",
                "description": "Agora o meme Tung Tung Sahur est\u00e1 em um jogo de terror. O novo meme Brainrot, no caso o jogo tem como objetivo de fugir desse bicho e eu consegui...\n\nObrigada por assistir :)\n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dOHhpIvwV-E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dOHhpIvwV-E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dOHhpIvwV-E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dOHhpIvwV-E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dOHhpIvwV-E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Play Guima",
                "tags": [
                    "guima",
                    "play guima",
                    "play guiminha",
                    "play quina",
                    "quina",
                    "guiminha",
                    "jogos",
                    "games",
                    "jogos gratuito",
                    "gratuito",
                    "gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O JOGO DE TERROR DO TUNG TUNG TUNG SAHUR KKKKK",
                    "description": "Agora o meme Tung Tung Sahur est\u00e1 em um jogo de terror. O novo meme Brainrot, no caso o jogo tem como objetivo de fugir desse bicho e eu consegui...\n\nObrigada por assistir :)\n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "439273",
                "likeCount": "8756",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1814"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lyPJXZlm1qao1qF5QctTNHjqXZo",
            "id": "ryr6KH6Ivns",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T23:22:37Z",
                "channelId": "UCtrjFP7i92_30uv6IehwE5Q",
                "title": "OPERA\u00c7\u00c3O DE EMERG\u00caNCIA - Ep.1735",
                "description": "Acompanhe nosso trabalho em outros canais! \nhttps://www.youtube.com/coisadenerd\nhttps://www.youtube.com/channel/UChmOR1T5ZNnbRUba3lHRTOg\nhttps://www.youtube.com/queroouvirpodcast\nhttps://www.youtube.com/financeiro\n\n\nNos siga no Instagram: \nInstagram do Leon: https://instagram.com/coisadenerd\nInstagram da Nilce:  https://instagram.com/nilmoretto\n\nParticipe do canal no Whatsapp: \nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaApbgPKmCPXafzKnD1P\n\nMusic by: \nEpidemic Sound www.epidemicsound.com\nYoutube (Ferramentas de Cria\u00e7\u00e3o) \nPacote Royalty Free do Sony Vegas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ryr6KH6Ivns/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ryr6KH6Ivns/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ryr6KH6Ivns/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ryr6KH6Ivns/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ryr6KH6Ivns/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cad\u00ea a chave?",
                "tags": [
                    "Leon",
                    "Martins",
                    "Nilce",
                    "Moretto",
                    "nilmoretto",
                    "leon",
                    "intercambio",
                    "interc\u00e2mbio",
                    "imigrar",
                    "br",
                    "pt",
                    "ptbr",
                    "daily",
                    "vlog",
                    "Canada"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "OPERA\u00c7\u00c3O DE EMERG\u00caNCIA - Ep.1735",
                    "description": "Acompanhe nosso trabalho em outros canais! \nhttps://www.youtube.com/coisadenerd\nhttps://www.youtube.com/channel/UChmOR1T5ZNnbRUba3lHRTOg\nhttps://www.youtube.com/queroouvirpodcast\nhttps://www.youtube.com/financeiro\n\n\nNos siga no Instagram: \nInstagram do Leon: https://instagram.com/coisadenerd\nInstagram da Nilce:  https://instagram.com/nilmoretto\n\nParticipe do canal no Whatsapp: \nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaApbgPKmCPXafzKnD1P\n\nMusic by: \nEpidemic Sound www.epidemicsound.com\nYoutube (Ferramentas de Cria\u00e7\u00e3o) \nPacote Royalty Free do Sony Vegas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "530140",
                "likeCount": "71906",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2132"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "47vylacMN56ZDMHcJN2LA2Lajbs",
            "id": "CcJEA2mjXIs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T21:20:34Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "EVOLUA PARA TUNG TUNG SAHUR, TRALALERO TRALALA, BOMBARDIRO CROCODILO NO ROBLOX \ud83e\udd2f",
                "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nEVOLUA PARA TUNG TUNG SAHUR, TRALALERO TRALALA, BOMBARDIRO CROCODILO NO ROBLOX \ud83e\udd2f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CcJEA2mjXIs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CcJEA2mjXIs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CcJEA2mjXIs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CcJEA2mjXIs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CcJEA2mjXIs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "EVOLUA PARA TUNG TUNG SAHUR",
                    "TRALALERO TRALALA",
                    "BOMBARDIRO CROCODILO",
                    "EVOLUA PARA TUNG TUNG SAHUR TRALALERO TRALALA BOMBARDIRO CROCODILO NO ROBLOX",
                    "brainrot evolution roblox",
                    "brainrot roblox",
                    "tubar\u00e3o tralala tralala",
                    "tun tun tun sahur",
                    "roblox evolu\u00e7\u00e3o",
                    "evolua com robux roblox",
                    "evolua pra ser o rei do roblox",
                    "evolua o brainrot roblox",
                    "simulador roblox",
                    "forte roblox",
                    "gastando robux roblox",
                    "robux infinito",
                    "Evolu\u00e7\u00e3o Brainrot Roblox",
                    "Evolu\u00e7\u00e3o Brainrot"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "EVOLUA PARA TUNG TUNG SAHUR, TRALALERO TRALALA, BOMBARDIRO CROCODILO NO ROBLOX \ud83e\udd2f",
                    "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nEVOLUA PARA TUNG TUNG SAHUR, TRALALERO TRALALA, BOMBARDIRO CROCODILO NO ROBLOX \ud83e\udd2f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "349819",
                "likeCount": "5942",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "641"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q2qXhZ8mWuWWPLPfEj9QWsnue7k",
            "id": "hOtfvj7jW7c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T13:01:14Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Eu Preciso Ficar Maior!",
                "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hOtfvj7jW7c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hOtfvj7jW7c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hOtfvj7jW7c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hOtfvj7jW7c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hOtfvj7jW7c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eu Preciso Ficar Maior!",
                    "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "660686",
                "likeCount": "15053",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "595"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MB-I3iS_49ludARS6NLH5QkBg1c",
            "id": "BfjCNHBsw6s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T00:31:05Z",
                "channelId": "UClpsCjjjkZiVrCpXsb9R0fg",
                "title": "ISAAC XAVIER x ACRE x1 GOAT PEGOU FOGO \ud83d\udd25",
                "description": "O duelo mais esperado do x1 goat aconteceu entre o rei do x1 Isaac Xavier contra o Acre, aconteceu muitos gols e o jogo pegou fogo.\n\nCompre sua camisa e fa\u00e7a parte do time: https://www.rikinho.com.br/  \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \nINSTAGRAM RIKINHO: https://www.instagram.com/rikinho_r10/\nCanal Hariston: https://www.youtube.com/channel/UCDHdLPqilqtZt9Y8vuibkNQ?sub_confirmation=1\nINSTAGRAM HARISTON: https://www.instagram.com/hariston_hobby/\n\nCanal Josezin:  https://www.youtube.com/@Jsk1ng   \nINSTAGRAM JOSEZIN: https://www.instagram.com/jszin.ofc/\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nJCE Parceira dos nosso material esportivo: https://www.instagram.com/jcesports/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nContato COMERCIAL : rikinhopro@gmail.com\n\n\ud83c\udf1f Alguma d\u00favida ? Entre em contato !!\n\nD\u00ea sugest\u00f5es de novos v\u00eddeos galera ! \n\n( INSCREVAM-SE & COMPARTILHE )\n#rikinho   #futebol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BfjCNHBsw6s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BfjCNHBsw6s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BfjCNHBsw6s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BfjCNHBsw6s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BfjCNHBsw6s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rikinho",
                "tags": [
                    "rikinhio",
                    "rokinho",
                    "rolinho",
                    "risinho",
                    "timinho",
                    "rik",
                    "ricin",
                    "riconm",
                    "ricinho",
                    "risin",
                    "riqui",
                    "riquinhoo",
                    "rikinhoo",
                    "canald o rikinho",
                    "canal do rikinho",
                    "x1 rikinho",
                    "intecalsse rikinho",
                    "iteclase",
                    "intecalse",
                    "inteclase",
                    "rikinho fut",
                    "rikinho futebol",
                    "rikinho futebo",
                    "rikinh",
                    "rikho",
                    "rikino",
                    "rokino",
                    "soccer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "ISAAC XAVIER x ACRE x1 GOAT PEGOU FOGO \ud83d\udd25",
                    "description": "O duelo mais esperado do x1 goat aconteceu entre o rei do x1 Isaac Xavier contra o Acre, aconteceu muitos gols e o jogo pegou fogo.\n\nCompre sua camisa e fa\u00e7a parte do time: https://www.rikinho.com.br/  \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \nINSTAGRAM RIKINHO: https://www.instagram.com/rikinho_r10/\nCanal Hariston: https://www.youtube.com/channel/UCDHdLPqilqtZt9Y8vuibkNQ?sub_confirmation=1\nINSTAGRAM HARISTON: https://www.instagram.com/hariston_hobby/\n\nCanal Josezin:  https://www.youtube.com/@Jsk1ng   \nINSTAGRAM JOSEZIN: https://www.instagram.com/jszin.ofc/\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nJCE Parceira dos nosso material esportivo: https://www.instagram.com/jcesports/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nContato COMERCIAL : rikinhopro@gmail.com\n\n\ud83c\udf1f Alguma d\u00favida ? Entre em contato !!\n\nD\u00ea sugest\u00f5es de novos v\u00eddeos galera ! \n\n( INSCREVAM-SE & COMPARTILHE )\n#rikinho   #futebol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126790",
                "likeCount": "3668",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "253"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}