{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "ZTsl-CKMR7yjCxoaTox-CTOH6Os",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zHhk4XZf7udAmwoCIgZyPozWaXo",
            "id": "88YSRLnaGZI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T01:01:59Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "SANTOS 1 X 0 FLAMENGO | MELHORES MOMENTOS | 14\u00aa RODADA DO BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Com gol de Neymar, o Santos venceu o Flamengo por 1 a 0 na Vila Belmiro pela 14\u00aa rodada \ndo Brasileir\u00e3o 2025. Com a vit\u00f3ria, o Peixe subiu para a 14\u00aa coloca\u00e7\u00e3o, e o Rubro-Negro, mesmo\ncom a derrota, continuou na lideran\u00e7a, mas fica de olho no confronto do Cruzeiro com o Fluminense no Maracan\u00e3.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/sp/santos-e-regiao/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/16-07-2025/santos-flamengo.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#brasileirao #santos #flamengo\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/88YSRLnaGZI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/88YSRLnaGZI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/88YSRLnaGZI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/88YSRLnaGZI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/88YSRLnaGZI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "ao vivo com imagens",
                    "com imagens",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "futebol brasileiro",
                    "com imagem",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "brasileir\u00e3o 2025",
                    "campeonato brasileiro 2025",
                    "flamengo",
                    "clube de regatas do flamengo",
                    "santos",
                    "santos futebol clube",
                    "vit\u00f3ria do santos",
                    "neymar",
                    "neymar jr",
                    "gol de neymar"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SANTOS 1 X 0 FLAMENGO | MELHORES MOMENTOS | 14\u00aa RODADA DO BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Com gol de Neymar, o Santos venceu o Flamengo por 1 a 0 na Vila Belmiro pela 14\u00aa rodada \ndo Brasileir\u00e3o 2025. Com a vit\u00f3ria, o Peixe subiu para a 14\u00aa coloca\u00e7\u00e3o, e o Rubro-Negro, mesmo\ncom a derrota, continuou na lideran\u00e7a, mas fica de olho no confronto do Cruzeiro com o Fluminense no Maracan\u00e3.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/sp/santos-e-regiao/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/16-07-2025/santos-flamengo.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#brasileirao #santos #flamengo\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3131983",
                "likeCount": "87806",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5300"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zIKkN69dDlSBUTV9OSjt4RYWmIo",
            "id": "DDhvBBZh6vw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T01:04:04Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "NEYMAR MARCA GOLA\u00c7O NO FIM E SANTOS RESPIRA NA TABELA! SANTOS 1X0 FLAMENGO",
                "description": "O Santos venceu o Flamengo em casa com um belo gol de Neymar, que liderou a equipe e decidiu no fim! #Brasileir\u00e3oBetano\n\nFoto: Jota Erre/ Agif/Gazeta Press\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na HBO Max.  \n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DDhvBBZh6vw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DDhvBBZh6vw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DDhvBBZh6vw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DDhvBBZh6vw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DDhvBBZh6vw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "santos 1x0 flamengo",
                    "santos x flamengo melhores momentos",
                    "santos x flamengo gols",
                    "gol neymar",
                    "neymar",
                    "neymar gola\u00e7o",
                    "neymar santos",
                    "santos 1x0 flamengo melhores momentos"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NEYMAR MARCA GOLA\u00c7O NO FIM E SANTOS RESPIRA NA TABELA! SANTOS 1X0 FLAMENGO",
                    "description": "O Santos venceu o Flamengo em casa com um belo gol de Neymar, que liderou a equipe e decidiu no fim! #Brasileir\u00e3oBetano\n\nFoto: Jota Erre/ Agif/Gazeta Press\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na HBO Max.  \n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1035622",
                "likeCount": "10121",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "703"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mf55SEKX5Ayaqc8q5YVOkP6DAFM",
            "id": "qQTVFcVXDwA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T00:50:35Z",
                "channelId": "UC6RD83p2Hlum9aURp3pASeQ",
                "title": "CEAR\u00c1 0 x 1 CORINTHIANS | MELHORES MOMENTOS | CAMPEONATO BRASILEIRO 2025",
                "description": "O TIM\u00c3O VOLTA A VENCER NO BRASILEIR\u00c3O \ud83d\udda4\ud83e\udd0d\n\nO #Corinthians venceu o #Cear\u00e1 por 1 x 0 pelo #CampeonatoBrasileiro. Jogando fora de casa, os comandados de Dorival Jr fizeram o \u00fanico gol do jogo com #TallesMagno depois de uma bela jogada de #Carrillo. \n\nO primeiro tempo foi sem muitas emo\u00e7\u00f5es. Os times n\u00e3o criaram muito e n\u00e3o levaram problemas para os goleiros. \n\nJ\u00e1 na segunda etapa o jogo teve mais intensidade tanto para os donos da casa, quanto para os visitantes. Com a vantagem no placar, o Alvinegro do Parque S\u00e3o Jorge teve um bom esquema defensivo na reta final e conseguiu sair da #ArenaCastel\u00e3o com tr\u00eas pontos para l\u00e1 de importantes. \n\nO Campeonato Brasileiro t\u00e1 no Modo Prime e toda rodada \u00e9 um jogo exclusivo aqui no #PrimeVideo! No s\u00e1bado (19), temos Vasco x Gr\u00eamio. Esporte ao vivo, o ano todo, T\u00c1 NO AMAZON PRIME!\n\n\u26bd Placar final: Cear\u00e1 0 x 1 Corinthians \n\nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6)\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 13,90/m\u00eas no Plano Anual.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qQTVFcVXDwA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qQTVFcVXDwA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qQTVFcVXDwA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qQTVFcVXDwA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qQTVFcVXDwA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Sport Brasil",
                "tags": [
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Brasileir\u00e3o no Prime Video",
                    "Carrillo",
                    "Cear\u00e1",
                    "Cear\u00e1 Ao Vivo",
                    "Corinthians",
                    "Corinthians Ao Vivo",
                    "Dorival Jr",
                    "Futebol ao vivo",
                    "Gols da Rodada",
                    "Gols do Cear\u00e1",
                    "Gols do Corinthians",
                    "Gui Neg\u00e3o",
                    "Melhores Momentos",
                    "Melhores Momentos Brasileir\u00e3o",
                    "Melhores Momentos Cear\u00e1",
                    "Melhores Momentos Cear\u00e1 x Corinthians",
                    "Melhores Momentos Corinthians",
                    "Talles Magno"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CEAR\u00c1 0 x 1 CORINTHIANS | MELHORES MOMENTOS | CAMPEONATO BRASILEIRO 2025",
                    "description": "O TIM\u00c3O VOLTA A VENCER NO BRASILEIR\u00c3O \ud83d\udda4\ud83e\udd0d\n\nO #Corinthians venceu o #Cear\u00e1 por 1 x 0 pelo #CampeonatoBrasileiro. Jogando fora de casa, os comandados de Dorival Jr fizeram o \u00fanico gol do jogo com #TallesMagno depois de uma bela jogada de #Carrillo. \n\nO primeiro tempo foi sem muitas emo\u00e7\u00f5es. Os times n\u00e3o criaram muito e n\u00e3o levaram problemas para os goleiros. \n\nJ\u00e1 na segunda etapa o jogo teve mais intensidade tanto para os donos da casa, quanto para os visitantes. Com a vantagem no placar, o Alvinegro do Parque S\u00e3o Jorge teve um bom esquema defensivo na reta final e conseguiu sair da #ArenaCastel\u00e3o com tr\u00eas pontos para l\u00e1 de importantes. \n\nO Campeonato Brasileiro t\u00e1 no Modo Prime e toda rodada \u00e9 um jogo exclusivo aqui no #PrimeVideo! No s\u00e1bado (19), temos Vasco x Gr\u00eamio. Esporte ao vivo, o ano todo, T\u00c1 NO AMAZON PRIME!\n\n\u26bd Placar final: Cear\u00e1 0 x 1 Corinthians \n\nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6)\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 13,90/m\u00eas no Plano Anual."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "356063",
                "likeCount": "7393",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "395"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2iJ5JLmXPYzoiSXZoiquLenOjCk",
            "id": "U4sndXXtrtE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T14:00:02Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "Stranger Things: Temporada 5 | Teaser oficial | Netflix",
                "description": "Todas as batalhas levaram a este momento.\n \nMais sobre Stranger Things: Temporada 5:\nOutono de 1987. Hawkins segue abalada pela abertura dos portais, e nossos her\u00f3is se unem pelo mesmo objetivo: encontrar e matar Vecna. Mas ele desapareceu e ningu\u00e9m sabe seu paradeiro. Para complicar tudo, o governo colocou a cidade sob quarentena militar e intensificou a ca\u00e7a \u00e0 Onze, que precisou se esconder novamente. Com o anivers\u00e1rio do desaparecimento de Will cada vez mais pr\u00f3ximo, uma amea\u00e7a familiar volta \u00e0 tona. A batalha final se aproxima e, com ela, uma escurid\u00e3o ainda mais poderosa e mortal. Para acabar com esse pesadelo, o grupo precisar\u00e1 se unir de novo pela \u00faltima vez.\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nStranger Things: Temporada 5 | Teaser oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U4sndXXtrtE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U4sndXXtrtE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U4sndXXtrtE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U4sndXXtrtE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U4sndXXtrtE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "Caleb McLaughlin",
                    "David Harbour",
                    "Delegado Hopper",
                    "Dustin",
                    "Eleven",
                    "Finn Wolfhard",
                    "Gaten Matarazzo",
                    "Holly Wheeler",
                    "Jamie Campbell Bower",
                    "Jim Hopper",
                    "Joe Keery",
                    "Jonathan Byers",
                    "Joyce Byers",
                    "Lucas",
                    "Max",
                    "Mike Wheeler",
                    "Millie Bobby Brown",
                    "Nancy Wheeler",
                    "Netflix",
                    "Noah Schnapp",
                    "Onze",
                    "Robin Buckley",
                    "Sadie Sink",
                    "Steve Harrington",
                    "Stranger Things 5",
                    "Stranger Things temporada 5",
                    "Vecna",
                    "Will Byers",
                    "Winona Ryder",
                    "teaser oficial"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Stranger Things: Temporada 5 | Teaser oficial | Netflix",
                    "description": "Todas as batalhas levaram a este momento.\n \nMais sobre Stranger Things: Temporada 5:\nOutono de 1987. Hawkins segue abalada pela abertura dos portais, e nossos her\u00f3is se unem pelo mesmo objetivo: encontrar e matar Vecna. Mas ele desapareceu e ningu\u00e9m sabe seu paradeiro. Para complicar tudo, o governo colocou a cidade sob quarentena militar e intensificou a ca\u00e7a \u00e0 Onze, que precisou se esconder novamente. Com o anivers\u00e1rio do desaparecimento de Will cada vez mais pr\u00f3ximo, uma amea\u00e7a familiar volta \u00e0 tona. A batalha final se aproxima e, com ela, uma escurid\u00e3o ainda mais poderosa e mortal. Para acabar com esse pesadelo, o grupo precisar\u00e1 se unir de novo pela \u00faltima vez.\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nStranger Things: Temporada 5 | Teaser oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2151497",
                "likeCount": "111565",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5084"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cdKnT4dPjAp5hwAKiARLEqCuVXE",
            "id": "qjisw6jMf_U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T21:59:07Z",
                "channelId": "UCPLWm-TJeKW2Khmg7Pc5fRQ",
                "title": "QUEM \u00c9 O JOGADOR PROFISSIONAL? Feat. Alecgol",
                "description": "QUEM \u00c9 O JOGADOR PROFISSIONAL? Feat. Alecgol\n\nAlecgol chegou na resenha nesse 7\u00ba epis\u00f3dio, mas ser\u00e1 que ele ajudou a galera ou atrapalhou na miss\u00e3o de descobrir quem \u00e9 o verdadeiro jogador? \ud83d\udc40\n\nSiga a galera nas redes:\n\n\ud83d\udc64 LUCAS TYLTY:\n \ud83d\udd17 @lucastylty - https://www.instagram.com/lucastylty\n\n\ud83d\udc64 VITOR ZZ:\n \ud83d\udd17 @vitorzz  -  https://www.instagram.com/vitorzz/\n\n\ud83d\udc64 EL BARBA:\n \ud83d\udd17 @elbarbatips - https://www.instagram.com/elbarbatips/\n\n\ud83d\udc64 RENNAN BRAGAN\u00c7A:\n \ud83d\udd17 @rennanbraganca - https://www.instagram.com/rennanbraganca/\n\n\ud83d\udc64 GOL DO RAYO:\n \ud83d\udd17 @goldorayo - https://www.instagram.com/goldorayo/\n\nE o convidado especial:\n\ud83d\udc64 ALECGOL:\n\ud83d\udd17@alecgol9 - https://www.instagram.com/alecgol9\n\n\n\ud83d\udcf2 Baixe o R10 SCORE - https://www.instagram.com/r10score?igsh=MWNpZDllaG5uMTV4cA==:\n\n/Iphone - https://apps.apple.com/br/app/r10-score-tabela-resultados/id6443595642\n/Android - https://play.google.com/store/apps/details?id=com.fromsolvers.r10&hl=pt_BR\n\nSe inscreve no canal, deixa o like, ativa as notifica\u00e7\u00f5es e segue a gente nas redes sociais. Tamo junto!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qjisw6jMf_U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qjisw6jMf_U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qjisw6jMf_U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qjisw6jMf_U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qjisw6jMf_U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LUCAS TYLTY",
                "tags": [
                    "futebol trade",
                    "lucas tylty",
                    "tylty",
                    "investimento",
                    "renda extra",
                    "apostas",
                    "aposta",
                    "apostas futebol",
                    "apostas esportivas",
                    "futebol",
                    "esportivo",
                    "esporte"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "QUEM \u00c9 O JOGADOR PROFISSIONAL? Feat. Alecgol",
                    "description": "QUEM \u00c9 O JOGADOR PROFISSIONAL? Feat. Alecgol\n\nAlecgol chegou na resenha nesse 7\u00ba epis\u00f3dio, mas ser\u00e1 que ele ajudou a galera ou atrapalhou na miss\u00e3o de descobrir quem \u00e9 o verdadeiro jogador? \ud83d\udc40\n\nSiga a galera nas redes:\n\n\ud83d\udc64 LUCAS TYLTY:\n \ud83d\udd17 @lucastylty - https://www.instagram.com/lucastylty\n\n\ud83d\udc64 VITOR ZZ:\n \ud83d\udd17 @vitorzz  -  https://www.instagram.com/vitorzz/\n\n\ud83d\udc64 EL BARBA:\n \ud83d\udd17 @elbarbatips - https://www.instagram.com/elbarbatips/\n\n\ud83d\udc64 RENNAN BRAGAN\u00c7A:\n \ud83d\udd17 @rennanbraganca - https://www.instagram.com/rennanbraganca/\n\n\ud83d\udc64 GOL DO RAYO:\n \ud83d\udd17 @goldorayo - https://www.instagram.com/goldorayo/\n\nE o convidado especial:\n\ud83d\udc64 ALECGOL:\n\ud83d\udd17@alecgol9 - https://www.instagram.com/alecgol9\n\n\n\ud83d\udcf2 Baixe o R10 SCORE - https://www.instagram.com/r10score?igsh=MWNpZDllaG5uMTV4cA==:\n\n/Iphone - https://apps.apple.com/br/app/r10-score-tabela-resultados/id6443595642\n/Android - https://play.google.com/store/apps/details?id=com.fromsolvers.r10&hl=pt_BR\n\nSe inscreve no canal, deixa o like, ativa as notifica\u00e7\u00f5es e segue a gente nas redes sociais. Tamo junto!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "392316",
                "likeCount": "25347",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "893"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VwKk2rtrpFuitdxvSxr2QgPaxGc",
            "id": "BU1hvNwKEEs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T02:43:09Z",
                "channelId": "UCAnCxJ1Weh2pUAKJW0bro0Q",
                "title": "ALLIANZA LIMA 2 X 0 GR\u00caMIO - CONMEBOL SUDAMERICANA 2025 | Paramount Plus Brasil",
                "description": "O Gr\u00eamio foi derrotado no primeiro jogo dos playoffs e ter\u00e1 que buscar o resultado na pr\u00f3xima semana. Confira os melhores momentos da partida! #sulamericananoparamount \n\n+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++\n\n*Gostou do v\u00eddeo? Assista mais no Paramount+!*\nAssine agora em https://www.paramountplus.com ou baixe o app para iOS e Android: \ud83d\udc49 https://smart.link/z36qrfjaimzim\n\n*Siga-nos nas redes sociais para ficar por dentro das novidades:*\nYouTube: Inscreva-se\nhttps://www.youtube.com/@ParamountPlusBR?sub_confirmation=1\nFacebook: Curta nossa p\u00e1gina\nhttps://www.facebook.com/ParamountPlusbr\nTwitter: Siga-nos\nhttps://twitter.com/ParamountPlusbr\nInstagram: Acompanhe-nos\nhttps://www.instagram.com/paramountplusbr\nTikTok: Confira nossos v\u00eddeos\nhttps://www.tiktok.com/@paramountplusbr\n\n*Explore o melhor do Paramount+!*\nCom milhares de epis\u00f3dios de: Comedy Central, MTV, Nickelodeon, Paramount Pictures, Smithsonian Channel, Showtime e muito mais!\n\n*\ud83d\udcfa S\u00e9ries exclusivas como:*\niCarly\nTulsa King\nYellowstone\nKnuckles\nOpera\u00e7\u00e3o Lioness\nKamp Coral: Bob Esponja, primeiros anos!\n\n\ud83c\udfac Conte\u00fado para todos da fam\u00edlia!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BU1hvNwKEEs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BU1hvNwKEEs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BU1hvNwKEEs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BU1hvNwKEEs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BU1hvNwKEEs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paramount+ Brasil",
                "tags": [
                    "paramount+",
                    "paramount plus",
                    "paramount plus brasil"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALLIANZA LIMA 2 X 0 GR\u00caMIO - CONMEBOL SUDAMERICANA 2025 | Paramount Plus Brasil",
                    "description": "O Gr\u00eamio foi derrotado no primeiro jogo dos playoffs e ter\u00e1 que buscar o resultado na pr\u00f3xima semana. Confira os melhores momentos da partida! #sulamericananoparamount \n\n+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++\n\n*Gostou do v\u00eddeo? Assista mais no Paramount+!*\nAssine agora em https://www.paramountplus.com ou baixe o app para iOS e Android: \ud83d\udc49 https://smart.link/z36qrfjaimzim\n\n*Siga-nos nas redes sociais para ficar por dentro das novidades:*\nYouTube: Inscreva-se\nhttps://www.youtube.com/@ParamountPlusBR?sub_confirmation=1\nFacebook: Curta nossa p\u00e1gina\nhttps://www.facebook.com/ParamountPlusbr\nTwitter: Siga-nos\nhttps://twitter.com/ParamountPlusbr\nInstagram: Acompanhe-nos\nhttps://www.instagram.com/paramountplusbr\nTikTok: Confira nossos v\u00eddeos\nhttps://www.tiktok.com/@paramountplusbr\n\n*Explore o melhor do Paramount+!*\nCom milhares de epis\u00f3dios de: Comedy Central, MTV, Nickelodeon, Paramount Pictures, Smithsonian Channel, Showtime e muito mais!\n\n*\ud83d\udcfa S\u00e9ries exclusivas como:*\niCarly\nTulsa King\nYellowstone\nKnuckles\nOpera\u00e7\u00e3o Lioness\nKamp Coral: Bob Esponja, primeiros anos!\n\n\ud83c\udfac Conte\u00fado para todos da fam\u00edlia!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "178147",
                "likeCount": "3138",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "231"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "quhRrUmmiXLrTVXB218qn5TZ1lo",
            "id": "KnrjyGfS-ao",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "QUEM VENCER VAI COMER A MELHOR COMIDA INIVIS\u00cdVEL! *Desafio",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KnrjyGfS-ao/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KnrjyGfS-ao/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KnrjyGfS-ao/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KnrjyGfS-ao/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KnrjyGfS-ao/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUEM VENCER VAI COMER A MELHOR COMIDA INIVIS\u00cdVEL! *Desafio",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "941171",
                "likeCount": "17885",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "892"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nX-BLMihFd4IXJjk0-ovDqCqPaw",
            "id": "TSi0iJYSQ24",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T15:57:07Z",
                "channelId": "UCoyaxd5LQSuP4ChkxK0pnZQ",
                "title": "EA SPORTS FC 26 | Official Reveal Trailer",
                "description": "Innovation powered by you in every mode. The Club is Yours in FC 26, launching September 26. Pre-order now: http://x.ea.com/84657\n\nPlay your way with an overhauled gameplay experience, Manager Live Challenges that bring fresh storylines to the new season, and Archetypes inspired by greats of the game. http://x.ea.com/84762\n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition by August 26 to receive:\nAn untradeable ICON Player Item at launch. \nAutomatic upgrade to a Champion ICON later in the season.\n\nEA SPORTS FC 25\u2122 players will also receive:\nAn exclusive EVO that boosts any player\u2019s shooting to 99.\nPick 1 of 5 untradeable ICON players rated 93+ from previous campaigns including Grassroot Greats, FUT Birthday, Dreamchasers & FUT Immortals in EA SPORTS FC\u2122 25. \n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition to receive:\nUp to 7 days early access\n6000 FC Points over 2 months (4500 FC Points over 2 months for Nintendo Switch)\nAdditional Football Ultimate Team\u2122 Player Evolution Slot\nSeason 1 Premium Pass\n\n\nSubscribe to see more from EA SPORTS FC\u2122: http://bit.ly/pzw4VD\n\n#EASPORTSFC #FC26",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EA SPORTS FC",
                "tags": [
                    "yt:cc=on",
                    "EA SPORTS FC",
                    "FC 25",
                    "EA FC",
                    "EA FC release date",
                    "fc 26 release date",
                    "FC 26 trailer",
                    "FC 26 reveal",
                    "FC 26 gameplay",
                    "FC 26 ultimate team",
                    "FC 26 career mode",
                    "FC 26 clubs",
                    "FC 26 teams",
                    "FC 26 leagues",
                    "FC 26 women",
                    "FC 26 cover",
                    "FC 26 features",
                    "FC 26 ratings",
                    "FC 26 ps5",
                    "FC 26 xbox",
                    "FC 26 pc",
                    "FC 26 Nintendo switch",
                    "FC 26 news",
                    "FC 26 official",
                    "FC 26 reaction",
                    "hypermotion",
                    "FC 26 PlayStyles",
                    "FC 26 pre-order",
                    "football game",
                    "new football game",
                    "EA SPORTS football",
                    "FIFA 26"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "EA SPORTS FC 26 | Official Reveal Trailer",
                    "description": "Innovation powered by you in every mode. The Club is Yours in FC 26, launching September 26. Pre-order now: http://x.ea.com/84657\n\nPlay your way with an overhauled gameplay experience, Manager Live Challenges that bring fresh storylines to the new season, and Archetypes inspired by greats of the game. http://x.ea.com/84762\n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition by August 26 to receive:\nAn untradeable ICON Player Item at launch. \nAutomatic upgrade to a Champion ICON later in the season.\n\nEA SPORTS FC 25\u2122 players will also receive:\nAn exclusive EVO that boosts any player\u2019s shooting to 99.\nPick 1 of 5 untradeable ICON players rated 93+ from previous campaigns including Grassroot Greats, FUT Birthday, Dreamchasers & FUT Immortals in EA SPORTS FC\u2122 25. \n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition to receive:\nUp to 7 days early access\n6000 FC Points over 2 months (4500 FC Points over 2 months for Nintendo Switch)\nAdditional Football Ultimate Team\u2122 Player Evolution Slot\nSeason 1 Premium Pass\n\n\nSubscribe to see more from EA SPORTS FC\u2122: http://bit.ly/pzw4VD\n\n#EASPORTSFC #FC26"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5174884",
                "likeCount": "231658",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20518"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HfaugHURAuaAXRHxGNamzh3IA8U",
            "id": "Zui2Vndck3k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T14:01:01Z",
                "channelId": "UCbTVTephX30ZhQF5zwFppBg",
                "title": "A NOVATA JOGOU A JULIA NA PISCINA!!",
                "description": "Chamei meu amigos para morarmos todos juntos. De segunda a sexta \u00c0s 11hrs tudo que est\u00e1 rolando aqui estamos gravando!! \n\nSegue geral: \n@Rezende \n@juliapimentel\n@gicardoni\n@rafael_lowe\n@cauasouza_\n@gabikovallski_\n\n\n#Rezende #RezendeEvil \n\nContato comercial: rezende@adragencia.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zui2Vndck3k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zui2Vndck3k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zui2Vndck3k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zui2Vndck3k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zui2Vndck3k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "rezendeevil",
                "tags": [
                    "Rezende",
                    "video rezendeevil",
                    "video engra\u00e7ado"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A NOVATA JOGOU A JULIA NA PISCINA!!",
                    "description": "Chamei meu amigos para morarmos todos juntos. De segunda a sexta \u00c0s 11hrs tudo que est\u00e1 rolando aqui estamos gravando!! \n\nSegue geral: \n@Rezende \n@juliapimentel\n@gicardoni\n@rafael_lowe\n@cauasouza_\n@gabikovallski_\n\n\n#Rezende #RezendeEvil \n\nContato comercial: rezende@adragencia.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "224282",
                "likeCount": "13351",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "814"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wmv-XQywmmuVg_5ZfDXqTwd5W5w",
            "id": "1tTYUP2SxfQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T13:59:25Z",
                "channelId": "UC4WvVh0AwJ6K9w1JLepce7A",
                "title": "Matheus & Kauan - P\u00e9ssimas Escolhas #Envolvente",
                "description": "Ou\u00e7a o Vol. 3 do DVD Envolvente: https://umusicbrazil.lnk.to/\n\nSIGA MATHEUS & KAUAN: \nhttps://www.matheusekauanoficial.com.br/\nhttps://www.instagram.com/matheusekauan\nhttps://www.facebook.com/matheusekauan\nhttps://www.x.com/matheusekauan  \nhttps://www.tiktok.com/@matheusekauan\n\nCENTRAL DE F\u00c3S\nTelegram: https://t.me/centraldefasmek\nInstagram: https://www.instagram.com/centraldefasmek  \nTwitter: https://www.x.com/centraldefasmek  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@centraldefasmek  \n\nP\u00e9ssimas Escolhas\n(Kauan, Raffa Torres, Marcolino, Dan Ferrera)\u200b\n\nPelo menos eu te amava\u200b\nN\u00e3o s\u00f3 falava como ele fala\u200b\nComigo c\u00ea tinha gra\u00e7a\u200b\nAgora t\u00e1 a\u00ed toda apagada\u200b\n\nNa m\u00e3o desse cara que n\u00e3o soma em nada\u200b\nQue leva pra casa voc\u00ea e v\u00e1rias\u200b\n\u00c9 nessa hora que pesam as escolhas erradas\u200b\n\nQuando fechar o olho vai lembrar de mim\u200b\nEssa compara\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai te deixar dormir\u200b\nP\u00e9ssimas escolhas e umas transas ruins\u200b\nEssa \u00e9 a sua vida depois do nosso fim\n\nFicha t\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o de Audiovisual: Capta Audiovisual\nDire\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Miyazato Music\nProdutor Musical: Ivan Miyazato\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna\n\n#MatheusEKauan #PessimasEscolhas #Envolvente",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1tTYUP2SxfQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1tTYUP2SxfQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1tTYUP2SxfQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1tTYUP2SxfQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1tTYUP2SxfQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Matheus e Kauan",
                "tags": [
                    "M\u00fasica Sertaneja (Musical Genre)",
                    "Gusttavo Lima (Musical Artist)",
                    "Luan Santana (Musical Artist)",
                    "Matheus e Kauan",
                    "felipe e rodrigo",
                    "ana castela",
                    "bruno e marrone",
                    "luan pereira",
                    "matheus e kauan nova",
                    "envolvente",
                    "matheus e kauan 2025 lan\u00e7amento",
                    "matheus e kauan 2025 envolvente",
                    "tubar\u00f5es",
                    "leo foguete",
                    "henrique e juliano",
                    "simone mendes",
                    "lauana prado",
                    "p\u00e9ssimas escolhas",
                    "apaga apaga apaga",
                    "cara da serenata",
                    "kauan primeira voz",
                    "kauan cantando sozinho",
                    "kauan matheus"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Matheus & Kauan - P\u00e9ssimas Escolhas #Envolvente",
                    "description": "Ou\u00e7a o Vol. 3 do DVD Envolvente: https://umusicbrazil.lnk.to/\n\nSIGA MATHEUS & KAUAN: \nhttps://www.matheusekauanoficial.com.br/\nhttps://www.instagram.com/matheusekauan\nhttps://www.facebook.com/matheusekauan\nhttps://www.x.com/matheusekauan  \nhttps://www.tiktok.com/@matheusekauan\n\nCENTRAL DE F\u00c3S\nTelegram: https://t.me/centraldefasmek\nInstagram: https://www.instagram.com/centraldefasmek  \nTwitter: https://www.x.com/centraldefasmek  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@centraldefasmek  \n\nP\u00e9ssimas Escolhas\n(Kauan, Raffa Torres, Marcolino, Dan Ferrera)\u200b\n\nPelo menos eu te amava\u200b\nN\u00e3o s\u00f3 falava como ele fala\u200b\nComigo c\u00ea tinha gra\u00e7a\u200b\nAgora t\u00e1 a\u00ed toda apagada\u200b\n\nNa m\u00e3o desse cara que n\u00e3o soma em nada\u200b\nQue leva pra casa voc\u00ea e v\u00e1rias\u200b\n\u00c9 nessa hora que pesam as escolhas erradas\u200b\n\nQuando fechar o olho vai lembrar de mim\u200b\nEssa compara\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai te deixar dormir\u200b\nP\u00e9ssimas escolhas e umas transas ruins\u200b\nEssa \u00e9 a sua vida depois do nosso fim\n\nFicha t\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o de Audiovisual: Capta Audiovisual\nDire\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Miyazato Music\nProdutor Musical: Ivan Miyazato\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna\n\n#MatheusEKauan #PessimasEscolhas #Envolvente"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88167",
                "likeCount": "11307",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a92JoGmlmqkMOagveaDvffTQ-Xk",
            "id": "yamKdGFD-78",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T03:01:10Z",
                "channelId": "UCSoDTVxoHPbPpNCcjDthoFA",
                "title": "Sobrevivi (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by MK Music\n\nSobrevivi (Ao Vivo) \u00b7 Gisele Nascimento\n\nSobrevivi (Ao Vivo)\n\n\u2117 2025 MK Network\n\nReleased on: 2025-07-16\n\nProducer: Michael Nascimento\nComposer Lyricist: Sarah Farias\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yamKdGFD-78/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yamKdGFD-78/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yamKdGFD-78/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yamKdGFD-78/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yamKdGFD-78/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gisele Nascimento - Topic",
                "tags": [
                    "Gisele Nascimento",
                    "Sobrevivi (Ao Vivo)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sobrevivi (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by MK Music\n\nSobrevivi (Ao Vivo) \u00b7 Gisele Nascimento\n\nSobrevivi (Ao Vivo)\n\n\u2117 2025 MK Network\n\nReleased on: 2025-07-16\n\nProducer: Michael Nascimento\nComposer Lyricist: Sarah Farias\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29229",
                "likeCount": "324",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CAiPO4JXOSxkhz_JwmxuEIZckwE",
            "id": "3fTM1J-0ExU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T21:00:06Z",
                "channelId": "UCgheXPYps0uCdB60AvUQYbg",
                "title": "ESCOLINHA DO VACILO #001 - ED GAMA (CHICO MOELA)",
                "description": "Quer ter acesso a conte\u00fado de erros de grava\u00e7\u00e3o e making of exclusivo para membros? \u00c9 baratinho e voc\u00ea ajuda MUITO a Escolinha! \n\nApenas R$7,99 por m\u00eas no plano que cabe no teu bolso! \n\nClica aqui:\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCgheXPYps0uCdB60AvUQYbg/join\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\nCORTES BROXADA\nhttps://www.youtube.com/@cortesdobroxada\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\nREDES DO BROXADA:\n\nInstagram\n@broxadasinistra\n\nTikTok\n@broxadasinistra\n\nTwitter\n@broxadasinistra\n\n\n----------------------------------------------------------------------------------------\nANFITRI\u00d5ES:\n\nRodrigo Magal - @magalzaoshow\n\nTotoro - @g.totoro\n\nVinicinho  - @lilvinicinho\n\nGabriel Nargas - @gabrielnargas\n\n----------------------------------------------------------------------------------------\nDIRE\u00c7\u00c3O:\nRodrigo Magal\n\nSEJAM EDUCADOS POR FAVOR IMPLORAMOS!\nSEM PRECONCEITO NEM \u00d3DIO NO CHAT!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fTM1J-0ExU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fTM1J-0ExU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fTM1J-0ExU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fTM1J-0ExU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3fTM1J-0ExU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Broxada Sinistra",
                "tags": [
                    "magal",
                    "magalz\u00e3o",
                    "show",
                    "totoro",
                    "vinicinho",
                    "podcast",
                    "pod cast",
                    "podpah",
                    "igao",
                    "mitico",
                    "flow",
                    "monark",
                    "broxada",
                    "broxada sinistra",
                    "engra\u00e7ado",
                    "porta dos fundos",
                    "pastor",
                    "lil vinicin",
                    "gabriel nargas"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESCOLINHA DO VACILO #001 - ED GAMA (CHICO MOELA)",
                    "description": "Quer ter acesso a conte\u00fado de erros de grava\u00e7\u00e3o e making of exclusivo para membros? \u00c9 baratinho e voc\u00ea ajuda MUITO a Escolinha! \n\nApenas R$7,99 por m\u00eas no plano que cabe no teu bolso! \n\nClica aqui:\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCgheXPYps0uCdB60AvUQYbg/join\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\nCORTES BROXADA\nhttps://www.youtube.com/@cortesdobroxada\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\nREDES DO BROXADA:\n\nInstagram\n@broxadasinistra\n\nTikTok\n@broxadasinistra\n\nTwitter\n@broxadasinistra\n\n\n----------------------------------------------------------------------------------------\nANFITRI\u00d5ES:\n\nRodrigo Magal - @magalzaoshow\n\nTotoro - @g.totoro\n\nVinicinho  - @lilvinicinho\n\nGabriel Nargas - @gabrielnargas\n\n----------------------------------------------------------------------------------------\nDIRE\u00c7\u00c3O:\nRodrigo Magal\n\nSEJAM EDUCADOS POR FAVOR IMPLORAMOS!\nSEM PRECONCEITO NEM \u00d3DIO NO CHAT!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "162941",
                "likeCount": "42504",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2176"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zXgIeoq_N-YdgCT7TYt1Fqvvfbw",
            "id": "sPaWyup8PuU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T21:30:05Z",
                "channelId": "UCwcZbAFHEuX-T0ANkDP2pRA",
                "title": "Respondendo Perguntas Pol\u00eamicas ! * S\u00f3 As Mais Pesadas ! *",
                "description": "Salve rapaziada tudo bem com voc\u00eas ?, me sigam nas minhas redes sociais para ficarem atualizados de tudo que estou fazendo e postando ! \nINSTAGRAM \ud83d\udcf7: https://www.instagram.com/felipemendesytb/\nTIKTOK \ud83d\udd7a: https://www.tiktok.com/@felipemendesytb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sPaWyup8PuU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sPaWyup8PuU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sPaWyup8PuU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sPaWyup8PuU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sPaWyup8PuU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fam\u00edlia Mendes",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Respondendo Perguntas Pol\u00eamicas ! * S\u00f3 As Mais Pesadas ! *",
                    "description": "Salve rapaziada tudo bem com voc\u00eas ?, me sigam nas minhas redes sociais para ficarem atualizados de tudo que estou fazendo e postando ! \nINSTAGRAM \ud83d\udcf7: https://www.instagram.com/felipemendesytb/\nTIKTOK \ud83d\udd7a: https://www.tiktok.com/@felipemendesytb"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98028",
                "likeCount": "5318",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "444"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o6a7divSAtiiV8Dy4Yg_afXbFMc",
            "id": "gMoq5l0FFI8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T19:55:06Z",
                "channelId": "UCJjiszxPbjnYCmrV6u_zcVA",
                "title": "MACHUQUEI NA ESCOLA E LORENA PINA CUIDOU DE MIM *ela trouxe surpresa e presente \ud83d\udc8c",
                "description": "Esse video est\u00e1 bem legal e divertido, com a participacao da LORENA PINA \u2764\ufe0f\nBrincadeiras, desafios engra\u00e7ados, aventuras com meus irm\u00e3os e muitos momentos divertidos com a fam\u00edlia e os amigos! \ud83c\udf89\ud83d\ude04\nTudo isso feito com muito carinho pra voc\u00eas rirem, curtirem e se divertirem junto comigo!\n\n\ud83d\udcf2 Me siga no Instagram:\n@lorenzolm.oficial\n\n\ud83d\udce7 Publicidade e parcerias:\ndaianesilvalimamerat@gmail.com\n\n#LorenzoMerat #Divers\u00e3oEmFam\u00edlia #DesafiosEngra\u00e7ados #Brincadeiras #RotinaDivertida #Fam\u00edliaDivertida #Conte\u00fadoParaSorrir",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMoq5l0FFI8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMoq5l0FFI8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMoq5l0FFI8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMoq5l0FFI8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMoq5l0FFI8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lorenzo Merat",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MACHUQUEI NA ESCOLA E LORENA PINA CUIDOU DE MIM *ela trouxe surpresa e presente \ud83d\udc8c",
                    "description": "Esse video est\u00e1 bem legal e divertido, com a participacao da LORENA PINA \u2764\ufe0f\nBrincadeiras, desafios engra\u00e7ados, aventuras com meus irm\u00e3os e muitos momentos divertidos com a fam\u00edlia e os amigos! \ud83c\udf89\ud83d\ude04\nTudo isso feito com muito carinho pra voc\u00eas rirem, curtirem e se divertirem junto comigo!\n\n\ud83d\udcf2 Me siga no Instagram:\n@lorenzolm.oficial\n\n\ud83d\udce7 Publicidade e parcerias:\ndaianesilvalimamerat@gmail.com\n\n#LorenzoMerat #Divers\u00e3oEmFam\u00edlia #DesafiosEngra\u00e7ados #Brincadeiras #RotinaDivertida #Fam\u00edliaDivertida #Conte\u00fadoParaSorrir"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "242079",
                "likeCount": "6322",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "509"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cp6Yag2gYl6-DfEF-s_meFp_rdg",
            "id": "UJBxp3ZK82s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T23:00:29Z",
                "channelId": "UCsSSv2wJhUrH5ksK-wMnV7Q",
                "title": "REAGINDO \u00c0S MENSAGENS - CANAL EDU GUEDES",
                "description": "Oi, pessoal! Tudo bem? Por aqui, ainda me recuperando\u2026 \n\nQuis compartilhar esse v\u00eddeo, pois tenho me sentido muito especial. Me emocionei lendo as mensagens que voc\u00eas me mandaram. Cada palavra de carinho, for\u00e7a e apoio chegou aqui com muita intensidade, e fez toda a diferen\u00e7a nesse momento.\n\nEsse v\u00eddeo \u00e9 uma forma de retribuir um pouquinho do que recebi. \u00c9 uma forma de dizer: obrigado por estarem comigo.\n\nVoc\u00eas n\u00e3o fazem ideia do quanto tudo isso me fortalece!\n\nAssiste at\u00e9 o final e, mais uma vez, obrigado por cada mensagem, pensamento positivo e por fazerem parte da minha hist\u00f3ria.\n\nCom carinho,\nEdu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJBxp3ZK82s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJBxp3ZK82s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJBxp3ZK82s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJBxp3ZK82s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UJBxp3ZK82s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Edu Guedes",
                "tags": [
                    "cozinha",
                    "cozinhas",
                    "cuzinhas",
                    "cozinha do edu",
                    "edu guedes",
                    "eduardo guedes",
                    "cozinheiro",
                    "chef",
                    "cozinheiros",
                    "culinaria",
                    "culin\u00e1ria",
                    "culin\u00e1rias",
                    "culinarias",
                    "receita",
                    "receitas",
                    "receita pr\u00e1tica",
                    "receita pratica",
                    "receitas praticas",
                    "receitas pr\u00e1ticas",
                    "preparo",
                    "prepara\u00e7\u00e3o",
                    "tempero",
                    "forno",
                    "fog\u00e3o",
                    "fogao",
                    "prato",
                    "pratos",
                    "pitada",
                    "pitadas",
                    "comida",
                    "comidinha",
                    "del\u00edcia",
                    "sabor",
                    "saboroso",
                    "delicia",
                    "\u00e1gua na boca",
                    "alimentos",
                    "cozinhar",
                    "cuzinhar",
                    "storyland",
                    "alimento",
                    "panela",
                    "frigideira",
                    "criativa",
                    "almoco",
                    "almo\u00e7o",
                    "entrada",
                    "jantar",
                    "janta",
                    "cafe",
                    "da",
                    "manha"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REAGINDO \u00c0S MENSAGENS - CANAL EDU GUEDES",
                    "description": "Oi, pessoal! Tudo bem? Por aqui, ainda me recuperando\u2026 \n\nQuis compartilhar esse v\u00eddeo, pois tenho me sentido muito especial. Me emocionei lendo as mensagens que voc\u00eas me mandaram. Cada palavra de carinho, for\u00e7a e apoio chegou aqui com muita intensidade, e fez toda a diferen\u00e7a nesse momento.\n\nEsse v\u00eddeo \u00e9 uma forma de retribuir um pouquinho do que recebi. \u00c9 uma forma de dizer: obrigado por estarem comigo.\n\nVoc\u00eas n\u00e3o fazem ideia do quanto tudo isso me fortalece!\n\nAssiste at\u00e9 o final e, mais uma vez, obrigado por cada mensagem, pensamento positivo e por fazerem parte da minha hist\u00f3ria.\n\nCom carinho,\nEdu"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105032",
                "likeCount": "8656",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "973"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7O1hlGo5YQ2LYOv7nDRzrKashp8",
            "id": "I4d1eVVNUig",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T14:30:12Z",
                "channelId": "UC8iAxsG_7lIViTS5LmJdT1A",
                "title": "TESTANDO OS PRODUTOS MAIS ESTRANHOS DA INTERNET!",
                "description": "Hoje, Marcelo e DUDA, testaram os PRODUTOS ESTRANHOS da Internet!\n\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\nContinue assistindo nossos canais:\nMinecraft:@Marcelodrv \nMinecraft:@Dudaberud \nRoblox:@marcelodrv-roblox \nRoblox:@dudaberud-roblox \n\n\ud83d\udcde Contato Profissional: comercial@agenciacurta.com\n\n#vlogs #Marcelodrv #Dudaberud\n__\nSe inscreva para mais v\u00eddeos como esse! :D\nE o mais importante! DEIXE O LIKE!!! :D\nValeeu!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I4d1eVVNUig/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I4d1eVVNUig/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I4d1eVVNUig/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I4d1eVVNUig/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I4d1eVVNUig/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcelo e Duda",
                "tags": [
                    "vlog",
                    "namorada",
                    "marcelodrv",
                    "dudaberud",
                    "duda e marcelo",
                    "ESTRANHOS",
                    "produtos",
                    "produtos estranhos",
                    "internet",
                    "bizzaros",
                    "produto estranho",
                    "testando",
                    "testar",
                    "testando produtos",
                    "esquisitos",
                    "shopee"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TESTANDO OS PRODUTOS MAIS ESTRANHOS DA INTERNET!",
                    "description": "Hoje, Marcelo e DUDA, testaram os PRODUTOS ESTRANHOS da Internet!\n\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\nContinue assistindo nossos canais:\nMinecraft:@Marcelodrv \nMinecraft:@Dudaberud \nRoblox:@marcelodrv-roblox \nRoblox:@dudaberud-roblox \n\n\ud83d\udcde Contato Profissional: comercial@agenciacurta.com\n\n#vlogs #Marcelodrv #Dudaberud\n__\nSe inscreva para mais v\u00eddeos como esse! :D\nE o mais importante! DEIXE O LIKE!!! :D\nValeeu!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174169",
                "likeCount": "4349",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "213"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wFwj-cLLgjaT_PYfEKYVGHHPeUs",
            "id": "X3wT6NizcrE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T02:38:56Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "BRAGANTINO 2 X 2 S\u00c3O PAULO | MELHORES MOMENTOS | 14\u00aa RODADA DO BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Bragantino sai atr\u00e1s, vira, mas cede empate ao S\u00e3o Paulo e v\u00ea lideran\u00e7a escapar. Massa Bruta seria o l\u00edder do Campeonato Brasileiro se tivesse vencido o Tricolor nesta quarta-feira.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/sp/vale-do-paraiba-regiao/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/16-07-2025/bragantino-sao-paulo.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#brasileirao #saopaulo #bragantino \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba Jogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X3wT6NizcrE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X3wT6NizcrE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X3wT6NizcrE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X3wT6NizcrE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X3wT6NizcrE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "ao vivo com imagens",
                    "com imagens",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "futebol brasileiro",
                    "com imagem",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "brasileir\u00e3o 2025",
                    "campeonato brasileiro 2025",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "s\u00e3o paulo fc",
                    "s\u00e3o paulo futebol clube",
                    "red bull bragantino",
                    "bragantino",
                    "mm",
                    "empate",
                    "2 a 2",
                    "2 x 2"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BRAGANTINO 2 X 2 S\u00c3O PAULO | MELHORES MOMENTOS | 14\u00aa RODADA DO BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Bragantino sai atr\u00e1s, vira, mas cede empate ao S\u00e3o Paulo e v\u00ea lideran\u00e7a escapar. Massa Bruta seria o l\u00edder do Campeonato Brasileiro se tivesse vencido o Tricolor nesta quarta-feira.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/sp/vale-do-paraiba-regiao/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/16-07-2025/bragantino-sao-paulo.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#brasileirao #saopaulo #bragantino \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba Jogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "528620",
                "likeCount": "12580",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "577"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JWvb4_ZIVpt_58VGdr6KrVzyGZc",
            "id": "dzgZ6fHGAu0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T15:01:17Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "A GEOVANA BEIJOU VOID !!! *Fim dos fofoquitos ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dzgZ6fHGAu0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dzgZ6fHGAu0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dzgZ6fHGAu0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dzgZ6fHGAu0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A GEOVANA BEIJOU VOID !!! *Fim dos fofoquitos ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3609101",
                "likeCount": "67969",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9763"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bxCDHR1KC7BrwaQkN-LWZ_jv5jc",
            "id": "I9tJoaqoqD4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T02:54:39Z",
                "channelId": "UCxc3marqP9BJSkQ0_K4mqDg",
                "title": "Independiente del Valle 4 x 0 Vasco - Melhores momentos, com Tiago Leifert | Copa Sul-Americana 2025",
                "description": "O Independiente Del Valle goleou o Vasco por 4 a 0 nesta ter\u00e7a-feira (15) e encaminhou sua classifica\u00e7\u00e3o para as oitavas de final da Copa Sul-Americana. Os gols dos equatorianos foram assinalados por Spinelli e Patrik Mercado, que marcaram duas vezes cada.\n\nA partida de volta acontece na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira (22), em S\u00e3o Janu\u00e1rio, com bola rolando \u00e0s 21:30 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Para se classificar, o Vasco precisa vencer por cinco gols, ou mais de diferen\u00e7a. Se os cariocas vencerem por quatro gols de diferen\u00e7a, a classifica\u00e7\u00e3o ser\u00e1 decidida nos p\u00eanaltis. Qualquer outro resultado classifica o Independiente Del Valle.\n\n#vasco #sulamericana #delvalle #sbtsports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I9tJoaqoqD4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I9tJoaqoqD4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I9tJoaqoqD4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I9tJoaqoqD4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I9tJoaqoqD4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SBT Sports",
                "tags": [
                    "vasco",
                    "vasco da gama",
                    "independiente del valle",
                    "vasco hoje",
                    "sul-americana 2025",
                    "gols do vasco",
                    "apag\u00e3o vasco",
                    "vasco 2 gols",
                    "futebol brasileiro",
                    "copa sul-americana",
                    "pane defensiva vasco",
                    "arena sbt",
                    "bastidores sul-americana",
                    "vasco na sula",
                    "vasco gols",
                    "melhores momentos",
                    "sulamericana no sbt",
                    "sbt",
                    "sbt sports"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Independiente del Valle 4 x 0 Vasco - Melhores momentos, com Tiago Leifert | Copa Sul-Americana 2025",
                    "description": "O Independiente Del Valle goleou o Vasco por 4 a 0 nesta ter\u00e7a-feira (15) e encaminhou sua classifica\u00e7\u00e3o para as oitavas de final da Copa Sul-Americana. Os gols dos equatorianos foram assinalados por Spinelli e Patrik Mercado, que marcaram duas vezes cada.\n\nA partida de volta acontece na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira (22), em S\u00e3o Janu\u00e1rio, com bola rolando \u00e0s 21:30 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Para se classificar, o Vasco precisa vencer por cinco gols, ou mais de diferen\u00e7a. Se os cariocas vencerem por quatro gols de diferen\u00e7a, a classifica\u00e7\u00e3o ser\u00e1 decidida nos p\u00eanaltis. Qualquer outro resultado classifica o Independiente Del Valle.\n\n#vasco #sulamericana #delvalle #sbtsports"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "282506",
                "likeCount": "7232",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1006"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "swNdVjNNLnPrD5BL14vwEdDVo7k",
            "id": "alVyFX7iQg8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T18:12:02Z",
                "channelId": "UCKy1dAqELo0zrOtPkf0eTMw",
                "title": "Mortal Kombat 2 - Official 'Uncaged Fury' Teaser Trailer (2025) Karl Urban",
                "description": "Don't miss the 'Uncaged Fury' Teaser Trailer for Mortal Kombat 2, the upcoming action film based on the hit Mortal Kombat game IP distributed by Warner Bros. Pictures. Take a look at the in-universe film trailer for Uncaged Fury starring the one and only Johnny Cage, portrayed by Karl Urban. \n\nUncaged Fury sees the legendary Johnny Cage take on a band of goons with ease, making use of pipes, fast-paced combat skills, and an aura unlike any other.\n\nMortal Kombat 2 is in theaters on October 24.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/alVyFX7iQg8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/alVyFX7iQg8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/alVyFX7iQg8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/alVyFX7iQg8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/alVyFX7iQg8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IGN",
                "tags": [
                    "ign",
                    "mortal kombat 2",
                    "mk 2",
                    "mortal kombat 2 movie",
                    "mortal kombat 2 movie trailer",
                    "mortal kombat ii",
                    "mortal kombat 2 trailer",
                    "mortal kombat live action trailer",
                    "mortal kombat movie trailer",
                    "movie trailers",
                    "movie trailer",
                    "movies",
                    "new movies",
                    "new movie trailers",
                    "upcoming movies 2025",
                    "new movies 2025",
                    "2025 new movies",
                    "2025 trailers",
                    "new trailers",
                    "ign movie trailer",
                    "johnny cage",
                    "karl urban"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mortal Kombat 2 - Official 'Uncaged Fury' Teaser Trailer (2025) Karl Urban",
                    "description": "Don't miss the 'Uncaged Fury' Teaser Trailer for Mortal Kombat 2, the upcoming action film based on the hit Mortal Kombat game IP distributed by Warner Bros. Pictures. Take a look at the in-universe film trailer for Uncaged Fury starring the one and only Johnny Cage, portrayed by Karl Urban. \n\nUncaged Fury sees the legendary Johnny Cage take on a band of goons with ease, making use of pipes, fast-paced combat skills, and an aura unlike any other.\n\nMortal Kombat 2 is in theaters on October 24."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3875581",
                "likeCount": "111588",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9618"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "up3zDnG72KJwuIzGPbBJtvGEoBY",
            "id": "TPL109rP6Sk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "FLUMINENSE X CRUZEIRO E BUCARAMANGA X ATL\u00c9TICO-MG - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami analisam Fluminense x Cruzeiro, jogo da 14\u00aa rodada do Brasileir\u00e3o, e Atl\u00e9tico Bucaramanga x Atl\u00e9tico-MG, duelo de ida dos playoffs da Copa Sul-Americana.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #fluminense #cruzeiro #brasileirao #bucaramanga #atl\u00e9ticomg #sulamericana #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TPL109rP6Sk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TPL109rP6Sk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TPL109rP6Sk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TPL109rP6Sk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TPL109rP6Sk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "fluminense x cruzeiro",
                    "fluminense x cruzeiro odds",
                    "fluminense x cruzeiro onde assistir",
                    "fluminense x cruzeiro escala\u00e7\u00f5es",
                    "odds brasileir\u00e3o",
                    "renato ga\u00facho",
                    "jogos brasileir\u00e3o",
                    "classifica\u00e7\u00e3o brasileir\u00e3o",
                    "atl\u00e9tico bucaramanga x atl\u00e9tico-mg",
                    "atl\u00e9tico bucaramanga x atl\u00e9tico-mg onde assistir",
                    "bucaramanga x atl\u00e9tico-mg odds",
                    "escala\u00e7\u00e3o galo",
                    "copa sul-americana",
                    "playoffs sulamericana",
                    "odds sulamericana"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FLUMINENSE X CRUZEIRO E BUCARAMANGA X ATL\u00c9TICO-MG - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami analisam Fluminense x Cruzeiro, jogo da 14\u00aa rodada do Brasileir\u00e3o, e Atl\u00e9tico Bucaramanga x Atl\u00e9tico-MG, duelo de ida dos playoffs da Copa Sul-Americana.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #fluminense #cruzeiro #brasileirao #bucaramanga #atl\u00e9ticomg #sulamericana #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84897",
                "likeCount": "124",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bng70aSd8cdha7ojizuawTXd6iA",
            "id": "0sz_czn0f_g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-17T15:00:04Z",
                "channelId": "UCXQe9ldCtjN_RP1V_c9hNUw",
                "title": "Primeiro dumpster no estado da Virginia e deu bom",
                "description": "\u2705 Deseja promover seu produto atrav\u00e9s do canal da Adeline Camargo? \nEstamos ansiosos para ajud\u00e1-lo! familiacamargocomercial@gmail.com \n\nVitrine da Amazon\nhttps://www.amazon.com/shop/adelinecamargo\n*Como Associado da Amazon, ganho com compras qualificadas. Agradecemos o seu apoio!\n\nPlaylista com as musicas dos videos:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLoJEdjI4mhI2GNavZ5r52vUuKxvRe-dZw&si=rKec1EMAJbYHAeYd\n\nhttps://youtube.com/@AdelineCamargo\nhttps://www.youtube.com/@AdelineCamargoFlix\nhttps://www.facebook.com/adelinecamargooficial\nhttps://www.facebook.com/adelinecamargoflix1\nhttps://www.instagram.com/adelinecamargooficial\n \n0:00 Intro\n0:22 Busca nos dumpsters das lojas\n12:50 Mostrando em detalhes tudo que encontrei\n32:47 Encerrando e agradecendo\n33:12 Tela final\n\n#AdelineCamargo \n\nAdeline Camargo, All Rights Reserved\nEste canal \u00e9 apenas para fins de entretenimento. N\u00e3o somos especialistas e n\u00e3o estamos fazendo recomenda\u00e7\u00f5es. Compartilhamos nossas opini\u00f5es e o que funciona para n\u00f3s, Sempre consulte especialistas e fa\u00e7a sua pr\u00f3pria pesquisa. Aproveite, mas questione, explore mais e tome suas pr\u00f3prias decis\u00f5es.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0sz_czn0f_g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0sz_czn0f_g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0sz_czn0f_g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0sz_czn0f_g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0sz_czn0f_g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Adeline Camargo",
                "tags": [
                    "Viagem de motor home",
                    "Vlog de viagem",
                    "Turismo nos Estados Unidos",
                    "Parques nacionais",
                    "Aventuras ao ar livre",
                    "Experi\u00eancia de vida n\u00f4made",
                    "Road trip nos EUA",
                    "Cidades tur\u00edsticas",
                    "A\u00e7\u00f5es beneficentes",
                    "Vida na estrada",
                    "Explorando a natureza",
                    "Comida local",
                    "Cultura americana",
                    "Dicas de acampamento",
                    "Vida em um motor home",
                    "Hospedagem alternativa",
                    "Ecoturismo",
                    "Atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas",
                    "Aventuras sustent\u00e1veis",
                    "Compras em lojas locais",
                    "Apreciando a paisagem",
                    "Natureza preservada nos EUA."
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Primeiro dumpster no estado da Virginia e deu bom",
                    "description": "\u2705 Deseja promover seu produto atrav\u00e9s do canal da Adeline Camargo? \nEstamos ansiosos para ajud\u00e1-lo! familiacamargocomercial@gmail.com \n\nVitrine da Amazon\nhttps://www.amazon.com/shop/adelinecamargo\n*Como Associado da Amazon, ganho com compras qualificadas. Agradecemos o seu apoio!\n\nPlaylista com as musicas dos videos:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLoJEdjI4mhI2GNavZ5r52vUuKxvRe-dZw&si=rKec1EMAJbYHAeYd\n\nhttps://youtube.com/@AdelineCamargo\nhttps://www.youtube.com/@AdelineCamargoFlix\nhttps://www.facebook.com/adelinecamargooficial\nhttps://www.facebook.com/adelinecamargoflix1\nhttps://www.instagram.com/adelinecamargooficial\n \n0:00 Intro\n0:22 Busca nos dumpsters das lojas\n12:50 Mostrando em detalhes tudo que encontrei\n32:47 Encerrando e agradecendo\n33:12 Tela final\n\n#AdelineCamargo \n\nAdeline Camargo, All Rights Reserved\nEste canal \u00e9 apenas para fins de entretenimento. N\u00e3o somos especialistas e n\u00e3o estamos fazendo recomenda\u00e7\u00f5es. Compartilhamos nossas opini\u00f5es e o que funciona para n\u00f3s, Sempre consulte especialistas e fa\u00e7a sua pr\u00f3pria pesquisa. Aproveite, mas questione, explore mais e tome suas pr\u00f3prias decis\u00f5es."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127706",
                "likeCount": "22180",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "785"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TuVrFW2dUoAd0n-55My7HuLUvlI",
            "id": "ppOXWKRc6hY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T08:01:06Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 08 - 2/5: PROVA DE SERVI\u00c7O E FERMENTADOS (14/07/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 2 de 5 \u2013 Os participantes encararam a temida Prova de Servi\u00e7o, na qual tiveram que agradar tanto os jurados quanto 20 convidados internacionais! Na elimina\u00e7\u00e3o, um desafio complicado, valendo a perman\u00eancia na competi\u00e7\u00e3o: Fermentados! Bora conferir como foi?\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ppOXWKRc6hY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ppOXWKRc6hY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ppOXWKRc6hY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ppOXWKRc6hY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ppOXWKRc6hY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "servi\u00e7o",
                    "gringos",
                    "prova servi\u00e7o",
                    "prova gringos",
                    "comida brasileira",
                    "comida fermentada",
                    "fermentados",
                    "saboroso",
                    "delicioso",
                    "intenso",
                    "processos culinarios",
                    "fermento"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 08 - 2/5: PROVA DE SERVI\u00c7O E FERMENTADOS (14/07/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 2 de 5 \u2013 Os participantes encararam a temida Prova de Servi\u00e7o, na qual tiveram que agradar tanto os jurados quanto 20 convidados internacionais! Na elimina\u00e7\u00e3o, um desafio complicado, valendo a perman\u00eancia na competi\u00e7\u00e3o: Fermentados! Bora conferir como foi?\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1113863",
                "likeCount": "16498",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1439"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mc7zZVJMjUERsq9JBdyKoOAMkKg",
            "id": "r5wamNvtlUU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T16:22:11Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "VOC\u00ca SE LEMBRA DA LHAMA ASSASSINA? ELA EST\u00c1 ASSIM EM 2025! - Hungry Lamu 2",
                "description": "Em Hungry Lamu 2 n\u00f3s vamos conferir a hist\u00f3ria por tr\u00e1s do surgimento da Lhama que ataca seres humanos! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo:  Hungry Lamu\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5wamNvtlUU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5wamNvtlUU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5wamNvtlUU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5wamNvtlUU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5wamNvtlUU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "hungry lamu 2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOC\u00ca SE LEMBRA DA LHAMA ASSASSINA? ELA EST\u00c1 ASSIM EM 2025! - Hungry Lamu 2",
                    "description": "Em Hungry Lamu 2 n\u00f3s vamos conferir a hist\u00f3ria por tr\u00e1s do surgimento da Lhama que ataca seres humanos! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo:  Hungry Lamu\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1647528",
                "likeCount": "79410",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5653"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-B62SX2VBpJFrj2lRNUbUuwUn6Y",
            "id": "ZSuJyQKSlz4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T08:02:06Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 08 - 3/5: PROVA DE SERVI\u00c7O E FERMENTADOS (14/07/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 3 de 5 \u2013 Os participantes encararam a temida Prova de Servi\u00e7o, na qual tiveram que agradar tanto os jurados quanto 20 convidados internacionais! Na elimina\u00e7\u00e3o, um desafio complicado, valendo a perman\u00eancia na competi\u00e7\u00e3o: Fermentados! Bora conferir como foi?\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZSuJyQKSlz4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZSuJyQKSlz4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZSuJyQKSlz4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZSuJyQKSlz4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZSuJyQKSlz4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "servi\u00e7o",
                    "gringos",
                    "prova servi\u00e7o",
                    "prova gringos",
                    "comida brasileira",
                    "comida fermentada",
                    "fermentados",
                    "saboroso",
                    "delicioso",
                    "intenso",
                    "processos culinarios",
                    "fermento"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 08 - 3/5: PROVA DE SERVI\u00c7O E FERMENTADOS (14/07/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 3 de 5 \u2013 Os participantes encararam a temida Prova de Servi\u00e7o, na qual tiveram que agradar tanto os jurados quanto 20 convidados internacionais! Na elimina\u00e7\u00e3o, um desafio complicado, valendo a perman\u00eancia na competi\u00e7\u00e3o: Fermentados! Bora conferir como foi?\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1087536",
                "likeCount": "18142",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1713"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p1LrisFy12j2lOSAKvdVQcLw8Jo",
            "id": "3p8bAmsJ9ys",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T15:31:57Z",
                "channelId": "UCkcAwBvsfrD8fMVn8W05ztg",
                "title": "A ELEVEN T\u00c1 VOANDO!! | REACT TEASER STRANGER THINGS 5",
                "description": "SAIU O TEASER OFICIAL! O que acharam?\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 \ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc86 \u2192 contatomisswalker@gmail.com\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Visite nossa Loja: https://www.lolja.com.br/plantao-geek/\n\u2713 Entre no nosso Discord: https://discord.gg/EKCwTD32kU\n\u2713 SEJA MEMBRO DO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCkcAwBvsfrD8fMVn8W05ztg/join\n\n--------------------------\n\n\ud83d\udd17 REDES SOCIAIS \ud835\udc06\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc2f\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1a \ud835\udc0a\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc25 :\nTwitter: https://twitter.com/xmissswalker\nInstagram: https://instagram.com/xmisswalker\nTwitch: https://www.twitch.tv/xmisswalker\nTikTok: https://www.tiktok.com/@xmisswalkerx\nLetterbox: https://letterboxd.com/MissWalker/\nSkoob: https://www.skoob.com.br/usuario/9821328-misswalker#_=_\n\n\n\ud83d\udc51 FONTES E PRODUTOS:\n\u2022 Compre meu livro aqui: https://a.co/d/5OTiIuo\n\u2022 Meu curso de Fundamentos da Narrativa: https://giovana-khalil.hotmart.host/pagina-de-vendas-7010cf28-71e8-4657-97ac-36efa3210001",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3p8bAmsJ9ys/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3p8bAmsJ9ys/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3p8bAmsJ9ys/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3p8bAmsJ9ys/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3p8bAmsJ9ys/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Plant\u00e3o Geek",
                "tags": [
                    "Stranger Things",
                    "Teoria",
                    "misswalker",
                    "Miss Walker",
                    "Plant\u00e3o Geek",
                    "curiosidades",
                    "filmes",
                    "s\u00e9ries",
                    "canal de s\u00e9ries",
                    "canal de filmes",
                    "plantao geek",
                    "giovana khalil",
                    "miss walker",
                    "misswalkerx",
                    "react",
                    "stranger things",
                    "stranger things 5",
                    "teorias stranger things",
                    "react stranger things",
                    "rea\u00e7\u00e3o teaser stranger things",
                    "anuncio stranger things",
                    "datas de lan\u00e7amento stranger things",
                    "react teaser stranger things",
                    "eleven fly",
                    "miss walker analise",
                    "miss walker react"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A ELEVEN T\u00c1 VOANDO!! | REACT TEASER STRANGER THINGS 5",
                    "description": "SAIU O TEASER OFICIAL! O que acharam?\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 \ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc86 \u2192 contatomisswalker@gmail.com\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Visite nossa Loja: https://www.lolja.com.br/plantao-geek/\n\u2713 Entre no nosso Discord: https://discord.gg/EKCwTD32kU\n\u2713 SEJA MEMBRO DO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCkcAwBvsfrD8fMVn8W05ztg/join\n\n--------------------------\n\n\ud83d\udd17 REDES SOCIAIS \ud835\udc06\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc2f\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1a \ud835\udc0a\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc25 :\nTwitter: https://twitter.com/xmissswalker\nInstagram: https://instagram.com/xmisswalker\nTwitch: https://www.twitch.tv/xmisswalker\nTikTok: https://www.tiktok.com/@xmisswalkerx\nLetterbox: https://letterboxd.com/MissWalker/\nSkoob: https://www.skoob.com.br/usuario/9821328-misswalker#_=_\n\n\n\ud83d\udc51 FONTES E PRODUTOS:\n\u2022 Compre meu livro aqui: https://a.co/d/5OTiIuo\n\u2022 Meu curso de Fundamentos da Narrativa: https://giovana-khalil.hotmart.host/pagina-de-vendas-7010cf28-71e8-4657-97ac-36efa3210001"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36885",
                "likeCount": "5966",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "459"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "87qM7M6KT4per-ZxP4tTh2slXLI",
            "id": "67x4pgzOWIM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T08:00:06Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 08 - 1/5: PROVA DE SERVI\u00c7O E FERMENTADOS (14/07/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 1 de 5 \u2013 Os participantes encararam a temida Prova de Servi\u00e7o, na qual tiveram que agradar tanto os jurados quanto 20 convidados internacionais! Na elimina\u00e7\u00e3o, um desafio complicado, valendo a perman\u00eancia na competi\u00e7\u00e3o: Fermentados! Bora conferir como foi?\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/67x4pgzOWIM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/67x4pgzOWIM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/67x4pgzOWIM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/67x4pgzOWIM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/67x4pgzOWIM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "servi\u00e7o",
                    "gringos",
                    "prova servi\u00e7o",
                    "prova gringos",
                    "comida brasileira",
                    "comida fermentada",
                    "fermentados",
                    "saboroso",
                    "delicioso",
                    "intenso",
                    "processos culinarios",
                    "fermento"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 08 - 1/5: PROVA DE SERVI\u00c7O E FERMENTADOS (14/07/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 1 de 5 \u2013 Os participantes encararam a temida Prova de Servi\u00e7o, na qual tiveram que agradar tanto os jurados quanto 20 convidados internacionais! Na elimina\u00e7\u00e3o, um desafio complicado, valendo a perman\u00eancia na competi\u00e7\u00e3o: Fermentados! Bora conferir como foi?\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1362287",
                "likeCount": "28159",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2279"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cwno2HmD1WEDdMdUyZCclpD1Zmc",
            "id": "5NUB44O0DJo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T14:30:03Z",
                "channelId": "UCEfGV5hx2VrXl4jOUnG0MRQ",
                "title": "Minecraft mas TOCAR NO AZUL = MORRER!",
                "description": "\ud83d\udfe5\ud83d\udfe8 J\u00e1 garantiu seu BONECO DO GELEIA? Est\u00e1 dispon\u00edvel nas maiores lojas de brinquedos do Brasil.\n\nE n\u00e3o esque\u00e7a do meu \u00c1LBUM DE FIGURINHAS. O \u00c1lbum Craft Legends! Quero ver voc\u00ea completar :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NUB44O0DJo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NUB44O0DJo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NUB44O0DJo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NUB44O0DJo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NUB44O0DJo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Geleia",
                "tags": [
                    "geleia",
                    "v\u00eddeo do geleia",
                    "Minecraft mas TOCAR NO AZUL = MORRER!",
                    "minecraft mas"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Minecraft mas TOCAR NO AZUL = MORRER!",
                    "description": "\ud83d\udfe5\ud83d\udfe8 J\u00e1 garantiu seu BONECO DO GELEIA? Est\u00e1 dispon\u00edvel nas maiores lojas de brinquedos do Brasil.\n\nE n\u00e3o esque\u00e7a do meu \u00c1LBUM DE FIGURINHAS. O \u00c1lbum Craft Legends! Quero ver voc\u00ea completar :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "428735",
                "likeCount": "7466",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "226"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NbS9GPWNFn741JYewCvbOU-i6RY",
            "id": "Ki06cr8A0ME",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T21:09:50Z",
                "channelId": "UCIRNu5s24r7zAPTFic_eWNw",
                "title": "FIZ OS CROCS DOS ELEMENTOS *Os rosa gostou ?",
                "description": "Bem vindos ao universo do Leozinn, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ki06cr8A0ME/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ki06cr8A0ME/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ki06cr8A0ME/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ki06cr8A0ME/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Leozinn 077",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIZ OS CROCS DOS ELEMENTOS *Os rosa gostou ?",
                    "description": "Bem vindos ao universo do Leozinn, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1669601",
                "likeCount": "25166",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1500"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "feqyKxOTIKLQAxWQC_Z5dZC_VMo",
            "id": "vi84XQioxbA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T14:26:01Z",
                "channelId": "UC1uwf7shlisZqppqHM-f9EQ",
                "title": "TRAIDOR\ud83d\ude21 O MEU SEGURAN\u00c7A MURALHA ESTAVA NA CASA DO RENATO ESCONDIDO\u2026!",
                "description": "EMAIL PARA PARCERIAS E PUBLICIDADE:\nequipbrunobarretoofc@gmail.com\n\ninstagram: https://www.instagram.com/brunobarretoyt/?hl=pt-br\n\nCANAL DE ENTRETENIMENTO\n\n#brunobarreto #entretenimento",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vi84XQioxbA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vi84XQioxbA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vi84XQioxbA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vi84XQioxbA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vi84XQioxbA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bruno Barreto",
                "tags": [
                    "Bruno Barreto",
                    "v\u00eddeo novo Bruno Barreto",
                    "hist\u00f3ria real assustadora",
                    "casa assombrada real",
                    "homem de capa preta",
                    "invas\u00e3o assustadora",
                    "descobrimos um segredo",
                    "palha\u00e7o real",
                    "v\u00eddeo de terror real",
                    "hist\u00f3ria de terror",
                    "f\u00e1brica abandonada",
                    "v\u00eddeo estilo filme",
                    "fic\u00e7\u00e3o com realidade",
                    "suspense psicol\u00f3gico",
                    "v\u00eddeo estilo Taspio",
                    "v\u00eddeo estilo Canal Bruno",
                    "cenas reais",
                    "mist\u00e9rio real",
                    "mist\u00e9rio sinistro",
                    "roteiro cinematogr\u00e1fico",
                    "v\u00eddeo com roteiro",
                    "s\u00e9rie de terror",
                    "v\u00eddeos assustadores"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TRAIDOR\ud83d\ude21 O MEU SEGURAN\u00c7A MURALHA ESTAVA NA CASA DO RENATO ESCONDIDO\u2026!",
                    "description": "EMAIL PARA PARCERIAS E PUBLICIDADE:\nequipbrunobarretoofc@gmail.com\n\ninstagram: https://www.instagram.com/brunobarretoyt/?hl=pt-br\n\nCANAL DE ENTRETENIMENTO\n\n#brunobarreto #entretenimento"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "348947",
                "likeCount": "19064",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "665"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vPTuFTDe-AHwMImp8xqWfCw6vEs",
            "id": "NqXnR4a3Tcw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T16:00:06Z",
                "channelId": "UC6fQ31PIympH54I1mwzOszw",
                "title": "2ZDinizz - Beatriz (prod. Leborato)",
                "description": "----  Siga nas Redes Sociais:\n\u25b6 Instagram: www.instagram.com/2zdinizz\n\u25b6 Tiktok: www.tiktok.com/2zdinizz\n\u25b6 Stream: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/13zmjclMwzz8kIxRrN7JOV?si=o7-hA_PlQx2lyDvSJJV40Q\n\nFicha T\u00e9cnica \ud83c\udfbc :\n\nComposi\u00e7\u00e3o: 2ZDinizz (@2zdinizz)\nBeat: Felipe Leborato (@leborato)\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: 2F (@2f_uflow)\nTeclas: Guilherme Vasconcelos (@vasconcelos_sentimento)\nBacking Vocal: Jenni Rocha (@jennirochaperfil), Phael Ribeiro (@ophaell)\n\nFicha T\u00e9cnica \ud83c\udfac:\n\nDire\u00e7\u00e3o: Rodrigo Siqueira (@rdrigo___)\nAssist\u00eancia de dire\u00e7\u00e3o: Victor Torres (@torresvictorr)\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Matheus Macedo (@theusmacedo)\n1Ac: Anderson Batista (@andbatista)\n2Ac: Guilherme Gomes (@guilhermegp)\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Adeddo (@addedo.art)\nEdi\u00e7\u00e3o: Rodrigo Siqueira (@rdrigo__)\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva e Art\u00edstica: Pedro Messias (@___.pg)\nPlat\u00f4: Michel Luz (@michelluz.30), Mateus Jos\u00e9 (@mateusj18), Lucas Vivone (@lucasvivone)\nLogger: Matheus Borges (@matheus_guarino)\nColorista: Vinicius Azevedo (@azevedoviniii)\nGaffer: Lucas Vacare (@lucasvacare)\nEquipe el\u00e9trica: Alexandre Hushi (@alehushi), Erich Loth (@lotherick), Gabriel Safo (@safo_fotografia)\nAssist\u00eancia de edi\u00e7\u00e3o: Lucas Tecura (@tecura) Daniel Henrick (@airxari)\nBackstage: Pedro Gelio (@pedrogelio)\nElenco: Ariel Violante (@arielviolantes), Dja Marthins (@djamarthins_oficial), Alfredo Garc\u00eas (@aalfredo_garces)\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: HHR (@hiphoprarer)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NqXnR4a3Tcw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NqXnR4a3Tcw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NqXnR4a3Tcw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NqXnR4a3Tcw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NqXnR4a3Tcw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "2ZDINIZZ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "2ZDinizz - Beatriz (prod. Leborato)",
                    "description": "----  Siga nas Redes Sociais:\n\u25b6 Instagram: www.instagram.com/2zdinizz\n\u25b6 Tiktok: www.tiktok.com/2zdinizz\n\u25b6 Stream: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/13zmjclMwzz8kIxRrN7JOV?si=o7-hA_PlQx2lyDvSJJV40Q\n\nFicha T\u00e9cnica \ud83c\udfbc :\n\nComposi\u00e7\u00e3o: 2ZDinizz (@2zdinizz)\nBeat: Felipe Leborato (@leborato)\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: 2F (@2f_uflow)\nTeclas: Guilherme Vasconcelos (@vasconcelos_sentimento)\nBacking Vocal: Jenni Rocha (@jennirochaperfil), Phael Ribeiro (@ophaell)\n\nFicha T\u00e9cnica \ud83c\udfac:\n\nDire\u00e7\u00e3o: Rodrigo Siqueira (@rdrigo___)\nAssist\u00eancia de dire\u00e7\u00e3o: Victor Torres (@torresvictorr)\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Matheus Macedo (@theusmacedo)\n1Ac: Anderson Batista (@andbatista)\n2Ac: Guilherme Gomes (@guilhermegp)\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Adeddo (@addedo.art)\nEdi\u00e7\u00e3o: Rodrigo Siqueira (@rdrigo__)\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva e Art\u00edstica: Pedro Messias (@___.pg)\nPlat\u00f4: Michel Luz (@michelluz.30), Mateus Jos\u00e9 (@mateusj18), Lucas Vivone (@lucasvivone)\nLogger: Matheus Borges (@matheus_guarino)\nColorista: Vinicius Azevedo (@azevedoviniii)\nGaffer: Lucas Vacare (@lucasvacare)\nEquipe el\u00e9trica: Alexandre Hushi (@alehushi), Erich Loth (@lotherick), Gabriel Safo (@safo_fotografia)\nAssist\u00eancia de edi\u00e7\u00e3o: Lucas Tecura (@tecura) Daniel Henrick (@airxari)\nBackstage: Pedro Gelio (@pedrogelio)\nElenco: Ariel Violante (@arielviolantes), Dja Marthins (@djamarthins_oficial), Alfredo Garc\u00eas (@aalfredo_garces)\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: HHR (@hiphoprarer)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77404",
                "likeCount": "8004",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "521"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DP6Z-o925PwHOLQqP1rYv1T20wU",
            "id": "Q0SGAUkXJNo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T05:13:29Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: CHELSEA X PSG | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | FINAL",
                "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, a partida entre Chelsea x PSG, pela final da Copa do Mundo de Clubes da FIFA!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0SGAUkXJNo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0SGAUkXJNo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0SGAUkXJNo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0SGAUkXJNo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0SGAUkXJNo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes",
                    "copa fifa",
                    "mundial",
                    "copa cazetv",
                    "casimiro copa do mundo",
                    "casimiro mundial",
                    "cazetv mundial",
                    "jogo mundial",
                    "chelsea",
                    "psg",
                    "psg chelsea",
                    "final copa",
                    "final chelsea",
                    "final psg",
                    "final mundial",
                    "final ao vivo",
                    "psg ao vivo",
                    "chelsea ao vivo",
                    "assistir final",
                    "assistir psg"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: CHELSEA X PSG | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | FINAL",
                    "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, a partida entre Chelsea x PSG, pela final da Copa do Mundo de Clubes da FIFA!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19792765",
                "likeCount": "533899",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "284"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8GkiH687S3a142MhjY-tqf8iXWo",
            "id": "tcTbFhUvY84",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T14:00:06Z",
                "channelId": "UCQ-YGnapg8TJ9d3ePKWIN8Q",
                "title": "Antony e Gabriel - OS GURI DA CATEQUESE (Clipe Oficial)",
                "description": "Clipe Oficial - OS GURI DA CATEQUESE - Antony & Gabriel\n\nOu\u00e7a e adicione na playlist da sua plataforma favorita! \nhttps://bfan.link/os-guri-da-catequese\n\nOS GURI DA CATEQUESE - Antony & Gabriel\nAntony / Maikon Sampaio / Tayroni\n\nLETRA:\nEssa rotat\u00f3ria tem marca do meu pneu\nO projeto bugou os nutela n\u00e3o entendeu\nN\u00f3s tem Fordona, tem Bodona, tem GMC\nN\u00f3s \u00e9 da farra da estrada, faz acontecer\n\nCaboco fraco, n\u00e3o entra, nem tenta, voc\u00ea n\u00e3o aguenta\nQue n\u00f3s te ensina, o caminho do bom viver\n\nNosso rol\u00ea ta travando a internet\nNingu\u00e9m segura os guri da catequese\nSou bom e novo, curto a vida sem estresse\nLevantando lama e rodando caminhonete\n\nNosso rol\u00ea ta travando a internet\nNingu\u00e9m segura os guri da catequese\nSou bom e novo, curto a vida sem estresse\nLevantando lama e rodando caminhonete\n\n_________________________________\n\n\u2022 Youtube:    / @antonyegabriel  \n\u2022 Spotify: http://bit.ly/AeG-Spotify\n\u2022 Deezer: http://bit.ly/AeG-Deezer\n\u2022 PalcoMp3: http://bit.ly/AeG-PalcoMp3\n\u2022 Facebook:   / antonyegabrieloficial   \n\u2022 Instagram: @antonyegabriel @antony_aeg @gabriel_aeg\n\u2022 TikTok:   / antonyegabrieloficial  \n\u2022 Shows: (43) 99660-0016\n\n_________________________________\n\nPRODU\u00c7\u00c3O DO CLIPE \ud83c\udfa5\nProdutora: Sete4\nDire\u00e7\u00e3o: Jacques JR\nAssistentes: Lucas Andrade, Jorge Cruz e gabriel campos \nEdi\u00e7\u00e3o: Andr\u00e9 Fran\u00e7a\n\n_________________________________\n#AntonyeGabriel #OsGuriDaCatequese #Sertanejo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcTbFhUvY84/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcTbFhUvY84/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcTbFhUvY84/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcTbFhUvY84/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcTbFhUvY84/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Antony e Gabriel",
                "tags": [
                    "antony e gabriel",
                    "sertanejo",
                    "brutaiada",
                    "os guri da catequese"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Antony e Gabriel - OS GURI DA CATEQUESE (Clipe Oficial)",
                    "description": "Clipe Oficial - OS GURI DA CATEQUESE - Antony & Gabriel\n\nOu\u00e7a e adicione na playlist da sua plataforma favorita! \nhttps://bfan.link/os-guri-da-catequese\n\nOS GURI DA CATEQUESE - Antony & Gabriel\nAntony / Maikon Sampaio / Tayroni\n\nLETRA:\nEssa rotat\u00f3ria tem marca do meu pneu\nO projeto bugou os nutela n\u00e3o entendeu\nN\u00f3s tem Fordona, tem Bodona, tem GMC\nN\u00f3s \u00e9 da farra da estrada, faz acontecer\n\nCaboco fraco, n\u00e3o entra, nem tenta, voc\u00ea n\u00e3o aguenta\nQue n\u00f3s te ensina, o caminho do bom viver\n\nNosso rol\u00ea ta travando a internet\nNingu\u00e9m segura os guri da catequese\nSou bom e novo, curto a vida sem estresse\nLevantando lama e rodando caminhonete\n\nNosso rol\u00ea ta travando a internet\nNingu\u00e9m segura os guri da catequese\nSou bom e novo, curto a vida sem estresse\nLevantando lama e rodando caminhonete\n\n_________________________________\n\n\u2022 Youtube:    / @antonyegabriel  \n\u2022 Spotify: http://bit.ly/AeG-Spotify\n\u2022 Deezer: http://bit.ly/AeG-Deezer\n\u2022 PalcoMp3: http://bit.ly/AeG-PalcoMp3\n\u2022 Facebook:   / antonyegabrieloficial   \n\u2022 Instagram: @antonyegabriel @antony_aeg @gabriel_aeg\n\u2022 TikTok:   / antonyegabrieloficial  \n\u2022 Shows: (43) 99660-0016\n\n_________________________________\n\nPRODU\u00c7\u00c3O DO CLIPE \ud83c\udfa5\nProdutora: Sete4\nDire\u00e7\u00e3o: Jacques JR\nAssistentes: Lucas Andrade, Jorge Cruz e gabriel campos \nEdi\u00e7\u00e3o: Andr\u00e9 Fran\u00e7a\n\n_________________________________\n#AntonyeGabriel #OsGuriDaCatequese #Sertanejo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "228701",
                "likeCount": "11080",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1091"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NgrjSbp0ypaJvf9HoKGnyISKd7g",
            "id": "GnufkzMM4KY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T15:07:05Z",
                "channelId": "UCHKbUAiKHsWCCZrkDY_PZ8Q",
                "title": "LIVE | A ARENA \u00c9 NOSSA",
                "description": "Gr\u00eamio Foot-Ball Porto Alegrense convida com orgulho todos os torcedores para acompanharem, ao vivo na Gr\u00eamioTV, a coletiva desta ter\u00e7a-feira (15), \u00e0s 11h, direto do Audit\u00f3rio da Arena. O evento marcar\u00e1 o an\u00fancio da nova fase da Arena do Gr\u00eamio.\n\nParticipe deixando seu recado, inscreva-se no canal e curta a transmiss\u00e3o para fortalecer ainda mais o nosso Imortal Tricolor!\n\n\n\u2192 Inscreva-se no canal e fa\u00e7a parte da torcida mais fan\u00e1tica do Brasil tamb\u00e9m aqui no YouTube!\r\n\r\n:: SITE http://gremio.net\r\n:: FACEBOOK https://facebook.com/gremio\r\n:: TWITTER @gremio e @gremiotv\r\n:: INSTAGRAM https://instagram.com/gremio\r\n\r\n\r\n*** Esta \u00e9 a Gr\u00eamioTV, o canal oficial do Gr\u00eamio FBPA no YouTube. Acompanhe v\u00eddeos exclusivos e transmiss\u00f5es ao vivo durante a semana. *** \r\n\r\nPRODU\u00c7\u00c3O E REALIZA\u00c7\u00c3O: Comunica\u00e7\u00e3o Gr\u00eamio FBPA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GnufkzMM4KY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GnufkzMM4KY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GnufkzMM4KY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GnufkzMM4KY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GnufkzMM4KY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gr\u00eamio FBPA",
                "tags": [
                    "gremiotv",
                    "gremio tv",
                    "pr\u00e9-jogo",
                    "gr\u00eamio",
                    "gr\u00eamio tv",
                    "gr\u00eamiotv",
                    "gremio",
                    "futebol",
                    "esporte",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "libertadores",
                    "copa",
                    "fifa",
                    "santos tv",
                    "conex\u00e3o tricolor",
                    "gremista",
                    "grenal",
                    "gol",
                    "gols",
                    "time de futebol",
                    "time",
                    "renato ga\u00facho",
                    "ducker",
                    "avalanche tricolor",
                    "torcida geral",
                    "live",
                    "soccer",
                    "campe\u00e3o",
                    "campe\u00e3o do mundo",
                    "arena do gr\u00eamio",
                    "ol\u00edmpico",
                    "est\u00e1dio ol\u00edmpico",
                    "ol\u00edmpico monumental",
                    "bandeira",
                    "torcedor gremista",
                    "torcida fan\u00e1tica",
                    "canal oficial",
                    "canal",
                    "oficial",
                    "channel",
                    "sport"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LIVE | A ARENA \u00c9 NOSSA",
                    "description": "Gr\u00eamio Foot-Ball Porto Alegrense convida com orgulho todos os torcedores para acompanharem, ao vivo na Gr\u00eamioTV, a coletiva desta ter\u00e7a-feira (15), \u00e0s 11h, direto do Audit\u00f3rio da Arena. O evento marcar\u00e1 o an\u00fancio da nova fase da Arena do Gr\u00eamio.\n\nParticipe deixando seu recado, inscreva-se no canal e curta a transmiss\u00e3o para fortalecer ainda mais o nosso Imortal Tricolor!\n\n\n\u2192 Inscreva-se no canal e fa\u00e7a parte da torcida mais fan\u00e1tica do Brasil tamb\u00e9m aqui no YouTube!\r\n\r\n:: SITE http://gremio.net\r\n:: FACEBOOK https://facebook.com/gremio\r\n:: TWITTER @gremio e @gremiotv\r\n:: INSTAGRAM https://instagram.com/gremio\r\n\r\n\r\n*** Esta \u00e9 a Gr\u00eamioTV, o canal oficial do Gr\u00eamio FBPA no YouTube. Acompanhe v\u00eddeos exclusivos e transmiss\u00f5es ao vivo durante a semana. *** \r\n\r\nPRODU\u00c7\u00c3O E REALIZA\u00c7\u00c3O: Comunica\u00e7\u00e3o Gr\u00eamio FBPA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "216807",
                "likeCount": "14120",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "461"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mpBo5y9MSTUqLPwmARL-inORSY0",
            "id": "L0_yj801XN8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T17:42:22Z",
                "channelId": "UC0yw39DOcCOwyUj2uY8vbuA",
                "title": "T\u00e1 Feito com Fernanda Torres | S01 Ep. 06: Casimiro",
                "description": "Casimiro come\u00e7ou com lives despretensiosas e, hoje, ele transmite os maiores campeonatos esportivos do mundo. Junto com a Fernanda, ele vai falar sobre fam\u00edlia, responsabilidade financeira e as lojas que n\u00e3o aceitam Pix. #Caz\u00e9NoT\u00e1Feito",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L0_yj801XN8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L0_yj801XN8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L0_yj801XN8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L0_yj801XN8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Ita\u00fa",
                "tags": [
                    "ita\u00fa",
                    "itau",
                    "itau unibanco",
                    "banco",
                    "#issomudaomundo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "T\u00e1 Feito com Fernanda Torres | S01 Ep. 06: Casimiro",
                    "description": "Casimiro come\u00e7ou com lives despretensiosas e, hoje, ele transmite os maiores campeonatos esportivos do mundo. Junto com a Fernanda, ele vai falar sobre fam\u00edlia, responsabilidade financeira e as lojas que n\u00e3o aceitam Pix. #Caz\u00e9NoT\u00e1Feito"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "626242",
                "likeCount": "6479",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "189"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BWDb93qZ-t0yUfRbjtJzaRJzWW8",
            "id": "sBNCSeG391Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T22:58:11Z",
                "channelId": "UCVg9nCmmfIyP4QcGOnZZ9Qg",
                "title": "Street Fighter 6 - Sagat Gameplay Trailer",
                "description": "Sagat returns on August 5 and he demands an audience with you adoring pests.\n\nHeed his summons before he pummels you with regal uppercuts and majestic fireballs.\n\nThe Year 3 Character Pass and Ultimate Pass are now available! Owners of the Year 3 Character / Ultimate Pass will automatically get access to Sagat and the Proud Spire stage when he releases. The Year 3 Character Pass will include 4 characters (Sagat, C. Viper, Alex, and Ingrid), Outfit 1 Colors 3-10 for those characters, and 3000 Drive Tickets. The Year 3 Ultimate Pass includes everything in the Character Pass plus Outfit 2 and 3 Colors 3-10, an additional stage, and 2800 more Drive Tickets for a total of 5800. All the content from these passes will unlock as they release throughout Year 3.\n\n*Year 3 Character Pass and Year 3 Ultimate Pass for Nintendo Switch 2 will be available for pre-order until August 4, 2025. Please note that additional content included in the pass will unlock starting from August 5, 2025 based on the character release schedule for Year 3.\n\nhttps://streetfighter.com/6/\n\n#StreetFighter6 #SF6 #Sagat #Capcom\n\nTwitter: http://www.twitter.com/streetfighter\nDiscord: https://discord.gg/streetfighter\nInstagram: https://www.instagram.com/streetfightergame/\nFacebook: http://www.facebook.com/streetfighter\nTwitch: http://www.twitch.tv/capcomfighters\n\n\u00a9CAPCOM CO., LTD. ALL RIGHTS RESERVED.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sBNCSeG391Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sBNCSeG391Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sBNCSeG391Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sBNCSeG391Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sBNCSeG391Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Street Fighter",
                "tags": [
                    "street",
                    "fighter",
                    "capcom",
                    "street fighter 6"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Street Fighter 6 - Sagat Gameplay Trailer",
                    "description": "Sagat returns on August 5 and he demands an audience with you adoring pests.\n\nHeed his summons before he pummels you with regal uppercuts and majestic fireballs.\n\nThe Year 3 Character Pass and Ultimate Pass are now available! Owners of the Year 3 Character / Ultimate Pass will automatically get access to Sagat and the Proud Spire stage when he releases. The Year 3 Character Pass will include 4 characters (Sagat, C. Viper, Alex, and Ingrid), Outfit 1 Colors 3-10 for those characters, and 3000 Drive Tickets. The Year 3 Ultimate Pass includes everything in the Character Pass plus Outfit 2 and 3 Colors 3-10, an additional stage, and 2800 more Drive Tickets for a total of 5800. All the content from these passes will unlock as they release throughout Year 3.\n\n*Year 3 Character Pass and Year 3 Ultimate Pass for Nintendo Switch 2 will be available for pre-order until August 4, 2025. Please note that additional content included in the pass will unlock starting from August 5, 2025 based on the character release schedule for Year 3.\n\nhttps://streetfighter.com/6/\n\n#StreetFighter6 #SF6 #Sagat #Capcom\n\nTwitter: http://www.twitter.com/streetfighter\nDiscord: https://discord.gg/streetfighter\nInstagram: https://www.instagram.com/streetfightergame/\nFacebook: http://www.facebook.com/streetfighter\nTwitch: http://www.twitch.tv/capcomfighters\n\n\u00a9CAPCOM CO., LTD. ALL RIGHTS RESERVED."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1075407",
                "likeCount": "48199",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5575"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MMXapPJpXre07GO9T3B3JKEaioQ",
            "id": "J3KpAhObi08",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T00:12:16Z",
                "channelId": "UCy8r4aYx01TixBwD63Wu1pg",
                "title": "CAIXA MISTERIOSA - PRESENTE DA FAM\u00cdLIA SCHINEMANN",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3KpAhObi08/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3KpAhObi08/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3KpAhObi08/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3KpAhObi08/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3KpAhObi08/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jekriza",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CAIXA MISTERIOSA - PRESENTE DA FAM\u00cdLIA SCHINEMANN",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54797",
                "likeCount": "12700",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "544"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oiX9JODSgpW3kD_snF1DmYqAyzY",
            "id": "zuhWR__pAZs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "SANTOS X FLAMENGO E PALMEIRAS X MIRASSOL - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Alinne Fanelli analisam dois joga\u00e7os do Brasileir\u00e3o: Santos x Flamengo, com Neymar de volta ao Peixe e o Meng\u00e3o de novo sem Pedro, e Palmeiras x Mirassol, primeira partida do Verd\u00e3o no Brasileir\u00e3o ap\u00f3s a disputa da Copa do Mundo de Clubes.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #santos #flamengo #palmeiras #mirassol #brasileirao #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zuhWR__pAZs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zuhWR__pAZs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zuhWR__pAZs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zuhWR__pAZs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zuhWR__pAZs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "santos x flamengo",
                    "santos x flamengo onde assistir",
                    "santos x flamengo odds",
                    "santos x flamengo escala\u00e7\u00f5es",
                    "neymar",
                    "pedro",
                    "filipe lu\u00eds",
                    "palmeiras x mirassol",
                    "palmeiras x mirassol odds",
                    "palmeiras x mirassol onde assistir",
                    "palmeiras x mirassol escala\u00e7\u00f5es",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "jogos brasileir\u00e3o",
                    "brasileir\u00e3o classifica\u00e7\u00e3o",
                    "odds brasileir\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SANTOS X FLAMENGO E PALMEIRAS X MIRASSOL - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Alinne Fanelli analisam dois joga\u00e7os do Brasileir\u00e3o: Santos x Flamengo, com Neymar de volta ao Peixe e o Meng\u00e3o de novo sem Pedro, e Palmeiras x Mirassol, primeira partida do Verd\u00e3o no Brasileir\u00e3o ap\u00f3s a disputa da Copa do Mundo de Clubes.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #santos #flamengo #palmeiras #mirassol #brasileirao #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88974",
                "likeCount": "185",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SRUawyyAv5BHVt9K-Z-q2g9RjMw",
            "id": "gw2Mmtvf4qA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T21:00:44Z",
                "channelId": "UC5sMjGaQJXkQdZTzGkSjYDg",
                "title": "CHEGUEI NA CAPITAL DOS SEM TETOS NA EUROPA \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "description": "Abra agora sua conta na Nomad atrav\u00e9s do link\n https://nomad.onelink.me/wIQT/NOMADERAIZ \nOs 300 primeiros que abrirem a conta com o meu c\u00f3digo NOMADERAIZ, ganhar\u00e3o at\u00e9 40 d\u00f3lares de cashback na primeira convers\u00e3o feita em at\u00e9 15 dias da abertura da conta.\n\n\n\u26a1\ufe0f Adquira produtos da USENOMAD aqui:\nhttps://usenomad.store\n\n\ud83d\udcf8 Segue no insta: https://www.instagram.com/andrenomaderaiz/\n\n\ud83c\udfa5 Todos os videos em sequ\u00eancia:\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLdO9oLjq6DfJj8TnHJDTHJ-h5mrNogaji&si=zLil9eMVHV607l4S\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc Um video com milh\u00f5es de views\nque voc\u00ea deve assistir:\n\nhttps://youtu.be/MCKUGGQAKLs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gw2Mmtvf4qA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gw2Mmtvf4qA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gw2Mmtvf4qA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gw2Mmtvf4qA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gw2Mmtvf4qA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "N\u00f4made Raiz",
                "tags": [
                    "Espanha"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHEGUEI NA CAPITAL DOS SEM TETOS NA EUROPA \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                    "description": "Abra agora sua conta na Nomad atrav\u00e9s do link\n https://nomad.onelink.me/wIQT/NOMADERAIZ \nOs 300 primeiros que abrirem a conta com o meu c\u00f3digo NOMADERAIZ, ganhar\u00e3o at\u00e9 40 d\u00f3lares de cashback na primeira convers\u00e3o feita em at\u00e9 15 dias da abertura da conta.\n\n\n\u26a1\ufe0f Adquira produtos da USENOMAD aqui:\nhttps://usenomad.store\n\n\ud83d\udcf8 Segue no insta: https://www.instagram.com/andrenomaderaiz/\n\n\ud83c\udfa5 Todos os videos em sequ\u00eancia:\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLdO9oLjq6DfJj8TnHJDTHJ-h5mrNogaji&si=zLil9eMVHV607l4S\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc Um video com milh\u00f5es de views\nque voc\u00ea deve assistir:\n\nhttps://youtu.be/MCKUGGQAKLs"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "922974",
                "likeCount": "58160",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3747"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6jPm1iUeYR_ikq3NzzqDtfcRw6Y",
            "id": "DH-qD4pJ-eg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "O \u00daLTIMO A SAIR DO GELO, VENCE! *Extremo",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DH-qD4pJ-eg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DH-qD4pJ-eg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DH-qD4pJ-eg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DH-qD4pJ-eg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DH-qD4pJ-eg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O \u00daLTIMO A SAIR DO GELO, VENCE! *Extremo",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1284664",
                "likeCount": "27381",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1160"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gd4CX9SnoUb62P6tdlepN9_34dE",
            "id": "8JZsRpAKNAQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T15:00:23Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "REVELAMOS O NOVO PRODUTOR DOS ROSA *Fafa",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8JZsRpAKNAQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8JZsRpAKNAQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8JZsRpAKNAQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8JZsRpAKNAQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8JZsRpAKNAQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REVELAMOS O NOVO PRODUTOR DOS ROSA *Fafa",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1914789",
                "likeCount": "34523",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2697"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oYfA1uK24Mikl_o7-nEdt6-pmic",
            "id": "R_Lx24cPxgQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T22:00:35Z",
                "channelId": "UCYzp8-P162Em-3uZnCuGJOg",
                "title": "Games EduUu\u2122 Pro Skater 3 + 4 \ud83d\udef9",
                "description": "Pegando os esquemas e juntando umas manobras! Jogo bom demais! Obrigado por assistir.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eduuuardovieira/\n\nInscreva-se: https://www.youtube.com/user/GamesEduUu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_Lx24cPxgQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_Lx24cPxgQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_Lx24cPxgQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_Lx24cPxgQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R_Lx24cPxgQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Games EduUu",
                "tags": [
                    "Games EduUu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Games EduUu\u2122 Pro Skater 3 + 4 \ud83d\udef9",
                    "description": "Pegando os esquemas e juntando umas manobras! Jogo bom demais! Obrigado por assistir.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eduuuardovieira/\n\nInscreva-se: https://www.youtube.com/user/GamesEduUu"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "419885",
                "likeCount": "62125",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1576"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_u9OsnxFYyOYd7YWKkxBeX2Tyhw",
            "id": "brRfLqXtX2U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T13:01:18Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Evolui Minha Casa no N\u00edvel M\u00e1ximo!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n(O show em S\u00e3o Paulo no dia 06/09/2025 foi cancelado)\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/brRfLqXtX2U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/brRfLqXtX2U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/brRfLqXtX2U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/brRfLqXtX2U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/brRfLqXtX2U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Evolui Minha Casa no N\u00edvel M\u00e1ximo!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n(O show em S\u00e3o Paulo no dia 06/09/2025 foi cancelado)\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "802220",
                "likeCount": "17145",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "652"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L9frpColaXiIaPhKqwasgnXUhN0",
            "id": "k9-b0-POGDc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T14:01:10Z",
                "channelId": "UCcqcrpCct3dlF8H-3lv7sKA",
                "title": "O CAMINHO (secreto) PARA TODAS AS BASES DO SERVIDOR",
                "description": "Sejam bem vindos a Nova Temporada da Creative Squad 5, Eu sou Nait e mais uma vez come\u00e7amos uma nova temporada dessa s\u00e9rie lend\u00e1ria!\nMais uma vez com uma din\u00e2mica \u00fanica e diferente! e eu tenho certeza que voc\u00eas v\u00e3o adorar\n\n\u2709\ufe0f Email para Contato: contato.naitplayer@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais :\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Nait_ofc\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/nait_ofc/\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Chip -   @chlp \n\ud83d\uddfb Ligonz -   @Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - @Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb -   @OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD -   @MucaHD \n\ud83d\uddfb Fixz -   @Fixz \n\ud83d\uddfb Feuripe -   @FEURIPE \n\ud83d\uddfb Bern -   @BERN238 \n\ud83d\uddfb Tonigon -   @Tonigon \n\ud83d\uddfbNait - @Nait \n\ud83d\uddfbPedrux - @Pedrux_ \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc95 Amo voc\u00eas!\n\n#creativesquad  #minecraft  #nait",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9-b0-POGDc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9-b0-POGDc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9-b0-POGDc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9-b0-POGDc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k9-b0-POGDc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nait",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Nait Player",
                    "NAIT",
                    "Irmandade",
                    "cs3",
                    "creative squad",
                    "criativi squed",
                    "mendrake",
                    "nait",
                    "100 DIAS",
                    "O FILME",
                    "uni\u00e3o",
                    "uniao",
                    "cs4"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O CAMINHO (secreto) PARA TODAS AS BASES DO SERVIDOR",
                    "description": "Sejam bem vindos a Nova Temporada da Creative Squad 5, Eu sou Nait e mais uma vez come\u00e7amos uma nova temporada dessa s\u00e9rie lend\u00e1ria!\nMais uma vez com uma din\u00e2mica \u00fanica e diferente! e eu tenho certeza que voc\u00eas v\u00e3o adorar\n\n\u2709\ufe0f Email para Contato: contato.naitplayer@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais :\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Nait_ofc\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/nait_ofc/\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Chip -   @chlp \n\ud83d\uddfb Ligonz -   @Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - @Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb -   @OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD -   @MucaHD \n\ud83d\uddfb Fixz -   @Fixz \n\ud83d\uddfb Feuripe -   @FEURIPE \n\ud83d\uddfb Bern -   @BERN238 \n\ud83d\uddfb Tonigon -   @Tonigon \n\ud83d\uddfbNait - @Nait \n\ud83d\uddfbPedrux - @Pedrux_ \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc95 Amo voc\u00eas!\n\n#creativesquad  #minecraft  #nait"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "421662",
                "likeCount": "16312",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "760"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VTcknocqYDH8-0IxuvZwGACNSPo",
            "id": "3pJdYv9nidA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T01:48:33Z",
                "channelId": "UC6RD83p2Hlum9aURp3pASeQ",
                "title": "CRUZEIRO 4 x 1 GR\u00caMIO | MELHORES MOMENTOS | CAMPEONATO BRASILEIRO 2025",
                "description": "UMA VOLTA ESPETACULAR DO CABULOSO! \ud83e\udd8a\ud83d\udd25\n\nO #Cruzeiro venceu o #Gr\u00eamio por 4 a 1 na volta do #CampeonatoBrasileiro. Jogando em casa, no Mineir\u00e3o, pela 13\u00aa rodada. \n\nSem tomar conhecimento do advers\u00e1rio, os comandados de #LeonardoJardim abriram o placar com #KaioJorge, que foi o craque do jogo com tr\u00eas gols e se tornou o artilheiro do Campeonato Brasileiro. \n\nPelo lado do cabuloso, Villalba tamb\u00e9m chegou a balan\u00e7ar as redes. O Imortal diminuiu com Andr\u00e9, mas n\u00e3o foi o suficiente para mudar o cen\u00e1rio da partida. \n\nO Campeonato Brasileiro t\u00e1 no Modo Prime e toda rodada \u00e9 um jogo exclusivo aqui no #PrimeVideo! Na quarta-feira domingo (16), temos Cear\u00e1 x Corinthians. Esporte ao vivo, o ano todo, T\u00c1 NO AMAZON PRIME!\n\n\u26bd Placar final: Cruzeiro 4 x 1 Gr\u00eamio\n\nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6)\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 13,90/m\u00eas no Plano Anual.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3pJdYv9nidA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3pJdYv9nidA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3pJdYv9nidA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3pJdYv9nidA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3pJdYv9nidA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Sport Brasil",
                "tags": [
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "CRUxGRE",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Cruzeiro",
                    "Cruzeiro x Gr\u00eamio",
                    "Futebol Ao Vivo",
                    "Gols da Rodada",
                    "Gols do Cruzeiro",
                    "Gols do Gr\u00eamio",
                    "Gr\u00eamio",
                    "Kaio Jorge",
                    "Melhores Momentos Cruzeiro",
                    "Melhores Momentos Gr\u00eamio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRUZEIRO 4 x 1 GR\u00caMIO | MELHORES MOMENTOS | CAMPEONATO BRASILEIRO 2025",
                    "description": "UMA VOLTA ESPETACULAR DO CABULOSO! \ud83e\udd8a\ud83d\udd25\n\nO #Cruzeiro venceu o #Gr\u00eamio por 4 a 1 na volta do #CampeonatoBrasileiro. Jogando em casa, no Mineir\u00e3o, pela 13\u00aa rodada. \n\nSem tomar conhecimento do advers\u00e1rio, os comandados de #LeonardoJardim abriram o placar com #KaioJorge, que foi o craque do jogo com tr\u00eas gols e se tornou o artilheiro do Campeonato Brasileiro. \n\nPelo lado do cabuloso, Villalba tamb\u00e9m chegou a balan\u00e7ar as redes. O Imortal diminuiu com Andr\u00e9, mas n\u00e3o foi o suficiente para mudar o cen\u00e1rio da partida. \n\nO Campeonato Brasileiro t\u00e1 no Modo Prime e toda rodada \u00e9 um jogo exclusivo aqui no #PrimeVideo! Na quarta-feira domingo (16), temos Cear\u00e1 x Corinthians. Esporte ao vivo, o ano todo, T\u00c1 NO AMAZON PRIME!\n\n\u26bd Placar final: Cruzeiro 4 x 1 Gr\u00eamio\n\nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6)\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 13,90/m\u00eas no Plano Anual."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1513794",
                "likeCount": "21754",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1205"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DG6vIHW86sDLwHUKJmswak6r67I",
            "id": "cFsVFooB8ro",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T15:01:05Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "REVISTAMOS O LIX\u00c3O DA NOSSA CIDADE *Encontramos o pior !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFsVFooB8ro/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFsVFooB8ro/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFsVFooB8ro/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFsVFooB8ro/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REVISTAMOS O LIX\u00c3O DA NOSSA CIDADE *Encontramos o pior !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3593489",
                "likeCount": "49195",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4781"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7EHrm_XfDlTmqfnogXfw6UDvcm8",
            "id": "UPbo2AiOUoQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T14:00:47Z",
                "channelId": "UCEWHPFNilsT0IfQfutVzsag",
                "title": "CASAL COM FILHO",
                "description": "A verdade \u00e9 que, quando voc\u00ea tem filhos, acaba entrando para uma esp\u00e9cie de sociedade secreta. A partir da\u00ed, os assuntos, as piadas internas e at\u00e9 os ciclos sociais giram em torno do universo infantil. Seu amigo que n\u00e3o tem filhos nunca vai entender as refer\u00eancias \u00e0 Patrulha Canina, nem vai saber opinar se o professor foi ou n\u00e3o justo pra corrigir a prova de matem\u00e1tica. Quem n\u00e3o tem filhos j\u00e1 se esqueceu como se faz uma conta b\u00e1sica no papel e nem imagina a dificuldade de ensinar pra algu\u00e9m que 3 + 5 \u00e9 igual a 8. Seu amigo sem filhos n\u00e3o vai entender a felicidade que voc\u00ea sentiu quando seu pequeno aprendeu a escrever o pr\u00f3prio nome, afinal ele s\u00f3 tem um chihuahua que nunca aprendeu a sentar.\n\nELENCO:\nGregorio Duvivier\nNathalia Cruz\nFabio Porchat\nLuciana Paes\n\n\nROTEIRO:\nFabio Porchat\n\n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\nBianca Frossard\n\nENTRE NO CANAL DO PORTA NO WHATSAPP\nhttps://bit.ly/ZapdoPorta\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nAPROVEITA E VAI NO NOSSO SITE\n\u2060https://portadosfundos.com.br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UPbo2AiOUoQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UPbo2AiOUoQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UPbo2AiOUoQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UPbo2AiOUoQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UPbo2AiOUoQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Porta dos Fundos",
                "tags": [
                    "porta dos fundos",
                    "comedia",
                    "humor",
                    "engra\u00e7ado",
                    "parodia",
                    "satira",
                    "humor inteligente",
                    "videos de humor",
                    "humor acido",
                    "canais de humor",
                    "comedia brasileira",
                    "esquetes engra\u00e7adas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "CASAL COM FILHO",
                    "description": "A verdade \u00e9 que, quando voc\u00ea tem filhos, acaba entrando para uma esp\u00e9cie de sociedade secreta. A partir da\u00ed, os assuntos, as piadas internas e at\u00e9 os ciclos sociais giram em torno do universo infantil. Seu amigo que n\u00e3o tem filhos nunca vai entender as refer\u00eancias \u00e0 Patrulha Canina, nem vai saber opinar se o professor foi ou n\u00e3o justo pra corrigir a prova de matem\u00e1tica. Quem n\u00e3o tem filhos j\u00e1 se esqueceu como se faz uma conta b\u00e1sica no papel e nem imagina a dificuldade de ensinar pra algu\u00e9m que 3 + 5 \u00e9 igual a 8. Seu amigo sem filhos n\u00e3o vai entender a felicidade que voc\u00ea sentiu quando seu pequeno aprendeu a escrever o pr\u00f3prio nome, afinal ele s\u00f3 tem um chihuahua que nunca aprendeu a sentar.\n\nELENCO:\nGregorio Duvivier\nNathalia Cruz\nFabio Porchat\nLuciana Paes\n\n\nROTEIRO:\nFabio Porchat\n\n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\nBianca Frossard\n\nENTRE NO CANAL DO PORTA NO WHATSAPP\nhttps://bit.ly/ZapdoPorta\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nAPROVEITA E VAI NO NOSSO SITE\n\u2060https://portadosfundos.com.br/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "375690",
                "likeCount": "29969",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "929"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tQsFkg-EkIwF7w_1SART3R2UOr4",
            "id": "xQ9CQwHhclE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T00:10:49Z",
                "channelId": "UCR3vcUrhFUdzagng58ueI2w",
                "title": "REVELAMOS O NOME DA NOSSA FILHA! \ud83d\ude0d",
                "description": "\u25cf INSTAGRAM: http://www.instagram.com/lucaslira    \n\u25cf E-MAIL COMERCIAL: lucaslira@youvlogs.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xQ9CQwHhclE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xQ9CQwHhclE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xQ9CQwHhclE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xQ9CQwHhclE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xQ9CQwHhclE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Invento na Hora",
                "tags": [
                    "invento na hora",
                    "inventonahora",
                    "lucas lira",
                    "lucaslira",
                    "sunaika bruna",
                    "sunaikabruna",
                    "revelando o nome da nossa filha",
                    "revelando o nome da nen\u00e9m",
                    "filha do lucas lira",
                    "filha da sunaika bruna",
                    "sunaika bruna gr\u00e1vida",
                    "gr\u00e1vida",
                    "gravidez"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "REVELAMOS O NOME DA NOSSA FILHA! \ud83d\ude0d",
                    "description": "\u25cf INSTAGRAM: http://www.instagram.com/lucaslira    \n\u25cf E-MAIL COMERCIAL: lucaslira@youvlogs.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "360535",
                "likeCount": "37175",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0B6WA-utVLX029fYdqNjvFcNYLE",
            "id": "nEflMdlqjiM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T20:15:24Z",
                "channelId": "UCD_xrUHmf7M8QEm4RBhrIbw",
                "title": "JOGUEI BROOKHAVEN na VIDA REAL (VR)",
                "description": "\ud83d\udc51 Seja Membro e vire meu Amigo no Roblox:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9VujSExl_C0NjfnGak1-GQ/join\n\n\u2b50 Use Star-code \"NANNDO\" ao comprar Robux ou Premium no ROBLOX!\n\n\u2022ME SIGA!\n\ud83d\udd32 Roblox: https://www.roblox.com/users/2450762569/profile\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/nanndokkj/\n\ud83c\udfb5 Tiktok: https://www.tiktok.com/@nanndokkj\n\n\ud83d\udce7 E-mail comercial: nanndobusiness@gmail.com\n\n#nanndo #roblox #jogos \n\nObrigado por assistir o video! \u0295\u2022\u0301\u1d25\u2022\u0300\u0294\u3063\u2661",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nEflMdlqjiM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nEflMdlqjiM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nEflMdlqjiM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nEflMdlqjiM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nEflMdlqjiM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nandinho",
                "tags": [
                    "nanndo",
                    "nando",
                    "nano",
                    "nanndinho",
                    "nandu",
                    "nado",
                    "nadu",
                    "naldo",
                    "nandinho",
                    "nandinhu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JOGUEI BROOKHAVEN na VIDA REAL (VR)",
                    "description": "\ud83d\udc51 Seja Membro e vire meu Amigo no Roblox:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9VujSExl_C0NjfnGak1-GQ/join\n\n\u2b50 Use Star-code \"NANNDO\" ao comprar Robux ou Premium no ROBLOX!\n\n\u2022ME SIGA!\n\ud83d\udd32 Roblox: https://www.roblox.com/users/2450762569/profile\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/nanndokkj/\n\ud83c\udfb5 Tiktok: https://www.tiktok.com/@nanndokkj\n\n\ud83d\udce7 E-mail comercial: nanndobusiness@gmail.com\n\n#nanndo #roblox #jogos \n\nObrigado por assistir o video! \u0295\u2022\u0301\u1d25\u2022\u0300\u0294\u3063\u2661"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "246190",
                "likeCount": "3939",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "225"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "54etZMWHM4fao7cKNYSH8Wxs-QI",
            "id": "E2jAgiKuYnE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T22:18:31Z",
                "channelId": "UCUrrH4n9CTJfH6zNpRbSjeQ",
                "title": "MEU EX ME LIGOU DEPOIS DE MUITO\u00a0TEMPO\u2026",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E2jAgiKuYnE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E2jAgiKuYnE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E2jAgiKuYnE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E2jAgiKuYnE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E2jAgiKuYnE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lavinia Ximenes",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MEU EX ME LIGOU DEPOIS DE MUITO\u00a0TEMPO\u2026",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "239376",
                "likeCount": "12394",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "473"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}