{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "iSXZ0DO73uc9pXq3H1iykXJmMCM",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E-Vw2hqlQHDi4dVzIKkHYipcTbA",
            "id": "CgCVZdcKcqY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:00:07Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V",
                "description": "BLACKPINK - \ub6f0\uc5b4(JUMP)\n\nI\u2019m not that easy to tame\nYou should see me under these lights\nAll my tears turn to ice\n\nThat\u2019s the sweetest escape\nEvery time the feeling kicks in\nI might stay through the night\n\nBet you get it now\nRocked that didn\u2019t I\n\ucc29\uac01 \ud558\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\nAre you not entertained\nI ain\u2019t gotta explain it\nI\u2019m with all of my sisters\nGot em goin insane, yeah\n\nYou know we on a mission\nAll gas no brakes, yeah\nBreaking out of the system\nBreaking out of this cage, yeah\n\nBet you get it now\nAte that didn\u2019t I\n\uc21c\uac04 \uc78a\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\u00a0\nBlackpink in your area\n\nAvailable @ https://blackpink.lnk.to/JUMP\n\nMore about BLACKPINK @\nhttp://www.blackpinkofficial.com/\nhttp://www.facebook.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttp://www.youtube.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://www.instagram.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://twitter.com/BLACKPINK\n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV #OUTNOW #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V",
                    "description": "BLACKPINK - \ub6f0\uc5b4(JUMP)\n\nI\u2019m not that easy to tame\nYou should see me under these lights\nAll my tears turn to ice\n\nThat\u2019s the sweetest escape\nEvery time the feeling kicks in\nI might stay through the night\n\nBet you get it now\nRocked that didn\u2019t I\n\ucc29\uac01 \ud558\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\nAre you not entertained\nI ain\u2019t gotta explain it\nI\u2019m with all of my sisters\nGot em goin insane, yeah\n\nYou know we on a mission\nAll gas no brakes, yeah\nBreaking out of the system\nBreaking out of this cage, yeah\n\nBet you get it now\nAte that didn\u2019t I\n\uc21c\uac04 \uc78a\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\u00a0\nBlackpink in your area\n\nAvailable @ https://blackpink.lnk.to/JUMP\n\nMore about BLACKPINK @\nhttp://www.blackpinkofficial.com/\nhttp://www.facebook.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttp://www.youtube.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://www.instagram.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://twitter.com/BLACKPINK\n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV #OUTNOW #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33702773",
                "likeCount": "3602096",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "313355"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aRgCGHbQX1f_DbWXdgd9OsRKuOI",
            "id": "q2EsvNHe7QA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T15:07:00Z",
                "channelId": "UCZDIZ_PRpH2tX_cOBoeairw",
                "title": "ME DECLAREI PRA MINHA MAIOR HATER *deu ruim?",
                "description": "Voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o acreditar na loucura que eu fiz hoje! \ud83e\udd2f Tive a ideia mais insana da minha vida e resolvi que era hora de encarar o perigo: ME DECLAREI pra minha MAIOR HATER, a EMILLY VICKY! \ud83d\udc96 Isso mesmo, aquela pessoa que vive me criticando e n\u00e3o me d\u00e1 sossego.\n\nNesse v\u00eddeo, voc\u00eas v\u00e3o ver cada detalhe dessa declara\u00e7\u00e3o inesperada, a minha coragem (ou falta dela \ud83d\ude02) e, claro, a rea\u00e7\u00e3o dela. Ser\u00e1 que ela surtou? Ser\u00e1 que ela me odiou ainda mais? Ou ser\u00e1 que essa loucura toda deu ruim e o resultado foi pior do que eu esperava? \ud83d\ude2c\n\nCliquem no play pra acompanhar essa hist\u00f3ria bizarra e descobrir o que aconteceu depois que o Void se jogou nos bra\u00e7os do perigo!\n\nConhe\u00e7a e compre:\n\ud83d\udd17 Compre nossas bonecas no site: https://www.emillydosrosa.com.br/collections/pre-venda-lancamento-exclusivo-das-bonecas-emily-vick-e-katlen\n\n\ud83e\udde6 Meia oficial da Katlen foguete roxo: https://grupodosrosa.com/produtos/meia-katlen-foguete-roxo/\n\n\ud83c\udf10 Site oficial: https://grupodosrosa.com\n\n\ud83c\udfab Ingressos para os shows: https://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSiga a gente no Instagram:\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/katlenof/ \u2014 katlen\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/voidcauan/ \u2014 void\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/daviluckof/ \u2014 davizinho\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/dosrosaof/ \u2014 dosrosa\n\nContato e Aviso Legal:\n\ud83d\udce9 E-mail para contato: dosrosa@agenciacurta.com\n\nObs: O conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal e exclusivamente o intuito de gerar o entretenimento l\u00fadico. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados.\n\nDeixem o like, se inscrevam no canal e ativem o sininho pra n\u00e3o perderem nenhum v\u00eddeo novo! \ud83d\udd14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q2EsvNHe7QA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q2EsvNHe7QA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q2EsvNHe7QA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q2EsvNHe7QA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q2EsvNHe7QA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Void Cauan",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ME DECLAREI PRA MINHA MAIOR HATER *deu ruim?",
                    "description": "Voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o acreditar na loucura que eu fiz hoje! \ud83e\udd2f Tive a ideia mais insana da minha vida e resolvi que era hora de encarar o perigo: ME DECLAREI pra minha MAIOR HATER, a EMILLY VICKY! \ud83d\udc96 Isso mesmo, aquela pessoa que vive me criticando e n\u00e3o me d\u00e1 sossego.\n\nNesse v\u00eddeo, voc\u00eas v\u00e3o ver cada detalhe dessa declara\u00e7\u00e3o inesperada, a minha coragem (ou falta dela \ud83d\ude02) e, claro, a rea\u00e7\u00e3o dela. Ser\u00e1 que ela surtou? Ser\u00e1 que ela me odiou ainda mais? Ou ser\u00e1 que essa loucura toda deu ruim e o resultado foi pior do que eu esperava? \ud83d\ude2c\n\nCliquem no play pra acompanhar essa hist\u00f3ria bizarra e descobrir o que aconteceu depois que o Void se jogou nos bra\u00e7os do perigo!\n\nConhe\u00e7a e compre:\n\ud83d\udd17 Compre nossas bonecas no site: https://www.emillydosrosa.com.br/collections/pre-venda-lancamento-exclusivo-das-bonecas-emily-vick-e-katlen\n\n\ud83e\udde6 Meia oficial da Katlen foguete roxo: https://grupodosrosa.com/produtos/meia-katlen-foguete-roxo/\n\n\ud83c\udf10 Site oficial: https://grupodosrosa.com\n\n\ud83c\udfab Ingressos para os shows: https://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSiga a gente no Instagram:\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/katlenof/ \u2014 katlen\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/voidcauan/ \u2014 void\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/daviluckof/ \u2014 davizinho\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/dosrosaof/ \u2014 dosrosa\n\nContato e Aviso Legal:\n\ud83d\udce9 E-mail para contato: dosrosa@agenciacurta.com\n\nObs: O conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal e exclusivamente o intuito de gerar o entretenimento l\u00fadico. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados.\n\nDeixem o like, se inscrevam no canal e ativem o sininho pra n\u00e3o perderem nenhum v\u00eddeo novo! \ud83d\udd14"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "738846",
                "likeCount": "16822",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1291"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uYRqM-aHK9ocvtIYzagkypN0wfs",
            "id": "eHHQaoEW30Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T03:59:06Z",
                "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
                "title": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V",
                "description": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V\n\n4\u20e3Listen [THIS IS FOR]4\u20e3\nhttps://TWICE.lnk.to/THISISFOR\n\nTWICE Official Shop: https://TWICE.lnk.to/Shop\nTWICE Official YouTube: http://www.youtube.com/c/TWICE\nTWICE Official Facebook: http://www.facebook.com/JYPETWICE\nTWICE Official X(Twitter): http://www.twitter.com/JYPETWICE \nTWICE Official TikTok : https://www.tiktok.com/@twice_tiktok_official\nTWICE Official Instagram: http://www.instagram.com/TWICETAGRAM\nTWICE Official Homepage: http://TWICE.jype.com\nTWICE Official FANS: https://jypfans.onelink.me/UuBp/1u3banhi \n\n\u24d2 2025 JYP Entertainment. All Rights Reserved\n\n#TWICE #\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 #THISISFOR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JYP Entertainment",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "TWICE",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 \ubba4\ube44",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 \uc2e0\uace1",
                    "TWICE MV",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 \ucef4\ubc31",
                    "NAYEON",
                    "SANA",
                    "JEONGYEON",
                    "MOMO",
                    "JIHYO",
                    "MINA",
                    "DAHYUN",
                    "CHAEYOUNG",
                    "TZUYU",
                    "THISISFOR"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V",
                    "description": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V\n\n4\u20e3Listen [THIS IS FOR]4\u20e3\nhttps://TWICE.lnk.to/THISISFOR\n\nTWICE Official Shop: https://TWICE.lnk.to/Shop\nTWICE Official YouTube: http://www.youtube.com/c/TWICE\nTWICE Official Facebook: http://www.facebook.com/JYPETWICE\nTWICE Official X(Twitter): http://www.twitter.com/JYPETWICE \nTWICE Official TikTok : https://www.tiktok.com/@twice_tiktok_official\nTWICE Official Instagram: http://www.instagram.com/TWICETAGRAM\nTWICE Official Homepage: http://TWICE.jype.com\nTWICE Official FANS: https://jypfans.onelink.me/UuBp/1u3banhi \n\n\u24d2 2025 JYP Entertainment. All Rights Reserved\n\n#TWICE #\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 #THISISFOR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11218895",
                "likeCount": "1019024",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "126855"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jzUVTnwRnnFLVnVcgS4yRIQ6Ag0",
            "id": "WhxikFPG088",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T14:59:18Z",
                "channelId": "UCfLTxnQboSLcoSakgONmukQ",
                "title": "Henrique e Juliano - EXCESSO E FALTA (Manifesto Musical 2)",
                "description": "CONTATO PRA SHOWS: (62) 3931-1030\n\nOU\u00c7A NO SEU APP FAVORITO: https://virginmusicbr.lnk.to/ManifestoMusical2AoVivoALBUM\n\nCompositores: De \u00c2ngelo / Elcio Di Carvalho / Renato Sousa\n\nLetra:\nExcesso e falta\nTodo dia levando um bocado de amor pra vala\nTodo dia um come\u00e7a\nTodo dia um acaba\n\nAh, eu me lembro muito bem de quando a gente come\u00e7ou\nA vontade era outra, hoje a vontade passou\nEm alguma parte da hist\u00f3ria um de n\u00f3s errou\nO nosso erro, sabe onde \u00e9 que foi?\n\nEu por excesso e voc\u00ea por falta de amor\nOnde sobrou ci\u00fame, no outro faltou\nFaz tempo que a nossa boca n\u00e3o pensa igual\nA minha quer falar \"te amo\", a sua vira e fala \"tchau\"\nEu por excesso e voc\u00ea por falta de amor\nOnde sobrou ci\u00fame, no outro faltou\nFaz t\u0435mpo que a nossa boca n\u00e3o pensa igual\nA minha quer falar \"t\u0435 amo\", a sua vira e fala \"tchau\"\n\n\nProjeto: Manifesto Musical 2\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Na House por Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de Video e Cen\u00e1rio: Unic Film por Fernando Trevisan (Catatau)\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Henrique e Juliano / Dois.M Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Emil / Herberte\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Simon Figueiredo / Tio Chico\nHead de Marketing: Muniz\nDesigner: Taynah Cardoso\nAssessoria de Imprensa:  Textos+Ideias - Silvia Colmenero / Lucas Rezende",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhxikFPG088/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhxikFPG088/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhxikFPG088/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhxikFPG088/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhxikFPG088/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henrique e Juliano",
                "tags": [
                    "Henrique & Juliano",
                    "henrique e juliano",
                    "nova m\u00fasica de henrique e juliano",
                    "culpados",
                    "dvd manifesto musical",
                    "arranh\u00e3o",
                    "a maior saudade",
                    "cora\u00e7\u00e3o de rua",
                    "universo conspirou",
                    "ch\u00e1 de casa nova",
                    "de garrafa a pior",
                    "acordo",
                    "gaiola",
                    "at\u00e9 a pr\u00f3xima vida",
                    "rasteira",
                    "deixa eu sofrer",
                    "seu perfil",
                    "ficamento",
                    "Espera Eu",
                    "Ch\u00e1 de Casa Nova",
                    "Gaiola",
                    "Desgastou",
                    "Evento Cancelado",
                    "Deixa Eu Sofrer",
                    "Seu Perfil",
                    "Universo Conspirou",
                    "Eu Me Trai",
                    "Acordo",
                    "Minha Copia Atual",
                    "Sentimentalmente Esperto",
                    "Ficamento"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Henrique e Juliano - EXCESSO E FALTA (Manifesto Musical 2)",
                    "description": "CONTATO PRA SHOWS: (62) 3931-1030\n\nOU\u00c7A NO SEU APP FAVORITO: https://virginmusicbr.lnk.to/ManifestoMusical2AoVivoALBUM\n\nCompositores: De \u00c2ngelo / Elcio Di Carvalho / Renato Sousa\n\nLetra:\nExcesso e falta\nTodo dia levando um bocado de amor pra vala\nTodo dia um come\u00e7a\nTodo dia um acaba\n\nAh, eu me lembro muito bem de quando a gente come\u00e7ou\nA vontade era outra, hoje a vontade passou\nEm alguma parte da hist\u00f3ria um de n\u00f3s errou\nO nosso erro, sabe onde \u00e9 que foi?\n\nEu por excesso e voc\u00ea por falta de amor\nOnde sobrou ci\u00fame, no outro faltou\nFaz tempo que a nossa boca n\u00e3o pensa igual\nA minha quer falar \"te amo\", a sua vira e fala \"tchau\"\nEu por excesso e voc\u00ea por falta de amor\nOnde sobrou ci\u00fame, no outro faltou\nFaz t\u0435mpo que a nossa boca n\u00e3o pensa igual\nA minha quer falar \"t\u0435 amo\", a sua vira e fala \"tchau\"\n\n\nProjeto: Manifesto Musical 2\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Na House por Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de Video e Cen\u00e1rio: Unic Film por Fernando Trevisan (Catatau)\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Henrique e Juliano / Dois.M Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Emil / Herberte\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Simon Figueiredo / Tio Chico\nHead de Marketing: Muniz\nDesigner: Taynah Cardoso\nAssessoria de Imprensa:  Textos+Ideias - Silvia Colmenero / Lucas Rezende"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "196543",
                "likeCount": "9542",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "421"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AYZjqLylybQb1QeZqMCe5rJngvY",
            "id": "56WEANEqv2Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T03:15:12Z",
                "channelId": "UCFjrDmEnxrG5TRGVO0TPHLA",
                "title": "\ud83d\udd34 CRB X CORITIBA | AO VIVO E COM IMAGENS | BRASILEIR\u00c3O S\u00c9RIE B 2025",
                "description": "Pela 16\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro da S\u00e9rie B, o CRB recebe o Coritiba em Macei\u00f3. Assista ao vivo, de gra\u00e7a e com imagens!\n\n#S\u00e9rieBNoDesimpedidos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/56WEANEqv2Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/56WEANEqv2Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/56WEANEqv2Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/56WEANEqv2Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/56WEANEqv2Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Desimpedidos",
                "tags": [
                    "desimpedidos",
                    "s\u00e9rie b",
                    "serie b",
                    "serie b ao vivo",
                    "s\u00e9rie b ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "jogos ao vivo",
                    "melhores momentos",
                    "jogo ao vivo",
                    "brasileirao ao vivo",
                    "crb",
                    "crb coritiba",
                    "crb Coritiba ao vivo",
                    "crb x Coritiba",
                    "crb x Coritiba ao vivo",
                    "desimpedidos serie b",
                    "futebol ao vivo",
                    "coritiba",
                    "coritiba ao vivo",
                    "coritiba serie b",
                    "CRB Coritiba",
                    "Brasileir\u00e3o S\u00e9rie B",
                    "gols s\u00e9rie b",
                    "crb s\u00e9rie b",
                    "CRB s\u00e9rie B"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 CRB X CORITIBA | AO VIVO E COM IMAGENS | BRASILEIR\u00c3O S\u00c9RIE B 2025",
                    "description": "Pela 16\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro da S\u00e9rie B, o CRB recebe o Coritiba em Macei\u00f3. Assista ao vivo, de gra\u00e7a e com imagens!\n\n#S\u00e9rieBNoDesimpedidos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "570976",
                "likeCount": "13453",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0kTjDbtpx6V9gbAOVKvoLzY1-Tg",
            "id": "ycVLcRbtzc4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T02:22:44Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "NEYMAR MARCA E SANTOS VENCE DESPORTIVA FERROVI\u00c1RIA NA VIT\u00d3RIA CUP | MELHORES MOMENTOS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nEm jogo v\u00e1lido pela Vit\u00f3ria Cup, torneio amistoso que ocorreu no Esp\u00edrito Santo, o Santos venceu a Desportiva Ferrovi\u00e1ria por 3 a 1, com gols de: Neymar, Guilherme e Diego Pituca, pelo time paulista; e Mariano, para o time da casa. Veja os melhores momentos da partida!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#santos #neymar #amistoso",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycVLcRbtzc4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycVLcRbtzc4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycVLcRbtzc4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycVLcRbtzc4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ycVLcRbtzc4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "DESPORTIVA",
                    "FERROVI\u00c1RIA",
                    "BANFIELD",
                    "CRUZEIRO",
                    "DEFENSA",
                    "JUSTICIA",
                    "VIT\u00d3RIA",
                    "VITORIA",
                    "CUP",
                    "COPA",
                    "AO VIVO",
                    "COM IMAGENS",
                    "SANTOS",
                    "NEYMAR",
                    "neymar",
                    "njr",
                    "neymar jr",
                    "neymar junior",
                    "amistoso",
                    "vitoria cup",
                    "neymar gol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NEYMAR MARCA E SANTOS VENCE DESPORTIVA FERROVI\u00c1RIA NA VIT\u00d3RIA CUP | MELHORES MOMENTOS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nEm jogo v\u00e1lido pela Vit\u00f3ria Cup, torneio amistoso que ocorreu no Esp\u00edrito Santo, o Santos venceu a Desportiva Ferrovi\u00e1ria por 3 a 1, com gols de: Neymar, Guilherme e Diego Pituca, pelo time paulista; e Mariano, para o time da casa. Veja os melhores momentos da partida!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#santos #neymar #amistoso"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "275482",
                "likeCount": "6831",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "242"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tqt98EM0BYQt81w0zyO6_hKg1s0",
            "id": "Bb_SLssXfkE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T14:00:07Z",
                "channelId": "UClGt31UbcgINSaH1ZHuFLxA",
                "title": "Hugo e Guilherme - Foi Mal Deus | S\u00f3 Se Vive Uma Vez",
                "description": "Contato para shows: (62) 99863-1501 // shows@hugoeguilherme.com.br\n\nOu\u00e7a no seu app favorito: https://ads.somlivre.com.br/Foi_Mal_Deus\n\nFoi Mal Deus - LETRA\nCompositores: Felipe Arn\u00e1 / Bagual / Guilherme Simini / Aya\n\nTava indo te ver e o carro deu pau\nEsse foi o primeiro sinal\nBateria acabou pouco tempo depois\nEsse foi o sinal dois\n\nTeve chuva na estrada e eu mofando na cal\u00e7ada\nEsperando o Uber que nunca aceitava\nEu fiz de tudo mas com tudo dando errado eu s\u00f3 me perguntava\n\nSe foi Deus quem mandou os sinais \nPra eu n\u00e3o te ver, meu amor\nC\u00ea tentou, foi mal Deus, mas eu vou\nSe foi Deus quem mandou os sinais \nPra eu n\u00e3o te ver, meu amor\nC\u00ea tentou, foi mal Deus, mas eu vou\n\n\n\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Dandan Nahas\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Felipe Arn\u00e1\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Anselmo Troncoso\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Eduardo Rodrigues\n\n#hugoeguilherme",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bb_SLssXfkE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bb_SLssXfkE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bb_SLssXfkE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bb_SLssXfkE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bb_SLssXfkE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hugo e Guilherme",
                "tags": [
                    "hugo e guilherme",
                    "henrique e juliano",
                    "maiara e maraisa",
                    "na maldade",
                    "imagina",
                    "no pelo",
                    "hugo",
                    "guilherme",
                    "sucesso sertanejo",
                    "lan\u00e7amento"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hugo e Guilherme - Foi Mal Deus | S\u00f3 Se Vive Uma Vez",
                    "description": "Contato para shows: (62) 99863-1501 // shows@hugoeguilherme.com.br\n\nOu\u00e7a no seu app favorito: https://ads.somlivre.com.br/Foi_Mal_Deus\n\nFoi Mal Deus - LETRA\nCompositores: Felipe Arn\u00e1 / Bagual / Guilherme Simini / Aya\n\nTava indo te ver e o carro deu pau\nEsse foi o primeiro sinal\nBateria acabou pouco tempo depois\nEsse foi o sinal dois\n\nTeve chuva na estrada e eu mofando na cal\u00e7ada\nEsperando o Uber que nunca aceitava\nEu fiz de tudo mas com tudo dando errado eu s\u00f3 me perguntava\n\nSe foi Deus quem mandou os sinais \nPra eu n\u00e3o te ver, meu amor\nC\u00ea tentou, foi mal Deus, mas eu vou\nSe foi Deus quem mandou os sinais \nPra eu n\u00e3o te ver, meu amor\nC\u00ea tentou, foi mal Deus, mas eu vou\n\n\n\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Dandan Nahas\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Felipe Arn\u00e1\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Anselmo Troncoso\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Eduardo Rodrigues\n\n#hugoeguilherme"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "165507",
                "likeCount": "2726",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "921"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t8Q9BgNxkYiBmzTtQlNIHIlR8EQ",
            "id": "f6v916c6Faw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T21:46:01Z",
                "channelId": "UCeoaBlUFa1wvkXnkYgsAY3A",
                "title": "NUNCA MAIS PARTICIPO DO ROUND 6 DO ROBLOX!",
                "description": "\ud83d\udc9b MEU JOGO: https://www.roblox.com/games/17665262588\n\ud83d\udc9c DISCORD DO JOGO: https://discord.gg/zZY6647WTr\n\ud83d\udc9a GRUPO DO MEU JOGO: https://www.roblox.com/groups/34184203\n\n\ud83e\udde1 Me Segue A\u00ed:\n\ud83d\udcf7 https://www.instagram.com/GonGonOficial\n\ud83d\udc26 https://twitter.com/GonGonOficial\n\ud83d\udcac https://discord.gg/fP62vmzSMF\n  \u266a   https://www.tiktok.com/@GonGonOficial\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f GonGonComercial@gmail.com\n\n\u2b50 Para F\u00e3s\n\ud83d\udc8c GonGonMensagens@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6v916c6Faw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6v916c6Faw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6v916c6Faw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6v916c6Faw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f6v916c6Faw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GonGon",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NUNCA MAIS PARTICIPO DO ROUND 6 DO ROBLOX!",
                    "description": "\ud83d\udc9b MEU JOGO: https://www.roblox.com/games/17665262588\n\ud83d\udc9c DISCORD DO JOGO: https://discord.gg/zZY6647WTr\n\ud83d\udc9a GRUPO DO MEU JOGO: https://www.roblox.com/groups/34184203\n\n\ud83e\udde1 Me Segue A\u00ed:\n\ud83d\udcf7 https://www.instagram.com/GonGonOficial\n\ud83d\udc26 https://twitter.com/GonGonOficial\n\ud83d\udcac https://discord.gg/fP62vmzSMF\n  \u266a   https://www.tiktok.com/@GonGonOficial\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f GonGonComercial@gmail.com\n\n\u2b50 Para F\u00e3s\n\ud83d\udc8c GonGonMensagens@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "259180",
                "likeCount": "3419",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "204"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OB3hHZEuLXvOZDV66ZflPkDFq_I",
            "id": "JOF2ZTqvzwY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:00:01Z",
                "channelId": "UCQdq-lqPEq_yZ_wP_kuVB9Q",
                "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'In Your Fantasy' Official MV",
                "description": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'In Your Fantasy' Official MV\n\nSpotify \u25b6 http://bit.ly/40assUR\nMelon \u25b6 http://bit.ly/44L7qxC\ngenie \u25b6 http://bit.ly/3GvALEa\nFLO \u25b6 http://bit.ly/44GMCHg\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n\u25b6 KQ Official Homepage:\nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X:\nhttps://twitter.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/kqent\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988 \n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #In_Your_Fantasy_Edition \n#InYourFantasy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KQ ENTERTAINMENT",
                "tags": [
                    "KQ",
                    "\ucf00\uc774\ud050",
                    "ATEEZ",
                    "\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988",
                    "In Your Fantasy",
                    "\uc778\uc720\uc5b4\ud310\ud0c0\uc9c0",
                    "\ud64d\uc911",
                    "hongjoong",
                    "\uc131\ud654",
                    "seonghwa",
                    "\uc724\ud638",
                    "yunho",
                    "\uc5ec\uc0c1",
                    "yeosang",
                    "\uc0b0",
                    "san",
                    "\ubbfc\uae30",
                    "mingi",
                    "\uc6b0\uc601",
                    "wooyoung",
                    "\uc885\ud638",
                    "jongho",
                    "kpop",
                    "idol",
                    "\ub0a8\ub3cc",
                    "golden hour"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'In Your Fantasy' Official MV",
                    "description": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'In Your Fantasy' Official MV\n\nSpotify \u25b6 http://bit.ly/40assUR\nMelon \u25b6 http://bit.ly/44L7qxC\ngenie \u25b6 http://bit.ly/3GvALEa\nFLO \u25b6 http://bit.ly/44GMCHg\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n\u25b6 KQ Official Homepage:\nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X:\nhttps://twitter.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/kqent\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988 \n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #In_Your_Fantasy_Edition \n#InYourFantasy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11425858",
                "likeCount": "277565",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23754"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ChB5Vv0rMs97TyHTIkqSR83X2ds",
            "id": "msGuqelopMA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:23:53Z",
                "channelId": "UCIwFjwMjI0y7PDBVEO9-bkQ",
                "title": "DAISIES",
                "description": "Stream/Download: https://JustinBieber.lnk.to/SWAG\nShop: https://JustinBieber.lnk.to/Shop\n\nFollow Justin: \nhttps://www.instagram.com/lilbieber\nhttp://twitter.com/justinbieber\nhttps://www.tiktok.com/@justinbieber\nhttp://facebook.com/justinbieber\n \nSign up for Justin\u2019s newsletter: http://justinbiebermusic.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/msGuqelopMA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/msGuqelopMA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/msGuqelopMA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/msGuqelopMA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/msGuqelopMA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Justin Bieber",
                "tags": [
                    "justin",
                    "bieber",
                    "justinbieber",
                    "purpose",
                    "myworld",
                    "journals",
                    "baby",
                    "yummy",
                    "believe",
                    "never say never",
                    "under the mistletoe",
                    "10000 hours",
                    "i dont care",
                    "sorry",
                    "love yourself",
                    "let me love you",
                    "im the one",
                    "no brainer",
                    "cold water",
                    "beauty and a beat",
                    "what do you mean",
                    "as long as you love me",
                    "boyfriend",
                    "justice",
                    "hold on",
                    "peaches",
                    "anyone",
                    "stuck with u",
                    "freedom"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DAISIES",
                    "description": "Stream/Download: https://JustinBieber.lnk.to/SWAG\nShop: https://JustinBieber.lnk.to/Shop\n\nFollow Justin: \nhttps://www.instagram.com/lilbieber\nhttp://twitter.com/justinbieber\nhttps://www.tiktok.com/@justinbieber\nhttp://facebook.com/justinbieber\n \nSign up for Justin\u2019s newsletter: http://justinbiebermusic.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1517863",
                "likeCount": "87515",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6309"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rKrHaIQvp2XLXjAkWxfQZdjLTAQ",
            "id": "dIIj4QXCXfk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T15:00:07Z",
                "channelId": "UCpf5YXmzGHC4m5uLCdlrrfA",
                "title": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor | Grita [Clipe Oficial]",
                "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Grita\" da dupla Can\u00e7\u00e3o & Louvor que faz parte do \"DVD 30 Anos\" lan\u00e7ado pela Todah Music em julho/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/iQoUetcUsgw\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/Grita\n\u25ba https://onerpm.link/CancaoELouvor_EuNuncaFuiForte\n\u25ba https://onerpm.link/ReieSanto\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba   https://www.instagram.com/cancaoelouvoroficial/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYotube\u200b\u200b\u200b\u200b\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Can\u00e7\u00e3o & Louvor\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Grita\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Claudio Louvor\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Davidson Almeida\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Grita\n\nGrita que ela cai, grita que a muralha cai\nGrita que ela cai, grita que a muralha cai\n\nO povo de Deus se deparou com Jeric\u00f3 \nPor\u00e9m Israel n\u00e3o estava lutando\nS\u00f3 a cidade era rodeada de muralhas\nMas o grande general estava na batalha.\nDeus deu a estrat\u00e9gia, manda o povo marchar \nE as muralhas rodear, toca a trombeta e\n\nGrita que ela cai grita que a muralha cai\nGrita que ela cai, grita que a muralha cai\n\nQuem disse que as muralha n\u00e3o ir\u00e1 cair? \nQuem disse quem esses muros n\u00e3o ir\u00e3o ao ch\u00e3o?\nQuem disse que as muralhas ir\u00e3o resistir? \nQuem disse que esses muros nunca cair\u00e3o?\nN\u00e3o sabem n\u00e3o conhecem o Deus de Israel que comanda a terra e que governa o c\u00e9u,\nJ\u00e1 me passou o plano e sua estrat\u00e9gia \npra derrubar os muros e vencer guerra.\nToca trombeta e...\n\nGrita que ela cai, grita que a muralha cai\nGrita que ela cai, grita que a muralha cai.\n\nGrita igreja e n\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 gritar qualquer coisa!\n\u00c9 gritar o grito da obedi\u00eancia\nDe fazer o que n\u00e3o faz sentido para o mundo\nMas que voc\u00ea sabe que seu grito \u00e9 um ato de f\u00e9!\nQuando voc\u00ea grita, \u00e9 como se j\u00e1 cantasse a vit\u00f3ria antes mesmo de te- l\u00e1!\nGrita igreja, grita contra o mundo\nContra o pecado e contra as muralhas!\nL\u00e1 na tua casa, grita! \nGrita contra a enfermidade\nGrita adorando, grita!\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #Can\u00e7\u00e3oeLouvor #Grita",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dIIj4QXCXfk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dIIj4QXCXfk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dIIj4QXCXfk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dIIj4QXCXfk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dIIj4QXCXfk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Todah Music",
                "tags": [
                    "Todah Music",
                    "Gravadora Todah Music",
                    "Todah",
                    "musica gospel",
                    "musica pentecostal",
                    "gravadora pentecostal",
                    "lan\u00e7amento Todah Music",
                    "Can\u00e7\u00e3o & Louvor",
                    "Calmaria",
                    "DVD 20 ANOS",
                    "Can\u00e7\u00e3o e louvor",
                    "Eu Nunca Fui Forte",
                    "DVD 30 ANOS",
                    "Grita"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor | Grita [Clipe Oficial]",
                    "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Grita\" da dupla Can\u00e7\u00e3o & Louvor que faz parte do \"DVD 30 Anos\" lan\u00e7ado pela Todah Music em julho/2025.\nAssista ao Playback: https://youtu.be/iQoUetcUsgw\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/Grita\n\u25ba https://onerpm.link/CancaoELouvor_EuNuncaFuiForte\n\u25ba https://onerpm.link/ReieSanto\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba   https://www.instagram.com/cancaoelouvoroficial/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYotube\u200b\u200b\u200b\u200b\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Can\u00e7\u00e3o & Louvor\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Grita\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Claudio Louvor\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Davidson Almeida\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Coordenador MKT: Gustavo Henrique\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Grita\n\nGrita que ela cai, grita que a muralha cai\nGrita que ela cai, grita que a muralha cai\n\nO povo de Deus se deparou com Jeric\u00f3 \nPor\u00e9m Israel n\u00e3o estava lutando\nS\u00f3 a cidade era rodeada de muralhas\nMas o grande general estava na batalha.\nDeus deu a estrat\u00e9gia, manda o povo marchar \nE as muralhas rodear, toca a trombeta e\n\nGrita que ela cai grita que a muralha cai\nGrita que ela cai, grita que a muralha cai\n\nQuem disse que as muralha n\u00e3o ir\u00e1 cair? \nQuem disse quem esses muros n\u00e3o ir\u00e3o ao ch\u00e3o?\nQuem disse que as muralhas ir\u00e3o resistir? \nQuem disse que esses muros nunca cair\u00e3o?\nN\u00e3o sabem n\u00e3o conhecem o Deus de Israel que comanda a terra e que governa o c\u00e9u,\nJ\u00e1 me passou o plano e sua estrat\u00e9gia \npra derrubar os muros e vencer guerra.\nToca trombeta e...\n\nGrita que ela cai, grita que a muralha cai\nGrita que ela cai, grita que a muralha cai.\n\nGrita igreja e n\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 gritar qualquer coisa!\n\u00c9 gritar o grito da obedi\u00eancia\nDe fazer o que n\u00e3o faz sentido para o mundo\nMas que voc\u00ea sabe que seu grito \u00e9 um ato de f\u00e9!\nQuando voc\u00ea grita, \u00e9 como se j\u00e1 cantasse a vit\u00f3ria antes mesmo de te- l\u00e1!\nGrita igreja, grita contra o mundo\nContra o pecado e contra as muralhas!\nL\u00e1 na tua casa, grita! \nGrita contra a enfermidade\nGrita adorando, grita!\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #Can\u00e7\u00e3oeLouvor #Grita"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48874",
                "likeCount": "6265",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "452"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GniBexX5BXK9sSFe0VT4sxlqXxk",
            "id": "L5Hi4eJrF9w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T05:21:56Z",
                "channelId": "UC0LlPl_mWhIFqVxcH1l3xpQ",
                "title": "\ud83d\udea8Final Power Couple 7: Carol e Radam\u00e9s campe\u00f5es; Dhomini e Adriana tombados",
                "description": "#powercouple7 #powercouplebrasil #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#PowerCoupleBrasil, logo ap\u00f3s o programa da Record TV\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nCASAIS DO POWER COUPLE 7:\n\nANA PAULA E ANTHONY, ADRIANA E DHOMINI, EMILYN E NEGUINHO, FRAN E J\u00daNIOR, CRIS E KADU, SILVIA E ANDR\u00c9, NAT E EIKE, GI E EROS, BIA E GUI, GIOVANNA E DIEGO, CAROL E RADAM\u00c9S, TALI E RAFA, RAYANNE E VICTOR, GRETCHEN E ESDRAS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L5Hi4eJrF9w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L5Hi4eJrF9w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L5Hi4eJrF9w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L5Hi4eJrF9w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L5Hi4eJrF9w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WebTVBrasileira",
                "tags": [
                    "PowerCoupleBrasil7",
                    "PowerCouple7",
                    "PowerCoupleBR",
                    "RealityShow",
                    "RecordTV",
                    "CasaisNaTV",
                    "PowerCouple2024",
                    "ProvasDoPowerCouple",
                    "programa 10/07/2025",
                    "programa 10-07-2025",
                    "Elimina\u00e7\u00e3oPowerCouple",
                    "DramasNoReality",
                    "CasaisEmProva",
                    "PowerCoupleFofura",
                    "PowerCouplePolemica",
                    "PowerCoupleNoYouTube",
                    "PowerCoupleViral",
                    "PowerCoupleMomentos",
                    "PowerCoupleEdi\u00e7\u00e3o7",
                    "RealityBrasileiro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8Final Power Couple 7: Carol e Radam\u00e9s campe\u00f5es; Dhomini e Adriana tombados",
                    "description": "#powercouple7 #powercouplebrasil #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#PowerCoupleBrasil, logo ap\u00f3s o programa da Record TV\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nCASAIS DO POWER COUPLE 7:\n\nANA PAULA E ANTHONY, ADRIANA E DHOMINI, EMILYN E NEGUINHO, FRAN E J\u00daNIOR, CRIS E KADU, SILVIA E ANDR\u00c9, NAT E EIKE, GI E EROS, BIA E GUI, GIOVANNA E DIEGO, CAROL E RADAM\u00c9S, TALI E RAFA, RAYANNE E VICTOR, GRETCHEN E ESDRAS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "141301",
                "likeCount": "14715",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "822"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B6kTmJT3tyD1l-JOI365DD5vD_0",
            "id": "MnW5sVt2Pq8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T23:00:33Z",
                "channelId": "UCdK8veAN0I3-9gs2Xqa7v9A",
                "title": "FIZERAM EQUIPE PARA ME DERROTAR NO ROUND 6 DO ROBLOX",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MnW5sVt2Pq8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MnW5sVt2Pq8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MnW5sVt2Pq8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MnW5sVt2Pq8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MnW5sVt2Pq8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarletona",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIZERAM EQUIPE PARA ME DERROTAR NO ROUND 6 DO ROBLOX",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "288767",
                "likeCount": "8636",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "806"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Yp3d_6Jpyk0ug0_Now5w5I4zwTM",
            "id": "SZpiiixlHWY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:00:06Z",
                "channelId": "UCr2xjaS7CIx1OY7hYwrXb8A",
                "title": "Tyla - IS IT (Official Music Video)",
                "description": "Tyla - IS IT (Official Music Video)\n\n\"IS IT\" available at: https://tyla.lnk.to/ISIT\n\nFollow Tyla:\nhttps://instagram.com/tyla\nhttps://www.tiktok.com/@tyla_\nhttps://twitter.com/Tyllaaaaaaa\n\n(C) 2025 FAX Records, under exclusive license to Epic Records, a division of Sony Music Entertainment\n\n#Tyla #ISIT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZpiiixlHWY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZpiiixlHWY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZpiiixlHWY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZpiiixlHWY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZpiiixlHWY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TylaVEVO",
                "tags": [
                    "tyla",
                    "new artist",
                    "getting late",
                    "tyla to last",
                    "to last tyla",
                    "to last",
                    "last",
                    "kooldrink",
                    "epic",
                    "epic records",
                    "new music",
                    "fax records",
                    "electronic",
                    "electronic music",
                    "dance music",
                    "dj lag",
                    "overdue",
                    "tyla been thinking",
                    "been thinking tyla",
                    "been thinking",
                    "ayra starr",
                    "ayra starr tyla",
                    "tyla ayra starr girl next door",
                    "girl next door",
                    "tyla girl next door",
                    "ayra starr girl next door",
                    "girl next door tyla ayra starr",
                    "water",
                    "tyla water",
                    "water tyla",
                    "tyla bliss",
                    "IS IT"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tyla - IS IT (Official Music Video)",
                    "description": "Tyla - IS IT (Official Music Video)\n\n\"IS IT\" available at: https://tyla.lnk.to/ISIT\n\nFollow Tyla:\nhttps://instagram.com/tyla\nhttps://www.tiktok.com/@tyla_\nhttps://twitter.com/Tyllaaaaaaa\n\n(C) 2025 FAX Records, under exclusive license to Epic Records, a division of Sony Music Entertainment\n\n#Tyla #ISIT"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "893374",
                "likeCount": "81923",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6156"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KrSs2UuKXgz-gtZmmBrivWtg1N8",
            "id": "GJ1MpTJl9kc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T20:17:11Z",
                "channelId": "UCL4cty81pHxPxZjRavDPZwQ",
                "title": "Juliana & Bonde do forr\u00f3 - Ao Vivo em Caruaru - Pot-Pourri Luiz Gonzaga",
                "description": "show em Caruaru.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJ1MpTJl9kc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJ1MpTJl9kc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJ1MpTJl9kc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJ1MpTJl9kc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJ1MpTJl9kc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juliana Bonde",
                "tags": [
                    "caruaru",
                    "pernanbuco",
                    "campina grande",
                    "patos",
                    "maceio"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Juliana & Bonde do forr\u00f3 - Ao Vivo em Caruaru - Pot-Pourri Luiz Gonzaga",
                    "description": "show em Caruaru."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "194705",
                "likeCount": "1297",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "85"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OrSpFKFywT3kFcYcVoLI0y-_3Eg",
            "id": "m8lj7TkBT8I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T23:25:00Z",
                "channelId": "UCsSSv2wJhUrH5ksK-wMnV7Q",
                "title": "VOU CONTAR O QUE ACONTECEU - CANAL EDU GUEDES",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8lj7TkBT8I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8lj7TkBT8I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8lj7TkBT8I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8lj7TkBT8I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m8lj7TkBT8I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Edu Guedes",
                "tags": [
                    "cozinha",
                    "cozinhas",
                    "cuzinhas",
                    "cozinha do edu",
                    "edu guedes",
                    "eduardo guedes",
                    "cozinheiro",
                    "chef",
                    "cozinheiros",
                    "culinaria",
                    "culin\u00e1ria",
                    "culin\u00e1rias",
                    "culinarias",
                    "receita",
                    "receitas",
                    "receita pr\u00e1tica",
                    "receita pratica",
                    "receitas praticas",
                    "receitas pr\u00e1ticas",
                    "preparo",
                    "prepara\u00e7\u00e3o",
                    "tempero",
                    "forno",
                    "fog\u00e3o",
                    "fogao",
                    "prato",
                    "pratos",
                    "pitada",
                    "pitadas",
                    "comida",
                    "comidinha",
                    "del\u00edcia",
                    "sabor",
                    "saboroso",
                    "delicia",
                    "\u00e1gua na boca",
                    "alimentos",
                    "cozinhar",
                    "cuzinhar",
                    "storyland",
                    "alimento",
                    "panela",
                    "frigideira",
                    "criativa",
                    "almoco",
                    "almo\u00e7o",
                    "entrada",
                    "jantar",
                    "janta",
                    "cafe",
                    "da",
                    "manha"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOU CONTAR O QUE ACONTECEU - CANAL EDU GUEDES",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1242861",
                "likeCount": "97560",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14866"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gJwA8HW0oHavThs3crImK1eNmjw",
            "id": "cfhRITCzKGE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:23:53Z",
                "channelId": "UCIwFjwMjI0y7PDBVEO9-bkQ",
                "title": "GO BABY",
                "description": "Stream/Download: https://JustinBieber.lnk.to/SWAG\nShop: https://JustinBieber.lnk.to/Shop\n\nFollow Justin: \nhttps://www.instagram.com/lilbieber\nhttp://twitter.com/justinbieber\nhttps://www.tiktok.com/@justinbieber\nhttp://facebook.com/justinbieber\n \nSign up for Justin\u2019s newsletter: http://justinbiebermusic.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfhRITCzKGE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfhRITCzKGE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfhRITCzKGE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfhRITCzKGE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfhRITCzKGE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Justin Bieber",
                "tags": [
                    "justin",
                    "bieber",
                    "justinbieber",
                    "purpose",
                    "myworld",
                    "journals",
                    "baby",
                    "yummy",
                    "believe",
                    "never say never",
                    "under the mistletoe",
                    "10000 hours",
                    "i dont care",
                    "sorry",
                    "love yourself",
                    "let me love you",
                    "im the one",
                    "no brainer",
                    "cold water",
                    "beauty and a beat",
                    "what do you mean",
                    "as long as you love me",
                    "boyfriend",
                    "justice",
                    "hold on",
                    "peaches",
                    "anyone",
                    "stuck with u",
                    "freedom"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GO BABY",
                    "description": "Stream/Download: https://JustinBieber.lnk.to/SWAG\nShop: https://JustinBieber.lnk.to/Shop\n\nFollow Justin: \nhttps://www.instagram.com/lilbieber\nhttp://twitter.com/justinbieber\nhttps://www.tiktok.com/@justinbieber\nhttp://facebook.com/justinbieber\n \nSign up for Justin\u2019s newsletter: http://justinbiebermusic.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1410472",
                "likeCount": "88515",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4307"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mf6XrkoT-xaNj7EmKr-oiU-3z3s",
            "id": "cgM6poO2JmY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T21:00:11Z",
                "channelId": "UC-2Y8dQb0S6DtpxNgAKoJKA",
                "title": "Ghost of Y\u014dtei - State of Play Gameplay Deep Dive | PS5 Games",
                "description": "https://store.playstation.com/en-us/product/UP9000-PPSA26344_00-GHOST2DDEBUNDLE0\n\nAvailable on PS5\u00ae October 2, 2025.\nPre-order Now or Learn More: https://www.playstation.com/games/ghost-of-yotei/\n\u00a0\nOur State of Play features nearly 20 minutes of Ghost of Y\u014dtei gameplay hosted by Sucker Punch\u2019s Creative Directors, Jason Connell and Nate Fox. Beyond sharing more about Atsu\u2019s quest for vengeance, we\u2019re excited to show off her new weapons, new ways to personalize your journey at the edge of Japan, new special modes, and much more.\n\n#ps5 #ps5games #ghostofyotei #stateofplay \n\nRated Mature",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgM6poO2JmY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgM6poO2JmY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgM6poO2JmY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgM6poO2JmY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgM6poO2JmY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayStation",
                "tags": [
                    "PlayStation",
                    "PS5",
                    "video games",
                    "next gen",
                    "Sony",
                    "Ghost of Y\u014dtei",
                    "ghost of yotei",
                    "goy",
                    "ghost",
                    "yotei",
                    "ghost franchise",
                    "ghost of tsushima",
                    "tsushima",
                    "got",
                    "mt yotei",
                    "jin",
                    "atsu",
                    "sucker punch",
                    "gameplay",
                    "State of Play",
                    "gameplay deep dive"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Ghost of Y\u014dtei - State of Play Gameplay Deep Dive | PS5 Games",
                    "description": "https://store.playstation.com/en-us/product/UP9000-PPSA26344_00-GHOST2DDEBUNDLE0\n\nAvailable on PS5\u00ae October 2, 2025.\nPre-order Now or Learn More: https://www.playstation.com/games/ghost-of-yotei/\n\u00a0\nOur State of Play features nearly 20 minutes of Ghost of Y\u014dtei gameplay hosted by Sucker Punch\u2019s Creative Directors, Jason Connell and Nate Fox. Beyond sharing more about Atsu\u2019s quest for vengeance, we\u2019re excited to show off her new weapons, new ways to personalize your journey at the edge of Japan, new special modes, and much more.\n\n#ps5 #ps5games #ghostofyotei #stateofplay \n\nRated Mature"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2327239",
                "likeCount": "141022",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10739"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uXS7-ZBDmr8BcbW6aPli3D1MwVU",
            "id": "MghtJZVP77g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T00:19:44Z",
                "channelId": "UCaGmdJSSiR7fkh2A-c6emsA",
                "title": "Jornal Nacional entrevista Lula sobre as tarifas anunciadas por Trump",
                "description": "----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOl\u00e1! \n\nEsse \u00e9 o canal do g1, o portal de not\u00edcias da globo. Aqui vamos trazer v\u00eddeos pra informar, inspirar e divertir. \n\nQuer entender um fato? Vem com a gente! \ud83e\udd14 \nQuer ver hist\u00f3rias legais? Vem com a gente! \ud83d\ude0a \nQuer saber o que t\u00e1 acontecendo? Vem com a gente! \ud83d\ude09 \n\nVeja todas as nossas playlists! https://bit.ly/3zdXlHY\n\nSegue a gente e ativa o sino \ud83d\udd14 pra saber tudo que t\u00e1 rolando aqui no canal do g1 no YouTube. Pode entrar, fica \u00e0 vontade pra compartilhar  com os amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever, t\u00e1? https://glo.bo/3pIZyHL \ud83d\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\n\nE muito mais conte\u00fado em g1.com.br\n\ng1 nas Redes Sociais:\n\nTikTok - glo.bo/33cZzg1\nKwai - glo.bo/3pJoShs\nFacebook - facebook.com/g1\nTwitter - twitter.com/g1\nInstagram - instagram.com/portalg1/\n\n#g1 #not\u00edcias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MghtJZVP77g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MghtJZVP77g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MghtJZVP77g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MghtJZVP77g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MghtJZVP77g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "g1",
                "tags": [
                    "g1",
                    "not\u00edcia",
                    "not\u00edcias",
                    "eua",
                    "estados unidos",
                    "trump",
                    "donald trump",
                    "tarifas",
                    "rela\u00e7\u00f5es exteriores",
                    "Brasil",
                    "tarifa\u00e7o",
                    "Bolsonaro",
                    "Jair Bolsonaro",
                    "diplomacia",
                    "Itamaraty"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jornal Nacional entrevista Lula sobre as tarifas anunciadas por Trump",
                    "description": "----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOl\u00e1! \n\nEsse \u00e9 o canal do g1, o portal de not\u00edcias da globo. Aqui vamos trazer v\u00eddeos pra informar, inspirar e divertir. \n\nQuer entender um fato? Vem com a gente! \ud83e\udd14 \nQuer ver hist\u00f3rias legais? Vem com a gente! \ud83d\ude0a \nQuer saber o que t\u00e1 acontecendo? Vem com a gente! \ud83d\ude09 \n\nVeja todas as nossas playlists! https://bit.ly/3zdXlHY\n\nSegue a gente e ativa o sino \ud83d\udd14 pra saber tudo que t\u00e1 rolando aqui no canal do g1 no YouTube. Pode entrar, fica \u00e0 vontade pra compartilhar  com os amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever, t\u00e1? https://glo.bo/3pIZyHL \ud83d\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\n\nE muito mais conte\u00fado em g1.com.br\n\ng1 nas Redes Sociais:\n\nTikTok - glo.bo/33cZzg1\nKwai - glo.bo/3pJoShs\nFacebook - facebook.com/g1\nTwitter - twitter.com/g1\nInstagram - instagram.com/portalg1/\n\n#g1 #not\u00edcias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "566304",
                "likeCount": "36690",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14349"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3bM621HRq5VtKm3tHDVHYCKxic0",
            "id": "BagKWbmVy24",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:20:21Z",
                "channelId": "UCr2TPUjHlskdWYtpQA03hqA",
                "title": "Carol e Radam\u00e9s s\u00e3o os vencedores do Power Couple",
                "description": "Carol e Radam\u00e9s foram os vencedores do Power Couple. O casal jogou de maneira estrat\u00e9gica e conquistou o p\u00fablico em um embate acirrado. As duplas comemoraram ao lado de aliados, mas o ex-atleta saiu rapidamente para celebrar com a plateia. Adriana e Dhomini ocuparam o segundo lugar, mas n\u00e3o sa\u00edram de m\u00e3os abanando. A corretora de im\u00f3veis e o empres\u00e1rio levaram um carro zero km.\n\nInscreva-se no canal: https://goo.gl/rIAVpb\nSite oficial: https://record.r7.com/power-couple-brasil-7/\nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com \nTikTok: https://www.tiktok.com/@recordrealities\nFacebook: https://www.facebook.com/PowerCoupleBrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/powercouplebrasil\nTwitter: https://twitter.com/powercouple\n\n#PowerCouple #RafaBrites #FelipeAndreoli",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BagKWbmVy24/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BagKWbmVy24/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BagKWbmVy24/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BagKWbmVy24/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BagKWbmVy24/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Power Couple Brasil",
                "tags": [
                    "Power Couple",
                    "Power Couple Brasil",
                    "Power Couple Record",
                    "Reality Show",
                    "Reality Casais",
                    "Power Couple Brasil 7",
                    "Rafa Brites",
                    "Felipe Andreoli"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Carol e Radam\u00e9s s\u00e3o os vencedores do Power Couple",
                    "description": "Carol e Radam\u00e9s foram os vencedores do Power Couple. O casal jogou de maneira estrat\u00e9gica e conquistou o p\u00fablico em um embate acirrado. As duplas comemoraram ao lado de aliados, mas o ex-atleta saiu rapidamente para celebrar com a plateia. Adriana e Dhomini ocuparam o segundo lugar, mas n\u00e3o sa\u00edram de m\u00e3os abanando. A corretora de im\u00f3veis e o empres\u00e1rio levaram um carro zero km.\n\nInscreva-se no canal: https://goo.gl/rIAVpb\nSite oficial: https://record.r7.com/power-couple-brasil-7/\nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com \nTikTok: https://www.tiktok.com/@recordrealities\nFacebook: https://www.facebook.com/PowerCoupleBrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/powercouplebrasil\nTwitter: https://twitter.com/powercouple\n\n#PowerCouple #RafaBrites #FelipeAndreoli"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "188540",
                "likeCount": "4523",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ekRn4sYjFuIKvJzOTLYzqABEggA",
            "id": "28toh1Jh4l0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T15:00:08Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "QUEM COLORIR MELHOR SEU BOBBIE GOODS DOS ROSA, VENCE ! *Pink Colors",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/28toh1Jh4l0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/28toh1Jh4l0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/28toh1Jh4l0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/28toh1Jh4l0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUEM COLORIR MELHOR SEU BOBBIE GOODS DOS ROSA, VENCE ! *Pink Colors",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2405038",
                "likeCount": "35367",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2788"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eIeFl5Q4RJmdDZrqHwXnpl8xEHw",
            "id": "6Y-Zyaa_ktQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T16:23:37Z",
                "channelId": "UCfUE4aSsJSOmeGcnwue9TnQ",
                "title": "SUPERMAN 2025 | REVIEW SEM SPOILERS | POR QUE EU NA\u0303O GOSTEI?",
                "description": "Use o cupom GUSTAVOCUNHA e garanta descontos de 12% em todas as suas compras no site da INSIDER!\nLINK: https://creators.insiderstore.com.br/GUSTAVOCUNHA \n#insiderstore \n\n* AJUDE O CANAL A PERMANECER NO AR!\nAo fazer suas compras na AMAZON, entre no site pelo meu link. Assim, ao inv\u00e9s de todo o valor dos produtos ir para o bolso do JEFF BEZOS, uma parte vem pra me ajudar a manter o canal no ar! Ah, o valor dos produtos n\u00e3o muda entrando pelo meu link.\nLINK: https://amzn.to/3ZMYzJo \n\nCONTATO COMERCIAL: gusttavo5150@gmail.com\n\nROTEIRO & APRESENTA\u00c7\u00c3O: Gustavo Cunha\nEDI\u00c7\u00c3O: Cl\u00e1udia Bastos - claudia.gantus@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Y-Zyaa_ktQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Y-Zyaa_ktQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Y-Zyaa_ktQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Y-Zyaa_ktQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Y-Zyaa_ktQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gustavo Cunha",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SUPERMAN 2025 | REVIEW SEM SPOILERS | POR QUE EU NA\u0303O GOSTEI?",
                    "description": "Use o cupom GUSTAVOCUNHA e garanta descontos de 12% em todas as suas compras no site da INSIDER!\nLINK: https://creators.insiderstore.com.br/GUSTAVOCUNHA \n#insiderstore \n\n* AJUDE O CANAL A PERMANECER NO AR!\nAo fazer suas compras na AMAZON, entre no site pelo meu link. Assim, ao inv\u00e9s de todo o valor dos produtos ir para o bolso do JEFF BEZOS, uma parte vem pra me ajudar a manter o canal no ar! Ah, o valor dos produtos n\u00e3o muda entrando pelo meu link.\nLINK: https://amzn.to/3ZMYzJo \n\nCONTATO COMERCIAL: gusttavo5150@gmail.com\n\nROTEIRO & APRESENTA\u00c7\u00c3O: Gustavo Cunha\nEDI\u00c7\u00c3O: Cl\u00e1udia Bastos - claudia.gantus@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "157374",
                "likeCount": "23048",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4020"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "20nC8r3Z_Sgh8GGw9YO4ielpvLA",
            "id": "UOcE25J_D-o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T22:15:06Z",
                "channelId": "UCXLphWAiQ6urgID0u8235ww",
                "title": "A Luna Estava Com Medo Do Palha\u00e7o !!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOcE25J_D-o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOcE25J_D-o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOcE25J_D-o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOcE25J_D-o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOcE25J_D-o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Heitor Sussai & Family ",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A Luna Estava Com Medo Do Palha\u00e7o !!",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "452483",
                "likeCount": "28729",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6027"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YLXufmL9YxxyikEPhCrMHOAPtNw",
            "id": "YfT0DaFToww",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T13:59:01Z",
                "channelId": "UCU6bO4X3CUGm3gSy9cCdNuw",
                "title": "SECRETO HOSTPOT BRO DA PR\u00d3XIMA UPDATE E ABRI CAIXAS PARA GANHAR SECRETOS NO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "Hoje SECRETO HOSTPOT BRO DA PR\u00d3XIMA UPDATE E ABRI CAIXAS PARA GANHAR SECRETOS NO ROUBE UM BRAINROT, ser\u00e1 que consegui esse objetivo ?\n\nAssiste at\u00e9 o final e comenta qual parte voc\u00ea mais gostou!\nN\u00e3o esquece de deixar o like, se inscrever e ativar o sininho\n\n#Roblox #brainrot #GameplayRoblox #RobloxBrasil #memes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfT0DaFToww/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfT0DaFToww/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfT0DaFToww/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfT0DaFToww/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YfT0DaFToww/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pabllym GO!",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "memes brainrot",
                    "roube um brainrot no roblox",
                    "roube um brainrot",
                    "brainrot",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o roube um brainrot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SECRETO HOSTPOT BRO DA PR\u00d3XIMA UPDATE E ABRI CAIXAS PARA GANHAR SECRETOS NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "Hoje SECRETO HOSTPOT BRO DA PR\u00d3XIMA UPDATE E ABRI CAIXAS PARA GANHAR SECRETOS NO ROUBE UM BRAINROT, ser\u00e1 que consegui esse objetivo ?\n\nAssiste at\u00e9 o final e comenta qual parte voc\u00ea mais gostou!\nN\u00e3o esquece de deixar o like, se inscrever e ativar o sininho\n\n#Roblox #brainrot #GameplayRoblox #RobloxBrasil #memes"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "350559",
                "likeCount": "3748",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "78"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BiZcvXEriu3g8QkGfnGXpP5qUvs",
            "id": "KF0CY8UhC6Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "CHELSEA X PSG E VILA NOVA X OPER\u00c1RIO-PR - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami analisam o joga\u00e7o Chelsea x PSG, final da Copa do Mundo de Clubes neste domingo (13), e tamb\u00e9m Vila Nova x Oper\u00e1rio-PR, duelo desta noite pela 16\u00aa rodada da S\u00e9rie B.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #chelsea #psg #copadomundodeclubes #vilanova #operario #serieb #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KF0CY8UhC6Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KF0CY8UhC6Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KF0CY8UhC6Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KF0CY8UhC6Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KF0CY8UhC6Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "chelsea x psg",
                    "chelsea x psg odds",
                    "chelsea x psg onde assistir",
                    "chelsea x psg hor\u00e1rio",
                    "chelsea x psg escala\u00e7\u00f5es",
                    "chelsea x psg palpite",
                    "copa do mundo de clubes",
                    "mundial de clubes",
                    "odds copa",
                    "odds mundial",
                    "vila nova x oper\u00e1rio-pr",
                    "vila nova x oper\u00e1rio-pr onde assistir",
                    "vila nova x oper\u00e1rio odds",
                    "odds s\u00e9rie b",
                    "classifica\u00e7\u00e3o s\u00e9rie b",
                    "jogos s\u00e9rie b",
                    "final copa",
                    "cucurella",
                    "dembele",
                    "jo\u00e3o pedro"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CHELSEA X PSG E VILA NOVA X OPER\u00c1RIO-PR - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami analisam o joga\u00e7o Chelsea x PSG, final da Copa do Mundo de Clubes neste domingo (13), e tamb\u00e9m Vila Nova x Oper\u00e1rio-PR, duelo desta noite pela 16\u00aa rodada da S\u00e9rie B.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #chelsea #psg #copadomundodeclubes #vilanova #operario #serieb #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69776",
                "likeCount": "147",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QxJ6i2T-rRta_vttd44w8Oi6PsY",
            "id": "Ug_pv5-r1js",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T13:00:05Z",
                "channelId": "UCpInjhuJ1WUekcFeXPPyGGg",
                "title": "\u201cWhat It Sounds Like\u201d Song Clip | KPop Demon Hunters | Netflix Family",
                "description": "Rumi, Zoey, and Mira reunite on stage to fight Gwi-Ma and his demon army while singing the song they couldn't write. Sing along with Huntrix to \"What It Sounds Like\" from KPop Demon Hunters, now playing on Netflix!\r\n\r\nSUBSCRIBE: https://bit.ly/2ZflIEC\r\n\r\nAbout Netflix Family:\r\nWelcome to the official Netflix Family channel, where you can discover thrilling new shows and movies for the whole family.\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug_pv5-r1js/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug_pv5-r1js/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug_pv5-r1js/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug_pv5-r1js/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ug_pv5-r1js/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Family",
                "tags": [
                    "KPop Demon Hunters",
                    "KPop Demon Hunters clips",
                    "KPop Demon Hunters film",
                    "KPop Demon Hunters movie",
                    "KPop Demon Hunters music",
                    "KPop Demon Hunters netflix",
                    "KPop Demon Hunters songs",
                    "KPop Demon Hunters soundtrack",
                    "KPop Demon Hunters twice",
                    "KPop movie twice",
                    "Netflix",
                    "Netflix 2025",
                    "Netflix Original Series",
                    "Netflix YA",
                    "Netflix kids",
                    "films now on Netflix 2025",
                    "huntrix",
                    "kpop movie netflix",
                    "new on Netflix",
                    "what it sounds like song clip"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u201cWhat It Sounds Like\u201d Song Clip | KPop Demon Hunters | Netflix Family",
                    "description": "Rumi, Zoey, and Mira reunite on stage to fight Gwi-Ma and his demon army while singing the song they couldn't write. Sing along with Huntrix to \"What It Sounds Like\" from KPop Demon Hunters, now playing on Netflix!\r\n\r\nSUBSCRIBE: https://bit.ly/2ZflIEC\r\n\r\nAbout Netflix Family:\r\nWelcome to the official Netflix Family channel, where you can discover thrilling new shows and movies for the whole family.\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2243618",
                "likeCount": "30494",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ny5MRh2k2zzD0QqnxC6bsf7gHh8",
            "id": "BvQC0ceE0eM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "ACHEI UM NINTENDO SWITCH 2 NO LIXO!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BvQC0ceE0eM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BvQC0ceE0eM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BvQC0ceE0eM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BvQC0ceE0eM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BvQC0ceE0eM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ACHEI UM NINTENDO SWITCH 2 NO LIXO!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1267242",
                "likeCount": "19896",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "704"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s9nt5RE878TtVuJA-cuiZGMCul8",
            "id": "rv69Xwgj5f0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T15:01:37Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "NO FUNDO DO OCE\u00c2NO DO RAFT EU ENCONTREI O TERROR... O TUBAR\u00c3O RINOCERONTE!",
                "description": "A nossa jornada continua em dire\u00e7\u00e3o a Varuna Point. E o que parece ser apenas um pr\u00e9dio em constru\u00e7\u00e3o abandonado no meio do oceano, na verdade guarda um terr\u00edvel segredo nas suas profundezas! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Raft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rv69Xwgj5f0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rv69Xwgj5f0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rv69Xwgj5f0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rv69Xwgj5f0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rv69Xwgj5f0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "raft",
                    "rhino shark"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NO FUNDO DO OCE\u00c2NO DO RAFT EU ENCONTREI O TERROR... O TUBAR\u00c3O RINOCERONTE!",
                    "description": "A nossa jornada continua em dire\u00e7\u00e3o a Varuna Point. E o que parece ser apenas um pr\u00e9dio em constru\u00e7\u00e3o abandonado no meio do oceano, na verdade guarda um terr\u00edvel segredo nas suas profundezas! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Raft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1359622",
                "likeCount": "62128",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3232"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rk4bwPx6eNj3bCO4fI3z_TCtFA4",
            "id": "GTNsoF4NOZM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T19:04:07Z",
                "channelId": "UCF5WzS-iBJRfp_EcFI-GT1w",
                "title": "BOLINHO DE CHUVA PERFEITO E REDONDINHO - N\u00c3O FICA CR\u00da - DELICIOSO E F\u00c1CIL - Receitas de Pai",
                "description": "BOLINHO DE CHUVA PERFEITO E REDONDINHO - N\u00c3O FICA CR\u00da - DELICIOSO E F\u00c1CIL - Receitas de Pai\n\nIngredientes:\n2 e 1/2 de farinha de trigo (at\u00e9 dar o ponto)\n3/4 de x\u00edcara de a\u00e7\u00facar\n2 ovos\n1 colher sopa rasa de fermento em p\u00f3\n200ml de leite\n1 colher de ch\u00e1 de ess\u00eancia de baunilha\n\nContato para parcerias:\ncontato@receitasdepai.com.br\n\n\nProdutos que utilizo na minha cozinha:\n\nBalan\u00e7a Digital:\nhttps://amzn.to/44o9PNg\n\nBatedeira KitchenAid:\nhttps://amzn.to/3rxxNH9\n\nConjunto de Formas:\nhttps://amzn.to/3PVDJUx\n\nProcessador de Alimentos:\nhttps://amzn.to/44m63nB\n\nLiquidificadores que uso:\n1- https://amzn.to/3NSjyUR\n2- https://amzn.to/43nKNN4\n\n#BolinhoDeChuva #Perfeito",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GTNsoF4NOZM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GTNsoF4NOZM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GTNsoF4NOZM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GTNsoF4NOZM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GTNsoF4NOZM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Receitas de Pai",
                "tags": [
                    "bolinho de chuva",
                    "receita de bolinho de chuva",
                    "como fazer bolinho de chuva",
                    "bolinho de chuva perfeito",
                    "o melhor bolinho de chuva do mundo["
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "BOLINHO DE CHUVA PERFEITO E REDONDINHO - N\u00c3O FICA CR\u00da - DELICIOSO E F\u00c1CIL - Receitas de Pai",
                    "description": "BOLINHO DE CHUVA PERFEITO E REDONDINHO - N\u00c3O FICA CR\u00da - DELICIOSO E F\u00c1CIL - Receitas de Pai\n\nIngredientes:\n2 e 1/2 de farinha de trigo (at\u00e9 dar o ponto)\n3/4 de x\u00edcara de a\u00e7\u00facar\n2 ovos\n1 colher sopa rasa de fermento em p\u00f3\n200ml de leite\n1 colher de ch\u00e1 de ess\u00eancia de baunilha\n\nContato para parcerias:\ncontato@receitasdepai.com.br\n\n\nProdutos que utilizo na minha cozinha:\n\nBalan\u00e7a Digital:\nhttps://amzn.to/44o9PNg\n\nBatedeira KitchenAid:\nhttps://amzn.to/3rxxNH9\n\nConjunto de Formas:\nhttps://amzn.to/3PVDJUx\n\nProcessador de Alimentos:\nhttps://amzn.to/44m63nB\n\nLiquidificadores que uso:\n1- https://amzn.to/3NSjyUR\n2- https://amzn.to/43nKNN4\n\n#BolinhoDeChuva #Perfeito"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "798815",
                "likeCount": "15548",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "526"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sU1WEZcC23j-voXW-nyk4wGXBdo",
            "id": "vazvLc0CH60",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T00:53:13Z",
                "channelId": "UCEPRQVF6hxGGM9gi1ELaWHg",
                "title": "Depois de Raquel, agora \u00e9 a vez de Solange dar um tapa na cara de F\u00e1tima! | Vale Tudo | TV Globo",
                "description": "No dia do casamento com Afonso, Maria de F\u00e1tima recebe uma visita bastante inesperada. Embora soubesse que Odete incluiu o nome de Solange na lista dos convidados, a mo\u00e7a n\u00e3o imaginava que a ex-amiga compareceria. Pois ela n\u00e3o apenas comparece como vai tirar satisfa\u00e7\u00f5es pela trai\u00e7\u00e3o de F\u00e1tima, que roubou seu namorado. Raquel deu um tapa na cara da filha, e Solange tamb\u00e9m d\u00e1 um tapa na cara da falsa.\n\nCap\u00edtulo 88, 10 de julho de 2025, quinta-feira.\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/\n\n#TVGlobo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vazvLc0CH60/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vazvLc0CH60/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vazvLc0CH60/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vazvLc0CH60/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vazvLc0CH60/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Globo",
                "tags": [
                    "Globo",
                    "Rede Globo",
                    "TV",
                    "TV Globo",
                    "Novela",
                    "vale a pena ver de novo",
                    "novelas da globo",
                    "cap\u00edtulo de hoje",
                    "chamada",
                    "assistir online",
                    "canal da globo",
                    "novelas",
                    "resumo",
                    "alma g\u00eamea",
                    "gl\u00f4",
                    "na tela da gl\u00f4",
                    "mania de voc\u00ea",
                    "cabocla",
                    "globo ao vivo",
                    "garota do momento",
                    "volta por cima"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Depois de Raquel, agora \u00e9 a vez de Solange dar um tapa na cara de F\u00e1tima! | Vale Tudo | TV Globo",
                    "description": "No dia do casamento com Afonso, Maria de F\u00e1tima recebe uma visita bastante inesperada. Embora soubesse que Odete incluiu o nome de Solange na lista dos convidados, a mo\u00e7a n\u00e3o imaginava que a ex-amiga compareceria. Pois ela n\u00e3o apenas comparece como vai tirar satisfa\u00e7\u00f5es pela trai\u00e7\u00e3o de F\u00e1tima, que roubou seu namorado. Raquel deu um tapa na cara da filha, e Solange tamb\u00e9m d\u00e1 um tapa na cara da falsa.\n\nCap\u00edtulo 88, 10 de julho de 2025, quinta-feira.\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/\n\n#TVGlobo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "354536",
                "likeCount": "7859",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "868"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vfT7uaJQlcynvBZyOzFWFtvDW84",
            "id": "co-TFLbaZAE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T15:01:09Z",
                "channelId": "UCA61H4fWOMHikLcUFKyQUog",
                "title": "\u201cGabriela\u201d Performance Video | KATSEYE",
                "description": "\u201cGabriela\u201d Performance Video\u00a0\nStream \u201cGabriela\u201d: https://KATSEYE.lnk.to/Gabriela\u00a0\nWatch the \u2018Gabriela\u2019 Official Music Video: \u00a0https://KATSEYE.lnk.to/GabrielaVideo\u00a0\nStream KATSEYE\u2019s second EP \u2018BEAUTIFUL CHAOS\u2019, out now: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS\u00a0\n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop\u00a0\n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\u00a0\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\u00a0\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\u00a0\nX: \u00a0https://twitter.com/katseyeworld\u00a0\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\u00a0\nOfficial Website: https://Katseye.world\u00a0\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\u00a0\n\nCredits:\u00a0\nContent Production Lead: Hayan Park\nArtist Content Studio: Joe Charles, Justin Castillo\n\nProduction by Lumirest & Make A Thing\nDirector / DP: Josh Park\nExec Producer: Joseph Russo\n1st Assistant Director: Abigail Holter\n2nd Assistant Director: Danny Park\nProd. Assist: Jade Russo, Hannah Burrow, Taylor Simon\n\n1st Assistant Camera: Rob Alpine\n2nd Assistant Camera: Che Pak\n\nGaffer: Mike Williamson\nBest Boy Electric: Trevor Dunnigan\nElectric: Robert \"BK\" King\nKey Grip: Marc Polanski\nBest Boy Grip: Bobby Ortwin\nGrip: Luis Santos\n\nArt Director: Kyle Mitchell\nSet Dresser: Breck Cuddy\n\nLocation Managers: Alex & Laura Dominguez, Hugo Reyes\n\nEditor: Che Pak\nColorist: Hyunah Lee @ Remade Post\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nPerformance Direction: Sohey Sugihara,\u00a0\nGrant Gilmore\n\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\nVisual Creative: Sieun Jung, Andrew Ibea, Tiffany Suh, Tyler Murrah\n\nContributing Choreography: Cassandra Bartho, Jojo Gomez\nCostumer: Kelly Page\nHair: Sully Layo\nMakeup: Valerie Vonprisk\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela #Gabriela #KATSEYE_BEAUTIFULCHAOS #BEAUTIFULCHAOS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KATSEYE",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u201cGabriela\u201d Performance Video | KATSEYE",
                    "description": "\u201cGabriela\u201d Performance Video\u00a0\nStream \u201cGabriela\u201d: https://KATSEYE.lnk.to/Gabriela\u00a0\nWatch the \u2018Gabriela\u2019 Official Music Video: \u00a0https://KATSEYE.lnk.to/GabrielaVideo\u00a0\nStream KATSEYE\u2019s second EP \u2018BEAUTIFUL CHAOS\u2019, out now: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS\u00a0\n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop\u00a0\n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\u00a0\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\u00a0\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\u00a0\nX: \u00a0https://twitter.com/katseyeworld\u00a0\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\u00a0\nOfficial Website: https://Katseye.world\u00a0\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\u00a0\n\nCredits:\u00a0\nContent Production Lead: Hayan Park\nArtist Content Studio: Joe Charles, Justin Castillo\n\nProduction by Lumirest & Make A Thing\nDirector / DP: Josh Park\nExec Producer: Joseph Russo\n1st Assistant Director: Abigail Holter\n2nd Assistant Director: Danny Park\nProd. Assist: Jade Russo, Hannah Burrow, Taylor Simon\n\n1st Assistant Camera: Rob Alpine\n2nd Assistant Camera: Che Pak\n\nGaffer: Mike Williamson\nBest Boy Electric: Trevor Dunnigan\nElectric: Robert \"BK\" King\nKey Grip: Marc Polanski\nBest Boy Grip: Bobby Ortwin\nGrip: Luis Santos\n\nArt Director: Kyle Mitchell\nSet Dresser: Breck Cuddy\n\nLocation Managers: Alex & Laura Dominguez, Hugo Reyes\n\nEditor: Che Pak\nColorist: Hyunah Lee @ Remade Post\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nPerformance Direction: Sohey Sugihara,\u00a0\nGrant Gilmore\n\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\nVisual Creative: Sieun Jung, Andrew Ibea, Tiffany Suh, Tyler Murrah\n\nContributing Choreography: Cassandra Bartho, Jojo Gomez\nCostumer: Kelly Page\nHair: Sully Layo\nMakeup: Valerie Vonprisk\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela #Gabriela #KATSEYE_BEAUTIFULCHAOS #BEAUTIFULCHAOS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6086938",
                "likeCount": "396099",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21043"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ep_Lr9MwJ8WqoHSuAXbs0jqlUI4",
            "id": "GKOVZAe9BDY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T22:22:28Z",
                "channelId": "UCMkJF-1FaHGRZWH9ZwkoO1Q",
                "title": "O FIM DA LIGA MIST\u00c9RIO",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GKOVZAe9BDY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GKOVZAe9BDY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GKOVZAe9BDY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GKOVZAe9BDY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GKOVZAe9BDY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ZIGGY",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O FIM DA LIGA MIST\u00c9RIO",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "302294",
                "likeCount": "13933",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3621"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cpYo770VqFh5QXgp8OWwnBuhzNk",
            "id": "72LXlmRzUUU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T15:00:06Z",
                "channelId": "UCpxGEVSLGurgqXk8Hm7CGHg",
                "title": "TERROR DE TIRI\u00c7A - Leonne (Clipe Oficial)",
                "description": "WALK RECORDS \u00ae\n\nArtistas: Leonne \nM\u00fasica: Terror de Tiri\u00e7a\n\nDiretor do videoclipe: GL (@gustavolimawalk)\n\nProduzido por Walk Records.\n\n2025\n\n#leonne #terrordetiri\u00e7a",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72LXlmRzUUU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72LXlmRzUUU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72LXlmRzUUU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72LXlmRzUUU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72LXlmRzUUU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Walk Records",
                "tags": [
                    "Leonne",
                    "Terror de Tiri\u00e7a",
                    "Boa nova",
                    "Livia",
                    "Livia Rafaelle"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TERROR DE TIRI\u00c7A - Leonne (Clipe Oficial)",
                    "description": "WALK RECORDS \u00ae\n\nArtistas: Leonne \nM\u00fasica: Terror de Tiri\u00e7a\n\nDiretor do videoclipe: GL (@gustavolimawalk)\n\nProduzido por Walk Records.\n\n2025\n\n#leonne #terrordetiri\u00e7a"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "260263",
                "likeCount": "23344",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "701"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PhPmasPFVVeNJLOATXLOHZGasWg",
            "id": "VNN2pBmMjBY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T21:07:33Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: PSG 4 X 0 REAL MADRID | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | SEMIFINAL",
                "description": "Veja tamb\u00e9m todos os lances do melhor jogador da partida: https://youtu.be/TCbmvOM0ciU\n\nSE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNN2pBmMjBY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNN2pBmMjBY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNN2pBmMjBY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VNN2pBmMjBY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "cortes casimiro",
                    "cortes cazetv",
                    "mundial",
                    "copa",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: PSG 4 X 0 REAL MADRID | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | SEMIFINAL",
                    "description": "Veja tamb\u00e9m todos os lances do melhor jogador da partida: https://youtu.be/TCbmvOM0ciU\n\nSE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3249975",
                "likeCount": "111682",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6312"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8TUJK3OTIE3uZAHqbqZmhaX7qzc",
            "id": "855QySYhW1s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T13:00:00Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "Wandinha: Temporada 2 | Trailer oficial | Netflix",
                "description": "Prepare-se para mais desgosto. Assista ao trailer oficial da temporada 2 de \"Wandinha\". A Parte 1 estreia em 6 de agosto. A parte 2 chega em 3 de setembro. S\u00f3 na Netflix.\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nWandinha: Temporada 2 | Trailer oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil\n\nAs aulas voltaram, trazendo novos desgostos para Wandinha, que precisa lidar com o novo diretor, uma pessoa perseguidora e problemas com sua mediunidade.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/855QySYhW1s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/855QySYhW1s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/855QySYhW1s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/855QySYhW1s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/855QySYhW1s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "Catherine Zeta Jones",
                    "Emma Myers",
                    "Enid",
                    "Jenna Ortega",
                    "Netflix",
                    "Tim Burton",
                    "Trailer",
                    "Wandinha"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wandinha: Temporada 2 | Trailer oficial | Netflix",
                    "description": "Prepare-se para mais desgosto. Assista ao trailer oficial da temporada 2 de \"Wandinha\". A Parte 1 estreia em 6 de agosto. A parte 2 chega em 3 de setembro. S\u00f3 na Netflix.\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nWandinha: Temporada 2 | Trailer oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil\n\nAs aulas voltaram, trazendo novos desgostos para Wandinha, que precisa lidar com o novo diretor, uma pessoa perseguidora e problemas com sua mediunidade."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5208101",
                "likeCount": "23346",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1237"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JfkDOWraz_r7mBMdYr0spHFX8Xw",
            "id": "RgS7fKn92bM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T14:00:46Z",
                "channelId": "UC8Y7ZIfbwbEcaQqf69YFrhg",
                "title": "PEL\u00c9 mostrando que \u00e9 o REI DO FUTEBOL no Efootball Mobile",
                "description": "#efootball2025mobile #efootball2025 #pvefootball #pv_efootball #pvalmeidapacheco\n\nPEL\u00c9 mostrando que \u00e9 o REI DO FUTEBOL no Efootball Mobile\n\n\ud83d\udd34Grupo PV, garanta seu time full \u00e9pico:  https://linkr.com/PValmeidapacheco\n\nMINHAS REDES SOCIAIS:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/pvalmeidapacheco\nFICHAS E TREINOS: https://www.instagram.com/l2r2efootball\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@pvalmeidapacheco\n\nCOMO MARCAR NO EFOOTBALL MOBILE\nhttps://youtu.be/M8G1haNlXmU?si=X_wJdqzF8D_TeY8X\n\nINVESTI 600,00 NUMA CONTA INICIANTE\nhttps://youtu.be/f0rGSYR5O9I?si=oyqvUasHn0cAYBgq",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RgS7fKn92bM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RgS7fKn92bM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RgS7fKn92bM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RgS7fKn92bM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RgS7fKn92bM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PV Almeida Pacheco",
                "tags": [
                    "drszYRAA",
                    "pv efootball",
                    "pvefootball",
                    "pvalmeidapacheco",
                    "pel\u00e9 efootball",
                    "pel\u00e9 efootball mobile",
                    "gameplay pel\u00e9 efootball",
                    "gameplay pel\u00e9 efootball mobile",
                    "treino pel\u00e9 efootball",
                    "treino pel\u00e9 efootball mobile",
                    "ficha pel\u00e9 efootball",
                    "ficha pel\u00e9 efootball mobile",
                    "como jogar com pel\u00e9 efootball",
                    "como jogar com pel\u00e9 efootball mobile",
                    "review pel\u00e9 efootball",
                    "review pel\u00e9 efootball mobile",
                    "jogando com pel\u00e9 efootball",
                    "jogando com pel\u00e9 efootball mobile"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "PEL\u00c9 mostrando que \u00e9 o REI DO FUTEBOL no Efootball Mobile",
                    "description": "#efootball2025mobile #efootball2025 #pvefootball #pv_efootball #pvalmeidapacheco\n\nPEL\u00c9 mostrando que \u00e9 o REI DO FUTEBOL no Efootball Mobile\n\n\ud83d\udd34Grupo PV, garanta seu time full \u00e9pico:  https://linkr.com/PValmeidapacheco\n\nMINHAS REDES SOCIAIS:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/pvalmeidapacheco\nFICHAS E TREINOS: https://www.instagram.com/l2r2efootball\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@pvalmeidapacheco\n\nCOMO MARCAR NO EFOOTBALL MOBILE\nhttps://youtu.be/M8G1haNlXmU?si=X_wJdqzF8D_TeY8X\n\nINVESTI 600,00 NUMA CONTA INICIANTE\nhttps://youtu.be/f0rGSYR5O9I?si=oyqvUasHn0cAYBgq"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43173",
                "likeCount": "2840",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "169"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S7NW--s0baPPLzVzKSg0rKKy3ic",
            "id": "1h9IkKMimTU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T15:00:04Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "A EMILLY BEIJOU OUTRO GAROTO !!! *Pegamos no flagra...",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1h9IkKMimTU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1h9IkKMimTU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1h9IkKMimTU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1h9IkKMimTU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A EMILLY BEIJOU OUTRO GAROTO !!! *Pegamos no flagra...",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3831580",
                "likeCount": "68174",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4502"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lNQ_gZSMjt-dfqbwq8Z6s0teKNQ",
            "id": "6gYrqSDxj9w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T21:40:10Z",
                "channelId": "UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ",
                "title": "O Palha\u00e7o Quebrou o Nosso Barco, Estamos Presos Em Alto Mar",
                "description": "\ud83d\udd39 Loja Oficial Taspio:\nhttps://taspio.com.br\n\n\ud83d\udd38 Grupo do Canal:\nhttps://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L\n\n\ud83d\udd34 Canal de Cortes:\nhttps://youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 Instagram Taspio:\nhttps://instagram.com/taspio\n\n\ud83d\udecd\ufe0f Instagram Taspio Store:\nhttps://instagram.com/taspiostore\n\n\ud83d\udc49 Torne-se membro e apoie o canal:\nhttps://youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n(Membros n\u00e3o t\u00eam acesso antecipado aos v\u00eddeos)\n\n\ud83d\udce9 Contato profissional:\ntaspio@alcanceplus.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6gYrqSDxj9w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6gYrqSDxj9w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6gYrqSDxj9w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6gYrqSDxj9w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6gYrqSDxj9w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taspio",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "taspio",
                    "season 8 fortnite",
                    "hero base"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O Palha\u00e7o Quebrou o Nosso Barco, Estamos Presos Em Alto Mar",
                    "description": "\ud83d\udd39 Loja Oficial Taspio:\nhttps://taspio.com.br\n\n\ud83d\udd38 Grupo do Canal:\nhttps://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L\n\n\ud83d\udd34 Canal de Cortes:\nhttps://youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 Instagram Taspio:\nhttps://instagram.com/taspio\n\n\ud83d\udecd\ufe0f Instagram Taspio Store:\nhttps://instagram.com/taspiostore\n\n\ud83d\udc49 Torne-se membro e apoie o canal:\nhttps://youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n(Membros n\u00e3o t\u00eam acesso antecipado aos v\u00eddeos)\n\n\ud83d\udce9 Contato profissional:\ntaspio@alcanceplus.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1875159",
                "likeCount": "61371",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6415"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dWPqkjXFHE-Nz0dPFTwOeZ5YPD8",
            "id": "LHEEA91j3RQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T00:11:57Z",
                "channelId": "UCys8N87zzpNgeR9yfSjDS3g",
                "title": "ANTES DE TUDO, UM OBRIGAT\u00d3RIO AGRADECIMENTO",
                "description": "V\u00cdDEOS DI\u00c1RIOS \ud835\uddd4\ud835\udde4\ud835\udde8\ud835\udddc: https://www.youtube.com/@UC6Ll6O6u9aCilNAptZvuhqA \n\nLojinha no nosso Grupo do ROBLOX: https://www.roblox.com/groups/10894401/Jake-Pudding-Grupo-Oficial#!/store \u2764\ufe0f\n\n\u2b50 Na compra de ROBUX e ROBLOX PREMIUM, apoie o canal usando meu \u2b50 Star Code: PUDIM\n\nX: https://x.com/JakePudding_\n\nInstagram: https://www.instagram.com/jakepudding/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LHEEA91j3RQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LHEEA91j3RQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LHEEA91j3RQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LHEEA91j3RQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Jake Pudding",
                "tags": [
                    "jake",
                    "pudding",
                    "jake pudding",
                    "jakepudding",
                    "jake pudim",
                    "pc",
                    "steam",
                    "xbox one",
                    "xbox one s",
                    "xbox",
                    "ps5",
                    "lan\u00e7amento",
                    "pt-br",
                    "pt",
                    "br",
                    "hd",
                    "4k",
                    "1080p",
                    "anime",
                    "animes",
                    "roblox",
                    "conta apagada",
                    "sumi\u00e7o",
                    "cade",
                    "video do rosto",
                    "rosto",
                    "treta",
                    "2023",
                    "kimetsu",
                    "naruto",
                    "dragon ball z",
                    "starcode",
                    "videostar",
                    "star",
                    "pudim",
                    "anime fighters",
                    "sonic",
                    "sonic frontiers",
                    "youtuber",
                    "youtubers",
                    "voltei",
                    "jujutsu",
                    "tower defense",
                    "blox fruits",
                    "gpo",
                    "cantinho do jake",
                    "dbz",
                    "dbs",
                    "top",
                    "volta",
                    "2025",
                    "o que aconteceu",
                    "fim",
                    "descobri",
                    "revelado",
                    "all star tower defense x",
                    "ps4",
                    "jeiq"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "ANTES DE TUDO, UM OBRIGAT\u00d3RIO AGRADECIMENTO",
                    "description": "V\u00cdDEOS DI\u00c1RIOS \ud835\uddd4\ud835\udde4\ud835\udde8\ud835\udddc: https://www.youtube.com/@UC6Ll6O6u9aCilNAptZvuhqA \n\nLojinha no nosso Grupo do ROBLOX: https://www.roblox.com/groups/10894401/Jake-Pudding-Grupo-Oficial#!/store \u2764\ufe0f\n\n\u2b50 Na compra de ROBUX e ROBLOX PREMIUM, apoie o canal usando meu \u2b50 Star Code: PUDIM\n\nX: https://x.com/JakePudding_\n\nInstagram: https://www.instagram.com/jakepudding/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "281909",
                "likeCount": "48548",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4191"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JBkxetgUSuNJ_yWyewUHESVz-7U",
            "id": "66Jl1D2ImC0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T23:33:38Z",
                "channelId": "UCys8N87zzpNgeR9yfSjDS3g",
                "title": "LAN\u00c7OU O \ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\udddf \ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udde7\ud835\udde2\ud835\uddea\ud835\uddd8\ud835\udde5 \ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\uddd9\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\uddd8 \ud835\uddeb, E ELE T\u00c1 \ud835\udde0\ud835\udde8\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde2 NOST\u00c1LGICO!",
                "description": "V\u00cdDEOS DI\u00c1RIOS \ud835\uddd4\ud835\udde4\ud835\udde8\ud835\udddc: https://www.youtube.com/@UC6Ll6O6u9aCilNAptZvuhqA \n\nLojinha no nosso Grupo do ROBLOX: https://www.roblox.com/groups/10894401/Jake-Pudding-Grupo-Oficial#!/store \u2764\ufe0f\n\n\u2b50 Na compra de ROBUX e ROBLOX PREMIUM, apoie o canal usando meu \u2b50 Star Code: PUDIM\n\nX: https://x.com/cantinhodojake\n\nInstagram: https://www.instagram.com/jakepudding/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/66Jl1D2ImC0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/66Jl1D2ImC0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/66Jl1D2ImC0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/66Jl1D2ImC0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/66Jl1D2ImC0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jake Pudding",
                "tags": [
                    "jake",
                    "pudding",
                    "jake pudding",
                    "jakepudding",
                    "jake pudim",
                    "pc",
                    "steam",
                    "xbox one",
                    "xbox one s",
                    "xbox",
                    "ps3",
                    "ps4",
                    "ps5",
                    "lan\u00e7amento",
                    "pt-br",
                    "pt",
                    "br",
                    "hd",
                    "4k",
                    "1080p",
                    "anime",
                    "animes",
                    "roblox",
                    "conta apagada",
                    "sumi\u00e7o",
                    "cade",
                    "video do rosto",
                    "rosto",
                    "treta",
                    "naruto",
                    "dragon ball z",
                    "starcode",
                    "videostar",
                    "star",
                    "pudim",
                    "anime fighters",
                    "sonic",
                    "sonic frontiers",
                    "youtuber",
                    "youtubers",
                    "voltei",
                    "jujutsu",
                    "tower defense",
                    "blox fruits",
                    "cantinho do jake",
                    "dbz",
                    "dbs",
                    "top",
                    "volta",
                    "2025",
                    "o que aconteceu",
                    "fim",
                    "descobri",
                    "revelado",
                    "all star tower defense x",
                    "jeiq",
                    "goku god"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "LAN\u00c7OU O \ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\udddf \ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udde7\ud835\udde2\ud835\uddea\ud835\uddd8\ud835\udde5 \ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\uddd9\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\uddd8 \ud835\uddeb, E ELE T\u00c1 \ud835\udde0\ud835\udde8\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde2 NOST\u00c1LGICO!",
                    "description": "V\u00cdDEOS DI\u00c1RIOS \ud835\uddd4\ud835\udde4\ud835\udde8\ud835\udddc: https://www.youtube.com/@UC6Ll6O6u9aCilNAptZvuhqA \n\nLojinha no nosso Grupo do ROBLOX: https://www.roblox.com/groups/10894401/Jake-Pudding-Grupo-Oficial#!/store \u2764\ufe0f\n\n\u2b50 Na compra de ROBUX e ROBLOX PREMIUM, apoie o canal usando meu \u2b50 Star Code: PUDIM\n\nX: https://x.com/cantinhodojake\n\nInstagram: https://www.instagram.com/jakepudding/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "575450",
                "likeCount": "69198",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7144"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D4PwVMgOyQZrOQWZOsUjakYxwe0",
            "id": "FdZISxNC040",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T22:51:46Z",
                "channelId": "UCFxjZDrLCOCHkUCu632AmMQ",
                "title": "Treino | Davide Ancelotti no comando",
                "description": "Em prepara\u00e7\u00e3o para o cl\u00e1ssico com o Vasco, Davide Ancelotti e sua comiss\u00e3o t\u00e9cnica comandaram primeiro treino \u00e0 frente da equipe no CT Botafogo.\n\nImagens: Sandro Marinho \"Jamal\"\nEdi\u00e7\u00e3o: Sandro Marinho \"Jamal\"\n\nAcompanhe o #Botafogo em todas as redes oficiais do clube.\n\nSite - http://botafogo.com.br/\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nS\u00f3cio torcedor - https://camisa7.botafogo.com.br/\nInstagram -  https://www.instagram.com/botafogo/\u200b\u200b \nTwitter -  https://twitter.com/botafogo\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nFacebook -  https://www.facebook.com/botafogo\u200b\u200b\u200b\u200b\nTiktok - https://www.tiktok.com/@botafogo\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nBotafogo Store - https://store.botafogo.com.br\n\nFutebol Feminino - \nhttps://www.instagram.com/botafogofemino \nhttps://twitter.com/botafogofem\n\nInscreva-se na #BotafogoTV\u200b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FdZISxNC040/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FdZISxNC040/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FdZISxNC040/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FdZISxNC040/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FdZISxNC040/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Botafogo TV",
                "tags": [
                    "Botafogo",
                    "futebol",
                    "football",
                    "glorioso",
                    "real madrid",
                    "milan",
                    "psg",
                    "Bayern",
                    "gol",
                    "Ancelotti",
                    "Brasil",
                    "BRAZIL",
                    "CBF",
                    "Goal",
                    "Madrid",
                    "Rio de Janeiro",
                    "It\u00e1lia",
                    "Italy",
                    "Spain",
                    "espanha"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Treino | Davide Ancelotti no comando",
                    "description": "Em prepara\u00e7\u00e3o para o cl\u00e1ssico com o Vasco, Davide Ancelotti e sua comiss\u00e3o t\u00e9cnica comandaram primeiro treino \u00e0 frente da equipe no CT Botafogo.\n\nImagens: Sandro Marinho \"Jamal\"\nEdi\u00e7\u00e3o: Sandro Marinho \"Jamal\"\n\nAcompanhe o #Botafogo em todas as redes oficiais do clube.\n\nSite - http://botafogo.com.br/\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nS\u00f3cio torcedor - https://camisa7.botafogo.com.br/\nInstagram -  https://www.instagram.com/botafogo/\u200b\u200b \nTwitter -  https://twitter.com/botafogo\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nFacebook -  https://www.facebook.com/botafogo\u200b\u200b\u200b\u200b\nTiktok - https://www.tiktok.com/@botafogo\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nBotafogo Store - https://store.botafogo.com.br\n\nFutebol Feminino - \nhttps://www.instagram.com/botafogofemino \nhttps://twitter.com/botafogofem\n\nInscreva-se na #BotafogoTV\u200b"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "115689",
                "likeCount": "8265",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "397"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E2vJZIzT_KDFwENnCt-gpOq5ClE",
            "id": "08TCSJYLlLI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T21:20:36Z",
                "channelId": "UCn-0dkyNA4pPMrBfuBozAyA",
                "title": "ENTREI NO SERVER DOS ADM PARA PEGAR O BLOCO DA SORTE DO SECRETO ORCALERO ORCALA NO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "ENTREI NO SERVER DOS ADM PARA PEGAR O BLOCO DA SORTE DO SECRETO ORCALERO ORCALA NO ROUBE UM BRAINROT\n\n Quer Robux baratinho? \n Aqui \u00e9 o melhor lugar pra comprar Robux e Gamepass!\n Mais barato que qualquer outro!\n\n Entra j\u00e1 na NEBRASKA BUXX:\n https://discord.gg/Gnz7tsvSK7\n\n Meu discord:\n https://discord.com/invite/QaX8jNE6NZ\n\nLINK DO JOGO: https://www.roblox.com/pt/games/109983668079237/Steal-a-Brainrot\n\nInstagram: https://www.instagram.com/patriciogamess/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08TCSJYLlLI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08TCSJYLlLI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08TCSJYLlLI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08TCSJYLlLI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08TCSJYLlLI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Patricio Games",
                "tags": [
                    "ENTREI NO SERVER DOS ADM PARA PEGAR O BLOCO DA SORTE DO SECRETO ORCALERO ORCALA NO ROUBE UM BRAINROT"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENTREI NO SERVER DOS ADM PARA PEGAR O BLOCO DA SORTE DO SECRETO ORCALERO ORCALA NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "ENTREI NO SERVER DOS ADM PARA PEGAR O BLOCO DA SORTE DO SECRETO ORCALERO ORCALA NO ROUBE UM BRAINROT\n\n Quer Robux baratinho? \n Aqui \u00e9 o melhor lugar pra comprar Robux e Gamepass!\n Mais barato que qualquer outro!\n\n Entra j\u00e1 na NEBRASKA BUXX:\n https://discord.gg/Gnz7tsvSK7\n\n Meu discord:\n https://discord.com/invite/QaX8jNE6NZ\n\nLINK DO JOGO: https://www.roblox.com/pt/games/109983668079237/Steal-a-Brainrot\n\nInstagram: https://www.instagram.com/patriciogamess/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "131024",
                "likeCount": "4076",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "192"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lOmXKUUKBYqOk8fVXjAC3LbRZgA",
            "id": "fiXfJwvvXwE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T15:26:16Z",
                "channelId": "UCFJvAGjel1N2QWyOu50pNeQ",
                "title": "DELEGADO RAMOS DESCOBRIU QUE O VEIO T\u00c1 VIVO | LUIZ DO SOM",
                "description": "#humor #comedia #luizdosom \n\nPix do milh\u00e3o https://checkout.pixdomilhao.com/?pdv_code=s5477o\n\nDELEGADO RAMOS DESCOBRIU QUE O VEIO T\u00c1 VIVO | LUIZ DO SOM \n\nDELEGADO RAMOS DESCOBRIU QUE O VEIO T\u00c1 VIVO | LUIZ DO SOM \n\nDELEGADO RAMOS DESCOBRIU QUE O VEIO T\u00c1 VIVO | LUIZ DO SOM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiXfJwvvXwE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiXfJwvvXwE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiXfJwvvXwE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiXfJwvvXwE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiXfJwvvXwE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LUIZ DO SOM",
                "tags": [
                    "Luiz do som",
                    "MANETIKIN"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DELEGADO RAMOS DESCOBRIU QUE O VEIO T\u00c1 VIVO | LUIZ DO SOM",
                    "description": "#humor #comedia #luizdosom \n\nPix do milh\u00e3o https://checkout.pixdomilhao.com/?pdv_code=s5477o\n\nDELEGADO RAMOS DESCOBRIU QUE O VEIO T\u00c1 VIVO | LUIZ DO SOM \n\nDELEGADO RAMOS DESCOBRIU QUE O VEIO T\u00c1 VIVO | LUIZ DO SOM \n\nDELEGADO RAMOS DESCOBRIU QUE O VEIO T\u00c1 VIVO | LUIZ DO SOM"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "150211",
                "likeCount": "20185",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "454"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QKkt_Bz8k0aGRWsJAWoo4NbIY_Q",
            "id": "MdVik0WRxHU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T19:30:06Z",
                "channelId": "UCys8N87zzpNgeR9yfSjDS3g",
                "title": "UM BOM FILHO A CASA RETORNA",
                "description": "V\u00cdDEOS DI\u00c1RIOS \ud835\uddd4\ud835\udde4\ud835\udde8\ud835\udddc: https://www.youtube.com/@UC6Ll6O6u9aCilNAptZvuhqA \n\nLojinha no nosso Grupo do ROBLOX: https://www.roblox.com/groups/10894401/Jake-Pudding-Grupo-Oficial#!/store \u2764\ufe0f\n\n\u2b50 Na compra de ROBUX e ROBLOX PREMIUM, apoie o canal usando meu \u2b50 Star Code: PUDIM\n\nX: https://x.com/JakePudding_\n\nInstagram: https://www.instagram.com/jakepudding/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MdVik0WRxHU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MdVik0WRxHU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MdVik0WRxHU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MdVik0WRxHU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MdVik0WRxHU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jake Pudding",
                "tags": [
                    "jake",
                    "pudding",
                    "jake pudding",
                    "jakepudding",
                    "jake pudim",
                    "pc",
                    "steam",
                    "xbox one",
                    "xbox one s",
                    "xbox",
                    "ps5",
                    "lan\u00e7amento",
                    "pt-br",
                    "pt",
                    "br",
                    "hd",
                    "4k",
                    "1080p",
                    "anime",
                    "animes",
                    "roblox",
                    "conta apagada",
                    "sumi\u00e7o",
                    "cade",
                    "video do rosto",
                    "rosto",
                    "treta",
                    "2023",
                    "kimetsu",
                    "naruto",
                    "dragon ball z",
                    "starcode",
                    "videostar",
                    "star",
                    "pudim",
                    "anime fighters",
                    "sonic",
                    "sonic frontiers",
                    "youtuber",
                    "youtubers",
                    "voltei",
                    "jujutsu",
                    "tower defense",
                    "blox fruits",
                    "gpo",
                    "cantinho do jake",
                    "dbz",
                    "dbs",
                    "top",
                    "volta",
                    "2025",
                    "o que aconteceu",
                    "fim",
                    "descobri",
                    "revelado",
                    "all star tower defense x",
                    "ps4",
                    "jeiq"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "UM BOM FILHO A CASA RETORNA",
                    "description": "V\u00cdDEOS DI\u00c1RIOS \ud835\uddd4\ud835\udde4\ud835\udde8\ud835\udddc: https://www.youtube.com/@UC6Ll6O6u9aCilNAptZvuhqA \n\nLojinha no nosso Grupo do ROBLOX: https://www.roblox.com/groups/10894401/Jake-Pudding-Grupo-Oficial#!/store \u2764\ufe0f\n\n\u2b50 Na compra de ROBUX e ROBLOX PREMIUM, apoie o canal usando meu \u2b50 Star Code: PUDIM\n\nX: https://x.com/JakePudding_\n\nInstagram: https://www.instagram.com/jakepudding/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "687305",
                "likeCount": "123363",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20750"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wbJYZWj-RYa2aNuSVzsPk8Ak8_4",
            "id": "nTUhzT54m4g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T21:40:11Z",
                "channelId": "UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ",
                "title": "Tivemos Que Pegar um Barco Para Fugir do Palha\u00e7o",
                "description": "\ud83d\udd39 Loja Oficial Taspio:\nhttps://taspio.com.br\n\n\ud83d\udd38 Grupo do Canal:\nhttps://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L\n\n\ud83d\udd34 Canal de Cortes:\nhttps://youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 Instagram Taspio:\nhttps://instagram.com/taspio\n\n\ud83d\udecd\ufe0f Instagram Taspio Store:\nhttps://instagram.com/taspiostore\n\n\ud83d\udc49 Torne-se membro e apoie o canal:\nhttps://youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n(Membros n\u00e3o t\u00eam acesso antecipado aos v\u00eddeos)\n\n\ud83d\udce9 Contato profissional:\ntaspio@alcanceplus.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nTUhzT54m4g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nTUhzT54m4g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nTUhzT54m4g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nTUhzT54m4g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nTUhzT54m4g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taspio",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "taspio",
                    "season 8 fortnite",
                    "hero base"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tivemos Que Pegar um Barco Para Fugir do Palha\u00e7o",
                    "description": "\ud83d\udd39 Loja Oficial Taspio:\nhttps://taspio.com.br\n\n\ud83d\udd38 Grupo do Canal:\nhttps://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L\n\n\ud83d\udd34 Canal de Cortes:\nhttps://youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 Instagram Taspio:\nhttps://instagram.com/taspio\n\n\ud83d\udecd\ufe0f Instagram Taspio Store:\nhttps://instagram.com/taspiostore\n\n\ud83d\udc49 Torne-se membro e apoie o canal:\nhttps://youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n(Membros n\u00e3o t\u00eam acesso antecipado aos v\u00eddeos)\n\n\ud83d\udce9 Contato profissional:\ntaspio@alcanceplus.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2943362",
                "likeCount": "136241",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6155"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eUSouY5lDiZUoBJ6oEE9bix4I5M",
            "id": "Au_OdUOhU2E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T13:00:21Z",
                "channelId": "UCvBMnE6VP24HMHvTWM5iGkg",
                "title": "ROUBE UM BRAINROT MAS S\u00d3 VALE USAR ROBUX",
                "description": "\ud83d\udca5Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/15567870/Familia-Creeper#!/store\n\n\ud83d\udd79\ufe0f Jogo do Video: Steal-a-Brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Au_OdUOhU2E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Au_OdUOhU2E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Au_OdUOhU2E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Au_OdUOhU2E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Au_OdUOhU2E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fam\u00edlia Creeper",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROUBE UM BRAINROT MAS S\u00d3 VALE USAR ROBUX",
                    "description": "\ud83d\udca5Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/15567870/Familia-Creeper#!/store\n\n\ud83d\udd79\ufe0f Jogo do Video: Steal-a-Brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102437",
                "likeCount": "1560",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "71"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4VkveNjhYmLCdvstrInzjdXLcw4",
            "id": "QudiZYpH17U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T15:41:01Z",
                "channelId": "UCN-SEhMtrUhBIV5KPXE6Lcw",
                "title": "F1 Por que Christian Horner caiu depois de 20 anos na chefia da Red Bull?",
                "description": "Foram 20 anos ajudando a construir uma das hist\u00f3rias mais incr\u00edveis dos 75 anos de F\u00f3rmula 1: uma empresa de bebidas energ\u00e9ticas que derrotou os grandes do mundo do automobilismo conquistando 6 t\u00edtulos de construtores e 8 de pilotos em 20 anos. Mas todo carnaval tem seu fim e Chrsitian Horner est\u00e1 fora da Red Bull.\n\n00:00 Horner est\u00e1 fora da Red Bull\n00:50 Por que a sa\u00edda no meio da temporada?\n03:35 O Verstappen tem a ver com a queda?\n06:03 Os erros da gest\u00e3o de Horner nos \u00faltimos anos\n12:11 O futuro\n\nAinda n\u00e3o conhece a comunidade do No Paddock da F1 com a Ju? \nD\u00e1 uma olhada no https://www.catarse.me/nopaddock\n\nSiga a Ju tamb\u00e9m nas m\u00eddias sociais: \n\u2060https://x.com/jucerasoli\u2060  \nhttps://instagram.com/myf1life  \nhttps://juliannecerasoli.com.br/\n\nJulianne Cerasoli \u00e9 a \u00fanica jornalista presente no paddock pela maior parte da temporada escrevendo em l\u00edngua portuguesa. Ela est\u00e1 na F1 desde 2011. J\u00e1 s\u00e3o 180 GPs de cobertura in loco e 280 acompanhando a F1 como jornalista.\n\n\n\n#F1 #Formula1 #maxverstappen  #redbull #christianhorner",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QudiZYpH17U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QudiZYpH17U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QudiZYpH17U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QudiZYpH17U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QudiZYpH17U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "No Paddock da F1 com a Ju",
                "tags": [
                    "hamilton",
                    "red bull",
                    "verstappen",
                    "f1",
                    "f\u00f3rmula 1",
                    "formula 1",
                    "julianne cerasoli",
                    "cerasoli",
                    "juliane cerasoli",
                    "regras da f1",
                    "An\u00e1lise de F1",
                    "Mulheres na F\u00f3rmula 1",
                    "juresponde",
                    "max verstappen",
                    "estrat\u00e9gia f1",
                    "no paddock da f1 com a ju",
                    "ferrari",
                    "mclaren",
                    "juliana cerasoli",
                    "ju cerasoli",
                    "f1 t\u00e9cnica",
                    "puni\u00e7\u00e3o f1",
                    "leclerc",
                    "mercedes",
                    "Lewis Hamilton",
                    "f1 2025",
                    "brasil na f1",
                    "f\u00f3rmula 1 2025",
                    "oscar piastri",
                    "pneus f1",
                    "christian horner"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "F1 Por que Christian Horner caiu depois de 20 anos na chefia da Red Bull?",
                    "description": "Foram 20 anos ajudando a construir uma das hist\u00f3rias mais incr\u00edveis dos 75 anos de F\u00f3rmula 1: uma empresa de bebidas energ\u00e9ticas que derrotou os grandes do mundo do automobilismo conquistando 6 t\u00edtulos de construtores e 8 de pilotos em 20 anos. Mas todo carnaval tem seu fim e Chrsitian Horner est\u00e1 fora da Red Bull.\n\n00:00 Horner est\u00e1 fora da Red Bull\n00:50 Por que a sa\u00edda no meio da temporada?\n03:35 O Verstappen tem a ver com a queda?\n06:03 Os erros da gest\u00e3o de Horner nos \u00faltimos anos\n12:11 O futuro\n\nAinda n\u00e3o conhece a comunidade do No Paddock da F1 com a Ju? \nD\u00e1 uma olhada no https://www.catarse.me/nopaddock\n\nSiga a Ju tamb\u00e9m nas m\u00eddias sociais: \n\u2060https://x.com/jucerasoli\u2060  \nhttps://instagram.com/myf1life  \nhttps://juliannecerasoli.com.br/\n\nJulianne Cerasoli \u00e9 a \u00fanica jornalista presente no paddock pela maior parte da temporada escrevendo em l\u00edngua portuguesa. Ela est\u00e1 na F1 desde 2011. J\u00e1 s\u00e3o 180 GPs de cobertura in loco e 280 acompanhando a F1 como jornalista.\n\n\n\n#F1 #Formula1 #maxverstappen  #redbull #christianhorner"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106432",
                "likeCount": "12410",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "409"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ty4Fz4jpz9zbqEvs9d9WUetevpY",
            "id": "mOSBDm2DGPU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T22:15:16Z",
                "channelId": "UC7fuaTRp7xRk2zUqhCdgmmA",
                "title": "Primeiro dia na nossa casa abandonada | Medimos os c\u00f3modos \ud83d\ude0d MUITA COISA PARA O LIXO!",
                "description": "No V\u00eddeo de hoje mostrei para voc\u00eas o nosso primeiro dia na casa abandonada Que compramos aqui em Portugal, medimos os c\u00f3modos e come\u00e7amos a ter v\u00e1rias ideias para a reforma, mostramos tudo para voc\u00eas! espero que gostem  de acompanhar mais um vlog beijos e at\u00e9 o pr\u00f3ximo v\u00eddeo. \n\n\n#vlog #casaabandonada #portugal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOSBDm2DGPU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOSBDm2DGPU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOSBDm2DGPU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOSBDm2DGPU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOSBDm2DGPU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bruna Oliveira",
                "tags": [
                    "bruna oliveira",
                    "BRUNA OLIVEIRA",
                    "mudan\u00e7a",
                    "casa nova",
                    "organizando a mudan\u00e7a",
                    "rotina em portugal",
                    "vlog rotina",
                    "DECORANDO A CASA NOVA",
                    "vlog de mudan\u00e7a",
                    "Bruna Oliveira",
                    "bruna Oliveira",
                    "vlog em portugal",
                    "rotina de familia",
                    "casa em portugal",
                    "tour casa nova",
                    "familia em portugal",
                    "morando na europa",
                    "rotina de casal",
                    "limpeza na casa",
                    "organizando a casa",
                    "ROTINA",
                    "brasileirosemportugal",
                    "portugal",
                    "CASA ABANDONADA",
                    "VIDA NA RO\u00c7A"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Primeiro dia na nossa casa abandonada | Medimos os c\u00f3modos \ud83d\ude0d MUITA COISA PARA O LIXO!",
                    "description": "No V\u00eddeo de hoje mostrei para voc\u00eas o nosso primeiro dia na casa abandonada Que compramos aqui em Portugal, medimos os c\u00f3modos e come\u00e7amos a ter v\u00e1rias ideias para a reforma, mostramos tudo para voc\u00eas! espero que gostem  de acompanhar mais um vlog beijos e at\u00e9 o pr\u00f3ximo v\u00eddeo. \n\n\n#vlog #casaabandonada #portugal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74769",
                "likeCount": "9766",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t7yZpzbU1gYzyVchF4vNkzX1378",
            "id": "qm-vg4jyhw0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T08:01:06Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 07 - 2/5: REPESCAGEM COM HAMBURGUERES E OMELETES (08/07/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 2 de 5 \u2013 \u00c9 momento de um dos recentes ex-participantes ganhar uma segunda chance na competi\u00e7\u00e3o, na REPESCAGEM! Para retornar \u00e0 cozinha mais amada do Brasil, os cozinheiros tiveram que encarar os sandu\u00edches preferidos dos chefs, al\u00e9m de um desafio em rounds, de omeletes.\u00a0Bora\u00a0ver?\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qm-vg4jyhw0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qm-vg4jyhw0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qm-vg4jyhw0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qm-vg4jyhw0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qm-vg4jyhw0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "repescagem",
                    "voltou",
                    "repesca",
                    "hamburguer",
                    "hamburguer foga\u00e7a",
                    "hamburguer helena",
                    "burguer jacquin",
                    "burguer",
                    "McFish",
                    "Omelete",
                    "tipos de omelete",
                    "omelete diferente",
                    "omelete japonesa",
                    "tailandia",
                    "omeletes",
                    "ovos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 07 - 2/5: REPESCAGEM COM HAMBURGUERES E OMELETES (08/07/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 2 de 5 \u2013 \u00c9 momento de um dos recentes ex-participantes ganhar uma segunda chance na competi\u00e7\u00e3o, na REPESCAGEM! Para retornar \u00e0 cozinha mais amada do Brasil, os cozinheiros tiveram que encarar os sandu\u00edches preferidos dos chefs, al\u00e9m de um desafio em rounds, de omeletes.\u00a0Bora\u00a0ver?\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1238438",
                "likeCount": "20079",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1583"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ah-6RTiN38XTU2MUBlEn4BDd58U",
            "id": "ezCU1q1qdlQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T02:07:58Z",
                "channelId": "UCSZbXT5TLLW_i-5W8FZpFsg",
                "title": "New England Revolution vs. Inter Miami CF | Full Match Highlights | Messi, Carles Gil Magic",
                "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezCU1q1qdlQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezCU1q1qdlQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezCU1q1qdlQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezCU1q1qdlQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezCU1q1qdlQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Major League Soccer",
                "tags": [
                    "NE vs. MIA",
                    "PLAYS"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "New England Revolution vs. Inter Miami CF | Full Match Highlights | Messi, Carles Gil Magic",
                    "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2038680",
                "likeCount": "45393",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1551"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}