{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "mxnrjFmgfz9_rnBwiri1FblVgqo",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fYFdT56Wy1g-8mO4-pOk40ttB6E",
            "id": "ocPKgyakEiU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T16:33:29Z",
                "channelId": "UCyWqModMQlbIo8274Wh_ZsQ",
                "title": "Je vous dis toute la v\u00e9rit\u00e9 (ma plus longue FAQ)",
                "description": "Pr\u00e9commandez ma BD ici \u27a1\ufe0f https://www.lepireguide.com\n\nLa meilleure vid\u00e9o de ma cha\u00eene \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=fXgVdsswUsQ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ocPKgyakEiU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ocPKgyakEiU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ocPKgyakEiU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ocPKgyakEiU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ocPKgyakEiU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cyprien",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je vous dis toute la v\u00e9rit\u00e9 (ma plus longue FAQ)",
                    "description": "Pr\u00e9commandez ma BD ici \u27a1\ufe0f https://www.lepireguide.com\n\nLa meilleure vid\u00e9o de ma cha\u00eene \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/watch?v=fXgVdsswUsQ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "527258",
                "likeCount": "46176",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1200"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UOTXVPuV0zX_thzULnSLRFjqpQY",
            "id": "TBTbe91e6x4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T15:00:06Z",
                "channelId": "UCz6JjQtnK9XjMwKuqlEkRxw",
                "title": "Soolking ft. Ninho - C'est fort [Clip Officiel]",
                "description": "\u00c9coutez \u00abC'est fort\u00bb en ft. avec @ninho  https://soolking.lnk.to/CestFort\nTourn\u00e9e des Zeniths 2025 \u2728\nBilletterie ouverte \ud83c\udfab  https://bio.to/SOOLKING.ZENITH\n\nProd by Voluptyk\nClib by Digital Nak & Nadym Ben Bakar\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n------------------------------------------------------------------------------------------------- \nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene :  https://www.youtube.com/channel/UCz6JjQtnK9XjMwKuqlEkRxw?sub_confirmation=1\n\nRejoignez Soolking sur les r\u00e9seaux sociaux :\nFacebook : https://www.facebook.com/SoolkingOfficiel/\nInstagram : https://www.instagram.com/soolkingofficiel/\nTwitter : https://twitter.com/Soolking\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/afjsool\n\n#Soolking #Ninho #CestFort\n \n\u2117 Pandor Music, Laoban International",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBTbe91e6x4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBTbe91e6x4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBTbe91e6x4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBTbe91e6x4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBTbe91e6x4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soolking Officiel",
                "tags": [
                    "Soolking",
                    "Soolking nouveau clip",
                    "Soolking officiel",
                    "Soolking album",
                    "Soolking paroles",
                    "Soolking parole",
                    "Soolking lyrics",
                    "Soolking new video",
                    "Soolking music",
                    "Soolking official",
                    "melegim",
                    "suavemente",
                    "besame",
                    "guerilla",
                    "niska",
                    "naps",
                    "gazo",
                    "jul",
                    "balader",
                    "casanova",
                    "soolking clip",
                    "clip casanova",
                    "soolking gazo",
                    "soolking gazo casanova",
                    "soolking sch",
                    "soolking sch clip",
                    "soolking tiki taka",
                    "Soolking ft. Ninho",
                    "Ninho",
                    "Soolking Ninho C'est Fort",
                    "Ninho c'est fort",
                    "Soolking Ninho Clip"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Soolking ft. Ninho - C'est fort [Clip Officiel]",
                    "description": "\u00c9coutez \u00abC'est fort\u00bb en ft. avec @ninho  https://soolking.lnk.to/CestFort\nTourn\u00e9e des Zeniths 2025 \u2728\nBilletterie ouverte \ud83c\udfab  https://bio.to/SOOLKING.ZENITH\n\nProd by Voluptyk\nClib by Digital Nak & Nadym Ben Bakar\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n------------------------------------------------------------------------------------------------- \nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene :  https://www.youtube.com/channel/UCz6JjQtnK9XjMwKuqlEkRxw?sub_confirmation=1\n\nRejoignez Soolking sur les r\u00e9seaux sociaux :\nFacebook : https://www.facebook.com/SoolkingOfficiel/\nInstagram : https://www.instagram.com/soolkingofficiel/\nTwitter : https://twitter.com/Soolking\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/afjsool\n\n#Soolking #Ninho #CestFort\n \n\u2117 Pandor Music, Laoban International"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "492746",
                "likeCount": "30114",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1742"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mkqrfSbDAlaPT7eDwaE9KjpRvfc",
            "id": "i9Dv-E90Hiw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T16:17:44Z",
                "channelId": "UCzknLFsb2Kwj2IuVD9HnjKA",
                "title": "maintenant vous savez tout",
                "description": "INSTAGRAM: https://www.instagram.com/andie_ella/\n\nEn cliquant sur l\u2019un des liens ci-dessous, un gommage corps\nnourrissant est offert d\u00e8s 45\u20ac d\u2019achat sur le site Typology : \nCr\u00e8me visage 9 ingr\u00e9dients : https://bit.ly/3SJFip0\nLe stick solaire SPF50 : https://bit.ly/3TmQYy4\nS\u00e9rum teint\u00e9 : https://bit.ly/3TlAWVe\nL\u2019huile \u00e0 l\u00e8vres teint\u00e9e : https://bit.ly/43ZkHCo\n\nTIK TOK: https://www.tiktok.com/@andie_ella\n\nCONTACT PRO: hello@andieella.com\n\nAndie\u2728",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9Dv-E90Hiw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9Dv-E90Hiw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9Dv-E90Hiw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9Dv-E90Hiw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i9Dv-E90Hiw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andie Ella",
                "tags": [
                    "andie ella",
                    "youtubeuse",
                    "maquilleuse",
                    "pro",
                    "beaut\u00e9",
                    "lifestyle",
                    "makeup",
                    "vlog",
                    "sport",
                    "routine sport",
                    "move with nicole",
                    "pilate",
                    "routine pilate",
                    "petit dej",
                    "morning routine",
                    "anniversaire",
                    "beyonc\u00e9",
                    "concert",
                    "get ready",
                    "dior",
                    "cadeau"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "maintenant vous savez tout",
                    "description": "INSTAGRAM: https://www.instagram.com/andie_ella/\n\nEn cliquant sur l\u2019un des liens ci-dessous, un gommage corps\nnourrissant est offert d\u00e8s 45\u20ac d\u2019achat sur le site Typology : \nCr\u00e8me visage 9 ingr\u00e9dients : https://bit.ly/3SJFip0\nLe stick solaire SPF50 : https://bit.ly/3TmQYy4\nS\u00e9rum teint\u00e9 : https://bit.ly/3TlAWVe\nL\u2019huile \u00e0 l\u00e8vres teint\u00e9e : https://bit.ly/43ZkHCo\n\nTIK TOK: https://www.tiktok.com/@andie_ella\n\nCONTACT PRO: hello@andieella.com\n\nAndie\u2728"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147818",
                "likeCount": "9007",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "673"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "exw8LP8UqvoaDVFEvN_xX6ScCBY",
            "id": "H_Nx8F3wWG0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T16:00:27Z",
                "channelId": "UCi30HhX-tetz-beUoTKhbHQ",
                "title": "Le vase d'Arnaud l Les Duos Impossibles 10\u00e8me \u00e9dition",
                "description": "Tout \u00e7a pour \u00e7a, Arnaud Tsamere ?!\n\nL'int\u00e9gralit\u00e9 des \u00e9ditions des Duos Impossibles est dispo sur myCANAL https://www.canalplus.com/ \n--------------------------------------------------------------------------------------------------\nRetrouvez le spectacle de J\u00e9r\u00e9my Ferrari \"Anesth\u00e9sie g\u00e9n\u00e9rale\" sur myCANAL : https://www.canalplus.com/divertissement/jeremy-ferrari-anesthesie-generale/h/28082201_50001\n--------------------------------------------------------------------------------------------------\nInstagram : https://www.instagram.com/jeremyferrarioff/\nFacebook : https://www.facebook.com/jeremyferrariofficiel\nX : https://x.com/JeremyFerrari\nTikTok : https://www.tiktok.com/@jeremyferrarioff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H_Nx8F3wWG0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H_Nx8F3wWG0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H_Nx8F3wWG0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H_Nx8F3wWG0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H_Nx8F3wWG0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Duos Impossibles de J\u00e9r\u00e9my Ferrari",
                "tags": [
                    "#duosimpossibles",
                    "#lesduos",
                    "jeremy ferari",
                    "spectacle",
                    "humour",
                    "humour noir",
                    "sc\u00e8ne",
                    "theatre",
                    "arnaud tsamere",
                    "baptiste lecaplain",
                    "intersketch"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le vase d'Arnaud l Les Duos Impossibles 10\u00e8me \u00e9dition",
                    "description": "Tout \u00e7a pour \u00e7a, Arnaud Tsamere ?!\n\nL'int\u00e9gralit\u00e9 des \u00e9ditions des Duos Impossibles est dispo sur myCANAL https://www.canalplus.com/ \n--------------------------------------------------------------------------------------------------\nRetrouvez le spectacle de J\u00e9r\u00e9my Ferrari \"Anesth\u00e9sie g\u00e9n\u00e9rale\" sur myCANAL : https://www.canalplus.com/divertissement/jeremy-ferrari-anesthesie-generale/h/28082201_50001\n--------------------------------------------------------------------------------------------------\nInstagram : https://www.instagram.com/jeremyferrarioff/\nFacebook : https://www.facebook.com/jeremyferrariofficiel\nX : https://x.com/JeremyFerrari\nTikTok : https://www.tiktok.com/@jeremyferrarioff"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "155905",
                "likeCount": "6820",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "174"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mSdI30bqrAGOwAL5hfU2DPKJkZk",
            "id": "8YiR9v3sOpk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T00:00:12Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "BLACKPINK WORLD TOUR [DEADLINE] TRAILER",
                "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #WORLDTOUR #DEADLINE #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YiR9v3sOpk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YiR9v3sOpk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YiR9v3sOpk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YiR9v3sOpk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YiR9v3sOpk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLACKPINK WORLD TOUR [DEADLINE] TRAILER",
                    "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #WORLDTOUR #DEADLINE #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1578263",
                "likeCount": "376982",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27629"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8IujrBfKvo_ihg27oUlD7Sk9f3g",
            "id": "SfBsKQwtxog",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T09:41:08Z",
                "channelId": "UCIJZA6SJ3JjvuOZgYPYOHnA",
                "title": "\u274c Non\u2026",
                "description": "Hier soir, la DNCG confirmait sa d\u00e9cision de Novembre, et r\u00e9trogradait l'OL en Ligue 2. Mon analyse.\n\ud83d\udcb0 10\u20ac offerts + \u26bd 100\u20ac rembours\u00e9s : https://bit.ly/3XaDzIX\nJouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13. D\u00e9p\u00f4t minimum de 15\u20ac. \ud83d\udd1e \n\ud83c\udf10 NordVPN : https://nordvpn.com/wiloovpn\n------------------------\n\ud83d\udc26 Twitter : https://twitter.com/WilooFootball\n\ud83c\udf99\ufe0f Podcast : https://spoti.fi/3DH8F4R\n\u26bd La cha\u00eene de Stan : https://www.youtube.com/c/LesOUTSIDERZ\n\u26a1 Le Stan & Wiloo Show : https://bit.ly/3cSBQ9X\n------------------------\n\u26bd Matchs en entier : https://soccerfullmatch.com/\n\u2753 Whoscored : https://www.whoscored.com/\n\ud83e\uddea Fbref : https://fbref.com/en/\n\ud83d\udcdd Transfermarkt : https://www.transfermarkt.com/\n\ud83d\udcb0 Capology : https://www.capology.com/\n\ud83d\udcca Understat : https://understat.com/\n\ud83d\udd2d CIES : https://football-observatory.com/\n\ud83d\udcfa Footballia : https://footballia.net/fr\n------------------------\n\nwiloo, olympique lyonnais, ol, lyon, ligue 2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SfBsKQwtxog/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SfBsKQwtxog/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SfBsKQwtxog/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SfBsKQwtxog/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SfBsKQwtxog/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wiloo",
                "tags": [
                    "wiloo",
                    "olympique lyonnais",
                    "ol",
                    "lyon",
                    "ligue 2"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\u274c Non\u2026",
                    "description": "Hier soir, la DNCG confirmait sa d\u00e9cision de Novembre, et r\u00e9trogradait l'OL en Ligue 2. Mon analyse.\n\ud83d\udcb0 10\u20ac offerts + \u26bd 100\u20ac rembours\u00e9s : https://bit.ly/3XaDzIX\nJouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13. D\u00e9p\u00f4t minimum de 15\u20ac. \ud83d\udd1e \n\ud83c\udf10 NordVPN : https://nordvpn.com/wiloovpn\n------------------------\n\ud83d\udc26 Twitter : https://twitter.com/WilooFootball\n\ud83c\udf99\ufe0f Podcast : https://spoti.fi/3DH8F4R\n\u26bd La cha\u00eene de Stan : https://www.youtube.com/c/LesOUTSIDERZ\n\u26a1 Le Stan & Wiloo Show : https://bit.ly/3cSBQ9X\n------------------------\n\u26bd Matchs en entier : https://soccerfullmatch.com/\n\u2753 Whoscored : https://www.whoscored.com/\n\ud83e\uddea Fbref : https://fbref.com/en/\n\ud83d\udcdd Transfermarkt : https://www.transfermarkt.com/\n\ud83d\udcb0 Capology : https://www.capology.com/\n\ud83d\udcca Understat : https://understat.com/\n\ud83d\udd2d CIES : https://football-observatory.com/\n\ud83d\udcfa Footballia : https://footballia.net/fr\n------------------------\n\nwiloo, olympique lyonnais, ol, lyon, ligue 2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "217249",
                "likeCount": "14858",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1689"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HVp-Toca72qnRoDS1GAXd5iYFK4",
            "id": "FkhD7U_Q9Ec",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T21:02:22Z",
                "channelId": "UCxfusAsd_n5AMFheiipyaCw",
                "title": "DNCG : OL & Ajaccio rel\u00e9gu\u00e9s, N\u00eemes exclu des championnats nationaux",
                "description": "Faisons un point sur les r\u00e9centes d\u00e9cisions de la DNCG avec la confirmation de la rel\u00e9gation administrative de l'OL en Ligue 2, de l'AC Ajaccio en National 1 ou de l'exclusion des championnats nationaux du N\u00eemes Olympique.\n\nUn mot \u00e9galement sur les situations du Havre et Martigues.\n\nPour pr\u00e9commander mon prochain ouvrage, \"L'Industrie du Foot 3 - Grosses magouilles entre ennemis\" : \n- Depuis le site de l'\u00e9diteur : https://exuvie.fr/livre/lindustrie-du-football-3-grosses-magouilles-entre-ennemis/\n- L'offre sp\u00e9ciale \"coffret\" avec trois de mes ouvrages : https://exuvie.fr/livre/coffret-a-composer-molina/\n- Amazon : https://www.amazon.fr/Lindustrie-Foot-Grosses-magouilles-ennemis/dp/2491031779/ref=zg_bs_g_406232_d_sccl_39/258-6861169-7688214?psc=1\n- Fnac : https://www.fnac.com/a21512476/Romain-Molina-L-industrie-du-Foot-3-Grosses-magouilles-entre-ennemis\n\nPour ceux voulant me suivre :\n- Facebook : https://www.facebook.com/RomainMolina11/\n- Twitter : https://twitter.com/Romain_Molina\n- Soundcloud : https://soundcloud.com/romainmolina\n- Instagram (et oui, tout arrive dans la vie) : https://www.instagram.com/romain.molina/\n- Mon site internet : https://www.romainmolina.com/\n\n--- TIMELINE ---\n00:00 Introduction\n01:12 Clermont , Nantes et Reims sans aucune mesure d'encadrement : comment est-ce possible ?\n02:53 Le cas de l'Olympique lyonnais\n05:11 Les repreneurs du Havre...\n06:06 Le cas de l'AC Ajaccio\n06:42 Les cas de Martigues & du N\u00eemes Olympique\n08:08 Nancy, Ch\u00e2teauroux, Orl\u00e9ans, FC 93, Boulogne...\n09:17 Le cas des Girondins de Bordeaux\n09:50 Conclusion\n\n#DNCG #OL #Ajaccio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FkhD7U_Q9Ec/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FkhD7U_Q9Ec/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FkhD7U_Q9Ec/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FkhD7U_Q9Ec/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Romain Molina",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DNCG : OL & Ajaccio rel\u00e9gu\u00e9s, N\u00eemes exclu des championnats nationaux",
                    "description": "Faisons un point sur les r\u00e9centes d\u00e9cisions de la DNCG avec la confirmation de la rel\u00e9gation administrative de l'OL en Ligue 2, de l'AC Ajaccio en National 1 ou de l'exclusion des championnats nationaux du N\u00eemes Olympique.\n\nUn mot \u00e9galement sur les situations du Havre et Martigues.\n\nPour pr\u00e9commander mon prochain ouvrage, \"L'Industrie du Foot 3 - Grosses magouilles entre ennemis\" : \n- Depuis le site de l'\u00e9diteur : https://exuvie.fr/livre/lindustrie-du-football-3-grosses-magouilles-entre-ennemis/\n- L'offre sp\u00e9ciale \"coffret\" avec trois de mes ouvrages : https://exuvie.fr/livre/coffret-a-composer-molina/\n- Amazon : https://www.amazon.fr/Lindustrie-Foot-Grosses-magouilles-ennemis/dp/2491031779/ref=zg_bs_g_406232_d_sccl_39/258-6861169-7688214?psc=1\n- Fnac : https://www.fnac.com/a21512476/Romain-Molina-L-industrie-du-Foot-3-Grosses-magouilles-entre-ennemis\n\nPour ceux voulant me suivre :\n- Facebook : https://www.facebook.com/RomainMolina11/\n- Twitter : https://twitter.com/Romain_Molina\n- Soundcloud : https://soundcloud.com/romainmolina\n- Instagram (et oui, tout arrive dans la vie) : https://www.instagram.com/romain.molina/\n- Mon site internet : https://www.romainmolina.com/\n\n--- TIMELINE ---\n00:00 Introduction\n01:12 Clermont , Nantes et Reims sans aucune mesure d'encadrement : comment est-ce possible ?\n02:53 Le cas de l'Olympique lyonnais\n05:11 Les repreneurs du Havre...\n06:06 Le cas de l'AC Ajaccio\n06:42 Les cas de Martigues & du N\u00eemes Olympique\n08:08 Nancy, Ch\u00e2teauroux, Orl\u00e9ans, FC 93, Boulogne...\n09:17 Le cas des Girondins de Bordeaux\n09:50 Conclusion\n\n#DNCG #OL #Ajaccio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "177323",
                "likeCount": "6110",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "654"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9wu5T0CdnLUviq_koJi2Y4uGUbA",
            "id": "sdPlkUZE98I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T13:38:56Z",
                "channelId": "UCWeGmNiIrrqcDYdLh9sjVDg",
                "title": "Les 4 Fantastiques : Premiers pas - Bande-annonce officielle (VF) | Marvel",
                "description": "Dans 4 semaines, d\u00e9couvrez Les 4 Fantastiques : Premiers pas au cin\u00e9ma. \n \n#Les4Fantastiques : Premiers pas, le 23 juillet au cin\u00e9ma. R\u00e9servez vos places d\u00e8s maintenant !\n\nRetrouvez toute l'actualit\u00e9 du Studio Marvel :\n- sur Facebook : http://facebook.com/MarvelFR\n- sur Twitter : http://twitter.com/MarvelFR\n- sur Instagram : https://www.instagram.com/marvelfr/\n\n#Les4Fantastiques #Marvel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sdPlkUZE98I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sdPlkUZE98I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sdPlkUZE98I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sdPlkUZE98I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sdPlkUZE98I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel FR",
                "tags": [
                    "Marvel",
                    "Marvel Studios",
                    "Films Marvel",
                    "bande annonce",
                    "vf",
                    "french version",
                    "french",
                    "dubbed",
                    "trailer",
                    "les quatre fantastiques",
                    "fantastic four",
                    "MCU",
                    "johnny storm",
                    "jane storm",
                    "reed richard",
                    "pedro pascal",
                    "vanessa kirby",
                    "joseph quinn",
                    "la chose",
                    "les 4 fantastiques",
                    "bande-annonce VF",
                    "bande-annonce les 4 fantastiques"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Les 4 Fantastiques : Premiers pas - Bande-annonce officielle (VF) | Marvel",
                    "description": "Dans 4 semaines, d\u00e9couvrez Les 4 Fantastiques : Premiers pas au cin\u00e9ma. \n \n#Les4Fantastiques : Premiers pas, le 23 juillet au cin\u00e9ma. R\u00e9servez vos places d\u00e8s maintenant !\n\nRetrouvez toute l'actualit\u00e9 du Studio Marvel :\n- sur Facebook : http://facebook.com/MarvelFR\n- sur Twitter : http://twitter.com/MarvelFR\n- sur Instagram : https://www.instagram.com/marvelfr/\n\n#Les4Fantastiques #Marvel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "134591",
                "likeCount": "2099",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "177"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QHfozPwm1sJ_JLvV6dSMs_0T9Jk",
            "id": "TDO0GRay2fQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T17:00:43Z",
                "channelId": "UCtCl6Z8mJBujV5Zmt8ShgBA",
                "title": "Bouss - Biff pas d\u2019love (Clip officiel)",
                "description": "Bouss - Biff pas d\u2019love (Clip officiel)\nExtrait de la r\u00e9\u00e9dition \"Et si j'\u00e9choue ??\"  \ud83d\udc49 https://bouss.bfan.link/etsijechouereedition\nTout premier concert le 30 mai 2026 \u00e0 l\u2019Accor Arena : https://bouss.francebillet.com/event/bouss-pour-la-famille-accor-arena-20260706/\n\nMixtape \"Depuis le temps\" toujours disponible : https://bouss.bfan.link/depuisletempspourlamiff\n\nSuivez Bouss sur :\n\n- Instagram : https://www.instagram.com/boussofficiel\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@bouss.officiel\n- Snapchat : https://www.snapchat.com/add/boussofficiel\n\n#bouss  #biffpasdlove",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDO0GRay2fQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDO0GRay2fQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDO0GRay2fQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDO0GRay2fQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDO0GRay2fQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bouss Officiel",
                "tags": [
                    "bouss",
                    "biff pas d'love",
                    "biff pas dlove",
                    "bouss et si jechoue",
                    "et si jechoue",
                    "et si j'echoue",
                    "ca parle mal",
                    "bouss ca parle mal",
                    "parler tout bas"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bouss - Biff pas d\u2019love (Clip officiel)",
                    "description": "Bouss - Biff pas d\u2019love (Clip officiel)\nExtrait de la r\u00e9\u00e9dition \"Et si j'\u00e9choue ??\"  \ud83d\udc49 https://bouss.bfan.link/etsijechouereedition\nTout premier concert le 30 mai 2026 \u00e0 l\u2019Accor Arena : https://bouss.francebillet.com/event/bouss-pour-la-famille-accor-arena-20260706/\n\nMixtape \"Depuis le temps\" toujours disponible : https://bouss.bfan.link/depuisletempspourlamiff\n\nSuivez Bouss sur :\n\n- Instagram : https://www.instagram.com/boussofficiel\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@bouss.officiel\n- Snapchat : https://www.snapchat.com/add/boussofficiel\n\n#bouss  #biffpasdlove"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "364896",
                "likeCount": "7199",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CJFPJ4Goytn_1Qy6W1TN6uA85j0",
            "id": "km_FNBwG0ek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T05:19:24Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "Welcome to Starr Park! (Brawl Stars Animation)",
                "description": "A place you never want to leave...\n\nThere's a new Trophy Road rework inspired by Starr Park itself! Progress through the theme park that our Brawlers call home and earn rewards from different Trophy Worlds!\n\nCheck out the release notes to know more: https://supercell.com/en/games/brawlstars/blog/game-updates/release-notes-june-2025/ \ud83d\udc4d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/km_FNBwG0ek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/km_FNBwG0ek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/km_FNBwG0ek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/km_FNBwG0ek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/km_FNBwG0ek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "starr park",
                    "trophy road",
                    "trophy worlds",
                    "new update"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Welcome to Starr Park! (Brawl Stars Animation)",
                    "description": "A place you never want to leave...\n\nThere's a new Trophy Road rework inspired by Starr Park itself! Progress through the theme park that our Brawlers call home and earn rewards from different Trophy Worlds!\n\nCheck out the release notes to know more: https://supercell.com/en/games/brawlstars/blog/game-updates/release-notes-june-2025/ \ud83d\udc4d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4730894",
                "likeCount": "165914",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9358"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DEqE2S4XBDOhwdWJLSGViXvtv4Q",
            "id": "mySYckkoTBo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T16:09:14Z",
                "channelId": "UC54RFwizYiuTu1Nn9S3Ekfg",
                "title": "TU ME DRAGUES SI ... Hot Girls Only #51",
                "description": "Dans cet \u00e9pisode, on parle sport et image corporelle : comment l\u2019activit\u00e9 physique change notre rapport \u00e0 notre corps, mais aussi la fa\u00e7on dont on commente celui des autres, notamment sur les r\u00e9seaux et pourquoi on aimerait franchement que \u00e7a s\u2019arr\u00eate. On joue aussi \u00e0 \u00ab Tu me dragues si\u2026 \u00bb, version amiti\u00e9, pour partager ce qu\u2019on cherche et ce qui nous touche chez nos amies\n\nMerci de nous \u00e9couter les Hot Girls \ud83d\udc95\n\nLE MERCH HGO ICI : https://www.hgoshop.com \n\nECOUTEZ HGO SUR LES PLATEFORMES:\nspotify: https://open.spotify.com/show/7LUsLMXop5GfDhPhrI8OGn\napple podcasts: https://podcasts.apple.com/fr/podcast/hot-girls-only/id1747377418\ndeezer: https://www.deezer.com/show/1000946552\namazon music: https://music.amazon.com/podcasts/b762131f-2ea2-491f-85d2-5ae90dbc025b/hot-girls-only\n\nSUIVEZ NOUS SUR TIKTOK: \nhttps://www.tiktok.com/@hotgirlsonlypodcast\n\nSUIVEZ CHLOE:\ncompte instagram: https://www.instagram.com/chloe_gervais/\ncompte tiktok: https://www.tiktok.com/@chloegervais15\ncompte spam: https://www.tiktok.com/@chloegervaisspam\n\nSUIVEZ LOUISE:\ncompte instagram: https://www.instagram.com/loulikesblou/\ncompte tiktok: https://www.tiktok.com/@loulikesblou\n\nAnimation du g\u00e9n\u00e9rique r\u00e9alis\u00e9e par Caroline Pag\u00e8s https://www.instagram.com/polaire.anim/ \n\nDemandes commerciales uniquement:\ncgervais.pr@gmail.com\n\nChapitres vid\u00e9o\n0:00 Intro\n0:58 Le \"\u00e7a va?\" premier degr\u00e9\n2:36 Les remarques sur le corps\n11:58 Le sport et la confiance en soi\n16:24 Beepboop\n19:25 Louise s'est fait pranker\n24:32 Tu me dragues si ...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mySYckkoTBo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mySYckkoTBo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mySYckkoTBo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mySYckkoTBo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mySYckkoTBo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hot Girls Only",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TU ME DRAGUES SI ... Hot Girls Only #51",
                    "description": "Dans cet \u00e9pisode, on parle sport et image corporelle : comment l\u2019activit\u00e9 physique change notre rapport \u00e0 notre corps, mais aussi la fa\u00e7on dont on commente celui des autres, notamment sur les r\u00e9seaux et pourquoi on aimerait franchement que \u00e7a s\u2019arr\u00eate. On joue aussi \u00e0 \u00ab Tu me dragues si\u2026 \u00bb, version amiti\u00e9, pour partager ce qu\u2019on cherche et ce qui nous touche chez nos amies\n\nMerci de nous \u00e9couter les Hot Girls \ud83d\udc95\n\nLE MERCH HGO ICI : https://www.hgoshop.com \n\nECOUTEZ HGO SUR LES PLATEFORMES:\nspotify: https://open.spotify.com/show/7LUsLMXop5GfDhPhrI8OGn\napple podcasts: https://podcasts.apple.com/fr/podcast/hot-girls-only/id1747377418\ndeezer: https://www.deezer.com/show/1000946552\namazon music: https://music.amazon.com/podcasts/b762131f-2ea2-491f-85d2-5ae90dbc025b/hot-girls-only\n\nSUIVEZ NOUS SUR TIKTOK: \nhttps://www.tiktok.com/@hotgirlsonlypodcast\n\nSUIVEZ CHLOE:\ncompte instagram: https://www.instagram.com/chloe_gervais/\ncompte tiktok: https://www.tiktok.com/@chloegervais15\ncompte spam: https://www.tiktok.com/@chloegervaisspam\n\nSUIVEZ LOUISE:\ncompte instagram: https://www.instagram.com/loulikesblou/\ncompte tiktok: https://www.tiktok.com/@loulikesblou\n\nAnimation du g\u00e9n\u00e9rique r\u00e9alis\u00e9e par Caroline Pag\u00e8s https://www.instagram.com/polaire.anim/ \n\nDemandes commerciales uniquement:\ncgervais.pr@gmail.com\n\nChapitres vid\u00e9o\n0:00 Intro\n0:58 Le \"\u00e7a va?\" premier degr\u00e9\n2:36 Les remarques sur le corps\n11:58 Le sport et la confiance en soi\n16:24 Beepboop\n19:25 Louise s'est fait pranker\n24:32 Tu me dragues si ..."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "90533",
                "likeCount": "7128",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "430"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0qJfCYuqxU0T1yH54vX2FgNKFJ0",
            "id": "XzS5NLM-alM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T16:00:52Z",
                "channelId": "UCjxfoYq1vAEGU7KD_C3I48g",
                "title": "L'enregistrement secret de la \u00ab vraie voix \u00bb d\u2019Adolf Hitler - HDG #62",
                "description": "B\u00e9n\u00e9ficiez de 15% de r\u00e9duction sur votre eSim Saily avec le code MAMYTWINK : https://saily.com/mamytwink\n\nLes discours d'Adolf Hitler sont bien connus. Il existe des centaines d'archives dans lesquelles le F\u00fchrer hurle, harangue la foule et adopte des poses grandiloquentes. Pourtant, en priv\u00e9, la voix naturelle d'Hitler \u00e9tait calme et pos\u00e9e. Cette facette n'\u00e9tait pas connue du grand public, car il \u00e9tait strictement interdit d'enregistrer le F\u00fchrer en dehors de ses apparitions officielles. Cette diff\u00e9rence aurait pu rester totalement inconnue, mais c\u2019\u00e9tait sans compter sur un ing\u00e9nieur du son finlandais, qui dans le plus grand secret, a d\u00e9cid\u00e9 d\u2019enregistrer Hitler au cours d\u2019une conversation ! D\u00e9couvrez l'histoire du seul enregistrement connu de la \u00ab vraie voix \u00bb d\u2019Adolf Hitler.\n\n\ud83d\udcd6 NOS LIVRES HISTOIRES DE GUERRE :\n\n\ud83d\udd25 NOUVEAU \"Histoires de guerre : Cinq nouveaux destins au coeur des plus grands conflits mondiaux\" :  https://amzn.to/3XpgEMe ou https://www.fnac.com/a20669185/\n\ud83d\udc49 Histoires de guerre : https://amzn.to/35AuoKm ou  https://www.fnac.com/a14809979/Mamytwink-Histoires-de-guerre\n\ud83d\udc49 Histoires de guerre - Les H\u00e9ros oubli\u00e9s : https://amzn.to/3Ev1FXv ou https://www.fnac.com/a16977758/Mamytwink-Histoires-de-guerre-Les-Heros-oublies\n\nMerci \u00e0 toute l'\u00e9quipe qui a particip\u00e9 \u00e0 la pr\u00e9paration de cet \u00e9pisode :\n\n\u00c9criture : Julien Aubr\u00e9e, Florian Henn\nConseiller historique : Patrick Godfard\nMontage : Maxime Boden, Fran\u00e7ois Calvier\nR\u00e9alisation : Florian Henn\nProduction : Florian Henn, Lucie Renaut\n\nDocumentation : Florian Henn, Julien Aubr\u00e9e\nVoix off : Julien Aubr\u00e9e, Alice Fischer (https://www.instagram.com/alicecommefischer/)\nEnregistrement voix off : Studio Bellagio (http://www.bellagio.studio/)\n\nTournage plateau : Julian Benini\nMaquillage plateau : M\u00e9lodie Scagnoli (https://www.instagram.com/franquinscagnoli/)\nCommercialisation : Mathieu Parrot\nSous-titres : Mathias Corrard\n\nMerci \u00e0 Eero Laaksonen des \u00e9ditions Laaksonen pour ses pr\u00e9cieuses informations et l'envoi d'ouvrages finlandais.\n\n\ud83d\udca1 Sources de l'\u00e9pisode et des archives : https://docs.google.com/document/d/1ql43_gz5xZMjuhPVmeV7fShMYne69mDDn-f1rM96P34/edit?usp=sharing\n\nR\u00e9seaux sociaux :\n\u279c Instagram : https://www.instagram.com/mamytwink\n\u279c Facebook : https://www.facebook.com/mamytwink\n\u279c X : https://x.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XzS5NLM-alM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XzS5NLM-alM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XzS5NLM-alM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XzS5NLM-alM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XzS5NLM-alM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mamytwink",
                "tags": [
                    "Adolf Hitler",
                    "Discours",
                    "Voix",
                    "Enregistrement secret",
                    "Mannerheim",
                    "Seconde Guerre mondiale",
                    "Histoire de Guerre",
                    "Mamytwink",
                    "Discours de Hitler",
                    "Thor Damen",
                    "Finlande",
                    "Hitler",
                    "La Chute"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L'enregistrement secret de la \u00ab vraie voix \u00bb d\u2019Adolf Hitler - HDG #62",
                    "description": "B\u00e9n\u00e9ficiez de 15% de r\u00e9duction sur votre eSim Saily avec le code MAMYTWINK : https://saily.com/mamytwink\n\nLes discours d'Adolf Hitler sont bien connus. Il existe des centaines d'archives dans lesquelles le F\u00fchrer hurle, harangue la foule et adopte des poses grandiloquentes. Pourtant, en priv\u00e9, la voix naturelle d'Hitler \u00e9tait calme et pos\u00e9e. Cette facette n'\u00e9tait pas connue du grand public, car il \u00e9tait strictement interdit d'enregistrer le F\u00fchrer en dehors de ses apparitions officielles. Cette diff\u00e9rence aurait pu rester totalement inconnue, mais c\u2019\u00e9tait sans compter sur un ing\u00e9nieur du son finlandais, qui dans le plus grand secret, a d\u00e9cid\u00e9 d\u2019enregistrer Hitler au cours d\u2019une conversation ! D\u00e9couvrez l'histoire du seul enregistrement connu de la \u00ab vraie voix \u00bb d\u2019Adolf Hitler.\n\n\ud83d\udcd6 NOS LIVRES HISTOIRES DE GUERRE :\n\n\ud83d\udd25 NOUVEAU \"Histoires de guerre : Cinq nouveaux destins au coeur des plus grands conflits mondiaux\" :  https://amzn.to/3XpgEMe ou https://www.fnac.com/a20669185/\n\ud83d\udc49 Histoires de guerre : https://amzn.to/35AuoKm ou  https://www.fnac.com/a14809979/Mamytwink-Histoires-de-guerre\n\ud83d\udc49 Histoires de guerre - Les H\u00e9ros oubli\u00e9s : https://amzn.to/3Ev1FXv ou https://www.fnac.com/a16977758/Mamytwink-Histoires-de-guerre-Les-Heros-oublies\n\nMerci \u00e0 toute l'\u00e9quipe qui a particip\u00e9 \u00e0 la pr\u00e9paration de cet \u00e9pisode :\n\n\u00c9criture : Julien Aubr\u00e9e, Florian Henn\nConseiller historique : Patrick Godfard\nMontage : Maxime Boden, Fran\u00e7ois Calvier\nR\u00e9alisation : Florian Henn\nProduction : Florian Henn, Lucie Renaut\n\nDocumentation : Florian Henn, Julien Aubr\u00e9e\nVoix off : Julien Aubr\u00e9e, Alice Fischer (https://www.instagram.com/alicecommefischer/)\nEnregistrement voix off : Studio Bellagio (http://www.bellagio.studio/)\n\nTournage plateau : Julian Benini\nMaquillage plateau : M\u00e9lodie Scagnoli (https://www.instagram.com/franquinscagnoli/)\nCommercialisation : Mathieu Parrot\nSous-titres : Mathias Corrard\n\nMerci \u00e0 Eero Laaksonen des \u00e9ditions Laaksonen pour ses pr\u00e9cieuses informations et l'envoi d'ouvrages finlandais.\n\n\ud83d\udca1 Sources de l'\u00e9pisode et des archives : https://docs.google.com/document/d/1ql43_gz5xZMjuhPVmeV7fShMYne69mDDn-f1rM96P34/edit?usp=sharing\n\nR\u00e9seaux sociaux :\n\u279c Instagram : https://www.instagram.com/mamytwink\n\u279c Facebook : https://www.facebook.com/mamytwink\n\u279c X : https://x.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "224238",
                "likeCount": "11944",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "680"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VWI0qkPI_UcfbxgsGV64pyDpW98",
            "id": "9AOZWYr6TlI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T14:00:14Z",
                "channelId": "UCSLyEx8ISkp567AjOAHYN5Q",
                "title": "SALADES D'\u00c9T\u00c9  | Des recettes rapides qui go\u00fbtent l'\u00e9t\u00e9 pour tous les go\u00fbts",
                "description": "\ud83d\udea8 NOS RECETTES \u00c9CRITES SONT ICI :  https://www.micheldumas.com \n\ud83c\udf81 D\u00c9COUVREZ nos couteaux, tabliers et plus ici : https://www.chefmicheldumas.com\n\ud83c\udf81 MON NOUVEAU LIVRE EST DISPONIBLE ICI: https://linktr.ee/chefmicheldumas \n\n\u27a4 Abonnez-vous pour ne jamais manquer une miette: https://www.youtube.com/chefmicheldumas\n\n\u27a2Mat\u00e9riels de cuisine et de tournage (Liens d'affiliation)\n\ud83d\udcf9\ud83c\udf73 https://www.amazon.fr/shop/chefmicheldumas \ud83d\udcf9\ud83c\udf73\n\n\ud83d\udea9Subscribe to my son's English cooking channel here:\nhttps://www.youtube.com/c/JeanPierreDumas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/chefmicheldumas\nSnapchat: https://www.snapchat.com/add/micheldumasoff\nMicrosoft: https://shorturl.at/Th9ZL\nInstagram: https://www.instagram.com/chefmicheldumas\nTiktok: https://www.tiktok.com/@chefmicheldumastiktok",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9AOZWYr6TlI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9AOZWYr6TlI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9AOZWYr6TlI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9AOZWYr6TlI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9AOZWYr6TlI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chef Michel Dumas",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SALADES D'\u00c9T\u00c9  | Des recettes rapides qui go\u00fbtent l'\u00e9t\u00e9 pour tous les go\u00fbts",
                    "description": "\ud83d\udea8 NOS RECETTES \u00c9CRITES SONT ICI :  https://www.micheldumas.com \n\ud83c\udf81 D\u00c9COUVREZ nos couteaux, tabliers et plus ici : https://www.chefmicheldumas.com\n\ud83c\udf81 MON NOUVEAU LIVRE EST DISPONIBLE ICI: https://linktr.ee/chefmicheldumas \n\n\u27a4 Abonnez-vous pour ne jamais manquer une miette: https://www.youtube.com/chefmicheldumas\n\n\u27a2Mat\u00e9riels de cuisine et de tournage (Liens d'affiliation)\n\ud83d\udcf9\ud83c\udf73 https://www.amazon.fr/shop/chefmicheldumas \ud83d\udcf9\ud83c\udf73\n\n\ud83d\udea9Subscribe to my son's English cooking channel here:\nhttps://www.youtube.com/c/JeanPierreDumas\n\nFacebook: https://www.facebook.com/chefmicheldumas\nSnapchat: https://www.snapchat.com/add/micheldumasoff\nMicrosoft: https://shorturl.at/Th9ZL\nInstagram: https://www.instagram.com/chefmicheldumas\nTiktok: https://www.tiktok.com/@chefmicheldumastiktok"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-CA"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38981",
                "likeCount": "1586",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "112"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A9x76-6KeSwPNhBDHM4cVwzLSFI",
            "id": "L5YUyAsmgEs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T21:34:28Z",
                "channelId": "UC3ABnxyYGryqn2bSLyQKkYQ",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 de Seattle Sounders vs. PSG | Coupe du Monde des Clubs | Groupe B",
                "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \nRegardez le r\u00e9sum\u00e9 de la rencontre entre les Seattle Sounders et le PSG lors de la Coupe du Monde des Clubs.\n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L5YUyAsmgEs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L5YUyAsmgEs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L5YUyAsmgEs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L5YUyAsmgEs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L5YUyAsmgEs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN France",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 de Seattle Sounders vs. PSG | Coupe du Monde des Clubs | Groupe B",
                    "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \nRegardez le r\u00e9sum\u00e9 de la rencontre entre les Seattle Sounders et le PSG lors de la Coupe du Monde des Clubs.\n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "817383",
                "likeCount": "9556",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "452"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aCyweOU3s4F8dXB0FUWHV9iaUek",
            "id": "n-XNk2rBhTA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T15:01:15Z",
                "channelId": "UCEf_Bc-KVd7onSeifS3py9g",
                "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV Teaser",
                "description": "aespa \u3010Dirty Work\u3011\n\u27ab 2025.06.27 1PM (KST)\n\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\ud83d\udcbf https://aespa.lnk.to/DirtyWork\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #DirtyWork\n#\u00e6spa #aespaDirtyWork\naespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV Teaser \u2117 SM Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n-XNk2rBhTA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n-XNk2rBhTA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n-XNk2rBhTA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n-XNk2rBhTA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n-XNk2rBhTA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SMTOWN",
                "tags": [
                    "aespa",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "KARINA",
                    "GISELLE",
                    "WINTER",
                    "NINGNING",
                    "\uce74\ub9ac\ub098",
                    "\uc9c0\uc824",
                    "\uc708\ud130",
                    "\ub2dd\ub2dd",
                    "music video",
                    "mv",
                    "\ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "\ubba4\ube44",
                    "Dirty Work",
                    "\ub354\ub9ac \uc6cc\ud06c",
                    "\ud2f0\uc800",
                    "MV Teaser"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV Teaser",
                    "description": "aespa \u3010Dirty Work\u3011\n\u27ab 2025.06.27 1PM (KST)\n\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\ud83d\udcbf https://aespa.lnk.to/DirtyWork\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #DirtyWork\n#\u00e6spa #aespaDirtyWork\naespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV Teaser \u2117 SM Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "863424",
                "likeCount": "94698",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4932"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vD8ZUZpv6FMHAUXC3J_v_y_76N8",
            "id": "CiAlc1mT62Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T15:00:07Z",
                "channelId": "UCiADY94gaAZlXpItKC0P26g",
                "title": "L2B - David Douillet feat. IDS x SDM (Clip Officiel)",
                "description": "L2B - David Douillet feat. IDS x SDM (Clip Officiel)\nNouvel Album de L2B \"N\u00e9s Pour Briller, BOOK III : IDS\" : L2B.bio.to/NesPourBrillerComplet\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : Yanis LaCr\u00e8me film \nDOP : Antoine Belage \nProd : FNTYLS \n\n\nRejoignez-nous ici :\nIG: https://www.instagram.com/l2b_gang/\nTwitter : https://x.com/l2b_gang\nTikTok: \u200b\u200b\u200b https://www.tiktok.com/@l2bgang_\nSnap KLN: @kln.snap\nSnap D2: @d2-l2b\nSnap IDS: @ids_l2b\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f 2025 O-VNEE MUSIC X 172 RECORDS\n\n#L2B",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CiAlc1mT62Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CiAlc1mT62Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CiAlc1mT62Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CiAlc1mT62Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CiAlc1mT62Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L2B",
                "tags": [
                    "L2B",
                    "SDM",
                    "IDS",
                    "D2",
                    "KLN",
                    "DAVID",
                    "DAVID DOUILLET",
                    "EURO DOLLAR BIFF",
                    "LE THEME",
                    "MOVIE",
                    "PELICAN",
                    "DAVID DOUILLER"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L2B - David Douillet feat. IDS x SDM (Clip Officiel)",
                    "description": "L2B - David Douillet feat. IDS x SDM (Clip Officiel)\nNouvel Album de L2B \"N\u00e9s Pour Briller, BOOK III : IDS\" : L2B.bio.to/NesPourBrillerComplet\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : Yanis LaCr\u00e8me film \nDOP : Antoine Belage \nProd : FNTYLS \n\n\nRejoignez-nous ici :\nIG: https://www.instagram.com/l2b_gang/\nTwitter : https://x.com/l2b_gang\nTikTok: \u200b\u200b\u200b https://www.tiktok.com/@l2bgang_\nSnap KLN: @kln.snap\nSnap D2: @d2-l2b\nSnap IDS: @ids_l2b\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f 2025 O-VNEE MUSIC X 172 RECORDS\n\n#L2B"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "240912",
                "likeCount": "12777",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "460"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z2N6ZF-pr31gmsiWpVzMUj2VxcA",
            "id": "Wjr45nKO4nA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T15:30:12Z",
                "channelId": "UCIj_16ArbOVGgDhGmoyWcug",
                "title": "La roue des questions infernales feat Gad Elmaleh",
                "description": "D\u00e9couvrez N26 et profitez de 20\u20ac offerts pour l\u2019ouverture d\u2019un compte avec le code KEV20 juste ici : https://n26-eu.c2nwa3.net/c/6059960/3027671/29285\n\nMerci \u00e0 la l\u00e9gende Gad pour ce nouveau format sur la cha\u00eene.\nSon insta : https://www.instagram.com/gadelmaleh/?hl=fr\n\n-----------------\n\ud83d\ude02Suis moi sur internet pour plus de rigolade\ud83d\ude02\n\ud83d\udc9c Insta: https://bit.ly/3pGI5kd\n\ud83d\udda4TikTok: https://bit.ly/3pEJYhg\n\ud83d\udc99Facebook: https://bit.ly/3q0hj6J\n\ud83e\udd0dTwitter: https://bit.ly/3dU6Iaz\n\u2764\ufe0fAbonne toi \u00e0 ma chaine YT: https://bit.ly/3Ar4p6y\n\n-----------------\nProduction ex\u00e9cutive : MG Prod\nDirectrice de production : Jordie Boillereau\nCharg\u00e9es de production : Ana\u00eble Da Costa, Anna Fritz\nDirecteur technique : Joffrey Rousseau\nCadreurs : Jo Rabassa, Lucas Texier\nDirecteur Post-production : Joffrey Rousseau\nPost-Production : Yannis Lopez\nGraphisme : Lucas Blettner\nResponsable commercial : Th\u00e9odore Genin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wjr45nKO4nA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wjr45nKO4nA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wjr45nKO4nA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wjr45nKO4nA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wjr45nKO4nA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kev Adams",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La roue des questions infernales feat Gad Elmaleh",
                    "description": "D\u00e9couvrez N26 et profitez de 20\u20ac offerts pour l\u2019ouverture d\u2019un compte avec le code KEV20 juste ici : https://n26-eu.c2nwa3.net/c/6059960/3027671/29285\n\nMerci \u00e0 la l\u00e9gende Gad pour ce nouveau format sur la cha\u00eene.\nSon insta : https://www.instagram.com/gadelmaleh/?hl=fr\n\n-----------------\n\ud83d\ude02Suis moi sur internet pour plus de rigolade\ud83d\ude02\n\ud83d\udc9c Insta: https://bit.ly/3pGI5kd\n\ud83d\udda4TikTok: https://bit.ly/3pEJYhg\n\ud83d\udc99Facebook: https://bit.ly/3q0hj6J\n\ud83e\udd0dTwitter: https://bit.ly/3dU6Iaz\n\u2764\ufe0fAbonne toi \u00e0 ma chaine YT: https://bit.ly/3Ar4p6y\n\n-----------------\nProduction ex\u00e9cutive : MG Prod\nDirectrice de production : Jordie Boillereau\nCharg\u00e9es de production : Ana\u00eble Da Costa, Anna Fritz\nDirecteur technique : Joffrey Rousseau\nCadreurs : Jo Rabassa, Lucas Texier\nDirecteur Post-production : Joffrey Rousseau\nPost-Production : Yannis Lopez\nGraphisme : Lucas Blettner\nResponsable commercial : Th\u00e9odore Genin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87260",
                "likeCount": "4427",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "231"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7sNQGgzinowMTDI8GMTRaIOoBQQ",
            "id": "tjYqMpLmCMk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T16:30:19Z",
                "channelId": "UC_446tDNo7UckPX78hM0Nlg",
                "title": "8 NOURRISSONS retrouv\u00e9s DANS sa MAISON (Affaire Dominique Cottrez)",
                "description": "En 2010, Dominique Cottrez est arr\u00eat\u00e9e apr\u00e8s la d\u00e9couverte de huit corps de nourrissons dans sa propri\u00e9t\u00e9, dans le nord de la France. Derri\u00e8re cette affaire, une histoire familiale complexe et un secret gard\u00e9 pendant des ann\u00e9es.\n\nME SUIVRE \ud83d\udcaa\nMon podcast sur Spotify \ud83c\udf99\ufe0f : https://shorturl.at/W9xmj\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene secondaire:  https://www.youtube.com/@neoxouille \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nCR\u00c9DITS \ud83d\udcd6\nPr\u00e9sent\u00e9 par Neoxi\nMontage par Rapha\u00ebl.H\n\u00c9crit par Marine.C\nMiniature par IRT Production\nIllustrations par Leya__Gribouille\n\n\ud83d\udce9 Pour toutes demandes commerciales : neoxipro@outlook.fr\n\n\u00a9 NEOXI / 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjYqMpLmCMk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjYqMpLmCMk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjYqMpLmCMk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjYqMpLmCMk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjYqMpLmCMk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neoxi",
                "tags": [
                    "neoxi",
                    "mythes l\u00e9gendes",
                    "histoire",
                    "catastrophe",
                    "enqu\u00eate",
                    "criminelle",
                    "dominique cottrez"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "8 NOURRISSONS retrouv\u00e9s DANS sa MAISON (Affaire Dominique Cottrez)",
                    "description": "En 2010, Dominique Cottrez est arr\u00eat\u00e9e apr\u00e8s la d\u00e9couverte de huit corps de nourrissons dans sa propri\u00e9t\u00e9, dans le nord de la France. Derri\u00e8re cette affaire, une histoire familiale complexe et un secret gard\u00e9 pendant des ann\u00e9es.\n\nME SUIVRE \ud83d\udcaa\nMon podcast sur Spotify \ud83c\udf99\ufe0f : https://shorturl.at/W9xmj\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene secondaire:  https://www.youtube.com/@neoxouille \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nCR\u00c9DITS \ud83d\udcd6\nPr\u00e9sent\u00e9 par Neoxi\nMontage par Rapha\u00ebl.H\n\u00c9crit par Marine.C\nMiniature par IRT Production\nIllustrations par Leya__Gribouille\n\n\ud83d\udce9 Pour toutes demandes commerciales : neoxipro@outlook.fr\n\n\u00a9 NEOXI / 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "144766",
                "likeCount": "9636",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "496"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0c1cezzo2eIHeoQBbo0fof2y_24",
            "id": "aooYrnIosnU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T21:19:36Z",
                "channelId": "UChjC3WOBMIm9QVVSEBtIkWA",
                "title": "Paris : les rues inond\u00e9es par les violents orages ce mercredi 25 juin 2025",
                "description": "Une violente cellule orageuse a travers\u00e9 la r\u00e9gion \u00cele\u2011de\u2011France en d\u00e9but de soir\u00e9e, avec des rafales parfois sup\u00e9rieures \u00e0 100\u202fkm/h \u2013 jusqu'\u00e0 112\u202fkm/h mesur\u00e9s pr\u00e8s de la Tour Eiffel \u2013 ainsi que des pluies torrentielles et des coups de tonnerre intenses. Plac\u00e9e en vigilance orange, Paris a \u00e9t\u00e9 le th\u00e9\u00e2tre d\u2019un ph\u00e9nom\u00e8ne \u00ab supercellulaire \u00bb accompagn\u00e9 de gr\u00eale, notamment dans l\u2019ouest du pays, avec des gr\u00ealons de 2 \u00e0 5\u202fcm, provoquant chutes d\u2019arbres, inondations et coupures de courant.\n\nVers 21\u202fh, c\u2019est un v\u00e9ritable d\u00e9luge qui s\u2019est abattu sur la capitale. Des trombes d\u2019eau ont envahi plusieurs stations de m\u00e9tro, certaines \u00e9tant temporairement ferm\u00e9es (Franklin D. Roosevelt, Victor Hugo, Porte de Versailles) pour cause d\u2019inondations. Les lignes RATP ont \u00e9t\u00e9 perturb\u00e9es, la visibilit\u00e9 r\u00e9duite, tandis que les pompiers de Paris, submerg\u00e9s d\u2019appels, ont rappel\u00e9 l\u2019importance de ne solliciter les secours qu\u2019en cas d\u2019urgence.\n\nLes rues de la capitale ont subi de s\u00e9rieux d\u00e9g\u00e2ts. Une quarantaine d\u2019arbres sont tomb\u00e9s \u2013 notamment boulevard Malesherbes dans le 17\u1d49 arrondissement \u2013 et d\u2019autres art\u00e8res ont \u00e9t\u00e9 partiellement bloqu\u00e9es \u00e0 cause de chutes ou d\u2019inondations. Les pompiers ont comptabilis\u00e9 au moins huit pompages et quatre dizaines de chutes d\u2019arbres en \u00cele\u2011de\u2011France et dans les Hauts\u2011de\u2011Seine. Les images et vid\u00e9os partag\u00e9es sur les r\u00e9seaux ont montr\u00e9 des visuels impressionnants des inondations, accompagn\u00e9s de foudroiements spectaculaires.\n\nLe mercure, qui d\u00e9passait 35\u202f\u00b0C en d\u00e9but de soir\u00e9e, a chut\u00e9 de pr\u00e8s de 11\u202f\u00b0C en seulement 20\u202fminutes suite \u00e0 l\u2019arriv\u00e9e de l\u2019orage\u2026 une transition brutale et spectaculaire.\n\nL\u2019\u00e9pisode, d\u2019une ampleur inhabituelle pour la saison, gare par gare, rues et \u00e9changes modifi\u00e9s, mobilise d\u00e9sormais les services de la pr\u00e9fecture et de la ville pour le nettoyage, la s\u00e9curisation et le retour \u00e0 la normale. Les perturbations devraient encore se poursuivre en d\u00e9but de nuit, avant une am\u00e9lioration pr\u00e9vue jeudi, accompagn\u00e9 d\u2019un net rafra\u00eechissement.\n\nEn r\u00e9sum\u00e9, en quelques heures, Paris a \u00e9t\u00e9 frapp\u00e9e par une temp\u00eate violente\u202f: rafales d\u00e9passant les 100\u202fkm/h, chutes d\u2019arbres, m\u00e9tros inond\u00e9s, rues bloqu\u00e9es, pluies diluviennes, gr\u00eale et \u00e9clairs ont provoqu\u00e9 des d\u00e9g\u00e2ts mat\u00e9riels et perturb\u00e9 fortement la vie urbaine. Si le bilan humain reste limit\u00e9 (aucune victime grave signal\u00e9e), l\u2019\u00e9v\u00e9nement souligne la puissance des ph\u00e9nom\u00e8nes m\u00e9t\u00e9orologiques en cours de revendication climatique, et pose des d\u00e9fis pour la gestion des infrastructures urbaines, la mobilit\u00e9 et la r\u00e9silience des services publics en p\u00e9riode de m\u00e9t\u00e9o extr\u00eame.\n\n#Paris #orages #m\u00e9t\u00e9o #tempete #meteofrance #climat #m\u00e9t\u00e9orologie #inondations \n\nAbonnez-vous pour suivre toute l'actualit\u00e9 film\u00e9e sur le terrain sans commentaire : https://youtube.com/clpress?sub_confirmation=1\n\n#Actualit\u00e9s #Informations #CLPRESS\n\n\ud83d\udcf2 Plus d\u2019images d\u2019actualit\u00e9 sur le terrain : \n\u25b6\ufe0f Twitter : http://twitter.com/CLPRESSFR\n\u25b6\ufe0f Facebook : http://facebook.com/ClementLanot\n\u25b6\ufe0f Youtube : http://youtube.com/CLPRESS\n\u25b6\ufe0f TikTok : http://www.tiktok.com/@CLPRESS\n\u25b6\ufe0f Instagram : http://instagram.com/CLPRESS\n\u25b6\ufe0f Site-internet : https://clpress.fr/\n\u25b6\ufe0f Email : contact@clementlanot.fr\n\nSuivre Cl\u00e9ment Lanot\n\u25b6\ufe0f Twitter : http://twitter.com/ClementLanot\n\u25b6\ufe0f Youtube Cl\u00e9ment Lanot : http://youtube.com/clementlanot\n\u25b6\ufe0f TikTok : http://www.tiktok.com/@clementlanot\n\u25b6\ufe0f Instagram : http://instagram.com/ClementLanot\n\nTOUT USAGE COMMERCIAL OU NON COMMERCIAL EST STRICTEMENT INTERDIT SANS ACCORD.\n\nALL COMMERCIAL OR NON-COMMERCIAL USES ARE STRICTLY PROHIBITED WITHOUT PERMISSION.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aooYrnIosnU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aooYrnIosnU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aooYrnIosnU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aooYrnIosnU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aooYrnIosnU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CLPRESS / Agence de presse",
                "tags": [
                    "paris inondations",
                    "paris d\u00e9luge",
                    "paris orage",
                    "paris inondations orage",
                    "paris rues inond\u00e9es",
                    "inondations paris",
                    "inondations paris orages",
                    "inondations rues paris",
                    "ph\u00e9nom\u00e8ne climatique paris",
                    "ph\u00e9nom\u00e8ne climatique",
                    "catastrophe naturelle paris",
                    "inondations \u00e0 paris",
                    "rues inond\u00e9es \u00e0 paris",
                    "paris",
                    "paris france",
                    "orages 25 juin paris",
                    "d\u00e9luge paris",
                    "d\u00e9luge orages paris",
                    "grele paris",
                    "paris grele"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Paris : les rues inond\u00e9es par les violents orages ce mercredi 25 juin 2025",
                    "description": "Une violente cellule orageuse a travers\u00e9 la r\u00e9gion \u00cele\u2011de\u2011France en d\u00e9but de soir\u00e9e, avec des rafales parfois sup\u00e9rieures \u00e0 100\u202fkm/h \u2013 jusqu'\u00e0 112\u202fkm/h mesur\u00e9s pr\u00e8s de la Tour Eiffel \u2013 ainsi que des pluies torrentielles et des coups de tonnerre intenses. Plac\u00e9e en vigilance orange, Paris a \u00e9t\u00e9 le th\u00e9\u00e2tre d\u2019un ph\u00e9nom\u00e8ne \u00ab supercellulaire \u00bb accompagn\u00e9 de gr\u00eale, notamment dans l\u2019ouest du pays, avec des gr\u00ealons de 2 \u00e0 5\u202fcm, provoquant chutes d\u2019arbres, inondations et coupures de courant.\n\nVers 21\u202fh, c\u2019est un v\u00e9ritable d\u00e9luge qui s\u2019est abattu sur la capitale. Des trombes d\u2019eau ont envahi plusieurs stations de m\u00e9tro, certaines \u00e9tant temporairement ferm\u00e9es (Franklin D. Roosevelt, Victor Hugo, Porte de Versailles) pour cause d\u2019inondations. Les lignes RATP ont \u00e9t\u00e9 perturb\u00e9es, la visibilit\u00e9 r\u00e9duite, tandis que les pompiers de Paris, submerg\u00e9s d\u2019appels, ont rappel\u00e9 l\u2019importance de ne solliciter les secours qu\u2019en cas d\u2019urgence.\n\nLes rues de la capitale ont subi de s\u00e9rieux d\u00e9g\u00e2ts. Une quarantaine d\u2019arbres sont tomb\u00e9s \u2013 notamment boulevard Malesherbes dans le 17\u1d49 arrondissement \u2013 et d\u2019autres art\u00e8res ont \u00e9t\u00e9 partiellement bloqu\u00e9es \u00e0 cause de chutes ou d\u2019inondations. Les pompiers ont comptabilis\u00e9 au moins huit pompages et quatre dizaines de chutes d\u2019arbres en \u00cele\u2011de\u2011France et dans les Hauts\u2011de\u2011Seine. Les images et vid\u00e9os partag\u00e9es sur les r\u00e9seaux ont montr\u00e9 des visuels impressionnants des inondations, accompagn\u00e9s de foudroiements spectaculaires.\n\nLe mercure, qui d\u00e9passait 35\u202f\u00b0C en d\u00e9but de soir\u00e9e, a chut\u00e9 de pr\u00e8s de 11\u202f\u00b0C en seulement 20\u202fminutes suite \u00e0 l\u2019arriv\u00e9e de l\u2019orage\u2026 une transition brutale et spectaculaire.\n\nL\u2019\u00e9pisode, d\u2019une ampleur inhabituelle pour la saison, gare par gare, rues et \u00e9changes modifi\u00e9s, mobilise d\u00e9sormais les services de la pr\u00e9fecture et de la ville pour le nettoyage, la s\u00e9curisation et le retour \u00e0 la normale. Les perturbations devraient encore se poursuivre en d\u00e9but de nuit, avant une am\u00e9lioration pr\u00e9vue jeudi, accompagn\u00e9 d\u2019un net rafra\u00eechissement.\n\nEn r\u00e9sum\u00e9, en quelques heures, Paris a \u00e9t\u00e9 frapp\u00e9e par une temp\u00eate violente\u202f: rafales d\u00e9passant les 100\u202fkm/h, chutes d\u2019arbres, m\u00e9tros inond\u00e9s, rues bloqu\u00e9es, pluies diluviennes, gr\u00eale et \u00e9clairs ont provoqu\u00e9 des d\u00e9g\u00e2ts mat\u00e9riels et perturb\u00e9 fortement la vie urbaine. Si le bilan humain reste limit\u00e9 (aucune victime grave signal\u00e9e), l\u2019\u00e9v\u00e9nement souligne la puissance des ph\u00e9nom\u00e8nes m\u00e9t\u00e9orologiques en cours de revendication climatique, et pose des d\u00e9fis pour la gestion des infrastructures urbaines, la mobilit\u00e9 et la r\u00e9silience des services publics en p\u00e9riode de m\u00e9t\u00e9o extr\u00eame.\n\n#Paris #orages #m\u00e9t\u00e9o #tempete #meteofrance #climat #m\u00e9t\u00e9orologie #inondations \n\nAbonnez-vous pour suivre toute l'actualit\u00e9 film\u00e9e sur le terrain sans commentaire : https://youtube.com/clpress?sub_confirmation=1\n\n#Actualit\u00e9s #Informations #CLPRESS\n\n\ud83d\udcf2 Plus d\u2019images d\u2019actualit\u00e9 sur le terrain : \n\u25b6\ufe0f Twitter : http://twitter.com/CLPRESSFR\n\u25b6\ufe0f Facebook : http://facebook.com/ClementLanot\n\u25b6\ufe0f Youtube : http://youtube.com/CLPRESS\n\u25b6\ufe0f TikTok : http://www.tiktok.com/@CLPRESS\n\u25b6\ufe0f Instagram : http://instagram.com/CLPRESS\n\u25b6\ufe0f Site-internet : https://clpress.fr/\n\u25b6\ufe0f Email : contact@clementlanot.fr\n\nSuivre Cl\u00e9ment Lanot\n\u25b6\ufe0f Twitter : http://twitter.com/ClementLanot\n\u25b6\ufe0f Youtube Cl\u00e9ment Lanot : http://youtube.com/clementlanot\n\u25b6\ufe0f TikTok : http://www.tiktok.com/@clementlanot\n\u25b6\ufe0f Instagram : http://instagram.com/ClementLanot\n\nTOUT USAGE COMMERCIAL OU NON COMMERCIAL EST STRICTEMENT INTERDIT SANS ACCORD.\n\nALL COMMERCIAL OR NON-COMMERCIAL USES ARE STRICTLY PROHIBITED WITHOUT PERMISSION."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84048",
                "likeCount": "912",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "520"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GemseH8A4xkxr55zHnynjO1sPTs",
            "id": "GOMccCnO9_U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T16:21:13Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "POV : t'es Mcfly et Carlito",
                "description": "Comme vous nous demandez souvent \u00e0 quoi ressemblent nos vies, vous les petits curieux, voil\u00e0 les insides de David et Rapha\u00ebl ! \n\nEt sinon qui a des bourrelets des yeux ?\n\nChef OPV - Elyon\nMaquillage - Raphaellie Tziboulsky\n\nMontage - J\u00e9r\u00f4me Fillette\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GOMccCnO9_U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GOMccCnO9_U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GOMccCnO9_U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GOMccCnO9_U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GOMccCnO9_U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POV : t'es Mcfly et Carlito",
                    "description": "Comme vous nous demandez souvent \u00e0 quoi ressemblent nos vies, vous les petits curieux, voil\u00e0 les insides de David et Rapha\u00ebl ! \n\nEt sinon qui a des bourrelets des yeux ?\n\nChef OPV - Elyon\nMaquillage - Raphaellie Tziboulsky\n\nMontage - J\u00e9r\u00f4me Fillette\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1169283",
                "likeCount": "73648",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1438"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9fG8VuqnyPuNZheRy3tN9vo8E84",
            "id": "yebNIHKAC4A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T22:30:00Z",
                "channelId": "UCnLuLSV-Oi0ctqjxGgxFlmg",
                "title": "\u201cGolden\u201d Official Lyric Video | KPop Demon Hunters | Sony Animation",
                "description": "We\u2019re going up, up, up. Watch the official lyric video for \u201cGolden\u201d from KPop Demon Hunters. KPop Demon Hunters is now on Netflix. \n\nListen to the KPop Demon Hunters soundtrack here: https://kpopdemonhunters.lnk.to/Soundtrack \n\nAbout KPop Demon Hunters: \nWhen they aren't selling out stadiums, KPop superstars Rumi, Mira and Zoey use their secret identities as badass demon hunters to protect their fans from an ever-present supernatural threat. Together, they must face their biggest enemy yet \u2013 an irresistible rival boy band of demons in disguise.\n\nDirected by: Maggie Kang and Chris Appelhans\nProduced by: Michelle Wong\nCo-Produced by: Scott Berri, Jacky Priddle\nCast: Arden Cho, Ahn Hyo-seop, May Hong, Ji-young Yoo, Yunjin Kim, Joel Kim Booster, Liza Koshy, with Daniel Dae Kim, Ken Jeong and Byung Hun Lee.\n\nSubscribe to the Sony Animation YouTube channel here: https://bit.ly/2SGtGHU \n\nFollow Sony Animation on Social:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sonypicturesanimation \nTwitter: https://twitter.com/SonyAnimation \nInstagram: https://www.instagram.com/sonyanimation/ \nFacebook: https://www.facebook.com/SonyPicturesAnimation/\n\n#SonyAnimation #Netflix #KPop\n\n\u201cGolden\u201d Official Lyric Video | KPop Demon Hunters | Sony Animation\nhttps://www.youtube.com/user/SonyAnimation",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yebNIHKAC4A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yebNIHKAC4A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yebNIHKAC4A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yebNIHKAC4A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yebNIHKAC4A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sony Pictures Animation",
                "tags": [
                    "Sony Pictures Animation",
                    "Sony Animation",
                    "Sony Pictures Imageworks",
                    "Imageworks",
                    "Netflix",
                    "K-Pop",
                    "KPop",
                    "Anime",
                    "KDrama",
                    "Huntrix",
                    "Saja Boys",
                    "Idol",
                    "Korea",
                    "Korean",
                    "Jeongyeon",
                    "Jihyo",
                    "Chaeyoung",
                    "Golden",
                    "KPop Demon Hunters"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u201cGolden\u201d Official Lyric Video | KPop Demon Hunters | Sony Animation",
                    "description": "We\u2019re going up, up, up. Watch the official lyric video for \u201cGolden\u201d from KPop Demon Hunters. KPop Demon Hunters is now on Netflix. \n\nListen to the KPop Demon Hunters soundtrack here: https://kpopdemonhunters.lnk.to/Soundtrack \n\nAbout KPop Demon Hunters: \nWhen they aren't selling out stadiums, KPop superstars Rumi, Mira and Zoey use their secret identities as badass demon hunters to protect their fans from an ever-present supernatural threat. Together, they must face their biggest enemy yet \u2013 an irresistible rival boy band of demons in disguise.\n\nDirected by: Maggie Kang and Chris Appelhans\nProduced by: Michelle Wong\nCo-Produced by: Scott Berri, Jacky Priddle\nCast: Arden Cho, Ahn Hyo-seop, May Hong, Ji-young Yoo, Yunjin Kim, Joel Kim Booster, Liza Koshy, with Daniel Dae Kim, Ken Jeong and Byung Hun Lee.\n\nSubscribe to the Sony Animation YouTube channel here: https://bit.ly/2SGtGHU \n\nFollow Sony Animation on Social:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sonypicturesanimation \nTwitter: https://twitter.com/SonyAnimation \nInstagram: https://www.instagram.com/sonyanimation/ \nFacebook: https://www.facebook.com/SonyPicturesAnimation/\n\n#SonyAnimation #Netflix #KPop\n\n\u201cGolden\u201d Official Lyric Video | KPop Demon Hunters | Sony Animation\nhttps://www.youtube.com/user/SonyAnimation"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3156179",
                "likeCount": "147375",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6970"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0sFHsVLTmvQWlzPiO6fIn7R3Ns8",
            "id": "hJPlZwBTxVY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T15:02:04Z",
                "channelId": "UC71wXCoTvVy63AW2s0jdwvw",
                "title": "Je teste les produits de YouTubers",
                "description": "Aujourd'hui je teste pour la premi\u00e8re fois les produits de mes coll\u00e8gues Youtubeurs! Est-ce que ces produits valent r\u00e9ellement la HYPE? C'est ce qu'on va voir! Au menu: Ciao Kombucha de Squeezie, Pop's Ice Tea de FastGoodCuisine, les bonbons JOYRIDE de Ryan Trahan l'un des youtubers am\u00e9ricain les plus populaires et encore plus!\n\n\u25ba MA SAUCE PIQUANTE : http://lapimenterie.com/Gurky-kumquat-crush?ref=2647\n\n\u25ba MERCH : https://legurky.com\n\n\u25ba CHA\u00ceNE SECONDAIRE : https://bit.ly/2wgSB9c\n\n\u25ba INSTAGRAM : https://www.instagram.com/legurky\n\n\u25ba TIKTOK : https://www.tiktok.com/@gurkytiktok\n\n\u25ba TWITTER : https://twitter.com/LeGurky\n\n\u25ba TWITCH : http://www.twitch.tv/gurkylive\n\n\u25ba FACEBOOK : https://www.facebook.com/legurky/\n\n\u25ba L'\u00c9QUIPEMENT QUE J'UTILISE :\nCanada : https://www.amazon.ca/shop/gurky\nFrance : https://www.amazon.fr/shop/gurky\n\nMonteur : https://www.youtube.com/@dantazzz\nAssistant monteur : DaGraviT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hJPlZwBTxVY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hJPlZwBTxVY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hJPlZwBTxVY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hJPlZwBTxVY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hJPlZwBTxVY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gurky",
                "tags": [
                    "fr",
                    "france",
                    "fran\u00e7ais",
                    "qc",
                    "qu\u00e9bec",
                    "qu\u00e9b\u00e9cois",
                    "canada",
                    "canadien",
                    "pepe chicken",
                    "fastgoodcuisine pepe chicken",
                    "fast food",
                    "pepe chicken degustation",
                    "pepe chicken review",
                    "gurky",
                    "gurki",
                    "fastgoodcuisine",
                    "critique",
                    "review",
                    "d\u00e9gustation",
                    "gurky fastgoodcuisine",
                    "gurky squeezie",
                    "je teste les produits de youtubers",
                    "produits de youtubers",
                    "gurky ciao kombucha",
                    "ciao kombucha degustation",
                    "joyride",
                    "emma chamberlain",
                    "produit squeezie",
                    "ryan trahan",
                    "bigflo et oli",
                    "mat\u00e9cito",
                    "pops",
                    "pops ice tea",
                    "pops fastgoodcuisine"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je teste les produits de YouTubers",
                    "description": "Aujourd'hui je teste pour la premi\u00e8re fois les produits de mes coll\u00e8gues Youtubeurs! Est-ce que ces produits valent r\u00e9ellement la HYPE? C'est ce qu'on va voir! Au menu: Ciao Kombucha de Squeezie, Pop's Ice Tea de FastGoodCuisine, les bonbons JOYRIDE de Ryan Trahan l'un des youtubers am\u00e9ricain les plus populaires et encore plus!\n\n\u25ba MA SAUCE PIQUANTE : http://lapimenterie.com/Gurky-kumquat-crush?ref=2647\n\n\u25ba MERCH : https://legurky.com\n\n\u25ba CHA\u00ceNE SECONDAIRE : https://bit.ly/2wgSB9c\n\n\u25ba INSTAGRAM : https://www.instagram.com/legurky\n\n\u25ba TIKTOK : https://www.tiktok.com/@gurkytiktok\n\n\u25ba TWITTER : https://twitter.com/LeGurky\n\n\u25ba TWITCH : http://www.twitch.tv/gurkylive\n\n\u25ba FACEBOOK : https://www.facebook.com/legurky/\n\n\u25ba L'\u00c9QUIPEMENT QUE J'UTILISE :\nCanada : https://www.amazon.ca/shop/gurky\nFrance : https://www.amazon.fr/shop/gurky\n\nMonteur : https://www.youtube.com/@dantazzz\nAssistant monteur : DaGraviT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "420184",
                "likeCount": "17608",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "433"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HdGIiAeL5fBu6qpmYQyM1dy8bnA",
            "id": "r62I7NOKcPo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T09:00:40Z",
                "channelId": "UCKOY4n0sv1pAPs5E4LxtSXQ",
                "title": "ALLDAY PROJECT - 'FAMOUS' DANCE PRACTICE VIDEO",
                "description": "\ud83d\udd17 https://ALLDAYPROJECT.bio.to/FAMOUS\n\nALLDAY PROJECT - 'FAMOUS' DANCE PRACTICE VIDEO\n\nMore about ALLDAY PROJECT @\nhttps://www.youtube.com/@ALLDAY_PROJECT \nhttps://www.instagram.com/allday_project/\nhttps://www.facebook.com/ALLDAY.PROJECT\nhttps://www.tiktok.com/@allday_project\nhttps://x.com/ALLDAY_PROJECT\nhttps://www.threads.com/@allday_project    \nhttps://weibo.com/u/7999705187\n\n#ALLDAYPROJECT #ADP #\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8\n#FAMOUS #WICKED\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r62I7NOKcPo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r62I7NOKcPo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r62I7NOKcPo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r62I7NOKcPo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r62I7NOKcPo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ALLDAY PROJECT",
                "tags": [
                    "KPOP",
                    "K-POP",
                    "SOMI",
                    "Jeon Somi",
                    "\uc804\uc18c\ubbf8",
                    "\uc18c\ubbf8",
                    "blackpink",
                    "yg entertainment",
                    "music video",
                    "YG",
                    "pop",
                    "r&b",
                    "music",
                    "single",
                    "theblacklabel",
                    "sm entertainment",
                    "jyp entertainment",
                    "bts",
                    "hip hop",
                    "THEBLACKLABEL",
                    "MEOW",
                    "\ud14c\ub514\ud63c\uc131\uadf8\ub8f9",
                    "\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "\ud14c\ub514",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624",
                    "MEOVV",
                    "hiphop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "4\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "5\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "\ub274\uc9c4\uc2a4",
                    "newjeans",
                    "IVE",
                    "\uc544\uc774\ube0c",
                    "\ub974\uc138\ub77c\ud54c",
                    "LE SSERAFIM",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "aespa",
                    "TEASER",
                    "TEASING",
                    "\ud2f0\uc9d5",
                    "ALLDAY PROJECT",
                    "\uc62c\ub370\uc774 \ud504\ub85c\uc81d\ud2b8",
                    "\ud63c\uc131\uadf8\ub8f9",
                    "co ed group",
                    "\uc560\ub2c8",
                    "ANNIE",
                    "\ud0c0\uc794",
                    "TARZZAN",
                    "\ubca0\uc77c\ub9ac",
                    "BAILEY",
                    "\uc6b0\ucc2c",
                    "WOOCHAN",
                    "\uc601\uc11c",
                    "YOUNGSEO",
                    "\ubca0\uc77c\ub9ac\uc11d",
                    "BAILEY SOK",
                    "\uc870\uc6b0\ucc2c",
                    "\uc1fc\ubbf8\ub354\uba38\ub2c8",
                    "\uc774\uc601\uc11c",
                    "\uc544\uc77c\ub9bf",
                    "\uc54c\uc720\ub125\uc2a4\ud2b8"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALLDAY PROJECT - 'FAMOUS' DANCE PRACTICE VIDEO",
                    "description": "\ud83d\udd17 https://ALLDAYPROJECT.bio.to/FAMOUS\n\nALLDAY PROJECT - 'FAMOUS' DANCE PRACTICE VIDEO\n\nMore about ALLDAY PROJECT @\nhttps://www.youtube.com/@ALLDAY_PROJECT \nhttps://www.instagram.com/allday_project/\nhttps://www.facebook.com/ALLDAY.PROJECT\nhttps://www.tiktok.com/@allday_project\nhttps://x.com/ALLDAY_PROJECT\nhttps://www.threads.com/@allday_project    \nhttps://weibo.com/u/7999705187\n\n#ALLDAYPROJECT #ADP #\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8\n#FAMOUS #WICKED\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1861044",
                "likeCount": "112384",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4332"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oyE1plynfGXcNDsIgZohAIwLQJk",
            "id": "MMpbuTevOFc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T09:15:02Z",
                "channelId": "UCo3i0nUzZjjLuM7VjAVz4zA",
                "title": "J\u2019ai PASS\u00c9 24H dans l\u2019ATLAS ! (mon vlog au maroc)",
                "description": "\ud83c\udf0e B\u00e9n\u00e9ficiez d'une r\u00e9duction de 15 % sur votre eSIM Saily en utilisant le code MICHOU au checkout. \nT\u00e9l\u00e9chargez l'application Saily ou rendez-vous sur https://saily.com/michou\n\nSalut ! Aujourd\u2019hui nouvelle vid\u00e9o ! Dans cette vid\u00e9o on va survivre pendant 24h dans l\u2019Atlas ! J\u2019ai voyag\u00e9 au maroc pour decouvrir une nouvelle culture et honn\u00eatement c\u2019etait assez fou ! J\u2019ai pass\u00e9 24h dans l\u2019Atlas, la cha\u00eene de montagne du maroc, on a m\u00eame dormi en mode Survivant !\nAbonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMpbuTevOFc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMpbuTevOFc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMpbuTevOFc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMpbuTevOFc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMpbuTevOFc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Michou",
                "tags": [
                    "michou",
                    "Atlas",
                    "24h",
                    "Maroc",
                    "Vlog",
                    "Voyage",
                    "survivre",
                    "survivant",
                    "montagne"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai PASS\u00c9 24H dans l\u2019ATLAS ! (mon vlog au maroc)",
                    "description": "\ud83c\udf0e B\u00e9n\u00e9ficiez d'une r\u00e9duction de 15 % sur votre eSIM Saily en utilisant le code MICHOU au checkout. \nT\u00e9l\u00e9chargez l'application Saily ou rendez-vous sur https://saily.com/michou\n\nSalut ! Aujourd\u2019hui nouvelle vid\u00e9o ! Dans cette vid\u00e9o on va survivre pendant 24h dans l\u2019Atlas ! J\u2019ai voyag\u00e9 au maroc pour decouvrir une nouvelle culture et honn\u00eatement c\u2019etait assez fou ! J\u2019ai pass\u00e9 24h dans l\u2019Atlas, la cha\u00eene de montagne du maroc, on a m\u00eame dormi en mode Survivant !\nAbonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1076086",
                "likeCount": "50777",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2816"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X_1Z26d4IRvPvPZe3Fk_LGnVRbw",
            "id": "lArRnoMhX9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T19:57:59Z",
                "channelId": "UC5q0PIKGr2lGOsiT14AlEYg",
                "title": "Men's Spring-Summer 2026 Show I LOUIS VUITTON",
                "description": "Louis Vuitton presented the Men's Spring-Summer 2026 Show by Pharrell Williams at Place Georges-Pompidou in Paris on Tuesday, June 24th at 9pm CEST.\n \n#LVMENSS26\n\nMUSIC:\nShow soundtrack by Pharrell Williams\n \n\u2022 \u2018Intro\u2019 & \u2018SS26 Show Music\u2019\nComposed by Pharrell Williams\nArranged & orchestrated by Thomas Roussel\nCourtesy of Sony Music Publishing, 79 Editions.\n \n\u2022 Voices of Fire \u2018Miracle Worker\u2019\nProduced by Pharrell Williams, Ezekiel Williams and J Drew Sheard\nWritten by Pharrell Williams and The Dream\nArranged & orchestrated by Thomas Roussel\nCourtesy of Sony Music Publishing, Voices of Fire, BMG Publishing, J Drew Sheard Music, & 79 Editions.\n \n\u2022 \u2018Yaara Punjabi\u2019 \nComposed and produced by Pharrell Williams and A. R. Rahman\nAdditional orchestrations by Thomas Roussel \nCourtesy of Sony Music Publishing & AR-Rahman Limited.\n \n\u2022 Clipse \u2018So Be It Pt. II\u2019 \nProduced by Pharrell Williams\nWritten by Pharrell Williams, Terrence Thornton and Gene Thornton\nAdditional orchestrations by Thomas Roussel\nCourtesy Roc Nation, Sony Music Publishing & Gene Elliott Publishing Designee.\n \n\u2022 Doechii and Tyler, The Creator \u2018Get Right\u2019\nProduced by Pharrell Williams\nWritten by Doechii and Tyler, The Creator.\nCourtesy of Sony Music Publishing & Universal Music Publishing.\n \nPerformed by Voices of Fire & l\u2019Orchestre du Pont Neuf conducted by Thomas Roussel.\n\nSubscribe to Louis Vuitton on YouTube \u25ba http://on.louisvuitton.com/6053GTKUS \n\nDiscover more: http://on.louisvuitton.com/6054GTKUs \nLouis Vuitton on X: http://on.louisvuitton.com/6002H2JY6\nLouis Vuitton on Facebook: http://on.louisvuitton.com/6008H2JYw\nLouis Vuitton on Instagram: http://on.louisvuitton.com/6008H2JY4\n\n\u2014-\n\nABOUT LOUIS VUITTON:\nSince 1854, Louis Vuitton has placed fashion in the context of culture bringing unique designs to the world, combining innovation with style and uncompromising quality. Today, the Maison remains faithful to the spirit of its founder, Louis Vuitton, who invented a genuine \u201cArt of Travel\u201d through luggage, bags and accessories which were as creative as they were elegant and practical.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lArRnoMhX9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lArRnoMhX9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lArRnoMhX9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lArRnoMhX9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lArRnoMhX9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louis Vuitton",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Men's Spring-Summer 2026 Show I LOUIS VUITTON",
                    "description": "Louis Vuitton presented the Men's Spring-Summer 2026 Show by Pharrell Williams at Place Georges-Pompidou in Paris on Tuesday, June 24th at 9pm CEST.\n \n#LVMENSS26\n\nMUSIC:\nShow soundtrack by Pharrell Williams\n \n\u2022 \u2018Intro\u2019 & \u2018SS26 Show Music\u2019\nComposed by Pharrell Williams\nArranged & orchestrated by Thomas Roussel\nCourtesy of Sony Music Publishing, 79 Editions.\n \n\u2022 Voices of Fire \u2018Miracle Worker\u2019\nProduced by Pharrell Williams, Ezekiel Williams and J Drew Sheard\nWritten by Pharrell Williams and The Dream\nArranged & orchestrated by Thomas Roussel\nCourtesy of Sony Music Publishing, Voices of Fire, BMG Publishing, J Drew Sheard Music, & 79 Editions.\n \n\u2022 \u2018Yaara Punjabi\u2019 \nComposed and produced by Pharrell Williams and A. R. Rahman\nAdditional orchestrations by Thomas Roussel \nCourtesy of Sony Music Publishing & AR-Rahman Limited.\n \n\u2022 Clipse \u2018So Be It Pt. II\u2019 \nProduced by Pharrell Williams\nWritten by Pharrell Williams, Terrence Thornton and Gene Thornton\nAdditional orchestrations by Thomas Roussel\nCourtesy Roc Nation, Sony Music Publishing & Gene Elliott Publishing Designee.\n \n\u2022 Doechii and Tyler, The Creator \u2018Get Right\u2019\nProduced by Pharrell Williams\nWritten by Doechii and Tyler, The Creator.\nCourtesy of Sony Music Publishing & Universal Music Publishing.\n \nPerformed by Voices of Fire & l\u2019Orchestre du Pont Neuf conducted by Thomas Roussel.\n\nSubscribe to Louis Vuitton on YouTube \u25ba http://on.louisvuitton.com/6053GTKUS \n\nDiscover more: http://on.louisvuitton.com/6054GTKUs \nLouis Vuitton on X: http://on.louisvuitton.com/6002H2JY6\nLouis Vuitton on Facebook: http://on.louisvuitton.com/6008H2JYw\nLouis Vuitton on Instagram: http://on.louisvuitton.com/6008H2JY4\n\n\u2014-\n\nABOUT LOUIS VUITTON:\nSince 1854, Louis Vuitton has placed fashion in the context of culture bringing unique designs to the world, combining innovation with style and uncompromising quality. Today, the Maison remains faithful to the spirit of its founder, Louis Vuitton, who invented a genuine \u201cArt of Travel\u201d through luggage, bags and accessories which were as creative as they were elegant and practical."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1717778",
                "likeCount": "15708",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "777"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z0CayqaTEU7SHt6WmJ4bTDIeAtY",
            "id": "SQJAgwUkDQM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T19:00:36Z",
                "channelId": "UC6WGCFe8X00zt1e2Zv2Gxlw",
                "title": "[EXCLU] Djadja & Dinaz - Gustavo #Plan\u00e8teRap",
                "description": "Djadja & Dinaz encha\u00eenent avec une nouvelle exclu : \"Gustavo\", d\u00e9voil\u00e9e durant leur semaine Plan\u00e8te Rap. Un titre de plus au compteur, qui renforce l\u2019attente autour de \"Terminal 7\".\n\nDjadja & Dinaz en direct de Plan\u00e8te Rap pour pr\u00e9senter leurs nouveau projet \"Terminal 7\" avec Fred Musa !\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene ICI \u25ba https://goo.gl/iYDY4E\n\nRetrouvez nos \u00e9missions et freestyles exclusifs juste ici \ud83d\udc47  \nhttps://instagram.com/planete_rap\nhttps://www.tiktok.com/@plan\u00e8te_rap\nhttps://www.tiktok.com/@planete_rap\nPlan\u00e8te Rap sur Snapchat \u25ba https://bit.ly/33dGGtK \nSkyrock dans ton t\u00e9l \u25ba http://skyrock.fm/get-apps\nSkyrock sur le web \u25ba https://skyrock.fm/\n\nUne vid\u00e9o Skyrock - Plan\u00e8te Rap \u2013 2025\n\u00a9 SkyrockFM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SQJAgwUkDQM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SQJAgwUkDQM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SQJAgwUkDQM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SQJAgwUkDQM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SQJAgwUkDQM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Plan\u00e8te Rap",
                "tags": [
                    "Skyrock",
                    "Plan\u00e8te Rap",
                    "Djadja & Dinaz",
                    "Terminal 7"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "[EXCLU] Djadja & Dinaz - Gustavo #Plan\u00e8teRap",
                    "description": "Djadja & Dinaz encha\u00eenent avec une nouvelle exclu : \"Gustavo\", d\u00e9voil\u00e9e durant leur semaine Plan\u00e8te Rap. Un titre de plus au compteur, qui renforce l\u2019attente autour de \"Terminal 7\".\n\nDjadja & Dinaz en direct de Plan\u00e8te Rap pour pr\u00e9senter leurs nouveau projet \"Terminal 7\" avec Fred Musa !\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene ICI \u25ba https://goo.gl/iYDY4E\n\nRetrouvez nos \u00e9missions et freestyles exclusifs juste ici \ud83d\udc47  \nhttps://instagram.com/planete_rap\nhttps://www.tiktok.com/@plan\u00e8te_rap\nhttps://www.tiktok.com/@planete_rap\nPlan\u00e8te Rap sur Snapchat \u25ba https://bit.ly/33dGGtK \nSkyrock dans ton t\u00e9l \u25ba http://skyrock.fm/get-apps\nSkyrock sur le web \u25ba https://skyrock.fm/\n\nUne vid\u00e9o Skyrock - Plan\u00e8te Rap \u2013 2025\n\u00a9 SkyrockFM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44516",
                "likeCount": "1244",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "39"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qdj46xjRHwpUUH3qmIV0Pm2cWdY",
            "id": "pe_ejTiIcSs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Lose 100 LBs, Win $250,000!",
                "description": "Go start the business you\u2019ve been dreaming of and visit https://www.Shopify.com/MrBeast to start your trial now.\n\n**In Loving Memory of Coach Tyler Wall**\n\nIt is with profound sadness that we share the unexpected passing of Coach Tyler Wall. Coach Wall was a remarkable individual whose kindness and genuine spirit touched all who knew him. His loss has left our hearts heavy with grief.\n\nFollowing this tragic news, we reached out to Coach Wall\u2019s family to determine whether this video should be shared. With grace and wisdom, they expressed that Tyler would have wanted his message of hope and positivity to continue reaching others, even in his absence.\n\nWe humbly ask that you honor Coach Wall\u2019s memory and respect his family\u2019s need for privacy during this difficult time.\n\nCoach Tyler Wall\u2019s legacy of compassion and encouragement will live on in the hearts of all who were fortunate enough to know him.\n\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Lose 100 LBs, Win $250,000!",
                    "description": "Go start the business you\u2019ve been dreaming of and visit https://www.Shopify.com/MrBeast to start your trial now.\n\n**In Loving Memory of Coach Tyler Wall**\n\nIt is with profound sadness that we share the unexpected passing of Coach Tyler Wall. Coach Wall was a remarkable individual whose kindness and genuine spirit touched all who knew him. His loss has left our hearts heavy with grief.\n\nFollowing this tragic news, we reached out to Coach Wall\u2019s family to determine whether this video should be shared. With grace and wisdom, they expressed that Tyler would have wanted his message of hope and positivity to continue reaching others, even in his absence.\n\nWe humbly ask that you honor Coach Wall\u2019s memory and respect his family\u2019s need for privacy during this difficult time.\n\nCoach Tyler Wall\u2019s legacy of compassion and encouragement will live on in the hearts of all who were fortunate enough to know him.\n\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127752689",
                "likeCount": "5016948",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "79651"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R1JJK15quPETpwBmdRejpWVBTEk",
            "id": "QGsevnbItdU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T20:45:26Z",
                "channelId": "UCnLuLSV-Oi0ctqjxGgxFlmg",
                "title": "\"How It's Done\" Official Lyric Video | KPop Demon Hunters | Sony Animation",
                "description": "HUNTR/X show you how it's done, done, done. Watch the official lyric video for \"How It's Done\" from KPop Demon Hunters.\n\nListen to the KPop Demon Hunters soundtrack here: https://kpopdemonhunters.lnk.to/Soundtrack \n\nAbout KPop Demon Hunters: \nWhen they aren't selling out stadiums, KPop superstars Rumi, Mira and Zoey use their secret identities as badass demon hunters to protect their fans from an ever-present supernatural threat. Together, they must face their biggest enemy yet \u2013 an irresistible rival boy band of demons in disguise.\n\nDirected by: Maggie Kang and Chris Appelhans\nProduced by: Michelle Wong\nCo-Produced by: Scott Berri, Jacky Priddle\nCast: Arden Cho, Ahn Hyo-seop, May Hong, Ji-young Yoo, Yunjin Kim, Joel Kim Booster, Liza Koshy, with Daniel Dae Kim, Ken Jeong and Byung Hun Lee.\n\nSubscribe to the Sony Animation YouTube channel here: https://bit.ly/2SGtGHU \n\nFollow Sony Animation on Social:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sonypicturesanimation \nTwitter: https://twitter.com/SonyAnimation \nInstagram: https://www.instagram.com/sonyanimation/ \nFacebook: https://www.facebook.com/SonyPicturesAnimation/\n\n#SonyAnimation #Netflix #KPop\n\n\"How It's Done\" Official Lyric Video | KPop Demon Hunters | Sony Animation\nhttps://www.youtube.com/user/SonyAnimation",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QGsevnbItdU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QGsevnbItdU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QGsevnbItdU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QGsevnbItdU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QGsevnbItdU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sony Pictures Animation",
                "tags": [
                    "Sony Pictures Animation",
                    "Sony Animation",
                    "Sony Pictures Imageworks",
                    "Imageworks",
                    "Netflix",
                    "K-Pop",
                    "KPop",
                    "Anime",
                    "KDrama",
                    "Huntrix",
                    "Saja Boys",
                    "Idol",
                    "Korea",
                    "Korean",
                    "Jeongyeon",
                    "Jihyo",
                    "Chaeyoung",
                    "Golden",
                    "KPop Demon Hunters",
                    "How It's Done"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"How It's Done\" Official Lyric Video | KPop Demon Hunters | Sony Animation",
                    "description": "HUNTR/X show you how it's done, done, done. Watch the official lyric video for \"How It's Done\" from KPop Demon Hunters.\n\nListen to the KPop Demon Hunters soundtrack here: https://kpopdemonhunters.lnk.to/Soundtrack \n\nAbout KPop Demon Hunters: \nWhen they aren't selling out stadiums, KPop superstars Rumi, Mira and Zoey use their secret identities as badass demon hunters to protect their fans from an ever-present supernatural threat. Together, they must face their biggest enemy yet \u2013 an irresistible rival boy band of demons in disguise.\n\nDirected by: Maggie Kang and Chris Appelhans\nProduced by: Michelle Wong\nCo-Produced by: Scott Berri, Jacky Priddle\nCast: Arden Cho, Ahn Hyo-seop, May Hong, Ji-young Yoo, Yunjin Kim, Joel Kim Booster, Liza Koshy, with Daniel Dae Kim, Ken Jeong and Byung Hun Lee.\n\nSubscribe to the Sony Animation YouTube channel here: https://bit.ly/2SGtGHU \n\nFollow Sony Animation on Social:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sonypicturesanimation \nTwitter: https://twitter.com/SonyAnimation \nInstagram: https://www.instagram.com/sonyanimation/ \nFacebook: https://www.facebook.com/SonyPicturesAnimation/\n\n#SonyAnimation #Netflix #KPop\n\n\"How It's Done\" Official Lyric Video | KPop Demon Hunters | Sony Animation\nhttps://www.youtube.com/user/SonyAnimation"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2151145",
                "likeCount": "84888",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1989"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8sIE6wBmdqFdqzE2ljV-bjEy1ZU",
            "id": "jMndsnsXWRE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T16:40:25Z",
                "channelId": "UCWfxFVx8PSo6PejtcOR_69g",
                "title": "24H dans la Ville avec le RECORD de PLUIE mondial",
                "description": "Retrouvez le S\u00e9rum Eclat Anti-Taches Vitamine C+ ici : https://www.amazon.fr/Garnier-SkinActive-Anti-Taches-Salicylique-Niacinamide/dp/B09BD7L35V?ref_=ast_sto_dp&th=1 @Garnierfr #GarnierSkincare\n\nJe me rends \u00e0 Llor\u00f3, en Colombie, la ville la plus pluvieuse au monde. J\u2019y ai v\u00e9cu comme les habitants pour comprendre comment ils vivent face \u00e0 ces pluies record, avec plus de 13 m\u00e8tres de pluie par an. Comprendre comment ils s\u2019adaptent \u00e0 ce climat extr\u00eame.\n\nMa marque de caf\u00e9 : https://www.flamme-cafe.com\n\nLe insta de ma guide : oropendolatropical\n\nSuis mon aventure sur les r\u00e9seaux :\nInstagram : http://bit.ly/2FNami0\nTwitter : http://bit.ly/36QyhJr \nTiktok : https://bit.ly/2VeBCxp\nTwitch : https://bit.ly/3l5C5QK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jMndsnsXWRE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jMndsnsXWRE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jMndsnsXWRE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jMndsnsXWRE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jMndsnsXWRE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L\u00e9onard",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24H dans la Ville avec le RECORD de PLUIE mondial",
                    "description": "Retrouvez le S\u00e9rum Eclat Anti-Taches Vitamine C+ ici : https://www.amazon.fr/Garnier-SkinActive-Anti-Taches-Salicylique-Niacinamide/dp/B09BD7L35V?ref_=ast_sto_dp&th=1 @Garnierfr #GarnierSkincare\n\nJe me rends \u00e0 Llor\u00f3, en Colombie, la ville la plus pluvieuse au monde. J\u2019y ai v\u00e9cu comme les habitants pour comprendre comment ils vivent face \u00e0 ces pluies record, avec plus de 13 m\u00e8tres de pluie par an. Comprendre comment ils s\u2019adaptent \u00e0 ce climat extr\u00eame.\n\nMa marque de caf\u00e9 : https://www.flamme-cafe.com\n\nLe insta de ma guide : oropendolatropical\n\nSuis mon aventure sur les r\u00e9seaux :\nInstagram : http://bit.ly/2FNami0\nTwitter : http://bit.ly/36QyhJr \nTiktok : https://bit.ly/2VeBCxp\nTwitch : https://bit.ly/3l5C5QK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66839",
                "likeCount": "2542",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "73"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RkcRKFQx3dov_vJrCmLz9oYEG6g",
            "id": "2PJSksEK4vI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T18:00:06Z",
                "channelId": "UCBuee5JCBlI_VuKjxmqtyUA",
                "title": "JE VOUS ADORE MADAME | BEST OF #9",
                "description": "Retrouvez Antoine en live sur Twitch : https://www.twitch.tv/antoinedaniel\n\nEt sur Youtube :\nAntoine Daniel - Les VOD : https://www.youtube.com/channel/UCEi0DIwuAQNe68OK_1hAN7w\nAntoine Daniel - Clips : https://www.youtube.com/channel/UC9AuYOzdl9a1AMdhYAtYpRg\n\nMontage par @Naiosama : https://twitter.com/Naiosama\nMiniature par \u00e9ponge https://x.com/lagrosseeponge",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2PJSksEK4vI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2PJSksEK4vI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2PJSksEK4vI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2PJSksEK4vI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2PJSksEK4vI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Best Of Antoine Daniel",
                "tags": [
                    "antoine",
                    "daniel",
                    "mrantoinedaniel",
                    "antoinedaniel",
                    "bestof",
                    "best",
                    "of",
                    "jdg",
                    "mynthos",
                    "Joueur du grenier",
                    "Angle Droit",
                    "Zerator",
                    "Florence",
                    "Bagh",
                    "Zera",
                    "global",
                    "horty",
                    "dealos",
                    "Lonely mountains",
                    "ganja",
                    "ganza",
                    "sylvain lyve",
                    "elle a de tr\u00e8s belle formes",
                    "Drive Beyond",
                    "Fast Food Simulator",
                    "Sea of Thieves",
                    "Make Away",
                    "Repo",
                    "Blue Prince",
                    "Je pose la question",
                    "Marvel Rivals"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE VOUS ADORE MADAME | BEST OF #9",
                    "description": "Retrouvez Antoine en live sur Twitch : https://www.twitch.tv/antoinedaniel\n\nEt sur Youtube :\nAntoine Daniel - Les VOD : https://www.youtube.com/channel/UCEi0DIwuAQNe68OK_1hAN7w\nAntoine Daniel - Clips : https://www.youtube.com/channel/UC9AuYOzdl9a1AMdhYAtYpRg\n\nMontage par @Naiosama : https://twitter.com/Naiosama\nMiniature par \u00e9ponge https://x.com/lagrosseeponge"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "139744",
                "likeCount": "7614",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "106"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jGcI2RhncQL4TEpBPvAwD_4dvP0",
            "id": "1r1irmwltoU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T14:34:31Z",
                "channelId": "UCQ0PC7UW_YotAjWLPbfyDvQ",
                "title": "JE REGARDE LES MEILLEURS CLIPS DE CRAZYTOWN \ud83d\ude2d",
                "description": "On regarde ensemble les meilleurs clips de Crazytown saison 3, comme \u00e7a on cl\u00f4ture cet arc, cimer tout le monde c'\u00e9tait tr\u00e8s cool \u203c\ufe0f\n\nMon Twitch : https://www.twitch.tv/zafeel\n\nMontage : Scro\nMiniature : Scro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1r1irmwltoU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1r1irmwltoU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1r1irmwltoU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1r1irmwltoU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1r1irmwltoU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ZAFEEL 2",
                "tags": [
                    "crazytown",
                    "crazytown saison 3",
                    "crazytown zafeel",
                    "zafeel",
                    "mastu",
                    "anyme023",
                    "hctuan",
                    "raffale",
                    "crazytown best of",
                    "crazytown s3 best of",
                    "crazytown saison 3 best of",
                    "crazytown clip",
                    "react",
                    "zafeel react"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE REGARDE LES MEILLEURS CLIPS DE CRAZYTOWN \ud83d\ude2d",
                    "description": "On regarde ensemble les meilleurs clips de Crazytown saison 3, comme \u00e7a on cl\u00f4ture cet arc, cimer tout le monde c'\u00e9tait tr\u00e8s cool \u203c\ufe0f\n\nMon Twitch : https://www.twitch.tv/zafeel\n\nMontage : Scro\nMiniature : Scro"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130539",
                "likeCount": "10543",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "75"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UkU8pH6eGyGufzjoYTTA1DD-iC8",
            "id": "cgbJs5TBAHg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T14:07:55Z",
                "channelId": "UCM8PgY92rf7mj8A5XkBdMwQ",
                "title": "TNT Records - Soprano",
                "description": "Download This Song On WAV In Better Quality: https://tntrecordsmusic.bandcamp.com/track/soprano\n\n\nGet This Song Here on (Sptify, Apple Music, iTunes, Soundcloud,TIDAL, TraxSource etc..) : https://97music.link/Soprano\n\n\nTNT Records instagram: https://instagram.com/tntrecordsofficial?igshid=MzRlODBiNWFlZA==\nTNT Records TikTok: https://www.tiktok.com/@tnt_records?_t=8YwvDJwzLN7&_r=1\nTNT Records Facebook: https://www.facebook.com/TNT-Records-785931151581178/\n\n\nArtist TNT Records : https://lnk.to/TNTRecords\n\nLabel \"97 Music Records\" : https://lnk.to/97MusicRecords\n\n#trance #trancefamily #trancemix #trancemusic #trancemusic2024 #trance_remix #trancehousetechno90s #tranceworld #technorave #techno #technodance #technomusic #tomorrowland #tomorrowlandmusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgbJs5TBAHg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgbJs5TBAHg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgbJs5TBAHg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgbJs5TBAHg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgbJs5TBAHg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT RecordsMusic",
                "tags": [
                    "TNT Records - Soprano",
                    "Trance",
                    "Trance Music",
                    "Trance Mix",
                    "Techno",
                    "Tomorrowland",
                    "Tomorrowland Music"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TNT Records - Soprano",
                    "description": "Download This Song On WAV In Better Quality: https://tntrecordsmusic.bandcamp.com/track/soprano\n\n\nGet This Song Here on (Sptify, Apple Music, iTunes, Soundcloud,TIDAL, TraxSource etc..) : https://97music.link/Soprano\n\n\nTNT Records instagram: https://instagram.com/tntrecordsofficial?igshid=MzRlODBiNWFlZA==\nTNT Records TikTok: https://www.tiktok.com/@tnt_records?_t=8YwvDJwzLN7&_r=1\nTNT Records Facebook: https://www.facebook.com/TNT-Records-785931151581178/\n\n\nArtist TNT Records : https://lnk.to/TNTRecords\n\nLabel \"97 Music Records\" : https://lnk.to/97MusicRecords\n\n#trance #trancefamily #trancemix #trancemusic #trancemusic2024 #trance_remix #trancehousetechno90s #tranceworld #technorave #techno #technodance #technomusic #tomorrowland #tomorrowlandmusic"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "362463",
                "likeCount": "3937",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tKSpJd2BTlFkEnZHlSvgmn5imsg",
            "id": "9258AsWwrUY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T16:30:48Z",
                "channelId": "UCyh_wmDlXSKrX1gygqceRhA",
                "title": "ON S'EST PERDU \u00e0 la F\u00caTE DE LA MUSIQUE pendant ce\u00a0LIVE\u00a0\ud83d\ude2d (avec\u00a0Flamby)",
                "description": "Yo les reufs on a d\u00e9cid\u00e9 d'aller \u00e0 la f\u00eate de la musique en stream sur Twitch avec Flamby, voici ce qu'il s'est pass\u00e9...\n\nCHAINE PRINCIPALE : @byilhan \nTIKTOK :  https://tiktok.com/@byilhann\nTWITCH :  https://www.twitch.tv/byilhann\nDISCORD : https://discord.gg/byilhan\nINSTA : https://instagram.com/byilhann",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9258AsWwrUY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9258AsWwrUY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9258AsWwrUY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9258AsWwrUY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9258AsWwrUY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Byilhan Live",
                "tags": [
                    "byilhan twitch",
                    "byilhann",
                    "byilhan react",
                    "byilhan live",
                    "flamby",
                    "meilleurs moments",
                    "g\u00e9nant",
                    "troll",
                    "rediff",
                    "mariage",
                    "vlog",
                    "fete musique",
                    "danse",
                    "rediffusion"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON S'EST PERDU \u00e0 la F\u00caTE DE LA MUSIQUE pendant ce\u00a0LIVE\u00a0\ud83d\ude2d (avec\u00a0Flamby)",
                    "description": "Yo les reufs on a d\u00e9cid\u00e9 d'aller \u00e0 la f\u00eate de la musique en stream sur Twitch avec Flamby, voici ce qu'il s'est pass\u00e9...\n\nCHAINE PRINCIPALE : @byilhan \nTIKTOK :  https://tiktok.com/@byilhann\nTWITCH :  https://www.twitch.tv/byilhann\nDISCORD : https://discord.gg/byilhan\nINSTA : https://instagram.com/byilhann"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "421086",
                "likeCount": "19241",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "334"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ekp7AFEhWOEReJzEVHOmAdn6dvI",
            "id": "p5fkhEpOMpI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T11:01:16Z",
                "channelId": "UCgANFlYnbE47942AoazfNsg",
                "title": "EST-CE QU'ON A UNE CALVITIE ? (Ft. Manas, Mathieu et Hairtist)",
                "description": "On a invit\u00e9 Hairtist qu'il nous fasse d\u00e9couvrir nos cr\u00e2nes en live !\n\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : Joyca\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X :  JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5fkhEpOMpI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5fkhEpOMpI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5fkhEpOMpI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5fkhEpOMpI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p5fkhEpOMpI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lil Joyca",
                "tags": [
                    "joyca",
                    "lil joyca",
                    "joyca cheveux",
                    "joyca live",
                    "buzzcut"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EST-CE QU'ON A UNE CALVITIE ? (Ft. Manas, Mathieu et Hairtist)",
                    "description": "On a invit\u00e9 Hairtist qu'il nous fasse d\u00e9couvrir nos cr\u00e2nes en live !\n\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : Joyca\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X :  JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "672208",
                "likeCount": "38156",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "602"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vC7YmupZ2_q0E1PJVMndsTGu2XQ",
            "id": "zcaPY_I2L6o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T09:00:09Z",
                "channelId": "UCCFqUJYKT97UerMmb6DM0bw",
                "title": "C'EST QUOI MON M\u00c9TIER ? (ft. Anyme, Byilhan & Flamby)",
                "description": "Merci \u00e0 Saily d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! \nT\u00e9l\u00e9chargez l'application ici : https://saily.com/gotaga et obtenez 15% de r\u00e9duction sur votre eSIM en utilisant le code GOTAGA\nCollaboration Commerciale\n\n\u2328\ufe0f Razer t'offre 5% avec le code GOTAGA : https://razer.a9yw.net/GOTAGA\n\ud83c\udfae Scuf t'offre 5% avec le code GOTAGA : http://scuf.co/Gotaga\n\ud83d\udc55 Nouvelle collection disponible : https://shop.gotaga.tv/\n\nAvec \nAnyme    / @AnymeTV \nByilhan   / @byilhan \nFlamby   / @Flamby \n\nUne production NXTEP - nxtep.fr\n\nCom\u00e9dien(ne)s : \nMise en sc\u00e8ne 1 : Evelyne Delmer-Bezin & Jean-Claude Matthey \nMise en sc\u00e8ne 2 : Aur\u00e9lie Lesne\nMise en sc\u00e8ne 3 : Andy \nMise en sc\u00e8ne 4 : @aptypique\n\nProduction : \nR\u00e9alisateur : Florent Sabatier\nDirection Production : nxtep w/ Elise Mall\u00e9jac, Laura Morante, Alexandre Pirone\nChef OPS : Martin Bonami\nCadreur : Maxime Pareydt\nEdito : Elise Mall\u00e9jac, Laura Morante, Alexandre Pirone\n\nPost-Production : \nChef monteur : Andr\u00e9as R.\nMonteur assistant : Evan L.\nEffets Sp\u00e9ciaux Visuels : Yann T.\nEffets Sp\u00e9ciaux Sonores : Andr\u00e9as R. / Yann T.\nDirection Artistique : Aim\u00e9 G.\nEtalonnage : Kame House Colorgrading\nMixage : Warp\n\nRemerciements : Planipresse / Dinosaures / Summer7Events / Agrepro / C\u00e9dric / J-C / Maxence M. / Romain K. \n\nNXTEP PRODUCTION / 2025\nMontage, Graphisme, Production - et bien plus encore : nxtep.fr\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba Site Web : http://www.gotaga.tv\n\u25ba Boutique : https://shop.gotaga.tv/\n\u25ba Chaine secondaire : https://www.youtube.com/user/mYGotaga\n\u25ba Stream : http://www.twitch.tv/Gotaga\n\u25ba Discord : https://discord.gg/gotaga\n\u25ba Twitter : http://www.twitter.com/Gotaga\n\u25ba Instagram : http://www.instagram.com/Gotaga\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@gotaga\n\u25ba Facebook : http://www.facebook.com/Gotag4\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba R\u00e8gles de l'espace commentaire :\n\n- Soyez respectueux envers les membres de la communaut\u00e9.\n- Les insultes, propos racistes ou autres seront sanctionn\u00e9s par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration.\n- Pas de pub et de spam.\n\n--------------------------------------------\n\n\ud83d\udca5 T\u00e9l\u00e9charge l'extension (Chrome & Firefox), tu seras inform\u00e9 de la sortie de chaque vid\u00e9o sur la cha\u00eene principale et secondaire ainsi que de mes lives : https://gotaga.tv/extensions/\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba Contact : contact@gotaga.tv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zcaPY_I2L6o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zcaPY_I2L6o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zcaPY_I2L6o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zcaPY_I2L6o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zcaPY_I2L6o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GOTAGA",
                "tags": [
                    "FR",
                    "gotaga",
                    "gotag4",
                    "the french monster",
                    "vitality",
                    "mygotaga",
                    "cqmm",
                    "c quoi metier",
                    "metier",
                    "work",
                    "anymetv",
                    "anym",
                    "amyne",
                    "flambi",
                    "flam",
                    "flamb",
                    "bilan",
                    "bylan",
                    "byilan",
                    "fun"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "C'EST QUOI MON M\u00c9TIER ? (ft. Anyme, Byilhan & Flamby)",
                    "description": "Merci \u00e0 Saily d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! \nT\u00e9l\u00e9chargez l'application ici : https://saily.com/gotaga et obtenez 15% de r\u00e9duction sur votre eSIM en utilisant le code GOTAGA\nCollaboration Commerciale\n\n\u2328\ufe0f Razer t'offre 5% avec le code GOTAGA : https://razer.a9yw.net/GOTAGA\n\ud83c\udfae Scuf t'offre 5% avec le code GOTAGA : http://scuf.co/Gotaga\n\ud83d\udc55 Nouvelle collection disponible : https://shop.gotaga.tv/\n\nAvec \nAnyme    / @AnymeTV \nByilhan   / @byilhan \nFlamby   / @Flamby \n\nUne production NXTEP - nxtep.fr\n\nCom\u00e9dien(ne)s : \nMise en sc\u00e8ne 1 : Evelyne Delmer-Bezin & Jean-Claude Matthey \nMise en sc\u00e8ne 2 : Aur\u00e9lie Lesne\nMise en sc\u00e8ne 3 : Andy \nMise en sc\u00e8ne 4 : @aptypique\n\nProduction : \nR\u00e9alisateur : Florent Sabatier\nDirection Production : nxtep w/ Elise Mall\u00e9jac, Laura Morante, Alexandre Pirone\nChef OPS : Martin Bonami\nCadreur : Maxime Pareydt\nEdito : Elise Mall\u00e9jac, Laura Morante, Alexandre Pirone\n\nPost-Production : \nChef monteur : Andr\u00e9as R.\nMonteur assistant : Evan L.\nEffets Sp\u00e9ciaux Visuels : Yann T.\nEffets Sp\u00e9ciaux Sonores : Andr\u00e9as R. / Yann T.\nDirection Artistique : Aim\u00e9 G.\nEtalonnage : Kame House Colorgrading\nMixage : Warp\n\nRemerciements : Planipresse / Dinosaures / Summer7Events / Agrepro / C\u00e9dric / J-C / Maxence M. / Romain K. \n\nNXTEP PRODUCTION / 2025\nMontage, Graphisme, Production - et bien plus encore : nxtep.fr\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba Site Web : http://www.gotaga.tv\n\u25ba Boutique : https://shop.gotaga.tv/\n\u25ba Chaine secondaire : https://www.youtube.com/user/mYGotaga\n\u25ba Stream : http://www.twitch.tv/Gotaga\n\u25ba Discord : https://discord.gg/gotaga\n\u25ba Twitter : http://www.twitter.com/Gotaga\n\u25ba Instagram : http://www.instagram.com/Gotaga\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@gotaga\n\u25ba Facebook : http://www.facebook.com/Gotag4\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba R\u00e8gles de l'espace commentaire :\n\n- Soyez respectueux envers les membres de la communaut\u00e9.\n- Les insultes, propos racistes ou autres seront sanctionn\u00e9s par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration.\n- Pas de pub et de spam.\n\n--------------------------------------------\n\n\ud83d\udca5 T\u00e9l\u00e9charge l'extension (Chrome & Firefox), tu seras inform\u00e9 de la sortie de chaque vid\u00e9o sur la cha\u00eene principale et secondaire ainsi que de mes lives : https://gotaga.tv/extensions/\n\n--------------------------------------------\n\n\u25ba Contact : contact@gotaga.tv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2388694",
                "likeCount": "126643",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1045"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-7cKGpw4inxuLE2dGVWVr3nEsOA",
            "id": "uKbKxcm0ks0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T16:01:26Z",
                "channelId": "UCPhdTwqLwVBsMT8oT8PqcPg",
                "title": "je suis en couverture de Forbes wesh",
                "description": "on a fini \u00e0 7h du mat \n\n------------------------\n\u2730 MA MARQUE HOTEL MAHFOUF\u2730\n\u2023 www.hotelmahfouf.com\n\u2023 @hotelmahfouf sur instagram \n------------------------\n\u2730 SUIVEZ MOI \u2730 \n\u2023 instagram \u2023 @lenamahfouf ( 4.8M \u2665 )\n\u2023 tiktok  \u2023 \u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b @lenasituations \n\u2023 snapchat  \u2023 @lenasituations ( c'est tout nouveau!  )\n------------------------\n\u2730 Copyright \u2730  \n\u25b9 Vid\u00e9o \u00e9crite et dirig\u00e9e par Lena Mahfouf\n\u25b9Video produite  par Lena Mahfouf  \n---------------------------------------------------------------------------------------------------\nCommente \"forbes\"  si tu as lu la barre d'info en entier. :p\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u25b9 Cette vid\u00e9o n'est pas sponsoris\u00e9e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uKbKxcm0ks0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uKbKxcm0ks0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uKbKxcm0ks0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uKbKxcm0ks0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uKbKxcm0ks0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lena retournement de Situations",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "je suis en couverture de Forbes wesh",
                    "description": "on a fini \u00e0 7h du mat \n\n------------------------\n\u2730 MA MARQUE HOTEL MAHFOUF\u2730\n\u2023 www.hotelmahfouf.com\n\u2023 @hotelmahfouf sur instagram \n------------------------\n\u2730 SUIVEZ MOI \u2730 \n\u2023 instagram \u2023 @lenamahfouf ( 4.8M \u2665 )\n\u2023 tiktok  \u2023 \u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b @lenasituations \n\u2023 snapchat  \u2023 @lenasituations ( c'est tout nouveau!  )\n------------------------\n\u2730 Copyright \u2730  \n\u25b9 Vid\u00e9o \u00e9crite et dirig\u00e9e par Lena Mahfouf\n\u25b9Video produite  par Lena Mahfouf  \n---------------------------------------------------------------------------------------------------\nCommente \"forbes\"  si tu as lu la barre d'info en entier. :p\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u25b9 Cette vid\u00e9o n'est pas sponsoris\u00e9e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "332287",
                "likeCount": "27582",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "304"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mu7WD4yAJHpFgIzw_L07UIqPb6Q",
            "id": "Yxopnqzxnnw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T18:00:35Z",
                "channelId": "UCAcAnMF0OrCtUep3Y4M-ZPw",
                "title": "Trump annonce la fin, l'Iran et Isra\u00ebl s'attaquent, explications",
                "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats     \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nIRAN ISRA\u00cbL\n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/06/24/israel-iran-donald-trump-s-autocongratule-d-avoir-obtenu-un-cessez-le-feu-encore-tres-incertain_6615567_3210.html \n\nhttps://www.lefigaro.fr/international/trump-annonce-un-cessez-le-feu-entre-israel-et-l-iran-20250624 \n\nhttps://www.bfmtv.com/international/moyen-orient/iran/accepte-par-israel-impose-par-donald-trump-ce-que-l-on-sait-sur-le-cessez-le-feu-entre-israel-et-l-iran_AV-202506240280.html \n\nUSA : EXPULSION SANS-PAPIERS\n\nhttps://www.tf1info.fr/international/etats-unis-les-expulsions-de-sans-papiers-migrants-clandestins-vers-des-pays-tiers-peuvent-reprendre-acte-la-cour-supreme-2378777.html\n\nhttps://www.france24.com/fr/am%C3%A9riques/20250624-%C3%A9tats-unis-la-cour-supr%C3%AAme-donne-son-feu-vert-%C3%A0-la-reprise-des-expulsions-de-migrants-vers-des-pays-tiers \n\nESPAGNE : MIGRANTS\n\nhttps://www.ouest-france.fr/europe/espagne/des-corps-de-migrants-decouverts-pieds-et-mains-ligotes-au-large-des-iles-baleares-6dca6c3a-5057-11f0-8eae-d079c596ca40\n\nhttps://www.20minutes.fr/monde/espagne/4160030-20250623-espagne-cadavres-migrants-mains-pieds-ligotes-decouverts-large-baleares \n\nECHEC CONCLAVE RETRAITE\n\nhttps://www.francebleu.fr/infos/politique/reforme-des-retraites-francois-bayrou-invite-les-partenaires-sociaux-apres-l-echec-du-conclave-9060995\n\nhttps://www.leparisien.fr/economie/retraites/conclave-sur-les-retraites-le-bras-de-fer-dure-toujours-23-06-2025-HJHRPCAWONH2DNVRPISBJBXEVQ.php \n\nPARTI DE DOMINIQUE DE VILLEPIN\n\n\u200b\u200bhttps://www.lemonde.fr/politique/article/2025/06/24/dominique-de-villepin-lance-son-parti-la-france-humaniste_6615539_823448.html\n\nhttps://www.lesechos.fr/politique-societe/politique/dominique-de-villepin-lance-son-parti-et-se-positionne-pour-2027-2172657 \n\nENQU\u00caTE GYMNASE\n\nhttps://www.franceinfo.fr/societe/education/la-priorite-n-est-absolument-pas-a-l-eps-les-profs-de-sport-publient-un-gymnase-score-pour-denoncer-leurs-conditions-d-enseignement_7330110.html\n\nhttps://www.20minutes.fr/societe/4159925-20250623-gymnase-score-pourquoi-profs-eps-alertent-mauvais-etat-salles-sport \n\nREGISTRE NATIONAL DU CANCER\n\nhttps://www.20minutes.fr/sante/4160061-20250624-cancers-quoi-va-servir-registre-national-cree-parlement\n\nhttps://www.rtl.fr/actu/politique/cancer-pourquoi-les-deputes-veulent-ils-instaurer-un-registre-national-7900518428 \n\nRECORDS BEYONC\u00c9\n\nhttps://www.leparisien.fr/culture-loisirs/musique/les-concerts-francais-de-beyonce-ont-rapporte-34-millions-deuros-un-record-23-06-2025-WCBRR7P6CFEBPB43F6C5VV6UUQ.php  \n\nhttps://www.capital.fr/entreprises-marches/beyonce-bat-tous-les-records-au-stade-de-france-1515304 \n\nSOMMAIRE\n00:00 Intro\n00:42 Trump annonce un cessez-le-feu entre Isra\u00ebl et l'Iran\n08:29 Expulsions de sans-papiers aux \u00c9tats-Unis\n09:44 Cadavres de migrants d\u00e9couverts en Espagne\n10:28 Fin du conclave des retraites en France\n11:50 Dominique de Villepin lance un parti politique\n12:27 France : Acc\u00e8s au sport \u00e0 l'\u00e9cole\n13:12 Cr\u00e9ation d'un registre national des cancers\n14:00 Records pour Beyonc\u00e9 au Stade de France\n14:35 Conclusion\n\n\u00c9criture : L\u00e9ah Boukobza - Samy Rabbata - Hugo Travers \nMontage : L\u00e9o Henry\nMiniature : Dorian Hincker",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yxopnqzxnnw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yxopnqzxnnw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yxopnqzxnnw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yxopnqzxnnw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yxopnqzxnnw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Actus du jour",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trump annonce la fin, l'Iran et Isra\u00ebl s'attaquent, explications",
                    "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats     \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nIRAN ISRA\u00cbL\n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/06/24/israel-iran-donald-trump-s-autocongratule-d-avoir-obtenu-un-cessez-le-feu-encore-tres-incertain_6615567_3210.html \n\nhttps://www.lefigaro.fr/international/trump-annonce-un-cessez-le-feu-entre-israel-et-l-iran-20250624 \n\nhttps://www.bfmtv.com/international/moyen-orient/iran/accepte-par-israel-impose-par-donald-trump-ce-que-l-on-sait-sur-le-cessez-le-feu-entre-israel-et-l-iran_AV-202506240280.html \n\nUSA : EXPULSION SANS-PAPIERS\n\nhttps://www.tf1info.fr/international/etats-unis-les-expulsions-de-sans-papiers-migrants-clandestins-vers-des-pays-tiers-peuvent-reprendre-acte-la-cour-supreme-2378777.html\n\nhttps://www.france24.com/fr/am%C3%A9riques/20250624-%C3%A9tats-unis-la-cour-supr%C3%AAme-donne-son-feu-vert-%C3%A0-la-reprise-des-expulsions-de-migrants-vers-des-pays-tiers \n\nESPAGNE : MIGRANTS\n\nhttps://www.ouest-france.fr/europe/espagne/des-corps-de-migrants-decouverts-pieds-et-mains-ligotes-au-large-des-iles-baleares-6dca6c3a-5057-11f0-8eae-d079c596ca40\n\nhttps://www.20minutes.fr/monde/espagne/4160030-20250623-espagne-cadavres-migrants-mains-pieds-ligotes-decouverts-large-baleares \n\nECHEC CONCLAVE RETRAITE\n\nhttps://www.francebleu.fr/infos/politique/reforme-des-retraites-francois-bayrou-invite-les-partenaires-sociaux-apres-l-echec-du-conclave-9060995\n\nhttps://www.leparisien.fr/economie/retraites/conclave-sur-les-retraites-le-bras-de-fer-dure-toujours-23-06-2025-HJHRPCAWONH2DNVRPISBJBXEVQ.php \n\nPARTI DE DOMINIQUE DE VILLEPIN\n\n\u200b\u200bhttps://www.lemonde.fr/politique/article/2025/06/24/dominique-de-villepin-lance-son-parti-la-france-humaniste_6615539_823448.html\n\nhttps://www.lesechos.fr/politique-societe/politique/dominique-de-villepin-lance-son-parti-et-se-positionne-pour-2027-2172657 \n\nENQU\u00caTE GYMNASE\n\nhttps://www.franceinfo.fr/societe/education/la-priorite-n-est-absolument-pas-a-l-eps-les-profs-de-sport-publient-un-gymnase-score-pour-denoncer-leurs-conditions-d-enseignement_7330110.html\n\nhttps://www.20minutes.fr/societe/4159925-20250623-gymnase-score-pourquoi-profs-eps-alertent-mauvais-etat-salles-sport \n\nREGISTRE NATIONAL DU CANCER\n\nhttps://www.20minutes.fr/sante/4160061-20250624-cancers-quoi-va-servir-registre-national-cree-parlement\n\nhttps://www.rtl.fr/actu/politique/cancer-pourquoi-les-deputes-veulent-ils-instaurer-un-registre-national-7900518428 \n\nRECORDS BEYONC\u00c9\n\nhttps://www.leparisien.fr/culture-loisirs/musique/les-concerts-francais-de-beyonce-ont-rapporte-34-millions-deuros-un-record-23-06-2025-WCBRR7P6CFEBPB43F6C5VV6UUQ.php  \n\nhttps://www.capital.fr/entreprises-marches/beyonce-bat-tous-les-records-au-stade-de-france-1515304 \n\nSOMMAIRE\n00:00 Intro\n00:42 Trump annonce un cessez-le-feu entre Isra\u00ebl et l'Iran\n08:29 Expulsions de sans-papiers aux \u00c9tats-Unis\n09:44 Cadavres de migrants d\u00e9couverts en Espagne\n10:28 Fin du conclave des retraites en France\n11:50 Dominique de Villepin lance un parti politique\n12:27 France : Acc\u00e8s au sport \u00e0 l'\u00e9cole\n13:12 Cr\u00e9ation d'un registre national des cancers\n14:00 Records pour Beyonc\u00e9 au Stade de France\n14:35 Conclusion\n\n\u00c9criture : L\u00e9ah Boukobza - Samy Rabbata - Hugo Travers \nMontage : L\u00e9o Henry\nMiniature : Dorian Hincker"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "484473",
                "likeCount": "12738",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "999"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7Xqzkwfaj4l4ySYjNVheXB_9Dcc",
            "id": "3GvjV7I-DEk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T15:00:05Z",
                "channelId": "UC0C-w0YjGpqDXGB8IHb662A",
                "title": "Ed Sheeran - Sapphire (Live from Marseille)",
                "description": "Listen to 'Sapphire' now: https://es.lnk.to/sapphireID\n\nPre-order 'Play' out September 12: https://es.lnk.to/playID\n\nSubscribe to Ed's channel: http://bit.ly/SubscribeToEdSheeran\n\nFollow Ed on...\nInstagram: http://instagram.com/teddysphotos\nTikTok: https://www.tiktok.com/@edsheeran\nFacebook: http://www.facebook.com/EdSheeranMusic\nTwitter: http://twitter.com/edsheeran\nDiscord: http://discord.gg/edsheeran\nOfficial Website: http://edsheeran.com\n\n----\nSapphire Lyrics\n\nYou\u2019re glowing\nYou colour and fracture the light\nYou can\u2019t help but shine\nAnd I know that\nYou carry the world on your back\nBut look at you tonight\nThe lights\n\n\nYour face\nYour eyes\nExploding\nLike fireworks\nIn the sky\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nLook what we found\nKarma reached out\nInto our hearts and pulled us to our feet now\nYou know the truth is\nWe could disappear\nAnywhere as long as I got you there\nWhen the sun dies\nTill the day shines\nWhen I\u2019m with you\nThere\u2019s not enough time\nYou are my spring flower\nWatching you bloom, wow\nWe\u2019re are surrounded but I can only see\nThe lights\nYour face\nYour eyes\nExploding\nLike fireworks\nIn the sky\n\n\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nYou\u2019re glowing\nYou\u2019re glowing\nYou colour and fracture the light\nLook at you\nTonight\nSapphire\n\n\u092e\u0939\u0930\u0942\u0928\u0940, \u0926\u094b \u0928\u0948\u0923 \u0932\u0941\u092d\u093e\u090f\n\u091a\u093e\u0902\u0926\u0923\u0940 \u091a\u092e \u091a\u092e \u091a\u092e\u0915\u093e\u090f\n\u0928\u0942\u0930 \u0926\u093e \u092e\u0947\u0928\u0942\u0902 \u0918\u0942\u0902\u091f \u092a\u093f\u0932\u093e\u090f\n\u091c\u093f\u0902\u0926\u0921\u093c\u0940 \u092c\u0923 \u091c\u093e\u090f\n\u0905\u0902\u092c\u0930\u093e\u0902 \u0926\u0940 \u0924\u0942 \u091d\u093e\u0932\u0930 \u092a\u093e\u090f\n\u092c\u0926\u094d\u0926\u0933\u093e\u0902 \u0926\u0947 \u0932\u091f\u094d\u0920\u0947 \u0938\u0942\u091f \u092c\u0923\u093e\u090f\n\u0915\u093f\u0930\u0923\u093e\u0902 \u0928\u0942\u0902 \u0930\u0902\u0917 \u0930\u0942\u092a \u091a\u091f\u093e\u090f\n\u092e\u094b\u0930\u0923\u0940 \u092c\u0923 \u091c\u093e\u090f\n\n\n\u092a\u0932\u0915\u093e\u0902 \u0909\u0920\u093e\u0935\u0947 \u0924\u0947 \u0939\u0928\u0947\u0930\u0947 \u0918\u091f\u094d\u091f \u0926\u0947\n\u0909\u0902\u0917\u0932\u093e\u2019\u091a \u092a\u093e\u0915\u0947 \u0924\u0942 \u0927\u0928\u0915 \u092b\u093f\u0930\u0926\u0940\n\u0915\u093f\u0935\u0947 \u0930\u092c \u0928\u0947 \u0926\u094b \u0928\u0948\u0923\u093e \u0909\u0924\u0947 \u0928\u0940\u0932\u092e \u091c\u0921\u093c\u0947\n\u091a\u092e \u091a\u092e \u091a\u092e\u0915\u0947 \u0938\u093f\u0924\u093e\u0930\u0947 \u0935\u0930\u0917\u0940\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nThe lights\nYour face\nYour eyes\n\n\n\nExploding\nLike fireworks\nIn the sky\nSapphire",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GvjV7I-DEk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GvjV7I-DEk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GvjV7I-DEk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GvjV7I-DEk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GvjV7I-DEk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ed Sheeran",
                "tags": [
                    "edsheeran",
                    "ed sheeran",
                    "acoustic",
                    "live",
                    "cover",
                    "official",
                    "remix",
                    "official video",
                    "lyrics",
                    "session",
                    "ed sheeran sapphire",
                    "ed sheeran india",
                    "sapphire",
                    "ed sheeran music video",
                    "ed sheeran video",
                    "ed sheeran play",
                    "ed sheeran sapphire lyrics",
                    "sapphire lyrics",
                    "sapphire music video",
                    "ed sheeran sapphire india",
                    "sapphire india",
                    "sapphire official music video",
                    "Arijit Singh",
                    "punjabi",
                    "punjabi lyrics",
                    "ed sheeran marseille",
                    "ed sheeran france",
                    "ed sheeran live video",
                    "ed sheeran concert"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ed Sheeran - Sapphire (Live from Marseille)",
                    "description": "Listen to 'Sapphire' now: https://es.lnk.to/sapphireID\n\nPre-order 'Play' out September 12: https://es.lnk.to/playID\n\nSubscribe to Ed's channel: http://bit.ly/SubscribeToEdSheeran\n\nFollow Ed on...\nInstagram: http://instagram.com/teddysphotos\nTikTok: https://www.tiktok.com/@edsheeran\nFacebook: http://www.facebook.com/EdSheeranMusic\nTwitter: http://twitter.com/edsheeran\nDiscord: http://discord.gg/edsheeran\nOfficial Website: http://edsheeran.com\n\n----\nSapphire Lyrics\n\nYou\u2019re glowing\nYou colour and fracture the light\nYou can\u2019t help but shine\nAnd I know that\nYou carry the world on your back\nBut look at you tonight\nThe lights\n\n\nYour face\nYour eyes\nExploding\nLike fireworks\nIn the sky\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nLook what we found\nKarma reached out\nInto our hearts and pulled us to our feet now\nYou know the truth is\nWe could disappear\nAnywhere as long as I got you there\nWhen the sun dies\nTill the day shines\nWhen I\u2019m with you\nThere\u2019s not enough time\nYou are my spring flower\nWatching you bloom, wow\nWe\u2019re are surrounded but I can only see\nThe lights\nYour face\nYour eyes\nExploding\nLike fireworks\nIn the sky\n\n\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nYou\u2019re glowing\nYou\u2019re glowing\nYou colour and fracture the light\nLook at you\nTonight\nSapphire\n\n\u092e\u0939\u0930\u0942\u0928\u0940, \u0926\u094b \u0928\u0948\u0923 \u0932\u0941\u092d\u093e\u090f\n\u091a\u093e\u0902\u0926\u0923\u0940 \u091a\u092e \u091a\u092e \u091a\u092e\u0915\u093e\u090f\n\u0928\u0942\u0930 \u0926\u093e \u092e\u0947\u0928\u0942\u0902 \u0918\u0942\u0902\u091f \u092a\u093f\u0932\u093e\u090f\n\u091c\u093f\u0902\u0926\u0921\u093c\u0940 \u092c\u0923 \u091c\u093e\u090f\n\u0905\u0902\u092c\u0930\u093e\u0902 \u0926\u0940 \u0924\u0942 \u091d\u093e\u0932\u0930 \u092a\u093e\u090f\n\u092c\u0926\u094d\u0926\u0933\u093e\u0902 \u0926\u0947 \u0932\u091f\u094d\u0920\u0947 \u0938\u0942\u091f \u092c\u0923\u093e\u090f\n\u0915\u093f\u0930\u0923\u093e\u0902 \u0928\u0942\u0902 \u0930\u0902\u0917 \u0930\u0942\u092a \u091a\u091f\u093e\u090f\n\u092e\u094b\u0930\u0923\u0940 \u092c\u0923 \u091c\u093e\u090f\n\n\n\u092a\u0932\u0915\u093e\u0902 \u0909\u0920\u093e\u0935\u0947 \u0924\u0947 \u0939\u0928\u0947\u0930\u0947 \u0918\u091f\u094d\u091f \u0926\u0947\n\u0909\u0902\u0917\u0932\u093e\u2019\u091a \u092a\u093e\u0915\u0947 \u0924\u0942 \u0927\u0928\u0915 \u092b\u093f\u0930\u0926\u0940\n\u0915\u093f\u0935\u0947 \u0930\u092c \u0928\u0947 \u0926\u094b \u0928\u0948\u0923\u093e \u0909\u0924\u0947 \u0928\u0940\u0932\u092e \u091c\u0921\u093c\u0947\n\u091a\u092e \u091a\u092e \u091a\u092e\u0915\u0947 \u0938\u093f\u0924\u093e\u0930\u0947 \u0935\u0930\u0917\u0940\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nTouching on your body while you\u2019re pushing on me\nDon\u2019t you end the party\nI could do this all week\nWe\u2019ll be dancing till the morning\nGo to bed we won\u2019t sleep\nCham cham chamke sitare wargi\nSapphire\nThe lights\nYour face\nYour eyes\n\n\n\nExploding\nLike fireworks\nIn the sky\nSapphire"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "834548",
                "likeCount": "43258",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1928"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tQBXqUfGoXC1RNEqi0A_e46E6T8",
            "id": "LBFARdT5syg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T08:21:36Z",
                "channelId": "UCtEdzIcoxjFfpexBhNfMiwA",
                "title": "Le Premier Qui Ouvre Toutes Les PORTES Gagne !",
                "description": "Celui qui Ouvre la derni\u00e8re Porte gagne !\n\nPour plus de vid\u00e9o, abonnez vous  \u00e0 @toinelagplus !\nPour des vid\u00e9os gaming, abonnez vous \u00e0 @toinelaggaming !\nEt pour encore plus de vid\u00e9os, abonnez vous \u00e0 @ToinelagStory !,,\n\n\ud83d\udc8c Pour me contacter : contact@toinelag.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBFARdT5syg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBFARdT5syg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBFARdT5syg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBFARdT5syg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LBFARdT5syg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "toinelag",
                "tags": [
                    "toinelag",
                    "toinelag porte",
                    "toinelag cadeau"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le Premier Qui Ouvre Toutes Les PORTES Gagne !",
                    "description": "Celui qui Ouvre la derni\u00e8re Porte gagne !\n\nPour plus de vid\u00e9o, abonnez vous  \u00e0 @toinelagplus !\nPour des vid\u00e9os gaming, abonnez vous \u00e0 @toinelaggaming !\nEt pour encore plus de vid\u00e9os, abonnez vous \u00e0 @ToinelagStory !,,\n\n\ud83d\udc8c Pour me contacter : contact@toinelag.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "715092",
                "likeCount": "8727",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "712"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_Gc8ei-o1x0nqtgpAdFiPUMLD7Q",
            "id": "ReYp_V9Oe6k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T16:00:49Z",
                "channelId": "UCDB1PaqiausfXbVI2Jjk0iQ",
                "title": "Ils ont pass\u00e9 10 ans \u00e0 cr\u00e9e le Minecraft le plus R\u00c9ALISTE..",
                "description": "Le modpack c'est ArdaCraft !\n\n\u273f Twitch : https://www.twitch.tv/ninjaxxu\n\u273f Twitter : https://twitter.com/Ninjaxxu\n\u273f Discord : https://discord.gg/tewqdCH",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ReYp_V9Oe6k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ReYp_V9Oe6k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ReYp_V9Oe6k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ReYp_V9Oe6k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ReYp_V9Oe6k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ninjaxx",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "minecraft ninjaxx",
                    "ninjaxx",
                    "ninjax"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Ils ont pass\u00e9 10 ans \u00e0 cr\u00e9e le Minecraft le plus R\u00c9ALISTE..",
                    "description": "Le modpack c'est ArdaCraft !\n\n\u273f Twitch : https://www.twitch.tv/ninjaxxu\n\u273f Twitter : https://twitter.com/Ninjaxxu\n\u273f Discord : https://discord.gg/tewqdCH"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "235550",
                "likeCount": "16344",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1050"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a8Fu3Jxmh70MqI5xyZdT7MLU98Q",
            "id": "5iAxoHeyGuo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T08:00:06Z",
                "channelId": "UCGWoTWsXJi1UtCjOiBHIsfw",
                "title": "HARRY POTTER : LES MEILLEURES TH\u00c9ORIES",
                "description": "\ud83d\udcb3 Cr\u00e9ez votre compte Trade Republic, c\u2019est GRATUIT : https://trade.re/Sofyan20\n\nLes myst\u00e9rieuses th\u00e9ories sur Albus Dumbledore, Neville Londubat et Hagrid, les c\u00e9l\u00e8bres th\u00e9ories de Hermione Granger, de Poudlard et les liens secrets entre les personnages de Harry Potter. Aujourd'hui on parle des meilleures th\u00e9ories Harry Potter, bonne vid\u00e9o \u26a1\n\nMes R\u00e9seaux :\nhttps://instagram.com/sofyan\nhttps://twitter.com/sofyanboudouni\nhttps://www.tiktok.com/@sofyan\nhttps://twitch.tv/sofyanlive\n\nJ\u2019ai un canal What\u2019s App aussi : https://whatsapp.com/channel/0029Va7ILr8J3jv3q1TADJ2v\n\n00:00 : Harry Potter !\n00:30 : Trade Republic (20\u20ac offert)\n01:52 : La Famille Dursley\n04:47 : Hagrid est un Mangemort\n08:55 : le r\u00e9seau d'Albus Dumbledore\n11:37 : Dumbledore est \"la mort\"\n14:54 : Hermione est la m\u00e8re de Harry\n16:53 : Neville Londubat l'\u00e9lu\n20:06 : Les 4 salles de Poudlard\n23:07 : Harry Potter est fou\n\n#harrypotter\n\nCr\u00e9dits : https://docs.google.com/document/d/1Sg6XSim7V8Gkjz5nvzktwjfBGgUcQAMniS781hx3rIc/edit?usp=sharing\n\nCette vid\u00e9o est sponsoris\u00e9e par Trade Republic. Investir comporte des risques, les performances pass\u00e9es ne pr\u00e9jugent pas des performances futures.\n\n\u00a9 Boudouni Studios - 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5iAxoHeyGuo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5iAxoHeyGuo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5iAxoHeyGuo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5iAxoHeyGuo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5iAxoHeyGuo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sofyan",
                "tags": [
                    "sofyan",
                    "film",
                    "sofian",
                    "sofiane",
                    "cin\u00e9ma",
                    "cinema",
                    "harry potter",
                    "hbo",
                    "jk rowling",
                    "theorie",
                    "theories"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HARRY POTTER : LES MEILLEURES TH\u00c9ORIES",
                    "description": "\ud83d\udcb3 Cr\u00e9ez votre compte Trade Republic, c\u2019est GRATUIT : https://trade.re/Sofyan20\n\nLes myst\u00e9rieuses th\u00e9ories sur Albus Dumbledore, Neville Londubat et Hagrid, les c\u00e9l\u00e8bres th\u00e9ories de Hermione Granger, de Poudlard et les liens secrets entre les personnages de Harry Potter. Aujourd'hui on parle des meilleures th\u00e9ories Harry Potter, bonne vid\u00e9o \u26a1\n\nMes R\u00e9seaux :\nhttps://instagram.com/sofyan\nhttps://twitter.com/sofyanboudouni\nhttps://www.tiktok.com/@sofyan\nhttps://twitch.tv/sofyanlive\n\nJ\u2019ai un canal What\u2019s App aussi : https://whatsapp.com/channel/0029Va7ILr8J3jv3q1TADJ2v\n\n00:00 : Harry Potter !\n00:30 : Trade Republic (20\u20ac offert)\n01:52 : La Famille Dursley\n04:47 : Hagrid est un Mangemort\n08:55 : le r\u00e9seau d'Albus Dumbledore\n11:37 : Dumbledore est \"la mort\"\n14:54 : Hermione est la m\u00e8re de Harry\n16:53 : Neville Londubat l'\u00e9lu\n20:06 : Les 4 salles de Poudlard\n23:07 : Harry Potter est fou\n\n#harrypotter\n\nCr\u00e9dits : https://docs.google.com/document/d/1Sg6XSim7V8Gkjz5nvzktwjfBGgUcQAMniS781hx3rIc/edit?usp=sharing\n\nCette vid\u00e9o est sponsoris\u00e9e par Trade Republic. Investir comporte des risques, les performances pass\u00e9es ne pr\u00e9jugent pas des performances futures.\n\n\u00a9 Boudouni Studios - 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "578003",
                "likeCount": "30796",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "830"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d3Zd-KWSz2MbJmBqiEzQk4bIiZI",
            "id": "pp8cd-deIqY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T07:27:38Z",
                "channelId": "UCW3mewW-ZMdk3byz5F8gfHA",
                "title": "\"En 35 ans, on n'a jamais vu \u00e7a\" : les moissons commencent avec pr\u00e8s de trois semaines d'avance",
                "description": "\"En 35 ans, on n'a jamais vu \u00e7a\" : les moissons commencent avec pr\u00e8s de trois semaines d'avance\n\nAvec les fortes chaleurs qui ont frapp\u00e9 la Bretagne au printemps et en ce d\u00e9but du mois de juin, les grains d'orge ont m\u00fbri de fa\u00e7on pr\u00e9coce. \u00c0 tel point que certains agriculteurs tentent d\u00e9j\u00e0 de les r\u00e9colter. \u00c0 Tourc'h dans le Finist\u00e8re, la moissonneuse de l'entreprise de travaux agricole Le May aurait d\u00fb rester au hangar pendant encore quelques semaines. Mais ce vendredi 20 juin, un agriculteur a appel\u00e9 : son orge est m\u00fbr.\n\nUn reportage de Ninnog Louis et Gwena\u00eblle Bron\n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene \n\u25ba https://www.youtube.com/france3bretagne\n\nToute l'actualit\u00e9 en Bretagne\n\u25ba http://france3-regions.francetvinfo.fr/bretagne/\n\nRejoignez notre communaut\u00e9 Facebook\n\u25bahttps://www.facebook.com/france3bretagne/\n\nSuivez-nous sur Twitter \n\u25ba https://twitter.com/france3Bretagne\n\nSuivez-nous sur Instagram\n\u25ba https://www.instagram.com/ \nProfil : @france3bretagne",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pp8cd-deIqY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pp8cd-deIqY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pp8cd-deIqY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pp8cd-deIqY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pp8cd-deIqY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "France 3 Bretagne",
                "tags": [
                    "France 3 Bretagne",
                    "Bretagne",
                    "France t\u00e9l\u00e9visions"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"En 35 ans, on n'a jamais vu \u00e7a\" : les moissons commencent avec pr\u00e8s de trois semaines d'avance",
                    "description": "\"En 35 ans, on n'a jamais vu \u00e7a\" : les moissons commencent avec pr\u00e8s de trois semaines d'avance\n\nAvec les fortes chaleurs qui ont frapp\u00e9 la Bretagne au printemps et en ce d\u00e9but du mois de juin, les grains d'orge ont m\u00fbri de fa\u00e7on pr\u00e9coce. \u00c0 tel point que certains agriculteurs tentent d\u00e9j\u00e0 de les r\u00e9colter. \u00c0 Tourc'h dans le Finist\u00e8re, la moissonneuse de l'entreprise de travaux agricole Le May aurait d\u00fb rester au hangar pendant encore quelques semaines. Mais ce vendredi 20 juin, un agriculteur a appel\u00e9 : son orge est m\u00fbr.\n\nUn reportage de Ninnog Louis et Gwena\u00eblle Bron\n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene \n\u25ba https://www.youtube.com/france3bretagne\n\nToute l'actualit\u00e9 en Bretagne\n\u25ba http://france3-regions.francetvinfo.fr/bretagne/\n\nRejoignez notre communaut\u00e9 Facebook\n\u25bahttps://www.facebook.com/france3bretagne/\n\nSuivez-nous sur Twitter \n\u25ba https://twitter.com/france3Bretagne\n\nSuivez-nous sur Instagram\n\u25ba https://www.instagram.com/ \nProfil : @france3bretagne"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "412562",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "108"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mUh-ev0tpVFm7hxtK8Lp8vQU1XQ",
            "id": "Gku25G-MrNE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T16:00:06Z",
                "channelId": "UCiRWTc0sdBm-G37iVA4idEg",
                "title": "TKS 2G - Whine (Clip officiel)",
                "description": "\"Whine\" de TKS 2G disponible partout : https://orcd.co/tks2g_whine\n\nPour t'abonner \u27a1\ufe0f (http://www.youtube.com/@TKS2G) \n\nCompositeur : Albrey Beat\nMix : Swed Records\nMastering : Swed Records\n\nR\u00e9alisateur : Yohan Said Aly\nMontage : Slowmprod\n\nRemerciements : \nUn grand Merci \u00e0 Bachelot pour sa participation au clip : https://www.tiktok.com/@bachelotbachelot?_t=ZN-8xMJzkDWly2&_r=1\n------------------------ \nPour me suivre \u27a1\ufe0f  \nhttps://www.instagram.com/tks_2g/  \nhttps://www.tiktok.com/@tks_2g\nhttps://www.snapchat.com/add/tks_2g\n------------------------ \n\u2117 \u00a9 2025 SHEDWAVE RECORDS, distribution exclusive The Orchard France\n\nPAROLES :\nune baby gyal qui tra\u00eene dans la soir\u00e9e \nune jolie femme qui pense qu\u2019\u00e0 doogynner \nelle r\u00e9clame sa sucrerie \nelle veut rejoindre mon lit \nmais son papa arrive \nj\u2019me taille comme une souris \nc\u2019est la cata \njcrois que y\u2019a son papa \nfaut j\u2019me taille de la non \nfaut j\u2019me taille de la non \nc\u2019est la cata \njcrois que y\u2019a son papa \nfaut j\u2019me taille de la non \nfaut j\u2019me taille de la nanana\n\nj\u2019ai pris ta copine , an tchou ay \nj\u2019ai pris ta copine, et sur moi elle whine\nj\u2019ai pris ta copine , an tchou ay\nj\u2019ai pris ta copine, et sur moi elle whine\nj\u2019ai pris ta copine , an tchou ay\nj\u2019ai pris ta copine, et sur moi elle whine\n\npa ni robin nous que des batman sur le bonda de ta copine nous on fais du tam tam \n\npa ni robin nous que des batman sur le bonda de ta copine nous on fais du tam tam \n\nmademoiselle crois que jsuis un real badman \nalors que moi jsuis un doggy man \njveux que toute ses copine bouge leur gyat \nboum boum jtattrape comme un real badman \njprend un cocktail et je koke ta femme , ta femme , je koke ta femme \njprend un cocktail et je koke ta femme , ta femme , je koke ta femme , nananana\n\nj\u2019ai pris ta copine , an tchou ay \nj\u2019ai pris ta copine, et sur moi elle whine\nj\u2019ai pris ta copine , an tchou ay\nj\u2019ai pris ta copine, et sur moi elle whine\nj\u2019ai pris ta copine , an tchou ay\nj\u2019ai pris ta copine, et sur moi elle whine \nnanananana , na na na \nnanananana , na nanana\nnanananana, na na na \nnanananana, na nanana\nBaise moi tks baise moi tks \nc\u2019est ce que ta copine dis pendant que toi t\u2019es en hess \nbaise moi tks baise moi tks \nc\u2019est ce que ta copine dis pendant que toi t\u2019es en hess",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gku25G-MrNE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gku25G-MrNE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gku25G-MrNE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gku25G-MrNE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gku25G-MrNE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TKS 2G",
                "tags": [
                    "merci",
                    "tks2g",
                    "la nocturne skyrock",
                    "le rap nocturne",
                    "le whine nocturne",
                    "whine",
                    "tks",
                    "shatta",
                    "bouyon",
                    "skyrock",
                    "bachelot",
                    "la r\u00e9union"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TKS 2G - Whine (Clip officiel)",
                    "description": "\"Whine\" de TKS 2G disponible partout : https://orcd.co/tks2g_whine\n\nPour t'abonner \u27a1\ufe0f (http://www.youtube.com/@TKS2G) \n\nCompositeur : Albrey Beat\nMix : Swed Records\nMastering : Swed Records\n\nR\u00e9alisateur : Yohan Said Aly\nMontage : Slowmprod\n\nRemerciements : \nUn grand Merci \u00e0 Bachelot pour sa participation au clip : https://www.tiktok.com/@bachelotbachelot?_t=ZN-8xMJzkDWly2&_r=1\n------------------------ \nPour me suivre \u27a1\ufe0f  \nhttps://www.instagram.com/tks_2g/  \nhttps://www.tiktok.com/@tks_2g\nhttps://www.snapchat.com/add/tks_2g\n------------------------ \n\u2117 \u00a9 2025 SHEDWAVE RECORDS, distribution exclusive The Orchard France\n\nPAROLES :\nune baby gyal qui tra\u00eene dans la soir\u00e9e \nune jolie femme qui pense qu\u2019\u00e0 doogynner \nelle r\u00e9clame sa sucrerie \nelle veut rejoindre mon lit \nmais son papa arrive \nj\u2019me taille comme une souris \nc\u2019est la cata \njcrois que y\u2019a son papa \nfaut j\u2019me taille de la non \nfaut j\u2019me taille de la non \nc\u2019est la cata \njcrois que y\u2019a son papa \nfaut j\u2019me taille de la non \nfaut j\u2019me taille de la nanana\n\nj\u2019ai pris ta copine , an tchou ay \nj\u2019ai pris ta copine, et sur moi elle whine\nj\u2019ai pris ta copine , an tchou ay\nj\u2019ai pris ta copine, et sur moi elle whine\nj\u2019ai pris ta copine , an tchou ay\nj\u2019ai pris ta copine, et sur moi elle whine\n\npa ni robin nous que des batman sur le bonda de ta copine nous on fais du tam tam \n\npa ni robin nous que des batman sur le bonda de ta copine nous on fais du tam tam \n\nmademoiselle crois que jsuis un real badman \nalors que moi jsuis un doggy man \njveux que toute ses copine bouge leur gyat \nboum boum jtattrape comme un real badman \njprend un cocktail et je koke ta femme , ta femme , je koke ta femme \njprend un cocktail et je koke ta femme , ta femme , je koke ta femme , nananana\n\nj\u2019ai pris ta copine , an tchou ay \nj\u2019ai pris ta copine, et sur moi elle whine\nj\u2019ai pris ta copine , an tchou ay\nj\u2019ai pris ta copine, et sur moi elle whine\nj\u2019ai pris ta copine , an tchou ay\nj\u2019ai pris ta copine, et sur moi elle whine \nnanananana , na na na \nnanananana , na nanana\nnanananana, na na na \nnanananana, na nanana\nBaise moi tks baise moi tks \nc\u2019est ce que ta copine dis pendant que toi t\u2019es en hess \nbaise moi tks baise moi tks \nc\u2019est ce que ta copine dis pendant que toi t\u2019es en hess"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "128932",
                "likeCount": "6031",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "389"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NxwOmlPl9bV_PVL0HCE-4HfuijY",
            "id": "mhKCRnUKp5U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T09:01:03Z",
                "channelId": "UCg8ZzloDPTrOiGztK0C9txQ",
                "title": "ALLDAY PROJECT - \u2018WICKED\u2019 PERFORMANCE VIDEO (VER. A - MOVIE SET)",
                "description": "\ud83d\udd17 https://ALLDAYPROJECT.bio.to/FAMOUS\n\nALLDAY PROJECT - \u2018WICKED\u2019 PERFORMANCE VIDEO (VER. A - MOVIE SET)\n\nBaby I\u2019m the trillest\n\ubcf4\ub780 \ub4ef \uac04\uc774 \ubc30 \ubc16\uc5d0 \n\ub09c \ubab0\ub77c average \nFashion game I manage\nGotta do some damage\n\ub124\uac00 \ub9d0\ud55c \ub188\uc774 \ub098\uc9c0\nYou gon\u2019 need some cameras\nTo snap it flick it \u2018cause we\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nHa\nYou really talkin\u2019 to me like that better know that I hit back ha\n\ub2e4 \uc9c0\uaca8\uc6cc \ub9d0\ubfd0\uc778 chit chat\n\ub2e4\uc2dc refresh\ub85c reset ha\nR E S P E C T yuh\nGive me ma respect\n\uc544\ubb34\ub3c4 \ubabb \ud574 my vibe accept that\nPray one day you gon\u2019 get that\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\nPhotoshoot\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\n\nTo snap it flick it \u2018cause we\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nWreckin\u2019 like I\u2019m demon keep yo compliment\nMy drip so sentimental mental miss a proof\nWith heavy metal that I set\n\nThe wave\n\nThey addicted, could\u2019ve predicted\nAmbition bring friction to ya jurisdiction \nOh they be fiction, lackin\u2019 conviction\nBaby bite the bullet bet I\u2019m wicked  \n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\nPhotoshoot\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\n\nTo snap it flick it \u2018cause we\n\nYeah we do this all day\nWicked but we don\u2019t play\n\ub2e4 \uad00\uc2ec \uc5c6\uace0 \uc2e0\uacbd \uaebc\n\ub09c \ub0b4 \uac08 \uae38 \uac08\uac8c\nSee me, Medusa\n\ub0a0 \ubcf8 \uc21c\uac04 freeze up\nGotta pop out and show out\nThey really not ready\nBe scared when we pull up\n\n\ud5c8\uc138\ub294 \uc548 \ub5a8\uc5b4 \n\uadfc\ub370 ice chain \uac78\uc5b4 \n\uc5ec\uae30 \ub3c8 \ub2e4 \ud138\uc5b4 \n\ucc29\ud55c \ucc99 \uc9c0\uaca8\uc6cc \n\ube8f\uae38 \ubc14\uc5d4 \ub098\uc060\ub798\n\ud310\uc5d0 \ubd88 \uc9c8\ub7ec \ubc84\ub824 \n\uadf8\ub798 \ubaa9\uc228 \uac78\uc5b4\n\ub5a8\uace0 \uc2f6\uc5b4\ub3c4 \ubabb \ub5a8\uc5b4\n\nShow up posin\u2019 threats all \u2018em posers breakin\u2019 sweats\n\uc774\uc81c \ub2e4 stand up \uc804 \uc138\uacc4\uac00 stan us  \n\ud5c8\uae30\uc84c\ub2e4\uae38\ub798 yeah we answered to the call\nLights camera action \n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\nPhotoshoot\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\n\nTo snap it flick it\n\nThe Debut Single \u2018FAMOUS\u2019\n2025.06.23 6PM (KST)\n\nMore about ALLDAY PROJECT @\nhttps://www.youtube.com/@ALLDAY_PROJECT \nhttps://www.instagram.com/allday_project/\nhttps://www.facebook.com/ALLDAY.PROJECT\nhttps://www.tiktok.com/@allday_project\nhttps://x.com/ALLDAY_PROJECT\nhttps://www.threads.com/@allday_project    \nhttps://weibo.com/u/7999705187\n\n#ALLDAYPROJECT #ADP #\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8\n#FAMOUS #WICKED\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhKCRnUKp5U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhKCRnUKp5U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhKCRnUKp5U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhKCRnUKp5U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhKCRnUKp5U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THEBLACKLABEL",
                "tags": [
                    "KPOP",
                    "K-POP",
                    "SOMI",
                    "Jeon Somi",
                    "\uc804\uc18c\ubbf8",
                    "\uc18c\ubbf8",
                    "blackpink",
                    "yg entertainment",
                    "music video",
                    "YG",
                    "pop",
                    "r&b",
                    "music",
                    "single",
                    "theblacklabel",
                    "sm entertainment",
                    "jyp entertainment",
                    "bts",
                    "hip hop",
                    "THEBLACKLABEL",
                    "MEOW",
                    "CAT",
                    "cat",
                    "meow",
                    "\ud14c\ub514\ud63c\uc131\uadf8\ub8f9",
                    "\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "\ud14c\ub514",
                    "teddygirlgroup",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624",
                    "MEOVV",
                    "hiphop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "5\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "\ub274\uc9c4\uc2a4",
                    "newjeans",
                    "IVE",
                    "\uc544\uc774\ube0c",
                    "\ub974\uc138\ub77c\ud54c",
                    "LE SSERAFIM",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "TEASING",
                    "\ud2f0\uc9d5",
                    "ALLDAY PROJECT",
                    "\uc62c\ub370\uc774 \ud504\ub85c\uc81d\ud2b8",
                    "\ud63c\uc131\uadf8\ub8f9",
                    "co ed group",
                    "\uc6b0\ucc2c",
                    "\ubb38\uc11c\uc724",
                    "\uc11c\uc724",
                    "tarzzan",
                    "bailey",
                    "youngseo",
                    "woochan",
                    "annie",
                    "\uc9c0\ub4dc\ub798\uace4",
                    "gd",
                    "g-dragon",
                    "\ud0dc\uc591",
                    "\ube45\ubc45",
                    "\uc0b0\ud0c0",
                    "MV",
                    "FAMOUS",
                    "famous",
                    "\ud0c0\uc794",
                    "\ubca0\uc77c\ub9ac",
                    "\uc704\ud0a4\ub4dc",
                    "WICKED",
                    "wicked",
                    "\ub0b4\ud55c",
                    "\ubba4\uc9c0\uceec"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALLDAY PROJECT - \u2018WICKED\u2019 PERFORMANCE VIDEO (VER. A - MOVIE SET)",
                    "description": "\ud83d\udd17 https://ALLDAYPROJECT.bio.to/FAMOUS\n\nALLDAY PROJECT - \u2018WICKED\u2019 PERFORMANCE VIDEO (VER. A - MOVIE SET)\n\nBaby I\u2019m the trillest\n\ubcf4\ub780 \ub4ef \uac04\uc774 \ubc30 \ubc16\uc5d0 \n\ub09c \ubab0\ub77c average \nFashion game I manage\nGotta do some damage\n\ub124\uac00 \ub9d0\ud55c \ub188\uc774 \ub098\uc9c0\nYou gon\u2019 need some cameras\nTo snap it flick it \u2018cause we\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nHa\nYou really talkin\u2019 to me like that better know that I hit back ha\n\ub2e4 \uc9c0\uaca8\uc6cc \ub9d0\ubfd0\uc778 chit chat\n\ub2e4\uc2dc refresh\ub85c reset ha\nR E S P E C T yuh\nGive me ma respect\n\uc544\ubb34\ub3c4 \ubabb \ud574 my vibe accept that\nPray one day you gon\u2019 get that\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\nPhotoshoot\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\n\nTo snap it flick it \u2018cause we\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nWreckin\u2019 like I\u2019m demon keep yo compliment\nMy drip so sentimental mental miss a proof\nWith heavy metal that I set\n\nThe wave\n\nThey addicted, could\u2019ve predicted\nAmbition bring friction to ya jurisdiction \nOh they be fiction, lackin\u2019 conviction\nBaby bite the bullet bet I\u2019m wicked  \n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\nPhotoshoot\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\n\nTo snap it flick it \u2018cause we\n\nYeah we do this all day\nWicked but we don\u2019t play\n\ub2e4 \uad00\uc2ec \uc5c6\uace0 \uc2e0\uacbd \uaebc\n\ub09c \ub0b4 \uac08 \uae38 \uac08\uac8c\nSee me, Medusa\n\ub0a0 \ubcf8 \uc21c\uac04 freeze up\nGotta pop out and show out\nThey really not ready\nBe scared when we pull up\n\n\ud5c8\uc138\ub294 \uc548 \ub5a8\uc5b4 \n\uadfc\ub370 ice chain \uac78\uc5b4 \n\uc5ec\uae30 \ub3c8 \ub2e4 \ud138\uc5b4 \n\ucc29\ud55c \ucc99 \uc9c0\uaca8\uc6cc \n\ube8f\uae38 \ubc14\uc5d4 \ub098\uc060\ub798\n\ud310\uc5d0 \ubd88 \uc9c8\ub7ec \ubc84\ub824 \n\uadf8\ub798 \ubaa9\uc228 \uac78\uc5b4\n\ub5a8\uace0 \uc2f6\uc5b4\ub3c4 \ubabb \ub5a8\uc5b4\n\nShow up posin\u2019 threats all \u2018em posers breakin\u2019 sweats\n\uc774\uc81c \ub2e4 stand up \uc804 \uc138\uacc4\uac00 stan us  \n\ud5c8\uae30\uc84c\ub2e4\uae38\ub798 yeah we answered to the call\nLights camera action \n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\nPhotoshoot\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\n\nTo snap it flick it\n\nThe Debut Single \u2018FAMOUS\u2019\n2025.06.23 6PM (KST)\n\nMore about ALLDAY PROJECT @\nhttps://www.youtube.com/@ALLDAY_PROJECT \nhttps://www.instagram.com/allday_project/\nhttps://www.facebook.com/ALLDAY.PROJECT\nhttps://www.tiktok.com/@allday_project\nhttps://x.com/ALLDAY_PROJECT\nhttps://www.threads.com/@allday_project    \nhttps://weibo.com/u/7999705187\n\n#ALLDAYPROJECT #ADP #\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8\n#FAMOUS #WICKED\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6786862",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5820"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7DCrQ8YdmPbzgXlSnIc88-md3jA",
            "id": "uqW48KpayOg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T18:07:48Z",
                "channelId": "UCfj4kQ6_mYO5r4hzX5KloVw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 : INCROYABLE SC\u00c9NARIO ! La FRANCE renverse le DANEMARK et file en DEMI !",
                "description": "[\ud83d\udcfa r\u00e9sum\u00e9 vid\u00e9o] \ud83c\udfc6 #beINEUROu21\n\ud83d\ude31 Sc\u00e9nario de folie : la France renverse le Danemark en 2 minutes gr\u00e2ce \u00e0 Merlin et Tel !\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Les Bleuets filent en demi-finale apr\u00e8s une remontada express !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqW48KpayOg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqW48KpayOg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqW48KpayOg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqW48KpayOg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uqW48KpayOg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS France",
                "tags": [
                    "football",
                    "euro",
                    "euro espoirs",
                    "france",
                    "tel",
                    "merlin",
                    "but",
                    "danemark",
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "vid\u00e9o",
                    "remontada"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 : INCROYABLE SC\u00c9NARIO ! La FRANCE renverse le DANEMARK et file en DEMI !",
                    "description": "[\ud83d\udcfa r\u00e9sum\u00e9 vid\u00e9o] \ud83c\udfc6 #beINEUROu21\n\ud83d\ude31 Sc\u00e9nario de folie : la France renverse le Danemark en 2 minutes gr\u00e2ce \u00e0 Merlin et Tel !\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Les Bleuets filent en demi-finale apr\u00e8s une remontada express !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "428145",
                "likeCount": "7365",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "393"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "awQNdYV6fgGQL_M-K4DW7btBM-s",
            "id": "fBHXOSQGUsc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T15:30:31Z",
                "channelId": "UCvdfxZgZ939jU-21VhTNIOQ",
                "title": "QUI EST LE PLUS ILLETTR\u00c9 ? ft. Cacabox",
                "description": "On a jou\u00e9 avec Hugo puis on a cherch\u00e9 \u00e0 voir qui \u00e9tait le plus intelligent de la CCB, du grand art je trouve ! \n\n+++ Collaboration Commerciale +++\nT\u00e9l\u00e9chargez OperaGX : https://operagx.gg/GXTheorus2\n\nYahoooo, encore merci \u00e0 OperaGX qui vont me suivre jusqu\u2019\u00e0 la fin d\u2019ann\u00e9e, je suis AM-BA-SSA-DEUR !\n+++ Collaboration Commerciale +++\n\nMerci \u00e0 Neugze pour le montage, bravo ! : https://x.com/neugze\n\nPour toutes demandes commerciales : theoruscontact@gmail.com\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 vous abonner pour plus de vid\u00e9os !\n------------------------------------------------\nTwitter : https://twitter.com/Theorus_\nInstagram : https://instagram.com/theoruslerouge\nTwitch : https://twitch.tv/theorus_\nTiktok : https://www.tiktok.com/@theorus_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fBHXOSQGUsc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fBHXOSQGUsc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fBHXOSQGUsc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fBHXOSQGUsc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fBHXOSQGUsc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Th\u00e9orus",
                "tags": [
                    "Theorus",
                    "Cacabox",
                    "CCB",
                    "Terracid",
                    "Wankil",
                    "Hugo Delire",
                    "Potatoz",
                    "Grimkujow"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "QUI EST LE PLUS ILLETTR\u00c9 ? ft. Cacabox",
                    "description": "On a jou\u00e9 avec Hugo puis on a cherch\u00e9 \u00e0 voir qui \u00e9tait le plus intelligent de la CCB, du grand art je trouve ! \n\n+++ Collaboration Commerciale +++\nT\u00e9l\u00e9chargez OperaGX : https://operagx.gg/GXTheorus2\n\nYahoooo, encore merci \u00e0 OperaGX qui vont me suivre jusqu\u2019\u00e0 la fin d\u2019ann\u00e9e, je suis AM-BA-SSA-DEUR !\n+++ Collaboration Commerciale +++\n\nMerci \u00e0 Neugze pour le montage, bravo ! : https://x.com/neugze\n\nPour toutes demandes commerciales : theoruscontact@gmail.com\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 vous abonner pour plus de vid\u00e9os !\n------------------------------------------------\nTwitter : https://twitter.com/Theorus_\nInstagram : https://instagram.com/theoruslerouge\nTwitch : https://twitch.tv/theorus_\nTiktok : https://www.tiktok.com/@theorus_"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76921",
                "likeCount": "6494",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "98"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hj9zX78szgvfveZM_3hBd08oiGg",
            "id": "io9W-dvBTog",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T04:01:01Z",
                "channelId": "UC2PeMPA8PAOp-bynLoCeMLA",
                "title": "Myriad Celestia Trailer \u2014 Fables About the Stars Part 2 | Honkai: Star Rail",
                "description": "A prophecy known as the \"Theory of Four Apocalypses\" circulates among the Omen Vanguards \u2014 That four Paths will push the cosmos to an end of Finality.\nDestruction is one of them \u2014 Nanook's flame shall devour all. In the heat death, the universe meets its first fate: an eternal end.\nIn their terror, mortals asked: from where does THEIR Primum Mobile truly stem? Is it contempt for life? Succor for the universe? Or the denial and hatred toward the gods? None know the answer. But at the end of Destruction, civilizations, living beings, all Paths and the Aeons will be burned to dust like the stars once shined above.\n\n\nEnglish Voice:\nJingliu \u2014 AmaLee\nJing Yuan \u2014 Alejandro Saab\nAcheron \u2014 Allegra Clark\nSin Thirster \u2014 David Shatraw\nLygus \u2014 Blythe Melin\nLord Ravager: Celenova \u2014 Erica Mendez\nLord Ravager: Phantylia \u2014 Tara Langella\nLord Ravager: Asat Pramad \u2014 Joe Hernandez\nLord Ravager: Zephyro \u2014 Sean Chiplock\n\n\nDownload the Game\nhttps://hoyo.link/X4wpcmlUD\n\nFollow us to get the latest info.\nHoYoLAB: https://www.hoyolab.com/accountCenter/postList?id=172534910\nFacebook: https://www.facebook.com/HonkaiStarRail/\nX: https://twitter.com/honkaistarrail\nDiscord: https://discord.gg/honkaistarrail\nInstagram: https://www.instagram.com/honkaistarrail/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@honkaistarrail_official\nReddit: https://www.reddit.com/r/HonkaiStarRail/\n\n#HonkaiStarRail\n#StarRail",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/io9W-dvBTog/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/io9W-dvBTog/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/io9W-dvBTog/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/io9W-dvBTog/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/io9W-dvBTog/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Honkai: Star Rail",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Myriad Celestia Trailer \u2014 Fables About the Stars Part 2 | Honkai: Star Rail",
                    "description": "A prophecy known as the \"Theory of Four Apocalypses\" circulates among the Omen Vanguards \u2014 That four Paths will push the cosmos to an end of Finality.\nDestruction is one of them \u2014 Nanook's flame shall devour all. In the heat death, the universe meets its first fate: an eternal end.\nIn their terror, mortals asked: from where does THEIR Primum Mobile truly stem? Is it contempt for life? Succor for the universe? Or the denial and hatred toward the gods? None know the answer. But at the end of Destruction, civilizations, living beings, all Paths and the Aeons will be burned to dust like the stars once shined above.\n\n\nEnglish Voice:\nJingliu \u2014 AmaLee\nJing Yuan \u2014 Alejandro Saab\nAcheron \u2014 Allegra Clark\nSin Thirster \u2014 David Shatraw\nLygus \u2014 Blythe Melin\nLord Ravager: Celenova \u2014 Erica Mendez\nLord Ravager: Phantylia \u2014 Tara Langella\nLord Ravager: Asat Pramad \u2014 Joe Hernandez\nLord Ravager: Zephyro \u2014 Sean Chiplock\n\n\nDownload the Game\nhttps://hoyo.link/X4wpcmlUD\n\nFollow us to get the latest info.\nHoYoLAB: https://www.hoyolab.com/accountCenter/postList?id=172534910\nFacebook: https://www.facebook.com/HonkaiStarRail/\nX: https://twitter.com/honkaistarrail\nDiscord: https://discord.gg/honkaistarrail\nInstagram: https://www.instagram.com/honkaistarrail/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@honkaistarrail_official\nReddit: https://www.reddit.com/r/HonkaiStarRail/\n\n#HonkaiStarRail\n#StarRail"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "920393",
                "likeCount": "72317",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3335"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sDXMzg8dhh9fBTIjFfH2HUaYI64",
            "id": "D_YZb9eP_D4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T16:22:56Z",
                "channelId": "UCzKH70qfN_yuXq3s91fdwmg",
                "title": "Iran : les r\u00e9actions apr\u00e8s les frappes am\u00e9ricaines",
                "description": "Pour le pr\u00e9sident iranien, une ligne rouge majeure est franchie. Il d\u00e9nonce une agression des Etats-Unis. En r\u00e9ponse, T\u00e9h\u00e9ran a lanc\u00e9 des missiles sur Isra\u00ebl juste apr\u00e8s les frappes am\u00e9ricaines.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D_YZb9eP_D4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D_YZb9eP_D4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D_YZb9eP_D4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D_YZb9eP_D4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D_YZb9eP_D4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV5MONDE Info",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Iran : les r\u00e9actions apr\u00e8s les frappes am\u00e9ricaines",
                    "description": "Pour le pr\u00e9sident iranien, une ligne rouge majeure est franchie. Il d\u00e9nonce une agression des Etats-Unis. En r\u00e9ponse, T\u00e9h\u00e9ran a lanc\u00e9 des missiles sur Isra\u00ebl juste apr\u00e8s les frappes am\u00e9ricaines."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "762552",
                "likeCount": "9781",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1910"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2rs4RGCNSRPC4lOtPG2DCvYuXLo",
            "id": "6y3grKkDd_c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T16:00:11Z",
                "channelId": "UCTafEJoRl5myC8A50plIrng",
                "title": "Une \u00e9trange Loi Cach\u00e9e qui r\u00e9git TOUTES les Cartes du Monde (MINI DOCU)",
                "description": "Peindre une carte enti\u00e8re avec seulement 4 couleurs, sans jamais que deux zones voisines se soient de la m\u00eame ? Ce casse-t\u00eate a rendu fous les plus grands math\u00e9maticiens pendant plus d\u2019un si\u00e8cle\u2026 et la solution n\u2019a rien de classique. Pour rappel : le th\u00e9or\u00e8me stipule qu'un point n'est pas une fronti\u00e8re (une fronti\u00e8re est de fait une distance non nulle)\n-----\nVous connaissez mes livres ? Ils sont aussi ici : https://urls.fr/08e0vI\nMon site http://www.fabienolicard.fr\n-----\nLe Hepto Master de NKD : https://urls.fr/OIrRRE (Ceci n'est pas un partenariat ou autre chose s'en rapprochant. C'est juste en lien avec la vid\u00e9o est passionnant de connaitre ce casse-t\u00eate de 4,3 x 10\u2079\u2075 combinaisons th\u00e9oriques (sans m\u00eame tenir compte des contraintes de couleurs).\n-----\nParmi les sources utilis\u00e9es pour \u00e9crire cette vid\u00e9o, j'ai demand\u00e9 \u00e0 l'IA de vous s\u00e9lectionner les 15 les plus pertinentes selon elle :\nrhttps://en.wikipedia.org/wiki/Four_color_theorem Wikip\u00e9dia\nhttps://mathshistory.st-andrews.ac.uk/HistTopics/The_four_colour_theorem/\nhttps://las.illinois.edu/news/2017-10-18/celebrating-four-color-theorem\nhttps://nrich.maths.org/articles/four-colour-theorem\nhttps://distributedmuseum.illinois.edu/exhibit/four-color-theorem/\nhttps://celebratio.org/Appel_KI/article/796/\nhttps://mathworld.wolfram.com/Four-ColorTheorem.html\nhttps://en.wikipedia.org/wiki/Kenneth_Appel Wikip\u00e9dia\nhttps://en.wikipedia.org/wiki/Graph_coloring Wikip\u00e9dia\nhttps://en.wikipedia.org/wiki/Non-surveyable_proof\n*********************************************************************************\nMerci \u00e0 toute la team de Sherlock's Mind\nContact (pro uniquement) fabien.olicard@sherlockm.com\n*********************************************************************************",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6y3grKkDd_c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6y3grKkDd_c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6y3grKkDd_c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6y3grKkDd_c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6y3grKkDd_c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FabienOlicard",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Une \u00e9trange Loi Cach\u00e9e qui r\u00e9git TOUTES les Cartes du Monde (MINI DOCU)",
                    "description": "Peindre une carte enti\u00e8re avec seulement 4 couleurs, sans jamais que deux zones voisines se soient de la m\u00eame ? Ce casse-t\u00eate a rendu fous les plus grands math\u00e9maticiens pendant plus d\u2019un si\u00e8cle\u2026 et la solution n\u2019a rien de classique. Pour rappel : le th\u00e9or\u00e8me stipule qu'un point n'est pas une fronti\u00e8re (une fronti\u00e8re est de fait une distance non nulle)\n-----\nVous connaissez mes livres ? Ils sont aussi ici : https://urls.fr/08e0vI\nMon site http://www.fabienolicard.fr\n-----\nLe Hepto Master de NKD : https://urls.fr/OIrRRE (Ceci n'est pas un partenariat ou autre chose s'en rapprochant. C'est juste en lien avec la vid\u00e9o est passionnant de connaitre ce casse-t\u00eate de 4,3 x 10\u2079\u2075 combinaisons th\u00e9oriques (sans m\u00eame tenir compte des contraintes de couleurs).\n-----\nParmi les sources utilis\u00e9es pour \u00e9crire cette vid\u00e9o, j'ai demand\u00e9 \u00e0 l'IA de vous s\u00e9lectionner les 15 les plus pertinentes selon elle :\nrhttps://en.wikipedia.org/wiki/Four_color_theorem Wikip\u00e9dia\nhttps://mathshistory.st-andrews.ac.uk/HistTopics/The_four_colour_theorem/\nhttps://las.illinois.edu/news/2017-10-18/celebrating-four-color-theorem\nhttps://nrich.maths.org/articles/four-colour-theorem\nhttps://distributedmuseum.illinois.edu/exhibit/four-color-theorem/\nhttps://celebratio.org/Appel_KI/article/796/\nhttps://mathworld.wolfram.com/Four-ColorTheorem.html\nhttps://en.wikipedia.org/wiki/Kenneth_Appel Wikip\u00e9dia\nhttps://en.wikipedia.org/wiki/Graph_coloring Wikip\u00e9dia\nhttps://en.wikipedia.org/wiki/Non-surveyable_proof\n*********************************************************************************\nMerci \u00e0 toute la team de Sherlock's Mind\nContact (pro uniquement) fabien.olicard@sherlockm.com\n*********************************************************************************"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87928",
                "likeCount": "5053",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "331"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qXR--8zA4l9VxUfCiq-JW9zcRrU",
            "id": "z_tFN7GXfgM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T15:01:38Z",
                "channelId": "UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q",
                "title": "POURQUOI TOUT LE MONDE S\u2019ARRACHE LES LABUBUS ?!!",
                "description": "J\u2019esp\u00e8re que ce retour au face cam vous pla\u00eet ?! Ca me manquait trop !\net vous pensez quoi d'ailleurs de ce ph\u00e9nom\u00e8ne ?\n\n\nCo ecrit avec La Miche \n\nCR\u00c9DITS \u2013 N\u00c4KYM\u00c4\n\nProduction\n Producteur ex\u00e9cutif : Aslak LEF\u00c8VRE\n Charg\u00e9e de production : Daphn\u00e9 CHARPIN\n\nCo-R\u00e9alisation : Natoo et Alexandre PEREZ-LEDUCQ\ncadrage : Alexandre PEREZ-LEDUCQ\n\nSon\n Mixage / Arrangement son : Johan TOUBIN\n\nCommunication et production : Julie JACQUES\n\nPost-production\n Chefs monteurs : Am\u00e9lie BROSSARD, Guillaume CL\u00c9DAT\n Graphisme / Motion Design : Yann HARDY\n Miniature : Hugo PRINIER\n\n\nVous pouvez me retrouver ici: \n\u2728Instagram: https://www.instagram.com/natoogram\n\u2728TikTok: https://www.tiktok.com/@natoo\n\u2728Snapchat: https://www.snapchat.com/add/natoostories\n\u2728Twitter @nato_o: https://twitter.com/Nato_o\n\u2728Facebook  https://www.facebook.com/natoovideos\n\nOn se retrouve chez Mousse, mon coffee shop et salon de coiffure au 37 rue des Archives \u00e0 Paris ? \n\n\u2764\ufe0fS'abonner \u00e0 ma cha\u00eene youtube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q?view_as=subscriber\n\nSi tu es arriv\u00e9.e jusqu'ici commente \"Perso j'adore les Labeaubeauf !\"",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z_tFN7GXfgM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z_tFN7GXfgM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z_tFN7GXfgM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z_tFN7GXfgM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z_tFN7GXfgM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natoo",
                "tags": [
                    "natoo",
                    "labubu",
                    "pop mart"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "POURQUOI TOUT LE MONDE S\u2019ARRACHE LES LABUBUS ?!!",
                    "description": "J\u2019esp\u00e8re que ce retour au face cam vous pla\u00eet ?! Ca me manquait trop !\net vous pensez quoi d'ailleurs de ce ph\u00e9nom\u00e8ne ?\n\n\nCo ecrit avec La Miche \n\nCR\u00c9DITS \u2013 N\u00c4KYM\u00c4\n\nProduction\n Producteur ex\u00e9cutif : Aslak LEF\u00c8VRE\n Charg\u00e9e de production : Daphn\u00e9 CHARPIN\n\nCo-R\u00e9alisation : Natoo et Alexandre PEREZ-LEDUCQ\ncadrage : Alexandre PEREZ-LEDUCQ\n\nSon\n Mixage / Arrangement son : Johan TOUBIN\n\nCommunication et production : Julie JACQUES\n\nPost-production\n Chefs monteurs : Am\u00e9lie BROSSARD, Guillaume CL\u00c9DAT\n Graphisme / Motion Design : Yann HARDY\n Miniature : Hugo PRINIER\n\n\nVous pouvez me retrouver ici: \n\u2728Instagram: https://www.instagram.com/natoogram\n\u2728TikTok: https://www.tiktok.com/@natoo\n\u2728Snapchat: https://www.snapchat.com/add/natoostories\n\u2728Twitter @nato_o: https://twitter.com/Nato_o\n\u2728Facebook  https://www.facebook.com/natoovideos\n\nOn se retrouve chez Mousse, mon coffee shop et salon de coiffure au 37 rue des Archives \u00e0 Paris ? \n\n\u2764\ufe0fS'abonner \u00e0 ma cha\u00eene youtube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q?view_as=subscriber\n\nSi tu es arriv\u00e9.e jusqu'ici commente \"Perso j'adore les Labeaubeauf !\""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "297311",
                "likeCount": "20592",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "859"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}