{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "2Kei6BuWUZhOoT6GJtvQp-CsTxM",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HpElYcFkVva3LweE20GimO82W60",
            "id": "4pOsaXGTfqA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T09:08:13Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: INTER MIAMI X PALMEIRAS | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 3\u00aa RODADA |FASE DE GRUPOS",
                "description": "HOJE TEM VERD\u00c3O NA COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Inter Miami x Palmeiras, pela terceira rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pOsaXGTfqA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pOsaXGTfqA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pOsaXGTfqA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pOsaXGTfqA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pOsaXGTfqA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes",
                    "copa fifa",
                    "mundial",
                    "world cup",
                    "copa cazetv",
                    "casimiro copa do mundo",
                    "casimiro mundial",
                    "cazetv mundial",
                    "jogo palmeiras",
                    "palmeiras ao vivo",
                    "assistir palmeiras",
                    "palmeiras porto",
                    "palmeiras mundial",
                    "palmeiras copa do mundo",
                    "palmeiras inter miami",
                    "palmeiras messi",
                    "messi",
                    "lionel messi"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: INTER MIAMI X PALMEIRAS | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 3\u00aa RODADA |FASE DE GRUPOS",
                    "description": "HOJE TEM VERD\u00c3O NA COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Inter Miami x Palmeiras, pela terceira rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17616816",
                "likeCount": "471694",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9XTK-6esMSjYNEWt9mnURV5Sp0o",
            "id": "O7gZgCHs7f4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T00:10:26Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: RB SALZBURG X AL HILAL | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 2\u00aa RODADA | FASE DE GRUPOS",
                "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Salzburg x Al Hilal, pela segunda rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O7gZgCHs7f4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O7gZgCHs7f4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O7gZgCHs7f4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O7gZgCHs7f4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O7gZgCHs7f4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes",
                    "copa fifa",
                    "mundial",
                    "world cup",
                    "copa cazetv",
                    "casimiro copa do mundo",
                    "casimiro mundial",
                    "cazetv mundial",
                    "jogo mundial",
                    "jogo copa do mundo",
                    "pachuca salzburg",
                    "salzburg mundial",
                    "salzbueg al hilal",
                    "jogo al hilal",
                    "al hilal mundial"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: RB SALZBURG X AL HILAL | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 2\u00aa RODADA | FASE DE GRUPOS",
                    "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Salzburg x Al Hilal, pela segunda rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6045881",
                "likeCount": "99498",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hnuH4HWL9MF_xgTmT0KMN0VC5Cc",
            "id": "NVWm5E6LsZ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T01:18:24Z",
                "channelId": "UCP-Vg2PcmLiWpEdvMI1R35w",
                "title": "Cabrini relata retalia\u00e7\u00e3o do Ir\u00e3 contra Israel ap\u00f3s ataque dos EUA",
                "description": "A guerra entre Israel e Ir\u00e3 entra no d\u00e9cimo dia cercada de incertezas. Com o ataque dos EUA ao Ir\u00e3, a retalia\u00e7\u00e3o dos persas era esperada e aconteceu logo nas primeiras horas deste domingo (22), e de forma muito agressiva. Roberto Cabrini mostra isso e a situa\u00e7\u00e3o dos israelenses no conflito na Grande Reportagem. Acompanhe.\n\nNosso Whatsapp: https://domingoespetacular.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Domingo Espetacular: http://r7.com/H2sU \nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com\nInstagram: https://www.instagram.com/domingoespetacular/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@domingoespetacular\nThreads: https://www.threads.net/@domingoespetacular\nFacebook: https://www.facebook.com/DomingoEspetacular/\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/domingo-espetacular\n\n#DomingoEspetacular #RobertoCabrini #CarolinaFerraz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVWm5E6LsZ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVWm5E6LsZ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVWm5E6LsZ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVWm5E6LsZ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NVWm5E6LsZ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domingo Espetacular",
                "tags": [
                    "Domingo Espetacular",
                    "Record",
                    "Carolina Ferraz",
                    "Roberto Cabrini"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cabrini relata retalia\u00e7\u00e3o do Ir\u00e3 contra Israel ap\u00f3s ataque dos EUA",
                    "description": "A guerra entre Israel e Ir\u00e3 entra no d\u00e9cimo dia cercada de incertezas. Com o ataque dos EUA ao Ir\u00e3, a retalia\u00e7\u00e3o dos persas era esperada e aconteceu logo nas primeiras horas deste domingo (22), e de forma muito agressiva. Roberto Cabrini mostra isso e a situa\u00e7\u00e3o dos israelenses no conflito na Grande Reportagem. Acompanhe.\n\nNosso Whatsapp: https://domingoespetacular.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Domingo Espetacular: http://r7.com/H2sU \nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com\nInstagram: https://www.instagram.com/domingoespetacular/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@domingoespetacular\nThreads: https://www.threads.net/@domingoespetacular\nFacebook: https://www.facebook.com/DomingoEspetacular/\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/domingo-espetacular\n\n#DomingoEspetacular #RobertoCabrini #CarolinaFerraz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2197306",
                "likeCount": "46026",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6I9NIViKDhCbkrVC0cm8n8dZgX4",
            "id": "SuBP7W6fieE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T18:12:30Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: JUVENTUS X WYDAD | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 2\u00aa RODADA |\u00a0FASE\u00a0DE\u00a0GRUPOS",
                "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Juventus x Wydad, pela segunda rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SuBP7W6fieE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SuBP7W6fieE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SuBP7W6fieE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SuBP7W6fieE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SuBP7W6fieE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes",
                    "copa fifa",
                    "mundial",
                    "world cup",
                    "copa cazetv",
                    "casimiro copa do mundo",
                    "casimiro mundial",
                    "cazetv mundial",
                    "jogo mundial",
                    "jogo copa do mundo",
                    "jogo juventus",
                    "juventus mundial",
                    "juventus copa do mundo",
                    "juventus ao vivo",
                    "assistir juventus",
                    "juvetus wydad"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: JUVENTUS X WYDAD | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 2\u00aa RODADA |\u00a0FASE\u00a0DE\u00a0GRUPOS",
                    "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Juventus x Wydad, pela segunda rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8019285",
                "likeCount": "157473",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G7PB6e03ayhx6M0kybf5YsXZ26o",
            "id": "ds0vBOf40bw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T14:00:59Z",
                "channelId": "UCEOGSdXwcXcNfcuDGbjmgOw",
                "title": "Voc\u00ea Sobreviveria 99 Noites com ESSA Criatura?",
                "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game 99 Nights in the Forest no Roblox. Esse \u00e9 um jogo de sobrevivencia e mist\u00e9rio. Enquanto voc\u00ea busca recursos para sobreviver cada noite, uma criatura fica rondando seu acompamento. Mas sua miss\u00e3o princial \u00e9 resgatar 4 crian\u00e7as. Ser\u00e1 que conseguimos?\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ds0vBOf40bw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ds0vBOf40bw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ds0vBOf40bw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ds0vBOf40bw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ds0vBOf40bw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia MineGirl",
                "tags": [
                    "Julia Minegirl",
                    "Julia",
                    "Minegirl",
                    "Canal Julia Minegirl",
                    "Cris Minegirl",
                    "jogo",
                    "jogos",
                    "roblox",
                    "99 noites na floresta",
                    "jogo de sobreviv\u00eancia",
                    "floresta assombrada",
                    "jogos com hist\u00f3ria",
                    "gameplay",
                    "games",
                    "99 Nights in the Forest"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Voc\u00ea Sobreviveria 99 Noites com ESSA Criatura?",
                    "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game 99 Nights in the Forest no Roblox. Esse \u00e9 um jogo de sobrevivencia e mist\u00e9rio. Enquanto voc\u00ea busca recursos para sobreviver cada noite, uma criatura fica rondando seu acompamento. Mas sua miss\u00e3o princial \u00e9 resgatar 4 crian\u00e7as. Ser\u00e1 que conseguimos?\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "337332",
                "likeCount": "12317",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1102"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y5eWHg-FFezK45wlxLH6M_3QBPg",
            "id": "HY6hJxTcYsA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T12:01:51Z",
                "channelId": "UCWKtHaeXVzUscYGcm0hEunw",
                "title": "DEATH STRANDING 2: On The Beach - In\u00edcio de Gameplay no PS5 Pro!!! | Dublado em Portugu\u00eas PT-BR",
                "description": "Confira a Nuuvem, parceira do canal com os melhores pre\u00e7os de games: https://baix.in/BRKsNuuvem\nBil\u00f4metro, meu comparador de pre\u00e7os GR\u00c1TIS: https://bilometro.brksedu.com.br/\n\nV\u00eddeo com in\u00edcio de gameplay do jogo Death Stranding 2: On The Beach, game que \u00e9 continua\u00e7\u00e3o direta do primeiro Death Stranding.\n\nDeath Stranding 2 est\u00e1 dublado e legendado em Portugu\u00eas PT-BR, e tem gameplay com \u00eanfase em narrativa e aventura, com elementos de combate e furtividade. O gameplay se passa em mundo aberto em terceira pessoa.\n\nJoguei o game via PlayStation 5 Pro... o jogo por enquanto \u00e9 exclusivo de PS5, mas futuramente deve sair para outras plataformas.\n\nMeu podcast: https://www.youtube.com/@DeBytePodcast\n\nContato comercial: brksedu@vandep.ag\n\nEdi\u00e7\u00e3o por: BRKsEDU\n\n#BRKsEDU",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HY6hJxTcYsA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HY6hJxTcYsA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HY6hJxTcYsA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HY6hJxTcYsA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HY6hJxTcYsA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BRKsEDU",
                "tags": [
                    "death stranding 2 on the beach",
                    "death stranding 2",
                    "death stranding",
                    "death",
                    "stranding",
                    "on the beach",
                    "on",
                    "the",
                    "beach",
                    "death stranding 2 gameplay",
                    "gameplay death stranding 2",
                    "death stranding 2 in\u00edcio",
                    "death stranding 2 dublado",
                    "death stranding 2 portugu\u00eas",
                    "death stranding 2 ptbr",
                    "dublado",
                    "legendado",
                    "pt-br",
                    "ptbr",
                    "gameplay",
                    "death stranding 2 brksedu",
                    "brksedu death stranding 2",
                    "brksedu",
                    "aventura",
                    "narrativa",
                    "hist\u00f3ria",
                    "furtividade",
                    "in\u00edcio de gameplay",
                    "jogo",
                    "game",
                    "video game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "DEATH STRANDING 2: On The Beach - In\u00edcio de Gameplay no PS5 Pro!!! | Dublado em Portugu\u00eas PT-BR",
                    "description": "Confira a Nuuvem, parceira do canal com os melhores pre\u00e7os de games: https://baix.in/BRKsNuuvem\nBil\u00f4metro, meu comparador de pre\u00e7os GR\u00c1TIS: https://bilometro.brksedu.com.br/\n\nV\u00eddeo com in\u00edcio de gameplay do jogo Death Stranding 2: On The Beach, game que \u00e9 continua\u00e7\u00e3o direta do primeiro Death Stranding.\n\nDeath Stranding 2 est\u00e1 dublado e legendado em Portugu\u00eas PT-BR, e tem gameplay com \u00eanfase em narrativa e aventura, com elementos de combate e furtividade. O gameplay se passa em mundo aberto em terceira pessoa.\n\nJoguei o game via PlayStation 5 Pro... o jogo por enquanto \u00e9 exclusivo de PS5, mas futuramente deve sair para outras plataformas.\n\nMeu podcast: https://www.youtube.com/@DeBytePodcast\n\nContato comercial: brksedu@vandep.ag\n\nEdi\u00e7\u00e3o por: BRKsEDU\n\n#BRKsEDU"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "262341",
                "likeCount": "20464",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "747"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YRxW9pPcXPPn95MaJ7GqPG8UgyU",
            "id": "PPrnxd0j-0U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T15:00:45Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "TRANSFORMAMOS A MANS\u00c3O EM UMA CRECHE *Creche dos Rosa !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPrnxd0j-0U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPrnxd0j-0U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPrnxd0j-0U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPrnxd0j-0U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPrnxd0j-0U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TRANSFORMAMOS A MANS\u00c3O EM UMA CRECHE *Creche dos Rosa !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1413470",
                "likeCount": "26647",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1767"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0dacFvghai2tro3QxdrP77qOEME",
            "id": "8R9rz96Btbw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T02:30:06Z",
                "channelId": "UC3d7Ix6GrtxESULE5Auj_Zg",
                "title": "Ivo Holanda completa 90 anos e se emociona com homenagem | Programa Silvio Santos (20/06/25)",
                "description": "O Programa Silvio Santos preparou uma surpresa aos 90 anos do humorista Ivo Holanda, o \u201cRei das Pegadinhas das C\u00e2meras Escondidas\u201d!\n\nInscreva-se no canal, ative o \"sininho\" e seja avisado sempre que tiver c\u00e2meras in\u00e9ditas!\nAqui voc\u00ea encontrar\u00e1 as melhores c\u00e2meras escondidas do Programa Silvio Santos, sucessos j\u00e1 consagrados e novos v\u00eddeos todas semana! Assine o canal e veja todas as C\u00e2meras Escondidas:\nhttps://www.youtube.com/user/CamerasE...\nAssista \u00e0 todas as C\u00e2meras: https://www.sbt.com.br/sbt-videos/pro...\nCurta a p\u00e1gina do programa no Facebook: https://www.facebook.com/SBTProgramaS...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8R9rz96Btbw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8R9rz96Btbw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8R9rz96Btbw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8R9rz96Btbw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8R9rz96Btbw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "C\u00e2meras Escondidas Programa Silvio Santos",
                "tags": [
                    "programa silvio santos",
                    "silvio santos",
                    "c\u00e2mera escondida",
                    "sbt",
                    "pegadinhas",
                    "c\u00e2meras escondidas",
                    "camera escondida",
                    "pegadinhas do sbt",
                    "rei das pegadinhas",
                    "pranks",
                    "candid camera",
                    "hidden camera",
                    "broma",
                    "camara oculta",
                    "camera cachee",
                    "pegadinhas do ivo holanda",
                    "pegadinhas do silvio santos",
                    "ivo holanda",
                    "ivo holanda 90 anos",
                    "ivo holanda anivers\u00e1rio",
                    "ivo holanda pegadinha",
                    "ivo holanda homenagem"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ivo Holanda completa 90 anos e se emociona com homenagem | Programa Silvio Santos (20/06/25)",
                    "description": "O Programa Silvio Santos preparou uma surpresa aos 90 anos do humorista Ivo Holanda, o \u201cRei das Pegadinhas das C\u00e2meras Escondidas\u201d!\n\nInscreva-se no canal, ative o \"sininho\" e seja avisado sempre que tiver c\u00e2meras in\u00e9ditas!\nAqui voc\u00ea encontrar\u00e1 as melhores c\u00e2meras escondidas do Programa Silvio Santos, sucessos j\u00e1 consagrados e novos v\u00eddeos todas semana! Assine o canal e veja todas as C\u00e2meras Escondidas:\nhttps://www.youtube.com/user/CamerasE...\nAssista \u00e0 todas as C\u00e2meras: https://www.sbt.com.br/sbt-videos/pro...\nCurta a p\u00e1gina do programa no Facebook: https://www.facebook.com/SBTProgramaS..."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "403197",
                "likeCount": "4658",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "303"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0nROEW4m3npDx37ej6WNEZc4JmU",
            "id": "9-Iq_iCZov4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T21:08:04Z",
                "channelId": "UCtKndmEnQyqkhOQfpi5CgvQ",
                "title": "Truques Malucos com o Ghast Feliz! 1.21.6 - Craft Games 339",
                "description": "+Epis\u00f3dios de CraftGames: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCp7embZy6ugEc41yQ-Ju858S23pQ4T-w\n\nCanal do Viniccius: @viniccius13 \n\n\u2717Instagram: http://instagram.com/davifreitas.png\n\u2717Twitter: http://twitter.com/hddavigamer\n\n\ud83d\udccc Contato(profissional) davigamerpublicidade@gmail.com\n\n\n\nEditor: @RattoON \n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\u270f Informa\u00e7\u00f5es do Jogo\nMinecraft 1.21.6\n\n\n\n\u25c2 Davi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-Iq_iCZov4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-Iq_iCZov4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-Iq_iCZov4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-Iq_iCZov4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-Iq_iCZov4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davi",
                "tags": [
                    "Davi",
                    "David",
                    "Davy",
                    "Davis",
                    "Canal do Davi",
                    "Canal do David",
                    "Davi Gamer",
                    "Davi Games",
                    "David Games",
                    "Minecraft",
                    "CraftGames",
                    "Como fazer",
                    "Tutorial",
                    "Survival",
                    "Constru\u00e7\u00f5es",
                    "Jogos",
                    "Divertido",
                    "Editado",
                    "Inven\u00e7\u00f5es",
                    "Redstone",
                    "Gameplay",
                    "1.21.6",
                    "viniccius13",
                    "viniccius",
                    "13",
                    "ghast",
                    "ghastling",
                    "happy",
                    "feliz",
                    "voador",
                    "la\u00e7os",
                    "voar rapido"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Truques Malucos com o Ghast Feliz! 1.21.6 - Craft Games 339",
                    "description": "+Epis\u00f3dios de CraftGames: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCp7embZy6ugEc41yQ-Ju858S23pQ4T-w\n\nCanal do Viniccius: @viniccius13 \n\n\u2717Instagram: http://instagram.com/davifreitas.png\n\u2717Twitter: http://twitter.com/hddavigamer\n\n\ud83d\udccc Contato(profissional) davigamerpublicidade@gmail.com\n\n\n\nEditor: @RattoON \n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\u270f Informa\u00e7\u00f5es do Jogo\nMinecraft 1.21.6\n\n\n\n\u25c2 Davi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "414125",
                "likeCount": "52085",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1415"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EVVk2qg1zyTXjP_Erp8uggMn6JI",
            "id": "7621PP9oxTY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T19:46:55Z",
                "channelId": "UCOaQsQIByJYHyETtw48l_Vw",
                "title": "\ud83d\udea8FFWS BR \ud83c\udfc6GRANDE FINAL - DIA 2  | FREE FIRE AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                "description": "Assista ao vivo a Grande Final do FFWS BR 2025.\n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \nDiscord -   / discord  \n\n#LBFF #FFWSBR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7621PP9oxTY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7621PP9oxTY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7621PP9oxTY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7621PP9oxTY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7621PP9oxTY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Free Fire Esports Brasil #FREEFIRE",
                "tags": [
                    "Free Fire",
                    "LBFF",
                    "Frifas",
                    "Clipadinhas",
                    "garena",
                    "free",
                    "fire",
                    "free fire",
                    "diamante royale",
                    "pro league",
                    "modo cs",
                    "contra squad",
                    "jogo mobile",
                    "mobile",
                    "nova skin",
                    "ao vivo",
                    "garena free fire",
                    "free fire brasil",
                    "garena brasil",
                    "nova atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "codiguin",
                    "liga brasileira",
                    "campeonato garena",
                    "lbff ao vivo",
                    "free fire ao vivo",
                    "lb",
                    "competitivo",
                    "competitivo free fire",
                    "lbff live",
                    "free fire live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8FFWS BR \ud83c\udfc6GRANDE FINAL - DIA 2  | FREE FIRE AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                    "description": "Assista ao vivo a Grande Final do FFWS BR 2025.\n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \nDiscord -   / discord  \n\n#LBFF #FFWSBR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "888394",
                "likeCount": "35798",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "183"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_8-dfrX5db_XdJQ1SmZlDmcgErg",
            "id": "mhKCRnUKp5U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T09:01:03Z",
                "channelId": "UCg8ZzloDPTrOiGztK0C9txQ",
                "title": "ALLDAY PROJECT - \u2018WICKED\u2019 PERFORMANCE VIDEO (VER. A - MOVIE SET)",
                "description": "\ud83d\udd17 https://ALLDAYPROJECT.bio.to/FAMOUS\n\nALLDAY PROJECT - \u2018WICKED\u2019 PERFORMANCE VIDEO (VER. A - MOVIE SET)\n\nBaby I\u2019m the trillest\n\ubcf4\ub780 \ub4ef \uac04\uc774 \ubc30 \ubc16\uc5d0 \n\ub09c \ubab0\ub77c average \nFashion game I manage\nGotta do some damage\n\ub124\uac00 \ub9d0\ud55c \ub188\uc774 \ub098\uc9c0\nYou gon\u2019 need some cameras\nTo snap it flick it \u2018cause we\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nHa\nYou really talkin\u2019 to me like that better know that I hit back ha\n\ub2e4 \uc9c0\uaca8\uc6cc \ub9d0\ubfd0\uc778 chit chat\n\ub2e4\uc2dc refresh\ub85c reset ha\nR E S P E C T yuh\nGive me ma respect\n\uc544\ubb34\ub3c4 \ubabb \ud574 my vibe accept that\nPray one day you gon\u2019 get that\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\nPhotoshoot\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\n\nTo snap it flick it \u2018cause we\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nWreckin\u2019 like I\u2019m demon keep yo compliment\nMy drip so sentimental mental miss a proof\nWith heavy metal that I set\n\nThe wave\n\nThey addicted, could\u2019ve predicted\nAmbition bring friction to ya jurisdiction \nOh they be fiction, lackin\u2019 conviction\nBaby bite the bullet bet I\u2019m wicked  \n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\nPhotoshoot\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\n\nTo snap it flick it \u2018cause we\n\nYeah we do this all day\nWicked but we don\u2019t play\n\ub2e4 \uad00\uc2ec \uc5c6\uace0 \uc2e0\uacbd \uaebc\n\ub09c \ub0b4 \uac08 \uae38 \uac08\uac8c\nSee me, Medusa\n\ub0a0 \ubcf8 \uc21c\uac04 freeze up\nGotta pop out and show out\nThey really not ready\nBe scared when we pull up\n\n\ud5c8\uc138\ub294 \uc548 \ub5a8\uc5b4 \n\uadfc\ub370 ice chain \uac78\uc5b4 \n\uc5ec\uae30 \ub3c8 \ub2e4 \ud138\uc5b4 \n\ucc29\ud55c \ucc99 \uc9c0\uaca8\uc6cc \n\ube8f\uae38 \ubc14\uc5d4 \ub098\uc060\ub798\n\ud310\uc5d0 \ubd88 \uc9c8\ub7ec \ubc84\ub824 \n\uadf8\ub798 \ubaa9\uc228 \uac78\uc5b4\n\ub5a8\uace0 \uc2f6\uc5b4\ub3c4 \ubabb \ub5a8\uc5b4\n\nShow up posin\u2019 threats all \u2018em posers breakin\u2019 sweats\n\uc774\uc81c \ub2e4 stand up \uc804 \uc138\uacc4\uac00 stan us  \n\ud5c8\uae30\uc84c\ub2e4\uae38\ub798 yeah we answered to the call\nLights camera action \n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\nPhotoshoot\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\n\nTo snap it flick it\n\nThe Debut Single \u2018FAMOUS\u2019\n2025.06.23 6PM (KST)\n\nMore about ALLDAY PROJECT @\nhttps://www.youtube.com/@ALLDAY_PROJECT \nhttps://www.instagram.com/allday_project/\nhttps://www.facebook.com/ALLDAY.PROJECT\nhttps://www.tiktok.com/@allday_project\nhttps://x.com/ALLDAY_PROJECT\nhttps://www.threads.com/@allday_project    \nhttps://weibo.com/u/7999705187\n\n#ALLDAYPROJECT #ADP #\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8\n#FAMOUS #WICKED\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhKCRnUKp5U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhKCRnUKp5U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhKCRnUKp5U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhKCRnUKp5U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mhKCRnUKp5U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THEBLACKLABEL",
                "tags": [
                    "KPOP",
                    "K-POP",
                    "SOMI",
                    "Jeon Somi",
                    "\uc804\uc18c\ubbf8",
                    "\uc18c\ubbf8",
                    "blackpink",
                    "yg entertainment",
                    "music video",
                    "YG",
                    "pop",
                    "r&b",
                    "music",
                    "single",
                    "theblacklabel",
                    "sm entertainment",
                    "jyp entertainment",
                    "bts",
                    "hip hop",
                    "THEBLACKLABEL",
                    "MEOW",
                    "CAT",
                    "cat",
                    "meow",
                    "\ud14c\ub514\ud63c\uc131\uadf8\ub8f9",
                    "\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "\ud14c\ub514",
                    "teddygirlgroup",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624",
                    "MEOVV",
                    "hiphop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "5\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "\ub274\uc9c4\uc2a4",
                    "newjeans",
                    "IVE",
                    "\uc544\uc774\ube0c",
                    "\ub974\uc138\ub77c\ud54c",
                    "LE SSERAFIM",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "TEASING",
                    "\ud2f0\uc9d5",
                    "ALLDAY PROJECT",
                    "\uc62c\ub370\uc774 \ud504\ub85c\uc81d\ud2b8",
                    "\ud63c\uc131\uadf8\ub8f9",
                    "co ed group",
                    "\uc6b0\ucc2c",
                    "\ubb38\uc11c\uc724",
                    "\uc11c\uc724",
                    "tarzzan",
                    "bailey",
                    "youngseo",
                    "woochan",
                    "annie",
                    "\uc9c0\ub4dc\ub798\uace4",
                    "gd",
                    "g-dragon",
                    "\ud0dc\uc591",
                    "\ube45\ubc45",
                    "\uc0b0\ud0c0",
                    "MV",
                    "FAMOUS",
                    "famous",
                    "\ud0c0\uc794",
                    "\ubca0\uc77c\ub9ac",
                    "\uc704\ud0a4\ub4dc",
                    "WICKED",
                    "wicked",
                    "\ub0b4\ud55c",
                    "\ubba4\uc9c0\uceec"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALLDAY PROJECT - \u2018WICKED\u2019 PERFORMANCE VIDEO (VER. A - MOVIE SET)",
                    "description": "\ud83d\udd17 https://ALLDAYPROJECT.bio.to/FAMOUS\n\nALLDAY PROJECT - \u2018WICKED\u2019 PERFORMANCE VIDEO (VER. A - MOVIE SET)\n\nBaby I\u2019m the trillest\n\ubcf4\ub780 \ub4ef \uac04\uc774 \ubc30 \ubc16\uc5d0 \n\ub09c \ubab0\ub77c average \nFashion game I manage\nGotta do some damage\n\ub124\uac00 \ub9d0\ud55c \ub188\uc774 \ub098\uc9c0\nYou gon\u2019 need some cameras\nTo snap it flick it \u2018cause we\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nHa\nYou really talkin\u2019 to me like that better know that I hit back ha\n\ub2e4 \uc9c0\uaca8\uc6cc \ub9d0\ubfd0\uc778 chit chat\n\ub2e4\uc2dc refresh\ub85c reset ha\nR E S P E C T yuh\nGive me ma respect\n\uc544\ubb34\ub3c4 \ubabb \ud574 my vibe accept that\nPray one day you gon\u2019 get that\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\nPhotoshoot\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\n\nTo snap it flick it \u2018cause we\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nWreckin\u2019 like I\u2019m demon keep yo compliment\nMy drip so sentimental mental miss a proof\nWith heavy metal that I set\n\nThe wave\n\nThey addicted, could\u2019ve predicted\nAmbition bring friction to ya jurisdiction \nOh they be fiction, lackin\u2019 conviction\nBaby bite the bullet bet I\u2019m wicked  \n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\nPhotoshoot\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\n\nTo snap it flick it \u2018cause we\n\nYeah we do this all day\nWicked but we don\u2019t play\n\ub2e4 \uad00\uc2ec \uc5c6\uace0 \uc2e0\uacbd \uaebc\n\ub09c \ub0b4 \uac08 \uae38 \uac08\uac8c\nSee me, Medusa\n\ub0a0 \ubcf8 \uc21c\uac04 freeze up\nGotta pop out and show out\nThey really not ready\nBe scared when we pull up\n\n\ud5c8\uc138\ub294 \uc548 \ub5a8\uc5b4 \n\uadfc\ub370 ice chain \uac78\uc5b4 \n\uc5ec\uae30 \ub3c8 \ub2e4 \ud138\uc5b4 \n\ucc29\ud55c \ucc99 \uc9c0\uaca8\uc6cc \n\ube8f\uae38 \ubc14\uc5d4 \ub098\uc060\ub798\n\ud310\uc5d0 \ubd88 \uc9c8\ub7ec \ubc84\ub824 \n\uadf8\ub798 \ubaa9\uc228 \uac78\uc5b4\n\ub5a8\uace0 \uc2f6\uc5b4\ub3c4 \ubabb \ub5a8\uc5b4\n\nShow up posin\u2019 threats all \u2018em posers breakin\u2019 sweats\n\uc774\uc81c \ub2e4 stand up \uc804 \uc138\uacc4\uac00 stan us  \n\ud5c8\uae30\uc84c\ub2e4\uae38\ub798 yeah we answered to the call\nLights camera action \n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\nPhotoshoot\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\n\nTo snap it flick it\n\nThe Debut Single \u2018FAMOUS\u2019\n2025.06.23 6PM (KST)\n\nMore about ALLDAY PROJECT @\nhttps://www.youtube.com/@ALLDAY_PROJECT \nhttps://www.instagram.com/allday_project/\nhttps://www.facebook.com/ALLDAY.PROJECT\nhttps://www.tiktok.com/@allday_project\nhttps://x.com/ALLDAY_PROJECT\nhttps://www.threads.com/@allday_project    \nhttps://weibo.com/u/7999705187\n\n#ALLDAYPROJECT #ADP #\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8\n#FAMOUS #WICKED\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4034851",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5008"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MVyNWuKuBJF97A7TQpBibZHJhH0",
            "id": "ClZmgyKJ3m4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T22:30:42Z",
                "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
                "title": "Trump anuncia cessar-fogo entre Israel e Ir\u00e3 | CNN ARENA",
                "description": "O presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, anunciou que Israel e Ir\u00e3 concordaram com um cessar-fogo no conflito que vem acontecendo no Oriente M\u00e9dio. #CNNBrasil\n\nLeia mais: https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/trump-diz-que-israel-e-ira-concordaram-com-cessar-fogo/\n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.\n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/ \nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/ \nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br \nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil \nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil \nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClZmgyKJ3m4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClZmgyKJ3m4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClZmgyKJ3m4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClZmgyKJ3m4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ClZmgyKJ3m4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN Brasil",
                "tags": [
                    "cessar fogo",
                    "cnn",
                    "cnn ao vivo",
                    "cnn ao vivo agora",
                    "cnn ao vivo agora online",
                    "cnn brasil",
                    "cnn brasil ao vivo",
                    "cnn brasil ao vivo agora hoje",
                    "cnn brasil not\u00edcias",
                    "donald trump",
                    "estados unidos",
                    "eua",
                    "ir\u00e3",
                    "israel",
                    "israel e ir\u00e3 cessar-fogo",
                    "israel x ir\u00e3",
                    "jornal cnn brasil",
                    "not\u00edcias",
                    "not\u00edcias ao vivo",
                    "not\u00edcias de hoje",
                    "trump",
                    "\u00faltimas not\u00edcias cnn brasil"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trump anuncia cessar-fogo entre Israel e Ir\u00e3 | CNN ARENA",
                    "description": "O presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, anunciou que Israel e Ir\u00e3 concordaram com um cessar-fogo no conflito que vem acontecendo no Oriente M\u00e9dio. #CNNBrasil\n\nLeia mais: https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/trump-diz-que-israel-e-ira-concordaram-com-cessar-fogo/\n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.\n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/ \nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/ \nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br \nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil \nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil \nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "666000",
                "likeCount": "20248",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3715"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lbpTLJqpBmWDIdFL1sYeTmjzwG8",
            "id": "zzXFQAaU4Hc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T23:17:29Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "VITALITY X THE MONGOLZ - FINAL BLAST AUSTIN MAJOR! - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules",
                "description": "VITALITY X THE MONGOLZ GRANDE FINAL BLAST AUSTIN MAJOR - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!\n\n VITALITY X THE MONGOLZ\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzXFQAaU4Hc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzXFQAaU4Hc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzXFQAaU4Hc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzXFQAaU4Hc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzXFQAaU4Hc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VITALITY X THE MONGOLZ - FINAL BLAST AUSTIN MAJOR! - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules",
                    "description": "VITALITY X THE MONGOLZ GRANDE FINAL BLAST AUSTIN MAJOR - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!\n\n VITALITY X THE MONGOLZ\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "700412",
                "likeCount": "33812",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "37"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZZ6BIBLoFQCIuZocYLj1lNq16Bc",
            "id": "jAqVh3riYHI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T14:01:09Z",
                "channelId": "UCPIQI08BxL0i9nES_uKajAA",
                "title": "COLAMOS 10.000 POST-IT NESSE CARRO (Trolagem)",
                "description": "CANAL OFICIAL CREATIVE SQUAD \ud83d\udda4\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/creativesquaddd/\n\ud83d\udd14 Twitter: https://twitter.com/CreativeSquadd\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc2f\ud83d\udcb0 CONTATO PARA PATROC\u00cdNIO: csquadcontato@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAqVh3riYHI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAqVh3riYHI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAqVh3riYHI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAqVh3riYHI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAqVh3riYHI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Creative Squad",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COLAMOS 10.000 POST-IT NESSE CARRO (Trolagem)",
                    "description": "CANAL OFICIAL CREATIVE SQUAD \ud83d\udda4\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/creativesquaddd/\n\ud83d\udd14 Twitter: https://twitter.com/CreativeSquadd\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc2f\ud83d\udcb0 CONTATO PARA PATROC\u00cdNIO: csquadcontato@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "200693",
                "likeCount": "12765",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1092"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ABPvScipqc6GvgS9rYKrv3onUog",
            "id": "Ifp0IXLkZP4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T11:34:33Z",
                "channelId": "UCY-FPXguTtLHSTK5YpQ-sgQ",
                "title": "Como foi a atua\u00e7\u00e3o da bomba GBU-57 usada pelos EUA no ataque contra o Ir\u00e3? Marcelo Favalli detalha",
                "description": "Marcelo Favalli explica no Plant\u00e3o Times Brasil como os EUA utilizaram a poderosa bomba GBU-57 no ataque contra alvos nucleares do Ir\u00e3 no s\u00e1bado (21). O armamento, conhecido por sua precis\u00e3o e capacidade de perfura\u00e7\u00e3o, foi decisivo na opera\u00e7\u00e3o militar recente. Entenda o impacto, os alvos atingidos e o que essa ofensiva representa estrategicamente. \n\nAcompanhe em tempo real a cobertura do conflito entre Israel e Ir\u00e3, com exclusividade CNBC: https://timesbrasil.com.br/conflito-israel-e-ira/\n\n\ud83d\udea8Inscreva-se no canal e ative o sininho para receber todo o nosso conte\u00fado! \n\nSiga o Times Brasil nas redes sociais: @otimesbrasil \n\n\ud83d\udccc ONDE ASSISTIR AO MAIOR CANAL DE NEG\u00d3CIOS DO MUNDO NO BRASIL: \n\n\ud83d\udd37 Canal 562 ClaroTV+ | Canal 562 Sky | Canal 592 Vivo | Canal 187 Oi | Operadoras regionais \n\n\ud83d\udd37 TV SINAL ABERTO: parab\u00f3licas canal 562 \n\n\ud83d\udd37 ONLINE: https://timesbrasil.com.br | YouTube \n\n\ud83d\udd37 FAST Channels: Samsung TV Plus, LG Channels, TCL Channels, Pluto TV, Roku, Soul TV, Zapping | Novos Streamings \n\n#CNBCNoBrasil \n#JornalismoDeNeg\u00f3cios \n#TimesBrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifp0IXLkZP4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifp0IXLkZP4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifp0IXLkZP4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifp0IXLkZP4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifp0IXLkZP4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TIMES BRASIL - LICENCIADO EXCLUSIVO CNBC",
                "tags": [
                    "cnbc",
                    "cnbc brasil",
                    "cnbc brasil tv",
                    "cnbc no brasil",
                    "cnbc times brasil",
                    "economia",
                    "neg\u00f3cios",
                    "noticias de hoje",
                    "not\u00edcias",
                    "times brasil",
                    "times brasil cnbc",
                    "EUA",
                    "Ir\u00e3",
                    "bomba GBU-57",
                    "ataque EUA Ir\u00e3",
                    "Marcelo Favalli",
                    "bomba penetradora",
                    "armamento militar",
                    "for\u00e7a a\u00e9rea americana",
                    "conflito Oriente M\u00e9dio",
                    "ataque cir\u00fargico",
                    "estrat\u00e9gia militar",
                    "tecnologia militar",
                    "defesa a\u00e9rea",
                    "m\u00edsseis",
                    "for\u00e7as armadas",
                    "an\u00e1lise militar",
                    "israel x ir\u00e3",
                    "israel x ir\u00e3 ao vivo",
                    "israel e ir\u00e3",
                    "marcelo favalli cnbc"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Como foi a atua\u00e7\u00e3o da bomba GBU-57 usada pelos EUA no ataque contra o Ir\u00e3? Marcelo Favalli detalha",
                    "description": "Marcelo Favalli explica no Plant\u00e3o Times Brasil como os EUA utilizaram a poderosa bomba GBU-57 no ataque contra alvos nucleares do Ir\u00e3 no s\u00e1bado (21). O armamento, conhecido por sua precis\u00e3o e capacidade de perfura\u00e7\u00e3o, foi decisivo na opera\u00e7\u00e3o militar recente. Entenda o impacto, os alvos atingidos e o que essa ofensiva representa estrategicamente. \n\nAcompanhe em tempo real a cobertura do conflito entre Israel e Ir\u00e3, com exclusividade CNBC: https://timesbrasil.com.br/conflito-israel-e-ira/\n\n\ud83d\udea8Inscreva-se no canal e ative o sininho para receber todo o nosso conte\u00fado! \n\nSiga o Times Brasil nas redes sociais: @otimesbrasil \n\n\ud83d\udccc ONDE ASSISTIR AO MAIOR CANAL DE NEG\u00d3CIOS DO MUNDO NO BRASIL: \n\n\ud83d\udd37 Canal 562 ClaroTV+ | Canal 562 Sky | Canal 592 Vivo | Canal 187 Oi | Operadoras regionais \n\n\ud83d\udd37 TV SINAL ABERTO: parab\u00f3licas canal 562 \n\n\ud83d\udd37 ONLINE: https://timesbrasil.com.br | YouTube \n\n\ud83d\udd37 FAST Channels: Samsung TV Plus, LG Channels, TCL Channels, Pluto TV, Roku, Soul TV, Zapping | Novos Streamings \n\n#CNBCNoBrasil \n#JornalismoDeNeg\u00f3cios \n#TimesBrasil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "355589",
                "likeCount": "8729",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "594"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BsuWYthuGv1QV5B7P7Ue_sJ5rv0",
            "id": "CHUbQkS5q_0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T15:00:20Z",
                "channelId": "UCr-FSSGzeh9Q9iuQWDhW_gQ",
                "title": "PIPOCA COM LEITE NINHO \u00e9 o Doce Junino dos sonhos! \u2728\ud83c\udf7f| Ana Maria Braga | Receitas",
                "description": "Imposs\u00edvel comer s\u00f3 uma! Essa pipoca doce com leite Ninho e calda crocante \u00e9 perfeita pra arrai\u00e1s, cinema em casa ou quando bate aquela vontade de um docinho diferente. Vem aprender! \ud83d\udd25\n\n#AnaMariaBraga #PipocacomLeiteNinho #Receitas\n\nIngredientes:\nMeia colher de sopa de banha de porco ou \u00f3leo\nMeia x\u00edcara de ch\u00e1 de milho de pipoca\n3 colheres de sopa de leite em p\u00f3 Ninho\n1 x\u00edcara de ch\u00e1 de a\u00e7\u00facar\n200 mililitros de \u00e1gua\n\nModo de preparo:\n- Derreta a banha ou aque\u00e7a o \u00f3leo em panela grande e adicione o milho.\n- Mexa at\u00e9 come\u00e7ar a estourar, tampe e aguarde parar de estourar.\n- Transfira metade da pipoca para uma tigela e polvilhe metade do leite em p\u00f3.\n- Distribua o restante da pipoca e polvilhe o restante do leite em p\u00f3. Reserve sem mexer.\n- Misture bem o a\u00e7\u00facar com a \u00e1gua e leve ao fogo, sem mexer, at\u00e9 come\u00e7ar a engrossar.\n- Abaixe o fogo e deixe ferver at\u00e9 o ponto de fio forte.\n- Regue a pipoca com a calda e mexa ao redor da tigela, da borda para o centro, at\u00e9 envolver e ficar soltinha. Aproveite!\n\n\n------------------------------------\n\u27a1 Inscreva-se no Receitas: https://bit.ly/InscrevaSeNoReceitas\n\u27a1 Assista tamb\u00e9m no Globoplay +Canais: www.globoplay.com\n\u27a1 Siga o Receitas nas redes sociais: \n\nFacebook: https://www.facebook.com/Receitas/\nInstagram: https://www.instagram.com/Receitas/\nPinterest: https://www.pinterest.com/Receitas/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@receitas\nMuito Mais Receitas: https://receitas.globo.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CHUbQkS5q_0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CHUbQkS5q_0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CHUbQkS5q_0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CHUbQkS5q_0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CHUbQkS5q_0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Receitas",
                "tags": [
                    "nhac gnt",
                    "receitas gnt",
                    "receitas online",
                    "assistir gnt",
                    "receita de",
                    "receitas nhac",
                    "receitas.com",
                    "receitas globo",
                    "receitas globo.com",
                    "Ana Maria Braga",
                    "Mais Voc\u00ea",
                    "Tv Globo",
                    "Globo",
                    "culin\u00e1ria",
                    "cozinhar",
                    "ana maria braga",
                    "receitas pr\u00e1ticas",
                    "receitas f\u00e1ceis",
                    "Receitas",
                    "receita pr\u00e1tica",
                    "mais voc\u00ea",
                    "receitas do mais voc\u00ea",
                    "receitas r\u00e1pidas",
                    "receitas mais voc\u00ea",
                    "doce",
                    "ana maria",
                    "Ana maria braga",
                    "pipoca doce",
                    "pipoca",
                    "pipoca com leite ninho",
                    "pipoca doce com leite em p\u00f3",
                    "pipoca festa junina"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PIPOCA COM LEITE NINHO \u00e9 o Doce Junino dos sonhos! \u2728\ud83c\udf7f| Ana Maria Braga | Receitas",
                    "description": "Imposs\u00edvel comer s\u00f3 uma! Essa pipoca doce com leite Ninho e calda crocante \u00e9 perfeita pra arrai\u00e1s, cinema em casa ou quando bate aquela vontade de um docinho diferente. Vem aprender! \ud83d\udd25\n\n#AnaMariaBraga #PipocacomLeiteNinho #Receitas\n\nIngredientes:\nMeia colher de sopa de banha de porco ou \u00f3leo\nMeia x\u00edcara de ch\u00e1 de milho de pipoca\n3 colheres de sopa de leite em p\u00f3 Ninho\n1 x\u00edcara de ch\u00e1 de a\u00e7\u00facar\n200 mililitros de \u00e1gua\n\nModo de preparo:\n- Derreta a banha ou aque\u00e7a o \u00f3leo em panela grande e adicione o milho.\n- Mexa at\u00e9 come\u00e7ar a estourar, tampe e aguarde parar de estourar.\n- Transfira metade da pipoca para uma tigela e polvilhe metade do leite em p\u00f3.\n- Distribua o restante da pipoca e polvilhe o restante do leite em p\u00f3. Reserve sem mexer.\n- Misture bem o a\u00e7\u00facar com a \u00e1gua e leve ao fogo, sem mexer, at\u00e9 come\u00e7ar a engrossar.\n- Abaixe o fogo e deixe ferver at\u00e9 o ponto de fio forte.\n- Regue a pipoca com a calda e mexa ao redor da tigela, da borda para o centro, at\u00e9 envolver e ficar soltinha. Aproveite!\n\n\n------------------------------------\n\u27a1 Inscreva-se no Receitas: https://bit.ly/InscrevaSeNoReceitas\n\u27a1 Assista tamb\u00e9m no Globoplay +Canais: www.globoplay.com\n\u27a1 Siga o Receitas nas redes sociais: \n\nFacebook: https://www.facebook.com/Receitas/\nInstagram: https://www.instagram.com/Receitas/\nPinterest: https://www.pinterest.com/Receitas/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@receitas\nMuito Mais Receitas: https://receitas.globo.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "150919",
                "likeCount": "629",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nC3Bx1CxjvdtUg7M7DhCcxscTMo",
            "id": "cYO0tUD0zJ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T15:24:41Z",
                "channelId": "UCaGmdJSSiR7fkh2A-c6emsA",
                "title": "Fant\u00e1stico: Estados Unidos bombardeiam instala\u00e7\u00f5es nucleares no Ir\u00e3 #g1",
                "description": "#ir\u00e3 #israel #estadosunidos  ----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOl\u00e1! \n\nEsse \u00e9 o canal do g1, o portal de not\u00edcias da globo. Aqui vamos trazer v\u00eddeos pra informar, inspirar e divertir. \n\nQuer entender um fato? Vem com a gente! \ud83e\udd14 \nQuer ver hist\u00f3rias legais? Vem com a gente! \ud83d\ude0a \nQuer saber o que t\u00e1 acontecendo? Vem com a gente! \ud83d\ude09 \n\nVeja todas as nossas playlists! https://bit.ly/3zdXlHY\n\nSegue a gente e ativa o sino \ud83d\udd14 pra saber tudo que t\u00e1 rolando aqui no canal do g1 no YouTube. Pode entrar, fica \u00e0 vontade pra compartilhar  com os amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever, t\u00e1? https://glo.bo/3pIZyHL \ud83d\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\n\nE muito mais conte\u00fado em g1.com.br\n\ng1 nas Redes Sociais:\n\nTikTok - glo.bo/33cZzg1\nKwai - glo.bo/3pJoShs\nFacebook - facebook.com/g1\nTwitter - twitter.com/g1\nInstagram - instagram.com/portalg1/\n\n#g1 #not\u00edcias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cYO0tUD0zJ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cYO0tUD0zJ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cYO0tUD0zJ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cYO0tUD0zJ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cYO0tUD0zJ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "g1",
                "tags": [
                    "g1",
                    "not\u00edcia",
                    "not\u00edcias",
                    "Ir\u00e3",
                    "Israel"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fant\u00e1stico: Estados Unidos bombardeiam instala\u00e7\u00f5es nucleares no Ir\u00e3 #g1",
                    "description": "#ir\u00e3 #israel #estadosunidos  ----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOl\u00e1! \n\nEsse \u00e9 o canal do g1, o portal de not\u00edcias da globo. Aqui vamos trazer v\u00eddeos pra informar, inspirar e divertir. \n\nQuer entender um fato? Vem com a gente! \ud83e\udd14 \nQuer ver hist\u00f3rias legais? Vem com a gente! \ud83d\ude0a \nQuer saber o que t\u00e1 acontecendo? Vem com a gente! \ud83d\ude09 \n\nVeja todas as nossas playlists! https://bit.ly/3zdXlHY\n\nSegue a gente e ativa o sino \ud83d\udd14 pra saber tudo que t\u00e1 rolando aqui no canal do g1 no YouTube. Pode entrar, fica \u00e0 vontade pra compartilhar  com os amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever, t\u00e1? https://glo.bo/3pIZyHL \ud83d\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\n\nE muito mais conte\u00fado em g1.com.br\n\ng1 nas Redes Sociais:\n\nTikTok - glo.bo/33cZzg1\nKwai - glo.bo/3pJoShs\nFacebook - facebook.com/g1\nTwitter - twitter.com/g1\nInstagram - instagram.com/portalg1/\n\n#g1 #not\u00edcias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "395306",
                "likeCount": "7784",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "662"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CZjAkmZ8Wyx4db_Ie38jnoUj7iE",
            "id": "dTkgo5fDD_g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T00:06:38Z",
                "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
                "title": "Estados Unidos atacam o Ir\u00e3, informa Trump | CNN PRIME TIME",
                "description": "O presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, anunciou nas redes sociais que o pa\u00eds atacou o Ir\u00e3. \u201cConclu\u00edmos nosso ataque bem-sucedido \u00e0s tr\u00eas instala\u00e7\u00f5es nucleares no Ir\u00e3, incluindo Fordow, Natanz e Isfahan\u201d, comentou o republicano. #CNNBrasil \n\nLeia mais: https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/trump-anuncia-ataque-dos-eua-contra-instalacoes-nucleares-do-ira/\n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.\n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/\nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/\nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br\nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil\nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTkgo5fDD_g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTkgo5fDD_g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTkgo5fDD_g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTkgo5fDD_g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dTkgo5fDD_g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN Brasil",
                "tags": [
                    "Fordow",
                    "Trump",
                    "ataca iran",
                    "ataque de israel ao ir\u00e3",
                    "ataque ir\u00e3 israel",
                    "ataque israel",
                    "cnn",
                    "cnn ao vivo",
                    "cnn brasil",
                    "cnn brasil ao vivo",
                    "cnn brasil not\u00edcias",
                    "estados unidos",
                    "eua",
                    "guerra",
                    "guerra em israel",
                    "guerra ira e israel",
                    "ira",
                    "ira e israel",
                    "ira x israel",
                    "israel",
                    "israel ataca",
                    "israel ataca ir\u00e3",
                    "israel ataque ir\u00e3",
                    "israel bombardeia ir\u00e3",
                    "israel e ira",
                    "israel e ir\u00e3",
                    "israel ira",
                    "israel ir\u00e3",
                    "israel x ir\u00e3",
                    "noticias de hoje",
                    "teer\u00e3"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Estados Unidos atacam o Ir\u00e3, informa Trump | CNN PRIME TIME",
                    "description": "O presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, anunciou nas redes sociais que o pa\u00eds atacou o Ir\u00e3. \u201cConclu\u00edmos nosso ataque bem-sucedido \u00e0s tr\u00eas instala\u00e7\u00f5es nucleares no Ir\u00e3, incluindo Fordow, Natanz e Isfahan\u201d, comentou o republicano. #CNNBrasil \n\nLeia mais: https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/trump-anuncia-ataque-dos-eua-contra-instalacoes-nucleares-do-ira/\n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.\n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/\nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/\nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br\nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil\nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1521362",
                "likeCount": "41561",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7377"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zVX6Adrhir0LR-jPTz2aGeZzk5Y",
            "id": "pe_ejTiIcSs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Lose 100 LBs, Win $250,000!",
                "description": "Go start the business you\u2019ve been dreaming of and visit https://www.Shopify.com/MrBeast to start your trial now.\n\n**In Loving Memory of Coach Tyler Wall**\n\nIt is with profound sadness that we share the unexpected passing of Coach Tyler Wall. Coach Wall was a remarkable individual whose kindness and genuine spirit touched all who knew him. His loss has left our hearts heavy with grief.\n\nFollowing this tragic news, we reached out to Coach Wall\u2019s family to determine whether this video should be shared. With grace and wisdom, they expressed that Tyler would have wanted his message of hope and positivity to continue reaching others, even in his absence.\n\nWe humbly ask that you honor Coach Wall\u2019s memory and respect his family\u2019s need for privacy during this difficult time.\n\nCoach Tyler Wall\u2019s legacy of compassion and encouragement will live on in the hearts of all who were fortunate enough to know him.\n\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Lose 100 LBs, Win $250,000!",
                    "description": "Go start the business you\u2019ve been dreaming of and visit https://www.Shopify.com/MrBeast to start your trial now.\n\n**In Loving Memory of Coach Tyler Wall**\n\nIt is with profound sadness that we share the unexpected passing of Coach Tyler Wall. Coach Wall was a remarkable individual whose kindness and genuine spirit touched all who knew him. His loss has left our hearts heavy with grief.\n\nFollowing this tragic news, we reached out to Coach Wall\u2019s family to determine whether this video should be shared. With grace and wisdom, they expressed that Tyler would have wanted his message of hope and positivity to continue reaching others, even in his absence.\n\nWe humbly ask that you honor Coach Wall\u2019s memory and respect his family\u2019s need for privacy during this difficult time.\n\nCoach Tyler Wall\u2019s legacy of compassion and encouragement will live on in the hearts of all who were fortunate enough to know him.\n\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105484493",
                "likeCount": "4358339",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "69501"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MdHXlKw849IMTBy1ZDnUU8MVrG8",
            "id": "f5Hk0F_LQpU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T04:28:21Z",
                "channelId": "UCsiCOcr5SZAWlJMfcw9P__w",
                "title": "NBA FINALS: INDIANA PACERS x OKLAHOMA CITY THUNDER (Jogo 7)",
                "description": "Acompanhe AO VIVO tudo sobre o Jogo 7 das Finais da NBA, diretamente da Arena do Thunder. Venha conosco para uma transmiss\u00e3o cheia de din\u00e2micas (pr\u00e9-jogo, narra\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-jogo) com Caio Teixeira, Paulo Antunes, Jota Jogadas e muito mais! Essa sele\u00e7\u00e3o de craques vai comentar as Finais e trazer voc\u00ea mais perto do maior basquete do mundo.\n\n\ud83c\udfab Use o cupom FINALNBA para ter desconto 15% na loja: https://www.lojanba.com/\n\n\ud83d\udd0b TNT. Patrocinador oficial da NBA. Energia extra pra voc\u00ea viver cada jogada. Clica aqui! https://www.instagram.com/tntenergydrink/ #TNTAbriuPartiu #TNTnaNBA\n\n\ud83d\udcfa Assine e assista TODOS os jogos da Liga no NBA League Pass \u27a1\ufe0f https://nbabrasil.info/LPyt\n\n\ud83c\udfe0 Compre seu ingresso para a NBA House 2025 \u27a1\ufe0f  https://nbabrasil.info/NBAHouseTicketsYT\n\n\ud83c\udfc0 O mundo NBA na sua m\u00e3o \u27a1\ufe0f https://nbabrasil.info/APPyt\n\n\ud83d\udfe2 Fa\u00e7a parte da Fam\u00edlia NBA Brasil no WhatsApp \u27a1\ufe0f https://expol.ink/NBABrasilWpp\n\n\u2708\ufe0f Compre na NBA Store e concorra a viagens com tudo pago para o NBA Park, em Gramado \u27a1\ufe0f https://nba.expol.ink/nbastoreloja\n\n#NBA #NBAFinals #FinaisDaNBA\n\nSiga a NBA Brasil nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/nbabrasil/\nTwitter: https://twitter.com/NBABrasil\nTikTok: https://www.tiktok.com/@nba_brasil\n\n- Deixe seu like\n- Inscreva-se no canal\n- Ative o sininho das notifica\u00e7\u00f5es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5Hk0F_LQpU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5Hk0F_LQpU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5Hk0F_LQpU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5Hk0F_LQpU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5Hk0F_LQpU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NBA Brasil",
                "tags": [
                    "NBA",
                    "nba",
                    "NBA Brasil",
                    "NBA Finals",
                    "finais da nba",
                    "Finais da NBA",
                    "Thunder",
                    "Pacers",
                    "oklahoma city thunder",
                    "indiana pacers",
                    "band ao vivo",
                    "basketball",
                    "basquete ao vivo",
                    "nba finals gratis",
                    "nba finals ao vivo",
                    "nba ontem",
                    "nba hoje",
                    "basquete nba",
                    "final nba onde assistir",
                    "nba onde assistir",
                    "nba espn",
                    "nba band",
                    "band nba ao vivo",
                    "jogo nba hoje",
                    "nba 2025",
                    "finals nba",
                    "nba house",
                    "nba finais",
                    "nba jogos",
                    "nba final",
                    "playoffs",
                    "playoffs nba",
                    "pacers",
                    "thunder x pacers",
                    "indiana",
                    "okc",
                    "nba ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NBA FINALS: INDIANA PACERS x OKLAHOMA CITY THUNDER (Jogo 7)",
                    "description": "Acompanhe AO VIVO tudo sobre o Jogo 7 das Finais da NBA, diretamente da Arena do Thunder. Venha conosco para uma transmiss\u00e3o cheia de din\u00e2micas (pr\u00e9-jogo, narra\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-jogo) com Caio Teixeira, Paulo Antunes, Jota Jogadas e muito mais! Essa sele\u00e7\u00e3o de craques vai comentar as Finais e trazer voc\u00ea mais perto do maior basquete do mundo.\n\n\ud83c\udfab Use o cupom FINALNBA para ter desconto 15% na loja: https://www.lojanba.com/\n\n\ud83d\udd0b TNT. Patrocinador oficial da NBA. Energia extra pra voc\u00ea viver cada jogada. Clica aqui! https://www.instagram.com/tntenergydrink/ #TNTAbriuPartiu #TNTnaNBA\n\n\ud83d\udcfa Assine e assista TODOS os jogos da Liga no NBA League Pass \u27a1\ufe0f https://nbabrasil.info/LPyt\n\n\ud83c\udfe0 Compre seu ingresso para a NBA House 2025 \u27a1\ufe0f  https://nbabrasil.info/NBAHouseTicketsYT\n\n\ud83c\udfc0 O mundo NBA na sua m\u00e3o \u27a1\ufe0f https://nbabrasil.info/APPyt\n\n\ud83d\udfe2 Fa\u00e7a parte da Fam\u00edlia NBA Brasil no WhatsApp \u27a1\ufe0f https://expol.ink/NBABrasilWpp\n\n\u2708\ufe0f Compre na NBA Store e concorra a viagens com tudo pago para o NBA Park, em Gramado \u27a1\ufe0f https://nba.expol.ink/nbastoreloja\n\n#NBA #NBAFinals #FinaisDaNBA\n\nSiga a NBA Brasil nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/nbabrasil/\nTwitter: https://twitter.com/NBABrasil\nTikTok: https://www.tiktok.com/@nba_brasil\n\n- Deixe seu like\n- Inscreva-se no canal\n- Ative o sininho das notifica\u00e7\u00f5es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "412256",
                "likeCount": "10071",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mrQCFbv9T9sF3l_ppRRAJZmusQ4",
            "id": "5PgaO2ljXFU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T15:13:00Z",
                "channelId": "UCYbFSNjB7zFBz6EZLv-GrJw",
                "title": "ABANDONARAM UM CACHORRINHO NA NOSSA CASA *Adotamos ?",
                "description": "Uma pessoa deixou um cachorrinho na minha casa, sera que fico com ele? \n \n\u2606 BONECOS e LIVRO DUDU e CAROL \u2606\n\u279e https://tr.ee/DUDUeCAROL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PgaO2ljXFU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PgaO2ljXFU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PgaO2ljXFU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PgaO2ljXFU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5PgaO2ljXFU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CAROL e DUDU",
                "tags": [
                    "v\u00eddeo",
                    "compartilhamento",
                    "celular com c\u00e2mera",
                    "gratuito",
                    "envio"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ABANDONARAM UM CACHORRINHO NA NOSSA CASA *Adotamos ?",
                    "description": "Uma pessoa deixou um cachorrinho na minha casa, sera que fico com ele? \n \n\u2606 BONECOS e LIVRO DUDU e CAROL \u2606\n\u279e https://tr.ee/DUDUeCAROL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "232165",
                "likeCount": "6162",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "310"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YYUBdDCgtruN77Hdm7zLE7OL4as",
            "id": "AnG3vBJSWsE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T12:56:43Z",
                "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
                "title": "EUA detalham ataque ao Ir\u00e3: 14 bombas em duas instala\u00e7\u00f5es | AGORA CNN",
                "description": "O presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, anunciou, no \u00faltimo s\u00e1bado (21), que concluiu um ataque contra as instala\u00e7\u00f5es nucleares do Ir\u00e3. O secret\u00e1rio de Defesa dos EUA, Pete Hegseth, afirmou, em uma entrevista coletiva neste domingo (22), que o \"ex\u00e9rcito iraniano n\u00e3o deve ter uma arma nuclear\" e alegou que os Estados Unidos agir\u00e3o quando amea\u00e7arem seus interesses.  Por sua vez, o chefe das for\u00e7as do Estado-Maior dos EUA, o general Dan Caine, deu detalhes sobre a opera\u00e7\u00e3o e disse que o ex\u00e9rcito norte-americano lan\u00e7ou 14 bombas em duas instala\u00e7\u00f5es nucleares no Ir\u00e3. #CNNBrasil\n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.  \n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:  \n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/  \nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/  \nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br  \nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil  \nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil  \nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnG3vBJSWsE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnG3vBJSWsE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnG3vBJSWsE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnG3vBJSWsE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnG3vBJSWsE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN Brasil",
                "tags": [
                    "ataca iran",
                    "ataque de israel ao ir\u00e3",
                    "ataque ir\u00e3 israel",
                    "ataque israel",
                    "benjamin netanyahu",
                    "cnn",
                    "cnn brasil",
                    "eua",
                    "guerra",
                    "guerra em israel",
                    "guerra ira e israel",
                    "hossein salami",
                    "ira",
                    "ira e israel",
                    "ira x israel",
                    "ir\u00e3 e israel",
                    "israel",
                    "israel ataca",
                    "israel ataca ira",
                    "israel ataca ir\u00e3",
                    "israel ataque ir\u00e3",
                    "israel e ira",
                    "israel e ir\u00e3",
                    "israel ira",
                    "israel ir\u00e3",
                    "israel x ir\u00e3",
                    "mohammad bagheri",
                    "noticias de hoje",
                    "petroleo",
                    "teera",
                    "teer\u00e3",
                    "veja"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EUA detalham ataque ao Ir\u00e3: 14 bombas em duas instala\u00e7\u00f5es | AGORA CNN",
                    "description": "O presidente dos Estados Unidos, Donald Trump, anunciou, no \u00faltimo s\u00e1bado (21), que concluiu um ataque contra as instala\u00e7\u00f5es nucleares do Ir\u00e3. O secret\u00e1rio de Defesa dos EUA, Pete Hegseth, afirmou, em uma entrevista coletiva neste domingo (22), que o \"ex\u00e9rcito iraniano n\u00e3o deve ter uma arma nuclear\" e alegou que os Estados Unidos agir\u00e3o quando amea\u00e7arem seus interesses.  Por sua vez, o chefe das for\u00e7as do Estado-Maior dos EUA, o general Dan Caine, deu detalhes sobre a opera\u00e7\u00e3o e disse que o ex\u00e9rcito norte-americano lan\u00e7ou 14 bombas em duas instala\u00e7\u00f5es nucleares no Ir\u00e3. #CNNBrasil\n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.  \n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:  \n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/  \nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/  \nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br  \nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil  \nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil  \nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "973643",
                "likeCount": "20881",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2647"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GZac9hRygDsq35ytw1kMBYefqFE",
            "id": "_23X6WuALIs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T13:20:07Z",
                "channelId": "UCVFbXI6Gu8U2f9Gjtxw4A-Q",
                "title": "Brasileira cai em vulc\u00e3o: v\u00eddeos mostram como \u00e9 a trilha at\u00e9 o vulc\u00e3o Rinjani, na Indon\u00e9sia; v\u00eddeo",
                "description": "V\u00eddeos mostram como \u00e9 a trilha que leva ao vulc\u00e3o Rinjani, na Indon\u00e9sia, onde brasileira caiu. A brasileira Juliana Martins caiu e despencou por 300 metros durante a trilha. O vulc\u00e3o, que se eleva a 3.726 metros acima do n\u00edvel do mar, \u00e9 o segundo mais alto do pa\u00eds.\n\nAcompanhe a cobertura  completa das principais not\u00edcias do dia em https://www.uol.com.br\n\n\u00bb Se inscreva no UOL no YouTube: http://www.youtube.com/uol   \n\u00bb Se inscreva no UOL no Instagram: https://www.instagram.com/uoloficial\n\u00bb Se inscreva no UOL no TikTok: https://www.tiktok.com/@uol\n\n#UOL #UOLNews",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_23X6WuALIs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_23X6WuALIs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_23X6WuALIs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_23X6WuALIs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_23X6WuALIs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UOL",
                "tags": [
                    "indonesia",
                    "brasileira",
                    "trilha indon\u00e9sia",
                    "brasileira na indon\u00e9sia",
                    "brasileira cai em trilha na indon\u00e9sia",
                    "brasileira vulc\u00e3o",
                    "brasileira cai em vulc\u00e3o",
                    "brasileira vulc\u00e3o indonesia",
                    "vulc\u00e3o",
                    "brasileira trilha vulc\u00e3o",
                    "brasileira cai em trilha vulc\u00e3o",
                    "vulc\u00e3o Rinjaji",
                    "ilha de Lombok",
                    "Vulc\u00e3o Rinjaji brasileira",
                    "mulher cai em trilha vulc\u00e3o",
                    "mulher cai em vulc\u00e3o",
                    "mulher escorrega em trilha vulc\u00e3o",
                    "brasileira trilha indonesia",
                    "brasileira cai em trilha na indonesia",
                    "noticias de hoje"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Brasileira cai em vulc\u00e3o: v\u00eddeos mostram como \u00e9 a trilha at\u00e9 o vulc\u00e3o Rinjani, na Indon\u00e9sia; v\u00eddeo",
                    "description": "V\u00eddeos mostram como \u00e9 a trilha que leva ao vulc\u00e3o Rinjani, na Indon\u00e9sia, onde brasileira caiu. A brasileira Juliana Martins caiu e despencou por 300 metros durante a trilha. O vulc\u00e3o, que se eleva a 3.726 metros acima do n\u00edvel do mar, \u00e9 o segundo mais alto do pa\u00eds.\n\nAcompanhe a cobertura  completa das principais not\u00edcias do dia em https://www.uol.com.br\n\n\u00bb Se inscreva no UOL no YouTube: http://www.youtube.com/uol   \n\u00bb Se inscreva no UOL no Instagram: https://www.instagram.com/uoloficial\n\u00bb Se inscreva no UOL no TikTok: https://www.tiktok.com/@uol\n\n#UOL #UOLNews"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "733298",
                "likeCount": "7361",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1643"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cWFFqupchjt5kr2I0Zyd_I8hWtE",
            "id": "lXeR1_aQsgw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T09:01:27Z",
                "channelId": "UCg8ZzloDPTrOiGztK0C9txQ",
                "title": "ALLDAY PROJECT - \u2018WICKED\u2019 PERFORMANCE VIDEO (VER. B - BASEMENT)",
                "description": "\ud83d\udd17 https://ALLDAYPROJECT.bio.to/FAMOUS\n\nALLDAY PROJECT - \u2018WICKED\u2019 PERFORMANCE VIDEO (VER. B - BASEMENT)\n\nBaby I\u2019m the trillest\n\ubcf4\ub780 \ub4ef \uac04\uc774 \ubc30 \ubc16\uc5d0 \n\ub09c \ubab0\ub77c average \nFashion game I manage\nGotta do some damage\n\ub124\uac00 \ub9d0\ud55c \ub188\uc774 \ub098\uc9c0\nYou gon\u2019 need some cameras\nTo snap it flick it \u2018cause we\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nHa\nYou really talkin\u2019 to me like that better know that I hit back ha\n\ub2e4 \uc9c0\uaca8\uc6cc \ub9d0\ubfd0\uc778 chit chat\n\ub2e4\uc2dc refresh\ub85c reset ha\nR E S P E C T yuh\nGive me ma respect\n\uc544\ubb34\ub3c4 \ubabb \ud574 my vibe accept that\nPray one day you gon\u2019 get that\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\nPhotoshoot\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\n\nTo snap it flick it \u2018cause we\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nWreckin\u2019 like I\u2019m demon keep yo compliment\nMy drip so sentimental mental miss a proof\nWith heavy metal that I set\n\nThe wave\n\nThey addicted, could\u2019ve predicted\nAmbition bring friction to ya jurisdiction \nOh they be fiction, lackin\u2019 conviction\nBaby bite the bullet bet I\u2019m wicked  \n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\nPhotoshoot\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\n\nTo snap it flick it \u2018cause we\n\nYeah we do this all day\nWicked but we don\u2019t play\n\ub2e4 \uad00\uc2ec \uc5c6\uace0 \uc2e0\uacbd \uaebc\n\ub09c \ub0b4 \uac08 \uae38 \uac08\uac8c\nSee me, Medusa\n\ub0a0 \ubcf8 \uc21c\uac04 freeze up\nGotta pop out and show out\nThey really not ready\nBe scared when we pull up\n\n\ud5c8\uc138\ub294 \uc548 \ub5a8\uc5b4 \n\uadfc\ub370 ice chain \uac78\uc5b4 \n\uc5ec\uae30 \ub3c8 \ub2e4 \ud138\uc5b4 \n\ucc29\ud55c \ucc99 \uc9c0\uaca8\uc6cc \n\ube8f\uae38 \ubc14\uc5d4 \ub098\uc060\ub798\n\ud310\uc5d0 \ubd88 \uc9c8\ub7ec \ubc84\ub824 \n\uadf8\ub798 \ubaa9\uc228 \uac78\uc5b4\n\ub5a8\uace0 \uc2f6\uc5b4\ub3c4 \ubabb \ub5a8\uc5b4\n\nShow up posin\u2019 threats all \u2018em posers breakin\u2019 sweats\n\uc774\uc81c \ub2e4 stand up \uc804 \uc138\uacc4\uac00 stan us  \n\ud5c8\uae30\uc84c\ub2e4\uae38\ub798 yeah we answered to the call\nLights camera action \n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\nPhotoshoot\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\n\nTo snap it flick it\n\nThe Debut Single \u2018FAMOUS\u2019\n2025.06.23 6PM (KST)\n\nMore about ALLDAY PROJECT @\nhttps://www.youtube.com/@ALLDAY_PROJECT \nhttps://www.instagram.com/allday_project/\nhttps://www.facebook.com/ALLDAY.PROJECT\nhttps://www.tiktok.com/@allday_project\nhttps://x.com/ALLDAY_PROJECT\nhttps://www.threads.com/@allday_project    \nhttps://weibo.com/u/7999705187\n\n#ALLDAYPROJECT #ADP #\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8\n#FAMOUS #WICKED\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lXeR1_aQsgw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lXeR1_aQsgw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lXeR1_aQsgw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lXeR1_aQsgw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lXeR1_aQsgw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THEBLACKLABEL",
                "tags": [
                    "KPOP",
                    "K-POP",
                    "SOMI",
                    "Jeon Somi",
                    "\uc804\uc18c\ubbf8",
                    "\uc18c\ubbf8",
                    "blackpink",
                    "yg entertainment",
                    "music video",
                    "YG",
                    "pop",
                    "r&b",
                    "music",
                    "single",
                    "theblacklabel",
                    "sm entertainment",
                    "jyp entertainment",
                    "bts",
                    "hip hop",
                    "THEBLACKLABEL",
                    "MEOW",
                    "CAT",
                    "cat",
                    "meow",
                    "\ud14c\ub514\ud63c\uc131\uadf8\ub8f9",
                    "\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "\ud14c\ub514",
                    "teddygirlgroup",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624",
                    "MEOVV",
                    "hiphop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "5\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "\ub274\uc9c4\uc2a4",
                    "newjeans",
                    "IVE",
                    "\uc544\uc774\ube0c",
                    "\ub974\uc138\ub77c\ud54c",
                    "LE SSERAFIM",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "TEASING",
                    "\ud2f0\uc9d5",
                    "ALLDAY PROJECT",
                    "\uc62c\ub370\uc774 \ud504\ub85c\uc81d\ud2b8",
                    "\ud63c\uc131\uadf8\ub8f9",
                    "co ed group",
                    "\uc6b0\ucc2c",
                    "\ubb38\uc11c\uc724",
                    "\uc11c\uc724",
                    "tarzzan",
                    "bailey",
                    "youngseo",
                    "woochan",
                    "annie",
                    "\uc9c0\ub4dc\ub798\uace4",
                    "gd",
                    "g-dragon",
                    "\ud0dc\uc591",
                    "\ube45\ubc45",
                    "\uc0b0\ud0c0",
                    "MV",
                    "FAMOUS",
                    "famous",
                    "\ud0c0\uc794",
                    "\ubca0\uc77c\ub9ac",
                    "\uc704\ud0a4\ub4dc",
                    "WICKED",
                    "wicked",
                    "\ub0b4\ud55c",
                    "\ubba4\uc9c0\uceec"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALLDAY PROJECT - \u2018WICKED\u2019 PERFORMANCE VIDEO (VER. B - BASEMENT)",
                    "description": "\ud83d\udd17 https://ALLDAYPROJECT.bio.to/FAMOUS\n\nALLDAY PROJECT - \u2018WICKED\u2019 PERFORMANCE VIDEO (VER. B - BASEMENT)\n\nBaby I\u2019m the trillest\n\ubcf4\ub780 \ub4ef \uac04\uc774 \ubc30 \ubc16\uc5d0 \n\ub09c \ubab0\ub77c average \nFashion game I manage\nGotta do some damage\n\ub124\uac00 \ub9d0\ud55c \ub188\uc774 \ub098\uc9c0\nYou gon\u2019 need some cameras\nTo snap it flick it \u2018cause we\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nHa\nYou really talkin\u2019 to me like that better know that I hit back ha\n\ub2e4 \uc9c0\uaca8\uc6cc \ub9d0\ubfd0\uc778 chit chat\n\ub2e4\uc2dc refresh\ub85c reset ha\nR E S P E C T yuh\nGive me ma respect\n\uc544\ubb34\ub3c4 \ubabb \ud574 my vibe accept that\nPray one day you gon\u2019 get that\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\nPhotoshoot\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\n\nTo snap it flick it \u2018cause we\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nWicked wicked wicked (wicked)\nWicked wicked wicked (wicked)\n\nWreckin\u2019 like I\u2019m demon keep yo compliment\nMy drip so sentimental mental miss a proof\nWith heavy metal that I set\n\nThe wave\n\nThey addicted, could\u2019ve predicted\nAmbition bring friction to ya jurisdiction \nOh they be fiction, lackin\u2019 conviction\nBaby bite the bullet bet I\u2019m wicked  \n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\nPhotoshoot\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\n\nTo snap it flick it \u2018cause we\n\nYeah we do this all day\nWicked but we don\u2019t play\n\ub2e4 \uad00\uc2ec \uc5c6\uace0 \uc2e0\uacbd \uaebc\n\ub09c \ub0b4 \uac08 \uae38 \uac08\uac8c\nSee me, Medusa\n\ub0a0 \ubcf8 \uc21c\uac04 freeze up\nGotta pop out and show out\nThey really not ready\nBe scared when we pull up\n\n\ud5c8\uc138\ub294 \uc548 \ub5a8\uc5b4 \n\uadfc\ub370 ice chain \uac78\uc5b4 \n\uc5ec\uae30 \ub3c8 \ub2e4 \ud138\uc5b4 \n\ucc29\ud55c \ucc99 \uc9c0\uaca8\uc6cc \n\ube8f\uae38 \ubc14\uc5d4 \ub098\uc060\ub798\n\ud310\uc5d0 \ubd88 \uc9c8\ub7ec \ubc84\ub824 \n\uadf8\ub798 \ubaa9\uc228 \uac78\uc5b4\n\ub5a8\uace0 \uc2f6\uc5b4\ub3c4 \ubabb \ub5a8\uc5b4\n\nShow up posin\u2019 threats all \u2018em posers breakin\u2019 sweats\n\uc774\uc81c \ub2e4 stand up \uc804 \uc138\uacc4\uac00 stan us  \n\ud5c8\uae30\uc84c\ub2e4\uae38\ub798 yeah we answered to the call\nLights camera action \n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\nPhotoshoot\n\nTake your shot\nPhotoshoot\nPop pop pop\n\nTo snap it flick it\n\nThe Debut Single \u2018FAMOUS\u2019\n2025.06.23 6PM (KST)\n\nMore about ALLDAY PROJECT @\nhttps://www.youtube.com/@ALLDAY_PROJECT \nhttps://www.instagram.com/allday_project/\nhttps://www.facebook.com/ALLDAY.PROJECT\nhttps://www.tiktok.com/@allday_project\nhttps://x.com/ALLDAY_PROJECT\nhttps://www.threads.com/@allday_project    \nhttps://weibo.com/u/7999705187\n\n#ALLDAYPROJECT #ADP #\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8\n#FAMOUS #WICKED\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "868393",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2635"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_cJypIWd3dsmSj1x0ZzPy5ildfc",
            "id": "G2Wxcq1syAw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T19:21:06Z",
                "channelId": "UCPN-0-JKLaLbTVXb3mwbBVQ",
                "title": "\"VOC\u00caS V\u00c3O TER QUE ACEITAR\": A VERDADE SOBRE BRASILEIROS X EUROPEUS NO MUNDIAL #TrivelaFC",
                "description": "A boa fase dos clubes brasileiros na atual edi\u00e7\u00e3o da Copa do Mundo de Clubes est\u00e1 trazendo diversas discuss\u00f5es sobre a real diferen\u00e7a de n\u00edvel t\u00e9cnico entre os clubes do torneio. Neste corte do \u00faltimo epis\u00f3dio do Trivela FC, Tim Vickery alerta sobre o motivo que faz os resultados estarem sendo t\u00e3o surpreendentes.\n\nOferecimento: BetBoom\n\nSiga a Trivela nas redes sociais\nTwitter: @trivela\nIG: @trivelafutebol\nTikTok: @trivelafutebol\nFacebook: sitetrivela\nTudo sobre futebol brasileiro e internacional: www.trivela.com.br\n\nBem-vindo ao Canal da Trivela, um espa\u00e7o seguro para discuss\u00f5es sobre o esporte mais amado do Brasil. O que acontece nos 90 minutos \u2013 e tamb\u00e9m fora deles \u2013 \u00e9 mais que futebol: faz parte do contexto coletivo. Inscreva-se, curta, compartilhe e ative as notifica\u00e7\u00f5es!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G2Wxcq1syAw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G2Wxcq1syAw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G2Wxcq1syAw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G2Wxcq1syAw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G2Wxcq1syAw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trivela",
                "tags": [
                    "trivela fc",
                    "trivelafc",
                    "m\u00e1rcio j\u00fanior",
                    "andrey raychtock",
                    "tim vickery",
                    "futebol",
                    "futebol nacional",
                    "futebol internacional",
                    "trivela",
                    "mundial",
                    "copa do mundo de clubes",
                    "copa do mundo",
                    "mundial 2025",
                    "mundial de clubes",
                    "mundial flamengo",
                    "mundial chelsea",
                    "flamengo x chelsea",
                    "mundial botafogo",
                    "mundial palmeiras",
                    "brasileiros mundial",
                    "ultimas noticias mundial",
                    "melhores momentos mundial",
                    "mundial fluminense",
                    "botafogo x psg",
                    "fluminense x ulsan",
                    "palmeiras x inter miami",
                    "flamengo",
                    "palmeiras"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\"VOC\u00caS V\u00c3O TER QUE ACEITAR\": A VERDADE SOBRE BRASILEIROS X EUROPEUS NO MUNDIAL #TrivelaFC",
                    "description": "A boa fase dos clubes brasileiros na atual edi\u00e7\u00e3o da Copa do Mundo de Clubes est\u00e1 trazendo diversas discuss\u00f5es sobre a real diferen\u00e7a de n\u00edvel t\u00e9cnico entre os clubes do torneio. Neste corte do \u00faltimo epis\u00f3dio do Trivela FC, Tim Vickery alerta sobre o motivo que faz os resultados estarem sendo t\u00e3o surpreendentes.\n\nOferecimento: BetBoom\n\nSiga a Trivela nas redes sociais\nTwitter: @trivela\nIG: @trivelafutebol\nTikTok: @trivelafutebol\nFacebook: sitetrivela\nTudo sobre futebol brasileiro e internacional: www.trivela.com.br\n\nBem-vindo ao Canal da Trivela, um espa\u00e7o seguro para discuss\u00f5es sobre o esporte mais amado do Brasil. O que acontece nos 90 minutos \u2013 e tamb\u00e9m fora deles \u2013 \u00e9 mais que futebol: faz parte do contexto coletivo. Inscreva-se, curta, compartilhe e ative as notifica\u00e7\u00f5es!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100112",
                "likeCount": "3704",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1136"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7D0rSHWOAbWnFYXajWJcTuMNbyw",
            "id": "eR9XzftlURA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T18:51:07Z",
                "channelId": "UClQ3NafOy_42dJ0toK3QUKw",
                "title": "Best Chocolate Art Wins $1,000!",
                "description": "We made giant sculptures out of chocolate! The winner gets $1,000!\n\nSUBSCRIBE!\nStay Wild Reacts: \u200b\u2060\u200b@StayWild-Reacts \nCam Huff: @CamHuff \nVlad and Chris: @vladandchris1 \nBen Azelart: \u200b\u2060@BenAzelart \n\nNEW VIDEOS EVERY WEEK!!\n\nsubscribe:)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eR9XzftlURA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eR9XzftlURA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eR9XzftlURA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eR9XzftlURA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eR9XzftlURA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stay Wild",
                "tags": [
                    "Ben Azelart",
                    "Stay Wild",
                    "Stay Wild Vlogs",
                    "Cam Huff",
                    "Stay Wild Reacts",
                    "Stay Wild Gaming"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Best Chocolate Art Wins $1,000!",
                    "description": "We made giant sculptures out of chocolate! The winner gets $1,000!\n\nSUBSCRIBE!\nStay Wild Reacts: \u200b\u2060\u200b@StayWild-Reacts \nCam Huff: @CamHuff \nVlad and Chris: @vladandchris1 \nBen Azelart: \u200b\u2060@BenAzelart \n\nNEW VIDEOS EVERY WEEK!!\n\nsubscribe:)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5218553",
                "likeCount": "82896",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7238"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LJKXjviJeyo7NF6YTDZ5ikTtWHg",
            "id": "U0SSk3ZadbM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T15:00:05Z",
                "channelId": "UCqwUnggBBct-AY2lAdI88jQ",
                "title": "BABYMONSTER Digital Single [HOT SAUCE]",
                "description": "2025.07.01. 6PM KST\n\nPre-Save Now.\n: https://bio.to/ygbabymonster-hotsauce\n\n#BABYMONSTER #\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130 #DigitalSingle #HOTSAUCE #YG\n\nMore about BABYMONSTER @\nOfficial YouTube https://www.youtube.com/@BABYMONSTER\nOfficial Instagram https://www.instagram.com/babymonster_ygofficial\nOfficial Facebook https://www.facebook.com/BABYMONSTER.ygofficial\nOfficial Twitter https://twitter.com/YGBABYMONSTER_\nOfficial TikTok https://tiktok.com/@babymonster_yg_tiktok\nOfficial Weibo https://weibo.com/u/7811488144\nOfficial bilibili https://space.bilibili.com/3493127232948989",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U0SSk3ZadbM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U0SSk3ZadbM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U0SSk3ZadbM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U0SSk3ZadbM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U0SSk3ZadbM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BABYMONSTER",
                "tags": [
                    "BABYMONSTER",
                    "\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130",
                    "\ubca0\ubaac",
                    "BABYMON",
                    "BAEMON",
                    "\ud558\ub78c",
                    "\uc544\ud604",
                    "\ub8e8\uce74",
                    "\uce58\ud0a4\ud0c0",
                    "\ud30c\ub9ac\ud0c0",
                    "\ub85c\ub77c",
                    "\uc544\uc0ac",
                    "HARAM",
                    "AHYEON",
                    "RUKA",
                    "CHIQUITA",
                    "PHARITA",
                    "RORA",
                    "ASA"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BABYMONSTER Digital Single [HOT SAUCE]",
                    "description": "2025.07.01. 6PM KST\n\nPre-Save Now.\n: https://bio.to/ygbabymonster-hotsauce\n\n#BABYMONSTER #\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130 #DigitalSingle #HOTSAUCE #YG\n\nMore about BABYMONSTER @\nOfficial YouTube https://www.youtube.com/@BABYMONSTER\nOfficial Instagram https://www.instagram.com/babymonster_ygofficial\nOfficial Facebook https://www.facebook.com/BABYMONSTER.ygofficial\nOfficial Twitter https://twitter.com/YGBABYMONSTER_\nOfficial TikTok https://tiktok.com/@babymonster_yg_tiktok\nOfficial Weibo https://weibo.com/u/7811488144\nOfficial bilibili https://space.bilibili.com/3493127232948989"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "365784",
                "likeCount": "56522",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2631"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2HKU26ytDYYN6nCk14cA4dlbc-w",
            "id": "tqX8XcZ-UGM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T14:00:06Z",
                "channelId": "UCFxjZDrLCOCHkUCu632AmMQ",
                "title": "Bastidores | PSG 0x1 Botafogo | Copa do Mundo de Clubes",
                "description": "#Bastidores hist\u00f3rico no AR!!\n\nCampe\u00e3o da #Libertadores, o #Botafogo venceu o #PSG, atual campe\u00e3o da #Champions, por 1 a 0, na noite desta quinta-feira, pela Copa do Mundo de Clubes da FIFA, no Rose Bowl Stadium.\n\nConfira todos os detalhes da partida com aqueles \u00e2ngulos exclusivos da #BotafogoTV \n\nImagens:  Romulo Miranda e Sandro Marinho \"Jamal\"\nEdi\u00e7\u00e3o: Romulo Miranda e Sandro Marinho \"Jamal\"\n\nAcompanhe o #Botafogo em todas as redes oficiais do clube.\nTodos os jogos do Glorioso no app DAZN, gr\u00e1tis. Cadastre-se em: http://bit.ly/FIFADAZN_Botafogo\n\n\nSite - http://botafogo.com.br/\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nS\u00f3cio torcedor - https://camisa7.botafogo.com.br/\nInstagram -  https://www.instagram.com/botafogo/\u200b\u200b \nTwitter -  https://twitter.com/botafogo\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nFacebook -  https://www.facebook.com/botafogo\u200b\u200b\u200b\u200b\nTiktok - https://www.tiktok.com/@botafogo\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nFutebol Feminino - \nhttps://www.instagram.com/botafogofemino \nhttps://twitter.com/botafogofem\nBotafogo Store - https://store.botafogo.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tqX8XcZ-UGM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tqX8XcZ-UGM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tqX8XcZ-UGM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tqX8XcZ-UGM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tqX8XcZ-UGM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Botafogo TV",
                "tags": [
                    "Botafogo",
                    "PSG",
                    "Brasil",
                    "Fran\u00e7a",
                    "Brazil",
                    "France",
                    "Football",
                    "glorioso",
                    "rio de janeiro",
                    "Paris",
                    "Bastidores",
                    "video",
                    "tv",
                    "cinema",
                    "sport",
                    "sports",
                    "gol",
                    "goal",
                    "eagle",
                    "FIFA",
                    "world cup",
                    "EUA",
                    "USA",
                    "California",
                    "Los angeles",
                    "Rose Bowl"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bastidores | PSG 0x1 Botafogo | Copa do Mundo de Clubes",
                    "description": "#Bastidores hist\u00f3rico no AR!!\n\nCampe\u00e3o da #Libertadores, o #Botafogo venceu o #PSG, atual campe\u00e3o da #Champions, por 1 a 0, na noite desta quinta-feira, pela Copa do Mundo de Clubes da FIFA, no Rose Bowl Stadium.\n\nConfira todos os detalhes da partida com aqueles \u00e2ngulos exclusivos da #BotafogoTV \n\nImagens:  Romulo Miranda e Sandro Marinho \"Jamal\"\nEdi\u00e7\u00e3o: Romulo Miranda e Sandro Marinho \"Jamal\"\n\nAcompanhe o #Botafogo em todas as redes oficiais do clube.\nTodos os jogos do Glorioso no app DAZN, gr\u00e1tis. Cadastre-se em: http://bit.ly/FIFADAZN_Botafogo\n\n\nSite - http://botafogo.com.br/\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nS\u00f3cio torcedor - https://camisa7.botafogo.com.br/\nInstagram -  https://www.instagram.com/botafogo/\u200b\u200b \nTwitter -  https://twitter.com/botafogo\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nFacebook -  https://www.facebook.com/botafogo\u200b\u200b\u200b\u200b\nTiktok - https://www.tiktok.com/@botafogo\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nFutebol Feminino - \nhttps://www.instagram.com/botafogofemino \nhttps://twitter.com/botafogofem\nBotafogo Store - https://store.botafogo.com.br"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132728",
                "likeCount": "17301",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "982"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I-H1zIA_L85kjaqpQc3frsb7EEg",
            "id": "LnPmWthT0bs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T12:29:13Z",
                "channelId": "UCOuITB17apVzGlwCYkfG3Eg",
                "title": "DEATH STRANDINGT 2 ME DECEPCIONOU OU \u00c9 JOG\u00c3O? (RESENHA HONESTA) SEM SPOILER!",
                "description": "\u25c6 Quer anunciar no canal?  \ud83d\udca5 crosscomercial@outlook.com\ud83d\udca5\n        (Somente propostas comerciais ser\u00e3o respondidas)\n\n\ud83d\udc25 twitter  - https://twitter.com/eujogueii\n\ud83d\udcf8 instagram - https://www.instagram.com/eujogueii/\n\n\n\u25c6 Obrigado por assistir \u25c6 Thanks for watching\n\n#Cross #D\u00e9cimo14 #Eujoguei",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LnPmWthT0bs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LnPmWthT0bs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LnPmWthT0bs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LnPmWthT0bs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LnPmWthT0bs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eu Joguei - Cross",
                "tags": [
                    "#Cross",
                    "#CrossD\u00e9cimo14",
                    "#CrossEujoguei"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEATH STRANDINGT 2 ME DECEPCIONOU OU \u00c9 JOG\u00c3O? (RESENHA HONESTA) SEM SPOILER!",
                    "description": "\u25c6 Quer anunciar no canal?  \ud83d\udca5 crosscomercial@outlook.com\ud83d\udca5\n        (Somente propostas comerciais ser\u00e3o respondidas)\n\n\ud83d\udc25 twitter  - https://twitter.com/eujogueii\n\ud83d\udcf8 instagram - https://www.instagram.com/eujogueii/\n\n\n\u25c6 Obrigado por assistir \u25c6 Thanks for watching\n\n#Cross #D\u00e9cimo14 #Eujoguei"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38728",
                "likeCount": "4384",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "216"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4djqxsU3_eJ3b36LPwYmk9K4IAs",
            "id": "Wna4ftQcPgo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T15:12:38Z",
                "channelId": "UCokVWwbwRE3TCZVlozOR3vA",
                "title": "NOVO BRAWL TALK  DUBLADO em PORTUGU\u00caS - BRASIL! O NOVO CAMINHO DE TROF\u00c9US \u00e9 o STARR PARK!",
                "description": "Usa o c\u00f3digo: TioGus\nna loja do brawl pra apoiar o canal! :)\n\n----------------------------------------------------------------\n0:00 - Inicio\n0:05 - Apoie o c\u00f3digo: TioGus\n11:25 - Fim\n\n#brawltalk #brawlstars",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wna4ftQcPgo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wna4ftQcPgo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wna4ftQcPgo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wna4ftQcPgo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wna4ftQcPgo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tio Gus",
                "tags": [
                    "Brawl talk dublado",
                    "Brawl talk dublado Tio Gus",
                    "Brawl talk dublado novo",
                    "novo brawl talk dublado",
                    "brawl stars",
                    "brawl stars dublado",
                    "Alli brawl stars",
                    "Trunk brawl stars"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOVO BRAWL TALK  DUBLADO em PORTUGU\u00caS - BRASIL! O NOVO CAMINHO DE TROF\u00c9US \u00e9 o STARR PARK!",
                    "description": "Usa o c\u00f3digo: TioGus\nna loja do brawl pra apoiar o canal! :)\n\n----------------------------------------------------------------\n0:00 - Inicio\n0:05 - Apoie o c\u00f3digo: TioGus\n11:25 - Fim\n\n#brawltalk #brawlstars"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "519001",
                "likeCount": "38953",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1932"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zxBgCRffZF9GW6QPqyhb_Ddq1XU",
            "id": "KFQ0rPQaIlQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T15:08:34Z",
                "channelId": "UCiIZY89KwQkxAW-4Le7U7zg",
                "title": "Farm de Concreto 100% Autom\u00e1tica - Minecraft Em busca da casa autom\u00e1tica #385",
                "description": "+ Epis\u00f3dios: http://www.youtube.com/playlist?feature=edit_ok&list=PLD40851E0E52E9080\n\nCanal do Davi: https://www.youtube.com/user/HDDavigamer\n\nTwitter: https://twitter.com/#!/viniccius13\nInstagram: https://www.instagram.com/viniccius13/\nEmail(contato profissional): viniccius13contato@gmail.com\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\nViniccius13",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KFQ0rPQaIlQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KFQ0rPQaIlQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KFQ0rPQaIlQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KFQ0rPQaIlQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KFQ0rPQaIlQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "viniccius13",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "tutorial",
                    "repeater",
                    "repeaters",
                    "repetidor",
                    "repetidores",
                    "piston",
                    "pistons",
                    "pistao",
                    "pistoes",
                    "redstone",
                    "red",
                    "stone",
                    "pedra",
                    "vermelha",
                    "po",
                    "vermelho",
                    "stick",
                    "slime",
                    "viniccius13",
                    "vinicios13",
                    "vinicius13",
                    "viniccius",
                    "13",
                    "vinicius",
                    "vinicios",
                    "pt-br",
                    "pt",
                    "br",
                    "brasil",
                    "brazil",
                    "em",
                    "busca",
                    "da",
                    "casa",
                    "automatica",
                    "farm de concreto",
                    "cimento",
                    "the end",
                    "ep385",
                    "385",
                    "#385"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Farm de Concreto 100% Autom\u00e1tica - Minecraft Em busca da casa autom\u00e1tica #385",
                    "description": "+ Epis\u00f3dios: http://www.youtube.com/playlist?feature=edit_ok&list=PLD40851E0E52E9080\n\nCanal do Davi: https://www.youtube.com/user/HDDavigamer\n\nTwitter: https://twitter.com/#!/viniccius13\nInstagram: https://www.instagram.com/viniccius13/\nEmail(contato profissional): viniccius13contato@gmail.com\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\nViniccius13"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "782995",
                "likeCount": "128398",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5291"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E37rmWwPyeTrbtRmyEYefQCywZM",
            "id": "kZ4eESpliaI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T01:03:05Z",
                "channelId": "UCaf4uhI8ItLyM_6kZ5I5Zdw",
                "title": "S\u00c3O PAULO 2 X 1 CORINTHIANS | MELHORES MOMENTOS | 4\u00aa RODADA | PAULIST\u00c3O FEMININO SICREDI",
                "description": "Confira os melhores momentos da vit\u00f3ria de 2 a 1 do S\u00e3o Paulo para cima do Corinthians, em jogo v\u00e1lido pela quarta rodada do Paulist\u00e3o Feminino Sicredi.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kZ4eESpliaI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kZ4eESpliaI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kZ4eESpliaI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kZ4eESpliaI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kZ4eESpliaI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paulist\u00e3o",
                "tags": [
                    "Melhores Momentos Paulist\u00e3o Feminino 2025",
                    "Gols Paulist\u00e3o Feminino 2025",
                    "Paulist\u00e3o",
                    "Paulist\u00e3o Feminino 2025",
                    "Gols S\u00e3o Paulo x Corinthians",
                    "Gols Corinthians x S\u00e3o Paulo",
                    "Melhores Momentos jogo S\u00e3o Paulo",
                    "Melhores Momentos jogo Corinthians",
                    "Melhores Momentos S\u00e3o Paulo x Corinthians",
                    "Melhores Momentos Corinthians x S\u00e3o Paulo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "S\u00c3O PAULO 2 X 1 CORINTHIANS | MELHORES MOMENTOS | 4\u00aa RODADA | PAULIST\u00c3O FEMININO SICREDI",
                    "description": "Confira os melhores momentos da vit\u00f3ria de 2 a 1 do S\u00e3o Paulo para cima do Corinthians, em jogo v\u00e1lido pela quarta rodada do Paulist\u00e3o Feminino Sicredi."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27975",
                "likeCount": "875",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "56"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SSDWub6ng2tKYXDB_Qp4Nx8CjNo",
            "id": "aMYUWAahY8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T15:00:02Z",
                "channelId": "UCk8XGxi7fsTqQQRVq9LSraw",
                "title": "Melhores Momentos | UFC Baku: Hill x Rountree Jr.",
                "description": "Reveja os melhores momentos do #UFCBaku!\n\nAssine j\u00e1 o #UFCFightPass e assista a todos os eventos do UFC ao vivo, na \u00edntegra e com exclusividade: https://ufc.ac/description-UFC\n\nSe inscreva para ter todo o conte\u00fado mais recente do UFC Brasil: https://ufc.ac/3ofRm20\n\nConecte-se com o UFC em todas as plataformas:\n\ud83d\udd34 Website: http://www.ufc.com.br\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/UFCBrasil\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/ufc_brasil/\n\u26ab\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ufcbrasil\n\u26ab\ufe0f X: https://twitter.com/UFCBrasil\n\nCadastre-se para receber not\u00edcias e conte\u00fado exclusivo do UFC no seu email: https://www.ufc.com.br/newsletter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMYUWAahY8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMYUWAahY8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMYUWAahY8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMYUWAahY8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMYUWAahY8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UFC Brasil",
                "tags": [
                    "ufc baku",
                    "ufc fight pass"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Melhores Momentos | UFC Baku: Hill x Rountree Jr.",
                    "description": "Reveja os melhores momentos do #UFCBaku!\n\nAssine j\u00e1 o #UFCFightPass e assista a todos os eventos do UFC ao vivo, na \u00edntegra e com exclusividade: https://ufc.ac/description-UFC\n\nSe inscreva para ter todo o conte\u00fado mais recente do UFC Brasil: https://ufc.ac/3ofRm20\n\nConecte-se com o UFC em todas as plataformas:\n\ud83d\udd34 Website: http://www.ufc.com.br\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/UFCBrasil\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/ufc_brasil/\n\u26ab\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ufcbrasil\n\u26ab\ufe0f X: https://twitter.com/UFCBrasil\n\nCadastre-se para receber not\u00edcias e conte\u00fado exclusivo do UFC no seu email: https://www.ufc.com.br/newsletter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "248634",
                "likeCount": "11816",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "323"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T8iFvn8MfrUAmvKlwJ26HeYqU1M",
            "id": "Or5n-xGF0KU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T03:14:37Z",
                "channelId": "UCKOaE7PeNn9hzxaX2TiO6CA",
                "title": "Nathan Queirox X Peixe de Lama - Melhores Momentos  - X1 VAQUEJADA BRASIL / Campina Grande - PB",
                "description": "Confira os melhores momentos do ultimo e eletrizante confronto do card do retorno do X1 Vaquejada Brasil!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Or5n-xGF0KU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Or5n-xGF0KU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Or5n-xGF0KU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Or5n-xGF0KU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Or5n-xGF0KU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "X1 Vaquejada Brasil",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nathan Queirox X Peixe de Lama - Melhores Momentos  - X1 VAQUEJADA BRASIL / Campina Grande - PB",
                    "description": "Confira os melhores momentos do ultimo e eletrizante confronto do card do retorno do X1 Vaquejada Brasil!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70622",
                "likeCount": "1649",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-s9PHOgJRVIo-hmqR-wzZmlGxSw",
            "id": "DlgMGDEXnBg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T20:40:36Z",
                "channelId": "UC_XGgRFoktKUXZVD1_tp7EA",
                "title": "24HRS LIMPANDO NOSSA CASA COM MEU IRM\u00c3O",
                "description": "Contato nobrepubli@icloud.com\nInstagram: @guinobreyt\nLive On TikTok: @guinobreyt\nMinhas Roupas: https://www.lojarenatogarciayt.com.br/gui-nobre-",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DlgMGDEXnBg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DlgMGDEXnBg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DlgMGDEXnBg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DlgMGDEXnBg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DlgMGDEXnBg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gui Nobre",
                "tags": [
                    "gui",
                    "nobre",
                    "gui nobre",
                    "pipa",
                    "ca\u00e7ador",
                    "ca\u00e7ador de lenda",
                    "lenda",
                    "ca\u00e7adores",
                    "renato",
                    "garcia",
                    "renato garcia",
                    "guinobreyt",
                    "shorts",
                    "Gui Nobre pipa",
                    "hunters",
                    "gui nobre shorts"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24HRS LIMPANDO NOSSA CASA COM MEU IRM\u00c3O",
                    "description": "Contato nobrepubli@icloud.com\nInstagram: @guinobreyt\nLive On TikTok: @guinobreyt\nMinhas Roupas: https://www.lojarenatogarciayt.com.br/gui-nobre-"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "550478",
                "likeCount": "42186",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "674"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tum52yQjgBUUwDNFnQKJB6zM1uw",
            "id": "QyIvHCcL02M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T12:57:56Z",
                "channelId": "UC3KHYFWeB0WimMBfm3NEahQ",
                "title": "POSSE DE BOLA AO VIVO COM MAURO CEZAR, ARNALDO, TIRONI, JUCA KFOURI, JOS\u00c9 TRAJANO E DANILO LAVIERI",
                "description": "Flamengo, Botafogo, Fluminense e Palmeiras abrem a \u00faltima rodada do Mundial de Clubes com todos na lideran\u00e7a de seus grupos. Qual brasileiro surpreende mais? Por que eles est\u00e3o indo t\u00e3o bem? Por que os \u00e1rbitros brasileiros s\u00e3o elogiados no Mundial e v\u00e3o mal no Brasil? Clubes europeus est\u00e3o usando o Mundial como pr\u00e9-temporada?\n\nArnaldo Ribeiro, Eduardo Tironi, Mauro Cezar, Jos\u00e9 Trajano, Juca Kfouri e Danilo Lavieri debatem os principais assuntos do futebol brasileiro. Ao vivo toda segunda e sexta-feira \u00e0s 8h30.\n\n#aovivo #futebol #possedebola #flamengo #botafogo #palmeiras #saopaulo #mundial \n\nAssista ao vivo UOL Play a Champions League, Libertadores, Sul-Americana, Liga Saudita e muito mais, a partir de R$ 59,90/m\u00eas. Assine j\u00e1 no link: https://bit.ly/40IFtEC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QyIvHCcL02M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QyIvHCcL02M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QyIvHCcL02M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QyIvHCcL02M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QyIvHCcL02M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UOL Esporte",
                "tags": [
                    "palmeiras",
                    "palmeiras inter miami",
                    "palmeiras x inter miami",
                    "palmeiras mundial",
                    "palmeiras jogo",
                    "jogo do palmeiras",
                    "botafogo",
                    "palmeiras hoje",
                    "flamengo",
                    "jogo flamengo",
                    "jogo do flamengo",
                    "flamengo mundial",
                    "flamengo mundial de clubes",
                    "flamengo hoje",
                    "botafogo mundial",
                    "jogo botafogo",
                    "jogo do botafogo",
                    "botafogo atletico de madrid",
                    "botafogo hoje",
                    "fluminense",
                    "fluminense mundial",
                    "mundial de clubes",
                    "mundial clubes",
                    "posse de bola",
                    "posse de bola uol",
                    "mauro cezar",
                    "mauro cezar pereira",
                    "mundial"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "POSSE DE BOLA AO VIVO COM MAURO CEZAR, ARNALDO, TIRONI, JUCA KFOURI, JOS\u00c9 TRAJANO E DANILO LAVIERI",
                    "description": "Flamengo, Botafogo, Fluminense e Palmeiras abrem a \u00faltima rodada do Mundial de Clubes com todos na lideran\u00e7a de seus grupos. Qual brasileiro surpreende mais? Por que eles est\u00e3o indo t\u00e3o bem? Por que os \u00e1rbitros brasileiros s\u00e3o elogiados no Mundial e v\u00e3o mal no Brasil? Clubes europeus est\u00e3o usando o Mundial como pr\u00e9-temporada?\n\nArnaldo Ribeiro, Eduardo Tironi, Mauro Cezar, Jos\u00e9 Trajano, Juca Kfouri e Danilo Lavieri debatem os principais assuntos do futebol brasileiro. Ao vivo toda segunda e sexta-feira \u00e0s 8h30.\n\n#aovivo #futebol #possedebola #flamengo #botafogo #palmeiras #saopaulo #mundial \n\nAssista ao vivo UOL Play a Champions League, Libertadores, Sul-Americana, Liga Saudita e muito mais, a partir de R$ 59,90/m\u00eas. Assine j\u00e1 no link: https://bit.ly/40IFtEC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "146587",
                "likeCount": "16700",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "241"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QX6k_BKSU-a2hPTxmq-oua6kobI",
            "id": "Ut-5hYX8gcU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T18:10:52Z",
                "channelId": "UC-4TwmWQShd0R6YZ_HJ0NfA",
                "title": "DESPEJADOS! ''A Vov\u00f3 Quer Jogar Todo Mundo na Rua!\u201d",
                "description": "Se cadastre agora utilizando meu link e cupom para desconto! \nc\u00f3digo promocional : HEN25\n link de afiliado: https://copiosusci.top/pocketbr?inf=HEN25&number=1&int=1_2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ut-5hYX8gcU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ut-5hYX8gcU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ut-5hYX8gcU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ut-5hYX8gcU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ut-5hYX8gcU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henrique Nemes",
                "tags": [
                    "henrique nemes",
                    "despejados",
                    "marivalda",
                    "a vida de marivalda",
                    "vovo despeja tudo mundo",
                    "comedia",
                    "humor",
                    "filme de comedia",
                    "filme engra\u00e7ado",
                    "serie"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DESPEJADOS! ''A Vov\u00f3 Quer Jogar Todo Mundo na Rua!\u201d",
                    "description": "Se cadastre agora utilizando meu link e cupom para desconto! \nc\u00f3digo promocional : HEN25\n link de afiliado: https://copiosusci.top/pocketbr?inf=HEN25&number=1&int=1_2"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "325783",
                "likeCount": "9001",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "279"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uwp9gtHebxSduw-qgtgpvWXwVyU",
            "id": "UPkOYpHOmGw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T19:11:50Z",
                "channelId": "UCNMg6XDhRZI2QzL4pWOvP_w",
                "title": "T\u00fcrkiye \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 vs. Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 - Highlights | Week 2 | Women's VNL 2025",
                "description": "Watch the women's highlights between T\u00fcrkiye and Brazil from week 2 of the Volleyball Nations League 2025 in Istanbul (T\u00fcrkiye)! #VNL2025 #Volleyball\n\n\ud83d\udd34 Watch the VNL live on VBTV: https://go.volleyball.world/VNL?ytv=d\n\u00a0\n\ud83c\udfd0 More highlights from the Women's VNL: https://www.youtube.com/playlist?list=PLbVCx4hq5E0l37xIdS0IgA0Keq0P4DmYj\n\u00a0\n\ud83d\udcc5 Full schedule + results: https://en.volleyballworld.com/volleyball/competitions/volleyball-nations-league/schedule/\n\u00a0\n\ud83d\udd14 Subscribe NOW!: https://go.volleyball.world/Subscribe?ytv=d\n\u00a0\nLOVE BEACH VOLLEYBALL?\n\ud83c\udfdd\ufe0f\ud83c\udfd0 Check out https://go.volleyball.world/SubscribeBVB?ytv=d\n\u00a0\nFOLLOW US ON SOCIAL MEDIA \ud83e\udd33\nInstagram: https://go.volleyball.world/Instagram?ytv=d\nTikTok: https://go.volleyball.world/TikTok?ytv=d\nFacebook: https://go.volleyball.world/Facebook?ytv=d\nTwitter: https://go.volleyball.world/Twitter?ytv=d\nMore info: https://go.volleyball.world/home?ytv=d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UPkOYpHOmGw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UPkOYpHOmGw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UPkOYpHOmGw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UPkOYpHOmGw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UPkOYpHOmGw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Volleyball World",
                "tags": [
                    "Brazil",
                    "T\u00fcrkiye",
                    "T\u00fcrkiye vs. Brazil - Women's VNL 2025",
                    "country-T\u00fcrkiye",
                    "gender-women",
                    "mid-21623",
                    "sport-volleyball",
                    "tcode-WVNL2025",
                    "teama-TUR",
                    "teamb-BRA",
                    "ttype-18",
                    "videostrand-GameHighlights",
                    "videotype-WSC",
                    "y-2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "T\u00fcrkiye \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 vs. Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 - Highlights | Week 2 | Women's VNL 2025",
                    "description": "Watch the women's highlights between T\u00fcrkiye and Brazil from week 2 of the Volleyball Nations League 2025 in Istanbul (T\u00fcrkiye)! #VNL2025 #Volleyball\n\n\ud83d\udd34 Watch the VNL live on VBTV: https://go.volleyball.world/VNL?ytv=d\n\u00a0\n\ud83c\udfd0 More highlights from the Women's VNL: https://www.youtube.com/playlist?list=PLbVCx4hq5E0l37xIdS0IgA0Keq0P4DmYj\n\u00a0\n\ud83d\udcc5 Full schedule + results: https://en.volleyballworld.com/volleyball/competitions/volleyball-nations-league/schedule/\n\u00a0\n\ud83d\udd14 Subscribe NOW!: https://go.volleyball.world/Subscribe?ytv=d\n\u00a0\nLOVE BEACH VOLLEYBALL?\n\ud83c\udfdd\ufe0f\ud83c\udfd0 Check out https://go.volleyball.world/SubscribeBVB?ytv=d\n\u00a0\nFOLLOW US ON SOCIAL MEDIA \ud83e\udd33\nInstagram: https://go.volleyball.world/Instagram?ytv=d\nTikTok: https://go.volleyball.world/TikTok?ytv=d\nFacebook: https://go.volleyball.world/Facebook?ytv=d\nTwitter: https://go.volleyball.world/Twitter?ytv=d\nMore info: https://go.volleyball.world/home?ytv=d"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "591939",
                "likeCount": "10611",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2090"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D8HGfH7z7MExKD0hOYqi1KLbIag",
            "id": "vMr0B9ZokSo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T00:03:46Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "FLUMINENSE 4 X 2 ULSAN HD | MELHORES MOMENTOS | COPA DO MUNDO DE CLUBES FIFA | ge.globo",
                "description": "Fluminense vence por 4 a 2 de virada o Ulsan HD, da Coreia do Sul, pela segunda rodada da Copa\ndo Mundo de Clubes. O Tricolor abriu o placar com um gola\u00e7o de falta do colombiando Jhon Arias, mas cedeu a virada para os coreanos, com gols de  Um Wom-Sang e Lee Jin-Hyun. Por\u00e9m, Nonato e Freytes viraram novamente para o time brasileiro e Keno fechou o caix\u00e3o de cabe\u00e7a. Na \u00faltima rodada, o Flu enfrentar\u00e1 o Mamelodi Sundowns, da \u00c1frica do Sul.\n\n\ud83c\udf1f Confira os melhores momentos completos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/futebol/mundial-de-clubes/jogo/21-06-2025/fluminense-ulsan-hyundai.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/mundial-de-clubes/\n\n#copadomundodeclubes  #fluminense  #ulsan \n___________________________________________________________________________________________________\n\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba Jogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vMr0B9ZokSo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vMr0B9ZokSo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vMr0B9ZokSo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vMr0B9ZokSo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vMr0B9ZokSo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "copa do mundo de clubes 2025",
                    "copa do mundo de clubes 2025 jogos de hoje",
                    "copa do mundo de clubes 2025 ao vivo",
                    "copa do mundo de clubes ao vivo",
                    "copa do mundo de clubes da fifa",
                    "copa do mundo de clubes 2025 abertura",
                    "mundial de clubes 2025",
                    "mundial de clubes 2025 ao vivo",
                    "mundial de clubes ao vivo",
                    "mundial de clubes 2025 abertura",
                    "mundial de clubes da fifa",
                    "mundial de clubes 2025 ao vivo com imagens",
                    "mundial de clubes ao vivo com imagem",
                    "Fluminense",
                    "Ulsan",
                    "melhores momentos"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLUMINENSE 4 X 2 ULSAN HD | MELHORES MOMENTOS | COPA DO MUNDO DE CLUBES FIFA | ge.globo",
                    "description": "Fluminense vence por 4 a 2 de virada o Ulsan HD, da Coreia do Sul, pela segunda rodada da Copa\ndo Mundo de Clubes. O Tricolor abriu o placar com um gola\u00e7o de falta do colombiando Jhon Arias, mas cedeu a virada para os coreanos, com gols de  Um Wom-Sang e Lee Jin-Hyun. Por\u00e9m, Nonato e Freytes viraram novamente para o time brasileiro e Keno fechou o caix\u00e3o de cabe\u00e7a. Na \u00faltima rodada, o Flu enfrentar\u00e1 o Mamelodi Sundowns, da \u00c1frica do Sul.\n\n\ud83c\udf1f Confira os melhores momentos completos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/futebol/mundial-de-clubes/jogo/21-06-2025/fluminense-ulsan-hyundai.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/mundial-de-clubes/\n\n#copadomundodeclubes  #fluminense  #ulsan \n___________________________________________________________________________________________________\n\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba Jogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1199595",
                "likeCount": "22169",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1437"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bc9GzNHHjh3J7xFb0A0xNhxOnE0",
            "id": "hPcZACQBTAs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T14:10:26Z",
                "channelId": "UCZHCaC9ZsDjMMQ4w7V8H3Ig",
                "title": "VIT\u00d3RIA HIST\u00d3RICA DO FLAMENGO EM CIMA DO CHELSEA/ Flamengo 3 x 1 Chelsea",
                "description": "Fui no jogo Flamengo 3 x 1 Chelsea pelo Mundial de Clubes 2025 com vit\u00f3ria hist\u00f3rica do Flamengo em cima do Chelsea e festa da torcida do Flamengo botando os ingleses na roda!\n\nBAIXE DE GRA\u00c7A O ARQUIBA: http://arquiba.com/loja?utm_source=YoutubeLauro&utm_medium=Descricaovideo03&utm_campaign=Lancamento",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hPcZACQBTAs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hPcZACQBTAs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hPcZACQBTAs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hPcZACQBTAs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hPcZACQBTAs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Futebol pelo Mundo",
                "tags": [
                    "Flamengo x Chelsea",
                    "Flamengo 3 x 1 Chelsea",
                    "Flamengo",
                    "Chelsea",
                    "Torcida do Flamengo",
                    "Torcida do Chelsea",
                    "React Flamengo x Chelsea",
                    "React Flamengo",
                    "Futebol pelo mundo",
                    "Marcos Fla react",
                    "GE",
                    "ESPN Brasil",
                    "Flazoeiro",
                    "Not\u00edcias Flamengo",
                    "Jovem Fla",
                    "Mundial",
                    "Copa do mundo de clubes",
                    "Jovem pan esportes",
                    "Mauro C\u00e9zar",
                    "Fla",
                    "CRF",
                    "Fla tv",
                    "Bastidores Flamengo",
                    "Meu mengao react",
                    "Ingleses na roda",
                    "Fam\u00edlia mengao react",
                    "Gi Helena",
                    "Jozao futebol",
                    "Flamengo 3 x 1 Chelsea Melhores Momentos"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIT\u00d3RIA HIST\u00d3RICA DO FLAMENGO EM CIMA DO CHELSEA/ Flamengo 3 x 1 Chelsea",
                    "description": "Fui no jogo Flamengo 3 x 1 Chelsea pelo Mundial de Clubes 2025 com vit\u00f3ria hist\u00f3rica do Flamengo em cima do Chelsea e festa da torcida do Flamengo botando os ingleses na roda!\n\nBAIXE DE GRA\u00c7A O ARQUIBA: http://arquiba.com/loja?utm_source=YoutubeLauro&utm_medium=Descricaovideo03&utm_campaign=Lancamento"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "238225",
                "likeCount": "25934",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "506"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XpNhOCAD6h8icB8x-eWbaeB-_XQ",
            "id": "90DBbU0c-CA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T22:21:15Z",
                "channelId": "UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw",
                "title": "AO VIVO | COLETIVA ABEL FERREIRA",
                "description": "Entrevista coletiva com o t\u00e9cnico Abel Ferreira antes do duelo entre Palmeiras e Inter Miami, pela terceira rodada da primeira fase da Copa do Mundo de Clubes FIFA 2025.\n-----------\nAssista Copa do Mundo de Clubes FIFA 2025 na DAZN: http://bit.ly/43Z1joY\n-----------\nConte\u00fado Powered by @CanonBR\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS SPORTINGBET:\nhttp://bit.ly/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http://facebook.com/Palmeiras\nInstagram: http://Instagram.com/Palmeiras\nTwitter: https://twitter.com/Palmeiras\nTikTok: https://tiktok.com/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #abelferreira #tvpalmeiras #avantipalestra #coletiva #coletivaabelferreira #coletivapalmeiras",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/90DBbU0c-CA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/90DBbU0c-CA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/90DBbU0c-CA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/90DBbU0c-CA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/90DBbU0c-CA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Palmeiras Sportingbet",
                "tags": [
                    "palmeiras",
                    "tv palmeiras",
                    "sociedade esportiva palmeiras",
                    "gols do palmeiras",
                    "bastidores do palmeiras",
                    "coletiva abel ferreira",
                    "abel ferreira",
                    "coletiva palmeiras",
                    "leila pereira",
                    "leila pereira palmeiras",
                    "coletiva leila pereira",
                    "entrevista leila pereira",
                    "coletiva",
                    "entrevista coletiva",
                    "copa do mundo de clubes fifa 2025",
                    "coletiva palmeiras x inter miami",
                    "interview palmeiras x inter miami",
                    "interview abel ferreira",
                    "press conference abel ferreira"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "AO VIVO | COLETIVA ABEL FERREIRA",
                    "description": "Entrevista coletiva com o t\u00e9cnico Abel Ferreira antes do duelo entre Palmeiras e Inter Miami, pela terceira rodada da primeira fase da Copa do Mundo de Clubes FIFA 2025.\n-----------\nAssista Copa do Mundo de Clubes FIFA 2025 na DAZN: http://bit.ly/43Z1joY\n-----------\nConte\u00fado Powered by @CanonBR\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS SPORTINGBET:\nhttp://bit.ly/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http://facebook.com/Palmeiras\nInstagram: http://Instagram.com/Palmeiras\nTwitter: https://twitter.com/Palmeiras\nTikTok: https://tiktok.com/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #abelferreira #tvpalmeiras #avantipalestra #coletiva #coletivaabelferreira #coletivapalmeiras"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114841",
                "likeCount": "9268",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "237"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "szI9fnNLH4VuMnUezu3YmpMSeHI",
            "id": "RMp1R2SHlio",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T20:29:40Z",
                "channelId": "UCZShhGzxHVd1xgiBhDDpYYA",
                "title": "\"CARA.. ISSO \u00c9 IMPRESSIONANTE\" VEJA A REA\u00c7\u00c3O DO CRAQUE NETO AO VER VIRADA HIST\u00d3RICA DO FLAMENGO",
                "description": "\ud83c\udf40 VIVA SORTE - T\u00edtulo que pode mudar a sua vida! : https://radiocraqueneto.comprevivasorte.com.br\n\n\ud83d\udcb8 EURO17 - CR\u00c9DITO: https://euro17.com.br/\n\n\ud83d\udecd\ufe0f LOLJA x R\u00e1dio Craque Neto - Agora voc\u00ea pode adquirir produtos oficiais da R\u00e1dio Craque Neto: https://www.lolja.com.br/radiocraqueneto/\n\n\ud83e\udd6a HOCCA BAR - https://hoccabrasil.com.br/\n\n\u2709\ufe0f Entre em nosso Canal do Telegram - Informa\u00e7\u00f5es, not\u00edcias, discuss\u00f5es e muito mais: https://t.me/radiocraqueneto\n\nDeixe seu like! Mande sua mensagem!\nInscreva-se: https://www.youtube.com/user/radiocraqueneto?sub_confirmation=1\nDoe/Ajude o canal: https://streamlabs.com/radiocraqueneto/tip\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCZShhGzxHVd1xgiBhDDpYYA/join\n\n\ud83d\udfe3 Twitch: https://www.twitch.tv/radiocraqueneto\n\ud83c\udf10 Twitter: http://www.twitter.com/radiocraqueneto\n\ud83d\udfe0 Instagram: http://www.instagram.com/radiocraqueneto\n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/radiocraqueneto\n\ud83d\udcac Telegram: https://t.me/radiocraqueneto\n\nContato: radiocraqueneto@gmail.com\n_____________________________________________\n\n\ud83d\ude99 AUTO SHOPPING GLOBAL - Um mundo de ve\u00edculos para voc\u00ea: https://autoshoppingglobal.com.br/\n\ud83d\udee0 Perfil L\u00edder : https://www.perfillider.com.br/\n\ud83c\udf55 Pizza Crek: https://www.pizzacrek.com.br/\n\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f Grupo Souza Lima - Seguran\u00e7a Patrimonial, Servi\u00e7os de Portaria e Limpeza: https://gruposouzalima.com/\n\ud83c\udf45 Conservas FORNELLO: www.fornello.com.br.\n\ud83d\udd0b PowerNet UPS: https://www.powernetups.com.br/\n\ud83d\udc90 Elite Flores: http://instagram.com/eliteflores\n\ud83e\uddb7 Consult\u00f3rio Barrelo - Odonto e Est\u00e9tica: https://www.instagram.com/drakarinabarrelo/ | https://linktr.ee/barrelo.odontoeestetica\n\n#flamengo  #chelsea  #mundialdeclubes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMp1R2SHlio/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMp1R2SHlio/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMp1R2SHlio/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMp1R2SHlio/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMp1R2SHlio/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "R\u00e1dio Craque Neto",
                "tags": [
                    "radio",
                    "craque",
                    "neto",
                    "sidnei",
                    "fraioli",
                    "jos\u00e9",
                    "ferreira",
                    "corinthians",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "palmeiras",
                    "santos",
                    "ao vivo",
                    "web",
                    "online",
                    "campeonato",
                    "copa",
                    "brasileiro",
                    "libertadores",
                    "flamengo x chelsea",
                    "flamengo",
                    "chelsea",
                    "virada",
                    "mundial",
                    "clubes",
                    "fifa",
                    "fla",
                    "flatv",
                    "mengo",
                    "3x1",
                    "craque neto",
                    "radio neto",
                    "donos da bola",
                    "casimiro",
                    "caze tv",
                    "fernando",
                    "gil",
                    "mengao",
                    "bandeirantes",
                    "jovem pan",
                    "jp",
                    "litoral news",
                    "pos jogo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"CARA.. ISSO \u00c9 IMPRESSIONANTE\" VEJA A REA\u00c7\u00c3O DO CRAQUE NETO AO VER VIRADA HIST\u00d3RICA DO FLAMENGO",
                    "description": "\ud83c\udf40 VIVA SORTE - T\u00edtulo que pode mudar a sua vida! : https://radiocraqueneto.comprevivasorte.com.br\n\n\ud83d\udcb8 EURO17 - CR\u00c9DITO: https://euro17.com.br/\n\n\ud83d\udecd\ufe0f LOLJA x R\u00e1dio Craque Neto - Agora voc\u00ea pode adquirir produtos oficiais da R\u00e1dio Craque Neto: https://www.lolja.com.br/radiocraqueneto/\n\n\ud83e\udd6a HOCCA BAR - https://hoccabrasil.com.br/\n\n\u2709\ufe0f Entre em nosso Canal do Telegram - Informa\u00e7\u00f5es, not\u00edcias, discuss\u00f5es e muito mais: https://t.me/radiocraqueneto\n\nDeixe seu like! Mande sua mensagem!\nInscreva-se: https://www.youtube.com/user/radiocraqueneto?sub_confirmation=1\nDoe/Ajude o canal: https://streamlabs.com/radiocraqueneto/tip\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCZShhGzxHVd1xgiBhDDpYYA/join\n\n\ud83d\udfe3 Twitch: https://www.twitch.tv/radiocraqueneto\n\ud83c\udf10 Twitter: http://www.twitter.com/radiocraqueneto\n\ud83d\udfe0 Instagram: http://www.instagram.com/radiocraqueneto\n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/radiocraqueneto\n\ud83d\udcac Telegram: https://t.me/radiocraqueneto\n\nContato: radiocraqueneto@gmail.com\n_____________________________________________\n\n\ud83d\ude99 AUTO SHOPPING GLOBAL - Um mundo de ve\u00edculos para voc\u00ea: https://autoshoppingglobal.com.br/\n\ud83d\udee0 Perfil L\u00edder : https://www.perfillider.com.br/\n\ud83c\udf55 Pizza Crek: https://www.pizzacrek.com.br/\n\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f Grupo Souza Lima - Seguran\u00e7a Patrimonial, Servi\u00e7os de Portaria e Limpeza: https://gruposouzalima.com/\n\ud83c\udf45 Conservas FORNELLO: www.fornello.com.br.\n\ud83d\udd0b PowerNet UPS: https://www.powernetups.com.br/\n\ud83d\udc90 Elite Flores: http://instagram.com/eliteflores\n\ud83e\uddb7 Consult\u00f3rio Barrelo - Odonto e Est\u00e9tica: https://www.instagram.com/drakarinabarrelo/ | https://linktr.ee/barrelo.odontoeestetica\n\n#flamengo  #chelsea  #mundialdeclubes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "378981",
                "likeCount": "6618",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "352"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O0bJ5_ciZl0f55MaSY40V1dOd20",
            "id": "djiU8xqemIk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T15:24:36Z",
                "channelId": "UCyPw7nYWFQ4kS9GdcZKKFUg",
                "title": "Theuzinho, Z\u00e9 Felipe - Pense em Mim (Clipe Oficial)",
                "description": "Ou\u00e7a \u201cPense em Mim\u201d em todos os aplicativos de \u00e1udio: https://onerpm.link/penseemmim_\n@theuzinhocantor, @zefelipe \n\nCompositores: Bernardo Farias, Conrado D\u2019Avila\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: C\u00e1ssio Henrique\n\nLETRA:\nInspira\u00e7\u00e3o dos meus sonhos, n\u00e3o quero acordar\nQuero ficar s\u00f3 contigo, n\u00e3o vou poder voar\nPra que parar pra refletir se meu reflexo \u00e9 voc\u00ea\nAprendendo uma s\u00f3 vida, compartilhando prazer\n\nPor que parece que na hora n\u00e3o vou aguentar\nSe eu sempre tive for\u00e7a e nunca parei de lutar\nComo num filme, no final tudo vai dar certo\nQuem foi que disse que pra t\u00e1 junto precisa t\u00e1 perto?\n\nPensa em mim\nQue eu t\u00f4 pensando em voc\u00ea\nE me diz\nO que eu quero te dizer\nVem pra c\u00e1\nPra ver que juntos estamos\nE te falar\nMais uma vez que te amo\n\nO tempo que passamos juntos vai ficar pra sempre\nIntimidades, brincadeiras s\u00f3 a gente entende\nPra quem falar que namorar \u00e9 perder tempo eu digo:\nH\u00e1 muito tempo eu n\u00e3o cresci o que eu cresci contigo\n\nJuntos no balan\u00e7o da rede, sob o c\u00e9u estrelado\nSempre acontece, o tempo para quando eu fico do seu lado\nA noite chega, eu fecho os olhos e \u00e9 voc\u00ea quem vejo\nComo eu queria estar contigo, eu paro e fa\u00e7o um desejo\n\nPensa em mim\nQue eu t\u00f4 pensando em voc\u00ea\nE me diz\nO que eu quero te dizer\nVem pra c\u00e1\nPra ver que juntos estamos\nE te falar\nMais uma vez que te amo\n\nMais uma vez que te amo\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nDiretor Geral, fotografia, roteiro, edi\u00e7\u00e3o e collor: Rafael Gandara\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Nayara Gandara, Rafael Gandara \nCenot\u00e9cnico e contrarregra: Luiz Carlos\nCenografia e assistente de camera: Nayara Gandara\nAssistente de camera e set: Kauan Oliveira e Luiz Felipe\nProdu\u00e7\u00e3o: Rafael Gandara, Nayara Gandara\n\n#Theuzinho #Z\u00e9Felipe #PenseemMim",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/djiU8xqemIk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/djiU8xqemIk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/djiU8xqemIk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/djiU8xqemIk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/djiU8xqemIk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Theuzinho Cantor",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Theuzinho, Z\u00e9 Felipe - Pense em Mim (Clipe Oficial)",
                    "description": "Ou\u00e7a \u201cPense em Mim\u201d em todos os aplicativos de \u00e1udio: https://onerpm.link/penseemmim_\n@theuzinhocantor, @zefelipe \n\nCompositores: Bernardo Farias, Conrado D\u2019Avila\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: C\u00e1ssio Henrique\n\nLETRA:\nInspira\u00e7\u00e3o dos meus sonhos, n\u00e3o quero acordar\nQuero ficar s\u00f3 contigo, n\u00e3o vou poder voar\nPra que parar pra refletir se meu reflexo \u00e9 voc\u00ea\nAprendendo uma s\u00f3 vida, compartilhando prazer\n\nPor que parece que na hora n\u00e3o vou aguentar\nSe eu sempre tive for\u00e7a e nunca parei de lutar\nComo num filme, no final tudo vai dar certo\nQuem foi que disse que pra t\u00e1 junto precisa t\u00e1 perto?\n\nPensa em mim\nQue eu t\u00f4 pensando em voc\u00ea\nE me diz\nO que eu quero te dizer\nVem pra c\u00e1\nPra ver que juntos estamos\nE te falar\nMais uma vez que te amo\n\nO tempo que passamos juntos vai ficar pra sempre\nIntimidades, brincadeiras s\u00f3 a gente entende\nPra quem falar que namorar \u00e9 perder tempo eu digo:\nH\u00e1 muito tempo eu n\u00e3o cresci o que eu cresci contigo\n\nJuntos no balan\u00e7o da rede, sob o c\u00e9u estrelado\nSempre acontece, o tempo para quando eu fico do seu lado\nA noite chega, eu fecho os olhos e \u00e9 voc\u00ea quem vejo\nComo eu queria estar contigo, eu paro e fa\u00e7o um desejo\n\nPensa em mim\nQue eu t\u00f4 pensando em voc\u00ea\nE me diz\nO que eu quero te dizer\nVem pra c\u00e1\nPra ver que juntos estamos\nE te falar\nMais uma vez que te amo\n\nMais uma vez que te amo\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nDiretor Geral, fotografia, roteiro, edi\u00e7\u00e3o e collor: Rafael Gandara\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Nayara Gandara, Rafael Gandara \nCenot\u00e9cnico e contrarregra: Luiz Carlos\nCenografia e assistente de camera: Nayara Gandara\nAssistente de camera e set: Kauan Oliveira e Luiz Felipe\nProdu\u00e7\u00e3o: Rafael Gandara, Nayara Gandara\n\n#Theuzinho #Z\u00e9Felipe #PenseemMim"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "760087",
                "likeCount": "15268",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "419"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d0FEFgib08pQiHIjhkO7rTgx7f8",
            "id": "6cCFtpP1qfc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T14:55:47Z",
                "channelId": "UCH7vP1JyEwTy-D-ikZUoCww",
                "title": "Simone Mendes - EU NA BRAHMA (Cantando Sua Hist\u00f3ria 2)",
                "description": "Contato para Shows: (85) 99986-2011 - RSS Produ\u00e7\u00f5es\nContato para Publicidade:  simonemendes@nonstopproducoes.com.br\n\nMe sigam nas redes sociais:\n\ud83d\udcf2 Twitter: https://twitter.com/simonemendes\n\ud83d\udcf2 Instagram: https://instagram.com/simonemendes\n\ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/@simoneses\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\n\n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o: UNIC Film / Fernando Trevisan Catatau\n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Pepato\n\n\nEU NA BRAHMA\nCompositores: De \u00c2ngelo/ Diego Silveira/ Junior Gomes/ Junior Pepato/ Lari Ferreira\n\n\nNa frase eu odeio cerveja, o sujeito n\u00e3o sou eu\u00a0\nNa frase eu n\u00e3o sinto saudade, o sujeito tamb\u00e9m n\u00e3o sou eu\u00a0\n\nDepois do t\u00e9rmino, a divis\u00e3o foi assim\u00a0\nMuita farra pra ela e muita cevada pra mim\u00a0\nAinda bem que \u00e9 assim, se n\u00e3o esse fim seria bem, bem mais ruim\u00a0\n\nEla t\u00e1 beijando na boca e eu na brahma\u00a0\nLevando algu\u00e9m pra cama, e eu na brahma\u00a0\nCerveja n\u00e3o me larga, cerveja n\u00e3o desama\u00a0\nMelhor mexer com Brahma que com gente que n\u00e3o ama\n\nEla t\u00e1 beijando na boca e eu na brahma\u00a0\nLevando algu\u00e9m pra cama, e eu na brahma\u00a0\nCerveja n\u00e3o me larga, cerveja n\u00e3o desama\u00a0\nMelhor mexer com Brahma que com gente que n\u00e3o ama\n\nCENTRAL DE F\u00c3S:\n\ud83d\udcf2 Telegram: https://t.me/CentralMiglesDaSimone\n\ud83d\udcf2  X: twitter.com/centraldamigles\n\ud83d\udcf2  Instagram: Instagram.com/centraldamigles\n\ud83d\udcf2 Comunidade no Whatsapp:  https://whatsapp.com/channel/0029VaI038w96H4ZtFSXLx1Q",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6cCFtpP1qfc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6cCFtpP1qfc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6cCFtpP1qfc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6cCFtpP1qfc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6cCFtpP1qfc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Simone Mendes",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Simone Mendes - EU NA BRAHMA (Cantando Sua Hist\u00f3ria 2)",
                    "description": "Contato para Shows: (85) 99986-2011 - RSS Produ\u00e7\u00f5es\nContato para Publicidade:  simonemendes@nonstopproducoes.com.br\n\nMe sigam nas redes sociais:\n\ud83d\udcf2 Twitter: https://twitter.com/simonemendes\n\ud83d\udcf2 Instagram: https://instagram.com/simonemendes\n\ud83d\udcf2 TikTok: https://www.tiktok.com/@simoneses\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\n\n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o: UNIC Film / Fernando Trevisan Catatau\n\u25b6Dire\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Pepato\n\n\nEU NA BRAHMA\nCompositores: De \u00c2ngelo/ Diego Silveira/ Junior Gomes/ Junior Pepato/ Lari Ferreira\n\n\nNa frase eu odeio cerveja, o sujeito n\u00e3o sou eu\u00a0\nNa frase eu n\u00e3o sinto saudade, o sujeito tamb\u00e9m n\u00e3o sou eu\u00a0\n\nDepois do t\u00e9rmino, a divis\u00e3o foi assim\u00a0\nMuita farra pra ela e muita cevada pra mim\u00a0\nAinda bem que \u00e9 assim, se n\u00e3o esse fim seria bem, bem mais ruim\u00a0\n\nEla t\u00e1 beijando na boca e eu na brahma\u00a0\nLevando algu\u00e9m pra cama, e eu na brahma\u00a0\nCerveja n\u00e3o me larga, cerveja n\u00e3o desama\u00a0\nMelhor mexer com Brahma que com gente que n\u00e3o ama\n\nEla t\u00e1 beijando na boca e eu na brahma\u00a0\nLevando algu\u00e9m pra cama, e eu na brahma\u00a0\nCerveja n\u00e3o me larga, cerveja n\u00e3o desama\u00a0\nMelhor mexer com Brahma que com gente que n\u00e3o ama\n\nCENTRAL DE F\u00c3S:\n\ud83d\udcf2 Telegram: https://t.me/CentralMiglesDaSimone\n\ud83d\udcf2  X: twitter.com/centraldamigles\n\ud83d\udcf2  Instagram: Instagram.com/centraldamigles\n\ud83d\udcf2 Comunidade no Whatsapp:  https://whatsapp.com/channel/0029VaI038w96H4ZtFSXLx1Q"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "706323",
                "likeCount": "7649",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "310"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SD-ptln_HvocHMvI0OOJVYS2EcU",
            "id": "pYPJE_BJfYc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T22:01:11Z",
                "channelId": "UCMLMnpzB7f06mq0Kx3oFzew",
                "title": "Ingleses na roda",
                "description": "Deixa o like \ud83d\udc4d\nComente \ud83d\udce2\nInscreva-se \u270f\ufe0f\nAtiva o sininho \ud83d\udd14\n\nMinhas outras p\u00e1ginas nas redes:\ninstagram.com/fredcaldeira\ntwitter.com/fredcaldeira\n\nDesign feito por @footeudesign \ud83d\udc4f\ninstagram.com/footeudesign",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pYPJE_BJfYc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pYPJE_BJfYc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pYPJE_BJfYc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pYPJE_BJfYc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pYPJE_BJfYc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fred Caldeira",
                "tags": [
                    "Flamengo",
                    "Chelsea",
                    "Copa do Mundo de Clubes",
                    "Mundial de Clubes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ingleses na roda",
                    "description": "Deixa o like \ud83d\udc4d\nComente \ud83d\udce2\nInscreva-se \u270f\ufe0f\nAtiva o sininho \ud83d\udd14\n\nMinhas outras p\u00e1ginas nas redes:\ninstagram.com/fredcaldeira\ntwitter.com/fredcaldeira\n\nDesign feito por @footeudesign \ud83d\udc4f\ninstagram.com/footeudesign"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "226107",
                "likeCount": "27913",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "754"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NTEBUejji5XgQ0wGmMYNB0OSksQ",
            "id": "Tm8lEwW751U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T00:03:50Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "QUARTAS DE FINAL BLAST AUSTIN MAJOR DIA 2 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules",
                "description": "QUARTAS DE FINAL BLAST AUSTIN MAJOR DIA 2 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!\n\n15:00 NAVI X VITALITY\n19:30 FAZE X THE MONGOLZ\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tm8lEwW751U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tm8lEwW751U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tm8lEwW751U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tm8lEwW751U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tm8lEwW751U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUARTAS DE FINAL BLAST AUSTIN MAJOR DIA 2 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules",
                    "description": "QUARTAS DE FINAL BLAST AUSTIN MAJOR DIA 2 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!\n\n15:00 NAVI X VITALITY\n19:30 FAZE X THE MONGOLZ\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "573954",
                "likeCount": "27705",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HFsJh1dnaxYj--s-rm3vRplMzdw",
            "id": "HSNyyfEFUsY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T15:00:06Z",
                "channelId": "UC-_Czj1ogmZhctxzV7-pGKw",
                "title": "Como Sobreviver ao Bu\u00a3\u00a3y!ng",
                "description": "Oi gente!! Obrigada por assistir!! Espero que voc\u00eas tenham gostado!!\nNesse v\u00eddeo, eu vou ter uma conversa muito s\u00e9ria sobre como voc\u00ea deve reagir e lidar com o Bullying!\nN\u00e3o se esque\u00e7am de dar o like, deixar um coment\u00e1rio e de compartilhar esse v\u00eddeo com seus amigos!!\n\n\ud83c\udf53Mande uma fanart para mim!:\nInstagram: @brubsanima\nTwitter: @BrubsAnima\nEmail: brsanimacoes@gmail.com\n\n\ud83c\udf53Email de contato: brubsanima.contatos@gmail.com\n\n\ud83c\udf53V\u00eddeo editado pelo maravilhoso: @gusta.editing",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSNyyfEFUsY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSNyyfEFUsY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSNyyfEFUsY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSNyyfEFUsY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HSNyyfEFUsY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brubs",
                "tags": [
                    "#animation",
                    "animacao 2d",
                    "#anima\u00e7\u00e3o",
                    "#2danimation",
                    "#BRSAnima\u00e7\u00f5es",
                    "#anima\u00e7ao",
                    "#desenho",
                    "#problema",
                    "#hist\u00f3ria",
                    "#hist\u00f3rias",
                    "#toon",
                    "hist\u00f3rias de vida",
                    "#vida",
                    "#perrengue",
                    "#dificuldade",
                    "#dublado",
                    "#desenhista",
                    "#fam\u00edlia",
                    "#animada",
                    "#anima\u00e7\u00e3obra",
                    "#historinhacombonecas",
                    "#engra\u00e7ado",
                    "#com\u00e9dia",
                    "#animado",
                    "#cartoon",
                    "#anima",
                    "#anime",
                    "#escola",
                    "historias de escola",
                    "ensino m\u00e9dio",
                    "bullying na escola",
                    "mentes em pauta",
                    "escolas nos estados unidos",
                    "escola americana",
                    "estados unidos",
                    "escolas estados unidos",
                    "visto de estudante",
                    "Bullying"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Como Sobreviver ao Bu\u00a3\u00a3y!ng",
                    "description": "Oi gente!! Obrigada por assistir!! Espero que voc\u00eas tenham gostado!!\nNesse v\u00eddeo, eu vou ter uma conversa muito s\u00e9ria sobre como voc\u00ea deve reagir e lidar com o Bullying!\nN\u00e3o se esque\u00e7am de dar o like, deixar um coment\u00e1rio e de compartilhar esse v\u00eddeo com seus amigos!!\n\n\ud83c\udf53Mande uma fanart para mim!:\nInstagram: @brubsanima\nTwitter: @BrubsAnima\nEmail: brsanimacoes@gmail.com\n\n\ud83c\udf53Email de contato: brubsanima.contatos@gmail.com\n\n\ud83c\udf53V\u00eddeo editado pelo maravilhoso: @gusta.editing"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "396689",
                "likeCount": "32929",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2903"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tTJKMyLeTVEcnq93CjY4DDEK_oE",
            "id": "MBgTBVV1yZs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T05:08:56Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "QUARTAS DE FINAL BLAST AUSTIN MAJOR DIA 1 - AO VIVO COM GAULES - Siga",
                "description": "PLAYOFFS BLAST AUSTIN MAJOR DIA 1 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!\n\n16:00 SPIRIT X MOUZ\n20:30 FURIA X PAIN\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MBgTBVV1yZs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MBgTBVV1yZs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MBgTBVV1yZs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MBgTBVV1yZs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MBgTBVV1yZs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUARTAS DE FINAL BLAST AUSTIN MAJOR DIA 1 - AO VIVO COM GAULES - Siga",
                    "description": "PLAYOFFS BLAST AUSTIN MAJOR DIA 1 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!\n\n16:00 SPIRIT X MOUZ\n20:30 FURIA X PAIN\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2056900",
                "likeCount": "136070",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "99"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nofTNPtg2gW7nzQPz6KP6fDgAGc",
            "id": "l8kcbBhq8Mk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T20:54:47Z",
                "channelId": "UC8cP4kV1GIbxRH-mlilSniQ",
                "title": "Finalmente Consegui Todos os BRAINROTS!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l8kcbBhq8Mk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l8kcbBhq8Mk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l8kcbBhq8Mk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l8kcbBhq8Mk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l8kcbBhq8Mk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Problems Raiz ",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Finalmente Consegui Todos os BRAINROTS!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "290420",
                "likeCount": "4125",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "224"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9PgNj-Es5JccgxKwYdVS4qpHR_s",
            "id": "q6rugG4wC98",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T15:01:36Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "24 HORAS SEM PISAR NO CH\u00c3O COM OS MINI ROSA *O ch\u00e3o \u00e9 lava !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6rugG4wC98/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6rugG4wC98/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6rugG4wC98/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6rugG4wC98/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q6rugG4wC98/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS SEM PISAR NO CH\u00c3O COM OS MINI ROSA *O ch\u00e3o \u00e9 lava !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1951162",
                "likeCount": "31852",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2096"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}