{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "bwYvweIkl1iBsgqPycLgHPJ8Wo8",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xQMcawwpDNoFLfTT_CeQxZCQPNw",
            "id": "_cVnr8-cyj0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T21:10:15Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "YAMAL, RAPHINHA E DUMFRIES D\u00c3O SHOW EM JOGO COM 4 GOLA\u00c7OS NA CHAMPIONS - BARCELONA 3 X 3 INTER",
                "description": "QUE PARTIDA, MEUS AMIGOS! Veja os gols e melhores momentos de Barcelona 3 x 3 Inter pela semifinal da Champions League!\n\nOferecimento: #SBCH, #BNCH, #BCH, #CCH\u202f, #HOCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito foto: Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_cVnr8-cyj0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_cVnr8-cyj0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_cVnr8-cyj0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_cVnr8-cyj0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_cVnr8-cyj0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "barcelona",
                    "barcelona x inter",
                    "barcelona 3 x 3 inter",
                    "barcelona lamine yamal",
                    "yamal champions league",
                    "barcelona raphinha",
                    "raphinha champions league",
                    "gols barcelona inter",
                    "melhores momentos barcelona inter",
                    "gols champions league",
                    "champions league tnt sports"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YAMAL, RAPHINHA E DUMFRIES D\u00c3O SHOW EM JOGO COM 4 GOLA\u00c7OS NA CHAMPIONS - BARCELONA 3 X 3 INTER",
                    "description": "QUE PARTIDA, MEUS AMIGOS! Veja os gols e melhores momentos de Barcelona 3 x 3 Inter pela semifinal da Champions League!\n\nOferecimento: #SBCH, #BNCH, #BCH, #CCH\u202f, #HOCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito foto: Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4504165",
                "likeCount": "186833",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6599"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4s7VH1H1PkrmlDVDrv8kAw44Xpo",
            "id": "J8kbUgAFq4s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T21:18:07Z",
                "channelId": "UCYLWk7x2Jg9CRD71MnPRTOg",
                "title": "T\u00e1 Rico Os Menino do Gueto - Ig, Neg\u00e3o Original, Ryan SP, GP, Meno K, Du L, Guizinho Niazi [FNS \ud83c\udf40]",
                "description": "Videoclipe oficial da m\u00fasica \"T\u00e1 Rico Os Menino do Gueto\", de Ig, Neg\u00e3o Original, Ryan SP, GP, Meno K, Du L, Guizinho Niazi com produ\u00e7\u00e3o dos Djs Japa NK e Davi DogDog. Single oficial do \u00e1lbum \"Feliz No Simples\". \n\nOu\u00e7a agora nas plataformas digitais: https://wct.live/taricoosmeninodogueto\n\nSiga MC IG:\nInstagram: @mcig4m / @omcig4m   \nSe inscreva no canal @MCIGoficial \n\nM\u00fasica: T\u00e1 Rico Os Menino do Gueto       \nInt\u00e9rpretes: Ig, Neg\u00e3o Original, Ryan SP, GP, Meno K, Du L, Guizinho Niazi\nProdutor Musical: Djs Japa NK e Davi DogDog \n\nFicha t\u00e9cnica:\n\nDire\u00e7\u00e3o: @Opege\nViv\u00eancias MC IG: @Nicolasborgesfx\nViv\u00eancias MC GP: @Oliver.30\nEdi\u00e7\u00e3o: @LeoSanchez\nFinaliza\u00e7\u00e3o: @ojoaovsc\nFoto still: @Kosta.br\nA/C: @Caioovinicius_\nEl\u00e9trica: Olof_46\nTipografia: @Rafael2k87\nDesigner: @mxaviier / @Rafael2k87 \n\nA&R: @Dentinhoescreve / @Anaptpaulino / @Barbaraarodrigues \nSocial Media: @Gabriela8amorim / @Vitoriascharf \n\nInstagram: @mcig4m / @omcig4m  \nFacebook: /mcigoficial\nTwitter: @mcigoficial\n\nContrate:\n(011) 2201-3648 - GR6 Eventos\n\n#McIg #IgorGuilherme #Funk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J8kbUgAFq4s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J8kbUgAFq4s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J8kbUgAFq4s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J8kbUgAFq4s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J8kbUgAFq4s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC IG",
                "tags": [
                    "Funk",
                    "FunkPaulista",
                    "Funkpaulista2025",
                    "Funkpaulista2024",
                    "FunkSP",
                    "Trap",
                    "TrapSaoPaulo",
                    "FunkDeVerdade",
                    "FunkExplos\u00e3o",
                    "FunkBrasil",
                    "BaileFunk",
                    "FunkBrabo",
                    "FunkHit",
                    "FunkTikTok",
                    "FunkChallenge",
                    "TrendFunk",
                    "BeatFunk",
                    "HitDoBaile",
                    "FunkEmAlta",
                    "FunkDosFluxo",
                    "FunkLan\u00e7amento",
                    "FunkEstourado",
                    "Trending",
                    "HitDoMomento",
                    "Lan\u00e7amento2025",
                    "M\u00fasicaViral",
                    "DanceChallenge",
                    "NovaM\u00fasica",
                    "Challenge",
                    "MusicadoMomento",
                    "M\u00fasicasvirais2025",
                    "Hitsdover\u00e3o2025",
                    "HitsDeFesta",
                    "M\u00fasicaFitDance",
                    "DesafioViral",
                    "NewMusic2025",
                    "MelodiaFunk",
                    "VibesFunk",
                    "M\u00fasicaDeBalada",
                    "Festa2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "T\u00e1 Rico Os Menino do Gueto - Ig, Neg\u00e3o Original, Ryan SP, GP, Meno K, Du L, Guizinho Niazi [FNS \ud83c\udf40]",
                    "description": "Videoclipe oficial da m\u00fasica \"T\u00e1 Rico Os Menino do Gueto\", de Ig, Neg\u00e3o Original, Ryan SP, GP, Meno K, Du L, Guizinho Niazi com produ\u00e7\u00e3o dos Djs Japa NK e Davi DogDog. Single oficial do \u00e1lbum \"Feliz No Simples\". \n\nOu\u00e7a agora nas plataformas digitais: https://wct.live/taricoosmeninodogueto\n\nSiga MC IG:\nInstagram: @mcig4m / @omcig4m   \nSe inscreva no canal @MCIGoficial \n\nM\u00fasica: T\u00e1 Rico Os Menino do Gueto       \nInt\u00e9rpretes: Ig, Neg\u00e3o Original, Ryan SP, GP, Meno K, Du L, Guizinho Niazi\nProdutor Musical: Djs Japa NK e Davi DogDog \n\nFicha t\u00e9cnica:\n\nDire\u00e7\u00e3o: @Opege\nViv\u00eancias MC IG: @Nicolasborgesfx\nViv\u00eancias MC GP: @Oliver.30\nEdi\u00e7\u00e3o: @LeoSanchez\nFinaliza\u00e7\u00e3o: @ojoaovsc\nFoto still: @Kosta.br\nA/C: @Caioovinicius_\nEl\u00e9trica: Olof_46\nTipografia: @Rafael2k87\nDesigner: @mxaviier / @Rafael2k87 \n\nA&R: @Dentinhoescreve / @Anaptpaulino / @Barbaraarodrigues \nSocial Media: @Gabriela8amorim / @Vitoriascharf \n\nInstagram: @mcig4m / @omcig4m  \nFacebook: /mcigoficial\nTwitter: @mcigoficial\n\nContrate:\n(011) 2201-3648 - GR6 Eventos\n\n#McIg #IgorGuilherme #Funk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1138177",
                "likeCount": "80532",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3379"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VSZ4uzD-bi1QzEKqMZKzD-Hl7bY",
            "id": "eAIivxKZYZw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T00:00:06Z",
                "channelId": "UCmkSzYG4ykYKFE4Ow0030zw",
                "title": "Grupo Menos \u00c9 Mais, Simone Mendes - P do Pecado (Ao Vivo)",
                "description": "Confira a faixa \"P do Pecado\" do Grupo Menos \u00e9 Mais com participa\u00e7\u00e3o de Simone Mendes.\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/MOLHO_\n\nLETRA:\n\nUma liga\u00e7\u00e3o fria com um convite quente\nVoc\u00ea \u00e9 uma comprometida que me liga\nE eu sou o solteiro que atende\nDepois que o suor seca no ch\u00e3o\n\u00c9 f\u00e1cil me chamar de tenta\u00e7\u00e3o\nComo se eu fosse o culpado\nDo que ce faz com seu namorado\nComo se eu que tivesse algu\u00e9m\nMas diferente de voc\u00ea, meu beijo n\u00e3o ta enganando ningu\u00e9m\nJogando erro contra erro, o seu \u00e9 bem maior que o meu\nDa vida ce n\u00e3o tira ele, da cama ce n\u00e3o tira eu\nN\u00e3o joga a culpa toda pro meu lado, \u00e9 voc\u00ea que tem algu\u00e9m do lado\nEu sou apenas o P do Pecado\nEu sou apenas o P do Pecado\n \nComo se eu fosse o culpada\nDo que ce faz com sua namorada\nComo se eu que tivesse algu\u00e9m\nMas diferente de voc\u00ea, meu beijo n\u00e3o ta enganando ningu\u00e9m\nJogando erro contra erro, o seu \u00e9 bem maior que o meu\nDa vida ce n\u00e3o tira ela, da cama ce n\u00e3o tira eu\nN\u00e3o joga a culpa toda pro meu lado, \u00e9 voc\u00ea que tem algu\u00e9m do lado\nEu sou apenas o P do Pecado\nEu sou apenas o P do Pecado\n\nFicha T\u00e9cnica:\nProduzido e Arranjado por: Dudu Borges, Paulinho F\u00e9lix\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Thiago Vi\u00e9gas\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Serginho Paiva\nEdi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Junior Vi\u00e9gas\nColor grading: Pedro Ortega\nCinegrafistas: Serginho Paiva, Renato Alves, Geann Toni, Yorrans, Leo Rocha, Edney Torres\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Roberto Junior, Up music: Anilton Borges, Vandamme\nEdi\u00e7\u00e3o de base: Lucca Bruno\nMixagem e masteriza\u00e7\u00e3o: Roberto Junior\n\n\nM\u00fasicos:\nDire\u00e7\u00e3o musical: Miguel Schonmann\nProdutor musical: Dudu Borges\nTeclados: Miguel Schonmann\nReco-reco: Jo\u00e3o Alvarenga\nContrabaixo: Israel Soares\nPercuss\u00e3o: Marco Scooby\nTant\u00e3: Iury Renato\nFlauta: Alceu Lacerda\nViol\u00e3o: Filipe da Hora\nCavaco: Tayro Feitoza\nBacking Vocal: Dani Lemos\n______________________________________\nMENOS \u00c9 MAIS\nManager: Jaison Vieira, Andriws Moraes\nDiretor Comercial: Miguel Almeida\nDiretor Financeiro: Rodrigo Oliveira\nDiretor T\u00e9cnico: Marcelo Vilella\nDiretor de Marketing: Gustavo G\u00f3es\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Nathalia Rezende\nDesigner: Lucas Lobo\nSocial M\u00eddia: Taissa Rodrigues e Juliana Nascimento\nTr\u00e1fego: Alex Porto\nFot\u00f3grafo: Ricardo Ribeiro \nCreator Mobile: Laura Christine (Hands)\nProdutor Geral: Marcelo Vilela \nProdutor T\u00e9cnico: Thiago Taranto\nProdutor Art\u00edstico: Lucas Lira\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Pedro Bulh\u00f5es\nAuxiliar de Produ\u00e7\u00e3o: Gabriel Amaro\n______________________________________\nGH MUSIC\nManager: Andriws Moraes e Igor Faria\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yasmin Entres\nGest\u00e3o de Conte\u00fado e Controle de Imagem: J\u00e9ssica Mello\n______________________________________\nGRUPO ONDA\nManager: Crist\u00f3v\u00e3o Neto, Jaison Vieira e Diogo Du\u00edlio\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Laldenia Lemos\nCenografia: Bibi Regazzi\n______________________________________\nSOM LIVRE\nA&R: Gustavo Farias, Nino Vilassa, Vinicius Azevedo, Lucas Nunes e Daniel Frati\nMKT: J\u00falia Braga, Lena Pelosi, Juliana Franco, Mayara Ramada, Joilson Junior e Matheus Damasceno\n______________________________________\nGravado ao Vivo em: Pra\u00e7a da Bandeira, Campina Grande/ PB\nRealiza\u00e7\u00e3o: Som Livre, GH Music e Grupo Onda\n\nSiga o Grupo Menos \u00e9 Mais nas Redes Sociais:\n\u25b6\ufe0f Facebook: http://bit.ly/2MkFS9V\n\u25b6\ufe0f Instagram: http://bit.ly/31UWQm0\n\u25b6\ufe0f Spotify: https://spoti.fi/2LS0yqQ\n\u25b6\ufe0f Site Oficial: http://www.grupomenosemais.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eAIivxKZYZw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eAIivxKZYZw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eAIivxKZYZw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eAIivxKZYZw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eAIivxKZYZw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grupo Menos \u00e9 Mais",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grupo Menos \u00c9 Mais, Simone Mendes - P do Pecado (Ao Vivo)",
                    "description": "Confira a faixa \"P do Pecado\" do Grupo Menos \u00e9 Mais com participa\u00e7\u00e3o de Simone Mendes.\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/MOLHO_\n\nLETRA:\n\nUma liga\u00e7\u00e3o fria com um convite quente\nVoc\u00ea \u00e9 uma comprometida que me liga\nE eu sou o solteiro que atende\nDepois que o suor seca no ch\u00e3o\n\u00c9 f\u00e1cil me chamar de tenta\u00e7\u00e3o\nComo se eu fosse o culpado\nDo que ce faz com seu namorado\nComo se eu que tivesse algu\u00e9m\nMas diferente de voc\u00ea, meu beijo n\u00e3o ta enganando ningu\u00e9m\nJogando erro contra erro, o seu \u00e9 bem maior que o meu\nDa vida ce n\u00e3o tira ele, da cama ce n\u00e3o tira eu\nN\u00e3o joga a culpa toda pro meu lado, \u00e9 voc\u00ea que tem algu\u00e9m do lado\nEu sou apenas o P do Pecado\nEu sou apenas o P do Pecado\n \nComo se eu fosse o culpada\nDo que ce faz com sua namorada\nComo se eu que tivesse algu\u00e9m\nMas diferente de voc\u00ea, meu beijo n\u00e3o ta enganando ningu\u00e9m\nJogando erro contra erro, o seu \u00e9 bem maior que o meu\nDa vida ce n\u00e3o tira ela, da cama ce n\u00e3o tira eu\nN\u00e3o joga a culpa toda pro meu lado, \u00e9 voc\u00ea que tem algu\u00e9m do lado\nEu sou apenas o P do Pecado\nEu sou apenas o P do Pecado\n\nFicha T\u00e9cnica:\nProduzido e Arranjado por: Dudu Borges, Paulinho F\u00e9lix\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Thiago Vi\u00e9gas\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Serginho Paiva\nEdi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Junior Vi\u00e9gas\nColor grading: Pedro Ortega\nCinegrafistas: Serginho Paiva, Renato Alves, Geann Toni, Yorrans, Leo Rocha, Edney Torres\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Roberto Junior, Up music: Anilton Borges, Vandamme\nEdi\u00e7\u00e3o de base: Lucca Bruno\nMixagem e masteriza\u00e7\u00e3o: Roberto Junior\n\n\nM\u00fasicos:\nDire\u00e7\u00e3o musical: Miguel Schonmann\nProdutor musical: Dudu Borges\nTeclados: Miguel Schonmann\nReco-reco: Jo\u00e3o Alvarenga\nContrabaixo: Israel Soares\nPercuss\u00e3o: Marco Scooby\nTant\u00e3: Iury Renato\nFlauta: Alceu Lacerda\nViol\u00e3o: Filipe da Hora\nCavaco: Tayro Feitoza\nBacking Vocal: Dani Lemos\n______________________________________\nMENOS \u00c9 MAIS\nManager: Jaison Vieira, Andriws Moraes\nDiretor Comercial: Miguel Almeida\nDiretor Financeiro: Rodrigo Oliveira\nDiretor T\u00e9cnico: Marcelo Vilella\nDiretor de Marketing: Gustavo G\u00f3es\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Nathalia Rezende\nDesigner: Lucas Lobo\nSocial M\u00eddia: Taissa Rodrigues e Juliana Nascimento\nTr\u00e1fego: Alex Porto\nFot\u00f3grafo: Ricardo Ribeiro \nCreator Mobile: Laura Christine (Hands)\nProdutor Geral: Marcelo Vilela \nProdutor T\u00e9cnico: Thiago Taranto\nProdutor Art\u00edstico: Lucas Lira\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Pedro Bulh\u00f5es\nAuxiliar de Produ\u00e7\u00e3o: Gabriel Amaro\n______________________________________\nGH MUSIC\nManager: Andriws Moraes e Igor Faria\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yasmin Entres\nGest\u00e3o de Conte\u00fado e Controle de Imagem: J\u00e9ssica Mello\n______________________________________\nGRUPO ONDA\nManager: Crist\u00f3v\u00e3o Neto, Jaison Vieira e Diogo Du\u00edlio\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Laldenia Lemos\nCenografia: Bibi Regazzi\n______________________________________\nSOM LIVRE\nA&R: Gustavo Farias, Nino Vilassa, Vinicius Azevedo, Lucas Nunes e Daniel Frati\nMKT: J\u00falia Braga, Lena Pelosi, Juliana Franco, Mayara Ramada, Joilson Junior e Matheus Damasceno\n______________________________________\nGravado ao Vivo em: Pra\u00e7a da Bandeira, Campina Grande/ PB\nRealiza\u00e7\u00e3o: Som Livre, GH Music e Grupo Onda\n\nSiga o Grupo Menos \u00e9 Mais nas Redes Sociais:\n\u25b6\ufe0f Facebook: http://bit.ly/2MkFS9V\n\u25b6\ufe0f Instagram: http://bit.ly/31UWQm0\n\u25b6\ufe0f Spotify: https://spoti.fi/2LS0yqQ\n\u25b6\ufe0f Site Oficial: http://www.grupomenosemais.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1339056",
                "likeCount": "31288",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1472"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3brcyZhtHOXm_0LLqc7QOUm9SOI",
            "id": "FN-TEtIv6nQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T22:00:08Z",
                "channelId": "UCPLWm-TJeKW2Khmg7Pc5fRQ",
                "title": "QUEM \u00c9 O JOGADOR PROFISSIONAL? feat. L\u00e9o Moura",
                "description": "Quem \u00e9 o Jogador Profissional?\nNesse 2\u00ba epis\u00f3dio a  tropa entra em debate pesado pra tentar decidir: Quem \u00e9 o verdadeiro jogador profissional?\n\n\ud83d\udc64 LUCAS TYLTY:\n \ud83d\udd17 @lucastylty  -  https://www.instagram.com/lucastylty/  \n\n\ud83d\udc64 VITOR ZZ:\n \ud83d\udd17 @vitorzz - https://www.instagram.com/vitorzz/\n\n\ud83d\udc64 EL BARBA:\n \ud83d\udd17 @elbarbatips - https://www.instagram.com/elbarbatips/\n\n\ud83d\udc64 RENNAN BRAGAN\u00c7A:\n \ud83d\udd17 @rennanbraganca - https://www.instagram.com/rennanbraganca/\n\n\ud83d\udc64 GOL DO RAYO:\n \ud83d\udd17 @goldorayo - https://www.instagram.com/goldorayo/\n\nE o convidado especial:\n\ud83d\udc64 L\u00c9O MOURA:\n \ud83d\udd17 @leomoura23 - https://www.instagram.com/leomoura23/ \n\nSe inscreve no canal, deixa o like, ativa as notifica\u00e7\u00f5es e segue a gente nas redes sociais. Tamo junto!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FN-TEtIv6nQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FN-TEtIv6nQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FN-TEtIv6nQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FN-TEtIv6nQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FN-TEtIv6nQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LUCAS TYLTY",
                "tags": [
                    "futebol trade",
                    "lucas tylty",
                    "tylty",
                    "investimento",
                    "renda extra",
                    "apostas",
                    "aposta",
                    "apostas futebol",
                    "apostas esportivas",
                    "futebol",
                    "esportivo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUEM \u00c9 O JOGADOR PROFISSIONAL? feat. L\u00e9o Moura",
                    "description": "Quem \u00e9 o Jogador Profissional?\nNesse 2\u00ba epis\u00f3dio a  tropa entra em debate pesado pra tentar decidir: Quem \u00e9 o verdadeiro jogador profissional?\n\n\ud83d\udc64 LUCAS TYLTY:\n \ud83d\udd17 @lucastylty  -  https://www.instagram.com/lucastylty/  \n\n\ud83d\udc64 VITOR ZZ:\n \ud83d\udd17 @vitorzz - https://www.instagram.com/vitorzz/\n\n\ud83d\udc64 EL BARBA:\n \ud83d\udd17 @elbarbatips - https://www.instagram.com/elbarbatips/\n\n\ud83d\udc64 RENNAN BRAGAN\u00c7A:\n \ud83d\udd17 @rennanbraganca - https://www.instagram.com/rennanbraganca/\n\n\ud83d\udc64 GOL DO RAYO:\n \ud83d\udd17 @goldorayo - https://www.instagram.com/goldorayo/\n\nE o convidado especial:\n\ud83d\udc64 L\u00c9O MOURA:\n \ud83d\udd17 @leomoura23 - https://www.instagram.com/leomoura23/ \n\nSe inscreve no canal, deixa o like, ativa as notifica\u00e7\u00f5es e segue a gente nas redes sociais. Tamo junto!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "565416",
                "likeCount": "34286",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "896"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DCfJqUnJmgHyb1jCouBSPHlXOXY",
            "id": "Oko5GyL7Ba4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T23:00:08Z",
                "channelId": "UC8Kf4sbOVvlgXAaBm8IaYKg",
                "title": "VEIGH - Taylor (Clipe Oficial) [Eu Venci o Mundo]",
                "description": "Uma produ\u00e7\u00e3o Supernova Ent & Hyperion Studios \n\nComposi\u00e7\u00e3o: Thiago Veigh \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Nagalli, Bvga, Galdino, Honaiser e Lodoni \nMixagem: Bvga e Luciano Scalercio\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Scalercio\n\nDire\u00e7\u00e3o: Ryan Monotoshi \nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Gustavo Jannuzzi \nEdi\u00e7\u00e3o e Sound fx: Ryan Monotoshi \nCor: Rafael Focay\nDesigner: Caio Matos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oko5GyL7Ba4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oko5GyL7Ba4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oko5GyL7Ba4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oko5GyL7Ba4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oko5GyL7Ba4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VEIGH",
                "tags": [
                    "veigh",
                    "dos predio",
                    "dos predios",
                    "dos predios deluxe",
                    "evom",
                    "eu venci o mundo",
                    "EVOM",
                    "EVOM 2025",
                    "dinheiro novo",
                    "viciado no dinheiro novo",
                    "taylor",
                    "rolex ajustado",
                    "supernova",
                    "thiago veigh",
                    "veigh nova",
                    "veigh evom",
                    "taylor swift",
                    "tree paine",
                    "swifties",
                    "veigh taylor"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VEIGH - Taylor (Clipe Oficial) [Eu Venci o Mundo]",
                    "description": "Uma produ\u00e7\u00e3o Supernova Ent & Hyperion Studios \n\nComposi\u00e7\u00e3o: Thiago Veigh \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Nagalli, Bvga, Galdino, Honaiser e Lodoni \nMixagem: Bvga e Luciano Scalercio\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Scalercio\n\nDire\u00e7\u00e3o: Ryan Monotoshi \nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Gustavo Jannuzzi \nEdi\u00e7\u00e3o e Sound fx: Ryan Monotoshi \nCor: Rafael Focay\nDesigner: Caio Matos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "317701",
                "likeCount": "48585",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3400"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3nmQ9lL2-9Z3yKM3aqoLhQH08Pg",
            "id": "xoXHMKzIs7w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T08:06:36Z",
                "channelId": "UCr2TPUjHlskdWYtpQA03hqA",
                "title": "Casais se re\u00fanem na cozinha para discutir exagero em comida e mau comportamento | Power Couple",
                "description": "A primeira discuss\u00e3o na Mans\u00e3o Power est\u00e1 armada! Competidores se reuniram na cozinha, nesta quarta-feira (30), para discutir sobre o exagero de alguns alimentos, que fizeram com que a comida acabasse antes da hora.\nOs participantes aproveitaram para expor maus comportamentos e pr\u00e1ticas de conviv\u00eancia, que n\u00e3o est\u00e3o agradando a todos.\n\n\nInscreva-se no canal: https://goo.gl/rIAVpb\nSite oficial: https://record.r7.com/power-couple-brasil-7/\nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com \nTikTok: https://www.tiktok.com/@recordrealities\nFacebook: https://www.facebook.com/PowerCoupleBrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/powercouplebrasil\nTwitter: https://twitter.com/powercouple\n\n#PowerCouple #RafaBrites #FelipeAndreoli",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xoXHMKzIs7w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xoXHMKzIs7w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xoXHMKzIs7w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xoXHMKzIs7w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xoXHMKzIs7w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Power Couple Brasil",
                "tags": [
                    "Power Couple",
                    "Power Couple Brasil",
                    "Power Couple Record",
                    "Reality Show",
                    "Reality Casais",
                    "Power Couple Brasil 7",
                    "Rafa Brites",
                    "Felipe Andreoli"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Casais se re\u00fanem na cozinha para discutir exagero em comida e mau comportamento | Power Couple",
                    "description": "A primeira discuss\u00e3o na Mans\u00e3o Power est\u00e1 armada! Competidores se reuniram na cozinha, nesta quarta-feira (30), para discutir sobre o exagero de alguns alimentos, que fizeram com que a comida acabasse antes da hora.\nOs participantes aproveitaram para expor maus comportamentos e pr\u00e1ticas de conviv\u00eancia, que n\u00e3o est\u00e3o agradando a todos.\n\n\nInscreva-se no canal: https://goo.gl/rIAVpb\nSite oficial: https://record.r7.com/power-couple-brasil-7/\nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com \nTikTok: https://www.tiktok.com/@recordrealities\nFacebook: https://www.facebook.com/PowerCoupleBrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/powercouplebrasil\nTwitter: https://twitter.com/powercouple\n\n#PowerCouple #RafaBrites #FelipeAndreoli"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "115057",
                "likeCount": "3500",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d6gEr2LCljorizPzQGost843gDo",
            "id": "946yGX5o-Js",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T10:44:13Z",
                "channelId": "UCbD8EppRX3ZwJSou-TVo90A",
                "title": "'\ucd5c\ucd08 \uacf5\uac1c' KATSEYE - Gnarly (Clean ver.) #\uc5e0\uce74\uc6b4\ud2b8\ub2e4\uc6b4 EP.886 | Mnet 250501 \ubc29\uc1a1",
                "description": "\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c \uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d : https://tving.onelink.me/xHqC/30a78d6f\n\nM COUNTDOWN\uff5cEp.886\n\ucea3\uce20\uc544\uc774 - \ub0a0\ub9ac (KATSEYE - Gnarly (Clean ver.))\n\nWorld No.1 K-POP Chart Show M COUNTDOWN\nEvery Thur 6PM(KST) Mnet Live on Air\n\ub9e4\uc8fc \ubaa9\uc694\uc77c \uc800\ub141 6\uc2dc \uc5e0\ub137 \uc0dd\ubc29\uc1a1\n\n#\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c\uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/946yGX5o-Js/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/946yGX5o-Js/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/946yGX5o-Js/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/946yGX5o-Js/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/946yGX5o-Js/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mnet K-POP",
                "tags": [
                    "Gnarly",
                    "KATSEYE",
                    "MCOUNTDOWN",
                    "Mnet",
                    "\ub0a0\ub9ac",
                    "\uc5e0\ub137",
                    "\uc5e0\uce74\uc6b4\ud2b8\ub2e4\uc6b4",
                    "\ucea3\uce20\uc544\uc774",
                    "\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c\uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "'\ucd5c\ucd08 \uacf5\uac1c' KATSEYE - Gnarly (Clean ver.) #\uc5e0\uce74\uc6b4\ud2b8\ub2e4\uc6b4 EP.886 | Mnet 250501 \ubc29\uc1a1",
                    "description": "\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c \uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d : https://tving.onelink.me/xHqC/30a78d6f\n\nM COUNTDOWN\uff5cEp.886\n\ucea3\uce20\uc544\uc774 - \ub0a0\ub9ac (KATSEYE - Gnarly (Clean ver.))\n\nWorld No.1 K-POP Chart Show M COUNTDOWN\nEvery Thur 6PM(KST) Mnet Live on Air\n\ub9e4\uc8fc \ubaa9\uc694\uc77c \uc800\ub141 6\uc2dc \uc5e0\ub137 \uc0dd\ubc29\uc1a1\n\n#\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c\uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1301446",
                "likeCount": "92343",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6712"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aSYOl6GovlKonpyrvq2GfwEtYKs",
            "id": "qZDTdSm_LDM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T15:01:24Z",
                "channelId": "UCEfGV5hx2VrXl4jOUnG0MRQ",
                "title": "MINHA ULTIMA MISS\u00c3O...",
                "description": "\ud83d\udcf1\ud83d\udcf1\ud83d\udcf1 Adquira agora o seu REDMAGIC 10 PRO: https://bit.ly/3FUMF9I\n\ud83d\udc49 Compre seu REDMAGIC 10 PRO na Shopee: https://bit.ly/3CTxdK9\n\n________________________\n\n\nObrigado de cora\u00e7\u00e3o a todo mundo que fez parte disso. Isso n\u00e3o \u00e9 um adeus \u2014 \u00e9 apenas um at\u00e9 logo.\n\n________________________\n\n\ud83c\udfb5 Music licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nSee You Again (feat. Charlie Puth) by Wiz Khalifa, https://lickd.lnk.to/RVRUVAID License ID: PXqjMN6QZ0V\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Referral-Offer\n\n________________________\n\n\n#minecraft #publi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qZDTdSm_LDM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qZDTdSm_LDM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qZDTdSm_LDM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qZDTdSm_LDM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qZDTdSm_LDM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Geleia",
                "tags": [
                    "geleia",
                    "v\u00eddeo do geleia"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "MINHA ULTIMA MISS\u00c3O...",
                    "description": "\ud83d\udcf1\ud83d\udcf1\ud83d\udcf1 Adquira agora o seu REDMAGIC 10 PRO: https://bit.ly/3FUMF9I\n\ud83d\udc49 Compre seu REDMAGIC 10 PRO na Shopee: https://bit.ly/3CTxdK9\n\n________________________\n\n\nObrigado de cora\u00e7\u00e3o a todo mundo que fez parte disso. Isso n\u00e3o \u00e9 um adeus \u2014 \u00e9 apenas um at\u00e9 logo.\n\n________________________\n\n\ud83c\udfb5 Music licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nSee You Again (feat. Charlie Puth) by Wiz Khalifa, https://lickd.lnk.to/RVRUVAID License ID: PXqjMN6QZ0V\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Referral-Offer\n\n________________________\n\n\n#minecraft #publi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "708571",
                "likeCount": "38058",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7399"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L_RTNs9HkxiCEo0DhnHluk6AW4o",
            "id": "TTGOFMF8iBs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T22:00:28Z",
                "channelId": "UC8f05kF72flEueRPXDU-srw",
                "title": "Testando os PIORES PRODUTOS DE 1 ESTRELA (ENGANA\u00c7\u00c3O?)",
                "description": "Show Gabriel e Shirley: https://www.linktr.ee/gabrieleshirley\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC8f05kF72flEueRPXDU-srw/join\n\nTestamos os produtos mais mal avaliados da internet! E, sim, fomos enganados!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTGOFMF8iBs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTGOFMF8iBs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTGOFMF8iBs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTGOFMF8iBs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TTGOFMF8iBs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gabriel e Shirley",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Testando os PIORES PRODUTOS DE 1 ESTRELA (ENGANA\u00c7\u00c3O?)",
                    "description": "Show Gabriel e Shirley: https://www.linktr.ee/gabrieleshirley\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC8f05kF72flEueRPXDU-srw/join\n\nTestamos os produtos mais mal avaliados da internet! E, sim, fomos enganados!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "296282",
                "likeCount": "7009",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "642"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VnBjLO-xWuxAH3N-_AMgJjmAgWw",
            "id": "S2jUMPLURZ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T08:00:26Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "Battle for the High Seas | Clash of Clans New Season",
                "description": "Take part in the Battle for the High Seas by adorning new Hero Skins \u2014 Samurai King, Kyudo Queen, Grand Monk, Royal Ninja, and Cyclone Prince \u2014 and choose your side in this legendary tale! Salty sea winds and even saltier sea monsters are rolling through your Village! Get aboard the High Seas Scenery and bring this ancient battle to life in your base! \n\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #newseason",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2jUMPLURZ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2jUMPLURZ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2jUMPLURZ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2jUMPLURZ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S2jUMPLURZ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clash-a-rama",
                    "clasharama",
                    "battle for the high seas",
                    "samurai season",
                    "samurai vs ninjas",
                    "a storm is coming"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Battle for the High Seas | Clash of Clans New Season",
                    "description": "Take part in the Battle for the High Seas by adorning new Hero Skins \u2014 Samurai King, Kyudo Queen, Grand Monk, Royal Ninja, and Cyclone Prince \u2014 and choose your side in this legendary tale! Salty sea winds and even saltier sea monsters are rolling through your Village! Get aboard the High Seas Scenery and bring this ancient battle to life in your base! \n\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #newseason"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1982528",
                "likeCount": "48586",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3353"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N16AXAVInY-f4vlJDeXhsUc8me4",
            "id": "5WPn-eWrqTk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T15:30:06Z",
                "channelId": "UCuSBJF4mrH1qF6p56htZtxQ",
                "title": "Meno Tody ''Carro Blindado'' (Official Video)",
                "description": "Ou\u00e7a #carroblindado em todas plataformas\nhttps://menotody.fanlink.tv/carroblindado\n\nComposi\u00e7\u00e3o : Meno Tody\nBeat : Mestre B\nGrava\u00e7\u00e3o/mix/master : D. Sydens\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Lep\u00f4 Selva / Pedro de Faria Lima\nDire\u00e7\u00e3o : Rafa Costakent\nEdi\u00e7\u00e3o : Pepe Costakent\nProdu\u00e7\u00e3o : Pequeno Reiz\nCasting : Giovana Douahy\nModelo : Jade Seidel\n\nAgradecimento especial - Gustavo / Black Motors Cars\n\nLP INC. Records 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5WPn-eWrqTk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5WPn-eWrqTk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5WPn-eWrqTk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5WPn-eWrqTk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5WPn-eWrqTk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Meno Tody",
                "tags": [
                    "meno t",
                    "meno tody",
                    "trap",
                    "rap",
                    "traprj",
                    "real trap",
                    "trapbr",
                    "Nobru Black",
                    "NobruBlack",
                    "Nobru",
                    "bail\u00e3o",
                    "trapstar",
                    "real",
                    "Tropa",
                    "Tralha",
                    "Tralha Na Moda",
                    "Trap Carioca",
                    "Hip-Hop",
                    "Orochi",
                    "Filipe Ret",
                    "Borges",
                    "NGC Daddy",
                    "Trapstar",
                    "Bal\u00e3o",
                    "Trap de Cria",
                    "Cria",
                    "Mc Poze",
                    "Poze do Rodo",
                    "Mestre B",
                    "carro blindado",
                    "carro blindado meno tody",
                    "meno tody carro blindado",
                    "meno tody carro blindado todo preto",
                    "meno tody carro blindado status",
                    "meno tody previa carro blindado",
                    "meno tody cicatrizes",
                    "meno tody magico"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Meno Tody ''Carro Blindado'' (Official Video)",
                    "description": "Ou\u00e7a #carroblindado em todas plataformas\nhttps://menotody.fanlink.tv/carroblindado\n\nComposi\u00e7\u00e3o : Meno Tody\nBeat : Mestre B\nGrava\u00e7\u00e3o/mix/master : D. Sydens\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Lep\u00f4 Selva / Pedro de Faria Lima\nDire\u00e7\u00e3o : Rafa Costakent\nEdi\u00e7\u00e3o : Pepe Costakent\nProdu\u00e7\u00e3o : Pequeno Reiz\nCasting : Giovana Douahy\nModelo : Jade Seidel\n\nAgradecimento especial - Gustavo / Black Motors Cars\n\nLP INC. Records 2025"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "135941",
                "likeCount": "18641",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2760"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QPWN4hveDaHpyQqyjfu7ak4z_Dk",
            "id": "pFwvD3JV-Ps",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T03:44:04Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "CSA 3 X 2 GR\u00caMIO | MELHORES MOMENTOS | 3\u00aa FASE COPA DO BRASIL 2025 | ge.globo",
                "description": "CSA vence Gr\u00eamio com virada nos acr\u00e9scimos e tem vantagem na Copa do Brasil.\nTime alagoano joga pelo empate na Arena para ficar com a vaga nas oitavas.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/al/futebol/copa-do-brasil/jogo/30-04-2025/csa-al-gremio.ghtml\n\n#csa #gremio #copadobrasil\n\n__________\n\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFwvD3JV-Ps/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFwvD3JV-Ps/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFwvD3JV-Ps/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFwvD3JV-Ps/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFwvD3JV-Ps/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "csa",
                    "csa x gremio",
                    "gr\u00eamio",
                    "tricolor",
                    "imortal",
                    "virada",
                    "gremio x csa",
                    "dodi",
                    "braithwaite",
                    "brayann",
                    "marcelinho",
                    "tiago marques",
                    "mano menezes",
                    "mano",
                    "copa do brasil",
                    "esporte",
                    "globo",
                    "ge",
                    "canal ge",
                    "globoesporte",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "ao vivo",
                    "com imagem",
                    "com imagens",
                    "melhores momentos",
                    "gol",
                    "gols",
                    "lances",
                    "highlights",
                    "brasileirao",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "campeonato brasileiro",
                    "gols da rodada",
                    "gols do dia",
                    "gols do fant\u00e1stico",
                    "pos jogo",
                    "p\u00f3s-jogo",
                    "pos-jogo",
                    "p\u00f3s jogo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CSA 3 X 2 GR\u00caMIO | MELHORES MOMENTOS | 3\u00aa FASE COPA DO BRASIL 2025 | ge.globo",
                    "description": "CSA vence Gr\u00eamio com virada nos acr\u00e9scimos e tem vantagem na Copa do Brasil.\nTime alagoano joga pelo empate na Arena para ficar com a vaga nas oitavas.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/al/futebol/copa-do-brasil/jogo/30-04-2025/csa-al-gremio.ghtml\n\n#csa #gremio #copadobrasil\n\n__________\n\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "555125",
                "likeCount": "13435",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1201"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QtS-6TPt8zHp9LlcLwuBkuh2uJk",
            "id": "R2-yomhYAj4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T03:58:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV",
                "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV\n\nStream \u201cGnarly\u201d Out Now: https://KATSEYE.lnk.to/GnarlyID\n\n*Follow KATSEYE*\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX:  https://www.twitter.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Sienna Lalau\n\nDirector of Photography: Sunghun Hong\nProduction Designer: Yesol Kim\nCostumer: Heejun Jang\nHair: Gabe Sin, Suhyeon Jeon, Semin Park\nMakeup: Jeonghwan Park\nNail: Seunghwi Yu\n\nEdited by Jinhyuck Jang, Dakota Giglio (Church Edit)\n3D CGI by Kwangwon Lee, Sangwon Park, Vinyl Creative\n2D CGI by Yeowon Jeong, Myeongjae Song, Ngoc Pham\nVFX by Kent Hill\nColor by Jiyun Yeom (Lucid Color)\n\nProduction by Ambience\n-Executive Producer: Downy Jung\n-Producers: Minye Cho, Sangah Jeon\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gnarly",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV",
                    "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV\n\nStream \u201cGnarly\u201d Out Now: https://KATSEYE.lnk.to/GnarlyID\n\n*Follow KATSEYE*\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX:  https://www.twitter.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Sienna Lalau\n\nDirector of Photography: Sunghun Hong\nProduction Designer: Yesol Kim\nCostumer: Heejun Jang\nHair: Gabe Sin, Suhyeon Jeon, Semin Park\nMakeup: Jeonghwan Park\nNail: Seunghwi Yu\n\nEdited by Jinhyuck Jang, Dakota Giglio (Church Edit)\n3D CGI by Kwangwon Lee, Sangwon Park, Vinyl Creative\n2D CGI by Yeowon Jeong, Myeongjae Song, Ngoc Pham\nVFX by Kent Hill\nColor by Jiyun Yeom (Lucid Color)\n\nProduction by Ambience\n-Executive Producer: Downy Jung\n-Producers: Minye Cho, Sangah Jeon\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gnarly"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4725996",
                "likeCount": "317714",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "55107"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GRfh5yrrEzwpGzTf7M6NG_sRQP4",
            "id": "MMv-N1j_bWg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T02:56:14Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "NOVORIZONTINO 0 X 1 CORINTHIANS | MELHORES MOMENTOS | 3\u00aa FASE COPA DO BRASIL 2025 | ge.globo",
                "description": "Corinthians vence o Novorizontino por placar m\u00ednimo na estreia de Dorival J\u00fanior. Espanhol H\u00e9ctor Hern\u00e1ndez marca no primeiro tempo e garante triunfo ao Tim\u00e3o no primeiro jogo da terceira fase da Copa do Brasil\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/sp/tem-esporte/futebol/copa-do-brasil/jogo/30-04-2025/novorizontino-corinthians.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/copa-do-brasil/\n\n#CopaDoBrasil #Corinthians #Novorizontino \n______________________________________________________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMv-N1j_bWg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMv-N1j_bWg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMv-N1j_bWg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMv-N1j_bWg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMv-N1j_bWg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "Novorizontino",
                    "Corinthians",
                    "Tim\u00e3o",
                    "Dorival",
                    "Dorival Jr",
                    "Talles Magno",
                    "Melhores momentos",
                    "futebol",
                    "MM",
                    "gol",
                    "\u00e9 gol",
                    "futebol nacional",
                    "lances",
                    "times de futebol",
                    "gols",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "canal do ge",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "futebol brasileiro",
                    "gols de hoje",
                    "gols do brasil hoje",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "rodada",
                    "Vit\u00f3ria",
                    "empate",
                    "derrota",
                    "defesa",
                    "trave",
                    "fora",
                    "para fora",
                    "VAR"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOVORIZONTINO 0 X 1 CORINTHIANS | MELHORES MOMENTOS | 3\u00aa FASE COPA DO BRASIL 2025 | ge.globo",
                    "description": "Corinthians vence o Novorizontino por placar m\u00ednimo na estreia de Dorival J\u00fanior. Espanhol H\u00e9ctor Hern\u00e1ndez marca no primeiro tempo e garante triunfo ao Tim\u00e3o no primeiro jogo da terceira fase da Copa do Brasil\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/sp/tem-esporte/futebol/copa-do-brasil/jogo/30-04-2025/novorizontino-corinthians.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/copa-do-brasil/\n\n#CopaDoBrasil #Corinthians #Novorizontino \n______________________________________________________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "525168",
                "likeCount": "15824",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "657"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gbhCxhXdagphRex1Evz8yza5QVc",
            "id": "ip2RlDHUuVs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T21:09:56Z",
                "channelId": "UCiIZY89KwQkxAW-4Le7U7zg",
                "title": "Farm de Flor de Cacto - Minecraft Em busca da casa autom\u00e1tica #382",
                "description": "+ Epis\u00f3dios: http://www.youtube.com/playlist?feature=edit_ok&list=PLD40851E0E52E9080\n\nCanal do Davi: https://www.youtube.com/user/HDDavigamer\n\nTwitter: https://twitter.com/viniccius13\nInstagram: https://www.instagram.com/viniccius13/\nEmail(contato profissional): viniccius13contato@gmail.com\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\n64 Sundays de Twin Musicom \u00e9 licenciada de acordo com a licen\u00e7a Atribui\u00e7\u00e3o 4.0 da Creative Commons. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nArtista: http://www.twinmusicom.org/\n\nViniccius13",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ip2RlDHUuVs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ip2RlDHUuVs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ip2RlDHUuVs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ip2RlDHUuVs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ip2RlDHUuVs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "viniccius13",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "tutorial",
                    "repeater",
                    "repeaters",
                    "repetidor",
                    "repetidores",
                    "piston",
                    "pistons",
                    "pistao",
                    "pistoes",
                    "redstone",
                    "red",
                    "stone",
                    "pedra",
                    "vermelha",
                    "po",
                    "vermelho",
                    "stick",
                    "slime",
                    "viniccius13",
                    "vinicios13",
                    "vinicius13",
                    "viniccius",
                    "13",
                    "vinicius",
                    "vinicios",
                    "pt-br",
                    "pt",
                    "br",
                    "brasil",
                    "brazil",
                    "em",
                    "busca",
                    "da",
                    "casa",
                    "automatica",
                    "farm",
                    "flor de cacto",
                    "ep382",
                    "382",
                    "#382",
                    "cactus flower"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Farm de Flor de Cacto - Minecraft Em busca da casa autom\u00e1tica #382",
                    "description": "+ Epis\u00f3dios: http://www.youtube.com/playlist?feature=edit_ok&list=PLD40851E0E52E9080\n\nCanal do Davi: https://www.youtube.com/user/HDDavigamer\n\nTwitter: https://twitter.com/viniccius13\nInstagram: https://www.instagram.com/viniccius13/\nEmail(contato profissional): viniccius13contato@gmail.com\n\nProduction Music courtesy of Epidemic Sound: http://www.epidemicsound.com\n\n64 Sundays de Twin Musicom \u00e9 licenciada de acordo com a licen\u00e7a Atribui\u00e7\u00e3o 4.0 da Creative Commons. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nArtista: http://www.twinmusicom.org/\n\nViniccius13"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "909256",
                "likeCount": "124352",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3304"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eQyS7gfFY6XOj0shki_vh0AK8AE",
            "id": "6iJvwFutock",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T15:00:10Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "EU COMPREI UM CINEMA S\u00d3 PRA ASSISTIR AO FILME DO MINECRAFT SOZINHO!",
                "description": "Como eu ainda n\u00e3o vi o filme do Minecraft, eu vou comprar um cinema pra assistir sozinho! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo: Cinema Simulator\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iJvwFutock/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iJvwFutock/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iJvwFutock/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iJvwFutock/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iJvwFutock/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EU COMPREI UM CINEMA S\u00d3 PRA ASSISTIR AO FILME DO MINECRAFT SOZINHO!",
                    "description": "Como eu ainda n\u00e3o vi o filme do Minecraft, eu vou comprar um cinema pra assistir sozinho! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo: Cinema Simulator\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2026868",
                "likeCount": "97106",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4414"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6XRpKfacn05goYNEDiS2l2NHNrw",
            "id": "WWEs82u37Mw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T16:00:06Z",
                "channelId": "UCgT01FILdWB9BsXBXKjpQ7A",
                "title": "Don Toliver - Lose My Mind (feat. Doja Cat) [From F1\u00ae The Movie] [Official Music Video]",
                "description": "Don Toliver - Lose My Mind (feat. Doja Cat) [From F1\u00ae The Movie] [Official Music Video]\n\nThe official video for Don Toliver\u2019s \u201cLose My Mind\u201d (feat. Doja Cat) [From F1\u00ae The Movie] - Out Now!\n\nStream/DL: https://F1TheAlbum.lnk.to/LoseMyMind\n\nPre-Order \u2018F1 The Album\u2019: https://F1TheAlbum.lnk.to/F1TA\n\nDirector: Christian Breslauer\nProduction Company: London Alley\nProducers: Luga Podesta, Andrew Lerios\nDP: Jeff Bierman\nProduction Designer: Alex Delgado\n1st AD: Jonas Morales\nPost Prod. Supervisor: Ivan Ovalle\nEditor: Mykyta Bereg\nFX: Mathematic\nColor: Ethos Studios\n\nSubscribe to Don\u2019s YouTube channel: https://dontoliver.lnk.to/YTSubscribe\n\nFollow Don Toliver\nhttps://www.instagram.com/dontoliver\nhttps://www.tiktok.com/@dontolivermusic\nhttps://twitter.com/dontoliver\nhttps://soundcloud.com/dontoliver\nhttps://www.facebook.com/DonToliver/\n\n#DonToliver #DojaCat #LoseMyMind #F1TheAlbum #OfficialMusicVideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WWEs82u37Mw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WWEs82u37Mw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WWEs82u37Mw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WWEs82u37Mw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WWEs82u37Mw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Don Toliver",
                "tags": [
                    "don toliver",
                    "ok I pull up",
                    "after party",
                    "no idea",
                    "Don Toliver donda",
                    "cardigan",
                    "no idea slowed",
                    "cactus jack",
                    "don toliver love sick",
                    "don toliver no idea",
                    "don toliver lovesick",
                    "don toliver lemonade",
                    "don toliver deep in the water",
                    "don toliver attitude",
                    "don toliver hardstone psycho",
                    "hardstone psycho",
                    "don toliver lose my mind",
                    "don toliver doja cat",
                    "don toliver lose my mind doja cat",
                    "doja cat",
                    "don toliver f1",
                    "doja cat lose my mind",
                    "f1 the movie",
                    "f1 the movie don toliver"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Don Toliver - Lose My Mind (feat. Doja Cat) [From F1\u00ae The Movie] [Official Music Video]",
                    "description": "Don Toliver - Lose My Mind (feat. Doja Cat) [From F1\u00ae The Movie] [Official Music Video]\n\nThe official video for Don Toliver\u2019s \u201cLose My Mind\u201d (feat. Doja Cat) [From F1\u00ae The Movie] - Out Now!\n\nStream/DL: https://F1TheAlbum.lnk.to/LoseMyMind\n\nPre-Order \u2018F1 The Album\u2019: https://F1TheAlbum.lnk.to/F1TA\n\nDirector: Christian Breslauer\nProduction Company: London Alley\nProducers: Luga Podesta, Andrew Lerios\nDP: Jeff Bierman\nProduction Designer: Alex Delgado\n1st AD: Jonas Morales\nPost Prod. Supervisor: Ivan Ovalle\nEditor: Mykyta Bereg\nFX: Mathematic\nColor: Ethos Studios\n\nSubscribe to Don\u2019s YouTube channel: https://dontoliver.lnk.to/YTSubscribe\n\nFollow Don Toliver\nhttps://www.instagram.com/dontoliver\nhttps://www.tiktok.com/@dontolivermusic\nhttps://twitter.com/dontoliver\nhttps://soundcloud.com/dontoliver\nhttps://www.facebook.com/DonToliver/\n\n#DonToliver #DojaCat #LoseMyMind #F1TheAlbum #OfficialMusicVideo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "930492",
                "likeCount": "54723",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1739"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0VrgdXN12DyuaUdxgj9GPTIVsa8",
            "id": "Ce2TLfv35HE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T04:46:23Z",
                "channelId": "UCr2TPUjHlskdWYtpQA03hqA",
                "title": "Esposas precisam reconhecer a caligrafia dos parceiros na primeira Prova das Mulheres | Power Couple",
                "description": "A primeira Prova das Mulheres aconteceu no epis\u00f3dio de estreia desta ter\u00e7a-feira (29). Os homens foram para a Sala de Apostas e Rafa Brites explicou para os participantes como funciona os palpites da semana. A apresentadora tamb\u00e9m explicou qual seria a disputa, que exigia que as mulheres reconhecessem as caligrafias de seus parceiros. Veja quais casais cumpriram o desafio!\n\nInscreva-se no canal: https://goo.gl/rIAVpb\nSite oficial: https://record.r7.com/power-couple-brasil-7/\nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com \nTikTok: https://www.tiktok.com/@recordrealities\nFacebook: https://www.facebook.com/PowerCoupleBrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/powercouplebrasil\nTwitter: https://twitter.com/powercouple\n\n#PowerCouple #ProvadasMulheres #SaladeApostas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ce2TLfv35HE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ce2TLfv35HE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ce2TLfv35HE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ce2TLfv35HE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ce2TLfv35HE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Power Couple Brasil",
                "tags": [
                    "Power Couple",
                    "Power Couple Brasil",
                    "Power Couple Record",
                    "Reality Show",
                    "Reality Casais",
                    "Power Couple Brasil 7",
                    "Rafa Brites",
                    "Felipe Andreoli"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Esposas precisam reconhecer a caligrafia dos parceiros na primeira Prova das Mulheres | Power Couple",
                    "description": "A primeira Prova das Mulheres aconteceu no epis\u00f3dio de estreia desta ter\u00e7a-feira (29). Os homens foram para a Sala de Apostas e Rafa Brites explicou para os participantes como funciona os palpites da semana. A apresentadora tamb\u00e9m explicou qual seria a disputa, que exigia que as mulheres reconhecessem as caligrafias de seus parceiros. Veja quais casais cumpriram o desafio!\n\nInscreva-se no canal: https://goo.gl/rIAVpb\nSite oficial: https://record.r7.com/power-couple-brasil-7/\nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com \nTikTok: https://www.tiktok.com/@recordrealities\nFacebook: https://www.facebook.com/PowerCoupleBrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/powercouplebrasil\nTwitter: https://twitter.com/powercouple\n\n#PowerCouple #ProvadasMulheres #SaladeApostas"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "163873",
                "likeCount": "4226",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-jwS6xqNyjRGAdr8AAEGXGKdAlY",
            "id": "GVj6EVHVCOU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T22:36:06Z",
                "channelId": "UCJIl6Ahgkfwg1DRYcg-kY3g",
                "title": "MINECRAFT 1.22 EM DUPLA - O FILME",
                "description": "Baixe e Jogue Agora a nova temporada Chamas da Guerra no Arena Breakout: Infinite de Gra\u00e7a: https://p.itddo2.com/Mendrake\nUse o c\u00f3digo \" ABImendrake \" para ganhar recompensas exclusivas, como Skin SkS [Light Desert Digital Camo Uzi Micro SMG] https://www.arenabreakoutinfinite.com/act/a20240731cdk/?Language=pt-BR\n\nDiscord Arena Breakout: Infinite Brasil: https://discord.gg/9999P3SSSN\nTwitter: https://x.com/Playabibr\nInstagram: https://www.instagram.com/playabibr/\nFacebook: https://www.facebook.com/PlayArenaBreakoutpc\nYouTube: https://www.youtube.com/@ArenaBreakoutInfinite\n\nmendrakecomercial@gmail.com \n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.\n\n#arenabreakoutinfinite #arenabreakoutpc #arenabreakoutbrasil #ABIS1 #chamasdaguerraABI",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GVj6EVHVCOU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GVj6EVHVCOU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GVj6EVHVCOU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GVj6EVHVCOU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GVj6EVHVCOU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mendrake",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MINECRAFT 1.22 EM DUPLA - O FILME",
                    "description": "Baixe e Jogue Agora a nova temporada Chamas da Guerra no Arena Breakout: Infinite de Gra\u00e7a: https://p.itddo2.com/Mendrake\nUse o c\u00f3digo \" ABImendrake \" para ganhar recompensas exclusivas, como Skin SkS [Light Desert Digital Camo Uzi Micro SMG] https://www.arenabreakoutinfinite.com/act/a20240731cdk/?Language=pt-BR\n\nDiscord Arena Breakout: Infinite Brasil: https://discord.gg/9999P3SSSN\nTwitter: https://x.com/Playabibr\nInstagram: https://www.instagram.com/playabibr/\nFacebook: https://www.facebook.com/PlayArenaBreakoutpc\nYouTube: https://www.youtube.com/@ArenaBreakoutInfinite\n\nmendrakecomercial@gmail.com \n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.\n\n#arenabreakoutinfinite #arenabreakoutpc #arenabreakoutbrasil #ABIS1 #chamasdaguerraABI"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "465592",
                "likeCount": "15928",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1333"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IvD29j_x4WOq8hw_UJkaqf9wCW8",
            "id": "cN-V3oCwTHw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T00:36:26Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "BOTAFOGO 4 X 0 CAPITAL | MELHORES MOMENTOS | 3\u00aa FASE COPA DO BRASIL 2025 | ge.globo",
                "description": "Botafogo goleia o Capital-DF e abre boa vantagem na Copa do Brasil. Alvinegro tem dois titulares lesionados em vit\u00f3ria, que ainda contou com dois gols de p\u00eanalti\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/rj/futebol/copa-do-brasil/jogo/30-04-2025/botafogo-capital.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/copa-do-brasil/\n\n#CopaDoBrasil #Botafogo #Capital \n______________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cN-V3oCwTHw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cN-V3oCwTHw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cN-V3oCwTHw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cN-V3oCwTHw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cN-V3oCwTHw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "Botafogo",
                    "Artur",
                    "Botafogo x Capital",
                    "Fog\u00e3o",
                    "Melhores momentos",
                    "futebol",
                    "MM",
                    "gol",
                    "\u00e9 gol",
                    "futebol nacional",
                    "lances",
                    "times de futebol",
                    "gols",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "canal do ge",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "FutebolBrasileiro",
                    "futebol brasileiro",
                    "gols de hoje",
                    "gols do brasil hoje",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "rodada",
                    "Vit\u00f3ria",
                    "vit\u00f3ria",
                    "empate",
                    "derrota",
                    "defesa",
                    "trave",
                    "fora",
                    "para fora",
                    "VAR"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BOTAFOGO 4 X 0 CAPITAL | MELHORES MOMENTOS | 3\u00aa FASE COPA DO BRASIL 2025 | ge.globo",
                    "description": "Botafogo goleia o Capital-DF e abre boa vantagem na Copa do Brasil. Alvinegro tem dois titulares lesionados em vit\u00f3ria, que ainda contou com dois gols de p\u00eanalti\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/rj/futebol/copa-do-brasil/jogo/30-04-2025/botafogo-capital.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/copa-do-brasil/\n\n#CopaDoBrasil #Botafogo #Capital \n______________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "360491",
                "likeCount": "9609",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "454"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gp7iPB8x_4Yr0yragaOXzRH160w",
            "id": "yqNkbnkST4k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T20:58:36Z",
                "channelId": "UCriRvZSnEFPSMqSya2s2U6g",
                "title": "O MBAPP\u00c9 DEU A NOVA CHUTEIRA DELE PARA O CAMPE\u00c3O DESSE DESAFIO! \ud83d\ude31",
                "description": "NOVA MERCURIAL DO KYLIAN MBAPP\u00c9: https://click.nike.com.br/Q0y9/eonnqqa8\n\n[INSCREVA-SE NO CANAL]\n\nSeja membro e vire um BANHEIRISTAS VIP: https://www.youtube.com/channel/UCriRvZSnEFPSMqSya2s2U6g/join\n\nGravamos no melhor campo de SP, reserve sua quadra e avisa que foi nois que indicou: @arenaibirapuera\n\nINSTAGRAM\n@banheiristas\n@caiolo\n@vitorlo_\n@owenesquilo\n\nAPENAS! CONTATO COMERCIAL: contato@banheiristas.com.br\n\nIRM\u00c3OS LO: https://www.youtube.com/channel/UCGmK5lxJny00jnQl03rvgEw/videos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yqNkbnkST4k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yqNkbnkST4k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yqNkbnkST4k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yqNkbnkST4k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yqNkbnkST4k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Banheiristas",
                "tags": [
                    "caio",
                    "vitor",
                    "lo",
                    "banheiristas",
                    "banheristas",
                    "banheirista",
                    "crian\u00e7a",
                    "crianca",
                    "videos",
                    "futebol",
                    "esporte",
                    "desenhos",
                    "desafios",
                    "gol",
                    "gols",
                    "diversao",
                    "kids",
                    "teen",
                    "bfc",
                    "bfc3",
                    "banheiristasfc",
                    "banheiristas fc",
                    "banheristas fc"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "O MBAPP\u00c9 DEU A NOVA CHUTEIRA DELE PARA O CAMPE\u00c3O DESSE DESAFIO! \ud83d\ude31",
                    "description": "NOVA MERCURIAL DO KYLIAN MBAPP\u00c9: https://click.nike.com.br/Q0y9/eonnqqa8\n\n[INSCREVA-SE NO CANAL]\n\nSeja membro e vire um BANHEIRISTAS VIP: https://www.youtube.com/channel/UCriRvZSnEFPSMqSya2s2U6g/join\n\nGravamos no melhor campo de SP, reserve sua quadra e avisa que foi nois que indicou: @arenaibirapuera\n\nINSTAGRAM\n@banheiristas\n@caiolo\n@vitorlo_\n@owenesquilo\n\nAPENAS! CONTATO COMERCIAL: contato@banheiristas.com.br\n\nIRM\u00c3OS LO: https://www.youtube.com/channel/UCGmK5lxJny00jnQl03rvgEw/videos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1463473",
                "likeCount": "59854",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1639"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1uBWq484-Ahd0Sbj8Z_EmcZZu_g",
            "id": "cFVE1Q5w1yg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T13:01:08Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Entrei na Civiliza\u00e7\u00e3o dos Pets no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFVE1Q5w1yg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFVE1Q5w1yg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFVE1Q5w1yg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFVE1Q5w1yg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cFVE1Q5w1yg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Entrei na Civiliza\u00e7\u00e3o dos Pets no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "993199",
                "likeCount": "20915",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "696"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T60tVx3ahcvDTfSgn3bxDtZ3bcA",
            "id": "TujlmLtQwuk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T19:41:22Z",
                "channelId": "UCU7uY3wCPh9j39KXzOpqNaw",
                "title": "TORREI MEU DINHEIRO EM ACTION FIGURES DA MINHA INF\u00c2NCIA! \ud83d\udcb8\ud83d\ude31 (est\u00fadio ficou top)",
                "description": "FALTOU ALGUM BONEQUINHO A\u00cd? QUAL VOC\u00ca GOSTOU MAIS? COMENTA A\u00cd! \nUse o cupom: COCIELO no site: https://www.audioevideo.philips/\n\nCLIQUE EM GOSTEI, FAVORITE, COMENTE E SE INSCREVA!\nME SEGUE NO INSTA: @COCIELO\n\n#Cocielo #ActionFigure #Bonequinho #EstudioNovo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TujlmLtQwuk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TujlmLtQwuk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TujlmLtQwuk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TujlmLtQwuk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TujlmLtQwuk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julio Cocielo",
                "tags": [
                    "canalcanalha",
                    "julio",
                    "cocielo",
                    "@juliococielo",
                    "gameplay",
                    "engra\u00e7ado",
                    "games",
                    "gamer",
                    "action",
                    "figure",
                    "bonequinho",
                    "action figure",
                    "gastei dinheiro",
                    "torrei meu dinheiro",
                    "action figures",
                    "bonequinhos",
                    "bonecos",
                    "caro",
                    "produtos",
                    "testando"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TORREI MEU DINHEIRO EM ACTION FIGURES DA MINHA INF\u00c2NCIA! \ud83d\udcb8\ud83d\ude31 (est\u00fadio ficou top)",
                    "description": "FALTOU ALGUM BONEQUINHO A\u00cd? QUAL VOC\u00ca GOSTOU MAIS? COMENTA A\u00cd! \nUse o cupom: COCIELO no site: https://www.audioevideo.philips/\n\nCLIQUE EM GOSTEI, FAVORITE, COMENTE E SE INSCREVA!\nME SEGUE NO INSTA: @COCIELO\n\n#Cocielo #ActionFigure #Bonequinho #EstudioNovo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "508117",
                "likeCount": "63777",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1318"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jpkQ-kV8M4oeZyUsqSq-W0vwxP0",
            "id": "D-v2r8oQKCs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T11:00:31Z",
                "channelId": "UCEIi7zFR_wE23jFncVtd6-A",
                "title": "(Teaser) KATSEYE(\ucea3\uce20\uc544\uc774) 'Gnarly' (4K) | STUDIO CHOOM ORIGINAL",
                "description": "[STUDIO CHOOM ORIGINAL] KATSEYE 'Gnarly' (\ud2f0\uc800)\n[\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4 \uc624\ub9ac\uc9c0\ub110] \ucea3\uce20\uc544\uc774 '\ub0a0\ub9ac' (Teaser)\n\n\uccab \uc2a4\ucda4\ubd80\ud130 \ub09c\ub9ac \ub098\ub294 \ucea3\uce20\uc544\uc774 \ucef4\ubc31 \uc644\ub8cc\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n'KATSEYE' Performance Coming Soon\n\n#KATSEYE #\ucea3\uce20\uc544\uc774 #SC_ORIGINAL\n\nStream various performance video on #STUDIOCHOOM!\n\n\ud83d\udc49SUBSCRIBE\ud83d\udc48\nYouTube: https://www.youtube.com/STUDIOCHOOM\nFacebook:  https://www.facebook.com/StudioCHOOM\nInstagram: https://www.instagram.com/studio_choom/\nNaver TV: https://tv.naver.com/cjenm.STUDIOCHOOM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-v2r8oQKCs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-v2r8oQKCs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-v2r8oQKCs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-v2r8oQKCs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-v2r8oQKCs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STUDIO CHOOM [\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4]",
                "tags": [
                    "M2",
                    "\uc5e0\ud22c",
                    "\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4",
                    "\uc2a4\ucda4",
                    "Studio choom",
                    "COVERS",
                    "\ucee4\ubc84\uc2a4",
                    "\ub304\uc2a4",
                    "DANCE",
                    "\ucee4\ubc84",
                    "COVER",
                    "Artist Of The Month",
                    "AOTM",
                    "Drop the dance",
                    "\ub4dc\ub86d\ub354\ub304\uc2a4",
                    "Mix & Max",
                    "\ubbf9\uc2a4\uc564\ub9e5\uc2a4",
                    "\ubbf9\uc564\ub9e5",
                    "kpop dance",
                    "sc original",
                    "katseye",
                    "gnarly",
                    "katseye gnarly",
                    "\ucea3\uce20\uc544\uc774",
                    "\ucea3\uce20\uc544\uc774 gnarly",
                    "\ucea3\uce20\uc544\uc774 \ub0a0\ub9ac",
                    "\ub2e4\ub2c8\uc5d8\ub77c",
                    "\ub77c\ub77c",
                    "\ub9c8\ub18d",
                    "\uba54\uac04",
                    "\uc18c\ud53c\uc544",
                    "\uc724\ucc44",
                    "daniela",
                    "lala",
                    "manon",
                    "megan",
                    "sophia",
                    "yoonchae"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "(Teaser) KATSEYE(\ucea3\uce20\uc544\uc774) 'Gnarly' (4K) | STUDIO CHOOM ORIGINAL",
                    "description": "[STUDIO CHOOM ORIGINAL] KATSEYE 'Gnarly' (\ud2f0\uc800)\n[\uc2a4\ud29c\ub514\uc624 \ucda4 \uc624\ub9ac\uc9c0\ub110] \ucea3\uce20\uc544\uc774 '\ub0a0\ub9ac' (Teaser)\n\n\uccab \uc2a4\ucda4\ubd80\ud130 \ub09c\ub9ac \ub098\ub294 \ucea3\uce20\uc544\uc774 \ucef4\ubc31 \uc644\ub8cc\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n'KATSEYE' Performance Coming Soon\n\n#KATSEYE #\ucea3\uce20\uc544\uc774 #SC_ORIGINAL\n\nStream various performance video on #STUDIOCHOOM!\n\n\ud83d\udc49SUBSCRIBE\ud83d\udc48\nYouTube: https://www.youtube.com/STUDIOCHOOM\nFacebook:  https://www.facebook.com/StudioCHOOM\nInstagram: https://www.instagram.com/studio_choom/\nNaver TV: https://tv.naver.com/cjenm.STUDIOCHOOM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "528477",
                "likeCount": "36386",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ey3TKBe5-6TNv7hSRtbkp5K5f3g",
            "id": "NtFP1lEWUmY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T17:28:07Z",
                "channelId": "UCqRraVICLr0asn90cAvkIZQ",
                "title": "COLETIVA | Apresenta\u00e7\u00e3o Dorival Jr.",
                "description": "Nesta ter\u00e7a-feira, ap\u00f3s o treino da manh\u00e3, o t\u00e9cnico Dorival Jr. conceder\u00e1 sua primeira entrevista coletiva para a imprensa no comando do Corinthians, no CT. Dr. Joaquim Grava. Acompanhe aqui na Corinthians TV!\n\n#dorivaljr #dorivalnocorinthias #coletiva \n---\nJ\u00e1 se inscreveu na Corinthians TV? Ent\u00e3o inscreva-se e confira tudo que acontece no dia a dia do Tim\u00e3o!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NtFP1lEWUmY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NtFP1lEWUmY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NtFP1lEWUmY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NtFP1lEWUmY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NtFP1lEWUmY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Corinthians TV",
                "tags": [
                    "coletiva",
                    "coletiva corinthians",
                    "apresenta\u00e7\u00e3o dorival junior",
                    "dorival j\u00fanior",
                    "Apresenta\u00e7\u00e3o Dorival Jr",
                    "coletiva dorival",
                    "novo treinador do corinthians",
                    "dorival no corinthians",
                    "corinthians",
                    "corinthians tv",
                    "dorival ao vivo",
                    "coletiva ao vivo",
                    "corinthians ao vivo",
                    "coletiva dorival ao vivo",
                    "DORIVAL JUNIOR",
                    "DORIVAL AO VIVO AGORA",
                    "ao vivo",
                    "dorival junior ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COLETIVA | Apresenta\u00e7\u00e3o Dorival Jr.",
                    "description": "Nesta ter\u00e7a-feira, ap\u00f3s o treino da manh\u00e3, o t\u00e9cnico Dorival Jr. conceder\u00e1 sua primeira entrevista coletiva para a imprensa no comando do Corinthians, no CT. Dr. Joaquim Grava. Acompanhe aqui na Corinthians TV!\n\n#dorivaljr #dorivalnocorinthias #coletiva \n---\nJ\u00e1 se inscreveu na Corinthians TV? Ent\u00e3o inscreva-se e confira tudo que acontece no dia a dia do Tim\u00e3o!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "297792",
                "likeCount": "23895",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "817"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_h9HBM9CRFemf2590BiA4rjF0-Y",
            "id": "LvEqfdPIYVY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T03:20:57Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "Galv\u00e3o Bueno detona a camisa vermelha da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira",
                "description": "Durante o programa desta segunda-feira (28), Galv\u00e3o e Amigos criticaram a camisa vermelha da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira.\n\n#Galv\u00e3oEAmigos #EsporteNaBand",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvEqfdPIYVY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvEqfdPIYVY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvEqfdPIYVY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvEqfdPIYVY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvEqfdPIYVY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "Esporte na Band",
                    "Sele\u00e7\u00e3o Brasileira",
                    "camisa vermelha sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "nike anunciou camisa vermelha da sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "segunda camisa da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira para a Copa de 2026 ser\u00e1 da cor vermelha",
                    "segunda camisa da sele\u00e7\u00e3o brasileira vermelha",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira noticias",
                    "Galv\u00e3o e Amigos criticaram a camisa vermelha da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira",
                    "galv\u00e3o bueno detona cbf",
                    "galv\u00e3o bueno camisa vermelha brasil",
                    "camisa vermelha brasil",
                    "camisa sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "camisa vermelha cbf"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Galv\u00e3o Bueno detona a camisa vermelha da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira",
                    "description": "Durante o programa desta segunda-feira (28), Galv\u00e3o e Amigos criticaram a camisa vermelha da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira.\n\n#Galv\u00e3oEAmigos #EsporteNaBand"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "870232",
                "likeCount": "42089",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9285"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zmozkq14QH2a2B7sDJf0mgrj1fU",
            "id": "7BTpKsFlBm8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T00:08:16Z",
                "channelId": "UCiH00UmHxCjH7i2iTTOWsGA",
                "title": "Guri - MIMIMI (prod. Marab\u00e1)",
                "description": "Uma realiza\u00e7\u00e3o Dream Hunters Records\nApoio: Basyc e Burger da Rua\n\nFicha t\u00e9cnica \u25be\n\nArtista: Guri\nDire\u00e7\u00e3o e roteiro: Guri e Eddie Frugis\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Eddie Frugis e Luan Braz\nAssistente: Julia Borges\nProdu\u00e7\u00e3o: Marab\u00e1\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Guri\nFigurino: Jorge Daher (Basyc)\nEdi\u00e7\u00e3o/color: Eddie Frugis e Guri\nFotos: Luan Braz (West Blue)\nLoca\u00e7\u00e3o: 22 Loca\u00e7\u00f5es\n\n- Sic Semper Systema!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7BTpKsFlBm8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7BTpKsFlBm8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7BTpKsFlBm8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7BTpKsFlBm8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7BTpKsFlBm8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Guri",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Guri - MIMIMI (prod. Marab\u00e1)",
                    "description": "Uma realiza\u00e7\u00e3o Dream Hunters Records\nApoio: Basyc e Burger da Rua\n\nFicha t\u00e9cnica \u25be\n\nArtista: Guri\nDire\u00e7\u00e3o e roteiro: Guri e Eddie Frugis\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Eddie Frugis e Luan Braz\nAssistente: Julia Borges\nProdu\u00e7\u00e3o: Marab\u00e1\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Guri\nFigurino: Jorge Daher (Basyc)\nEdi\u00e7\u00e3o/color: Eddie Frugis e Guri\nFotos: Luan Braz (West Blue)\nLoca\u00e7\u00e3o: 22 Loca\u00e7\u00f5es\n\n- Sic Semper Systema!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63541",
                "likeCount": "13155",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1679"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jkU8Ziu4uE-DPr1JznD0EV_fpbU",
            "id": "xa04whCjXkI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T21:07:51Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "DEMB\u00c9L\u00c9 FAZ GOL DA VIT\u00d3RIA AOS 4 MINUTOS E DONNARUMMA SALVA O RESTO DO JOGO PRO PSG! ARSENAL 0X1 PSG",
                "description": "Com gol de Demb\u00e9l\u00e9 logo no in\u00edcio do jogo, o PSG conseguiu a vit\u00f3ria nos Emirates Stadium contra o Arsenal. Os Gunners ainda conseguiram o empate, mas Merino fez um gol anulado pelo VAR\n\nOferecimento: #BNCH\n\nCr\u00e9dito: Justin Setterfield/Getty Images e James Gill - Danehouse/Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xa04whCjXkI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xa04whCjXkI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xa04whCjXkI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xa04whCjXkI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xa04whCjXkI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "arsenal",
                    "psg",
                    "arsenal psg",
                    "jogo arsenal",
                    "jogo psg",
                    "melhores momentos",
                    "melhores moenbtos psg",
                    "melhores momentos arsenal",
                    "melhores momentos champions",
                    "psg champions",
                    "arsenal champions",
                    "gol psg",
                    "gol merino",
                    "gol arsenal",
                    "demebele",
                    "gol",
                    "dembele champions",
                    "donnarumma",
                    "defesa donnarumma"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEMB\u00c9L\u00c9 FAZ GOL DA VIT\u00d3RIA AOS 4 MINUTOS E DONNARUMMA SALVA O RESTO DO JOGO PRO PSG! ARSENAL 0X1 PSG",
                    "description": "Com gol de Demb\u00e9l\u00e9 logo no in\u00edcio do jogo, o PSG conseguiu a vit\u00f3ria nos Emirates Stadium contra o Arsenal. Os Gunners ainda conseguiram o empate, mas Merino fez um gol anulado pelo VAR\n\nOferecimento: #BNCH\n\nCr\u00e9dito: Justin Setterfield/Getty Images e James Gill - Danehouse/Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2219042",
                "likeCount": "76498",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2261"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZrueV6I6Eas42HECSpmcz6xN5z8",
            "id": "P_Go2Pk3aQQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T15:00:49Z",
                "channelId": "UCEpCeCLUp6Oy75p7WixzjcA",
                "title": "\"No Quietin Taquei\" MC Cebezinho - DJ Hyago",
                "description": "Dire\u00e7\u00e3o: Opege\nDOP: L\u00e9o Sanchez\nFoto Still: Kosta.br\nEl\u00e9trica: Kaduzin, Caio Vin\u00edcius, Vitola\nAssistente geral: Pedro Olof, Alison Bispo\nProdu\u00e7\u00e3o: Gabriela Teixeira\nEdi\u00e7\u00e3o: Opege, L\u00e9o Sanchez\nFinaliza\u00e7\u00e3o: Opege, L\u00e9o sanchez",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P_Go2Pk3aQQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P_Go2Pk3aQQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P_Go2Pk3aQQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P_Go2Pk3aQQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P_Go2Pk3aQQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Cebezinho",
                "tags": [
                    "mc",
                    "cebezinho",
                    "funk",
                    "lan\u00e7amento",
                    "la",
                    "mafia",
                    "produ\u00e7\u00f5es",
                    "2016",
                    "canal",
                    "oficial",
                    "nossa",
                    "meta",
                    "as",
                    "mais",
                    "top",
                    "to",
                    "concentrado",
                    "tacalhe",
                    "pau",
                    "backdi",
                    "no quietin",
                    "mc cebezinho",
                    "dj yago"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"No Quietin Taquei\" MC Cebezinho - DJ Hyago",
                    "description": "Dire\u00e7\u00e3o: Opege\nDOP: L\u00e9o Sanchez\nFoto Still: Kosta.br\nEl\u00e9trica: Kaduzin, Caio Vin\u00edcius, Vitola\nAssistente geral: Pedro Olof, Alison Bispo\nProdu\u00e7\u00e3o: Gabriela Teixeira\nEdi\u00e7\u00e3o: Opege, L\u00e9o Sanchez\nFinaliza\u00e7\u00e3o: Opege, L\u00e9o sanchez"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "221476",
                "likeCount": "15229",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "580"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qcqbTJhpHcc3nyDzv7aIOU3hAMQ",
            "id": "BgymR0cv2b0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T10:59:59Z",
                "channelId": "UC9rMiEjNaCSsebs31MRDCRA",
                "title": "[Stray Kids : SKZ-TALKER GO! Season 5] Ep.12 RIO DE JANEIRO",
                "description": "[Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) : SKZ-TALKER GO! Season 5 (\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4 \uace0! \uc2dc\uc98c 5)] Ep.12 RIO DE JANEIRO\n\n\u2728 English, Japanese, Chinese, Spanish, Indonesian & Thai subtitles are available!\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#dominATE\n#SKZ_TALKER_GO #\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4\uace0\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BgymR0cv2b0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BgymR0cv2b0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BgymR0cv2b0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BgymR0cv2b0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BgymR0cv2b0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids",
                "tags": [
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "LEE KNOW",
                    "LEEMINHO",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "\ud669\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "HWANGHYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\ud55c\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "HANJISUNG",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "KIMSEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "I.N",
                    "\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4",
                    "\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4\uace0",
                    "skz talker",
                    "skz talker go",
                    "stray kids behind",
                    "stray kids rio de janeiro",
                    "skz rio de janeiro",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub9ac\uc6b0\ub370\uc790\ub124\uc774\ub8e8",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucf58\uc11c\ud2b8",
                    "skz concert",
                    "skz tour",
                    "stray kids concert",
                    "stray kids tour",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "skz dominate",
                    "dominate tour",
                    "skz world tour",
                    "dominate rio de janeiro",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub0a8\ubbf8 \ud22c\uc5b4",
                    "skz latam",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ube0c\ub77c\uc9c8",
                    "skz brazil"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "[Stray Kids : SKZ-TALKER GO! Season 5] Ep.12 RIO DE JANEIRO",
                    "description": "[Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) : SKZ-TALKER GO! Season 5 (\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4 \uace0! \uc2dc\uc98c 5)] Ep.12 RIO DE JANEIRO\n\n\u2728 English, Japanese, Chinese, Spanish, Indonesian & Thai subtitles are available!\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#dominATE\n#SKZ_TALKER_GO #\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4\uace0\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "676414",
                "likeCount": "119140",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7791"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rkKrI5BX9MzdJ_VvFmThd3EuxP8",
            "id": "syjFE76eJf0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T23:33:53Z",
                "channelId": "UCIy12y9x1XhfFhqqfACsVeg",
                "title": "Natanzinho Lima - Ao Vivo no BUZU 2.0 (CD COMPLETO)",
                "description": "M\u00daSICAS \n00:00 Borbulhas de amor\n02:31  N\u00e3o tente me impedir\n04:44 Eu ligo pra voc\u00ea\n07:01  Beber com Emerg\u00eancia\n09:10  Louca de Saudade\n11:12   Nem Figa Nem Reza\n13:33  Mudando de Assunto\n\n\nO CD tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel no Sua M\u00fasica:\nhttps://www.suamusica.com.br/AoVivonoBUZU2\n\nSiga no Instagram:\nhttps://instagram.com/natanzinholimaoficial?igshid=1skdhqiq4f5ul\n\nSe inscreva no Canal e confira todas as novidades!\n\n#NatanzinhoLima #PraTocarNo12 #arrocha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/syjFE76eJf0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/syjFE76eJf0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/syjFE76eJf0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/syjFE76eJf0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/syjFE76eJf0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natanzinho Lima Oficial",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Natanzinho Lima - Ao Vivo no BUZU 2.0 (CD COMPLETO)",
                    "description": "M\u00daSICAS \n00:00 Borbulhas de amor\n02:31  N\u00e3o tente me impedir\n04:44 Eu ligo pra voc\u00ea\n07:01  Beber com Emerg\u00eancia\n09:10  Louca de Saudade\n11:12   Nem Figa Nem Reza\n13:33  Mudando de Assunto\n\n\nO CD tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel no Sua M\u00fasica:\nhttps://www.suamusica.com.br/AoVivonoBUZU2\n\nSiga no Instagram:\nhttps://instagram.com/natanzinholimaoficial?igshid=1skdhqiq4f5ul\n\nSe inscreva no Canal e confira todas as novidades!\n\n#NatanzinhoLima #PraTocarNo12 #arrocha"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "527373",
                "likeCount": "23227",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "747"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CWS0akNt-8-Tojdfnb_MFsa9srQ",
            "id": "qfbf10TpKVM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T19:37:23Z",
                "channelId": "UCJmCTfaqgP5AWqfQCF21fPg",
                "title": "Truque de Mestre - O 3\u00b0 Ato | Trailer Oficial Dublado",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qfbf10TpKVM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qfbf10TpKVM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qfbf10TpKVM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qfbf10TpKVM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qfbf10TpKVM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ParisFilmes",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Truque de Mestre - O 3\u00b0 Ato | Trailer Oficial Dublado",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "168429",
                "likeCount": "9892",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "365"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KH1eSE_qNnpIWhydwM6lNo6VXEM",
            "id": "ygmwoJAesVk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T17:03:48Z",
                "channelId": "UC81VD6eeuLLSfyY_D-N8sVw",
                "title": "Madonna - The Celebration Tour in Rio (Behind-the-scenes)",
                "description": "Go behind-the-scenes of Madonna's Celebration Tour in Rio through exclusive footage and interviews filmed during the rehearsals of her May 4, 2024 performance at Copacabana beach, which was witnessed by a crowd 1.6 million strong.\r\n\r\nSubscribe to the Madonna Channel! https://Madonna.lnk.to/YouTubeID \r\n\r\nCheck out the Official Madonna YouTube Playlists\u2026\r\nThe Complete Madonna Videography https://Madonna.lnk.to/Videography \r\nLive Performances https://Madonna.lnk.to/LiveYT \r\nMDNA Skin https://Madonna.lnk.to/MDNAskinYT \r\n\r\nHelp Us Give Back\u2026\r\nRaising Malawi http://www.raisingmalawi.org/\r\nThe Ray of Light Foundation http://www.rayoflight.org/ \r\n\r\nStay in touch with Madonna\u2026\r\nhttp://madonna.com\r\nhttp://instagram.com/madonna\r\nhttp://twitter.com/madonna\r\nhttp://facebook.com/madonna\r\nhttp://www.madonna.com/newsletter\r\n\r\nThe Madonna Channel is the official YouTube home for Madonna. As the best-selling female recording artist of all time, Madonna continues to leave an indelible mark on the world through her art, music, activism and humanitarian leadership. Madonna consistently pushes boundaries, spurs conversations and unites us all through her revolutionary work. Subscribe for the latest videos, music, news and updates. Enjoy Madonna\u2019s groundbreaking music videos, live performances, humorous videos and more.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ygmwoJAesVk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ygmwoJAesVk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ygmwoJAesVk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ygmwoJAesVk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ygmwoJAesVk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Madonna",
                "tags": [
                    "madonna",
                    "madonna music videos",
                    "madonna videos",
                    "madonna songs",
                    "madonna playlist",
                    "madonna greatest hits",
                    "madonna live"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Madonna - The Celebration Tour in Rio (Behind-the-scenes)",
                    "description": "Go behind-the-scenes of Madonna's Celebration Tour in Rio through exclusive footage and interviews filmed during the rehearsals of her May 4, 2024 performance at Copacabana beach, which was witnessed by a crowd 1.6 million strong.\r\n\r\nSubscribe to the Madonna Channel! https://Madonna.lnk.to/YouTubeID \r\n\r\nCheck out the Official Madonna YouTube Playlists\u2026\r\nThe Complete Madonna Videography https://Madonna.lnk.to/Videography \r\nLive Performances https://Madonna.lnk.to/LiveYT \r\nMDNA Skin https://Madonna.lnk.to/MDNAskinYT \r\n\r\nHelp Us Give Back\u2026\r\nRaising Malawi http://www.raisingmalawi.org/\r\nThe Ray of Light Foundation http://www.rayoflight.org/ \r\n\r\nStay in touch with Madonna\u2026\r\nhttp://madonna.com\r\nhttp://instagram.com/madonna\r\nhttp://twitter.com/madonna\r\nhttp://facebook.com/madonna\r\nhttp://www.madonna.com/newsletter\r\n\r\nThe Madonna Channel is the official YouTube home for Madonna. As the best-selling female recording artist of all time, Madonna continues to leave an indelible mark on the world through her art, music, activism and humanitarian leadership. Madonna consistently pushes boundaries, spurs conversations and unites us all through her revolutionary work. Subscribe for the latest videos, music, news and updates. Enjoy Madonna\u2019s groundbreaking music videos, live performances, humorous videos and more."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "313663",
                "likeCount": "24569",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2192"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "deDMPbBnEighkfmsbr1WKK7-GzU",
            "id": "r5mvIWl8UJ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "CEAR\u00c1 X PALMEIRAS, CSA X GR\u00caMIO E BARCELONA X INTER DE MIL\u00c3O - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami falam sobre Cear\u00e1 x Palmeiras e CSA x Gr\u00eamio, jogos de ida da 3\u00aa Fase da Copa do Brasil, e tamb\u00e9m de Barcelona x Inter de Mil\u00e3o, ida das semifinais da Champions League. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #ceara #palmeiras #csa #gremio #copadobrasil #barcelona #interdemilao #championsleague \n#BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5mvIWl8UJ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5mvIWl8UJ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5mvIWl8UJ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5mvIWl8UJ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5mvIWl8UJ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "cear\u00e1 x gr\u00eamio",
                    "odds cear\u00e1 x palmeiras",
                    "pr\u00e9 jogo cear\u00e1 x palmeiras",
                    "odds copa do brasil",
                    "csa x gr\u00eamio",
                    "pr\u00e9 jogo csa x gr\u00eamio",
                    "odds csa x gr\u00eamio",
                    "barcelona x inter de mil\u00e3o",
                    "odds barcelona x inter de mil\u00e3o",
                    "pr\u00e9 jogo barcelona x inter de mil\u00e3o",
                    "odds champions league",
                    "onde assistir barcelona x inter",
                    "onde assistir cear\u00e1 x palmeiras"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CEAR\u00c1 X PALMEIRAS, CSA X GR\u00caMIO E BARCELONA X INTER DE MIL\u00c3O - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami falam sobre Cear\u00e1 x Palmeiras e CSA x Gr\u00eamio, jogos de ida da 3\u00aa Fase da Copa do Brasil, e tamb\u00e9m de Barcelona x Inter de Mil\u00e3o, ida das semifinais da Champions League. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #ceara #palmeiras #csa #gremio #copadobrasil #barcelona #interdemilao #championsleague \n#BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96862",
                "likeCount": "154",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EpvBqEb_SS0lcGDGGuND_jVGoqg",
            "id": "J_Ot9XSpcOE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "COMPLETEI A COLE\u00c7\u00c3O DOS ELO MONSTERS OCULTOS!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_Ot9XSpcOE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_Ot9XSpcOE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_Ot9XSpcOE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_Ot9XSpcOE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_Ot9XSpcOE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPLETEI A COLE\u00c7\u00c3O DOS ELO MONSTERS OCULTOS!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1904305",
                "likeCount": "54810",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2605"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gozsOp219dZ22j4EDSwfrcQyjng",
            "id": "yKQVrShP4oA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T21:00:06Z",
                "channelId": "UCAkZ7bimIU9m7wT6Th0FcEw",
                "title": "Contando para amigos e fam\u00edlia - Di\u00e1rio da Gravidez #2",
                "description": "E foi assim que eu contei pra fam\u00edlia e amigos que teremos um baby! De um jeito simples, mas muito nosso! E aliviada de ter contado essa novidade, fez tudo ser mais real, e o apoio de cada um, \u00e9 muito importante pra mim.\n\nVou compartilhar muito mais por aqui a partir de agora com o di\u00e1rio da gravidez, ent\u00e3o segue a playlist para n\u00e3o perder nada:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL26UZsgkBx1FS0FxW9RNldeR-GLWzFIVM\n\n\u2661 \u2661 \u2661 \n\nV\u00cdDEOS NOVOS TODA SEMANA \u00c0S 18HRS!\n\n\u2661 Vlogs: https://www.youtube.com/NiinaVlog\n\u2661 Anuncie: contato@niinasecrets.com.br\n\n\u2661   FIQUE PERTINHO DE MIM:\nEmail: contato@niinasecrets.com.br\nBlog: http://niinasecrets.com.br\nTwitter: http://www.twitter.com/niinasecrets\nInstagram: http://www.instagram.com/niinasecrets\nFacebook: http://www.facebook.com/niinasecrets\nPinterest: http://www.pinterest.com/niinasecrets\nTikTok: https://www.tiktok.com/@niinasecrets\nSpotify: Niina Secrets\n\n\u2661 COMPRE MEU LOOK: https://www.liketoknow.it/niinasecrets\n\n\u2661   Muito obrigada pelo carinho e por assistir. Seu coment\u00e1rio e joinha s\u00e3o muito importante para mim. E n\u00e3o se esque\u00e7am de se INSCREVER no canal e ativar o SININHO DE NOTIFICA\u00c7\u00d5ES!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKQVrShP4oA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKQVrShP4oA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKQVrShP4oA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKQVrShP4oA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKQVrShP4oA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NiinaSecrets",
                "tags": [
                    "niina",
                    "nina",
                    "niinasecrets",
                    "niina secrets",
                    "ninasecrets",
                    "santina",
                    "familia",
                    "vlog",
                    "gravidez",
                    "an\u00fancio",
                    "gravida",
                    "gesta\u00e7\u00e3o",
                    "almo\u00e7o",
                    "rotina",
                    "reality",
                    "surpresa",
                    "anuncio da gesta\u00e7\u00e3o",
                    "rea\u00e7\u00e3o da familia",
                    "rea\u00e7\u00e3o dos amigos",
                    "react",
                    "baby secrets",
                    "di\u00e1rio da gravidez"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Contando para amigos e fam\u00edlia - Di\u00e1rio da Gravidez #2",
                    "description": "E foi assim que eu contei pra fam\u00edlia e amigos que teremos um baby! De um jeito simples, mas muito nosso! E aliviada de ter contado essa novidade, fez tudo ser mais real, e o apoio de cada um, \u00e9 muito importante pra mim.\n\nVou compartilhar muito mais por aqui a partir de agora com o di\u00e1rio da gravidez, ent\u00e3o segue a playlist para n\u00e3o perder nada:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL26UZsgkBx1FS0FxW9RNldeR-GLWzFIVM\n\n\u2661 \u2661 \u2661 \n\nV\u00cdDEOS NOVOS TODA SEMANA \u00c0S 18HRS!\n\n\u2661 Vlogs: https://www.youtube.com/NiinaVlog\n\u2661 Anuncie: contato@niinasecrets.com.br\n\n\u2661   FIQUE PERTINHO DE MIM:\nEmail: contato@niinasecrets.com.br\nBlog: http://niinasecrets.com.br\nTwitter: http://www.twitter.com/niinasecrets\nInstagram: http://www.instagram.com/niinasecrets\nFacebook: http://www.facebook.com/niinasecrets\nPinterest: http://www.pinterest.com/niinasecrets\nTikTok: https://www.tiktok.com/@niinasecrets\nSpotify: Niina Secrets\n\n\u2661 COMPRE MEU LOOK: https://www.liketoknow.it/niinasecrets\n\n\u2661   Muito obrigada pelo carinho e por assistir. Seu coment\u00e1rio e joinha s\u00e3o muito importante para mim. E n\u00e3o se esque\u00e7am de se INSCREVER no canal e ativar o SININHO DE NOTIFICA\u00c7\u00d5ES!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "517256",
                "likeCount": "78163",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3635"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6g_jvmeqH9t08txubwvYt780icM",
            "id": "BjvluUErbDE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T02:38:48Z",
                "channelId": "UCh5WrXMEdOifhfihh3KwEmg",
                "title": "\ud83d\udc51 Kings League Brazil - RODADA 7",
                "description": "Inscreva-se e n\u00e3o perca nada:\nhttps://www.youtube.com/@KingsLeagueBrazil?sub_confirmation=1\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a Kings League Brazil\nhttps://kingsleague.pro/pt/brazil\n\nSiga nossas redes sociais:\n\nTwitter: https://x.com/Kings_LeagueBR\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague_br\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjvluUErbDE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjvluUErbDE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjvluUErbDE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjvluUErbDE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjvluUErbDE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kings League Brazil",
                "tags": [
                    "games",
                    "twitch",
                    "kings league",
                    "goles kings league",
                    "kingsleague",
                    "futbol",
                    "futbol 7",
                    "pique",
                    "gerard pique",
                    "ibai",
                    "ibai llanos",
                    "kun aguero",
                    "xbuyer",
                    "djmario",
                    "casillas",
                    "analisis kings league",
                    "el joker",
                    "casillas kings league",
                    "kings league jornada",
                    "queens league",
                    "Jonvlogs",
                    "Luva de pedreiro",
                    "Paulinho",
                    "LuquEt4",
                    "Toguro",
                    "Yuri 22",
                    "Ludmilla",
                    "Allan Stag",
                    "Cerol",
                    "Nobru",
                    "Kond",
                    "Michel Elias",
                    "MC Hariel",
                    "Furia FC",
                    "Neymar",
                    "Neymar Jr",
                    "Cris Guedes",
                    "Gaules",
                    "G3X FC",
                    "Kelvin Oliveira",
                    "Coringa",
                    "Nyvi Estephan",
                    "futebol",
                    "Brazil"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udc51 Kings League Brazil - RODADA 7",
                    "description": "Inscreva-se e n\u00e3o perca nada:\nhttps://www.youtube.com/@KingsLeagueBrazil?sub_confirmation=1\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a Kings League Brazil\nhttps://kingsleague.pro/pt/brazil\n\nSiga nossas redes sociais:\n\nTwitter: https://x.com/Kings_LeagueBR\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague_br\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1078867",
                "likeCount": "36555",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "44"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hxhps4xlZaqjP7UAuOXoAj-GWlY",
            "id": "ObsKnk2O-kQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T15:00:08Z",
                "channelId": "UCuUUWPHIioyfmctnDpwsFzw",
                "title": "POD ENTRAR: Tour in\u00e9dito pelo apartamento de Brino com Lucas Rangel",
                "description": "Estamos de volta para mais uma temporada do Pod Entrar.\n\nE hoje iniciamos a temporada invadindo o apartamento do pobrinho mais famoso do Brasil!\n\nBora dar uma olhada no apartamento do Brino!\n--------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u2705 Canal de Cortes Oficial\nhttps://www.youtube.com/channel/UCab-x2Tf0zK3WLkKXG9Ot5Q\n\n\u2705 Instagram Oficial \n@poddelas - https://www.instagram.com/poddelas/\n\n\u2705 Facebook Oficial \nhttps://m.facebook.com/POD-DELAS-101517452551396/\n\n\u2705 Shorts\nhttps://www.youtube.com/channel/UCItcEi_6J6l2iuhABXq1OTg\n\n\u2705 PodDelas Melhores Momentos\nhttps://www.youtube.com/channel/UCYa1bLsG-RumuKrrznSdRHg\n\n\u2705 Playlist oficial com todos os epis\u00f3dios\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLXEx5PB_zX1qkkx06VRZFepiRHheozMSR\n\nAPRESENTADORES:\n\ud83d\ude4b\ud83c\udffb Lucas Rangel - @lucasrangel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObsKnk2O-kQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObsKnk2O-kQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObsKnk2O-kQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObsKnk2O-kQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObsKnk2O-kQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "POD DELAS",
                "tags": [
                    "poddelas",
                    "pod delas",
                    "pode delas",
                    "poddelascortes",
                    "cortes poddelas",
                    "pod delas podcast",
                    "podcast",
                    "flavia pavanelli",
                    "poddelas podcast",
                    "pod delas cortes",
                    "cortes pod delas",
                    "poddelas cortes",
                    "tataestaniecki",
                    "flaviapavanelli",
                    "cocielo",
                    "tata",
                    "cortes",
                    "corte podcast",
                    "canal oficial",
                    "podcast pavanelli",
                    "podcast flavia",
                    "podcast tata",
                    "tata estaniecki",
                    "nosso canal",
                    "Brino",
                    "pobrinho"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POD ENTRAR: Tour in\u00e9dito pelo apartamento de Brino com Lucas Rangel",
                    "description": "Estamos de volta para mais uma temporada do Pod Entrar.\n\nE hoje iniciamos a temporada invadindo o apartamento do pobrinho mais famoso do Brasil!\n\nBora dar uma olhada no apartamento do Brino!\n--------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u2705 Canal de Cortes Oficial\nhttps://www.youtube.com/channel/UCab-x2Tf0zK3WLkKXG9Ot5Q\n\n\u2705 Instagram Oficial \n@poddelas - https://www.instagram.com/poddelas/\n\n\u2705 Facebook Oficial \nhttps://m.facebook.com/POD-DELAS-101517452551396/\n\n\u2705 Shorts\nhttps://www.youtube.com/channel/UCItcEi_6J6l2iuhABXq1OTg\n\n\u2705 PodDelas Melhores Momentos\nhttps://www.youtube.com/channel/UCYa1bLsG-RumuKrrznSdRHg\n\n\u2705 Playlist oficial com todos os epis\u00f3dios\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLXEx5PB_zX1qkkx06VRZFepiRHheozMSR\n\nAPRESENTADORES:\n\ud83d\ude4b\ud83c\udffb Lucas Rangel - @lucasrangel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "807082",
                "likeCount": "63921",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1180"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "swaqRrWiDVvzRzt4rL18nd603jw",
            "id": "rbdwImFUwDM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T14:01:24Z",
                "channelId": "UCf36H4Zhcv6k5R0C7hKZMxg",
                "title": "TODOS VIVEM EMBAIXO da CIDADE DO BROOKHAVEN",
                "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc9c\n\u2b50 SEJA MEMBRO:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCf36H4Zhcv6k5R0C7hKZMxg/join\n\u2b50 STAR-CODE \u279c KING \ud83e\udd17\n\n\ud83d\udc9c Me segue ai!\n\u25cf Discord \u279c https://discord.gg/dS8kBptgJW\n\u25cf Instagram \u279c https://www.instagram.com/kingofyoutube_\n\u25cf Roblox \u279c https://www.roblox.com/groups/3957705\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f WelixComercial@gmail.com\n\n\u2b50 Para F\u00e3s\n\ud83d\udc8c WelixMensagens@gmail.com\n\n------------\nAurea Carmina de Kevin MacLeod \u00e9 licenciada de acordo com a licen\u00e7a Atribui\u00e7\u00e3o 4.0 da Creative Commons. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nFonte: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1400006\nArtista: http://incompetech.com/\n\n#Roblox #RobloxBrasil #KingOfYouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rbdwImFUwDM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rbdwImFUwDM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rbdwImFUwDM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rbdwImFUwDM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rbdwImFUwDM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WELIX",
                "tags": [
                    "interesseiras no brookhaven",
                    "brookhaven",
                    "brookhaven rp",
                    "testando se as pessoas sao interesseiras no brookhaven",
                    "pessoas interesseiras no brookhaven",
                    "roblox brookhaven",
                    "premium no brookhaven",
                    "teste social no brookhaven",
                    "historinhas no brookhaven",
                    "historinhas brookhaven",
                    "atualizacao brookhaven",
                    "interesseira brookhaven",
                    "historinhas no brookhaven rp\ud83c\udfe1",
                    "tipos de pessoas no broookhaven",
                    "pet shop no brookhaven",
                    "brookhaven premium",
                    "premiun brookhaven",
                    "premium gratis brookhaven"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "TODOS VIVEM EMBAIXO da CIDADE DO BROOKHAVEN",
                    "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc9c\n\u2b50 SEJA MEMBRO:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCf36H4Zhcv6k5R0C7hKZMxg/join\n\u2b50 STAR-CODE \u279c KING \ud83e\udd17\n\n\ud83d\udc9c Me segue ai!\n\u25cf Discord \u279c https://discord.gg/dS8kBptgJW\n\u25cf Instagram \u279c https://www.instagram.com/kingofyoutube_\n\u25cf Roblox \u279c https://www.roblox.com/groups/3957705\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f WelixComercial@gmail.com\n\n\u2b50 Para F\u00e3s\n\ud83d\udc8c WelixMensagens@gmail.com\n\n------------\nAurea Carmina de Kevin MacLeod \u00e9 licenciada de acordo com a licen\u00e7a Atribui\u00e7\u00e3o 4.0 da Creative Commons. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nFonte: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1400006\nArtista: http://incompetech.com/\n\n#Roblox #RobloxBrasil #KingOfYouTube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "163355",
                "likeCount": "2981",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "125"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V4aKSU4X_hN6E77j2NwPYoI9TQU",
            "id": "Yd23kbL-hrE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T14:00:27Z",
                "channelId": "UCGFNp4Pialo9wjT9Bo8wECA",
                "title": "\u266b T\u00d4 COM MEDO DO FLAMENGO DO FILIPE LU\u00cdS! | Par\u00f3dia MTG NA IMAGINA\u00c7\u00c3O - MC Livinho",
                "description": "Registre-se na Stake: https://tinyurl.com/futstake\n\nUma par\u00f3dia de futebol da m\u00fasica \"MTG NA IMAGINA\u00c7\u00c3O\" de MC Livinho e DJ Topo. O Meng\u00e3o malvad\u00e3o t\u00e1 de volta! L\u00edder e invicto no Brasileir\u00e3o, com Arrascaeta e Pedro voando n\u00e3o tem quem segure! Melhor defesa e melhor ataque at\u00e9 aqui, a tropa do Filipe Lu\u00eds vem forte pra buscar esse Brasileir\u00e3o!\n\n*cont\u00e9m conte\u00fado pago\nJogue com responsabilidade \ud83d\udd1e\nPortaria SPA/MF N\u00ba 263\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Confira nossa agenda de shows:\nhttps://www.futparodias.com.br\n\nSegue nois no Insta:\nhttps://instagram.com/dezaofutparodias\nhttps://instagram.com/leonfutparodias\nhttps://instagram.com/futparodias\n\nOutras redes:\nhttps://twitter.com/futparodias\nhttps://facebook.com/futparodias\n\nContatos:\n\ud83d\udce7 PRINCIPAL: contato@futparodias.com.br\n\ud83d\udcbc COMERCIAL: comercial@futparodias.com.br\n\ud83c\udfa4 SHOWS: shows@futparodias.com.br\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udfbc Playback: S\u00f3 Beat\nLink: https://www.youtube.com/watch?v=z6wXJY9MyAo\n\ud83d\udcbb Edi\u00e7\u00e3o: Canal iFutMagic\nLink: https://www.youtube.com/channel/UCn7BfZqsZ6ZyWM1EOzsbelw\n\ud83d\udcf7 Cr\u00e9ditos das imagens:\nMiniatura:\n- Foto Pedro e Arrasaceta: DiaEsportivo / Alamy Stock Photo\n- Foto Filipe Lu\u00eds: Diego Maranhao/Am Press & Images/Gazeta Press\nV\u00eddeo:\n- Foto Pedro e Arrascaeta (0'15\"): DiaEsportivo / Alamy Stock Photo\n- Foto Cabelo Ronaldo (0'15\"): Djalma Vass\u00e3o/Gazeta Press\n- Foto Cabelo Ronaldinho (0'15\"):  Djalma Vass\u00e3o/Gazeta Press\n- Foto Pedro (0'56\"): Filipe Reveles/Photo Premium/Gazeta Press\n \n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLETRA:\n\nMano, fica esperto\nFla \u00e9 open bar de goleada\nMe lembra a Sele\u00e7a do Penta\nQuem for pro fight, j\u00e1 pode chorar\n\nContra esse Meng\u00e3o n\u00e3o tem muito o que fazer\nSe n\u00e3o for surra, j\u00e1 t\u00e1 muito bom\nE hoje a Na\u00e7\u00e3o do Filipe \u00e9 f\u00e3\nO homi tem o v\u00edcio de ser campe\u00e3o\n\nIsso \u00e9 apela\u00e7\u00e3o, na boa, a SeleFla t\u00e1 braba\nT\u00e1 que voa a tropa do Queixada\nReceba essa brocada, toma, toma goleada (Tropa do Queixada)\nToma, toma goleada (Tropa do Queixada)\nToma, toma goleada (Tropa do Queixada)\n\nPobre Coring\u00e3o, 4 toras em voc\u00ea\nPra cada uma, um placar, meu irm\u00e3o\nFicaram sem m\u00e3e, sem Depay e sem ch\u00e3o\nMemphis saiu fugido dessa humilha\u00e7\u00e3o\n\nNum cutuca o Gerson\nPra quem quer caneta \u00e9 com o Arrasca\nSe queixar, o Pedroca arrebenta\nO 9 bolado voltou e t\u00e1 demais\n\nWesley em a\u00e7\u00e3o \u00e9 um Cafu de capacete\nO Henrique Bruno nunca tem perd\u00e3o\nA marca\u00e7\u00e3o faz tremer at\u00e9 Sat\u00e3\nCom os L\u00e9os camisinhos, dupla prote\u00e7\u00e3o\n\nIsso \u00e9 apela\u00e7\u00e3o, na boa, a SeleFla t\u00e1 braba\nT\u00e1 que voa a tropa do Queixada\nReceba essa brocada, toma, toma goleada (Tropa do Queixada)\nToma, toma goleada (Tropa do Queixada)\nToma, toma goleada (Tropa do Queixada)\n\nAl\u00f4, minha m\u00e3e, deixa eu dormir com voc\u00ea\n\u00c9 que me assusta o Meng\u00e3o Malvad\u00e3o\nNo Brasileir\u00e3o quem que peita o cl\u00e3?\nO Pep sem calv\u00edcie n\u00e3o tem cora\u00e7\u00e3o\n\nIsso \u00e9 apela\u00e7\u00e3o\n\u00c9 a tropa do Queixada\nPeita e vai de Arrasca\nPeita e vai de Arrasca\n\nIsso \u00e9 apela\u00e7\u00e3o\n\u00c9 a tropa do Queixada\nPeita e vai de Arrasca\nPeita e vai de Arrasca\n\nFlamengo no topo!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yd23kbL-hrE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yd23kbL-hrE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yd23kbL-hrE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yd23kbL-hrE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yd23kbL-hrE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FutPar\u00f3dias",
                "tags": [
                    "Futebol",
                    "FutParodias",
                    "Par\u00f3dia",
                    "futparodia",
                    "futeparodia",
                    "parodia",
                    "fut parodia",
                    "fut parodias",
                    "Par\u00f3dia com Jogadores",
                    "musica",
                    "musica de futebol",
                    "musica futparodias",
                    "musica esporte",
                    "flamengo",
                    "meng\u00e3o",
                    "flamengo x corinthians",
                    "goleada do flamengo",
                    "gol flamengo hoje",
                    "gol pedro hoje",
                    "gol arrascaeta hoje",
                    "futparodias flamengo",
                    "super fla",
                    "super flamengo 2025",
                    "parodia flamengo",
                    "musica flamengo",
                    "parodia pedro",
                    "mtg na imagina\u00e7\u00e3o",
                    "futparodias mc livinho",
                    "futparodias brasileirao"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u266b T\u00d4 COM MEDO DO FLAMENGO DO FILIPE LU\u00cdS! | Par\u00f3dia MTG NA IMAGINA\u00c7\u00c3O - MC Livinho",
                    "description": "Registre-se na Stake: https://tinyurl.com/futstake\n\nUma par\u00f3dia de futebol da m\u00fasica \"MTG NA IMAGINA\u00c7\u00c3O\" de MC Livinho e DJ Topo. O Meng\u00e3o malvad\u00e3o t\u00e1 de volta! L\u00edder e invicto no Brasileir\u00e3o, com Arrascaeta e Pedro voando n\u00e3o tem quem segure! Melhor defesa e melhor ataque at\u00e9 aqui, a tropa do Filipe Lu\u00eds vem forte pra buscar esse Brasileir\u00e3o!\n\n*cont\u00e9m conte\u00fado pago\nJogue com responsabilidade \ud83d\udd1e\nPortaria SPA/MF N\u00ba 263\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Confira nossa agenda de shows:\nhttps://www.futparodias.com.br\n\nSegue nois no Insta:\nhttps://instagram.com/dezaofutparodias\nhttps://instagram.com/leonfutparodias\nhttps://instagram.com/futparodias\n\nOutras redes:\nhttps://twitter.com/futparodias\nhttps://facebook.com/futparodias\n\nContatos:\n\ud83d\udce7 PRINCIPAL: contato@futparodias.com.br\n\ud83d\udcbc COMERCIAL: comercial@futparodias.com.br\n\ud83c\udfa4 SHOWS: shows@futparodias.com.br\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udfbc Playback: S\u00f3 Beat\nLink: https://www.youtube.com/watch?v=z6wXJY9MyAo\n\ud83d\udcbb Edi\u00e7\u00e3o: Canal iFutMagic\nLink: https://www.youtube.com/channel/UCn7BfZqsZ6ZyWM1EOzsbelw\n\ud83d\udcf7 Cr\u00e9ditos das imagens:\nMiniatura:\n- Foto Pedro e Arrasaceta: DiaEsportivo / Alamy Stock Photo\n- Foto Filipe Lu\u00eds: Diego Maranhao/Am Press & Images/Gazeta Press\nV\u00eddeo:\n- Foto Pedro e Arrascaeta (0'15\"): DiaEsportivo / Alamy Stock Photo\n- Foto Cabelo Ronaldo (0'15\"): Djalma Vass\u00e3o/Gazeta Press\n- Foto Cabelo Ronaldinho (0'15\"):  Djalma Vass\u00e3o/Gazeta Press\n- Foto Pedro (0'56\"): Filipe Reveles/Photo Premium/Gazeta Press\n \n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLETRA:\n\nMano, fica esperto\nFla \u00e9 open bar de goleada\nMe lembra a Sele\u00e7a do Penta\nQuem for pro fight, j\u00e1 pode chorar\n\nContra esse Meng\u00e3o n\u00e3o tem muito o que fazer\nSe n\u00e3o for surra, j\u00e1 t\u00e1 muito bom\nE hoje a Na\u00e7\u00e3o do Filipe \u00e9 f\u00e3\nO homi tem o v\u00edcio de ser campe\u00e3o\n\nIsso \u00e9 apela\u00e7\u00e3o, na boa, a SeleFla t\u00e1 braba\nT\u00e1 que voa a tropa do Queixada\nReceba essa brocada, toma, toma goleada (Tropa do Queixada)\nToma, toma goleada (Tropa do Queixada)\nToma, toma goleada (Tropa do Queixada)\n\nPobre Coring\u00e3o, 4 toras em voc\u00ea\nPra cada uma, um placar, meu irm\u00e3o\nFicaram sem m\u00e3e, sem Depay e sem ch\u00e3o\nMemphis saiu fugido dessa humilha\u00e7\u00e3o\n\nNum cutuca o Gerson\nPra quem quer caneta \u00e9 com o Arrasca\nSe queixar, o Pedroca arrebenta\nO 9 bolado voltou e t\u00e1 demais\n\nWesley em a\u00e7\u00e3o \u00e9 um Cafu de capacete\nO Henrique Bruno nunca tem perd\u00e3o\nA marca\u00e7\u00e3o faz tremer at\u00e9 Sat\u00e3\nCom os L\u00e9os camisinhos, dupla prote\u00e7\u00e3o\n\nIsso \u00e9 apela\u00e7\u00e3o, na boa, a SeleFla t\u00e1 braba\nT\u00e1 que voa a tropa do Queixada\nReceba essa brocada, toma, toma goleada (Tropa do Queixada)\nToma, toma goleada (Tropa do Queixada)\nToma, toma goleada (Tropa do Queixada)\n\nAl\u00f4, minha m\u00e3e, deixa eu dormir com voc\u00ea\n\u00c9 que me assusta o Meng\u00e3o Malvad\u00e3o\nNo Brasileir\u00e3o quem que peita o cl\u00e3?\nO Pep sem calv\u00edcie n\u00e3o tem cora\u00e7\u00e3o\n\nIsso \u00e9 apela\u00e7\u00e3o\n\u00c9 a tropa do Queixada\nPeita e vai de Arrasca\nPeita e vai de Arrasca\n\nIsso \u00e9 apela\u00e7\u00e3o\n\u00c9 a tropa do Queixada\nPeita e vai de Arrasca\nPeita e vai de Arrasca\n\nFlamengo no topo!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "402722",
                "likeCount": "30217",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1092"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bTFq8qgf8-NcF7Nop1BOhQ5Td-8",
            "id": "zGhn2_QECS4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T00:12:21Z",
                "channelId": "UC3uYvpJ3J6oNoNYRXfZXjEw",
                "title": "Serj\u00e3o ANALISA o APAG\u00c3O na Europa",
                "description": "SACANI RESPONDE: VIDA NO UNIVERSO\nhttps://youtube.com/live/N209olqF23Q\n\n~~~~~~~\n\nINSIDER\nInvista agora nas pe\u00e7as mais inteligentes do mercado com os melhores pre\u00e7os! \nNo M\u00eas de Anivers\u00e1rio da Insider, voc\u00ea garante at\u00e9 30% OFF somando meu cupom aos descontos do site. Aproveite os \u00faltimos dias! \nhttps://www.goldenpill.com.br/ad/dc-insider-flow-abril  \n\n~~~~~~~\n\nDOA\u00c7\u00c3O PREMIADA AACD  \nDoe R$50 para AACD e concorra a um carro 0km! \ndoa\u00e7\u00f5es validas at\u00e9 28/04 \nhttps://www.goldenpill.com.br/ad/dc-aacd-grupoflow \n\n~~~~~~~\n\n\ud83d\udc9b VIRE UM FLOWER:\nhttps://www.youtube.com/@FlowPodcast/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zGhn2_QECS4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zGhn2_QECS4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zGhn2_QECS4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zGhn2_QECS4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zGhn2_QECS4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cortes do Flow [OFICIAL]",
                "tags": [
                    "flowpodcast777",
                    "FLOW",
                    "FLOW PODCAST",
                    "PODCAST",
                    "MONARK",
                    "IGOR",
                    "3K",
                    "IGOR3K",
                    "flow",
                    "Flow",
                    "Melhor Podcast do Brasil",
                    "Cortes do Flow",
                    "FlowHighligths",
                    "Melhores Momentos",
                    "Flow Clips",
                    "flow clipes",
                    "flow moments",
                    "assista completo",
                    "cortes do venus",
                    "cortes do cometa",
                    "a deriva cortes",
                    "cortes do prosa guiada",
                    "cortes do favela invest",
                    "cortes do enxuga gelo",
                    "dacunha shots",
                    "flowhighlights",
                    "flow clips",
                    "cortes podcast"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Serj\u00e3o ANALISA o APAG\u00c3O na Europa",
                    "description": "SACANI RESPONDE: VIDA NO UNIVERSO\nhttps://youtube.com/live/N209olqF23Q\n\n~~~~~~~\n\nINSIDER\nInvista agora nas pe\u00e7as mais inteligentes do mercado com os melhores pre\u00e7os! \nNo M\u00eas de Anivers\u00e1rio da Insider, voc\u00ea garante at\u00e9 30% OFF somando meu cupom aos descontos do site. Aproveite os \u00faltimos dias! \nhttps://www.goldenpill.com.br/ad/dc-insider-flow-abril  \n\n~~~~~~~\n\nDOA\u00c7\u00c3O PREMIADA AACD  \nDoe R$50 para AACD e concorra a um carro 0km! \ndoa\u00e7\u00f5es validas at\u00e9 28/04 \nhttps://www.goldenpill.com.br/ad/dc-aacd-grupoflow \n\n~~~~~~~\n\n\ud83d\udc9b VIRE UM FLOWER:\nhttps://www.youtube.com/@FlowPodcast/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "417562",
                "likeCount": "21056",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1826"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jScRPM0FM5W54i1vH3cFgPuu8Ho",
            "id": "wBwF7LSiP7Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T13:30:49Z",
                "channelId": "UCS8aYl-nrvf9uYCimUigR9g",
                "title": "City Life TRAILER \ud83c\udfd9\ufe0f\u2728 | Next Update! \ud83d\udce3 | Avatar World",
                "description": "Subscribe for more exclusive teasers and announcements - https://www.youtube.com/@avatarworldbypazu?sub_confirmation=1\n\nMore from Avatar World -\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@avatarworldofficial\n\ud83d\udda5\ufe0f Website: https://pazugames.com\n\ud83d\udc8c Support: https://pazugames.com/support\n\nCreated by Pazu Games \ud83e\udde1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wBwF7LSiP7Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wBwF7LSiP7Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wBwF7LSiP7Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wBwF7LSiP7Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wBwF7LSiP7Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Avatar World\u00ae",
                "tags": [
                    "avatar world",
                    "avatar world city life",
                    "avatar world secrets",
                    "avatar world update",
                    "kids games",
                    "avatarworld",
                    "avtar world",
                    "pazu",
                    "pazuworld",
                    "pazugames",
                    "pazu world",
                    "pazu games",
                    "pazugame",
                    "pazu avatar world",
                    "pazu 2024",
                    "pazu hacks",
                    "avatar world promo code",
                    "house maker",
                    "avatar world house maker",
                    "avatar world new update",
                    "avatar world by pazu",
                    "\u0430\u0432\u0430\u0442\u0430\u0440 \u0432\u043e\u0440\u043b\u0434",
                    "\u0430\u0432\u0430\u0442\u0430\u0440 world",
                    "avatarworldbypazu",
                    "avatar world@"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "City Life TRAILER \ud83c\udfd9\ufe0f\u2728 | Next Update! \ud83d\udce3 | Avatar World",
                    "description": "Subscribe for more exclusive teasers and announcements - https://www.youtube.com/@avatarworldbypazu?sub_confirmation=1\n\nMore from Avatar World -\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@avatarworldofficial\n\ud83d\udda5\ufe0f Website: https://pazugames.com\n\ud83d\udc8c Support: https://pazugames.com/support\n\nCreated by Pazu Games \ud83e\udde1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "636738",
                "likeCount": "21032",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2812"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T-Y7KyY5EPj1uJ8FChD_H9VT1T8",
            "id": "svY6FMr9wJA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T14:01:25Z",
                "channelId": "UCEWHPFNilsT0IfQfutVzsag",
                "title": "CONCLAVE",
                "description": "Uni duni t\u00ea, salam\u00ea mingu\u00ea, o sorvete color\u00ea, o escolhido de Deus foi vo-c\u00ea... Mas como eu sou teimoso eu escolhi esse da-qui! Mas como ele \u00e9 de pa\u00eds pobre eu vou escolher esse daqui. Mas como esse defendeu ped\u00f3filo eu vou escolher esse daqui.  Mas como esse disse que casamento gay deveria ser liberado eu vou escolher esse... Galera, libera a fuma\u00e7a preta que hoje n\u00e3o vai rolar.\n\nELENCO:\nFabio Porchat\nGregorio Duvivier\nClaudio Torres Gonzaga\n\n\nROTEIRO:\nFabio Porchat\n\n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\nBianca Frossard\n\nENTRE NO CANAL DO PORTA NO WHATSAPP\nhttps://bit.ly/ZapdoPorta\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nAPROVEITA E VAI NO NOSSO SITE\n\u2060https://portadosfundos.com.br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svY6FMr9wJA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svY6FMr9wJA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svY6FMr9wJA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svY6FMr9wJA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svY6FMr9wJA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Porta dos Fundos",
                "tags": [
                    "porta dos fundos",
                    "comedia",
                    "humor",
                    "engra\u00e7ado",
                    "parodia",
                    "satira",
                    "humor inteligente",
                    "videos de humor",
                    "humor acido",
                    "canais de humor",
                    "comedia brasileira",
                    "esquetes engra\u00e7adas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "CONCLAVE",
                    "description": "Uni duni t\u00ea, salam\u00ea mingu\u00ea, o sorvete color\u00ea, o escolhido de Deus foi vo-c\u00ea... Mas como eu sou teimoso eu escolhi esse da-qui! Mas como ele \u00e9 de pa\u00eds pobre eu vou escolher esse daqui. Mas como esse defendeu ped\u00f3filo eu vou escolher esse daqui.  Mas como esse disse que casamento gay deveria ser liberado eu vou escolher esse... Galera, libera a fuma\u00e7a preta que hoje n\u00e3o vai rolar.\n\nELENCO:\nFabio Porchat\nGregorio Duvivier\nClaudio Torres Gonzaga\n\n\nROTEIRO:\nFabio Porchat\n\n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\nBianca Frossard\n\nENTRE NO CANAL DO PORTA NO WHATSAPP\nhttps://bit.ly/ZapdoPorta\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nAPROVEITA E VAI NO NOSSO SITE\n\u2060https://portadosfundos.com.br/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1038874",
                "likeCount": "86817",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2241"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4L5jfda9RwMqTweqBe5OASCvzNw",
            "id": "J5Z0QIpx2Pg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T12:32:31Z",
                "channelId": "UCQlY8eDA0QugUAT0v7-q1HA",
                "title": "VERMELHO \u00c9 RASGAR A HIST\u00d3RIA DA SELE\u00c7\u00c3O",
                "description": "O Flashscore \u00e9 a plataforma de resultados ao vivo e estat\u00edstica que o VSR usa para os v\u00eddeos e o trabalho! Voc\u00ea pode baixar, totalmente de gra\u00e7a, e come\u00e7ar a usar agora! S\u00f3 clicar neste link \u2b07\nhttps://flashsco.re/br-sm-vsrflash.\n\nVERMELHO \u00c9 RASGAR A HIST\u00d3RIA DA SELE\u00c7\u00c3O\nVERMELHO \u00c9 RASGAR A HIST\u00d3RIA DA SELE\u00c7\u00c3O\nVERMELHO \u00c9 RASGAR A HIST\u00d3RIA DA SELE\u00c7\u00c3O\n\n#sele\u00e7\u00e3obrasileira #cbf #camisasele\u00e7\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J5Z0QIpx2Pg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J5Z0QIpx2Pg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J5Z0QIpx2Pg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J5Z0QIpx2Pg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J5Z0QIpx2Pg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal do VSR",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VERMELHO \u00c9 RASGAR A HIST\u00d3RIA DA SELE\u00c7\u00c3O",
                    "description": "O Flashscore \u00e9 a plataforma de resultados ao vivo e estat\u00edstica que o VSR usa para os v\u00eddeos e o trabalho! Voc\u00ea pode baixar, totalmente de gra\u00e7a, e come\u00e7ar a usar agora! S\u00f3 clicar neste link \u2b07\nhttps://flashsco.re/br-sm-vsrflash.\n\nVERMELHO \u00c9 RASGAR A HIST\u00d3RIA DA SELE\u00c7\u00c3O\nVERMELHO \u00c9 RASGAR A HIST\u00d3RIA DA SELE\u00c7\u00c3O\nVERMELHO \u00c9 RASGAR A HIST\u00d3RIA DA SELE\u00c7\u00c3O\n\n#sele\u00e7\u00e3obrasileira #cbf #camisasele\u00e7\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "184429",
                "likeCount": "18805",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5426"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rD89nPImUR7P_NgcC2YeGzmoAPk",
            "id": "iJ5iTcEcPlM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T15:24:17Z",
                "channelId": "UCPl_3zCQnCB4Iv79UD_i-5A",
                "title": "O AKINATOR CONHECE TODOS OS MEMES BRAINROT? (Tung Tung Sahur, Tralalero Tralala)",
                "description": "O AKINATOR CONHECE TODOS OS MEMES BRAINROT? (Tung Tung Sahur, Tralalero Tralala)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJ5iTcEcPlM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJ5iTcEcPlM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJ5iTcEcPlM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJ5iTcEcPlM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJ5iTcEcPlM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BETO GAMER",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "O AKINATOR CONHECE TODOS OS MEMES BRAINROT? (Tung Tung Sahur, Tralalero Tralala)",
                    "description": "O AKINATOR CONHECE TODOS OS MEMES BRAINROT? (Tung Tung Sahur, Tralalero Tralala)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "332074",
                "likeCount": "10466",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "804"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BRUqo0BpPvzOTOAZNiJLokAP1Rs",
            "id": "8fM-XFEulWg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T22:00:15Z",
                "channelId": "UCEhM0eu3Y95XnVjDpTd4Jgg",
                "title": "ELE PASSOU DOS LIMITES !  *N\u00e3o acredito\u2026- Fran Japa",
                "description": "Mais um Daily Vlog pra voc\u00eas!!! Gostaram do v\u00eddeo? Deixa aquele like e n\u00e3o esquece de se inscrever no Canal! \n\nQuer ver mais do meu dia a dia? \u00e9 s\u00f3 seguir no insta: @francijapa\n\nEspero voc\u00eas l\u00e1 \ud83e\udd70",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8fM-XFEulWg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8fM-XFEulWg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8fM-XFEulWg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8fM-XFEulWg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8fM-XFEulWg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fran Japa",
                "tags": [
                    "franjapa",
                    "fran japa",
                    "vlog",
                    "diario",
                    "franciele",
                    "24horas",
                    "engra\u00e7ado",
                    "wiizinho",
                    "Francijapa",
                    "franjaa",
                    "franzinha",
                    "franjinha",
                    "francesinha",
                    "ravi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ELE PASSOU DOS LIMITES !  *N\u00e3o acredito\u2026- Fran Japa",
                    "description": "Mais um Daily Vlog pra voc\u00eas!!! Gostaram do v\u00eddeo? Deixa aquele like e n\u00e3o esquece de se inscrever no Canal! \n\nQuer ver mais do meu dia a dia? \u00e9 s\u00f3 seguir no insta: @francijapa\n\nEspero voc\u00eas l\u00e1 \ud83e\udd70"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "491950",
                "likeCount": "19116",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "291"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "51OTMNAjGtn1Fh2VMiCDLYLNenw",
            "id": "TGdOGOYg08g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T14:00:43Z",
                "channelId": "UCjAJf4b3gNQLyo_ye6oOFuQ",
                "title": "COMO EU PERDI TUDO NA CREATIVE SQUAD - EP FINAL!",
                "description": "SEJA MEMBRO \ud83d\udc47: https://www.youtube.com/channel/UCjAJf4b3gNQLyo_ye6oOFuQ/join\n \n\u2709 email de contato: comercial@agenciacurta.com\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: Caduxinn\n\ud83d\udc24 TWITTER: Caduxinn",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGdOGOYg08g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGdOGOYg08g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGdOGOYg08g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGdOGOYg08g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGdOGOYg08g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caduxinn",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMO EU PERDI TUDO NA CREATIVE SQUAD - EP FINAL!",
                    "description": "SEJA MEMBRO \ud83d\udc47: https://www.youtube.com/channel/UCjAJf4b3gNQLyo_ye6oOFuQ/join\n \n\u2709 email de contato: comercial@agenciacurta.com\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: Caduxinn\n\ud83d\udc24 TWITTER: Caduxinn"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100251",
                "likeCount": "4311",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "266"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SR4Fdt2JvDTtEP6fymZnr2yQoKU",
            "id": "uyLoo26P4bQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T15:14:01Z",
                "channelId": "UCeIfd5LezG2S1gt95W6IXyg",
                "title": "FLAMENGO ATROPELA O CORINTHIANS E A TORCIDA FEZ O MARACAN\u00c3 TREMER! Flamengo x Corinthians",
                "description": "FLAMENGO 4 x 0 CORINTHIANS!\n\nFLAMENGO ATROPELA O CORINTHIANS COM UMA GOLEADA!\n\nPEDRO E ARRASCAETA JOGARAM MUITO!\n\nGOLEADA DO FLAMENGO!\n\nSIGA - https://www.instagram.com/matheusgonze1/\n\nINSCREVA-SE - https://www.youtube.com/channel/UCeIfd5LezG2S1gt95W6IXyg\n\nCONTATO/PARCERIAS - gonze@farol.ag",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyLoo26P4bQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyLoo26P4bQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyLoo26P4bQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyLoo26P4bQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyLoo26P4bQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gonze Neles",
                "tags": [
                    "Flamengo",
                    "Flamengo x Corinthians",
                    "Flamengo ao vivo",
                    "Flamengo ao vivo com imagem",
                    "Flamengo x Corinthians ao vivo",
                    "Flamengo e Corinthians ao vivo",
                    "Flamengo hoje",
                    "Flamengo react",
                    "Arrascaeta p\u00eanalti",
                    "Arrascaeta vs Corinthians",
                    "Gol do Flamengo",
                    "Flamengo Corinthians",
                    "Flamengo e Corinthians"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLAMENGO ATROPELA O CORINTHIANS E A TORCIDA FEZ O MARACAN\u00c3 TREMER! Flamengo x Corinthians",
                    "description": "FLAMENGO 4 x 0 CORINTHIANS!\n\nFLAMENGO ATROPELA O CORINTHIANS COM UMA GOLEADA!\n\nPEDRO E ARRASCAETA JOGARAM MUITO!\n\nGOLEADA DO FLAMENGO!\n\nSIGA - https://www.instagram.com/matheusgonze1/\n\nINSCREVA-SE - https://www.youtube.com/channel/UCeIfd5LezG2S1gt95W6IXyg\n\nCONTATO/PARCERIAS - gonze@farol.ag"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "361933",
                "likeCount": "21172",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "555"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H7fUWEevuo0TO02yDk9Q6OGNZ1c",
            "id": "hIsKv9t6Plg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T20:17:15Z",
                "channelId": "UClQfWNWk9UsUj317ce5FtXg",
                "title": "APAG\u00c3O NA EUROPA: O que fazer? Como se preparar?",
                "description": "Conhe\u00e7a nossa \u00e1rea de assinantes com conte\u00fados exclusivos filmados com diversos especialistas: https://membros.sobrevivencialismo.com/\n\nAdquira os produtos Sobrevivencialismo aqui: https://www.lojasv.com.br/\n\n\ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Seja membro do Sobrevivencialismo \u2192 https://apoia.se/sobrevivencialismo\n\u2713 Curso de an\u00e1lise sobrevivencialista \u2192 https://go.hotmart.com/I15685946W\n\nNossos parceiros:\n\u2713 GALAPAGOS OUTDOOR: https://www.galapagosoutdoor.com.br/\n\u2713 MORGANTIS METAIS: https://www.morgantis.com/\n\u2713 INVICTUS: https://www.invictus.com.br/\n\n\ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 \ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc86 \u2192 comercial@sobrevivencialismo.com\n\n Siga nossas m\u00eddias:\n\u2713 Site \u2192 https://sobrevivencialismo.com/\n\u2713 Instagram \u2192  https://www.instagram.com/svivencialismo\n\u2713 Facebook \u2192  https://www.facebook.com/blog.sobrevivencialismo/\n\u2713 X \u2192  https://x.com/svivencialismo\n\nO canal Sobrevivencialismo faz parte do portal de conte\u00fados \"sobrevivencialismo.com\" que visa ensinar as pessoas a reagirem de maneira efetiva em situa\u00e7\u00f5es de sobreviv\u00eancia e tamb\u00e9m se tornarem respons\u00e1veis pela pr\u00f3pria vida.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIsKv9t6Plg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIsKv9t6Plg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIsKv9t6Plg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIsKv9t6Plg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIsKv9t6Plg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sobrevivencialismo",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "APAG\u00c3O NA EUROPA: O que fazer? Como se preparar?",
                    "description": "Conhe\u00e7a nossa \u00e1rea de assinantes com conte\u00fados exclusivos filmados com diversos especialistas: https://membros.sobrevivencialismo.com/\n\nAdquira os produtos Sobrevivencialismo aqui: https://www.lojasv.com.br/\n\n\ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Seja membro do Sobrevivencialismo \u2192 https://apoia.se/sobrevivencialismo\n\u2713 Curso de an\u00e1lise sobrevivencialista \u2192 https://go.hotmart.com/I15685946W\n\nNossos parceiros:\n\u2713 GALAPAGOS OUTDOOR: https://www.galapagosoutdoor.com.br/\n\u2713 MORGANTIS METAIS: https://www.morgantis.com/\n\u2713 INVICTUS: https://www.invictus.com.br/\n\n\ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 \ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc86 \u2192 comercial@sobrevivencialismo.com\n\n Siga nossas m\u00eddias:\n\u2713 Site \u2192 https://sobrevivencialismo.com/\n\u2713 Instagram \u2192  https://www.instagram.com/svivencialismo\n\u2713 Facebook \u2192  https://www.facebook.com/blog.sobrevivencialismo/\n\u2713 X \u2192  https://x.com/svivencialismo\n\nO canal Sobrevivencialismo faz parte do portal de conte\u00fados \"sobrevivencialismo.com\" que visa ensinar as pessoas a reagirem de maneira efetiva em situa\u00e7\u00f5es de sobreviv\u00eancia e tamb\u00e9m se tornarem respons\u00e1veis pela pr\u00f3pria vida."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "189649",
                "likeCount": "23041",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1373"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tV_vnqROqaCGCpc3d5LAek8357U",
            "id": "JmvfYbiLI38",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T19:47:05Z",
                "channelId": "UCoulj9DH4WTKlwrjWbGIJbQ",
                "title": "Transformei os MOBS em ITALIAN BRAIN ROT De Novo, no Minecraft !",
                "description": "\ud83d\udc9b \ud83c\udf0e Conte\u00fado livre para todos os p\u00fablicos. \ud83c\udf0e\ud83d\udc9b\n\n\ud83d\udfe1 Me segue nas Redes Sociais\n\ud83d\udd38  Twitter: @JakinhoOFC\n\ud83d\udd38 Instagram: @JakinhoOFC\n\n\ud83e\uddb4 Oque aconteceu nesse v\u00eddeo:\n-- Nesse v\u00eddeo eu Transformei os MOBS em ITALIAN BRAIN ROT No Minecraft PARTE #2\n\n00:00 : Oi Tudo Bem ? \ud83d\udc9b\n00:20 : Compartilhe o v\u00eddeo Se gostar \ud83d\udd03\n\n\n#minecraft #tralalerotralala #bombardinocrocodilo #italianbrainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JmvfYbiLI38/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JmvfYbiLI38/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JmvfYbiLI38/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JmvfYbiLI38/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JmvfYbiLI38/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jakinho",
                "tags": [
                    "tralalero tralala",
                    "brainrot",
                    "italian brainrot",
                    "bombardiro crocodilo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Transformei os MOBS em ITALIAN BRAIN ROT De Novo, no Minecraft !",
                    "description": "\ud83d\udc9b \ud83c\udf0e Conte\u00fado livre para todos os p\u00fablicos. \ud83c\udf0e\ud83d\udc9b\n\n\ud83d\udfe1 Me segue nas Redes Sociais\n\ud83d\udd38  Twitter: @JakinhoOFC\n\ud83d\udd38 Instagram: @JakinhoOFC\n\n\ud83e\uddb4 Oque aconteceu nesse v\u00eddeo:\n-- Nesse v\u00eddeo eu Transformei os MOBS em ITALIAN BRAIN ROT No Minecraft PARTE #2\n\n00:00 : Oi Tudo Bem ? \ud83d\udc9b\n00:20 : Compartilhe o v\u00eddeo Se gostar \ud83d\udd03\n\n\n#minecraft #tralalerotralala #bombardinocrocodilo #italianbrainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159481",
                "likeCount": "1769",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "147"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}