{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "6IaT5BfQksMFAl95v5hs-FUcZcA",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "08ym9__2EaEnFHcWmbeurwHqhQM",
            "id": "BmerLv9NKFI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T09:27:58Z",
                "channelId": "UCzNu79N8Lq1wUY52MkhWKSA",
                "title": "\u0130ran, Demir Kubbeyi nas\u0131l deldi?",
                "description": "\u0130srail\u2019in hava savunma sistemi Demir Kubbe, bug\u00fcne kadar onlarca sald\u0131r\u0131y\u0131 ba\u015far\u0131yla durdurdu. Ancak son \u0130ran sald\u0131r\u0131s\u0131, bu sistemin zay\u0131f y\u00f6nlerini ortaya \u00e7\u0131kard\u0131. Tel Aviv gibi \u00f6nemli \u015fehirler f\u00fczelerden etkilendi. Peki bu nas\u0131l oldu?\n\n#technology #defence #israel #iran #irondome #teknoloji #news \n\nDemir Kubbe Nas\u0131l \u00c7al\u0131\u015f\u0131yor?\n\nSistem, gelen roketi radarlarla tespit ediyor. Bilgisayar, bu roketin nereye d\u00fc\u015fece\u011fini hesapl\u0131yor. E\u011fer yerle\u015fim yerini hedef al\u0131yorsa, savunma f\u00fczesi g\u00f6nderiliyor. Bu f\u00fcze, havada roketi vurup patlatarak etkisiz hale getiriyor. Sistem, 4-70 kilometre aras\u0131nda \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor ve ba\u015far\u0131 oran\u0131 olduk\u00e7a y\u00fcksek.\n\nSald\u0131r\u0131da Ne De\u011fi\u015fti?\n\n\u0130ran, bu kez farkl\u0131 bir taktik izledi. Ayn\u0131 anda y\u00fczlerce f\u00fcze f\u0131rlatt\u0131. Her Demir Kubbe bataryas\u0131nda s\u0131n\u0131rl\u0131 say\u0131da savunma f\u00fczesi oldu\u011fu i\u00e7in sistem yoruldu. Savunma f\u00fczeleri t\u00fckenince baz\u0131 d\u00fc\u015fman roketleri hedeflerine ula\u015ft\u0131.\n\nAyr\u0131ca bu sald\u0131r\u0131da Demir Kubbe\u2019nin kapsama alan\u0131 d\u0131\u015f\u0131nda kalan balistik f\u00fczeler de kullan\u0131ld\u0131. Bu t\u00fcr tehditlere kar\u015f\u0131 \u0130srail\u2019in David\u2019s Sling ve Arrow gibi ba\u015fka sistemleri var ama onlar yeterince devreye giremedi.\n\n\u00dcstelik \u0130ran\u2019\u0131n kulland\u0131\u011f\u0131 \u201cHaj Qassem\u201d tipi yeni f\u00fczeler, elektronik kar\u0131\u015ft\u0131rmaya kar\u015f\u0131 dayan\u0131kl\u0131 ve \u00e7ok h\u0131zl\u0131yd\u0131. Bu da Demir Kubbe\u2019nin i\u015fini daha da zorla\u015ft\u0131rd\u0131.\n\nDemir Kubbe h\u00e2l\u00e2 g\u00fc\u00e7l\u00fc bir savunma sistemi, ancak bu sald\u0131r\u0131 onun da s\u0131n\u0131rl\u0131 oldu\u011funu g\u00f6sterdi. Gelecekte daha koordineli ve \u00e7ok katmanl\u0131 savunmalar gerekecek. \u0130srail\u2019in, sistemlerini g\u00fcncellemesi ve yeni tehditlere kar\u015f\u0131 haz\u0131rl\u0131k yapmas\u0131 bekleniyor.\n\nAyr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in kat\u0131l\u0131n:\n\ud83d\udc49 https://bit.ly/SDNKatil\n\nTeknoloji d\u00fcnyas\u0131na dair her \u015feyi ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in kanal\u0131m\u0131za abone olun:\n\ud83d\udce2 https://goo.gl/ylUFmZ\n\n\ud83d\udccc Bizi Takip Edin!\n\n\ud83d\udd39 Discord: Toplulu\u011fumuza kat\u0131l\u0131n \u2192 https://bit.ly/SDNDiscordYouTube\n\ud83d\udd39 \u0130nceleme Videolar\u0131: T\u00fcm i\u00e7eriklerimiz \u2192 https://goo.gl/IIKYIK\n\ud83d\udd39 Instagram: https://goo.gl/r4AJDv\n\ud83d\udd39 Facebook: https://goo.gl/k1D1JL\n\ud83d\udd39 Twitter: https://goo.gl/vTwhws\n\ud83d\udd39 SDN Forum: Teknoloji sohbetlerine kat\u0131l\u0131n \u2192 https://bit.ly/2AQ2DR7\n\nShiftDelete.Net YouTube hesab\u0131, T\u00fcrkiye'nin en b\u00fcy\u00fck teknoloji sitesinin video kanal\u0131d\u0131r. En yeni teknoloji haberleri ve inceleme videolar\u0131 i\u00e7in bizi takip edin!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BmerLv9NKFI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BmerLv9NKFI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BmerLv9NKFI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BmerLv9NKFI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BmerLv9NKFI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ShiftDelete.Net",
                "tags": [
                    "shiftdeletenet",
                    "sdn",
                    "video inceleme",
                    "demir kubbe",
                    "sava\u015f",
                    "israil",
                    "f\u00fcze",
                    "iran",
                    "war",
                    "israel and iran war",
                    "3. d\u00fcnya sava\u015f\u0131",
                    "world war",
                    "aselsan",
                    "\u00e7elik kubbe",
                    "savunma",
                    "sanayi",
                    "roket",
                    "u\u00e7ak",
                    "f-35",
                    "abd",
                    "amerika"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u0130ran, Demir Kubbeyi nas\u0131l deldi?",
                    "description": "\u0130srail\u2019in hava savunma sistemi Demir Kubbe, bug\u00fcne kadar onlarca sald\u0131r\u0131y\u0131 ba\u015far\u0131yla durdurdu. Ancak son \u0130ran sald\u0131r\u0131s\u0131, bu sistemin zay\u0131f y\u00f6nlerini ortaya \u00e7\u0131kard\u0131. Tel Aviv gibi \u00f6nemli \u015fehirler f\u00fczelerden etkilendi. Peki bu nas\u0131l oldu?\n\n#technology #defence #israel #iran #irondome #teknoloji #news \n\nDemir Kubbe Nas\u0131l \u00c7al\u0131\u015f\u0131yor?\n\nSistem, gelen roketi radarlarla tespit ediyor. Bilgisayar, bu roketin nereye d\u00fc\u015fece\u011fini hesapl\u0131yor. E\u011fer yerle\u015fim yerini hedef al\u0131yorsa, savunma f\u00fczesi g\u00f6nderiliyor. Bu f\u00fcze, havada roketi vurup patlatarak etkisiz hale getiriyor. Sistem, 4-70 kilometre aras\u0131nda \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor ve ba\u015far\u0131 oran\u0131 olduk\u00e7a y\u00fcksek.\n\nSald\u0131r\u0131da Ne De\u011fi\u015fti?\n\n\u0130ran, bu kez farkl\u0131 bir taktik izledi. Ayn\u0131 anda y\u00fczlerce f\u00fcze f\u0131rlatt\u0131. Her Demir Kubbe bataryas\u0131nda s\u0131n\u0131rl\u0131 say\u0131da savunma f\u00fczesi oldu\u011fu i\u00e7in sistem yoruldu. Savunma f\u00fczeleri t\u00fckenince baz\u0131 d\u00fc\u015fman roketleri hedeflerine ula\u015ft\u0131.\n\nAyr\u0131ca bu sald\u0131r\u0131da Demir Kubbe\u2019nin kapsama alan\u0131 d\u0131\u015f\u0131nda kalan balistik f\u00fczeler de kullan\u0131ld\u0131. Bu t\u00fcr tehditlere kar\u015f\u0131 \u0130srail\u2019in David\u2019s Sling ve Arrow gibi ba\u015fka sistemleri var ama onlar yeterince devreye giremedi.\n\n\u00dcstelik \u0130ran\u2019\u0131n kulland\u0131\u011f\u0131 \u201cHaj Qassem\u201d tipi yeni f\u00fczeler, elektronik kar\u0131\u015ft\u0131rmaya kar\u015f\u0131 dayan\u0131kl\u0131 ve \u00e7ok h\u0131zl\u0131yd\u0131. Bu da Demir Kubbe\u2019nin i\u015fini daha da zorla\u015ft\u0131rd\u0131.\n\nDemir Kubbe h\u00e2l\u00e2 g\u00fc\u00e7l\u00fc bir savunma sistemi, ancak bu sald\u0131r\u0131 onun da s\u0131n\u0131rl\u0131 oldu\u011funu g\u00f6sterdi. Gelecekte daha koordineli ve \u00e7ok katmanl\u0131 savunmalar gerekecek. \u0130srail\u2019in, sistemlerini g\u00fcncellemesi ve yeni tehditlere kar\u015f\u0131 haz\u0131rl\u0131k yapmas\u0131 bekleniyor.\n\nAyr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in kat\u0131l\u0131n:\n\ud83d\udc49 https://bit.ly/SDNKatil\n\nTeknoloji d\u00fcnyas\u0131na dair her \u015feyi ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in kanal\u0131m\u0131za abone olun:\n\ud83d\udce2 https://goo.gl/ylUFmZ\n\n\ud83d\udccc Bizi Takip Edin!\n\n\ud83d\udd39 Discord: Toplulu\u011fumuza kat\u0131l\u0131n \u2192 https://bit.ly/SDNDiscordYouTube\n\ud83d\udd39 \u0130nceleme Videolar\u0131: T\u00fcm i\u00e7eriklerimiz \u2192 https://goo.gl/IIKYIK\n\ud83d\udd39 Instagram: https://goo.gl/r4AJDv\n\ud83d\udd39 Facebook: https://goo.gl/k1D1JL\n\ud83d\udd39 Twitter: https://goo.gl/vTwhws\n\ud83d\udd39 SDN Forum: Teknoloji sohbetlerine kat\u0131l\u0131n \u2192 https://bit.ly/2AQ2DR7\n\nShiftDelete.Net YouTube hesab\u0131, T\u00fcrkiye'nin en b\u00fcy\u00fck teknoloji sitesinin video kanal\u0131d\u0131r. En yeni teknoloji haberleri ve inceleme videolar\u0131 i\u00e7in bizi takip edin!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "549249",
                "likeCount": "16520",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "462"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DAzgQnmVczsl9lvCQUwNbolejPk",
            "id": "_lwmdMDhbho",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T15:07:11Z",
                "channelId": "UCHio_VgmlVkqf0yK-8I8YtQ",
                "title": "-50 Derece So\u011futan Sprey Denedim",
                "description": "#reklam -50 Derece So\u011futan Sprey Denedim",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_lwmdMDhbho/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_lwmdMDhbho/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_lwmdMDhbho/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_lwmdMDhbho/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_lwmdMDhbho/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yaspe",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "-50 Derece So\u011futan Sprey Denedim",
                    "description": "#reklam -50 Derece So\u011futan Sprey Denedim"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3342481",
                "likeCount": "93445",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "406"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "adOybER0J9rlSu8YXLtnZWmsnjI",
            "id": "KjflhsdN170",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T15:23:50Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "$1 vs $1000 Water Gun!",
                "description": "$1 vs $1000 Water Gun!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjflhsdN170/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjflhsdN170/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjflhsdN170/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjflhsdN170/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjflhsdN170/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "$1 vs $1000 Water Gun!",
                    "description": "$1 vs $1000 Water Gun!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33745685",
                "likeCount": "535660",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "689"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jE2JMRVXAcTJeWztZNkqtiZWTcU",
            "id": "tPy6T36VSnk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T17:39:01Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "Will My iPhone Get Stolen If I Leave it At The Airport For 72 Hours \ud83d\udcf1",
                "description": "Will My iPhone Get Stolen If I Leave it At The Airport For 72 Hours \ud83d\udcf1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPy6T36VSnk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPy6T36VSnk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPy6T36VSnk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPy6T36VSnk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPy6T36VSnk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Will My iPhone Get Stolen If I Leave it At The Airport For 72 Hours \ud83d\udcf1",
                    "description": "Will My iPhone Get Stolen If I Leave it At The Airport For 72 Hours \ud83d\udcf1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14879520",
                "likeCount": "305750",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "422"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1dXRdQeyX8E7JdfpPgGPKVMb0MQ",
            "id": "2N7Jm4qrGV4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T16:09:46Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "How Strong Is Money $10 vs $10,000 vs Pregnant Girl!",
                "description": "How Strong Is Money $10 vs $10,000 vs Pregnant Girl!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2N7Jm4qrGV4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2N7Jm4qrGV4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2N7Jm4qrGV4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2N7Jm4qrGV4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2N7Jm4qrGV4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "How Strong Is Money $10 vs $10,000 vs Pregnant Girl!",
                    "description": "How Strong Is Money $10 vs $10,000 vs Pregnant Girl!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4507266",
                "likeCount": "85974",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "159"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0IvKaoelqW4l9TGkhzap2K08NCI",
            "id": "hdUKBdEeBHU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T23:03:30Z",
                "channelId": "UCV6zcRug6Hqp1UX_FdyUeBg",
                "title": "\u0130srail'de Yine Sirenler \u00c7al\u0131yor! \u0130ran \u015eimdi Nereyi Vuracak? | CANLI HABER",
                "description": "HABER | Son Dakika Haber ve G\u00fcncel Haberleri \u0130lk Bilen Siz Olun...\n\nTarafs\u0131z B\u00f6lge; yine cesur, yine tart\u0131\u015fmal\u0131, yine \u00e7ok konu\u015fulacak\u2026 Ahmet Hakan sordu; G\u00fcvenlik Uzman\u0131 Co\u015fkun Ba\u015fbu\u011f, Kamuoyu Ara\u015ft\u0131rmac\u0131s\u0131 Hakan Bayrak\u00e7\u0131, Gazeteciler Abdulkadir Selvi, \u0130smet \u00d6z\u00e7elik, Melik Yi\u011fitel ve \u0130smail D\u00fckel yan\u0131tlad\u0131.\n\nCNN T\u00dcRK YOUTUBE KANALINA ABONE OL \u27a4 https://bit.ly/2LzuZ1H\n\nCNN T\u00dcRK Canl\u0131 Yay\u0131n \u0130\u00e7in T\u0131kla \u27a4 https://buff.ly/4flNvsU  | CANLI HABER\n\n\u27a4T\u00dcM PROGRAM \u0130\u00c7ER\u0130KLER\u0130 \u0130\u00c7\u0130N: https://www.cnnturk.com/tv\n\u27a4http://twitter.com/cnnturk\n\u27a4https://twitter.com/cnnturkprogram\n\u27a4https://www.facebook.com/cnnturk\n\u27a4https://www.facebook.com/cnnturkprogramlar\n\u27a4https://www.instagram.com/cnnturk\n\u27a4http://youtube.com/cnnturk\n\u27a4Google News: https://buff.ly/47rtuxi\n\n7 g\u00fcn 24 saat haber canl\u0131 yay\u0131nla size ula\u015f\u0131yor! CNN T\u00dcRK YouTube kanal\u0131na abone olarak son dakika haberlerini ilk siz \u00f6\u011frenin! En son haberler, g\u00fcncel geli\u015fmeler ve uzman yorumcular\u0131n haber analizleri CNN T\u00dcRK ekran\u0131nda canl\u0131 yay\u0131n ile izleyicisiyle bulu\u015fuyor. Sahadan haberler ve tart\u0131\u015fma programlar\u0131 ile zirveyi b\u0131rakmayan CNN T\u00dcRK'\u00fcn YouTube kanal\u0131na hemen abone olabilirsiniz. \n\nCNN T\u00dcRK son dakika haber ve canl\u0131 yay\u0131nlar ile d\u00fcnyan\u0131n haberini izleyicisiyle bulu\u015fturuyor. Canl\u0131 ba\u011flant\u0131lar, son dakika haberler, s\u0131cak geli\u015fmeler ve detayl\u0131 analizler CNN T\u00dcRK canl\u0131 yay\u0131n\u0131 ile 7/24 kesintisiz t\u00fcm d\u00fcnyaya ula\u015f\u0131yor. T\u00fcrkiye'de son geli\u015fmeler, Orta Do\u011fu haberleri, g\u00fcndeme dair son bilgiler masa ba\u015f\u0131ndan de\u011fil, sahadan izleyiciye ula\u015f\u0131yor. Canl\u0131 haber ba\u011flant\u0131lar\u0131 ve son dakika haberleri i\u00e7in CNN T\u00dcRK YouTube kanal\u0131na abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.\n\n#Haber\n#Sondakika\n#iran \n#israil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hdUKBdEeBHU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hdUKBdEeBHU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hdUKBdEeBHU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hdUKBdEeBHU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hdUKBdEeBHU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN T\u00dcRK",
                "tags": [
                    "haber",
                    "haberler",
                    "son dakika",
                    "son dakika haberleri",
                    "g\u00fcndem",
                    "cnn t\u00fcrk",
                    "cnn t\u00fcrk canl\u0131",
                    "canl\u0131 yay\u0131n",
                    "cnn",
                    "canl\u0131 haber",
                    "haber izle",
                    "son dakika haber",
                    "canl\u0131 tv",
                    "tv izle",
                    "canl\u0131 izle",
                    "haber canl\u0131",
                    "son haberler",
                    "canl\u0131 tv izle",
                    "tv izle canl\u0131",
                    "israil",
                    "iran",
                    "n\u00fckleer",
                    "TRUMP",
                    "trump israil",
                    "israil iran ne oluyor",
                    "israil iran sava\u015f\u0131",
                    "netanyahu",
                    "israil son dakika",
                    "iran son dakika",
                    "israil de ne oluyor",
                    "iranda ne oluyor"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0130srail'de Yine Sirenler \u00c7al\u0131yor! \u0130ran \u015eimdi Nereyi Vuracak? | CANLI HABER",
                    "description": "HABER | Son Dakika Haber ve G\u00fcncel Haberleri \u0130lk Bilen Siz Olun...\n\nTarafs\u0131z B\u00f6lge; yine cesur, yine tart\u0131\u015fmal\u0131, yine \u00e7ok konu\u015fulacak\u2026 Ahmet Hakan sordu; G\u00fcvenlik Uzman\u0131 Co\u015fkun Ba\u015fbu\u011f, Kamuoyu Ara\u015ft\u0131rmac\u0131s\u0131 Hakan Bayrak\u00e7\u0131, Gazeteciler Abdulkadir Selvi, \u0130smet \u00d6z\u00e7elik, Melik Yi\u011fitel ve \u0130smail D\u00fckel yan\u0131tlad\u0131.\n\nCNN T\u00dcRK YOUTUBE KANALINA ABONE OL \u27a4 https://bit.ly/2LzuZ1H\n\nCNN T\u00dcRK Canl\u0131 Yay\u0131n \u0130\u00e7in T\u0131kla \u27a4 https://buff.ly/4flNvsU  | CANLI HABER\n\n\u27a4T\u00dcM PROGRAM \u0130\u00c7ER\u0130KLER\u0130 \u0130\u00c7\u0130N: https://www.cnnturk.com/tv\n\u27a4http://twitter.com/cnnturk\n\u27a4https://twitter.com/cnnturkprogram\n\u27a4https://www.facebook.com/cnnturk\n\u27a4https://www.facebook.com/cnnturkprogramlar\n\u27a4https://www.instagram.com/cnnturk\n\u27a4http://youtube.com/cnnturk\n\u27a4Google News: https://buff.ly/47rtuxi\n\n7 g\u00fcn 24 saat haber canl\u0131 yay\u0131nla size ula\u015f\u0131yor! CNN T\u00dcRK YouTube kanal\u0131na abone olarak son dakika haberlerini ilk siz \u00f6\u011frenin! En son haberler, g\u00fcncel geli\u015fmeler ve uzman yorumcular\u0131n haber analizleri CNN T\u00dcRK ekran\u0131nda canl\u0131 yay\u0131n ile izleyicisiyle bulu\u015fuyor. Sahadan haberler ve tart\u0131\u015fma programlar\u0131 ile zirveyi b\u0131rakmayan CNN T\u00dcRK'\u00fcn YouTube kanal\u0131na hemen abone olabilirsiniz. \n\nCNN T\u00dcRK son dakika haber ve canl\u0131 yay\u0131nlar ile d\u00fcnyan\u0131n haberini izleyicisiyle bulu\u015fturuyor. Canl\u0131 ba\u011flant\u0131lar, son dakika haberler, s\u0131cak geli\u015fmeler ve detayl\u0131 analizler CNN T\u00dcRK canl\u0131 yay\u0131n\u0131 ile 7/24 kesintisiz t\u00fcm d\u00fcnyaya ula\u015f\u0131yor. T\u00fcrkiye'de son geli\u015fmeler, Orta Do\u011fu haberleri, g\u00fcndeme dair son bilgiler masa ba\u015f\u0131ndan de\u011fil, sahadan izleyiciye ula\u015f\u0131yor. Canl\u0131 haber ba\u011flant\u0131lar\u0131 ve son dakika haberleri i\u00e7in CNN T\u00dcRK YouTube kanal\u0131na abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.\n\n#Haber\n#Sondakika\n#iran \n#israil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "670949",
                "likeCount": "2685",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "58"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WoK7n84KOCGeXCpDgc6tXLr87ys",
            "id": "johoXejvLS0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T08:08:35Z",
                "channelId": "UCJET1tOY_ogUK-J9wqVVJYg",
                "title": "\u0130ran'dan hipersonik vuru\u015f! Balistik f\u00fczenin \u00e7ok y\u00fcksek terminal dal\u0131\u015f h\u0131z\u0131yla \u0130srail\u2019e ula\u015ft\u0131\u011f\u0131 an",
                "description": "#iran #israil #sava\u015f\n\n\u0130ran'a ait olan Fattah Hipersonik F\u00fcze, \u0130srail'e sald\u0131r\u0131larda kullan\u0131ld\u0131. F\u00fczenin 1.400 km menzili ve Mach 15'e kadar h\u0131z\u0131yla, Tel Aviv\u2019i 4 dakikadan k\u0131sa s\u00fcrede vurdu\u011fu anlar kameraya yans\u0131d\u0131.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/johoXejvLS0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/johoXejvLS0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/johoXejvLS0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/johoXejvLS0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/johoXejvLS0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00fcrkiye Gazetesi",
                "tags": [
                    "T\u00fcrkiye Gazetesi",
                    "son dakika",
                    "haber",
                    "g\u00fcndem",
                    "haberler",
                    "iran",
                    "israil",
                    "balistik f\u00fcze",
                    "israil iran sava\u015f\u0131",
                    "iran israil sava\u015f\u0131",
                    "iran israil'i vurdu",
                    "israil iran'a sald\u0131r\u0131",
                    "hipersonik f\u00fcze",
                    "hipersonik balistik f\u00fcze",
                    "iran balistik f\u00fcze",
                    "iran hipersonik f\u00fcze",
                    "tel aviv f\u00fcze sald\u0131r\u0131s\u0131",
                    "isreal war",
                    "fettah2",
                    "iran son dakika",
                    "iran israil son dakika",
                    "isreal live",
                    "israel iran news",
                    "isreal iran war shorts"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0130ran'dan hipersonik vuru\u015f! Balistik f\u00fczenin \u00e7ok y\u00fcksek terminal dal\u0131\u015f h\u0131z\u0131yla \u0130srail\u2019e ula\u015ft\u0131\u011f\u0131 an",
                    "description": "#iran #israil #sava\u015f\n\n\u0130ran'a ait olan Fattah Hipersonik F\u00fcze, \u0130srail'e sald\u0131r\u0131larda kullan\u0131ld\u0131. F\u00fczenin 1.400 km menzili ve Mach 15'e kadar h\u0131z\u0131yla, Tel Aviv\u2019i 4 dakikadan k\u0131sa s\u00fcrede vurdu\u011fu anlar kameraya yans\u0131d\u0131."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "361552",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "641"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JCIJnuowZA717tfGrPeY9JteCck",
            "id": "4PO-k4s9Ju4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T14:15:01Z",
                "channelId": "UClWewRX7n_IY3mBbxmttR5Q",
                "title": "\u0130ran'\u0131n att\u0131\u011f\u0131 f\u00fczeler \u0130srail'e ka\u00e7 dakikada ula\u015f\u0131yor?",
                "description": "\u0130ran'\u0131n att\u0131\u011f\u0131 f\u00fczeler \u0130srail'e ka\u00e7 dakikada ula\u015f\u0131yor? \u0130srail ne kadar bir s\u00fcrede kar\u015f\u0131l\u0131k veriyor? Gelin birlikte hesaplayal\u0131m. \u0130ran, \u0130mad, H\u00fcrrem\u015fehr ve hipersonik Fettah-1 f\u00fczeleriyle sald\u0131rd\u0131. \u0130ki \u00fclke aras\u0131nda yakla\u015f\u0131k 1.500 kilometrelik bir mesafe var. \u0130mad, saatte 7.500 km h\u0131zla u\u00e7uyor. Bu da 1.500 km'yi yakla\u015f\u0131k 12 dakika gibi bir s\u00fcrede kat etti\u011fini g\u00f6steriyor. H\u00fcrrem\u015fehr, saatte 9.000 km h\u0131z yap\u0131yor. Bu h\u0131zla ayn\u0131 mesafe yakla\u015f\u0131k 10 dakika s\u00fcr\u00fcyor. Ama en h\u0131zl\u0131s\u0131 Fettah-1: saatte 18.500 km h\u0131za sahip. Hedefe 5 dakikada ula\u015fabiliyor. Yani, \u0130ran'dan Tel Aviv'e bir f\u00fcze 5 ila 12 dakika i\u00e7inde varabiliyor. Peki \u0130srail bu s\u00fcre i\u00e7inde nas\u0131l tepki veriyor? F\u00fcze ate\u015flendi\u011fi anda, \u0130srail'in Arrow ve ABD'nin THAAD radar sistemleri 1-2 dakika i\u00e7inde tehdidi tespit ediyor. Sonraki 1-2 dakika i\u00e7inde f\u00fczenin tipi ve rotas\u0131 analiz ediliyor. Ard\u0131ndan 3-5 dakika i\u00e7inde kar\u015f\u0131 f\u00fcze havalan\u0131yor. Yani toplam tepki s\u00fcresi: 5 ila 7 dakika. \u0130srail, \u0130ran'\u0131n f\u0131rlatt\u0131\u011f\u0131 baz\u0131 f\u00fczeleri engellerken baz\u0131lar\u0131n\u0131 \u00f6nleyemedi. \u0130srail'in savunma sistemleri, hipersonik ve manevra yetenekli f\u00fczeler ile y\u00fczlerce f\u00fczenin ayn\u0131 anda ate\u015flenmesi sonucu s\u0131n\u0131ra dayand\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in baz\u0131 f\u00fczeleri durduramam\u0131\u015f olabilir.\n\n\u00d6zel ayr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in GZT'ye kat\u0131l:\nhttps://www.youtube.com/channel/UClWewRX7n_IY3mBbxmttR5Q/join\n\nVideoyu be\u011fenin! Yeni videolar i\u00e7in abone olun: https://bit.ly/3oO5zRn\n\nHaberlerin anl\u0131k bildirim ile cebinize gelmesi i\u00e7in 'GZT' mobil uygulamam\u0131z\u0131 indirin!\n\nEdit\u00f6r Anlat\u0131yor: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D1qrTbkJOhHFCnuoBy8EtXn\n10/ON: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D0wZ4UDkzH3lfW04Gs9r1CX\nGZT \u0130stihbarat: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D3YdOo1TJxG4Tloq4U0e-DI\nGZT Profil: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D32PKj7Kiih2YB4E00gDJ3N\nModern Ordular: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D2Bbhi2RQgzyommPV4hYedf\nUzman Anlat\u0131yor: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D1_2eXXgDjhOOLmOYdYJ2NV\nDo\u011fu T\u00fcrkistan: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D3lg_5LGUtzKiFL_tEVIUo7\nGazze'de Neler Oluyor: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D18biymnIyKe8p61v1pRi3H\n\n\ud83d\udd0e B\u0130ZE ULA\u015eIN:\nWeb sitemiz: https://www.gzt.com/\nGZT Uygulama Android: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.pirimedya.gzt&hl=tr&gl=US\nGZT Uygulama \u0130OS: https://apps.apple.com/tr/app/gzt/id1156493430 \nGZT Uygulama Huawei: https://onelink.to/htmuff \nInstagram: https://www.instagram.com/gzt/\nFacebook: http://facebook.com/gzt\nX (Twitter): https://twitter.com/gztcom\nTiktok: https://www.tiktok.com/@gzt\nThreads: https://www.threads.net/@gzt\nWhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va7EgKpEawdsO6KUYm2I\nTelegram: https://t.me/gztcom\n\nMerhaba, 'Haberin Sosyal Medyas\u0131' GZT'ye ho\u015f geldin! T\u00fcrkiye'de dijital habercili\u011fin benzersiz \u00f6rne\u011fi olan GZT'nin Youtube kanal\u0131ndas\u0131n. Bu kanalda g\u00fcndem ile ilgili \u00f6zel i\u00e7erikler ve r\u00f6portajlar bulabilirsin. Tarihten siyasete, bilimden sanata her alanda i\u00e7erik bulabilece\u011finiz kanal\u0131m\u0131za abone olmay\u0131 ve bizi di\u011fer sosyal mecralarda takip etmeyi unutma!\n\nHer g\u00fcn 1 yeni video \ud83d\ude4c\n\n\u0130zledi\u011fin i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4PO-k4s9Ju4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4PO-k4s9Ju4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4PO-k4s9Ju4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4PO-k4s9Ju4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4PO-k4s9Ju4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GZT",
                "tags": [
                    "haber",
                    "g\u00fcndem",
                    "gzt",
                    "video",
                    "i\u00e7erik",
                    "ajans",
                    "son dakika",
                    "siyaset",
                    "gzt video",
                    "Orta Do\u011fu'yu ne bekliyor? \u0130ran par\u00e7alanacak m\u0131? BOP=B\u0130P",
                    "ABD",
                    "\u0130ran'a sald\u0131racak m\u0131?",
                    "Orta Do\u011fu'da denizde kim g\u00fc\u00e7l\u00fc?",
                    "israil iran sava\u015f\u0131",
                    "cihat yayc\u0131",
                    "amiral cihat yayc\u0131",
                    "gzt harita",
                    "cihat yayc\u0131 israil iran",
                    "iran son dakika",
                    "israil son dakika",
                    "bop",
                    "b\u00fcy\u00fck orta do\u011fu plan\u0131",
                    "b\u00fcy\u00fck israil plan\u0131",
                    "m\u00fcstafi t\u00fcmamiral",
                    "gzt iran",
                    "gzt israil",
                    "\u0130ran f\u00fczeleri h\u0131z\u0131",
                    "f\u00fcze h\u0131z\u0131",
                    "\u0130ran f\u00fczeleri"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u0130ran'\u0131n att\u0131\u011f\u0131 f\u00fczeler \u0130srail'e ka\u00e7 dakikada ula\u015f\u0131yor?",
                    "description": "\u0130ran'\u0131n att\u0131\u011f\u0131 f\u00fczeler \u0130srail'e ka\u00e7 dakikada ula\u015f\u0131yor? \u0130srail ne kadar bir s\u00fcrede kar\u015f\u0131l\u0131k veriyor? Gelin birlikte hesaplayal\u0131m. \u0130ran, \u0130mad, H\u00fcrrem\u015fehr ve hipersonik Fettah-1 f\u00fczeleriyle sald\u0131rd\u0131. \u0130ki \u00fclke aras\u0131nda yakla\u015f\u0131k 1.500 kilometrelik bir mesafe var. \u0130mad, saatte 7.500 km h\u0131zla u\u00e7uyor. Bu da 1.500 km'yi yakla\u015f\u0131k 12 dakika gibi bir s\u00fcrede kat etti\u011fini g\u00f6steriyor. H\u00fcrrem\u015fehr, saatte 9.000 km h\u0131z yap\u0131yor. Bu h\u0131zla ayn\u0131 mesafe yakla\u015f\u0131k 10 dakika s\u00fcr\u00fcyor. Ama en h\u0131zl\u0131s\u0131 Fettah-1: saatte 18.500 km h\u0131za sahip. Hedefe 5 dakikada ula\u015fabiliyor. Yani, \u0130ran'dan Tel Aviv'e bir f\u00fcze 5 ila 12 dakika i\u00e7inde varabiliyor. Peki \u0130srail bu s\u00fcre i\u00e7inde nas\u0131l tepki veriyor? F\u00fcze ate\u015flendi\u011fi anda, \u0130srail'in Arrow ve ABD'nin THAAD radar sistemleri 1-2 dakika i\u00e7inde tehdidi tespit ediyor. Sonraki 1-2 dakika i\u00e7inde f\u00fczenin tipi ve rotas\u0131 analiz ediliyor. Ard\u0131ndan 3-5 dakika i\u00e7inde kar\u015f\u0131 f\u00fcze havalan\u0131yor. Yani toplam tepki s\u00fcresi: 5 ila 7 dakika. \u0130srail, \u0130ran'\u0131n f\u0131rlatt\u0131\u011f\u0131 baz\u0131 f\u00fczeleri engellerken baz\u0131lar\u0131n\u0131 \u00f6nleyemedi. \u0130srail'in savunma sistemleri, hipersonik ve manevra yetenekli f\u00fczeler ile y\u00fczlerce f\u00fczenin ayn\u0131 anda ate\u015flenmesi sonucu s\u0131n\u0131ra dayand\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in baz\u0131 f\u00fczeleri durduramam\u0131\u015f olabilir.\n\n\u00d6zel ayr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in GZT'ye kat\u0131l:\nhttps://www.youtube.com/channel/UClWewRX7n_IY3mBbxmttR5Q/join\n\nVideoyu be\u011fenin! Yeni videolar i\u00e7in abone olun: https://bit.ly/3oO5zRn\n\nHaberlerin anl\u0131k bildirim ile cebinize gelmesi i\u00e7in 'GZT' mobil uygulamam\u0131z\u0131 indirin!\n\nEdit\u00f6r Anlat\u0131yor: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D1qrTbkJOhHFCnuoBy8EtXn\n10/ON: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D0wZ4UDkzH3lfW04Gs9r1CX\nGZT \u0130stihbarat: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D3YdOo1TJxG4Tloq4U0e-DI\nGZT Profil: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D32PKj7Kiih2YB4E00gDJ3N\nModern Ordular: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D2Bbhi2RQgzyommPV4hYedf\nUzman Anlat\u0131yor: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D1_2eXXgDjhOOLmOYdYJ2NV\nDo\u011fu T\u00fcrkistan: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D3lg_5LGUtzKiFL_tEVIUo7\nGazze'de Neler Oluyor: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D18biymnIyKe8p61v1pRi3H\n\n\ud83d\udd0e B\u0130ZE ULA\u015eIN:\nWeb sitemiz: https://www.gzt.com/\nGZT Uygulama Android: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.pirimedya.gzt&hl=tr&gl=US\nGZT Uygulama \u0130OS: https://apps.apple.com/tr/app/gzt/id1156493430 \nGZT Uygulama Huawei: https://onelink.to/htmuff \nInstagram: https://www.instagram.com/gzt/\nFacebook: http://facebook.com/gzt\nX (Twitter): https://twitter.com/gztcom\nTiktok: https://www.tiktok.com/@gzt\nThreads: https://www.threads.net/@gzt\nWhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va7EgKpEawdsO6KUYm2I\nTelegram: https://t.me/gztcom\n\nMerhaba, 'Haberin Sosyal Medyas\u0131' GZT'ye ho\u015f geldin! T\u00fcrkiye'de dijital habercili\u011fin benzersiz \u00f6rne\u011fi olan GZT'nin Youtube kanal\u0131ndas\u0131n. Bu kanalda g\u00fcndem ile ilgili \u00f6zel i\u00e7erikler ve r\u00f6portajlar bulabilirsin. Tarihten siyasete, bilimden sanata her alanda i\u00e7erik bulabilece\u011finiz kanal\u0131m\u0131za abone olmay\u0131 ve bizi di\u011fer sosyal mecralarda takip etmeyi unutma!\n\nHer g\u00fcn 1 yeni video \ud83d\ude4c\n\n\u0130zledi\u011fin i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "519461",
                "likeCount": "16427",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "610"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MpMJBv9X_G0Mco7S_4KcxG-cUMk",
            "id": "L6YZImsw-LE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T01:39:53Z",
                "channelId": "UC5_QJxDeFiHo5u9PXERSI_Q",
                "title": "When they forget noob in town \u2620\ufe0f PT8 - Roblox Dead Rails #robloxanimation",
                "description": "When they forget noob in town \u2620\ufe0f PT8 - Roblox Dead Rails #roblox #robloxanimation #deadrails",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6YZImsw-LE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6YZImsw-LE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6YZImsw-LE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6YZImsw-LE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6YZImsw-LE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ninja Roblox",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "When they forget noob in town \u2620\ufe0f PT8 - Roblox Dead Rails #robloxanimation",
                    "description": "When they forget noob in town \u2620\ufe0f PT8 - Roblox Dead Rails #roblox #robloxanimation #deadrails"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12015645",
                "likeCount": "317911",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1396"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YpcvRAUqh9tC7sMHfCcv-T0lkb4",
            "id": "tMmJ4UWYRVA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T11:01:28Z",
                "channelId": "UCQNMK-9xHd2vwLM3aARk9lQ",
                "title": "Co si\u0119 kryje w torbie z chipsami?! \ud83e\udd2f Chrupi\u0105ca tajemnica! #\u015bmieszne #jedzenie",
                "description": "\u25b6\ufe0f TheSoul Music: https://www.music.thesoul-publishing.com \u25c9 Nasz Spotify: https://sptfy.com/TheSoulMusic \u25c9 TikTok: https://www.tiktok.com/@thesoul.music \u25c9 YouTube: https://m.youtube.com/channel/UCPo7CKRiDGn4h-H0RK5JdfA Muzyka autorstwa Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com/ Materia\u0142y archiwalne: https://www.depositphotos.com https://www.shutterstock.com https://elements.envato.com Ten film zosta\u0142 stworzony w celach rozrywkowych. Nie udzielamy \u017cadnych gwarancji co do kompletno\u015bci, bezpiecze\u0144stwa i niezawodno\u015bci. Ka\u017cda czynno\u015b\u0107 podj\u0119ta na podstawie informacji w tym filmie odbywa si\u0119 wy\u0142\u0105cznie na w\u0142asne ryzyko widza, i nie ponosimy odpowiedzialno\u015bci za \u017cadne szkody ani straty. Odpowiedzialno\u015b\u0107 za skopiowanie ponosi widz, kt\u00f3ry powinien u\u017cy\u0107 swojego os\u0105du, ostro\u017cno\u015bci i \u015brodk\u00f3w ostro\u017cno\u015bci, je\u015bli planuje replikacj\u0119. W poni\u017cszym filmie mog\u0105 wyst\u0119powa\u0107 czynno\u015bci wykonane przez naszych aktor\u00f3w w kontrolowanym \u015brodowisku - prosimy o rozs\u0105dne os\u0105dzenie, ostro\u017cno\u015b\u0107 i \u015brodki ostro\u017cno\u015bci, je\u015bli planujesz replikacj\u0119.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMmJ4UWYRVA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMmJ4UWYRVA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMmJ4UWYRVA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMmJ4UWYRVA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tMmJ4UWYRVA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOON Polish",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Co si\u0119 kryje w torbie z chipsami?! \ud83e\udd2f Chrupi\u0105ca tajemnica! #\u015bmieszne #jedzenie",
                    "description": "\u25b6\ufe0f TheSoul Music: https://www.music.thesoul-publishing.com \u25c9 Nasz Spotify: https://sptfy.com/TheSoulMusic \u25c9 TikTok: https://www.tiktok.com/@thesoul.music \u25c9 YouTube: https://m.youtube.com/channel/UCPo7CKRiDGn4h-H0RK5JdfA Muzyka autorstwa Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com/ Materia\u0142y archiwalne: https://www.depositphotos.com https://www.shutterstock.com https://elements.envato.com Ten film zosta\u0142 stworzony w celach rozrywkowych. Nie udzielamy \u017cadnych gwarancji co do kompletno\u015bci, bezpiecze\u0144stwa i niezawodno\u015bci. Ka\u017cda czynno\u015b\u0107 podj\u0119ta na podstawie informacji w tym filmie odbywa si\u0119 wy\u0142\u0105cznie na w\u0142asne ryzyko widza, i nie ponosimy odpowiedzialno\u015bci za \u017cadne szkody ani straty. Odpowiedzialno\u015b\u0107 za skopiowanie ponosi widz, kt\u00f3ry powinien u\u017cy\u0107 swojego os\u0105du, ostro\u017cno\u015bci i \u015brodk\u00f3w ostro\u017cno\u015bci, je\u015bli planuje replikacj\u0119. W poni\u017cszym filmie mog\u0105 wyst\u0119powa\u0107 czynno\u015bci wykonane przez naszych aktor\u00f3w w kontrolowanym \u015brodowisku - prosimy o rozs\u0105dne os\u0105dzenie, ostro\u017cno\u015b\u0107 i \u015brodki ostro\u017cno\u015bci, je\u015bli planujesz replikacj\u0119."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10919109",
                "likeCount": "126086",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e469JxbDs4P3bZiaTwaA6CUFEds",
            "id": "hu0XL0yeRzA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T15:00:07Z",
                "channelId": "UCKw2dEwiKQy567d6QArsOgg",
                "title": "Ebru Ya\u015far x S\u0131la \u015eahin x Samet Karde\u015fler - Sanmadan Git",
                "description": "Sanmadan Git Youtube ve t\u00fcm dijital platformlarda.\ud83d\udc9b\n\nSpotify: https://l24.im/H7IR\n\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\n\nBilemedim bana dar\u0131ld\u0131n sen\nG\u00fczel olan her \u015feyin ard\u0131ndan\nHaketti\u011fini bulamazs\u0131n sen\nYine g\u00fcl\u00fcyorken..\nAllah\u0131m bu nas\u0131l bi sava\u015f \n\u00c7alamad\u0131k onla ayn\u0131 telden \nBirbirimizi \u00e7ok severken\nGitti o erken, erkenden..\n\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\n\nKapat\u0131yorum bu sayfay\u0131, art\u0131k bir anlam\u0131 yok\nT\u00fckeniyorum ben senden, mecalim yok\nBize yaramad\u0131, yaramad\u0131 y\u00fcre\u011fimi da\u011flad\u0131 o\nBi \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc bulunabilir ama bizde hi\u00e7 kalmad\u0131 yol\nBize yaramad\u0131, yaramad\u0131 y\u00fcre\u011fimi da\u011flad\u0131 o\nBi \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc bulunabilir ama bizde hi\u00e7 kalmad\u0131 yol\n\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\n\nS\u00f6z/M\u00fczik: S\u0131la \u015eahin x Samet Karde\u015fler\nAranje: Onur Atl\u0131\nMix/Mastering: Onur Atl\u0131\nC\u00fcmb\u00fc\u015f: Kerem K\u0131z\u0131lkaya\nNey: T\u00fcrker Dinletir\nKopuz: Kutay \u00d6zcan\nDirector: Taha Bald\u0131r\nDirector Assist: Cihad \u00d6zdede x G\u00f6khan Bald\u0131r\nColor/Edit: RGB prod\u00fcksiyon\nSet photography: Buse Ko\u00e7\nHair make up: Didem Ocak\nMake up assist: \u015eeyma Uludo\u011fan\nThanks: Melisa Avuncan, Emre Saltaba\u015f\nDigitalPr: Kaanpremium",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hu0XL0yeRzA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hu0XL0yeRzA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hu0XL0yeRzA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hu0XL0yeRzA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hu0XL0yeRzA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0131la \u015eahin",
                "tags": [
                    "Ebru Ya\u015far",
                    "S\u0131la \u015eahin",
                    "Samet Karde\u015fler",
                    "Sanmadan Git",
                    "Bize yaramad\u0131 yaramad\u0131",
                    "Aldan\u0131r\u0131m",
                    "Seni anan benim i\u00e7in do\u011furmu\u015f",
                    "Arabesk hit",
                    "t\u00fcrk\u00e7e pop",
                    "2025 hit \u015fark\u0131lar",
                    "s\u0131la samet",
                    "ebru sanmadan git",
                    "tiktok \u015fark\u0131lar\u0131",
                    "en \u00e7ok dinlenen \u015fark\u0131lar",
                    "seni de herkes gibi sanmadan git",
                    "kurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git",
                    "d\u00fcet",
                    "oy oy oy yedi beni",
                    "s\u0131la ebru",
                    "s\u0131la ebru samet",
                    "ebru samet",
                    "s\u0131la \u015fahin ebru ya\u015far",
                    "S\u0131la Samet",
                    "gitti o erken",
                    "erkenden"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ebru Ya\u015far x S\u0131la \u015eahin x Samet Karde\u015fler - Sanmadan Git",
                    "description": "Sanmadan Git Youtube ve t\u00fcm dijital platformlarda.\ud83d\udc9b\n\nSpotify: https://l24.im/H7IR\n\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\n\nBilemedim bana dar\u0131ld\u0131n sen\nG\u00fczel olan her \u015feyin ard\u0131ndan\nHaketti\u011fini bulamazs\u0131n sen\nYine g\u00fcl\u00fcyorken..\nAllah\u0131m bu nas\u0131l bi sava\u015f \n\u00c7alamad\u0131k onla ayn\u0131 telden \nBirbirimizi \u00e7ok severken\nGitti o erken, erkenden..\n\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\n\nKapat\u0131yorum bu sayfay\u0131, art\u0131k bir anlam\u0131 yok\nT\u00fckeniyorum ben senden, mecalim yok\nBize yaramad\u0131, yaramad\u0131 y\u00fcre\u011fimi da\u011flad\u0131 o\nBi \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc bulunabilir ama bizde hi\u00e7 kalmad\u0131 yol\nBize yaramad\u0131, yaramad\u0131 y\u00fcre\u011fimi da\u011flad\u0131 o\nBi \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc bulunabilir ama bizde hi\u00e7 kalmad\u0131 yol\n\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\n\nS\u00f6z/M\u00fczik: S\u0131la \u015eahin x Samet Karde\u015fler\nAranje: Onur Atl\u0131\nMix/Mastering: Onur Atl\u0131\nC\u00fcmb\u00fc\u015f: Kerem K\u0131z\u0131lkaya\nNey: T\u00fcrker Dinletir\nKopuz: Kutay \u00d6zcan\nDirector: Taha Bald\u0131r\nDirector Assist: Cihad \u00d6zdede x G\u00f6khan Bald\u0131r\nColor/Edit: RGB prod\u00fcksiyon\nSet photography: Buse Ko\u00e7\nHair make up: Didem Ocak\nMake up assist: \u015eeyma Uludo\u011fan\nThanks: Melisa Avuncan, Emre Saltaba\u015f\nDigitalPr: Kaanpremium"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1810169",
                "likeCount": "29733",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1184"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2gZhfyZfpym3XIbddmsvsAZecp4",
            "id": "VViYxk_SqC4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T15:00:07Z",
                "channelId": "UCcSC5SQ7WeTZbSLEdPcgPAg",
                "title": "Semicenk - Kalpsiz",
                "description": "Semicenk'in \"Kalpsiz\" isimli \u015fark\u0131s\u0131, 4K video klibiyle Eva Records kanal\u0131nda!\n\n\nS\u00f6z & M\u00fczik: Semicenk\nD\u00fczenleme: Semicenk & Berk Arda B\u00fcken\nMix & Mastering: Utku \u00dcnsal\n\nY\u00f6netmen: Emre Alev\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: Can Dolu\nYard\u0131mc\u0131 Y\u00f6netmen: Emirhan Y\u00f6r\u00fcko\u011flu\nYap\u0131mc\u0131: Hazar Ek\u015fio\u011flu\nKurgu: Bat\u0131kan Hitay \nRenk: Ufuk Akta\u015f\nProd\u00fcksiyon: Evrensel Derman\nProd\u00fcksiyon Asistanlar\u0131: Faruk Bilgin, Nihat Su\u015fehirli\n1 AC:  F\u0131rat Levendo\u011flu \n2 AC: Yunus K\u00f6se\n3 AC: Yusuf Ziya Tufan \nDIT: Can Kaleli\nI\u015f\u0131k \u015eefi: U\u011fur Karaca\nBestboy: Ercan alt\u0131parmak\nI\u015f\u0131k Asistanlar\u0131: Osman Timu\u00e7in, Yal\u00e7\u0131n Kubal, Hakan Geyik, Emre Kurt\nSet Amiri: Serdal Ate\u015f\nSet Ekibi: Sezgin Turan, Kemal Muslu, Kas\u0131m Demirta\u015f, Bartu Odabas, Emir Turan\nJimmy Operat\u00f6r: Sel\u00e7uk Me\u015fe\nJimmy Asistan: Yal\u00e7\u0131n Balakar\nStylist: \u0130rem \u0130nan\u00e7u \nAsistan: Sefer Kaya\nTerzi: Reyhan G\u00fcl\nSemicenk Makyaj: Merve Bay\u0131nd\u0131r\nSemicenk Kuaf\u00f6r: Yusuf Cut\nKoreografi: Merve \u00d6zdemir\nDans\u00e7\u0131lar: Merve \u00d6zdemir, Merve Y\u0131lmaz, Esra \u00dcner, O\u011fuzhan \u00c7if\u00e7i, Do\u011fukan Kaynak, Can Y\u00fcceta\u015f\nDans\u00e7\u0131lar Sa\u00e7: Ayd\u0131n Sa\u011flam, Yasin G\u00fczel\nDans\u00e7\u0131lar Makyaj: Azize G\u00fcl Duman, G\u00fcl\u015fah Erdur\nModel: \u00d6zcan Y\u0131lmaz Cast Agency\nBackstage Video: \u00dcnsal Tosun\nBackstage Foto\u011fraf: Halil G\u00f6rkem Do\u011fan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VViYxk_SqC4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VViYxk_SqC4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VViYxk_SqC4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VViYxk_SqC4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VViYxk_SqC4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eva Records",
                "tags": [
                    "t\u00fcrk\u00e7e rap",
                    "music",
                    "hip hop",
                    "eva records",
                    "yeni \u015fark\u0131lar",
                    "spotify",
                    "tik tok",
                    "yeni \u00e7\u0131kan",
                    "haberler",
                    "trap m\u00fczik",
                    "spotify 50",
                    "viral \u015fark\u0131lar",
                    "tik tok \u015fark\u0131lar\u0131"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Semicenk - Kalpsiz",
                    "description": "Semicenk'in \"Kalpsiz\" isimli \u015fark\u0131s\u0131, 4K video klibiyle Eva Records kanal\u0131nda!\n\n\nS\u00f6z & M\u00fczik: Semicenk\nD\u00fczenleme: Semicenk & Berk Arda B\u00fcken\nMix & Mastering: Utku \u00dcnsal\n\nY\u00f6netmen: Emre Alev\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: Can Dolu\nYard\u0131mc\u0131 Y\u00f6netmen: Emirhan Y\u00f6r\u00fcko\u011flu\nYap\u0131mc\u0131: Hazar Ek\u015fio\u011flu\nKurgu: Bat\u0131kan Hitay \nRenk: Ufuk Akta\u015f\nProd\u00fcksiyon: Evrensel Derman\nProd\u00fcksiyon Asistanlar\u0131: Faruk Bilgin, Nihat Su\u015fehirli\n1 AC:  F\u0131rat Levendo\u011flu \n2 AC: Yunus K\u00f6se\n3 AC: Yusuf Ziya Tufan \nDIT: Can Kaleli\nI\u015f\u0131k \u015eefi: U\u011fur Karaca\nBestboy: Ercan alt\u0131parmak\nI\u015f\u0131k Asistanlar\u0131: Osman Timu\u00e7in, Yal\u00e7\u0131n Kubal, Hakan Geyik, Emre Kurt\nSet Amiri: Serdal Ate\u015f\nSet Ekibi: Sezgin Turan, Kemal Muslu, Kas\u0131m Demirta\u015f, Bartu Odabas, Emir Turan\nJimmy Operat\u00f6r: Sel\u00e7uk Me\u015fe\nJimmy Asistan: Yal\u00e7\u0131n Balakar\nStylist: \u0130rem \u0130nan\u00e7u \nAsistan: Sefer Kaya\nTerzi: Reyhan G\u00fcl\nSemicenk Makyaj: Merve Bay\u0131nd\u0131r\nSemicenk Kuaf\u00f6r: Yusuf Cut\nKoreografi: Merve \u00d6zdemir\nDans\u00e7\u0131lar: Merve \u00d6zdemir, Merve Y\u0131lmaz, Esra \u00dcner, O\u011fuzhan \u00c7if\u00e7i, Do\u011fukan Kaynak, Can Y\u00fcceta\u015f\nDans\u00e7\u0131lar Sa\u00e7: Ayd\u0131n Sa\u011flam, Yasin G\u00fczel\nDans\u00e7\u0131lar Makyaj: Azize G\u00fcl Duman, G\u00fcl\u015fah Erdur\nModel: \u00d6zcan Y\u0131lmaz Cast Agency\nBackstage Video: \u00dcnsal Tosun\nBackstage Foto\u011fraf: Halil G\u00f6rkem Do\u011fan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1335906",
                "likeCount": "28093",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3093"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cMP8nBTyHgafIcHvbOhC-j0EIAI",
            "id": "zuP6l1oA3Ro",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T21:01:07Z",
                "channelId": "UC3aqBnkDAfMh5eUmiYi_tfQ",
                "title": "manifest - Ya\u015fanacaksa | Official Music Video",
                "description": "Manifest konserinin ger\u00e7ekle\u015fece\u011fi 30 - 31 A\u011fustos LifePark Manifestival s\u0131n\u0131rl\u0131 say\u0131da avantajl\u0131 bilet linki \ud83d\udc49 https://www.bubilet.com.tr/istanbul/etkinlik/manifestival-\n\n''manifestival'' t\u00fcm dijital platformlarda yay\u0131nda!\nSpotify'da dinlemek i\u00e7in: https://spoti.fi/3Tsew4B\nApple Music'te dinlemek i\u00e7in: https://apple.co/44a89ct\nmanifest\u2019i Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nSpotify'dan bizi takip etmek i\u00e7in: https://spoti.fi/42iTJpL\n\n\u201cmanifestival\u201d is out on all digital platforms!\nListen on Spotify: https://spoti.fi/3Tsew4B\nListen on Apple Music: https://apple.co/44a89ct\nFollow manifest on Instagram: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nFollow manifest on Spotify: https://spoti.fi/42iTJpL\n\nS\u00f6z / Lyric: Ate\u015f Atilla, Ebru Ko\u00e7, Faruk K.\nM\u00fczik / Music: Ate\u015f Atilla, Ebru Ko\u00e7\nAranje / Arrengement: Elber Tutkus\nMix & Mastering: Utku \u00dcnsal\n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirketi / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nY\u00f6netmen / Director: Lidya P\u0131nar\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: Meltem \u00d6zkan, Civan Dicle\nKurgu / Edit: Lidya P\u0131nar & \u015eevval Demir\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Music Content Manager: Melisa Eyl\u00fcl Ka\u00e7ar\nSosyal Medya / Social Media: Belinay Varol \nTitle Design: Burak Bakal\nYouTube Kanal Y\u00f6neticisi / Head of YouTube Channel Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\nKanal Sorumlusu / Channel Manager: Yasemin Naz Kazak\n\u0130ngilizce \u00c7eviri / English Translate: Sam Patizleri\n\n'Ya\u015fanacaksa' s\u00f6zleriyle;\n\nBu hikaye sonu k\u00f6t\u00fc bitecekse\nNiye ko\u015ftun pe\u015fimden\nHep kar\u015f\u0131ma \u00e7\u0131k\u0131p \u00e7eldin akl\u0131m\u0131\n\nT\u00fcm su\u00e7 bende\nSak\u0131n yine geri d\u00f6nme\nA\u015fktan fazla ayr\u0131l\u0131klar birikti sayende \n\nYapma mutluymu\u015f gibi\nHi\u00e7 tutma ellerimi\n\u0130nad\u0131mdan kaybetti\u011fimi\n\u00c7ok ge\u00e7 \u00f6\u011frendim \n\nKalbimde yara izi\nKorkma pi\u015fman de\u011filim\n\u00d6\u011frettin baz\u0131 a\u015fklar\n\u00dcz\u00fclmeden bitmezmi\u015f\n\nYa\u015fanacaksa ya\u015fanacak\nAyr\u0131l\u0131klar, mutsuzluklar\n\u00d6l\u00fcm yok ya bunun sonunda\nT\u00fcm ac\u0131lar bir yere kadar\nYa\u015fanacaksa ya\u015fanacak\nAyr\u0131l\u0131klar, mutsuzluklar\n\u00d6l\u00fcm yok ya bunun sonunda\nT\u00fcm ac\u0131lar bir yere kadar\n\n\nHakl\u0131s\u0131n bo\u015f ver\nHer zaman yapt\u0131\u011f\u0131n gibi\nBana da bo\u015f ver unut gitsin\nSevgiden korkmaya devam et\nHakl\u0131s\u0131n bo\u015f ver\nHer zaman yapt\u0131\u011f\u0131n gibi\nBana da bo\u015f ver unut gitsin\nSevgiden ka\u00e7maya devam et\n\nNas\u0131l bak\u0131yormu\u015fum o haline\n\u015eimdi \u00f6zl\u00fcyorum eski g\u00fcnleri\nG\u00f6zlerini ay\u0131rmadan bak bir kez\nS\u00f6yle ka\u00e7 kere kalp severmi\u015f \n\nNeyse ge\u00e7er bunlar\u0131 da atlat\u0131r\u0131z\nYerime kimi koysan yine olamad\u0131\nBen gibi sana katlanan biri \u00e7\u0131kmad\u0131 \n\nYapma mutluymu\u015f gibi\nHi\u00e7 tutma ellerimi\n\u0130nad\u0131mdan kaybetti\u011fimi\n\u00c7ok ge\u00e7 \u00f6\u011frendim \n\nKalbimde yara izi\nKorkma pi\u015fman de\u011filim\n\u00d6\u011frettin baz\u0131 a\u015fklar\n\u00dcz\u00fclmeden bitmezmi\u015f\n\nYa\u015fanacaksa ya\u015fanacak\nAyr\u0131l\u0131klar, mutsuzluklar\n\u00d6l\u00fcm yok ya bunun sonunda\nT\u00fcm ac\u0131lar bir yere kadar\nYa\u015fanacaksa ya\u015fanacak\nAyr\u0131l\u0131klar, mutsuzluklar\n\u00d6l\u00fcm yok ya bunun sonunda\nT\u00fcm ac\u0131lar bir yere kadar\n\n#manifest #ya\u015fanacaksa #manifestival",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zuP6l1oA3Ro/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zuP6l1oA3Ro/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zuP6l1oA3Ro/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zuP6l1oA3Ro/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zuP6l1oA3Ro/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "manifest",
                "tags": [
                    "manifest",
                    "manifest girls",
                    "ya\u015fanacaksa",
                    "manifest zeynep",
                    "manifest durma",
                    "manifest alb\u00fcm",
                    "alb\u00fcm manifest",
                    "manifest big5",
                    "big5",
                    "manifest ar\u0131yo",
                    "music video",
                    "girlband",
                    "manifest music video",
                    "manifest reaction",
                    "manifest grubu",
                    "big5 mina",
                    "big5 zeynep oktay",
                    "big5 sueda",
                    "big5 hilal",
                    "manifest girlband",
                    "big5 ar\u0131yo",
                    "kts",
                    "manifest snap",
                    "manifestival",
                    "manifestival ya\u015fanacaksa",
                    "manifest ya\u015fanacaksa lyrics",
                    "manifest dinle",
                    "new release",
                    "manifest ya\u015fanacaksa",
                    "bu hikaye sonu k\u00f6t\u00fc bitecekse"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "manifest - Ya\u015fanacaksa | Official Music Video",
                    "description": "Manifest konserinin ger\u00e7ekle\u015fece\u011fi 30 - 31 A\u011fustos LifePark Manifestival s\u0131n\u0131rl\u0131 say\u0131da avantajl\u0131 bilet linki \ud83d\udc49 https://www.bubilet.com.tr/istanbul/etkinlik/manifestival-\n\n''manifestival'' t\u00fcm dijital platformlarda yay\u0131nda!\nSpotify'da dinlemek i\u00e7in: https://spoti.fi/3Tsew4B\nApple Music'te dinlemek i\u00e7in: https://apple.co/44a89ct\nmanifest\u2019i Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nSpotify'dan bizi takip etmek i\u00e7in: https://spoti.fi/42iTJpL\n\n\u201cmanifestival\u201d is out on all digital platforms!\nListen on Spotify: https://spoti.fi/3Tsew4B\nListen on Apple Music: https://apple.co/44a89ct\nFollow manifest on Instagram: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nFollow manifest on Spotify: https://spoti.fi/42iTJpL\n\nS\u00f6z / Lyric: Ate\u015f Atilla, Ebru Ko\u00e7, Faruk K.\nM\u00fczik / Music: Ate\u015f Atilla, Ebru Ko\u00e7\nAranje / Arrengement: Elber Tutkus\nMix & Mastering: Utku \u00dcnsal\n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirketi / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nY\u00f6netmen / Director: Lidya P\u0131nar\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: Meltem \u00d6zkan, Civan Dicle\nKurgu / Edit: Lidya P\u0131nar & \u015eevval Demir\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Music Content Manager: Melisa Eyl\u00fcl Ka\u00e7ar\nSosyal Medya / Social Media: Belinay Varol \nTitle Design: Burak Bakal\nYouTube Kanal Y\u00f6neticisi / Head of YouTube Channel Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\nKanal Sorumlusu / Channel Manager: Yasemin Naz Kazak\n\u0130ngilizce \u00c7eviri / English Translate: Sam Patizleri\n\n'Ya\u015fanacaksa' s\u00f6zleriyle;\n\nBu hikaye sonu k\u00f6t\u00fc bitecekse\nNiye ko\u015ftun pe\u015fimden\nHep kar\u015f\u0131ma \u00e7\u0131k\u0131p \u00e7eldin akl\u0131m\u0131\n\nT\u00fcm su\u00e7 bende\nSak\u0131n yine geri d\u00f6nme\nA\u015fktan fazla ayr\u0131l\u0131klar birikti sayende \n\nYapma mutluymu\u015f gibi\nHi\u00e7 tutma ellerimi\n\u0130nad\u0131mdan kaybetti\u011fimi\n\u00c7ok ge\u00e7 \u00f6\u011frendim \n\nKalbimde yara izi\nKorkma pi\u015fman de\u011filim\n\u00d6\u011frettin baz\u0131 a\u015fklar\n\u00dcz\u00fclmeden bitmezmi\u015f\n\nYa\u015fanacaksa ya\u015fanacak\nAyr\u0131l\u0131klar, mutsuzluklar\n\u00d6l\u00fcm yok ya bunun sonunda\nT\u00fcm ac\u0131lar bir yere kadar\nYa\u015fanacaksa ya\u015fanacak\nAyr\u0131l\u0131klar, mutsuzluklar\n\u00d6l\u00fcm yok ya bunun sonunda\nT\u00fcm ac\u0131lar bir yere kadar\n\n\nHakl\u0131s\u0131n bo\u015f ver\nHer zaman yapt\u0131\u011f\u0131n gibi\nBana da bo\u015f ver unut gitsin\nSevgiden korkmaya devam et\nHakl\u0131s\u0131n bo\u015f ver\nHer zaman yapt\u0131\u011f\u0131n gibi\nBana da bo\u015f ver unut gitsin\nSevgiden ka\u00e7maya devam et\n\nNas\u0131l bak\u0131yormu\u015fum o haline\n\u015eimdi \u00f6zl\u00fcyorum eski g\u00fcnleri\nG\u00f6zlerini ay\u0131rmadan bak bir kez\nS\u00f6yle ka\u00e7 kere kalp severmi\u015f \n\nNeyse ge\u00e7er bunlar\u0131 da atlat\u0131r\u0131z\nYerime kimi koysan yine olamad\u0131\nBen gibi sana katlanan biri \u00e7\u0131kmad\u0131 \n\nYapma mutluymu\u015f gibi\nHi\u00e7 tutma ellerimi\n\u0130nad\u0131mdan kaybetti\u011fimi\n\u00c7ok ge\u00e7 \u00f6\u011frendim \n\nKalbimde yara izi\nKorkma pi\u015fman de\u011filim\n\u00d6\u011frettin baz\u0131 a\u015fklar\n\u00dcz\u00fclmeden bitmezmi\u015f\n\nYa\u015fanacaksa ya\u015fanacak\nAyr\u0131l\u0131klar, mutsuzluklar\n\u00d6l\u00fcm yok ya bunun sonunda\nT\u00fcm ac\u0131lar bir yere kadar\nYa\u015fanacaksa ya\u015fanacak\nAyr\u0131l\u0131klar, mutsuzluklar\n\u00d6l\u00fcm yok ya bunun sonunda\nT\u00fcm ac\u0131lar bir yere kadar\n\n#manifest #ya\u015fanacaksa #manifestival"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1694832",
                "likeCount": "82413",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6491"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_KpGZSTW3iecHmMzxuQqStVWNTU",
            "id": "O1DhCLAkHvo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T15:50:22Z",
                "channelId": "UC49if6153NFe5lUNFSmIDxw",
                "title": "Sporcular\u0131n g\u00fc\u00e7lerini \u00f6l\u00e7t\u00fck!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1DhCLAkHvo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1DhCLAkHvo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1DhCLAkHvo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1DhCLAkHvo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1DhCLAkHvo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TepkiKolik",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sporcular\u0131n g\u00fc\u00e7lerini \u00f6l\u00e7t\u00fck!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1153483",
                "likeCount": "48011",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "257"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kMMM2lhaC8vcpzlZ-KPQpf5WCYk",
            "id": "8QT6zEQ1Jr4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T10:22:20Z",
                "channelId": "UCVBZP33a8vxyar1eaTS3Yaw",
                "title": "Gaza gelme seviyem\ud83d\udc83Biri bana g\u00fczelsin desin her i\u015fi yapt\u0131r\u0131r\ud83d\ude05 #nurg\u00fclye\u015fil\u00e7ay #i\u015fbirli\u011fi",
                "description": "Koca evi siler s\u00fcp\u00fcrt\u00fcr mesela hahaha\ud83d\ude02 \nNeyse ki Philips AquaTrio 9000 var; \u00fcstelik tek tu\u015fla kendi kendini 4 dakikada temizleyen teknolojisi sayesinde temizlik hi\u00e7 olmad\u0131\u011f\u0131 kadar pratik. \ud83e\udd1f\ud83c\udffbEe Philips bo\u015funa T\u00fcrkiye\u2019nin 1 numaral\u0131 s\u00fcp\u00fcrge markas\u0131 de\u011fil\u2026\n\nSibelcim ( instagram: @sibelayazzz) m\u00fckemmel oyunculu\u011fun i\u00e7in \u00e7ok te\u015fekk\u00fcrler \u2764\ufe0f\n\n@philipsevurunleriturkiye #AquaTrio9000 #i\u015fbirIi\u011fi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QT6zEQ1Jr4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QT6zEQ1Jr4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QT6zEQ1Jr4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QT6zEQ1Jr4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QT6zEQ1Jr4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nurg\u00fcl Ye\u015fil\u00e7ay",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Gaza gelme seviyem\ud83d\udc83Biri bana g\u00fczelsin desin her i\u015fi yapt\u0131r\u0131r\ud83d\ude05 #nurg\u00fclye\u015fil\u00e7ay #i\u015fbirli\u011fi",
                    "description": "Koca evi siler s\u00fcp\u00fcrt\u00fcr mesela hahaha\ud83d\ude02 \nNeyse ki Philips AquaTrio 9000 var; \u00fcstelik tek tu\u015fla kendi kendini 4 dakikada temizleyen teknolojisi sayesinde temizlik hi\u00e7 olmad\u0131\u011f\u0131 kadar pratik. \ud83e\udd1f\ud83c\udffbEe Philips bo\u015funa T\u00fcrkiye\u2019nin 1 numaral\u0131 s\u00fcp\u00fcrge markas\u0131 de\u011fil\u2026\n\nSibelcim ( instagram: @sibelayazzz) m\u00fckemmel oyunculu\u011fun i\u00e7in \u00e7ok te\u015fekk\u00fcrler \u2764\ufe0f\n\n@philipsevurunleriturkiye #AquaTrio9000 #i\u015fbirIi\u011fi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "855070",
                "likeCount": "23145",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "325"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0UUG0ZveZf3i98tBtTxQUd8XhLs",
            "id": "7vxNVLC8EE8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T15:49:50Z",
                "channelId": "UClWewRX7n_IY3mBbxmttR5Q",
                "title": "\u0130srail-\u0130ran Sava\u015f\u0131\u2019nda bilinmeyen tehlike ne? Amiral Cihat Yayc\u0131 anlatt\u0131",
                "description": "\u0130srail ve \u0130ran aras\u0131nda hava sald\u0131r\u0131lar\u0131, f\u00fcze sistemleri ve \u0130HA operasyonlar\u0131 \u00fczerinden yo\u011funla\u015fan g\u00fcndem, g\u00f6z ard\u0131 edilen ancak kritik \u00f6neme sahip deniz cephesine kay\u0131yor. Orta Do\u011fu'da ya\u015fanan t\u00fcm geli\u015fmeleri GZT Yay\u0131n Y\u00f6netmeni Do\u011fukan Gezer soruyor, M\u00fcstafi T\u00fcmamiral Cihat Yayc\u0131 harita \u00fczerinde anlat\u0131yor\n\n\u00d6zellikle H\u00fcrm\u00fcz Bo\u011faz\u0131'n\u0131n kontrol\u00fc, yaln\u0131zca askeri de\u011fil, k\u00fcresel ekonomik dengeyi de do\u011frudan etkileyebilir. \u00c7\u00fcnk\u00fc d\u00fcnya petrol ve do\u011falgaz\u0131n\u0131n b\u00fcy\u00fck k\u0131sm\u0131 h\u00e2l\u00e2 bu g\u00fczerg\u00e2htan ta\u015f\u0131n\u0131yor\n\nABD\u2019nin 5. Filosu, Bahreyn merkezli devasa donanmas\u0131yla b\u00f6lgede vurucu g\u00fc\u00e7 konumunda. Sadece askeri de\u011fil, stratejik anlamda da \u0130srail'in g\u00fcvenli\u011fini sa\u011flamak, petrol\u00fcn Bat\u0131'ya serbest ak\u0131\u015f\u0131n\u0131 garanti alt\u0131na almak ve b\u00f6lgede ABD d\u0131\u015f\u0131nda g\u00fc\u00e7l\u00fc akt\u00f6r b\u0131rakmamak gibi temel hedeflerle hareket ediyor\n\n\u0130ran i\u00e7inde kurulan \u0130srail istihbarat a\u011f\u0131, hassas sald\u0131r\u0131larla \u0130ran Devrim Muhaf\u0131zlar\u0131'n\u0131n komuta merkezlerini hedef al\u0131yor. Yatak odas\u0131 seviyesinde nokta at\u0131\u015f\u0131yla yap\u0131lan bu operasyonlar, \u0130ran'\u0131n i\u00e7 istikrar\u0131n\u0131 tehdit ederken, b\u00f6lgedeki T\u00fcrk n\u00fcfusu da yeni denklemde belirleyici bir unsur olabilir\n\nT\u00fcm bu geli\u015fmeler, sadece b\u00f6lgesel bir \u00e7at\u0131\u015fma de\u011fil; enerji g\u00fcvenli\u011fi, k\u00fcresel ekonomi ve jeopolitik g\u00fc\u00e7 dengeleri a\u00e7\u0131s\u0131ndan yeni bir d\u00f6nemin habercisi olabilir\n\n\u00d6zel ayr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in GZT'ye kat\u0131l:\nhttps://www.youtube.com/channel/UClWewRX7n_IY3mBbxmttR5Q/join\n\nVideoyu be\u011fenin! Yeni videolar i\u00e7in abone olun: https://bit.ly/3oO5zRn\n\n00:00 Giri\u015f\n00:43 Orta Do\u011fu'da denizde kim ne kadar g\u00fc\u00e7l\u00fc?\n04:51 ABD, \u0130ran'a sald\u0131racak m\u0131?\n08:18 \u0130ran'da istihbarat zafiyeti mi var?\n12:23 Orta Do\u011fu'yu ne bekliyor? \u0130ran par\u00e7alanacak m\u0131? BOP=B\u0130P\n13:20 \u0130srail-\u0130ran Sava\u015f\u0131, T\u00fcrkleri ve T\u00fcrkiye'yi nas\u0131l etkileyecek?\n15:27 \u0130srail-\u0130ran Sava\u015f\u0131 deniz sava\u015f\u0131na d\u00f6ner mi?\n\nHaberlerin anl\u0131k bildirim ile cebinize gelmesi i\u00e7in 'GZT' mobil uygulamam\u0131z\u0131 indirin!\n\nEdit\u00f6r Anlat\u0131yor: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D1qrTbkJOhHFCnuoBy8EtXn\n10/ON: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D0wZ4UDkzH3lfW04Gs9r1CX\nGZT \u0130stihbarat: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D3YdOo1TJxG4Tloq4U0e-DI\nGZT Profil: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D32PKj7Kiih2YB4E00gDJ3N\nModern Ordular: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D2Bbhi2RQgzyommPV4hYedf\nUzman Anlat\u0131yor: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D1_2eXXgDjhOOLmOYdYJ2NV\nDo\u011fu T\u00fcrkistan: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D3lg_5LGUtzKiFL_tEVIUo7\nGazze'de Neler Oluyor: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D18biymnIyKe8p61v1pRi3H\n\n\ud83d\udd0e B\u0130ZE ULA\u015eIN:\nWeb sitemiz: https://www.gzt.com/\nGZT Uygulama Android: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.pirimedya.gzt&hl=tr&gl=US\nGZT Uygulama \u0130OS: https://apps.apple.com/tr/app/gzt/id1156493430 \nGZT Uygulama Huawei: https://onelink.to/htmuff \nInstagram: https://www.instagram.com/gzt/\nFacebook: http://facebook.com/gzt\nX (Twitter): https://twitter.com/gztcom\nTiktok: https://www.tiktok.com/@gzt\nThreads: https://www.threads.net/@gzt\nWhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va7EgKpEawdsO6KUYm2I\nTelegram: https://t.me/gztcom\n\nMerhaba, 'Haberin Sosyal Medyas\u0131' GZT'ye ho\u015f geldin! T\u00fcrkiye'de dijital habercili\u011fin benzersiz \u00f6rne\u011fi olan GZT'nin Youtube kanal\u0131ndas\u0131n. Bu kanalda g\u00fcndem ile ilgili \u00f6zel i\u00e7erikler ve r\u00f6portajlar bulabilirsin. Tarihten siyasete, bilimden sanata her alanda i\u00e7erik bulabilece\u011finiz kanal\u0131m\u0131za abone olmay\u0131 ve bizi di\u011fer sosyal mecralarda takip etmeyi unutma!\n\nHer g\u00fcn 1 yeni video \ud83d\ude4c\n\n\u0130zledi\u011fin i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7vxNVLC8EE8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7vxNVLC8EE8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7vxNVLC8EE8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7vxNVLC8EE8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7vxNVLC8EE8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GZT",
                "tags": [
                    "haber",
                    "g\u00fcndem",
                    "gzt",
                    "video",
                    "i\u00e7erik",
                    "ajans",
                    "son dakika",
                    "siyaset",
                    "gzt video",
                    "\u0130srail-\u0130ran Sava\u015f\u0131 deniz sava\u015f\u0131na d\u00f6ner mi?",
                    "Orta Do\u011fu'yu ne bekliyor? \u0130ran par\u00e7alanacak m\u0131? BOP=B\u0130P",
                    "\u0130ran'da istihbarat zafiyeti mi var?",
                    "ABD",
                    "\u0130ran'a sald\u0131racak m\u0131?",
                    "Orta Do\u011fu'da denizde kim g\u00fc\u00e7l\u00fc?",
                    "israil iran sava\u015f\u0131",
                    "cihat yayc\u0131",
                    "amiral cihat yayc\u0131",
                    "gzt harita",
                    "cihat yayc\u0131 israil iran",
                    "iran son dakika",
                    "israil son dakika",
                    "bop",
                    "b\u00fcy\u00fck orta do\u011fu plan\u0131",
                    "b\u00fcy\u00fck israil plan\u0131",
                    "m\u00fcstafi t\u00fcmamiral",
                    "gzt iran",
                    "gzt israil"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u0130srail-\u0130ran Sava\u015f\u0131\u2019nda bilinmeyen tehlike ne? Amiral Cihat Yayc\u0131 anlatt\u0131",
                    "description": "\u0130srail ve \u0130ran aras\u0131nda hava sald\u0131r\u0131lar\u0131, f\u00fcze sistemleri ve \u0130HA operasyonlar\u0131 \u00fczerinden yo\u011funla\u015fan g\u00fcndem, g\u00f6z ard\u0131 edilen ancak kritik \u00f6neme sahip deniz cephesine kay\u0131yor. Orta Do\u011fu'da ya\u015fanan t\u00fcm geli\u015fmeleri GZT Yay\u0131n Y\u00f6netmeni Do\u011fukan Gezer soruyor, M\u00fcstafi T\u00fcmamiral Cihat Yayc\u0131 harita \u00fczerinde anlat\u0131yor\n\n\u00d6zellikle H\u00fcrm\u00fcz Bo\u011faz\u0131'n\u0131n kontrol\u00fc, yaln\u0131zca askeri de\u011fil, k\u00fcresel ekonomik dengeyi de do\u011frudan etkileyebilir. \u00c7\u00fcnk\u00fc d\u00fcnya petrol ve do\u011falgaz\u0131n\u0131n b\u00fcy\u00fck k\u0131sm\u0131 h\u00e2l\u00e2 bu g\u00fczerg\u00e2htan ta\u015f\u0131n\u0131yor\n\nABD\u2019nin 5. Filosu, Bahreyn merkezli devasa donanmas\u0131yla b\u00f6lgede vurucu g\u00fc\u00e7 konumunda. Sadece askeri de\u011fil, stratejik anlamda da \u0130srail'in g\u00fcvenli\u011fini sa\u011flamak, petrol\u00fcn Bat\u0131'ya serbest ak\u0131\u015f\u0131n\u0131 garanti alt\u0131na almak ve b\u00f6lgede ABD d\u0131\u015f\u0131nda g\u00fc\u00e7l\u00fc akt\u00f6r b\u0131rakmamak gibi temel hedeflerle hareket ediyor\n\n\u0130ran i\u00e7inde kurulan \u0130srail istihbarat a\u011f\u0131, hassas sald\u0131r\u0131larla \u0130ran Devrim Muhaf\u0131zlar\u0131'n\u0131n komuta merkezlerini hedef al\u0131yor. Yatak odas\u0131 seviyesinde nokta at\u0131\u015f\u0131yla yap\u0131lan bu operasyonlar, \u0130ran'\u0131n i\u00e7 istikrar\u0131n\u0131 tehdit ederken, b\u00f6lgedeki T\u00fcrk n\u00fcfusu da yeni denklemde belirleyici bir unsur olabilir\n\nT\u00fcm bu geli\u015fmeler, sadece b\u00f6lgesel bir \u00e7at\u0131\u015fma de\u011fil; enerji g\u00fcvenli\u011fi, k\u00fcresel ekonomi ve jeopolitik g\u00fc\u00e7 dengeleri a\u00e7\u0131s\u0131ndan yeni bir d\u00f6nemin habercisi olabilir\n\n\u00d6zel ayr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in GZT'ye kat\u0131l:\nhttps://www.youtube.com/channel/UClWewRX7n_IY3mBbxmttR5Q/join\n\nVideoyu be\u011fenin! Yeni videolar i\u00e7in abone olun: https://bit.ly/3oO5zRn\n\n00:00 Giri\u015f\n00:43 Orta Do\u011fu'da denizde kim ne kadar g\u00fc\u00e7l\u00fc?\n04:51 ABD, \u0130ran'a sald\u0131racak m\u0131?\n08:18 \u0130ran'da istihbarat zafiyeti mi var?\n12:23 Orta Do\u011fu'yu ne bekliyor? \u0130ran par\u00e7alanacak m\u0131? BOP=B\u0130P\n13:20 \u0130srail-\u0130ran Sava\u015f\u0131, T\u00fcrkleri ve T\u00fcrkiye'yi nas\u0131l etkileyecek?\n15:27 \u0130srail-\u0130ran Sava\u015f\u0131 deniz sava\u015f\u0131na d\u00f6ner mi?\n\nHaberlerin anl\u0131k bildirim ile cebinize gelmesi i\u00e7in 'GZT' mobil uygulamam\u0131z\u0131 indirin!\n\nEdit\u00f6r Anlat\u0131yor: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D1qrTbkJOhHFCnuoBy8EtXn\n10/ON: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D0wZ4UDkzH3lfW04Gs9r1CX\nGZT \u0130stihbarat: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D3YdOo1TJxG4Tloq4U0e-DI\nGZT Profil: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D32PKj7Kiih2YB4E00gDJ3N\nModern Ordular: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D2Bbhi2RQgzyommPV4hYedf\nUzman Anlat\u0131yor: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D1_2eXXgDjhOOLmOYdYJ2NV\nDo\u011fu T\u00fcrkistan: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D3lg_5LGUtzKiFL_tEVIUo7\nGazze'de Neler Oluyor: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D18biymnIyKe8p61v1pRi3H\n\n\ud83d\udd0e B\u0130ZE ULA\u015eIN:\nWeb sitemiz: https://www.gzt.com/\nGZT Uygulama Android: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.pirimedya.gzt&hl=tr&gl=US\nGZT Uygulama \u0130OS: https://apps.apple.com/tr/app/gzt/id1156493430 \nGZT Uygulama Huawei: https://onelink.to/htmuff \nInstagram: https://www.instagram.com/gzt/\nFacebook: http://facebook.com/gzt\nX (Twitter): https://twitter.com/gztcom\nTiktok: https://www.tiktok.com/@gzt\nThreads: https://www.threads.net/@gzt\nWhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va7EgKpEawdsO6KUYm2I\nTelegram: https://t.me/gztcom\n\nMerhaba, 'Haberin Sosyal Medyas\u0131' GZT'ye ho\u015f geldin! T\u00fcrkiye'de dijital habercili\u011fin benzersiz \u00f6rne\u011fi olan GZT'nin Youtube kanal\u0131ndas\u0131n. Bu kanalda g\u00fcndem ile ilgili \u00f6zel i\u00e7erikler ve r\u00f6portajlar bulabilirsin. Tarihten siyasete, bilimden sanata her alanda i\u00e7erik bulabilece\u011finiz kanal\u0131m\u0131za abone olmay\u0131 ve bizi di\u011fer sosyal mecralarda takip etmeyi unutma!\n\nHer g\u00fcn 1 yeni video \ud83d\ude4c\n\n\u0130zledi\u011fin i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1002633",
                "likeCount": "24722",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d5dy51HnvAliumTrH9UsFW8EzLM",
            "id": "fbelrTRlls8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T21:00:07Z",
                "channelId": "UC3aqBnkDAfMh5eUmiYi_tfQ",
                "title": "manifest feat. Arem & Arman  - Manifest | Official Dance Video",
                "description": "Manifest konserinin ger\u00e7ekle\u015fece\u011fi 30 - 31 A\u011fustos LifePark Manifestival s\u0131n\u0131rl\u0131 say\u0131da avantajl\u0131 bilet linki \ud83d\udc49 https://www.bubilet.com.tr/istanbul/etkinlik/manifestival-\n\n''manifestival'' t\u00fcm dijital platformlarda yay\u0131nda!\nSpotify'da dinlemek i\u00e7in: https://spoti.fi/3Tsew4B\nApple Music'te dinlemek i\u00e7in: https://apple.co/44a89ct\nmanifest\u2019i Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nSpotify'dan bizi takip etmek i\u00e7in: https://spoti.fi/42iTJpL\n\n\u201cmanifestival\u201d is out on all digital platforms!\nListen on Spotify: https://spoti.fi/3Tsew4B\nListen on Apple Music: https://apple.co/44a89ct\nFollow manifest on Instagram: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nFollow manifest on Spotify: https://spoti.fi/42iTJpL\n\nS\u00f6z / Lyric: Aisu & Sena \u015eahin\nM\u00fczik / Music: Aisu & Sena \u015eahin & Arem \u00d6zg\u00fc\u00e7 & Arman Ayd\u0131n\nAranje / Arrangement: Arem \u00d6zg\u00fc\u00e7 & Arman Ayd\u0131n\nMix & Mastering: Utku \u00dcnsal \n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirketi / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nY\u00f6netmen / Director: Mali Ergin\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131 / Executive Producer: Kemal M\u00fcfit G\u00fcrevin, Zeynep Sude Altan\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / Director of Photography: Sedat Ta\u015fkan\n2.G\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / 2nd Director of Photography: Ahmet A\u00e7\u0131kkol\nYard\u0131mc\u0131 Y\u00f6netmen / Assistant Director: \u00c7a\u011flar Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nReji 2: Osmancan Aks\u0131n\nReji 3: Melisa Galandarov\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: Meltem \u00d6zkan, Civan Dicle\nKurgu / Edit: Mert Halilli\nYap\u0131m Koordinasyon / Production Coordination: Melih Mutlu\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Music Content Manager: Melisa Eyl\u00fcl Ka\u00e7ar\nJr. Label Manager: Asl\u0131han Ak\u00e7am\nSosyal Medya / Social Media: Belinay Varol \nYap\u0131m Ekibi / Production Team: Selin Derman, Mehmet Eren Burak, Burak Beyazkendir, Ahmet Onur K\u00f6me\u00e7, Sinem \u015eenkal, I\u015f\u0131l Aky\u0131ld\u0131z, Bahad\u0131r \u015eenkarak\u00f6se, Ya\u011f\u0131z Topa\u00e7, Kerem Demir\nFocus Puller: Evliya Devrim Demir\n2nd Ac: Emre Refik Sayan\n2nd Ac: Metin Bali\n3rd Ac: \u0130hsan \u015eenol\n3rd Ac: Mert Yakar \nDIT: Kemal \u015eahin Durak\nGimbal Operat\u00f6r\u00fc / Gimbal Operator: Furkan Var\u0131\u015fl\u0131\nGimbal Asistan\u0131 / Gimbal Assistant: \u0130hsan Harun K\u00f6ksal\nDrone: O\u011fuz Albayrak\nFoto\u011fraf / Photo: Barry\nKamera Arkas\u0131 / Backstage: Cansal Arnas, Tu\u011f\u00e7e Ulutu\u011f, Mert Henden, S\u0131la \u00d6zg\u00fcrsoy, Ekin D\u00f6nmez\nSanat  Y\u00f6netmeni / Art Director: Halil Do\u011framac\u0131\nSanat Asistanlar\u0131 / Art Assistants: Nilo \u00d6z\u00e7al\u0131\u015fan, Ege Eren, H\u00fcseyin \u00c7elik, Kiki Ggnash, Emir Uysal, Bayram Beykoz, Mert \u00c7imen, U\u011fur Usta, Murat \u015eahin\nDans / Dance: Elements of Dance co.\nKoreografi / Choreography: Berke Ta\u015fdelen, G\u00fcl\u015fah Alan\nI\u015f\u0131k \u015eefi / Chief of Light: \u00dcnal Kaplan\nBest Boy: Erol Uyan\u0131k\nI\u015f\u0131k Asistanlar\u0131 / Lighting Assistants: Cafer Ayd\u0131n, Muhammed Ar\u0131klar, Yahya Keskin, F\u0131rat Karvar, Eren Kablan\nSet Ekibi / Set Team: HG Set\nSet Amiri / Set Supervisor: Gazi Akbal\nSet Asistanlar\u0131 / Set Assistants: Y\u0131lmaz Kaya, Yunus Yavuz, Bu\u011fra Ilgar, Arda Do\u011fan, Sunay Toyran, Muhammet \u00d6zdemir, Emrah Boztepe\nColorist: Emre Karag\u00f6z\nManifest Styling: Bedirhan Ta\u015f\u00e7\u0131\nManifest Styling Asistan / Manifest Styling Assistant: Derya Y\u00fcksel, Sevda Kanalc\u0131, Halit Tiryaki\nSa\u00e7 / Hair: Ali Kaan \u00d6zen\nSa\u00e7 Asistan\u0131 / Hair Asisstant: Bar\u0131\u015f Aytemiz, Ufuk G\u00fcntay, Bedirhan Odaba\u015f\u0131\nManifest M.A.C Cosmetics Key Makeup Artist : Selen Kaya\nManifest M.A.C Cosmetics Makeup Artist: \u0130rem Akman, Dilara Aygen, Ceylan Ak\u0131nc\u0131, Canan \u00c7ift\u00e7i, Duygu Parmaks\u0131z, Ebru Yaman,  Gamze \u0130pek\u00e7i, Onur Bologur, Hatice \u00d6zyolcu, Selen K\u0131rca\u011f\u0131z, Yunus Emre Yura\u015f\nOyuncular Sa\u00e7 & Makyaj / Actor\u2019s Hair & Make-up: Tolga Baltac\u0131, Ay\u015fe \u00d6zt\u00fcrk, alayda Ergezen\nCast: Yasin Karag\u00f6z, Ozan Besen, Bar\u0131\u015f Kesepara, Batuhan Meri\u00e7, Emin Yaz\u0131c\u0131, Yi\u011fit G\u00fcney, Buse Nilay Zenger, Melisa Dilaverler, Gaye \u00d6zdilek, Sevgi Ba\u015fer, G\u00f6ksu \u0130rem Duz, Defne \u00d6zkan, Lal \u0130\u015fleten, Ay\u015fenur \u00c7olak, Buse Aksu, Serpil \u00c7elik, Muhammet Tulum, Ali Efe Y\u0131lmaz, Ali Mukhtar, Alperen Yasin, Eren Ejder\nKapak Tasar\u0131m\u0131: Burak Bakal\nYouTube Kanal Y\u00f6neticisi / Head of YouTube Channel Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\nKanal Sorumlusu / Channel Manager: Yasemin Naz Kazak\n\u0130ngilizce \u00c7eviri: Sam Patizleri\n\n#manifest #dancevideo #manifestival",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbelrTRlls8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbelrTRlls8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbelrTRlls8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbelrTRlls8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbelrTRlls8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "manifest",
                "tags": [
                    "manifest ya",
                    "manifest",
                    "manifest hay\u0131r",
                    "music videos",
                    "music video",
                    "manifest alb\u00fcm",
                    "alb\u00fcm manifest",
                    "manifest dinle",
                    "music video clip",
                    "manifest zeynep",
                    "big5 lidya",
                    "big5 hilal",
                    "girlband",
                    "snap",
                    "kts",
                    "zamans\u0131zd\u0131k",
                    "ar\u0131yo",
                    "sana alk\u0131\u015f yok",
                    "finger snap",
                    "manifest KTS",
                    "manifest snap",
                    "manifest girls",
                    "big5",
                    "manifest ar\u0131yo",
                    "manifest music video",
                    "zamans\u0131zd\u0131k reaction",
                    "manifest grubu",
                    "manifestival",
                    "kalbimin tek sahibi",
                    "kts manifest",
                    "big5 zeynep oktay",
                    "big5 sueda",
                    "big5 esin",
                    "big5 mina"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "manifest feat. Arem & Arman  - Manifest | Official Dance Video",
                    "description": "Manifest konserinin ger\u00e7ekle\u015fece\u011fi 30 - 31 A\u011fustos LifePark Manifestival s\u0131n\u0131rl\u0131 say\u0131da avantajl\u0131 bilet linki \ud83d\udc49 https://www.bubilet.com.tr/istanbul/etkinlik/manifestival-\n\n''manifestival'' t\u00fcm dijital platformlarda yay\u0131nda!\nSpotify'da dinlemek i\u00e7in: https://spoti.fi/3Tsew4B\nApple Music'te dinlemek i\u00e7in: https://apple.co/44a89ct\nmanifest\u2019i Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nSpotify'dan bizi takip etmek i\u00e7in: https://spoti.fi/42iTJpL\n\n\u201cmanifestival\u201d is out on all digital platforms!\nListen on Spotify: https://spoti.fi/3Tsew4B\nListen on Apple Music: https://apple.co/44a89ct\nFollow manifest on Instagram: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nFollow manifest on Spotify: https://spoti.fi/42iTJpL\n\nS\u00f6z / Lyric: Aisu & Sena \u015eahin\nM\u00fczik / Music: Aisu & Sena \u015eahin & Arem \u00d6zg\u00fc\u00e7 & Arman Ayd\u0131n\nAranje / Arrangement: Arem \u00d6zg\u00fc\u00e7 & Arman Ayd\u0131n\nMix & Mastering: Utku \u00dcnsal \n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirketi / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nY\u00f6netmen / Director: Mali Ergin\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131 / Executive Producer: Kemal M\u00fcfit G\u00fcrevin, Zeynep Sude Altan\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / Director of Photography: Sedat Ta\u015fkan\n2.G\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / 2nd Director of Photography: Ahmet A\u00e7\u0131kkol\nYard\u0131mc\u0131 Y\u00f6netmen / Assistant Director: \u00c7a\u011flar Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nReji 2: Osmancan Aks\u0131n\nReji 3: Melisa Galandarov\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: Meltem \u00d6zkan, Civan Dicle\nKurgu / Edit: Mert Halilli\nYap\u0131m Koordinasyon / Production Coordination: Melih Mutlu\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Music Content Manager: Melisa Eyl\u00fcl Ka\u00e7ar\nJr. Label Manager: Asl\u0131han Ak\u00e7am\nSosyal Medya / Social Media: Belinay Varol \nYap\u0131m Ekibi / Production Team: Selin Derman, Mehmet Eren Burak, Burak Beyazkendir, Ahmet Onur K\u00f6me\u00e7, Sinem \u015eenkal, I\u015f\u0131l Aky\u0131ld\u0131z, Bahad\u0131r \u015eenkarak\u00f6se, Ya\u011f\u0131z Topa\u00e7, Kerem Demir\nFocus Puller: Evliya Devrim Demir\n2nd Ac: Emre Refik Sayan\n2nd Ac: Metin Bali\n3rd Ac: \u0130hsan \u015eenol\n3rd Ac: Mert Yakar \nDIT: Kemal \u015eahin Durak\nGimbal Operat\u00f6r\u00fc / Gimbal Operator: Furkan Var\u0131\u015fl\u0131\nGimbal Asistan\u0131 / Gimbal Assistant: \u0130hsan Harun K\u00f6ksal\nDrone: O\u011fuz Albayrak\nFoto\u011fraf / Photo: Barry\nKamera Arkas\u0131 / Backstage: Cansal Arnas, Tu\u011f\u00e7e Ulutu\u011f, Mert Henden, S\u0131la \u00d6zg\u00fcrsoy, Ekin D\u00f6nmez\nSanat  Y\u00f6netmeni / Art Director: Halil Do\u011framac\u0131\nSanat Asistanlar\u0131 / Art Assistants: Nilo \u00d6z\u00e7al\u0131\u015fan, Ege Eren, H\u00fcseyin \u00c7elik, Kiki Ggnash, Emir Uysal, Bayram Beykoz, Mert \u00c7imen, U\u011fur Usta, Murat \u015eahin\nDans / Dance: Elements of Dance co.\nKoreografi / Choreography: Berke Ta\u015fdelen, G\u00fcl\u015fah Alan\nI\u015f\u0131k \u015eefi / Chief of Light: \u00dcnal Kaplan\nBest Boy: Erol Uyan\u0131k\nI\u015f\u0131k Asistanlar\u0131 / Lighting Assistants: Cafer Ayd\u0131n, Muhammed Ar\u0131klar, Yahya Keskin, F\u0131rat Karvar, Eren Kablan\nSet Ekibi / Set Team: HG Set\nSet Amiri / Set Supervisor: Gazi Akbal\nSet Asistanlar\u0131 / Set Assistants: Y\u0131lmaz Kaya, Yunus Yavuz, Bu\u011fra Ilgar, Arda Do\u011fan, Sunay Toyran, Muhammet \u00d6zdemir, Emrah Boztepe\nColorist: Emre Karag\u00f6z\nManifest Styling: Bedirhan Ta\u015f\u00e7\u0131\nManifest Styling Asistan / Manifest Styling Assistant: Derya Y\u00fcksel, Sevda Kanalc\u0131, Halit Tiryaki\nSa\u00e7 / Hair: Ali Kaan \u00d6zen\nSa\u00e7 Asistan\u0131 / Hair Asisstant: Bar\u0131\u015f Aytemiz, Ufuk G\u00fcntay, Bedirhan Odaba\u015f\u0131\nManifest M.A.C Cosmetics Key Makeup Artist : Selen Kaya\nManifest M.A.C Cosmetics Makeup Artist: \u0130rem Akman, Dilara Aygen, Ceylan Ak\u0131nc\u0131, Canan \u00c7ift\u00e7i, Duygu Parmaks\u0131z, Ebru Yaman,  Gamze \u0130pek\u00e7i, Onur Bologur, Hatice \u00d6zyolcu, Selen K\u0131rca\u011f\u0131z, Yunus Emre Yura\u015f\nOyuncular Sa\u00e7 & Makyaj / Actor\u2019s Hair & Make-up: Tolga Baltac\u0131, Ay\u015fe \u00d6zt\u00fcrk, alayda Ergezen\nCast: Yasin Karag\u00f6z, Ozan Besen, Bar\u0131\u015f Kesepara, Batuhan Meri\u00e7, Emin Yaz\u0131c\u0131, Yi\u011fit G\u00fcney, Buse Nilay Zenger, Melisa Dilaverler, Gaye \u00d6zdilek, Sevgi Ba\u015fer, G\u00f6ksu \u0130rem Duz, Defne \u00d6zkan, Lal \u0130\u015fleten, Ay\u015fenur \u00c7olak, Buse Aksu, Serpil \u00c7elik, Muhammet Tulum, Ali Efe Y\u0131lmaz, Ali Mukhtar, Alperen Yasin, Eren Ejder\nKapak Tasar\u0131m\u0131: Burak Bakal\nYouTube Kanal Y\u00f6neticisi / Head of YouTube Channel Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\nKanal Sorumlusu / Channel Manager: Yasemin Naz Kazak\n\u0130ngilizce \u00c7eviri: Sam Patizleri\n\n#manifest #dancevideo #manifestival"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1484255",
                "likeCount": "64425",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7613"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JqPgscXlTX-QKp-lHcswJqLOrtU",
            "id": "XK95EDmqWdE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T13:22:12Z",
                "channelId": "UCTZPwwg5VF8aB5GN5snPqwA",
                "title": "Mara\u015fl\u0131'dan orman ortas\u0131nda racon! #mara\u015fl\u0131",
                "description": "Mara\u015fl\u0131 14. B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u0130zlemek \u0130\u00e7in\ud83e\udd0d: https://youtu.be/1jxxj6-Ie3s\nB\u00f6l\u00fcmleri izlemek i\u00e7in\ud83c\udfac: https://bit.ly/37x9Gik\nMara\u015fl\u0131 Resmi YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in\ud83e\udd17 : https://rb.gy/shb5tt\n\nMara\u015fl\u0131, \u00d6zel Kuvvetlerden ayr\u0131lan eski bir askerdir. Kendine bir sahaf d\u00fckkan\u0131 a\u00e7arak hayat\u0131n\u0131 hasta olan k\u0131z\u0131 Zeli\u015f ile ilgilenerek ve kitap satarak ge\u00e7irme karar\u0131 alm\u0131\u015ft\u0131r.  Ta ki bir g\u00fcn d\u00fcnyalar g\u00fczeli Mahur T\u00fcrel, Mara\u015fl\u0131\u2019n\u0131n sahaf d\u00fckkan\u0131ndan i\u00e7eri girene kadar.  T\u00fcrkiye\u2019nin en b\u00fcy\u00fck i\u015f adamlar\u0131ndan olan Aziz T\u00fcrel\u2019in, \u00e7ocuklar\u0131ndan en k\u0131ymetlisi olan Mahur\u2019un ba\u015f\u0131 o g\u00fcn \u00e7ekti\u011fi bir foto\u011fraf karesi y\u00fcz\u00fcnden b\u00fcy\u00fck derde girer. Mahur\u2019un istemeden kar\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 olaydan, hayat\u0131n\u0131 Mara\u015fl\u0131 kurtar\u0131r. O g\u00fcn kaderleri birbirine ba\u011flan\u0131r. Art\u0131k Mahur\u2019un hayat\u0131 tehlikededir\u2026\n\nOyuncular:\nBurak Deniz, Alina Boz, Kerem Atabeyo\u011flu, Serhat K\u0131l\u0131\u00e7, Sayg\u0131n Soysal, Rojda Demirer, Cemil B\u00fcy\u00fckd\u00f6\u011ferli, Melis \u0130\u015fiten, Cihan Yenici, Hakan Boyav\n\n#Mara\u015fl\u0131 #BurakDeniz #AlinaBoz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XK95EDmqWdE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XK95EDmqWdE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XK95EDmqWdE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XK95EDmqWdE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XK95EDmqWdE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mara\u015fl\u0131",
                "tags": [
                    "mara\u015fl\u0131",
                    "atv",
                    "atv mara\u015fl\u0131",
                    "atv mara\u015fl\u0131 izle",
                    "mara\u015fl\u0131 dizi",
                    "mara\u015fl\u0131 youtube",
                    "mara\u015fli",
                    "mara\u015fl\u0131 dizisi izle",
                    "mara\u015fl\u0131 dizisi atv",
                    "Burak Deniz",
                    "Alina Boz",
                    "Sayg\u0131n Soysal",
                    "Serhat K\u0131l\u0131\u00e7",
                    "mahur mara\u015fl\u0131",
                    "mara\u015fl\u0131 mahur",
                    "mahmar",
                    "marmah",
                    "mahcel",
                    "mara\u015fl\u0131 2. sezon",
                    "mara\u015fl\u0131 dizisi",
                    "mara\u015fl\u0131 izle",
                    "mara\u015fl\u0131 full",
                    "mara\u015fl\u0131 celal",
                    "mehmet ince",
                    "hakan boyav",
                    "hurdac\u0131",
                    "hurdac\u0131 sahneleri",
                    "mara\u015fl\u0131 sahneleri",
                    "Mara\u015fl\u0131 ilk sahneler",
                    "Mara\u015fl\u0131 ilk anlar",
                    "Mara\u015fl\u0131 \u0130lk B\u00f6l\u00fcmler",
                    "Mara\u015fl\u0131 14. B\u00f6l\u00fcm Sahneleri"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mara\u015fl\u0131'dan orman ortas\u0131nda racon! #mara\u015fl\u0131",
                    "description": "Mara\u015fl\u0131 14. B\u00f6l\u00fcm\u00fc \u0130zlemek \u0130\u00e7in\ud83e\udd0d: https://youtu.be/1jxxj6-Ie3s\nB\u00f6l\u00fcmleri izlemek i\u00e7in\ud83c\udfac: https://bit.ly/37x9Gik\nMara\u015fl\u0131 Resmi YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in\ud83e\udd17 : https://rb.gy/shb5tt\n\nMara\u015fl\u0131, \u00d6zel Kuvvetlerden ayr\u0131lan eski bir askerdir. Kendine bir sahaf d\u00fckkan\u0131 a\u00e7arak hayat\u0131n\u0131 hasta olan k\u0131z\u0131 Zeli\u015f ile ilgilenerek ve kitap satarak ge\u00e7irme karar\u0131 alm\u0131\u015ft\u0131r.  Ta ki bir g\u00fcn d\u00fcnyalar g\u00fczeli Mahur T\u00fcrel, Mara\u015fl\u0131\u2019n\u0131n sahaf d\u00fckkan\u0131ndan i\u00e7eri girene kadar.  T\u00fcrkiye\u2019nin en b\u00fcy\u00fck i\u015f adamlar\u0131ndan olan Aziz T\u00fcrel\u2019in, \u00e7ocuklar\u0131ndan en k\u0131ymetlisi olan Mahur\u2019un ba\u015f\u0131 o g\u00fcn \u00e7ekti\u011fi bir foto\u011fraf karesi y\u00fcz\u00fcnden b\u00fcy\u00fck derde girer. Mahur\u2019un istemeden kar\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 olaydan, hayat\u0131n\u0131 Mara\u015fl\u0131 kurtar\u0131r. O g\u00fcn kaderleri birbirine ba\u011flan\u0131r. Art\u0131k Mahur\u2019un hayat\u0131 tehlikededir\u2026\n\nOyuncular:\nBurak Deniz, Alina Boz, Kerem Atabeyo\u011flu, Serhat K\u0131l\u0131\u00e7, Sayg\u0131n Soysal, Rojda Demirer, Cemil B\u00fcy\u00fckd\u00f6\u011ferli, Melis \u0130\u015fiten, Cihan Yenici, Hakan Boyav\n\n#Mara\u015fl\u0131 #BurakDeniz #AlinaBoz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "977268",
                "likeCount": "30131",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "41"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F-F9yDri2MS75JJSirdE4ZGlXQU",
            "id": "APM3r278sro",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T16:00:17Z",
                "channelId": "UC4-bGrwiQOCVpvQwEGWaqGA",
                "title": "Arabayla Ba\u015ftan Sona Amerika ! Route 66",
                "description": "Uzun bir yola \u00e7\u0131k\u0131yoruz, route 66 \u00fczerinden gitti\u011fimiz bu yolculukta \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131m keyif al\u0131rs\u0131n\u0131z iyi seyirler. :)\n\nSponsor: Migros Yemek i\u00e7in: https://bit.ly/MYNoluyoYa\n\nDar\u00fc\u015f\u015fafaka Deprem \u00d6\u011frenci Destek Kampanyas\u0131 \ud83d\udc47\nhttp://bit.ly/3m5nxTZ\n\nileti\u015fim: noluyoya@temtalent.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/APM3r278sro/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/APM3r278sro/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/APM3r278sro/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/APM3r278sro/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/APM3r278sro/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Noluyo Ya \u00bf",
                "tags": [
                    "Ceyda kasabal\u0131",
                    "Firat Albayram",
                    "Noluyo ya"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Arabayla Ba\u015ftan Sona Amerika ! Route 66",
                    "description": "Uzun bir yola \u00e7\u0131k\u0131yoruz, route 66 \u00fczerinden gitti\u011fimiz bu yolculukta \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131m keyif al\u0131rs\u0131n\u0131z iyi seyirler. :)\n\nSponsor: Migros Yemek i\u00e7in: https://bit.ly/MYNoluyoYa\n\nDar\u00fc\u015f\u015fafaka Deprem \u00d6\u011frenci Destek Kampanyas\u0131 \ud83d\udc47\nhttp://bit.ly/3m5nxTZ\n\nileti\u015fim: noluyoya@temtalent.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1129363",
                "likeCount": "54145",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2147"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8d5-R8Htybubx9Xt0KHtmg6Wgvk",
            "id": "6v25BNLgvaQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T14:36:48Z",
                "channelId": "UCNQAoLEv87L7NgUp4We3HIg",
                "title": "Smart Sigma Kid #funny #sigma",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6v25BNLgvaQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6v25BNLgvaQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6v25BNLgvaQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6v25BNLgvaQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6v25BNLgvaQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CRAZY GREAPA",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Smart Sigma Kid #funny #sigma",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7444379",
                "likeCount": "124917",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "135"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ckdygPeADZEtAfm82Dioy7SW9RI",
            "id": "DmKgjb6LUS8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T16:43:06Z",
                "channelId": "UCnPUB-DTfgIO-p-xOPhV9jw",
                "title": "Kurba\u011falar\u0131n yemek vakti! \ud83d\udc38 4. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DmKgjb6LUS8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DmKgjb6LUS8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DmKgjb6LUS8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DmKgjb6LUS8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DmKgjb6LUS8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mendebur Lemur",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kurba\u011falar\u0131n yemek vakti! \ud83d\udc38 4. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "695542",
                "likeCount": "20547",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "225"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XsdNEkefWd4DaQ7-Q_lwBRhstLM",
            "id": "G7qtx3N7pzk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T15:00:24Z",
                "channelId": "UCJXKKGzjjqnHAEkJsdC7ZKw",
                "title": "DanlaCast - \u015eeyma Suba\u015f\u0131",
                "description": "Bu videoda reklam vard\u0131r. #reklam #i\u015fbirli\u011fi \nCapsule of us trendyol ma\u011fazam\u0131z: https://ty.gl/yppbzh8je6abe\n\nSohbetine Philips LatteGo ile keyif katmak i\u00e7in hemen ke\u015ffet: http://bit.ly/45nXdZY\n\nZ\u00fcber\u2019in temiz i\u00e7eri\u011fi ve kar\u015f\u0131 konulmaz lezzeti birle\u015fti ortaya Z\u00fcber Antep F\u0131st\u0131\u011f\u0131 Kremas\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131! https://bit.ly/4e7A3te\n\nDossha It Girl Koleksiyonunu \u015eimdi Ke\u015ffet https://bit.ly/3HTdhsI\n\nTurknet'teki f\u0131rsatlardan Faydalanmak \u0130\u00e7in Hemen Altyap\u0131n\u0131 Sorgula; https://bit.ly/3TlbE9F\n\nSo CHIC \u0131\u015f\u0131lt\u0131s\u0131na art\u0131k bir t\u0131k daha yak\u0131ns\u0131n. https://bit.ly/4m8KzUx\n\n#garnierskincare\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/danlabilic/\n\u25baTwitter: https://twitter.com/danlabilic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G7qtx3N7pzk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G7qtx3N7pzk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G7qtx3N7pzk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G7qtx3N7pzk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G7qtx3N7pzk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Danla Bilic",
                "tags": [
                    "Danla Bilic",
                    "Danla",
                    "Bilic",
                    "Daniela",
                    "Danla Youtube",
                    "Danla Makyaj",
                    "Danla Instagram",
                    "Danla Twitter",
                    "Danla Kozmetik",
                    "G\u00fczellik",
                    "Beauty",
                    "Ki\u015fisel Bak\u0131m",
                    "Danla Vlog",
                    "danlacast",
                    "podcast"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "DanlaCast - \u015eeyma Suba\u015f\u0131",
                    "description": "Bu videoda reklam vard\u0131r. #reklam #i\u015fbirli\u011fi \nCapsule of us trendyol ma\u011fazam\u0131z: https://ty.gl/yppbzh8je6abe\n\nSohbetine Philips LatteGo ile keyif katmak i\u00e7in hemen ke\u015ffet: http://bit.ly/45nXdZY\n\nZ\u00fcber\u2019in temiz i\u00e7eri\u011fi ve kar\u015f\u0131 konulmaz lezzeti birle\u015fti ortaya Z\u00fcber Antep F\u0131st\u0131\u011f\u0131 Kremas\u0131 \u00e7\u0131kt\u0131! https://bit.ly/4e7A3te\n\nDossha It Girl Koleksiyonunu \u015eimdi Ke\u015ffet https://bit.ly/3HTdhsI\n\nTurknet'teki f\u0131rsatlardan Faydalanmak \u0130\u00e7in Hemen Altyap\u0131n\u0131 Sorgula; https://bit.ly/3TlbE9F\n\nSo CHIC \u0131\u015f\u0131lt\u0131s\u0131na art\u0131k bir t\u0131k daha yak\u0131ns\u0131n. https://bit.ly/4m8KzUx\n\n#garnierskincare\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/danlabilic/\n\u25baTwitter: https://twitter.com/danlabilic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "541109",
                "likeCount": "8352",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "891"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8ZTCnPv0rNGqvXo-somgKUG3sVo",
            "id": "rigetmaU3Lg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T19:04:47Z",
                "channelId": "UCpt1dLS78R6SpN82Qv9_ODw",
                "title": "Has\u00e7elikler and the City - B\u00fcy\u00fck d\u00fc\u011f\u00fcn...",
                "description": "Zurnalar kimin i\u00e7in \u00e7al\u0131yor?\nHas\u00e7elik ailesinin k\u0131ymetlisi Buse\u2019yi evlendiren Fato\u015f ve Neslihan\u2019\u0131 neler bekliyor? D\u00fc\u011f\u00fcnde kim ne takt\u0131? Yemek men\u00fcs\u00fcnde neler vard\u0131? Yerinde hi\u00e7 duramayan konuklar\u0131 ile T\u00fcrkiye\u2019nin en \u00e7ok konu\u015fulan d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc kar\u015f\u0131n\u0131zda!\nBir d\u00fc\u011f\u00fcne giderek ba\u015flad\u0131\u011f\u0131m\u0131z maceram\u0131z yine bir d\u00fc\u011f\u00fcnle sona eriyor. Has\u00e7elikler final b\u00f6l\u00fcm\u00fc ile size veda ediyor\u2026 \n\nBug\u00fcne kadar bizleri yaln\u0131z b\u0131rakmayan siz de\u011ferli izleyicilerimize bizi destekleyen dostlar\u0131m\u0131za \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederiz. Biz bir oyun kurduk onu ger\u00e7ek k\u0131lan sizlersiniz. \n\nBelk\u0131sTv yay\u0131nda ve yap\u0131mda olmaya devam edecek\u2026 Ba\u015fka hikayelerde ba\u015fka oyunlarda g\u00f6r\u00fc\u015fmek \u00fczere. \n\nSude Belk\u0131s\nNergis Ural\nElifnaz \u00d6ng\u00f6ren\nZan I\u015f\u0131k\nDeniz G\u00f6khan\nAhmet Hakan Kele\u015f\n\nVe t\u00fcm konuklar\u0131m\u0131z\u2026\n\nMenajer: Ya\u011fmur \u015eenol\nD\u00fc\u011f\u00fcn etkinlik y\u00f6neticisi: Ceren \u00c7aylak\n\nKamera:\nDamla Es\nAdem Ustao\u011flu\n\nSes Teknisyeni - \u00d6mer Faruk Kurtg\u00f6z\n1. Boom Opt - Muhammet Yi\u011fithan Ayd\u0131n\n2. \u2060Boom Opt - Ekrem Kayhan\n\nD\u00fc\u011f\u00fcn Etkinlik Sponsoru: D\u0130MES \nFinal B\u00f6l\u00fcm Sponsorluklar\u0131: D\u0130MES \ud83d\udc9a\nSesu \ud83d\udc9c\nNesli & Buse & Fato\u015f Sa\u00e7-Makyaj: Arya Bekta\u015f - Hola T\u00fcrkiye\nCaka K\u0131yafet: Alt\u0131ny\u0131ld\u0131z Classics\nNesli & Fato\u015f K\u0131yafet: Dress Home Rental\n\nTe\u015fekk\u00fcrler: \nDavul zurnam\u0131z\u0131 ayarlayan Atahan Yersel,\nArt\u0131bir",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rigetmaU3Lg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rigetmaU3Lg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rigetmaU3Lg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rigetmaU3Lg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rigetmaU3Lg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BelkisTV ",
                "tags": [
                    "Belk\u0131s Tv",
                    "belki tv",
                    "sude",
                    "has\u00e7elik",
                    "ha\u00e7elik yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "belk\u0131s tv yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "yeni video",
                    "u\u011fur",
                    "buse",
                    "fato\u015f",
                    "may\u0131n tarlas\u0131",
                    "deniz cengiz",
                    "Emirhan Takva",
                    "D\u00fc\u015f\u00fcng\u00fcl\u00fc",
                    "Ya\u011f\u0131z Da\u015fk\u0131n",
                    "avrupa yakas\u0131",
                    "whatsapp",
                    "deniz g\u00f6khan",
                    "happn",
                    "arkada\u015fl\u0131k",
                    "sevgili",
                    "manita",
                    "yeni sevgilim",
                    "nesly sevgilisi",
                    "belk\u0131s sevgilisi",
                    "Ahmet Hakan Kele\u015f",
                    "zan \u0131\u015f\u0131k",
                    "elifnaz \u00f6ng\u00f6ren",
                    "nergis ural",
                    "d\u00fc\u011f\u00fcn",
                    "has\u00e7elikler d\u00fc\u011f\u00fcn",
                    "belk\u0131s d\u00fc\u011f\u00fc",
                    "belk\u0131s tv d\u00fc\u011f\u00fcn"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Has\u00e7elikler and the City - B\u00fcy\u00fck d\u00fc\u011f\u00fcn...",
                    "description": "Zurnalar kimin i\u00e7in \u00e7al\u0131yor?\nHas\u00e7elik ailesinin k\u0131ymetlisi Buse\u2019yi evlendiren Fato\u015f ve Neslihan\u2019\u0131 neler bekliyor? D\u00fc\u011f\u00fcnde kim ne takt\u0131? Yemek men\u00fcs\u00fcnde neler vard\u0131? Yerinde hi\u00e7 duramayan konuklar\u0131 ile T\u00fcrkiye\u2019nin en \u00e7ok konu\u015fulan d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc kar\u015f\u0131n\u0131zda!\nBir d\u00fc\u011f\u00fcne giderek ba\u015flad\u0131\u011f\u0131m\u0131z maceram\u0131z yine bir d\u00fc\u011f\u00fcnle sona eriyor. Has\u00e7elikler final b\u00f6l\u00fcm\u00fc ile size veda ediyor\u2026 \n\nBug\u00fcne kadar bizleri yaln\u0131z b\u0131rakmayan siz de\u011ferli izleyicilerimize bizi destekleyen dostlar\u0131m\u0131za \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederiz. Biz bir oyun kurduk onu ger\u00e7ek k\u0131lan sizlersiniz. \n\nBelk\u0131sTv yay\u0131nda ve yap\u0131mda olmaya devam edecek\u2026 Ba\u015fka hikayelerde ba\u015fka oyunlarda g\u00f6r\u00fc\u015fmek \u00fczere. \n\nSude Belk\u0131s\nNergis Ural\nElifnaz \u00d6ng\u00f6ren\nZan I\u015f\u0131k\nDeniz G\u00f6khan\nAhmet Hakan Kele\u015f\n\nVe t\u00fcm konuklar\u0131m\u0131z\u2026\n\nMenajer: Ya\u011fmur \u015eenol\nD\u00fc\u011f\u00fcn etkinlik y\u00f6neticisi: Ceren \u00c7aylak\n\nKamera:\nDamla Es\nAdem Ustao\u011flu\n\nSes Teknisyeni - \u00d6mer Faruk Kurtg\u00f6z\n1. Boom Opt - Muhammet Yi\u011fithan Ayd\u0131n\n2. \u2060Boom Opt - Ekrem Kayhan\n\nD\u00fc\u011f\u00fcn Etkinlik Sponsoru: D\u0130MES \nFinal B\u00f6l\u00fcm Sponsorluklar\u0131: D\u0130MES \ud83d\udc9a\nSesu \ud83d\udc9c\nNesli & Buse & Fato\u015f Sa\u00e7-Makyaj: Arya Bekta\u015f - Hola T\u00fcrkiye\nCaka K\u0131yafet: Alt\u0131ny\u0131ld\u0131z Classics\nNesli & Fato\u015f K\u0131yafet: Dress Home Rental\n\nTe\u015fekk\u00fcrler: \nDavul zurnam\u0131z\u0131 ayarlayan Atahan Yersel,\nArt\u0131bir"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1149816",
                "likeCount": "52403",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4875"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xOrfYnIi-yZmyn-Pu8UEFGLlBIc",
            "id": "oxRNCpNBjyU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T05:05:01Z",
                "channelId": "UC5C2bbzS3oPCMpHWc6IEKWQ",
                "title": "Normal people VS me \ud83e\udee3 #elsarca #tiktok",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oxRNCpNBjyU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oxRNCpNBjyU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oxRNCpNBjyU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oxRNCpNBjyU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oxRNCpNBjyU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elsa Arca",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Normal people VS me \ud83e\udee3 #elsarca #tiktok",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6466690",
                "likeCount": "261549",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2662"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o2jzZAaI9eGAoiuDHPo44Hk0c7w",
            "id": "AhHvd25mhoQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T22:16:45Z",
                "channelId": "UCy8h-80kBxQPrbh5Tb2-Dyg",
                "title": "Sahipsizler 27. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "Sahipsizler 27. B\u00f6l\u00fcm (11 Haziran 2025)\nSahipsizler 26. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/I3G5vqLd5JU\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nGen\u00e7lerin mutlu olmas\u0131na destek olmaya \u00e7al\u0131\u015fan Cevdet Baba, Zeliha'y\u0131 Yusuf'a istemeye karar verir. Bu geli\u015fmeyi haber alan Ha\u015fmet, konuyu biraz da yanl\u0131\u015f anlayarak duruma tepki g\u00f6sterir. Zehirlenme olay\u0131n\u0131n arkas\u0131nda Meryem'in oldu\u011fundan \u015f\u00fcphelenen Azize, onunla y\u00fczle\u015fir. Torununun Devran ile mutlu olmas\u0131n\u0131 isteyen Hamiyet, Azize'nin k\u0131nas\u0131n\u0131 yapmak istedi\u011fini s\u00f6yler ve haz\u0131rl\u0131klar ba\u015flar. Meryem'e sahip \u00e7\u0131k\u0131lmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnen Kevi Nine, Alazlara bu durumdan dolay\u0131 \u00e7ok \u00f6fkelenir. Ya\u015fanan onca zorlu\u011fa ve engellere ra\u011fmen birbirlerine ve sevgilerine sahip \u00e7\u0131kan Azize ile Devran, ba\u015f ba\u015fa kalabilmek i\u00e7in sab\u0131rs\u0131zd\u0131r.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #AzDev",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhHvd25mhoQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhHvd25mhoQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhHvd25mhoQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhHvd25mhoQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhHvd25mhoQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sahipsizler",
                "tags": [
                    "Sahipsizler",
                    "OGM",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Enes Ko\u00e7ak",
                    "Kaan Mirac Sezen",
                    "Ece Ba\u011fc\u0131",
                    "Turgut Tun\u00e7alp",
                    "Sacide Ta\u015faner",
                    "Mehmet Bozdo\u011fan",
                    "OGM Pictures",
                    "Sahipsizler Dizisi",
                    "OGM Yeni Dizi",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Yeni Dizisi",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler Yusuf",
                    "Sahipsizler Cemo",
                    "Azize ve Devran Sahneleri",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Azize",
                    "Enes Ko\u00e7ak Yusuf",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl Devran",
                    "Sahipsizler 27. B\u00f6l\u00fcm (11 Haziran 2025)",
                    "Sahipsizler 27. B\u00f6l\u00fcm"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler 27. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "Sahipsizler 27. B\u00f6l\u00fcm (11 Haziran 2025)\nSahipsizler 26. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/I3G5vqLd5JU\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nGen\u00e7lerin mutlu olmas\u0131na destek olmaya \u00e7al\u0131\u015fan Cevdet Baba, Zeliha'y\u0131 Yusuf'a istemeye karar verir. Bu geli\u015fmeyi haber alan Ha\u015fmet, konuyu biraz da yanl\u0131\u015f anlayarak duruma tepki g\u00f6sterir. Zehirlenme olay\u0131n\u0131n arkas\u0131nda Meryem'in oldu\u011fundan \u015f\u00fcphelenen Azize, onunla y\u00fczle\u015fir. Torununun Devran ile mutlu olmas\u0131n\u0131 isteyen Hamiyet, Azize'nin k\u0131nas\u0131n\u0131 yapmak istedi\u011fini s\u00f6yler ve haz\u0131rl\u0131klar ba\u015flar. Meryem'e sahip \u00e7\u0131k\u0131lmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnen Kevi Nine, Alazlara bu durumdan dolay\u0131 \u00e7ok \u00f6fkelenir. Ya\u015fanan onca zorlu\u011fa ve engellere ra\u011fmen birbirlerine ve sevgilerine sahip \u00e7\u0131kan Azize ile Devran, ba\u015f ba\u015fa kalabilmek i\u00e7in sab\u0131rs\u0131zd\u0131r.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #AzDev"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13050029",
                "likeCount": "173591",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15670"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tUdrD8FWBn8F6sz9xpTgXNbmPg4",
            "id": "8UpxiFOnNj8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T16:00:23Z",
                "channelId": "UCMyOj6fhvKFMjxUCp3b_3gA",
                "title": "MrBeast's Perfect Steak",
                "description": "@MrBeast @osmo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8UpxiFOnNj8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8UpxiFOnNj8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8UpxiFOnNj8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8UpxiFOnNj8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8UpxiFOnNj8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nick DiGiovanni",
                "tags": [
                    "Chef",
                    "Cook",
                    "Learn To Cook",
                    "Cooking",
                    "Food",
                    "MasterChef",
                    "Gordon Ramsay",
                    "MrBeast",
                    "Recipes",
                    "Healthy",
                    "Kitchen",
                    "Restaurant",
                    "Grill",
                    "Grilling",
                    "Seafood",
                    "Meat",
                    "Steak",
                    "United States",
                    "India",
                    "Spanish",
                    "International",
                    "Global",
                    "Cuisine"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MrBeast's Perfect Steak",
                    "description": "@MrBeast @osmo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17630564",
                "likeCount": "701348",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4105"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yCCZ3IX_QJUV4RSGZl2wU71hqK8",
            "id": "CXqSQeQb8jg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T14:30:19Z",
                "channelId": "UCAP7C8svvv-qeltDLdpDSFQ",
                "title": "Sahipsizler: Devran ve Azize B\u00fcy\u00fck A\u015fk! #sahipsizler #ke\u015ffet #komedi #fragman #hazalsuba\u015f\u0131 #dizi",
                "description": "Devran ve Azize'nin t\u00f6reye kar\u015f\u0131 ba\u015flayan b\u00fcy\u00fck a\u015fk hikayesinin \u00f6zetini sizler i\u00e7in derledik! \u2764\ufe0f\nSahipsizler dizisinin efsane \u00e7ifti Devran ve Azize\u2019nin t\u00fcm b\u00f6l\u00fcmler dahil a\u015fk hikayesi!\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da yay\u0131nlan\u0131yor. Ka\u00e7\u0131rd\u0131\u011f\u0131n b\u00f6l\u00fcmleri bizden takip edebilirsin.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXqSQeQb8jg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXqSQeQb8jg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXqSQeQb8jg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXqSQeQb8jg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXqSQeQb8jg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "B\u0130 DAKKADA ANLAT",
                "tags": [
                    "ogm pictures",
                    "hazal suba\u015f\u0131 azize",
                    "sahipsizler",
                    "sahipsizler dizi",
                    "sahipsizler izle",
                    "Sahipsizler",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Enes Ko\u00e7ak",
                    "ke\u015ffet",
                    "ke\u015ffetteyiz",
                    "komedi",
                    "shorts",
                    "bi dakkada anlat",
                    "k\u0131sa kes",
                    "sahipsizler yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "sahipsizler fragman",
                    "\u00f6zet",
                    "dizi \u00f6zeti",
                    "sahipsizler dizisi",
                    "sahipsizler yeni dizi",
                    "sahipsizler yeni b\u00f6l\u00fcm \u00f6zet",
                    "sahipsizler yeni b\u00f6l\u00fcm tan\u0131t\u0131m",
                    "tan\u0131t\u0131m",
                    "dizi",
                    "fragman",
                    "parodi",
                    "mizah",
                    "OGM",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler 22. Fragman\u0131",
                    "Azize ve Devran Sahneleri",
                    "devran azize"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler: Devran ve Azize B\u00fcy\u00fck A\u015fk! #sahipsizler #ke\u015ffet #komedi #fragman #hazalsuba\u015f\u0131 #dizi",
                    "description": "Devran ve Azize'nin t\u00f6reye kar\u015f\u0131 ba\u015flayan b\u00fcy\u00fck a\u015fk hikayesinin \u00f6zetini sizler i\u00e7in derledik! \u2764\ufe0f\nSahipsizler dizisinin efsane \u00e7ifti Devran ve Azize\u2019nin t\u00fcm b\u00f6l\u00fcmler dahil a\u015fk hikayesi!\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da yay\u0131nlan\u0131yor. Ka\u00e7\u0131rd\u0131\u011f\u0131n b\u00f6l\u00fcmleri bizden takip edebilirsin."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1760283",
                "likeCount": "24393",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "284"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pSDD8uNo_J-snZI15dtjWPpe2XU",
            "id": "H1S6BLe4_Fg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T16:16:12Z",
                "channelId": "UCqOwcxgDCjnHNgMt9A3Ua8w",
                "title": "What\u2019s your favourite SHOWER GEL?\ud83d\ude0d\ud83d\udd25",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1S6BLe4_Fg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1S6BLe4_Fg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1S6BLe4_Fg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1S6BLe4_Fg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H1S6BLe4_Fg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diana Belitskay",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "What\u2019s your favourite SHOWER GEL?\ud83d\ude0d\ud83d\udd25",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ar"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6026788",
                "likeCount": "517069",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5297"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hizU80RXF65Du5F7w3X1iPTNKE8",
            "id": "53hTqeSOdAY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T23:35:32Z",
                "channelId": "UCQIUhhcmXsu6cN6n3y9-Pww",
                "title": "IMPOSSIBLE Basketball Shot\ud83e\udd2f",
                "description": "Craziest most impossible basketball shot yet!\n\nInspired by Dude Perfect \n\nBucketsquad Apparel - https://bucketsquad.com/\n\nFollow me @Jesser on Instagram for new IG Reels or I\u2019ll dunk on you\n\n\u2605 Follow me on social media @Jesser \u2605\n\u25cfInstagram https://instagram.com/jesser\n\u25cfTwitter https://twitter.com/jesser\n\n#BucketSquad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53hTqeSOdAY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53hTqeSOdAY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53hTqeSOdAY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53hTqeSOdAY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53hTqeSOdAY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jesser",
                "tags": [
                    "jesser"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "IMPOSSIBLE Basketball Shot\ud83e\udd2f",
                    "description": "Craziest most impossible basketball shot yet!\n\nInspired by Dude Perfect \n\nBucketsquad Apparel - https://bucketsquad.com/\n\nFollow me @Jesser on Instagram for new IG Reels or I\u2019ll dunk on you\n\n\u2605 Follow me on social media @Jesser \u2605\n\u25cfInstagram https://instagram.com/jesser\n\u25cfTwitter https://twitter.com/jesser\n\n#BucketSquad"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28378728",
                "likeCount": "821597",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "883"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RV4rwJ5-F-swzfe1MOqVOpnjTh8",
            "id": "o1U_hIXzVQs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T07:00:49Z",
                "channelId": "UCZaLuJes84DyH-vLrTWhSLA",
                "title": "Konu\u015fanlar 171. B\u00f6l\u00fcm Shot | Konuk/Melek Mosso",
                "description": "Konu\u015fanlar 171. B\u00f6l\u00fcm Shot | Konuk/Melek Mosso\nKonu\u015fanlar 170. B\u00f6l\u00fcm Shot: https://youtu.be/30JRIuQ93dA?feature=shared\n\nBu sohbet bildiklerinizden \u00e7ok farkl\u0131. Her insan farkl\u0131 bir hikaye, her hikaye farkl\u0131 bir kahkaha. Hasan Can Kaya \u00f6nce konu\u015fanlar\u0131 se\u00e7iyor ard\u0131ndan birbirinden ilgin\u00e7 sorularla e\u011flence katlanarak art\u0131yor. Kanala abone olup en be\u011fendi\u011finiz \u015fakalar\u0131 yoruma yazabilirsiniz. \ud83d\ude4c\n\nKOMEDYEN: Hasan Can Kaya\nT\u00dcR: Komedi, Talk Show, Stand Up\n\nKonu\u015fanlar Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@Konusanlar\nHasan Can Kaya Resmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/hasancankayahck\nHasan Can Kaya Resmi Twitter Hesab\u0131: https://twitter.com/kayahasancan?s=08\n\n#Konu\u015fanlar #HasanCanKaya #Konu\u015fanlarShot #Exxen",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1U_hIXzVQs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1U_hIXzVQs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1U_hIXzVQs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1U_hIXzVQs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o1U_hIXzVQs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Konu\u015fanlar",
                "tags": [
                    "konu\u015fanlar",
                    "konusanlar",
                    "hasan can kaya",
                    "komedi",
                    "komik",
                    "stand up",
                    "komedi program\u0131",
                    "hasan can kaya g\u00fcld\u00fcr g\u00fcld\u00fcr",
                    "konu\u015fanlar izle",
                    "konu\u015fanlar komik",
                    "konu\u015fanlar hasan can kaya",
                    "Talk Show",
                    "Konu\u015fanlar 171. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Konu\u015fanlar Shot",
                    "Shot",
                    "konusanlar shot",
                    "konu\u015fanlar 171",
                    "Konu\u015fanlar 171. B\u00f6l\u00fcm Shot | Konuk/Melek Mosso"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Konu\u015fanlar 171. B\u00f6l\u00fcm Shot | Konuk/Melek Mosso",
                    "description": "Konu\u015fanlar 171. B\u00f6l\u00fcm Shot | Konuk/Melek Mosso\nKonu\u015fanlar 170. B\u00f6l\u00fcm Shot: https://youtu.be/30JRIuQ93dA?feature=shared\n\nBu sohbet bildiklerinizden \u00e7ok farkl\u0131. Her insan farkl\u0131 bir hikaye, her hikaye farkl\u0131 bir kahkaha. Hasan Can Kaya \u00f6nce konu\u015fanlar\u0131 se\u00e7iyor ard\u0131ndan birbirinden ilgin\u00e7 sorularla e\u011flence katlanarak art\u0131yor. Kanala abone olup en be\u011fendi\u011finiz \u015fakalar\u0131 yoruma yazabilirsiniz. \ud83d\ude4c\n\nKOMEDYEN: Hasan Can Kaya\nT\u00dcR: Komedi, Talk Show, Stand Up\n\nKonu\u015fanlar Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@Konusanlar\nHasan Can Kaya Resmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/hasancankayahck\nHasan Can Kaya Resmi Twitter Hesab\u0131: https://twitter.com/kayahasancan?s=08\n\n#Konu\u015fanlar #HasanCanKaya #Konu\u015fanlarShot #Exxen"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3796517",
                "likeCount": "74454",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "354"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8Xou3dcNPjOpVoIXwXVz69y1uTo",
            "id": "X3stVswM0VQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T14:21:02Z",
                "channelId": "UCHio_VgmlVkqf0yK-8I8YtQ",
                "title": "Kediler Bant Sesine Dil \u00c7\u0131kar\u0131yor !",
                "description": "Kediler Bant Sesine Dil \u00c7\u0131kar\u0131yor !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X3stVswM0VQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X3stVswM0VQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X3stVswM0VQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X3stVswM0VQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X3stVswM0VQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yaspe",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kediler Bant Sesine Dil \u00c7\u0131kar\u0131yor !",
                    "description": "Kediler Bant Sesine Dil \u00c7\u0131kar\u0131yor !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2244201",
                "likeCount": "52132",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "350"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yAtJGp-lZZul5zX76D9fFO41UsE",
            "id": "tS5OPVAEqpU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T23:38:51Z",
                "channelId": "UCtc-a9ZUIg0_5HpsPxEO7Qg",
                "title": "CANLI YAYIN | Tel Aviv Sald\u0131r\u0131 Alt\u0131nda! \u0130ran Sald\u0131r\u0131 Ba\u015flatt\u0131 \u0130srail'de Sirenler \u00c7al\u0131yor",
                "description": "Hen\u00fcz Abone De\u011filseniz, T\u00fcrkiye ve D\u00fcnya'dan En G\u00fcncel Haberler \u0130\u00e7in Haber Global'e Abone Olun: https://www.youtube.com/channel/UCtc-a9ZUIg0_5HpsPxEO7Qg?sub_confirmation=1\n\nAyr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in bu kanala kat\u0131l\u0131n:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCtc-a9ZUIg0_5HpsPxEO7Qg/join\n\nhttps://haberglobal.com.tr/\nhttps://www.facebook.com/HaberGlobal/\nhttps://www.twitter.com/HaberGlobal\nhttps://www.instagram.com/haberglobal/\n\nAbone Olun \u25ba https://bit.ly/2FnCDeW\n\nHaber Global Frekans Bilgileri;\n\nDigiturk 47. Kanal\nD-Smart 42. Kanal\nTivibu 46. Kanal\nKablo TV 71. Kanal (HD)\nKablo TV 910. Kanal (SD)\nTurkcell TV+ 59. Kanal \nT\u00fcrksat 3A HD Frekans: 12685Mhz Pol:H S.Rate:27500 FEC:2/3\nT\u00fcrksat 4A SD Frekans: 12379Mhz Pol:V S.Rate:27500 FEC:3/4\n\n#haber #g\u00fcndem #sondakika",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tS5OPVAEqpU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tS5OPVAEqpU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tS5OPVAEqpU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tS5OPVAEqpU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tS5OPVAEqpU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Haber Global",
                "tags": [
                    "haber",
                    "son dakika",
                    "T\u00fcrkiye",
                    "haber global",
                    "haber global izle",
                    "son haberler",
                    "son dakika haberleri",
                    "global tv",
                    "haberglobal"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "CANLI YAYIN | Tel Aviv Sald\u0131r\u0131 Alt\u0131nda! \u0130ran Sald\u0131r\u0131 Ba\u015flatt\u0131 \u0130srail'de Sirenler \u00c7al\u0131yor",
                    "description": "Hen\u00fcz Abone De\u011filseniz, T\u00fcrkiye ve D\u00fcnya'dan En G\u00fcncel Haberler \u0130\u00e7in Haber Global'e Abone Olun: https://www.youtube.com/channel/UCtc-a9ZUIg0_5HpsPxEO7Qg?sub_confirmation=1\n\nAyr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in bu kanala kat\u0131l\u0131n:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCtc-a9ZUIg0_5HpsPxEO7Qg/join\n\nhttps://haberglobal.com.tr/\nhttps://www.facebook.com/HaberGlobal/\nhttps://www.twitter.com/HaberGlobal\nhttps://www.instagram.com/haberglobal/\n\nAbone Olun \u25ba https://bit.ly/2FnCDeW\n\nHaber Global Frekans Bilgileri;\n\nDigiturk 47. Kanal\nD-Smart 42. Kanal\nTivibu 46. Kanal\nKablo TV 71. Kanal (HD)\nKablo TV 910. Kanal (SD)\nTurkcell TV+ 59. Kanal \nT\u00fcrksat 3A HD Frekans: 12685Mhz Pol:H S.Rate:27500 FEC:2/3\nT\u00fcrksat 4A SD Frekans: 12379Mhz Pol:V S.Rate:27500 FEC:3/4\n\n#haber #g\u00fcndem #sondakika"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "646313",
                "likeCount": "2543",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xEMnypQZ7zfayFo0WJaUPTcBLdw",
            "id": "OqkU0MXEbx0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T21:01:12Z",
                "channelId": "UC__h7HhCZtmNyVnAMwezm3g",
                "title": "Watermelon Cappuccino assassino #shorts #YuliaBely",
                "description": "Thank you for watching my channel Yuliash Belyash!\nPlease subscribe to my channel and don't forget to turn on the notification button! #shorts #YuliaBely",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OqkU0MXEbx0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OqkU0MXEbx0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OqkU0MXEbx0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OqkU0MXEbx0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OqkU0MXEbx0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yuliash Belyash",
                "tags": [
                    "#shorts",
                    "#YuliaBely",
                    "#food",
                    "#eating",
                    "#asmr",
                    "#challenge",
                    "#trend"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Watermelon Cappuccino assassino #shorts #YuliaBely",
                    "description": "Thank you for watching my channel Yuliash Belyash!\nPlease subscribe to my channel and don't forget to turn on the notification button! #shorts #YuliaBely"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22280897",
                "likeCount": "541057",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "310"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EDVIjxziqKEzF2xxu--UnSKwAbM",
            "id": "kbnROLYZiMw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T14:17:58Z",
                "channelId": "UCXoKUtG3j_khIU7_dh1W7IA",
                "title": "KALEC\u0130LER\u0130N DOKUNULMAZLI\u011eI KURALI",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kbnROLYZiMw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kbnROLYZiMw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kbnROLYZiMw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kbnROLYZiMw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kbnROLYZiMw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emirivriv",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KALEC\u0130LER\u0130N DOKUNULMAZLI\u011eI KURALI",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1494903",
                "likeCount": "33045",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "185"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gtpXKW0u-HOtqpi4KujorIFucQ8",
            "id": "co3bPi5cUME",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T17:01:10Z",
                "channelId": "UCHLeANrhVQ13NhpAia5tdJw",
                "title": "9 Y\u0131ld\u0131r \u00c7at\u0131da Yatan Mercedes 200E",
                "description": "\u00c7at\u0131dan indirilip sat\u0131n al\u0131nan W124 kasa Mercedes 200E videomuzun tamam\u0131 kanalda.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co3bPi5cUME/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co3bPi5cUME/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co3bPi5cUME/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co3bPi5cUME/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/co3bPi5cUME/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sekizsilindir",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "9 Y\u0131ld\u0131r \u00c7at\u0131da Yatan Mercedes 200E",
                    "description": "\u00c7at\u0131dan indirilip sat\u0131n al\u0131nan W124 kasa Mercedes 200E videomuzun tamam\u0131 kanalda."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "620622",
                "likeCount": "6197",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ibpi1MxkMGux6jZGHQtNYRWpjK4",
            "id": "32k2EiH9UJ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T16:59:54Z",
                "channelId": "UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw",
                "title": "Serkan Korkmaz: Do\u011frudan \u015eampiyonlar Ligi'ne kat\u0131l\u0131m, Leroy Sane... Bence Osimhen transferinde...",
                "description": "Serkan Korkmaz: Do\u011frudan \u015eampiyonlar Ligi'ne kat\u0131l\u0131m, Leroy Sane... Bence Osimhen transferinde etkili olmaz demek zor.  \n\n#Galatasaray #LeroySane #VictorOsimhen #transfer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/32k2EiH9UJ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/32k2EiH9UJ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/32k2EiH9UJ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/32k2EiH9UJ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/32k2EiH9UJ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kontraspor",
                "tags": [
                    "kontra",
                    "futbol",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "galatasaray",
                    "trabzonspor",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "kontraspor",
                    "milli tak\u0131m",
                    "nihat kahveci"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Serkan Korkmaz: Do\u011frudan \u015eampiyonlar Ligi'ne kat\u0131l\u0131m, Leroy Sane... Bence Osimhen transferinde...",
                    "description": "Serkan Korkmaz: Do\u011frudan \u015eampiyonlar Ligi'ne kat\u0131l\u0131m, Leroy Sane... Bence Osimhen transferinde etkili olmaz demek zor.  \n\n#Galatasaray #LeroySane #VictorOsimhen #transfer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "547413",
                "likeCount": "10759",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "234"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FbiFAsEWjSK6qIJM-NrjBKThxNs",
            "id": "djY8F7FCcMY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T09:55:00Z",
                "channelId": "UCPhHBEtG6dVZ5fJKoNArcJw",
                "title": "3D Stereoscopic Lip Plumper",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/djY8F7FCcMY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/djY8F7FCcMY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/djY8F7FCcMY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/djY8F7FCcMY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/djY8F7FCcMY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\uc2b9\ube44\ub2c8 Seungbini",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "3D Stereoscopic Lip Plumper",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44985901",
                "likeCount": "511450",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o7DzjvArdjojoNijtSkGGIT1o6w",
            "id": "Wq2ZsAndxac",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T23:51:06Z",
                "channelId": "UCV6zcRug6Hqp1UX_FdyUeBg",
                "title": "F\u00dcZE YA\u011eMURU! \u0130ran \u0130srail'i Canl\u0131 Yay\u0131nda Vuruyor! | CANLI HABER",
                "description": "HABER | Son Dakika Haber ve G\u00fcncel Haberleri \u0130lk Bilen Siz Olun...\n\nCNN T\u00dcRK YOUTUBE KANALINA ABONE OL \u27a4 https://bit.ly/2LzuZ1H\n\nCNN T\u00dcRK Canl\u0131 Yay\u0131n \u0130\u00e7in T\u0131kla \u27a4 https://buff.ly/4flNvsU  | CANLI HABER\n\n\u27a4T\u00dcM PROGRAM \u0130\u00c7ER\u0130KLER\u0130 \u0130\u00c7\u0130N: https://www.cnnturk.com/tv\n\u27a4http://twitter.com/cnnturk\n\u27a4https://twitter.com/cnnturkprogram\n\u27a4https://www.facebook.com/cnnturk\n\u27a4https://www.facebook.com/cnnturkprogramlar\n\u27a4https://www.instagram.com/cnnturk\n\u27a4http://youtube.com/cnnturk\n\u27a4Google News: https://buff.ly/47rtuxi\n\n7 g\u00fcn 24 saat haber canl\u0131 yay\u0131nla size ula\u015f\u0131yor! CNN T\u00dcRK YouTube kanal\u0131na abone olarak son dakika haberlerini ilk siz \u00f6\u011frenin! En son haberler, g\u00fcncel geli\u015fmeler ve uzman yorumcular\u0131n haber analizleri CNN T\u00dcRK ekran\u0131nda canl\u0131 yay\u0131n ile izleyicisiyle bulu\u015fuyor. Sahadan haberler ve tart\u0131\u015fma programlar\u0131 ile zirveyi b\u0131rakmayan CNN T\u00dcRK'\u00fcn YouTube kanal\u0131na hemen abone olabilirsiniz. \n\n#Haber\n#Sondakika\n#CANLI",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wq2ZsAndxac/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wq2ZsAndxac/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wq2ZsAndxac/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wq2ZsAndxac/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wq2ZsAndxac/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN T\u00dcRK",
                "tags": [
                    "haber",
                    "haberler",
                    "son dakika",
                    "son dakika haberleri",
                    "g\u00fcndem",
                    "cnn t\u00fcrk",
                    "cnn t\u00fcrk canl\u0131",
                    "canl\u0131 yay\u0131n",
                    "cnn",
                    "canl\u0131 haber",
                    "haber izle",
                    "son dakika haber",
                    "canl\u0131 tv",
                    "tv izle",
                    "canl\u0131 izle",
                    "haber canl\u0131",
                    "son haberler",
                    "canl\u0131 tv izle",
                    "tv izle canl\u0131",
                    "iran",
                    "israil",
                    "iran israil",
                    "sava\u015f"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "F\u00dcZE YA\u011eMURU! \u0130ran \u0130srail'i Canl\u0131 Yay\u0131nda Vuruyor! | CANLI HABER",
                    "description": "HABER | Son Dakika Haber ve G\u00fcncel Haberleri \u0130lk Bilen Siz Olun...\n\nCNN T\u00dcRK YOUTUBE KANALINA ABONE OL \u27a4 https://bit.ly/2LzuZ1H\n\nCNN T\u00dcRK Canl\u0131 Yay\u0131n \u0130\u00e7in T\u0131kla \u27a4 https://buff.ly/4flNvsU  | CANLI HABER\n\n\u27a4T\u00dcM PROGRAM \u0130\u00c7ER\u0130KLER\u0130 \u0130\u00c7\u0130N: https://www.cnnturk.com/tv\n\u27a4http://twitter.com/cnnturk\n\u27a4https://twitter.com/cnnturkprogram\n\u27a4https://www.facebook.com/cnnturk\n\u27a4https://www.facebook.com/cnnturkprogramlar\n\u27a4https://www.instagram.com/cnnturk\n\u27a4http://youtube.com/cnnturk\n\u27a4Google News: https://buff.ly/47rtuxi\n\n7 g\u00fcn 24 saat haber canl\u0131 yay\u0131nla size ula\u015f\u0131yor! CNN T\u00dcRK YouTube kanal\u0131na abone olarak son dakika haberlerini ilk siz \u00f6\u011frenin! En son haberler, g\u00fcncel geli\u015fmeler ve uzman yorumcular\u0131n haber analizleri CNN T\u00dcRK ekran\u0131nda canl\u0131 yay\u0131n ile izleyicisiyle bulu\u015fuyor. Sahadan haberler ve tart\u0131\u015fma programlar\u0131 ile zirveyi b\u0131rakmayan CNN T\u00dcRK'\u00fcn YouTube kanal\u0131na hemen abone olabilirsiniz. \n\n#Haber\n#Sondakika\n#CANLI"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "831263",
                "likeCount": "2759",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "64"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4NbiLYLMeVqsdJCy0-jJPowceaA",
            "id": "VbPwRE0DfgI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-06T22:49:20Z",
                "channelId": "UCLb86cLe-V30XbnQ8g1L_2A",
                "title": "\ud2b8\ub784\ub784\ub808\ub85c \ud2b8\ub784\ub784\ub77c \uac00\uc6d0 \uc5d0\ubc84\ub79c\ub4dc\uc5d0\uc11c?#\ucda4\ucd94\ub294\uacf0\ub3cc #\ucda4\ucd94\ub294\uacf0\ub3cc\uc758\ub79c\ub364\ub304\uc2a4 #dance #\ub304\uc2a4 #kpop #kpop #music #\uc774\ud0c8\ub9ac\uc548\ube0c\ub808\uc778\ub86f #\ud2b8\ub784\ub784\ub808\ub85c\ud2b8\ub784\ub784\ub77c #chatgpt",
                "description": "\ub9e4\uc8fc \ud1a0\uc694\uc77c\uc77c\uc694\uc77c \ub79c\ub364\ub304\uc2a4 \ubc84\uc2a4\ud0b9 \uc744 \uc9c4\ud589\ud558\uc5ec\uc11c \uc7ac\ubbf8\ub09c \ucc4c\ub9b0\uc9c0 \uc601\uc0c1\uc774 \uc62c\ub77c\uac11\ub2c8\ub2e4^^ \uad6c\ub3c5\uacfc\uc88b\uc544\uc694\ubd80\ud0c1\ub4dc\ub9bd\ub2c8\ub2e4^^ We do random dance busking every Saturday and Sunday, and fun  challenge videos are uploaded^^ Please soubscribe and like^^ \ub9e4\uc8fc \ud1a0\uc694\uc77c\uc77c\uc694\uc77c \ub79c\ub364\ub304\uc2a4 \ubc84\uc2a4\ud0b9 \uc744 \uc9c4\ud589\ud558\uc5ec\uc11c \uc7ac\ubbf8\ub09c \ucc4c\ub9b0\uc9c0 \uc601\uc0c1\uc774 \uc62c\ub77c\uac11\ub2c8\ub2e4^^ \uad6c\ub3c5\uacfc\uc88b\uc544\uc694\ubd80\ud0c1\ub4dc\ub9bd\ub2c8\ub2e4^^ We do random dance busking every Saturday and Sunday, and fun  challenge videos are uploaded^^ Please soubscribe and like^^",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbPwRE0DfgI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbPwRE0DfgI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbPwRE0DfgI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbPwRE0DfgI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbPwRE0DfgI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\ucda4\ucd94\ub294\uacf0\ub3cc\uc758 \ub79c\ub364\ub304\uc2a4",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud2b8\ub784\ub784\ub808\ub85c \ud2b8\ub784\ub784\ub77c \uac00\uc6d0 \uc5d0\ubc84\ub79c\ub4dc\uc5d0\uc11c?#\ucda4\ucd94\ub294\uacf0\ub3cc #\ucda4\ucd94\ub294\uacf0\ub3cc\uc758\ub79c\ub364\ub304\uc2a4 #dance #\ub304\uc2a4 #kpop #kpop #music #\uc774\ud0c8\ub9ac\uc548\ube0c\ub808\uc778\ub86f #\ud2b8\ub784\ub784\ub808\ub85c\ud2b8\ub784\ub784\ub77c #chatgpt",
                    "description": "\ub9e4\uc8fc \ud1a0\uc694\uc77c\uc77c\uc694\uc77c \ub79c\ub364\ub304\uc2a4 \ubc84\uc2a4\ud0b9 \uc744 \uc9c4\ud589\ud558\uc5ec\uc11c \uc7ac\ubbf8\ub09c \ucc4c\ub9b0\uc9c0 \uc601\uc0c1\uc774 \uc62c\ub77c\uac11\ub2c8\ub2e4^^ \uad6c\ub3c5\uacfc\uc88b\uc544\uc694\ubd80\ud0c1\ub4dc\ub9bd\ub2c8\ub2e4^^ We do random dance busking every Saturday and Sunday, and fun  challenge videos are uploaded^^ Please soubscribe and like^^ \ub9e4\uc8fc \ud1a0\uc694\uc77c\uc77c\uc694\uc77c \ub79c\ub364\ub304\uc2a4 \ubc84\uc2a4\ud0b9 \uc744 \uc9c4\ud589\ud558\uc5ec\uc11c \uc7ac\ubbf8\ub09c \ucc4c\ub9b0\uc9c0 \uc601\uc0c1\uc774 \uc62c\ub77c\uac11\ub2c8\ub2e4^^ \uad6c\ub3c5\uacfc\uc88b\uc544\uc694\ubd80\ud0c1\ub4dc\ub9bd\ub2c8\ub2e4^^ We do random dance busking every Saturday and Sunday, and fun  challenge videos are uploaded^^ Please soubscribe and like^^"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10718323",
                "likeCount": "104533",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "384"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nerWodjdPDElWkB8POAV5Vw2vN4",
            "id": "X6a_5DZQkJk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T14:49:54Z",
                "channelId": "UCxwMixOGCeONIfcuIfT02sw",
                "title": "RONALDO MA\u011eAZASI \ud83d\udccdPortekiz",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X6a_5DZQkJk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X6a_5DZQkJk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X6a_5DZQkJk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X6a_5DZQkJk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X6a_5DZQkJk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nevzat \u00d6zkur",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "RONALDO MA\u011eAZASI \ud83d\udccdPortekiz",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1668916",
                "likeCount": "20710",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "242"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8W7SCjuI1ljukhw87pB0qtEu7YA",
            "id": "ngY93wePl3I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T15:01:20Z",
                "channelId": "UCPy8l1I_lSGSGyNZ2Zf2xrg",
                "title": "Burak ve Cengo Hapiste Ma\u015fa Oldu! #s\u0131f\u0131rbir #shorts #short",
                "description": "#cio #\u00f6zg\u00fcr #savassatis #cihangirceyhan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ngY93wePl3I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ngY93wePl3I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ngY93wePl3I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ngY93wePl3I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ngY93wePl3I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0131f\u0131r Bir",
                "tags": [
                    "s\u0131f\u0131rbir",
                    "01",
                    "dizi",
                    "adana",
                    "bir zamanlar adana'da",
                    "adanada",
                    "mafya",
                    "\u00e7ete",
                    "\u00e7at\u0131\u015fma",
                    "polis",
                    "operasyon",
                    "sokak",
                    "jitem",
                    "h\u00fcrriyet mahallesi",
                    "kiremithane",
                    "yavuzlar",
                    "s1f1r b1r",
                    "s1f1rb1r",
                    "deliba\u015f",
                    "u\u00e7mak",
                    "hesapla\u015fma",
                    "kavga",
                    "s\u0131f\u0131r bir",
                    "cio",
                    "sava\u015f",
                    "faizci",
                    "\u00f6zg\u00fcr",
                    "cabbar",
                    "esat bargun",
                    "s\u0131f\u0131r bir 1. b\u00f6l\u00fcm",
                    "s\u0131f\u0131r bir adana",
                    "cio baba",
                    "s\u0131f\u0131r bir izle",
                    "s\u0131f\u0131r bir m\u00fczik",
                    "s\u0131f\u0131r bir m\u00fczik remix",
                    "s\u0131f\u0131r bir cengo burak",
                    "reels",
                    "shorts series",
                    "feed",
                    "shorts feed",
                    "trend",
                    "trendler",
                    "ke\u015ffet",
                    "shorts",
                    "sava\u015f sat\u0131\u015f",
                    "k\u0131yma",
                    "short",
                    "cihangir ceyhan"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Burak ve Cengo Hapiste Ma\u015fa Oldu! #s\u0131f\u0131rbir #shorts #short",
                    "description": "#cio #\u00f6zg\u00fcr #savassatis #cihangirceyhan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1339834",
                "likeCount": "51459",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "170"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QsRYZay_RaMinc8HJKLD37KMyhc",
            "id": "5ieQpqSrSBE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T23:07:02Z",
                "channelId": "UCQpeujIamj2ZOKXZnrxTRhA",
                "title": "\ud83d\udccd Transfer g\u00f6r\u00fc\u015fmelerine ba\u015flad\u0131\u011f\u0131m\u0131z Leroy San\u00e9, \u0130stanbul'da!",
                "description": "Galatasaray'\u0131n en \u00f6zel i\u00e7eriklerine eri\u015fmek i\u00e7in sen de KATIL! \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UCQpeujIamj2ZOKXZnrxTRhA/join\n\nGalatasaray\u2019\u0131 yak\u0131ndan takip etmek i\u00e7in hesab\u0131m\u0131za abone ol: http://bit.ly/GalatasaraySK\r\n\r\nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131za da kolayca ula\u015fmak i\u00e7in \ud83d\udc47\n\nKar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n geni\u015f \u00f6zetini izlemek i\u00e7in: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=DBpJLxe0Hus\r\n\r\nGalatasaray tarihinden unutulmaz goller: \r\nhttp://bit.ly/GununGolu\r\n\r\nGheorghe Hagi'nin Galatasaray'da Att\u0131\u011f\u0131 En G\u00fczel Goller:\r\nhttps://youtu.be/xhxkRpvGbSE\r\n\r\n23. \u015eampiyonluk kutlamalar\u0131m\u0131za dair her \u015fey: \nhttps://bit.ly/23Sampiyonluk\r\n\r\nUefa Kupas\u0131 final ma\u00e7\u0131m\u0131z, kupaya uzanan yol ve daha fazlas\u0131 i\u00e7in: \r\n\r\nGalatasaray - Arsenal UEFA Kupas\u0131 Final Ma\u00e7\u0131 geni\u015f \u00f6zet:\r\nhttps://youtu.be/hubxCx5NKxY\r\n\r\nUEFA Kupas\u0131 | Galatasaray'\u0131n 17 May\u0131s 2000 UEFA Kupas\u0131 \u00d6yk\u00fcs\u00fc:\r\nhttps://youtu.be/oKnKy8Gl1Fg\r\n\r\nUEFA Kupas\u0131 | 17 May\u0131s 2000 UEFA Kupas\u0131 Fatih Terim Soyunma Odas\u0131 Konu\u015fmas\u0131:\r\nhttps://youtu.be/9QOfjdHnN7A\r\n\r\nGalatasaray - Arsenal 17 May\u0131s 2000 UEFA Kupas\u0131 \u015eampiyonlu\u011fu Sonras\u0131 R\u00f6portajlar:\r\nhttps://youtu.be/Yb2njg2gs1w\r\n\r\nGalatasaray 17 May\u0131s 2000 Uefa Kupas\u0131 Belgeseli:\r\nhttps://youtu.be/O7pK_WtuQSg\r\n\r\nGalatasaray\u2019\u0131 sosyal medyadan da takip edin:\r\n\r\nGalatasaray Resmi Facebook Sayfas\u0131\r\n\ud83d\udc49 https://www.facebook.com/Galatasaray\r\n\r\nGalatasaray Resmi Twitter hesab\u0131:\r\n\ud83d\udc49 https://twitter.com/GalatasaraySK\r\n\r\nGalatasaray Resmi Instagram hesab\u0131\r\n\ud83d\udc49 https://www.instagram.com/Galatasaray/\r\n\r\nT\u00fcrkiye\u2019nin en b\u00fcy\u00fck ve en de\u011ferli spor kul\u00fcb\u00fc Galatasaray\u2019\u0131n YouTube hesab\u0131na ho\u015f geldiniz. Antrenmanlar\u0131m\u0131zdan g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler, sporcular\u0131m\u0131zla r\u00f6portajlar, \u00f6zel i\u00e7erikler ve daha fazlas\u0131 i\u00e7in abone olmay\u0131 unutmay\u0131n! \r\n\r\n**\r\n\r\nGalatasaray SK Resmi YouTube Sayfas\u0131d\u0131r\r\nThe Official YouTube Channel of Galatasaray \r\nhttps://www.galatasaray.org",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ieQpqSrSBE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ieQpqSrSBE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ieQpqSrSBE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ieQpqSrSBE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ieQpqSrSBE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Galatasaray",
                "tags": [
                    "galatasaray",
                    "gs",
                    "galatasaray sk",
                    "galatasaray 2020",
                    "cimbombom",
                    "galatasaray youtube",
                    "galatasaray sk youtube",
                    "galatasaray youtube kanal\u0131",
                    "galatasaray youtube channel"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udccd Transfer g\u00f6r\u00fc\u015fmelerine ba\u015flad\u0131\u011f\u0131m\u0131z Leroy San\u00e9, \u0130stanbul'da!",
                    "description": "Galatasaray'\u0131n en \u00f6zel i\u00e7eriklerine eri\u015fmek i\u00e7in sen de KATIL! \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UCQpeujIamj2ZOKXZnrxTRhA/join\n\nGalatasaray\u2019\u0131 yak\u0131ndan takip etmek i\u00e7in hesab\u0131m\u0131za abone ol: http://bit.ly/GalatasaraySK\r\n\r\nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131za da kolayca ula\u015fmak i\u00e7in \ud83d\udc47\n\nKar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n geni\u015f \u00f6zetini izlemek i\u00e7in: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=DBpJLxe0Hus\r\n\r\nGalatasaray tarihinden unutulmaz goller: \r\nhttp://bit.ly/GununGolu\r\n\r\nGheorghe Hagi'nin Galatasaray'da Att\u0131\u011f\u0131 En G\u00fczel Goller:\r\nhttps://youtu.be/xhxkRpvGbSE\r\n\r\n23. \u015eampiyonluk kutlamalar\u0131m\u0131za dair her \u015fey: \nhttps://bit.ly/23Sampiyonluk\r\n\r\nUefa Kupas\u0131 final ma\u00e7\u0131m\u0131z, kupaya uzanan yol ve daha fazlas\u0131 i\u00e7in: \r\n\r\nGalatasaray - Arsenal UEFA Kupas\u0131 Final Ma\u00e7\u0131 geni\u015f \u00f6zet:\r\nhttps://youtu.be/hubxCx5NKxY\r\n\r\nUEFA Kupas\u0131 | Galatasaray'\u0131n 17 May\u0131s 2000 UEFA Kupas\u0131 \u00d6yk\u00fcs\u00fc:\r\nhttps://youtu.be/oKnKy8Gl1Fg\r\n\r\nUEFA Kupas\u0131 | 17 May\u0131s 2000 UEFA Kupas\u0131 Fatih Terim Soyunma Odas\u0131 Konu\u015fmas\u0131:\r\nhttps://youtu.be/9QOfjdHnN7A\r\n\r\nGalatasaray - Arsenal 17 May\u0131s 2000 UEFA Kupas\u0131 \u015eampiyonlu\u011fu Sonras\u0131 R\u00f6portajlar:\r\nhttps://youtu.be/Yb2njg2gs1w\r\n\r\nGalatasaray 17 May\u0131s 2000 Uefa Kupas\u0131 Belgeseli:\r\nhttps://youtu.be/O7pK_WtuQSg\r\n\r\nGalatasaray\u2019\u0131 sosyal medyadan da takip edin:\r\n\r\nGalatasaray Resmi Facebook Sayfas\u0131\r\n\ud83d\udc49 https://www.facebook.com/Galatasaray\r\n\r\nGalatasaray Resmi Twitter hesab\u0131:\r\n\ud83d\udc49 https://twitter.com/GalatasaraySK\r\n\r\nGalatasaray Resmi Instagram hesab\u0131\r\n\ud83d\udc49 https://www.instagram.com/Galatasaray/\r\n\r\nT\u00fcrkiye\u2019nin en b\u00fcy\u00fck ve en de\u011ferli spor kul\u00fcb\u00fc Galatasaray\u2019\u0131n YouTube hesab\u0131na ho\u015f geldiniz. Antrenmanlar\u0131m\u0131zdan g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler, sporcular\u0131m\u0131zla r\u00f6portajlar, \u00f6zel i\u00e7erikler ve daha fazlas\u0131 i\u00e7in abone olmay\u0131 unutmay\u0131n! \r\n\r\n**\r\n\r\nGalatasaray SK Resmi YouTube Sayfas\u0131d\u0131r\r\nThe Official YouTube Channel of Galatasaray \r\nhttps://www.galatasaray.org"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "906793",
                "likeCount": "84270",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "977"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JdNgOudDZe2AuGP6JwqbwZQ8wQo",
            "id": "g0RxQGCi2xE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T15:15:04Z",
                "channelId": "UCajOsdQL7ZXxtX0r4csthvg",
                "title": "9 Bin TL Ceza Yiyen Vatanda\u015f, Trafik Tabelalar\u0131na \u0130syan Etti",
                "description": "300 metre arayla farkl\u0131 h\u0131z s\u0131n\u0131r\u0131 uygulamalar\u0131 oldu\u011funu g\u00f6ren ve 9 bin 200 TL ceza yedi\u011fini s\u00f6yleyen vatanda\u015f, duruma isyan etti.\n\nHaberler.com\u2019u takip etmek i\u00e7in:\n\u27a4Twitter\u200b: https://twitter.com/Haberler\n\u27a4Facebook\u200b: https://www.facebook.com/Haberler\n\u27a4Instagram\u200b: https://www.instagram.com/haberlercom/\n\u27a4TikTok: https://www.tiktok.com/@haberlercom\n\u27a4Threads: https://www.threads.net/@haberlercom\n#Haberler #G\u00fcndem #haberlercom",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0RxQGCi2xE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0RxQGCi2xE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0RxQGCi2xE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0RxQGCi2xE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0RxQGCi2xE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Haberlercom",
                "tags": [
                    "haberler",
                    "haberlercom",
                    "haber",
                    "son dakika",
                    "son dakika haberleri"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "9 Bin TL Ceza Yiyen Vatanda\u015f, Trafik Tabelalar\u0131na \u0130syan Etti",
                    "description": "300 metre arayla farkl\u0131 h\u0131z s\u0131n\u0131r\u0131 uygulamalar\u0131 oldu\u011funu g\u00f6ren ve 9 bin 200 TL ceza yedi\u011fini s\u00f6yleyen vatanda\u015f, duruma isyan etti.\n\nHaberler.com\u2019u takip etmek i\u00e7in:\n\u27a4Twitter\u200b: https://twitter.com/Haberler\n\u27a4Facebook\u200b: https://www.facebook.com/Haberler\n\u27a4Instagram\u200b: https://www.instagram.com/haberlercom/\n\u27a4TikTok: https://www.tiktok.com/@haberlercom\n\u27a4Threads: https://www.threads.net/@haberlercom\n#Haberler #G\u00fcndem #haberlercom"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2660342",
                "likeCount": "95664",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5004"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o6a5s6jZWvX60Dj4lG3WmLn2HM4",
            "id": "l6TRO3_9lu0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T23:11:40Z",
                "channelId": "UCFr6uAPwrG040QAWDKY0nnA",
                "title": "Leroy Sane \u00d6zel Yay\u0131n\u0131 | Canl\u0131 U\u00e7ak Takip",
                "description": "Twitter(Ki\u015fisel): https://twitter.com/hakasikci\nTwitter(\u0130\u00e7erik): https://twitter.com/HTalksMoments\nInstagram: https://www.instagram.com/hasanardakasikci\n\nKoray Ko\u00e7: https://youtube.com/@KorayKoc-KK?si=Un8ZyBjP_KS6b72o\n\nKoray G\u00f6k: https://youtube.com/@KorayG\u00f6kYT?si=V8Rr29ZemsvPuXaM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6TRO3_9lu0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6TRO3_9lu0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6TRO3_9lu0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6TRO3_9lu0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l6TRO3_9lu0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HTalks ",
                "tags": [
                    "htalks",
                    "hasan ka\u015f\u0131k\u00e7\u0131",
                    "ka\u015f\u0131k\u00e7\u0131",
                    "htalks hasan",
                    "futbol",
                    "spor",
                    "komedi",
                    "klip",
                    "hakasikci",
                    "hasan arda",
                    "vole",
                    "socrates",
                    "digitale",
                    "fm",
                    "football manager"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Leroy Sane \u00d6zel Yay\u0131n\u0131 | Canl\u0131 U\u00e7ak Takip",
                    "description": "Twitter(Ki\u015fisel): https://twitter.com/hakasikci\nTwitter(\u0130\u00e7erik): https://twitter.com/HTalksMoments\nInstagram: https://www.instagram.com/hasanardakasikci\n\nKoray Ko\u00e7: https://youtube.com/@KorayKoc-KK?si=Un8ZyBjP_KS6b72o\n\nKoray G\u00f6k: https://youtube.com/@KorayG\u00f6kYT?si=V8Rr29ZemsvPuXaM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "820651",
                "likeCount": "28237",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "267"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4qOo0_A_F8rUhjyVJFcf6bJfkjE",
            "id": "ckQK33k5F1c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T15:01:05Z",
                "channelId": "UCJWZnZvzKKZAxzS3ENuqbsg",
                "title": "Zamans\u0131zd\u0131k - (Akustik) Zeynep Bast\u0131k, @m6nifestgirls",
                "description": "Herkes kanal\u0131ma ho\u015f geldi. Yeni akustik serimizin ilk konu\u011fu @m6nifestgirls ile birlikte \u2018Zamans\u0131zd\u0131k\u2019 \u015fark\u0131s\u0131n\u0131 akustik olarak seslendirdik. Keyifli dinlemeler \ud83c\udf99\ufe0f\n\nT\u00fcm Akustikler \u0130\u00e7in: https://bit.ly/3H0NmwR\nBeni Spotify'da takip etmek i\u00e7in: https://spoti.fi/3dYeYo2\nBeni Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/zeynepbastik\nmanifest\u2019i Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nmanifest YouTube kanal\u0131 i\u00e7in: https://www.youtube.com/@m6nifestgirls\n\nS\u00f6z & M\u00fczik: Ate\u015f Atilla\nDavul: Celal Avc\u0131\nBass Gitar: Halil \u00c7a\u011flar Serin\nGitar: Do\u011fukan Ayd\u0131n\nGitar Nihat \u00dcney\nKlavye: Tolga Erzurumlu\n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirket / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nY\u00f6netmen / Director: Tolga Ak\u0131\u015f\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131 / Executive Producer: Kemal M\u00fcfit G\u00fcrevin, Zeynep Sude Altan\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / Director of Photography: Sedat Ta\u015fkan\nY\u00f6netmen Asistan\u0131 /  Director Assistant: Nazl\u0131 G\u00fcnday\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: G\u00f6zde Er\nSanat\u00e7\u0131 Asistan\u0131/ Artist Assistant: \u015eevval \u015eenol\nMix & Mastering: Ak\u0131n Erdem Kad\u0131z\nKurgu / Edit: \u015eevval Demir\nYap\u0131m Koordinasyon / Production Coordination: Melih Mutlu\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Label Manager: Melisa Eyl\u00fcl Ka\u00e7ar\nYap\u0131m Ekibi / Production Team: Selin Derman, Sezer H\u00fcseyino\u011flu, I\u015f\u0131l Aky\u0131ld\u0131z, Ahmet Emir Albayrak, Mustafa Haktan Pirim\nSanat Y\u00f6netmeni / Art Director: Melisa \u0130nci\nSet Dresser: Keihan S.Khasmakhi\nFocus Puller: Evliya Devrim Demir\n2nd Ac: Yunus K\u00f6se\n2nd Ac: Emre Refik Sayan\n3rd: \u0130hsan \u015eenol\n3rd: Mert Yakar \n3rd: Saffet \u00c7even \nKamera Operat\u00f6r\u00fc / Camera Operator: Dil\u015fat Canan, Metehan K\u0131z\u0131lkaya, Cansal Arnas\nDIT: Kemal \u015eahin Durak\nGimbal Operat\u00f6r\u00fc / Gimbal Operator: Furkan Var\u0131\u015fl\u0131\nKamera Arkas\u0131 / Backstage: Kaan Ko\u00e7, \u0130layda Kuvvet\nArt Director: G\u00f6rkem Ormanyaran, Meltem Cihan\nI\u015f\u0131k \u015eefi / Chief of Light: \u00dcnal Kaplan\nBest Boy: Erol Uyan\u0131k\nI\u015f\u0131k Asistanlar\u0131 / Lighting Assistants: Cafer Ayd\u0131n, Emre Kaya, Enes Y\u0131lmazt\u00fcrk\nSet Ekibi / Set Team: HG Set\nSet Amiri / Set Supervisor: Gazi Akbal\nSet Best Boy: Yunus Emre Yavuz\nSet Asistanlar\u0131 / Set Assistants: M\u00fcsl\u00fcm Baydar, Sunay Toyran, Baran Akbal, Bu\u011fra Ilgar\nRodie: Hamit Enes K\u00f6zen\nSahne Amiri: Mete Y\u0131lmaz\nZeynep Bast\u0131k Styling: Zeynep Enderer\nZeynep Bast\u0131k Styling Asistan\u0131 / Zeynep Bast\u0131k\u2019s Assistant: Dilara Gamze \u00c7eriba\u015f, Tu\u011f\u00e7e O\u011fuz\nZeynep Bast\u0131k Makyaj / Make-up: Canan H\u0131zl\u0131\nZeynep Bast\u0131k Sa\u00e7 / Hair: Do\u011fukan Tuncer\nZeynep Bast\u0131k Sosyal Medya Ekibi / Zeynep Bast\u0131k Social Media Team: \u0130pek Yaz\u0131c\u0131o\u011flu\n\u0130leti\u015fim: A List Communication Nurbanu G\u00fcney Elbir\nManifest Sanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Manifest Artist Representative: Meltem \u00d6zkan, Civan Dicle\nManifest Styling: Bedirhan Ta\u015f\u00e7\u0131\nKonuklar Sa\u00e7 & Makyaj: G\u00fcrhan Kalay, Damla \u00d6zdil\nYouTube Y\u00f6neticisi / YouTube Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\n\n#zamans\u0131zd\u0131k #zeynepbast\u0131k #manifest",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ckQK33k5F1c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ckQK33k5F1c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ckQK33k5F1c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ckQK33k5F1c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ckQK33k5F1c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zeynep Bast\u0131k",
                "tags": [
                    "zeynep bast\u0131k zeynep bast\u0131k youtube zeynep",
                    "bast\u0131k",
                    "youtube kanal\u0131",
                    "akustik",
                    "m\u00fczikhane",
                    "akustikhane",
                    "teras konserleri",
                    "teras akustik",
                    "konsept",
                    "slow m\u00fczik",
                    "hareketli m\u00fczik",
                    "zamans\u0131zd\u0131k",
                    "zamans\u0131zd\u0131k zeynep bast\u0131k",
                    "zeynep bast\u0131k",
                    "zamans\u0131zd\u0131k ilk ba\u015fta"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zamans\u0131zd\u0131k - (Akustik) Zeynep Bast\u0131k, @m6nifestgirls",
                    "description": "Herkes kanal\u0131ma ho\u015f geldi. Yeni akustik serimizin ilk konu\u011fu @m6nifestgirls ile birlikte \u2018Zamans\u0131zd\u0131k\u2019 \u015fark\u0131s\u0131n\u0131 akustik olarak seslendirdik. Keyifli dinlemeler \ud83c\udf99\ufe0f\n\nT\u00fcm Akustikler \u0130\u00e7in: https://bit.ly/3H0NmwR\nBeni Spotify'da takip etmek i\u00e7in: https://spoti.fi/3dYeYo2\nBeni Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/zeynepbastik\nmanifest\u2019i Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nmanifest YouTube kanal\u0131 i\u00e7in: https://www.youtube.com/@m6nifestgirls\n\nS\u00f6z & M\u00fczik: Ate\u015f Atilla\nDavul: Celal Avc\u0131\nBass Gitar: Halil \u00c7a\u011flar Serin\nGitar: Do\u011fukan Ayd\u0131n\nGitar Nihat \u00dcney\nKlavye: Tolga Erzurumlu\n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirket / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nY\u00f6netmen / Director: Tolga Ak\u0131\u015f\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131 / Executive Producer: Kemal M\u00fcfit G\u00fcrevin, Zeynep Sude Altan\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / Director of Photography: Sedat Ta\u015fkan\nY\u00f6netmen Asistan\u0131 /  Director Assistant: Nazl\u0131 G\u00fcnday\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: G\u00f6zde Er\nSanat\u00e7\u0131 Asistan\u0131/ Artist Assistant: \u015eevval \u015eenol\nMix & Mastering: Ak\u0131n Erdem Kad\u0131z\nKurgu / Edit: \u015eevval Demir\nYap\u0131m Koordinasyon / Production Coordination: Melih Mutlu\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Label Manager: Melisa Eyl\u00fcl Ka\u00e7ar\nYap\u0131m Ekibi / Production Team: Selin Derman, Sezer H\u00fcseyino\u011flu, I\u015f\u0131l Aky\u0131ld\u0131z, Ahmet Emir Albayrak, Mustafa Haktan Pirim\nSanat Y\u00f6netmeni / Art Director: Melisa \u0130nci\nSet Dresser: Keihan S.Khasmakhi\nFocus Puller: Evliya Devrim Demir\n2nd Ac: Yunus K\u00f6se\n2nd Ac: Emre Refik Sayan\n3rd: \u0130hsan \u015eenol\n3rd: Mert Yakar \n3rd: Saffet \u00c7even \nKamera Operat\u00f6r\u00fc / Camera Operator: Dil\u015fat Canan, Metehan K\u0131z\u0131lkaya, Cansal Arnas\nDIT: Kemal \u015eahin Durak\nGimbal Operat\u00f6r\u00fc / Gimbal Operator: Furkan Var\u0131\u015fl\u0131\nKamera Arkas\u0131 / Backstage: Kaan Ko\u00e7, \u0130layda Kuvvet\nArt Director: G\u00f6rkem Ormanyaran, Meltem Cihan\nI\u015f\u0131k \u015eefi / Chief of Light: \u00dcnal Kaplan\nBest Boy: Erol Uyan\u0131k\nI\u015f\u0131k Asistanlar\u0131 / Lighting Assistants: Cafer Ayd\u0131n, Emre Kaya, Enes Y\u0131lmazt\u00fcrk\nSet Ekibi / Set Team: HG Set\nSet Amiri / Set Supervisor: Gazi Akbal\nSet Best Boy: Yunus Emre Yavuz\nSet Asistanlar\u0131 / Set Assistants: M\u00fcsl\u00fcm Baydar, Sunay Toyran, Baran Akbal, Bu\u011fra Ilgar\nRodie: Hamit Enes K\u00f6zen\nSahne Amiri: Mete Y\u0131lmaz\nZeynep Bast\u0131k Styling: Zeynep Enderer\nZeynep Bast\u0131k Styling Asistan\u0131 / Zeynep Bast\u0131k\u2019s Assistant: Dilara Gamze \u00c7eriba\u015f, Tu\u011f\u00e7e O\u011fuz\nZeynep Bast\u0131k Makyaj / Make-up: Canan H\u0131zl\u0131\nZeynep Bast\u0131k Sa\u00e7 / Hair: Do\u011fukan Tuncer\nZeynep Bast\u0131k Sosyal Medya Ekibi / Zeynep Bast\u0131k Social Media Team: \u0130pek Yaz\u0131c\u0131o\u011flu\n\u0130leti\u015fim: A List Communication Nurbanu G\u00fcney Elbir\nManifest Sanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Manifest Artist Representative: Meltem \u00d6zkan, Civan Dicle\nManifest Styling: Bedirhan Ta\u015f\u00e7\u0131\nKonuklar Sa\u00e7 & Makyaj: G\u00fcrhan Kalay, Damla \u00d6zdil\nYouTube Y\u00f6neticisi / YouTube Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\n\n#zamans\u0131zd\u0131k #zeynepbast\u0131k #manifest"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1044923",
                "likeCount": "39020",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2644"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nBnq4ULJtDhBN_l0UiF2xhu7Img",
            "id": "uPtDLacuok8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T15:34:29Z",
                "channelId": "UCbp9MyKCTEww4CxEzc_Tp0Q",
                "title": "World\u2019s Strongest Man vs Apple!",
                "description": "Subscribe \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uPtDLacuok8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uPtDLacuok8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uPtDLacuok8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uPtDLacuok8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uPtDLacuok8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stokes Twins",
                "tags": [
                    "Stokes twins",
                    "Mrbeast",
                    "Fede",
                    "mark rober",
                    "Airrack",
                    "Ryan Trahan",
                    "Dhar mann",
                    "Royalty family",
                    "Jordan matter",
                    "Unspeakable",
                    "Preston",
                    "Ben azelart",
                    "Brent Rivera",
                    "Jeremy Hutchins",
                    "Lexi Rivera",
                    "Amp"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "World\u2019s Strongest Man vs Apple!",
                    "description": "Subscribe \u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32424837",
                "likeCount": "948670",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1691"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L5qKfzEed4jjSiFswqkpuggn5jE",
            "id": "BdW9soilkgo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T18:50:01Z",
                "channelId": "UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg",
                "title": "Hatay'da bir sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 omzu \u00e7\u0131kan gencin omzunu b\u00f6yle oturttu #shorts #hatay #ke\u015ffet",
                "description": "T\u00fcrkiye ve d\u00fcnya g\u00fcndemindeki son dakika haberleri ve s\u0131cak geli\u015fmeler Ulusal Kanal'da!\n\nABONE OL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg?sub_confirmation=1\n\nKATIL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg/join\n\nHABER:\nhttps://www.ulusal.com.tr\n\nCANLI YAYIN:\nhttps://www.youtube.com/c/UlusalKanalTV/live\n\nSOSYAL MEDYA:\nhttps://twitter.com/ulusalkanal\nhttps://www.facebook.com/UlusalKanal\nhttps://www.instagram.com/ulusalkanal \n\nAE-625\n\n#haber #g\u00fcndem #sondakika",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdW9soilkgo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdW9soilkgo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdW9soilkgo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdW9soilkgo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdW9soilkgo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ulusal Kanal",
                "tags": [
                    "Ulusal Kanal",
                    "ulusal tv",
                    "haber",
                    "haberler",
                    "haber izle",
                    "son dakika haberleri",
                    "haber son dakika",
                    "son dakika",
                    "haberler son dakika bug\u00fcn",
                    "ke\u015ffet",
                    "shorts"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Hatay'da bir sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 omzu \u00e7\u0131kan gencin omzunu b\u00f6yle oturttu #shorts #hatay #ke\u015ffet",
                    "description": "T\u00fcrkiye ve d\u00fcnya g\u00fcndemindeki son dakika haberleri ve s\u0131cak geli\u015fmeler Ulusal Kanal'da!\n\nABONE OL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg?sub_confirmation=1\n\nKATIL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg/join\n\nHABER:\nhttps://www.ulusal.com.tr\n\nCANLI YAYIN:\nhttps://www.youtube.com/c/UlusalKanalTV/live\n\nSOSYAL MEDYA:\nhttps://twitter.com/ulusalkanal\nhttps://www.facebook.com/UlusalKanal\nhttps://www.instagram.com/ulusalkanal \n\nAE-625\n\n#haber #g\u00fcndem #sondakika"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2435654",
                "likeCount": "91661",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1473"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yfJ1IK8JG161Ue4aqXLYn8K5-dE",
            "id": "4AiPbetvII0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T17:56:29Z",
                "channelId": "UCHeKc-cxVbCl_lb1KniZdQg",
                "title": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 4. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | Sen Kaan'a A\u015f\u0131k M\u0131 Oldun?",
                "description": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 4. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | Sen Kaan'a A\u015f\u0131k M\u0131 Oldun?\n\u00c7ift Ki\u015filik Oda 3. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/k044Htgza78\n\nK\u00fc\u00e7\u00fck ya\u015fta ebeveynlerini kaybeden Nil\u00fcfer (Devrim \u00d6zkan) \u2019in hayali anne babas\u0131n\u0131n yapt\u0131\u011f\u0131 Lutesya otelde \u00e7al\u0131\u015fmakt\u0131r. Otelin miras\u00e7\u0131lar\u0131ndan Kaan (Ula\u015f Tuna Astepe), y\u0131llard\u0131r \u00fcvey ablas\u0131 Sevil\u2019in (G\u00f6zde Seda Altuner) h\u00fck\u00fcm s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc otele intikam almak i\u00e7in geri d\u00f6ner. Burada yollar\u0131 kesi\u015fen Nil\u00fcfer ve Kaan i\u00e7in hi\u00e7bir \u015fey eskisi gibi\u00a0olmayacakt\u0131r.\n\nOYUNCULAR : Ula\u015f Tuna Astepe , Devrim \u00d6zkan, G\u00f6zde Seda Altuner, Seren \u015eirince, Serkan T\u0131nmaz, G\u00f6zde T\u00fcrker, Eslem Akar, Bur\u00e7 K\u00fcmbetlio\u011flu, Onur B\u00fcy\u00fcktop\u00e7u, Hivda Zizan Alp, G\u00f6kay M\u00fcft\u00fco\u011flu, Eda G\u00fcrkaynak, Sel\u00e7uk Borak, \u00d6zge Demirci, Murat D\u00fcz ve Ay\u015fe Tunaboylu ve Levent \u00dclgen\n\nYAPIM : MF YAPIM\nYAPIMCI : ASENA B\u00dcLB\u00dcLO\u011eLU\nY\u00d6NETMEN : YUSUF P\u0130RHASAN\nSENARYO : AY\u015eE \u00dcNER KUTLU\n\nResmi YouTube Kanal\u0131na Abone Ol: youtube.com/@CiftKisilikOdaDizi\nResmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/ciftkisilikoda/\nResmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/ciftkisilikoda.tv/\nResmi X Sayfas\u0131: https://x.com/ciftkisilikoda\n\n#MFYap\u0131m #\u00c7iftKi\u015filikOda #Ula\u015fTunaAstepe #Devrim\u00d6zkan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4AiPbetvII0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4AiPbetvII0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4AiPbetvII0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4AiPbetvII0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4AiPbetvII0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda",
                "tags": [
                    "Ula\u015f Tuna Astepe",
                    "Devrim \u00d6zkan",
                    "G\u00f6zde Seda Altuner",
                    "Seren \u015eirince",
                    "Serkan T\u0131nmaz",
                    "G\u00f6zde T\u00fcrker",
                    "Eslem Akar",
                    "Bur\u00e7 K\u00fcmbetlio\u011flu",
                    "Onur B\u00fcy\u00fcktop\u00e7u",
                    "Hivda Zizan Alp",
                    "G\u00f6kay M\u00fcft\u00fco\u011flu",
                    "Eda G\u00fcrkaynak",
                    "Sel\u00e7uk Borak",
                    "\u00d6zge Demirci",
                    "Murat D\u00fcz ve Ay\u015fe Tunaboylu ve Levent \u00dclgen",
                    "MF Yap\u0131m",
                    "MF Yap\u0131m yeni dizi",
                    "ula\u015f tuna astepe yeni dizi",
                    "devrim \u00f6zkan yeni dizi",
                    "\u00e7ift ki\u015filik oda",
                    "\u00e7ift ki\u015filk oda dizisi",
                    "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 4. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | O K\u0131z\u0131n Kim Oldu\u011funu Biliyor Musun?"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 4. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | Sen Kaan'a A\u015f\u0131k M\u0131 Oldun?",
                    "description": "\u00c7ift Ki\u015filik Oda 4. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | Sen Kaan'a A\u015f\u0131k M\u0131 Oldun?\n\u00c7ift Ki\u015filik Oda 3. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/k044Htgza78\n\nK\u00fc\u00e7\u00fck ya\u015fta ebeveynlerini kaybeden Nil\u00fcfer (Devrim \u00d6zkan) \u2019in hayali anne babas\u0131n\u0131n yapt\u0131\u011f\u0131 Lutesya otelde \u00e7al\u0131\u015fmakt\u0131r. Otelin miras\u00e7\u0131lar\u0131ndan Kaan (Ula\u015f Tuna Astepe), y\u0131llard\u0131r \u00fcvey ablas\u0131 Sevil\u2019in (G\u00f6zde Seda Altuner) h\u00fck\u00fcm s\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc otele intikam almak i\u00e7in geri d\u00f6ner. Burada yollar\u0131 kesi\u015fen Nil\u00fcfer ve Kaan i\u00e7in hi\u00e7bir \u015fey eskisi gibi\u00a0olmayacakt\u0131r.\n\nOYUNCULAR : Ula\u015f Tuna Astepe , Devrim \u00d6zkan, G\u00f6zde Seda Altuner, Seren \u015eirince, Serkan T\u0131nmaz, G\u00f6zde T\u00fcrker, Eslem Akar, Bur\u00e7 K\u00fcmbetlio\u011flu, Onur B\u00fcy\u00fcktop\u00e7u, Hivda Zizan Alp, G\u00f6kay M\u00fcft\u00fco\u011flu, Eda G\u00fcrkaynak, Sel\u00e7uk Borak, \u00d6zge Demirci, Murat D\u00fcz ve Ay\u015fe Tunaboylu ve Levent \u00dclgen\n\nYAPIM : MF YAPIM\nYAPIMCI : ASENA B\u00dcLB\u00dcLO\u011eLU\nY\u00d6NETMEN : YUSUF P\u0130RHASAN\nSENARYO : AY\u015eE \u00dcNER KUTLU\n\nResmi YouTube Kanal\u0131na Abone Ol: youtube.com/@CiftKisilikOdaDizi\nResmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/ciftkisilikoda/\nResmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/ciftkisilikoda.tv/\nResmi X Sayfas\u0131: https://x.com/ciftkisilikoda\n\n#MFYap\u0131m #\u00c7iftKi\u015filikOda #Ula\u015fTunaAstepe #Devrim\u00d6zkan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "903397",
                "likeCount": "21236",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "794"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2vN83etE9r36mLnRFawuX_rwQiA",
            "id": "D9fbUTz7SCE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T19:49:06Z",
                "channelId": "UCWsDFcIhY2DBi3GB5uykGXA",
                "title": "Human Balloon Challenge\ud83c\udf88",
                "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@speeduniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D9fbUTz7SCE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D9fbUTz7SCE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D9fbUTz7SCE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D9fbUTz7SCE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D9fbUTz7SCE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IShowSpeed",
                "tags": [
                    "ishowspeed"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Human Balloon Challenge\ud83c\udf88",
                    "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@speeduniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "47393501",
                "likeCount": "1912313",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16011"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m_FCAZSqtedUoLqPcSgikgpUjdM",
            "id": "dgvMjn10yk4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T20:10:15Z",
                "channelId": "UCZrN40rKKaBlIOadNxI1hPw",
                "title": "Ballerina Girl Sneaks Lipstick In School \ud83d\udc84 #makeup #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dgvMjn10yk4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dgvMjn10yk4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dgvMjn10yk4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dgvMjn10yk4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dgvMjn10yk4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yap Yap Snazz",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ballerina Girl Sneaks Lipstick In School \ud83d\udc84 #makeup #shorts",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15765804",
                "likeCount": "209297",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "287"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 70,
        "resultsPerPage": 50
    }
}