{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "8L8b5AjBjakDimachSaPY5ycpL4",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GonAjIMV8dvX2psqEx7R7JeT7TY",
            "id": "42wfEs7oIP8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T08:58:06Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "CORTIS (\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4) 'FaSHioN' Official MV",
                "description": "CORTIS (\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4) 'FaSHioN' Official MV \n\nThe 1st EP 'COLOR OUTSIDE THE LINES'\n\ud83d\udcc6 2025.09.08 6PM (KST) | 5AM (ET)\n\ud83d\udcbf http://cortis.lnk.to/COLOROUTSIDETHELINES\n\nCredits:\nDirected by BANGJAEYEOB\nInspired by CORTIS' original music video\nChoreography by CORTIS, REMY, MUN HYUN\n\nARTIST | CORTIS\n\nHEAD OF CREATIVE | SEOYOUNG KIM\nVISUAL BRANDING | JAE, WONSEON, SEO BIN, ACTOY, Dahye Jeong, Daebong Jung\nA&R | Jiyoon June Kwon, Kara Kim\nPROJECT MANAGEMENT | \uc6a9\uc778\uc911\n\nHAIR | Kim Jeong hyun\nMAKE UP | CHO YUN HA\nSTYLIST | ACTOY, Jang Heejun\n\nPRODUCTION | BANGJAEYEOB FILM\nDIRECTOR | BANG JAE YEOB\nAD | KIM HANSOL, AHN JIMIN, BAE SOYEON\n\nEXECUTIVE PRODUCER | NOH DAYE (STUDIO NOOT)\nPRODUCER | KIM MINJU, PARK SEBIN\n\nCAMERA TEAM A\nD.O.P | LEE JINHYUK\nFOCUS PULLER | SHIN DONGHYUK\n2ND | JEONG GUNWOO\n\nCAMERA TEAM B\nD.O.P | JUNG INSEOK\nFOCUS PULLER | LEE YOUNGWOO\n2ND | JEONG GUNWOO\n\nGAFFER | OH JONGHWAN (HIGH LIGHT)\n1ST | LEE KYUNGHWAN\n\n[LOCAL PRODUCTION]\nLOCAL PRODUCTION | BELOW STUDIOS (MATTHEW CLODE, TAYLOR WILSON)\n\nPRODUCER | PAIGE TANIORA\nPRODUCTION MANAGER | BELINDA DAVIE\nPRODUCTION COORDINATOR | SOPHIA SEATON\nLOCATION MANAGER | DREW STANTON\n\n1ST AC | JAKE STANTON\n3RD AC | JONAS TAWHARU\nADDITIONAL AC | FRANCESCA LOGAN\nDIT | ROB O\u2019CONNOR\n\nKEY GRIP | ZAC BECKETT-KNIGHT\nDOLLY GIP | JACK KEDDY\nGENERATOR OPERATOR | CHRIS PALMER\n\nBEST BOY | SHAY HORRAY, JOHN HOGAN, POSS HOGAN\n\nINTERPRETER | ANGELA(SEOL HAEYEON), KIM NAMWOON, LEE KYUNGMIN\n\nART DIRECTOR | NICK LOWRY, LYDIA PEREZ\n\nSTORYBOARD | KANG UNGU\n\nEDIT | BAE SOYEON (BANGJAEYEOB FILM)\n\nVFX SUPERVISOR |  BYUN DAEYOUNG (SECONDFLOOR VFX STUDIO)\nVFX PRODUCER | IM HYEONGDEOK\n2D COMPOSITE LEAD | LEE AYOUNG \n2D COMPOSITE ARTIST | KIM HEESU, KIM SUHWAN, LEE GAYEON, LEE JIMIN\n3D / FX ARTIST | JANG SEOKJOO, PARK JINSEONG, RHEE JUNHUI, LEE JIYAE\n\nMATCHMOVE CHEIF EXECUTIVE OFFICER | LEE GILYOUNG, KIM SEONBIN (STUDIO INTI)\nMATCHMOVE SUPERVISOR | JI HYUNZU\nMATCHMOVE LEAD | LEE SANGHEON, KWAK SOJIN\nMATCHMOVE ARTIST | LEE EUNJI, JUNG HYUNCHUL, HWANG YUJIN, KIM NAMI, JOE SOOHYUN, JEONG TAEKHYUN, HWANG HUISEON, KANG SOYEONG, LEE SOHYEON, HONG KIHOON\n\nDI COLORIST | YEOM JIYUN (LUCID COLOUR) \nDI CREW | LEE MIRIM, CHOI EUNSEO, KIM HYERYEONG \nDI PRODUCER | KIM SUHYEON \nDI MANAGER | SEO YUJIN\n\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with CORTIS:\nhttps://www.youtube.com/@cortis_bighit\nhttps://www.tiktok.com/@cortis_bighit\nhttp://instagram.com/cortis\nhttps://weverse.io/cortis\nhttps://x.com/cortis_bighit\nhttps://x.com/cortis_jp\nhttps://www.facebook.com/cortis.bighit/\nhttps://weibo.com/cortisbighit\nhttps://ibighit.com/cor/\n\nSubscribe to our newsletter for latest updates: https://digital.umusic.com/cortis-newsletter\n\n#CORTIS #\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4 #CORTIS_FaSHioN\n#COLOR_OUTSIDE_THE_LINES #COTL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/42wfEs7oIP8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/42wfEs7oIP8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/42wfEs7oIP8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/42wfEs7oIP8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/42wfEs7oIP8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "CORTIS (\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4) 'FaSHioN' Official MV",
                    "description": "CORTIS (\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4) 'FaSHioN' Official MV \n\nThe 1st EP 'COLOR OUTSIDE THE LINES'\n\ud83d\udcc6 2025.09.08 6PM (KST) | 5AM (ET)\n\ud83d\udcbf http://cortis.lnk.to/COLOROUTSIDETHELINES\n\nCredits:\nDirected by BANGJAEYEOB\nInspired by CORTIS' original music video\nChoreography by CORTIS, REMY, MUN HYUN\n\nARTIST | CORTIS\n\nHEAD OF CREATIVE | SEOYOUNG KIM\nVISUAL BRANDING | JAE, WONSEON, SEO BIN, ACTOY, Dahye Jeong, Daebong Jung\nA&R | Jiyoon June Kwon, Kara Kim\nPROJECT MANAGEMENT | \uc6a9\uc778\uc911\n\nHAIR | Kim Jeong hyun\nMAKE UP | CHO YUN HA\nSTYLIST | ACTOY, Jang Heejun\n\nPRODUCTION | BANGJAEYEOB FILM\nDIRECTOR | BANG JAE YEOB\nAD | KIM HANSOL, AHN JIMIN, BAE SOYEON\n\nEXECUTIVE PRODUCER | NOH DAYE (STUDIO NOOT)\nPRODUCER | KIM MINJU, PARK SEBIN\n\nCAMERA TEAM A\nD.O.P | LEE JINHYUK\nFOCUS PULLER | SHIN DONGHYUK\n2ND | JEONG GUNWOO\n\nCAMERA TEAM B\nD.O.P | JUNG INSEOK\nFOCUS PULLER | LEE YOUNGWOO\n2ND | JEONG GUNWOO\n\nGAFFER | OH JONGHWAN (HIGH LIGHT)\n1ST | LEE KYUNGHWAN\n\n[LOCAL PRODUCTION]\nLOCAL PRODUCTION | BELOW STUDIOS (MATTHEW CLODE, TAYLOR WILSON)\n\nPRODUCER | PAIGE TANIORA\nPRODUCTION MANAGER | BELINDA DAVIE\nPRODUCTION COORDINATOR | SOPHIA SEATON\nLOCATION MANAGER | DREW STANTON\n\n1ST AC | JAKE STANTON\n3RD AC | JONAS TAWHARU\nADDITIONAL AC | FRANCESCA LOGAN\nDIT | ROB O\u2019CONNOR\n\nKEY GRIP | ZAC BECKETT-KNIGHT\nDOLLY GIP | JACK KEDDY\nGENERATOR OPERATOR | CHRIS PALMER\n\nBEST BOY | SHAY HORRAY, JOHN HOGAN, POSS HOGAN\n\nINTERPRETER | ANGELA(SEOL HAEYEON), KIM NAMWOON, LEE KYUNGMIN\n\nART DIRECTOR | NICK LOWRY, LYDIA PEREZ\n\nSTORYBOARD | KANG UNGU\n\nEDIT | BAE SOYEON (BANGJAEYEOB FILM)\n\nVFX SUPERVISOR |  BYUN DAEYOUNG (SECONDFLOOR VFX STUDIO)\nVFX PRODUCER | IM HYEONGDEOK\n2D COMPOSITE LEAD | LEE AYOUNG \n2D COMPOSITE ARTIST | KIM HEESU, KIM SUHWAN, LEE GAYEON, LEE JIMIN\n3D / FX ARTIST | JANG SEOKJOO, PARK JINSEONG, RHEE JUNHUI, LEE JIYAE\n\nMATCHMOVE CHEIF EXECUTIVE OFFICER | LEE GILYOUNG, KIM SEONBIN (STUDIO INTI)\nMATCHMOVE SUPERVISOR | JI HYUNZU\nMATCHMOVE LEAD | LEE SANGHEON, KWAK SOJIN\nMATCHMOVE ARTIST | LEE EUNJI, JUNG HYUNCHUL, HWANG YUJIN, KIM NAMI, JOE SOOHYUN, JEONG TAEKHYUN, HWANG HUISEON, KANG SOYEONG, LEE SOHYEON, HONG KIHOON\n\nDI COLORIST | YEOM JIYUN (LUCID COLOUR) \nDI CREW | LEE MIRIM, CHOI EUNSEO, KIM HYERYEONG \nDI PRODUCER | KIM SUHYEON \nDI MANAGER | SEO YUJIN\n\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with CORTIS:\nhttps://www.youtube.com/@cortis_bighit\nhttps://www.tiktok.com/@cortis_bighit\nhttp://instagram.com/cortis\nhttps://weverse.io/cortis\nhttps://x.com/cortis_bighit\nhttps://x.com/cortis_jp\nhttps://www.facebook.com/cortis.bighit/\nhttps://weibo.com/cortisbighit\nhttps://ibighit.com/cor/\n\nSubscribe to our newsletter for latest updates: https://digital.umusic.com/cortis-newsletter\n\n#CORTIS #\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4 #CORTIS_FaSHioN\n#COLOR_OUTSIDE_THE_LINES #COTL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "282717",
                "likeCount": "98420",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9091"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wf2miXAWOH-fCFL_JZEnBWv_TD8",
            "id": "6i0wrhUHVJQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T21:32:52Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "FIZ A MAIOR ABERTURA DE CAIXAS ADM RAR\u00cdSSIMAS do BRAINROT! \ud83d\ude31\ud83d\udce6 PEGUEI OS MAIS INSANOS!",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6i0wrhUHVJQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6i0wrhUHVJQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6i0wrhUHVJQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6i0wrhUHVJQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6i0wrhUHVJQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FIZ A MAIOR ABERTURA DE CAIXAS ADM RAR\u00cdSSIMAS do BRAINROT! \ud83d\ude31\ud83d\udce6 PEGUEI OS MAIS INSANOS!",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "342989",
                "likeCount": "9862",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1217"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ghEmyxJqezzutoc79R2J9NpVjWw",
            "id": "m0WkZk2fuwA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T11:01:23Z",
                "channelId": "UCc3WsJ_xAFvmedFmRw7j6RQ",
                "title": "Theuzinho 2025 (Cd Completo) | A Favela T\u00e1 Gostosa 3.0",
                "description": "Theuzinho 2025 (Cd Completo) | A Favela T\u00e1 Gostosa 3.0\nhttps://youtu.be/m0WkZk2fuwA\nCheck out the updated playlist featuring the best new songs of Natanzinho Lima, Xand Avi\u00e3o, Wesley Safad\u00e3o, Toque Dez, and Henry Freitas in 2025! This complete CD brings you the biggest hits, trending tracks, and exclusive unreleased songs that are topping the charts! Don\u2019t miss this special selection made for those who love great and up-to-date music! \ud83d\udca5\n\n#natanzinholima \n#theuzinho\n#toque\n#toquedaz2025\n#WesleySafad\u00e3o\n#Wesley\n#safad\u00e3o\n#Sertanejo\n#Forr\u00f3\n#garotavip\n#sele\u00e7\u00e3odeforr\u00f3\n#asmaistocadas\n#aovivo\n#Natanzinho\n#Natan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m0WkZk2fuwA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m0WkZk2fuwA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m0WkZk2fuwA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m0WkZk2fuwA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m0WkZk2fuwA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rhythm Realm",
                "tags": [
                    "theuzinho",
                    "theuzinho 2025",
                    "theuzinho cantor",
                    "theuzinho 2.0",
                    "theuzinho arrocha 2025",
                    "theuzinho meu jeito de amar"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Theuzinho 2025 (Cd Completo) | A Favela T\u00e1 Gostosa 3.0",
                    "description": "Theuzinho 2025 (Cd Completo) | A Favela T\u00e1 Gostosa 3.0\nhttps://youtu.be/m0WkZk2fuwA\nCheck out the updated playlist featuring the best new songs of Natanzinho Lima, Xand Avi\u00e3o, Wesley Safad\u00e3o, Toque Dez, and Henry Freitas in 2025! This complete CD brings you the biggest hits, trending tracks, and exclusive unreleased songs that are topping the charts! Don\u2019t miss this special selection made for those who love great and up-to-date music! \ud83d\udca5\n\n#natanzinholima \n#theuzinho\n#toque\n#toquedaz2025\n#WesleySafad\u00e3o\n#Wesley\n#safad\u00e3o\n#Sertanejo\n#Forr\u00f3\n#garotavip\n#sele\u00e7\u00e3odeforr\u00f3\n#asmaistocadas\n#aovivo\n#Natanzinho\n#Natan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31632",
                "likeCount": "332",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TuNbmA0YBvCZmq2chdYIk6PAb6w",
            "id": "pviITqX_cSU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T13:01:28Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Roube um Brainrot evento de TERROR!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pviITqX_cSU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pviITqX_cSU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pviITqX_cSU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pviITqX_cSU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pviITqX_cSU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Roube um Brainrot evento de TERROR!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "633566",
                "likeCount": "10890",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "489"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Pf9ldU329jtFwgcIm7vsW0Xw6kQ",
            "id": "tEZxklMNLkE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T12:01:33Z",
                "channelId": "UCs3gb2-ZaXGDxuoZDi1E6IA",
                "title": "Churrasquinho do Menos \u00e9 Mais - As Melhores do Menos \u00e9 Mais 2025 - Cora\u00e7\u00e3o Partido, P do Pecado,...",
                "description": "Churrasquinho do Menos \u00e9 Mais - As Melhores do Menos \u00e9 Mais 2025 - Cora\u00e7\u00e3o Partido, P do Pecado,...\nChurrasquinho do Menos \u00e9 Mais - As Melhores do Menos \u00e9 Mais 2025 - Cora\u00e7\u00e3o Partido, P do Pecado,...\nChurrasquinho do Menos \u00e9 Mais - As Melhores do Menos \u00e9 Mais 2025 - Cora\u00e7\u00e3o Partido, P do Pecado,...\nhttps://youtu.be/tEZxklMNLkE\n#menosemais #menosemaisasmelhores #menosemaisasmaistocadas #menos\u00e9mais \n-----------------------------------------------------------------------------------------\n\u2764 Obrigado por assistir o v\u00eddeo, n\u00e3o se esque\u00e7a de curtir, comentar, compartilhar e se inscrever no meu canal: https://www.youtube.com/@PagodeVibes-l3o\n\u2764 Se gostou do v\u00eddeo, curta e compartilhe para que o canal tenha motiva\u00e7\u00e3o de postar v\u00eddeos todos os dias para se desenvolver ainda mais!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tEZxklMNLkE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tEZxklMNLkE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tEZxklMNLkE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tEZxklMNLkE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tEZxklMNLkE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Samba Wave",
                "tags": [
                    "pagode",
                    "pagode as melhores",
                    "samba e pagode"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Churrasquinho do Menos \u00e9 Mais - As Melhores do Menos \u00e9 Mais 2025 - Cora\u00e7\u00e3o Partido, P do Pecado,...",
                    "description": "Churrasquinho do Menos \u00e9 Mais - As Melhores do Menos \u00e9 Mais 2025 - Cora\u00e7\u00e3o Partido, P do Pecado,...\nChurrasquinho do Menos \u00e9 Mais - As Melhores do Menos \u00e9 Mais 2025 - Cora\u00e7\u00e3o Partido, P do Pecado,...\nChurrasquinho do Menos \u00e9 Mais - As Melhores do Menos \u00e9 Mais 2025 - Cora\u00e7\u00e3o Partido, P do Pecado,...\nhttps://youtu.be/tEZxklMNLkE\n#menosemais #menosemaisasmelhores #menosemaisasmaistocadas #menos\u00e9mais \n-----------------------------------------------------------------------------------------\n\u2764 Obrigado por assistir o v\u00eddeo, n\u00e3o se esque\u00e7a de curtir, comentar, compartilhar e se inscrever no meu canal: https://www.youtube.com/@PagodeVibes-l3o\n\u2764 Se gostou do v\u00eddeo, curta e compartilhe para que o canal tenha motiva\u00e7\u00e3o de postar v\u00eddeos todos os dias para se desenvolver ainda mais!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77636",
                "likeCount": "350",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rXcjlULk21NYWBnznJEzcUCazIw",
            "id": "4mhhMITW84c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T18:11:04Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "TODOS OS BRAINROT DA MAQUINA DE CRAFT NO ROUBE UM BRAINROT \ud83e\udd11 (SEGREDO DO JOGO) \ud83e\udd2b\ud83d\udd25",
                "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nTODOS OS BRAINROT DA MAQUINA DE CRAFT NO ROUBE UM BRAINROT \ud83e\udd11 (SEGREDO OP DO JOGO) \ud83e\udd2b\ud83d\udd25",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mhhMITW84c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mhhMITW84c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mhhMITW84c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mhhMITW84c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mhhMITW84c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "TODOS OS BRAINROT DA MAQUINA DE CRAFT NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "LOS BROS",
                    "TRALALEDON",
                    "LA SAHUR COMBINASION",
                    "brainrot roblox",
                    "maquina de craft roube um brainrot",
                    "secreto roube um brainrot",
                    "novo secreto brainrot roblox",
                    "strawberry elephant roube um brainrot",
                    "orcalita orcala brainrot",
                    "frangola la la la brainrot",
                    "las capuchinas brainrot",
                    "admin ativou sorte infinita",
                    "dono do roube um brainrot",
                    "sammy roube um brainrot",
                    "roube um brainrot",
                    "brainrot",
                    "robux"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "TODOS OS BRAINROT DA MAQUINA DE CRAFT NO ROUBE UM BRAINROT \ud83e\udd11 (SEGREDO DO JOGO) \ud83e\udd2b\ud83d\udd25",
                    "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nTODOS OS BRAINROT DA MAQUINA DE CRAFT NO ROUBE UM BRAINROT \ud83e\udd11 (SEGREDO OP DO JOGO) \ud83e\udd2b\ud83d\udd25"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "513281",
                "likeCount": "6015",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "590"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B-RcXoKA0YEhkYj7Wp5XtYJvMrM",
            "id": "sjqlbO0ADRM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T21:15:07Z",
                "channelId": "UCrSi0uwl1SPyd6-jrLkIVhg",
                "title": "F\u00eanix | Novatroop | Marc Snuffy (Blue Lock) ft. @blxckoficial",
                "description": "Mais uma m\u00fasica do NOVATROOP!\nLEIA O COMENT\u00c1RIO FIXADO\n\n-O Nova tamb\u00e9m esta nas suas plataformas preferidas, da uma olhada! -\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/track/6mtYFNocGFeBEI27P4RRQ5?si=5c27a93016f74fe5\n.\nDeezer: https://deezer.page.link/N1vrYBVAyXgPXKcx8\n.\nApple Music:   / novatroop\n.\nDiscord Do Canal: https://discord.gg/q3vZxsgVFV\n\nContato Comercial: contatonovatroop@gmail.com\n\nREDES SOCIAIS -\nTwitter: https://x.com/small_troop\nInstagram: https://www.instagram.com/smalltroop\nTiktok: https://www.tiktok.com/@smalltroop\n\n               [CR\u00c9DITOS] \nLetra por: Small (@smalltroop)\nVoz por: Small (@smalltroop)\nEdi\u00e7\u00e3o: Bellte, Zada, Fall, Z0diaco, wa3dmig, xeu e only\nDire\u00e7\u00e3o Visual: Bellte\nIlustra\u00e7\u00e3o por: Lille\nThumb por: Zerado\nInstrumental por: Khellvyn\nMix/Master: HMZ\nAssistente de mixagem: Hunter\nLegendas por: Matis\n\nF\u00eanix | Novatroop | Marc Snuffy (Blue Lock)\nF\u00eanix | Novatroop | Marc Snuffy (Blue Lock)\nF\u00eanix | Novatroop | Marc Snuffy (Blue Lock)\n\nAgrade\u00e7o a todos que curtiram e viram a M\u00daSICA!\n\nMuito obrigado por escutar e fique pra mais! Sempre tem mais!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sjqlbO0ADRM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sjqlbO0ADRM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sjqlbO0ADRM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sjqlbO0ADRM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sjqlbO0ADRM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Novatroop",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "F\u00eanix | Novatroop | Marc Snuffy (Blue Lock) ft. @blxckoficial",
                    "description": "Mais uma m\u00fasica do NOVATROOP!\nLEIA O COMENT\u00c1RIO FIXADO\n\n-O Nova tamb\u00e9m esta nas suas plataformas preferidas, da uma olhada! -\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/track/6mtYFNocGFeBEI27P4RRQ5?si=5c27a93016f74fe5\n.\nDeezer: https://deezer.page.link/N1vrYBVAyXgPXKcx8\n.\nApple Music:   / novatroop\n.\nDiscord Do Canal: https://discord.gg/q3vZxsgVFV\n\nContato Comercial: contatonovatroop@gmail.com\n\nREDES SOCIAIS -\nTwitter: https://x.com/small_troop\nInstagram: https://www.instagram.com/smalltroop\nTiktok: https://www.tiktok.com/@smalltroop\n\n               [CR\u00c9DITOS] \nLetra por: Small (@smalltroop)\nVoz por: Small (@smalltroop)\nEdi\u00e7\u00e3o: Bellte, Zada, Fall, Z0diaco, wa3dmig, xeu e only\nDire\u00e7\u00e3o Visual: Bellte\nIlustra\u00e7\u00e3o por: Lille\nThumb por: Zerado\nInstrumental por: Khellvyn\nMix/Master: HMZ\nAssistente de mixagem: Hunter\nLegendas por: Matis\n\nF\u00eanix | Novatroop | Marc Snuffy (Blue Lock)\nF\u00eanix | Novatroop | Marc Snuffy (Blue Lock)\nF\u00eanix | Novatroop | Marc Snuffy (Blue Lock)\n\nAgrade\u00e7o a todos que curtiram e viram a M\u00daSICA!\n\nMuito obrigado por escutar e fique pra mais! Sempre tem mais!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30165",
                "likeCount": "6437",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "278"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "91eNv-jeRpirYJEUFwNTXB0ZV1U",
            "id": "P_5G9B7ma9A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T22:49:48Z",
                "channelId": "UCAcuWLj8LAJH-imhnyus5lg",
                "title": "PRIMAL!\ud83e\udd88 PASSEI 24 HORAS PRA CONSEGUIR O NOVO CRAFT MAIS INSANO DO ROUBE UM BRAINROT!",
                "description": "-\u2039 Nesse v\u00eddeo eu passei horas para conseguir o novo secreto mais insano no roube um brainrot!\n\n-\u2039 Instagram: oferzinho\n\n-\u2039 Nome no roblox: Ferzin_YT\n\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/share/g/16926994\n\nobrigado por assistir \ud83d\udc9e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P_5G9B7ma9A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P_5G9B7ma9A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P_5G9B7ma9A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P_5G9B7ma9A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P_5G9B7ma9A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fer",
                "tags": [
                    "fer",
                    "pt-br"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "PRIMAL!\ud83e\udd88 PASSEI 24 HORAS PRA CONSEGUIR O NOVO CRAFT MAIS INSANO DO ROUBE UM BRAINROT!",
                    "description": "-\u2039 Nesse v\u00eddeo eu passei horas para conseguir o novo secreto mais insano no roube um brainrot!\n\n-\u2039 Instagram: oferzinho\n\n-\u2039 Nome no roblox: Ferzin_YT\n\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/share/g/16926994\n\nobrigado por assistir \ud83d\udc9e"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "179466",
                "likeCount": "2032",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "79"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1NRVXtLcFsPvNY9QUTe0C6L5tVs",
            "id": "rCuG3Lj7inA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T21:00:07Z",
                "channelId": "UC8F_XIeG-FYJ8ezSB352MYg",
                "title": "M4rkim - Bully (Jimmy Hopkins)",
                "description": "Bem-vindos a mais uma do M4RKIM \ud83c\udfba\n\n- Me escute tamb\u00e9m nas plataformas digitais! -\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/album/0J2OdjqIqXi9QkeqKHl8me\nDeezer: https://www.deezer.com/br/album/814884351\nApple Music: https://music.apple.com/br/album/bully-single/1837362734\n\n- REDES SOCIAIS -\nInstagram: @m4rkimoficial  \nTiktok: @m4rkimofc\nX: @m4rkimofc\n\n- CR\u00c9DITOS -\nEdi\u00e7\u00e3o por: Deku [Versos] e Nog [Refr\u00e3o]\nDesign de Thumbnail por: Dvd Amorim\nIlustra\u00e7\u00e3o da Thumbnail por: AKA\nDesign nas Plataformas Digitais por: Happy\nMixagem por: Bai\u00e3o\nMasteriza\u00e7\u00e3o por: Fernando Delgado\nLegendas do Youtube por: Irlan (@irlan_derick)\nInstrumental por: Try'xl\nComposi\u00e7\u00e3o Vocal por: M4rkim\nLetra por: Alisson Chagas [Neko]\nCanto por: M4rkim\n\nEspero que tenham gostado dessa m\u00fasica que eu fiz dedicada ao personagem Jimmy Hopkins do jogo de Bully (Rap do Jimmy Hopkins)\n\n\"Ele \u00e9 um adolescente rebelde e sarc\u00e1stico de 15 anos, enviado para o internato Bullworth Academy ap\u00f3s ser expulso de v\u00e1rias outras escolas. Jimmy tem uma personalidade forte, mas n\u00e3o \u00e9 exatamente um vil\u00e3o \u2014 ele luta contra injusti\u00e7as e tenta impor ordem na escola, enfrentando valent\u00f5es, professores corruptos e outros grupos escolares.\"\n\nContato Profissional: m4rk1mprofissional@outlook.com\n\nAgrade\u00e7o ferozmente sua presen\u00e7a aqui ;DD\ne OBRIGADO =D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rCuG3Lj7inA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rCuG3Lj7inA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rCuG3Lj7inA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rCuG3Lj7inA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rCuG3Lj7inA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M4rkim",
                "tags": [
                    "rap do bully",
                    "rap do garry bully",
                    "rap do jimmy bully",
                    "bully rap",
                    "rap bully",
                    "rap do gary bullt",
                    "rap do gta",
                    "rap do jimmy",
                    "rap do garry",
                    "bully",
                    "dont bully",
                    "don't bully",
                    "rap do jimmy hopkins",
                    "bully ps2",
                    "rap bullworth",
                    "bully 2.0",
                    "bully song",
                    "bully free",
                    "gary bully",
                    "anti bully",
                    "jayfk bully",
                    "jimmy bully",
                    "bully musica",
                    "historia bully",
                    "bully free zone",
                    "real life bully",
                    "bully real life",
                    "rap",
                    "gary smith bully",
                    "the school bully",
                    "rap lyrics",
                    "rap de jogo",
                    "rap de game",
                    "m4rkim"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "M4rkim - Bully (Jimmy Hopkins)",
                    "description": "Bem-vindos a mais uma do M4RKIM \ud83c\udfba\n\n- Me escute tamb\u00e9m nas plataformas digitais! -\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/album/0J2OdjqIqXi9QkeqKHl8me\nDeezer: https://www.deezer.com/br/album/814884351\nApple Music: https://music.apple.com/br/album/bully-single/1837362734\n\n- REDES SOCIAIS -\nInstagram: @m4rkimoficial  \nTiktok: @m4rkimofc\nX: @m4rkimofc\n\n- CR\u00c9DITOS -\nEdi\u00e7\u00e3o por: Deku [Versos] e Nog [Refr\u00e3o]\nDesign de Thumbnail por: Dvd Amorim\nIlustra\u00e7\u00e3o da Thumbnail por: AKA\nDesign nas Plataformas Digitais por: Happy\nMixagem por: Bai\u00e3o\nMasteriza\u00e7\u00e3o por: Fernando Delgado\nLegendas do Youtube por: Irlan (@irlan_derick)\nInstrumental por: Try'xl\nComposi\u00e7\u00e3o Vocal por: M4rkim\nLetra por: Alisson Chagas [Neko]\nCanto por: M4rkim\n\nEspero que tenham gostado dessa m\u00fasica que eu fiz dedicada ao personagem Jimmy Hopkins do jogo de Bully (Rap do Jimmy Hopkins)\n\n\"Ele \u00e9 um adolescente rebelde e sarc\u00e1stico de 15 anos, enviado para o internato Bullworth Academy ap\u00f3s ser expulso de v\u00e1rias outras escolas. Jimmy tem uma personalidade forte, mas n\u00e3o \u00e9 exatamente um vil\u00e3o \u2014 ele luta contra injusti\u00e7as e tenta impor ordem na escola, enfrentando valent\u00f5es, professores corruptos e outros grupos escolares.\"\n\nContato Profissional: m4rk1mprofissional@outlook.com\n\nAgrade\u00e7o ferozmente sua presen\u00e7a aqui ;DD\ne OBRIGADO =D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "200141",
                "likeCount": "32753",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1395"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w42HD6nDps7vsTZvu6QfRgzangQ",
            "id": "kGMp1Byuwto",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T15:28:17Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Race Highlights | 2025 Italian Grand Prix",
                "description": "Our return to the famous Temple of Speed in Monza saw a frantic race start, penalty drama, late team orders and more.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit: https://www.Formula1.com\n\nVisit our store: https://f1store.formula1.com/\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #ItalianGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGMp1Byuwto/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGMp1Byuwto/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGMp1Byuwto/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGMp1Byuwto/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGMp1Byuwto/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "Italian Grand Prix",
                    "Monza",
                    "Max Verstappen",
                    "Red Bull Racing"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Race Highlights | 2025 Italian Grand Prix",
                    "description": "Our return to the famous Temple of Speed in Monza saw a frantic race start, penalty drama, late team orders and more.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit: https://www.Formula1.com\n\nVisit our store: https://f1store.formula1.com/\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #ItalianGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4033190",
                "likeCount": "94366",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5334"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Sjy-V1R8t3GaissOO4Jhak38gHI",
            "id": "pqMCgfnBx74",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T08:59:06Z",
                "channelId": "UCEf_Bc-KVd7onSeifS3py9g",
                "title": "HAECHAN \ud574\ucc2c 'CRZY' MV",
                "description": "HAECHAN's 1st album \"TASTE\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://HAECHAN.lnk.to/TASTE\n\n[Tracklist]\n01 Camera Lights\n02 CRZY\n03 ADRENALINE\n04 Love Beyond\n05 Roll With Me\n06 Intermission\n07 Talented\n08 WYN? (Feat. \uae40\ud558\uc628 (HAON))\n09 Should Be\n10 Grey Rain\n11 Outro (Back In The Studio)\n\nHAECHAN Official\nhttps://www.youtube.com/nctsmtown\nhttps://www.instagram.com/nct\nhttps://www.tiktok.com/@official_nct\nhttps://twitter.com/NCTsmtown\nhttps://www.facebook.com/NCT.smtown\n\n#HAECHAN #\ud574\ucc2c #CRZY  \n#HAECHAN_CRZY \n#TASTE #HAECHAN_TASTE  \n#NCT #NCT127 #NCTDREAM\nHAECHAN \ud574\ucc2c 'CRZY' MV \u2117 SM Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pqMCgfnBx74/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pqMCgfnBx74/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pqMCgfnBx74/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pqMCgfnBx74/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pqMCgfnBx74/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SMTOWN",
                "tags": [
                    "HAECHAN",
                    "\ud574\ucc2c",
                    "NCT",
                    "NCT 127",
                    "NCT DREAM",
                    "\uc5d4\uc2dc\ud2f0",
                    "\uc5d4\uc2dc\ud2f0 127",
                    "\uc5d4\uc2dc\ud2f0 \ub4dc\ub9bc",
                    "TASTE",
                    "\ud14c\uc774\uc2a4\ud2b8",
                    "The 1st Album",
                    "1\uc9d1",
                    "solo",
                    "\uc194\ub85c",
                    "debut",
                    "\ub370\ubdd4",
                    "CRZY",
                    "\ud06c\ub808\uc774\uc9c0",
                    "MV",
                    "Music Video",
                    "\ubba4\ube44",
                    "\ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "HAECHAN \ud574\ucc2c 'CRZY' MV",
                    "description": "HAECHAN's 1st album \"TASTE\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://HAECHAN.lnk.to/TASTE\n\n[Tracklist]\n01 Camera Lights\n02 CRZY\n03 ADRENALINE\n04 Love Beyond\n05 Roll With Me\n06 Intermission\n07 Talented\n08 WYN? (Feat. \uae40\ud558\uc628 (HAON))\n09 Should Be\n10 Grey Rain\n11 Outro (Back In The Studio)\n\nHAECHAN Official\nhttps://www.youtube.com/nctsmtown\nhttps://www.instagram.com/nct\nhttps://www.tiktok.com/@official_nct\nhttps://twitter.com/NCTsmtown\nhttps://www.facebook.com/NCT.smtown\n\n#HAECHAN #\ud574\ucc2c #CRZY  \n#HAECHAN_CRZY \n#TASTE #HAECHAN_TASTE  \n#NCT #NCT127 #NCTDREAM\nHAECHAN \ud574\ucc2c 'CRZY' MV \u2117 SM Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "297553",
                "likeCount": "115440",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10053"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YLn3TXB3Q8YRngD3h3TgjSx36NE",
            "id": "efJdqIdVITs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T12:30:53Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "Kass FICOU POBRE e seus amigos na\u0303o se importaram",
                "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/efJdqIdVITs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/efJdqIdVITs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/efJdqIdVITs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/efJdqIdVITs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/efJdqIdVITs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "kass e kr",
                    "v\u00eddeos de minecraft",
                    "minecraft brasil",
                    "minecraft engra\u00e7ado",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft trollagem",
                    "minecraft criativo",
                    "v\u00eddeo infantil minecraft",
                    "canal kass e kr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Kass FICOU POBRE e seus amigos na\u0303o se importaram",
                    "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "198786",
                "likeCount": "5029",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "106"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sOtsAAsxvSrSxzbbPU57hDdWlVE",
            "id": "sKNvKHh7L4w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T00:04:39Z",
                "channelId": "UC86xOhUitK56NVSH1u-eldg",
                "title": "Reviravolta (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nReviravolta (Ao Vivo) \u00b7 Hugo & Guilherme\n\nS\u00d3 SE VIVE UMA VEZ \u2764\ufe0f\u274c Vol.1\n\n\u2117 2025 Som Livre sob licen\u00e7a de Segunda Gestao Producoes Artisticas e Eventos\n\nReleased on: 2025-09-04\n\nAssociated Performer: Hugo & Guilherme\nComposer: Carlos Rafael de Oliveira\nComposer: Leandro Barreto\nComposer: Rodolfo Elias Neves\nProducer: Felipe Arn\u00e1\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sKNvKHh7L4w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sKNvKHh7L4w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sKNvKHh7L4w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sKNvKHh7L4w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sKNvKHh7L4w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hugo & Guilherme - Topic",
                "tags": [
                    "Hugo & Guilherme",
                    "S\u00d3 SE VIVE UMA VEZ \u2764\ufe0f\u274c Vol.1",
                    "Reviravolta"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Reviravolta (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nReviravolta (Ao Vivo) \u00b7 Hugo & Guilherme\n\nS\u00d3 SE VIVE UMA VEZ \u2764\ufe0f\u274c Vol.1\n\n\u2117 2025 Som Livre sob licen\u00e7a de Segunda Gestao Producoes Artisticas e Eventos\n\nReleased on: 2025-09-04\n\nAssociated Performer: Hugo & Guilherme\nComposer: Carlos Rafael de Oliveira\nComposer: Leandro Barreto\nComposer: Rodolfo Elias Neves\nProducer: Felipe Arn\u00e1\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32301",
                "likeCount": "314",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZRSqAdZrcqOWEVbfqoLf-CJRbyY",
            "id": "squUAbDQ_lc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T20:28:07Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "VITALITY X G2 | BLAST LONDON 2025 - FINAL - AO VIVO COM GAULES !socio - Siga @Gaules !Corsair !AOC",
                "description": "VITALITY X G2 | BLAST LONDON 2025 - FINAL - AO VIVO COM GAULES !socio - Siga @Gaules !Corsair !AOC\n#agonbyaoc  #aocgaming @agonbyaocBR | #tecladocorsair @corsairgamingbr\n\n11:30 VITALITY X G2\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/squUAbDQ_lc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/squUAbDQ_lc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/squUAbDQ_lc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/squUAbDQ_lc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/squUAbDQ_lc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "VITALITY X G2 | BLAST LONDON 2025 - FINAL - AO VIVO COM GAULES !socio - Siga @Gaules !Corsair !AOC",
                    "description": "VITALITY X G2 | BLAST LONDON 2025 - FINAL - AO VIVO COM GAULES !socio - Siga @Gaules !Corsair !AOC\n#agonbyaoc  #aocgaming @agonbyaocBR | #tecladocorsair @corsairgamingbr\n\n11:30 VITALITY X G2\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "394148",
                "likeCount": "12783",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "39"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DLznJGokQng4wkVY9zwo-Lvezzw",
            "id": "gm4Kz--XGxo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T00:00:56Z",
                "channelId": "UCm_-Z3AAyEEAciecu61h8XA",
                "title": "Deixa Acontecer / Nos Bares da Cidade (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nDeixa Acontecer / Nos Bares da Cidade (Ao Vivo) \u00b7 Panda \u00b7 \u00cdcaro e Gilmar \u00b7 Humberto & Ronaldo \u00b7 MJ Records \u00b7 Alex Freitas \u00b7 Carlos Caetano \u00b7 Geraldo Antonio de Carvalho\n\nC\u00ea T\u00e1 Doido (Goi\u00e2nia)\n\n\u2117 MJ Records.\n\nReleased on: 2025-07-16\n\nProducer: \u00cdcaro Mantovani\nProducer: Diego de Souza\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gm4Kz--XGxo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gm4Kz--XGxo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gm4Kz--XGxo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gm4Kz--XGxo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gm4Kz--XGxo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Panda - Topic",
                "tags": [
                    "Panda",
                    "\u00cdcaro e Gilmar",
                    "Humberto & Ronaldo",
                    "MJ Records",
                    "Alex Freitas",
                    "Carlos Caetano",
                    "Geraldo Antonio de Carvalho",
                    "C\u00ea T\u00e1 Doido (Goi\u00e2nia)",
                    "Deixa Acontecer / Nos Bares da Cidade"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Deixa Acontecer / Nos Bares da Cidade (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nDeixa Acontecer / Nos Bares da Cidade (Ao Vivo) \u00b7 Panda \u00b7 \u00cdcaro e Gilmar \u00b7 Humberto & Ronaldo \u00b7 MJ Records \u00b7 Alex Freitas \u00b7 Carlos Caetano \u00b7 Geraldo Antonio de Carvalho\n\nC\u00ea T\u00e1 Doido (Goi\u00e2nia)\n\n\u2117 MJ Records.\n\nReleased on: 2025-07-16\n\nProducer: \u00cdcaro Mantovani\nProducer: Diego de Souza\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18321",
                "likeCount": "124",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qbHUsnC5_ejKq4Ot2MoALtgSbYg",
            "id": "KzP_QYHVbHk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T20:55:02Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "CRIEI A BASE DE CA\u00c7ADOR MAIS SEGURA NO 99 NOITES NA FLORESTA",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KzP_QYHVbHk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KzP_QYHVbHk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KzP_QYHVbHk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KzP_QYHVbHk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KzP_QYHVbHk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "CRIEI A BASE DE CA\u00c7ADOR MAIS SEGURA NO 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "158085",
                "likeCount": "3666",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "477"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BF7tTDmyvbNXEunaPsUn7JpuZkU",
            "id": "vv5mih-1I9w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T11:15:06Z",
                "channelId": "UCt8Ihy3hj9uHGXKTpO214AQ",
                "title": "Cidade Vizinha (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nCidade Vizinha (Ao Vivo) \u00b7 Henrique & Juliano\n\nFavoritas dos F\u00e3s\n\n\u2117 2018 Vida Nova Produ\u00e7\u00f5es\n\nReleased on: 2025-09-08\n\nVocalist: Henrique\nVocalist: Juliano\nProducer: Luiz Eduardo Pepato\nComposer Lyricist: Cristhyan Ribeiro\nComposer Lyricist: Douglas Mello\nComposer Lyricist: Nando Marx\nComposer Lyricist: Flavinho Tinto\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vv5mih-1I9w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vv5mih-1I9w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vv5mih-1I9w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vv5mih-1I9w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vv5mih-1I9w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henrique & Juliano - Topic",
                "tags": [
                    "Henrique & Juliano",
                    "Favoritas dos F\u00e3s",
                    "Cidade Vizinha"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Cidade Vizinha (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nCidade Vizinha (Ao Vivo) \u00b7 Henrique & Juliano\n\nFavoritas dos F\u00e3s\n\n\u2117 2018 Vida Nova Produ\u00e7\u00f5es\n\nReleased on: 2025-09-08\n\nVocalist: Henrique\nVocalist: Juliano\nProducer: Luiz Eduardo Pepato\nComposer Lyricist: Cristhyan Ribeiro\nComposer Lyricist: Douglas Mello\nComposer Lyricist: Nando Marx\nComposer Lyricist: Flavinho Tinto\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "957",
                "likeCount": "12",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2zgu1SR1_UKl8c2NP8EB9aGK77g",
            "id": "IfOSLJfZd9c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T21:18:22Z",
                "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
                "title": "VIREI O MALAME AMARELO NO ROBLOX \ud83d\ude30\ud83d\ude28 (Brainrot Evolution)",
                "description": "\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Evolu\u00e7\u00e3o Brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IfOSLJfZd9c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IfOSLJfZd9c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IfOSLJfZd9c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IfOSLJfZd9c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IfOSLJfZd9c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JeffBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VIREI O MALAME AMARELO NO ROBLOX \ud83d\ude30\ud83d\ude28 (Brainrot Evolution)",
                    "description": "\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Evolu\u00e7\u00e3o Brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "94696",
                "likeCount": "1805",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "162"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6vshKSF6ANNB7gqjjJKY6BpopX4",
            "id": "yoqzL-hB1SA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T01:01:25Z",
                "channelId": "UCDk8gH_-6P_2taTDTdwrhOg",
                "title": "FOTOS E LEMBRAN\u00c7AS - SILVANNO SALLES",
                "description": "Silvanno Salles, O Cantor Apaixonado.\n\nInstagram: @SilvannoSalles\nFacebook: Silvanno Salles Oficial\nTwitter: @OreiDaBahia\n\nContatos:\n75 98174-4595.\n71 993478822.\n\nSe Inscreva no Canal e ative o sininho para receber todas as notifica\u00e7\u00f5es.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yoqzL-hB1SA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yoqzL-hB1SA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yoqzL-hB1SA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yoqzL-hB1SA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yoqzL-hB1SA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Silvanno Salles Oficial",
                "tags": [
                    "SILVANNO SALLES",
                    "SILVANNO SALLES OFICIAL",
                    "SILVANNO",
                    "SALLES",
                    "O CANTOR APAIXONADO",
                    "ARROCHA",
                    "SOFRENCIA",
                    "PISEIRO",
                    "FOTOS E LEMBRAN\u00c7AS - SILVANNO SALLES",
                    "FOTOS E LEMBRAN\u00c7AS"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "FOTOS E LEMBRAN\u00c7AS - SILVANNO SALLES",
                    "description": "Silvanno Salles, O Cantor Apaixonado.\n\nInstagram: @SilvannoSalles\nFacebook: Silvanno Salles Oficial\nTwitter: @OreiDaBahia\n\nContatos:\n75 98174-4595.\n71 993478822.\n\nSe Inscreva no Canal e ative o sininho para receber todas as notifica\u00e7\u00f5es."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37542",
                "likeCount": "932",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s2FodbtcnXINz2uf5AMSU95oYAM",
            "id": "oINmUSWjce4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T13:30:47Z",
                "channelId": "UC6P6SvP2arhEdJ9Pg8qwP2A",
                "title": "CRIEI UMA MINI ESCOLA SECRETA NO MINECRAFT",
                "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nCriei uma mini escola secreta no Minecraft\nCriei uma mini escola secreta no Minecraft\n\n#minecraft #athos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oINmUSWjce4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oINmUSWjce4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oINmUSWjce4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oINmUSWjce4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oINmUSWjce4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Athos",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "athos",
                    "athos gamer",
                    "minecraft pe",
                    "bedrock",
                    "java",
                    "pocket edition",
                    "maniqueft",
                    "secreta",
                    "mini"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "CRIEI UMA MINI ESCOLA SECRETA NO MINECRAFT",
                    "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nCriei uma mini escola secreta no Minecraft\nCriei uma mini escola secreta no Minecraft\n\n#minecraft #athos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "470256",
                "likeCount": "6149",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "99"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tlCdAb3cl7G3R1xdvd1XnsHD_5E",
            "id": "ZUWdZ_3KPMQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T00:00:40Z",
                "channelId": "UC7kh0_-1iPLpCM1ZPAhGawA",
                "title": "Sufocando a Saudade",
                "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nSufocando a Saudade \u00b7 Nando Moreno \u00b7 Vino Xavier\n\nNando Moreno Na Ro\u00e7a, Vol. 3\n\n\u2117 2025 M\u00fasica Original Brasil\n\nReleased on: 2025-09-04\n\nProducer: Tiago Carvalho\nMusic Publisher: Vino Xavier\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZUWdZ_3KPMQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZUWdZ_3KPMQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZUWdZ_3KPMQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZUWdZ_3KPMQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZUWdZ_3KPMQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nando Moreno - Topic",
                "tags": [
                    "Nando Moreno",
                    "Vino Xavier",
                    "Nando Moreno Na Ro\u00e7a, Vol. 3",
                    "Sufocando a Saudade"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Sufocando a Saudade",
                    "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nSufocando a Saudade \u00b7 Nando Moreno \u00b7 Vino Xavier\n\nNando Moreno Na Ro\u00e7a, Vol. 3\n\n\u2117 2025 M\u00fasica Original Brasil\n\nReleased on: 2025-09-04\n\nProducer: Tiago Carvalho\nMusic Publisher: Vino Xavier\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21514",
                "likeCount": "229",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iqqpbLww0O2ziDhna1myFs-5YCk",
            "id": "BfT_mhWCHYQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T21:15:00Z",
                "channelId": "UC_-3r_DbpZvl7jfAH-8uLbg",
                "title": "CRAFTEI OS NOVOS BRAINROTS DO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\ud83c\udf0cSE INSCREVA PARA DOMINARMOS A GAL\u00c1XIA\ud83c\udf0c\n\n\u2764\ufe0fAqui voc\u00ea encontra mais sobre mim!\u2764\ufe0f\n\u2022 twitter: @bayoshin\n\u2022 instagram: @caio.bayo \n\nNome do Jogo: Roube um Brainrot\n\n\ud83d\udd57V\u00eddeos todos os dias as 12h15 e 18h15!\n\n\ud83d\udce7 comercial: cbayocomercial@gmail.com\n\nPassei 24 HORAS no Roube um Brainrot!\nRoube um Brainrot\nBrainrot Roblox\n\n#roblox  #Bayo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BfT_mhWCHYQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BfT_mhWCHYQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BfT_mhWCHYQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BfT_mhWCHYQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BfT_mhWCHYQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bayo",
                "tags": [
                    "bayo",
                    "roblox",
                    "jogos roblox",
                    "brainrot",
                    "roblox roube um brainrot",
                    "roube um brainrot",
                    "update",
                    "roblox update",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "roblox brainrot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "CRAFTEI OS NOVOS BRAINROTS DO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\ud83c\udf0cSE INSCREVA PARA DOMINARMOS A GAL\u00c1XIA\ud83c\udf0c\n\n\u2764\ufe0fAqui voc\u00ea encontra mais sobre mim!\u2764\ufe0f\n\u2022 twitter: @bayoshin\n\u2022 instagram: @caio.bayo \n\nNome do Jogo: Roube um Brainrot\n\n\ud83d\udd57V\u00eddeos todos os dias as 12h15 e 18h15!\n\n\ud83d\udce7 comercial: cbayocomercial@gmail.com\n\nPassei 24 HORAS no Roube um Brainrot!\nRoube um Brainrot\nBrainrot Roblox\n\n#roblox  #Bayo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60018",
                "likeCount": "1347",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "111"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YDrwwdGotWe_4TCFg8zgNWLcHoQ",
            "id": "56jxpnJKt-k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T21:30:06Z",
                "channelId": "UCNUQK9mQoqi4yNXw2_Rj6SA",
                "title": "SOLTEIRO N\u00c3O - Aaron Modesto, MC Ryan SP, MC Jvila, Du'l, MC RN do Cap\u00e3o (GR6 Explode)",
                "description": "Ou\u00e7a em todas as plataformas digitais:\n\nFicha t\u00e9cnica\nArtista: Aaron Modesto, MC Ryan SP, MC Jvila, Du'l, MC RN do Cap\u00e3o\nM\u00fasica: Solteiro N\u00e3o\nProdu\u00e7\u00e3o Musical:\n\nProduzido por GR6 Filmes\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nGR6 EXPLODE \u00ae\n\n#GR6EXPLODE #Gr6Filmes \n\nAno 2024",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/56jxpnJKt-k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/56jxpnJKt-k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/56jxpnJKt-k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/56jxpnJKt-k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/56jxpnJKt-k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GR6 EXPLODE",
                "tags": [
                    "Solteiro N\u00e3o",
                    "MC Ryan SP",
                    "Aaron Modesto",
                    "MC Jvila",
                    "Du'l",
                    "MC RN do Cap\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "SOLTEIRO N\u00c3O - Aaron Modesto, MC Ryan SP, MC Jvila, Du'l, MC RN do Cap\u00e3o (GR6 Explode)",
                    "description": "Ou\u00e7a em todas as plataformas digitais:\n\nFicha t\u00e9cnica\nArtista: Aaron Modesto, MC Ryan SP, MC Jvila, Du'l, MC RN do Cap\u00e3o\nM\u00fasica: Solteiro N\u00e3o\nProdu\u00e7\u00e3o Musical:\n\nProduzido por GR6 Filmes\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nGR6 EXPLODE \u00ae\n\n#GR6EXPLODE #Gr6Filmes \n\nAno 2024"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14162",
                "likeCount": "1151",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1drb6oF0yxYrKNNLWepteQC-rYU",
            "id": "TSJ7GnPYzAY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T19:35:01Z",
                "channelId": "UCOaQsQIByJYHyETtw48l_Vw",
                "title": "\ud83d\udea8 FFWS BR | SPLIT 2 \ud83c\udfc6 RODADA 9 - GRUPOS B, C e D | FREE FIRE AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                "description": "Assista ao vivo a Rodada 9 do FFWS BR 2025, entre os grupos B, C e D!\n\nGrupo A: Pain Gaming, Alpha7, W7M e RUSH.\nGrupo B: LOS, Team Solid, Inco Gaming e Red Canids. \nGrupo C: Fluxo, Vasco, E1 e Influence Rage.\nGrupo D: Alfa34, Loud, Loops e AXS Fusion. \n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \nDiscord -   / discord  \n\n#LBFF #FFWSBR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSJ7GnPYzAY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSJ7GnPYzAY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSJ7GnPYzAY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSJ7GnPYzAY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSJ7GnPYzAY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Free Fire Esports Brasil #FREEFIRE",
                "tags": [
                    "Free Fire",
                    "LBFF",
                    "Frifas",
                    "Clipadinhas",
                    "garena",
                    "free",
                    "fire",
                    "free fire",
                    "diamante royale",
                    "pro league",
                    "modo cs",
                    "contra squad",
                    "jogo mobile",
                    "mobile",
                    "nova skin",
                    "ao vivo",
                    "garena free fire",
                    "free fire brasil",
                    "garena brasil",
                    "nova atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "codiguin",
                    "liga brasileira",
                    "campeonato garena",
                    "lbff ao vivo",
                    "free fire ao vivo",
                    "lb",
                    "competitivo",
                    "competitivo free fire",
                    "lbff live",
                    "free fire live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8 FFWS BR | SPLIT 2 \ud83c\udfc6 RODADA 9 - GRUPOS B, C e D | FREE FIRE AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                    "description": "Assista ao vivo a Rodada 9 do FFWS BR 2025, entre os grupos B, C e D!\n\nGrupo A: Pain Gaming, Alpha7, W7M e RUSH.\nGrupo B: LOS, Team Solid, Inco Gaming e Red Canids. \nGrupo C: Fluxo, Vasco, E1 e Influence Rage.\nGrupo D: Alfa34, Loud, Loops e AXS Fusion. \n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \nDiscord -   / discord  \n\n#LBFF #FFWSBR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "284863",
                "likeCount": "12645",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "57"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EHyHicdcOJ_dJMgOY1Wx-qA6NCo",
            "id": "gc3z-MIoIag",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T23:01:03Z",
                "channelId": "UCyPw7nYWFQ4kS9GdcZKKFUg",
                "title": "Theuzinho - Saudade Amarga (Clipe Oficial)",
                "description": "Baixe agora completo o CD completo no Sua M\u00fasica: \nhttps://suamusica.com.br/theuzinhocantor/a-favela-ta-gostosa-3-0\n\nAcompanhe Theuzinho nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/theuzinhocantor // https://tiktok.com/@theuzinhocantoor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gc3z-MIoIag/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gc3z-MIoIag/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gc3z-MIoIag/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gc3z-MIoIag/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gc3z-MIoIag/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Theuzinho Cantor",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Theuzinho - Saudade Amarga (Clipe Oficial)",
                    "description": "Baixe agora completo o CD completo no Sua M\u00fasica: \nhttps://suamusica.com.br/theuzinhocantor/a-favela-ta-gostosa-3-0\n\nAcompanhe Theuzinho nas redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/theuzinhocantor // https://tiktok.com/@theuzinhocantoor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25635",
                "likeCount": "614",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WKY8BrnQTaod9ZxflofnlHwUcP4",
            "id": "0cqIr7UbETE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T19:24:06Z",
                "channelId": "UC48rkTlXjRd6pnqqBkdV0Mw",
                "title": "VKS x RED | LTA Sul 2025 - Etapa 3: Grande\u00a0Final",
                "description": "A LTA Sul est\u00e1 de volta! Agora, na Terceira Etapa, h\u00e1 muita coisa em jogo: t\u00edtulo da Confer\u00eancia Sul, vaga no Worlds e t\u00edtulo geral da LTA, disputado nos EUA contra as equipes da LTA Norte. Acompanhe s\u00e1bados e domingos, \u00e0s 12h, em nossos canais oficiais.\n\nDomingo, 07 de setembro de 2025:\n13h - (VKS) Vivo Keyd Stars x RED Canids Kalunga (RED)\n\nSaiba tudo sobre a competi\u00e7\u00e3o aqui:\nhttps://bit.ly/LTASul_Etapa3\n\nSiga nossos canais:\nX: https://twitter.com/LTASul\nFacebook: https://www.facebook.com/LTASul\nInstagram: https://instagram.com/ltasul \nTwitch: https://twitch.tv/ltasul\nTikTok: https:/tiktok.com/@ltasul\nWhatsApp: https://bit.ly/ltasulzap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0cqIr7UbETE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0cqIr7UbETE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0cqIr7UbETE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0cqIr7UbETE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0cqIr7UbETE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LTA Sul",
                "tags": [
                    "LoL",
                    "LoL Esports",
                    "League of Legends",
                    "Esports",
                    "Riot Games",
                    "Riot",
                    "LoL Esports BR",
                    "LTA Sul",
                    "paiN Gaming",
                    "PAIN",
                    "VKS",
                    "Vivo Keyd Stars"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "VKS x RED | LTA Sul 2025 - Etapa 3: Grande\u00a0Final",
                    "description": "A LTA Sul est\u00e1 de volta! Agora, na Terceira Etapa, h\u00e1 muita coisa em jogo: t\u00edtulo da Confer\u00eancia Sul, vaga no Worlds e t\u00edtulo geral da LTA, disputado nos EUA contra as equipes da LTA Norte. Acompanhe s\u00e1bados e domingos, \u00e0s 12h, em nossos canais oficiais.\n\nDomingo, 07 de setembro de 2025:\n13h - (VKS) Vivo Keyd Stars x RED Canids Kalunga (RED)\n\nSaiba tudo sobre a competi\u00e7\u00e3o aqui:\nhttps://bit.ly/LTASul_Etapa3\n\nSiga nossos canais:\nX: https://twitter.com/LTASul\nFacebook: https://www.facebook.com/LTASul\nInstagram: https://instagram.com/ltasul \nTwitch: https://twitch.tv/ltasul\nTikTok: https:/tiktok.com/@ltasul\nWhatsApp: https://bit.ly/ltasulzap"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "220314",
                "likeCount": "7351",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "30"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YNkRu0BzNMuN6tEjhi7UH9PuJ24",
            "id": "QQJ0WqiRojY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T14:00:41Z",
                "channelId": "UCIbM7_vOcqn4ApWtQlKrOSA",
                "title": "Pagode no Churrasco - Domingo / Conselho /\u00a0Eu e Voc\u00ea Sempre / Novos Tempos / Velocidade da Luz",
                "description": "Nada melhor do que isso: pagodinho, churrasco e resenha!\n\nOU\u00c7A NOS APPS DE M\u00daSICA:\nhttps://onerpm.link/222915723188\n\nDomingo - S\u00f3 Pra Contrariar\nConselho - Almir Guineto\nEu e Voc\u00ea Sempre - Jorge Arag\u00e3o\nNovos Tempos - Revela\u00e7\u00e3o\nVelocidade da Luz - Revela\u00e7\u00e3o\n\nCIFRAS:\nhttps://www.cifraclub.com.br/leleco\n\nSEGUE O LELECO!\nhttp://www.instagram.com/cantaleleco\u200b\nhttp://www.instagram.com/pagodinhodoleleco\nhttp://www.tiktok.com/@cantaleleco\u200b\nhttp://www.tiktok.com/@pagodinhodoleleco\u200b\nhttp://www.twitter.com/cantaleleco\u200b\nhttp://www.facebook.com/cantaleleco\u200b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QQJ0WqiRojY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QQJ0WqiRojY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QQJ0WqiRojY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QQJ0WqiRojY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QQJ0WqiRojY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leleco",
                "tags": [
                    "leleco",
                    "pagode",
                    "samba",
                    "pagode bom",
                    "pagode novo",
                    "pagode grupo",
                    "pagode do",
                    "menos \u00e9 mais",
                    "quinteto sa",
                    "envolvencia",
                    "samba de roda",
                    "presen\u00e7a",
                    "pagode na praia",
                    "pagode praia",
                    "pagode na praia leleco",
                    "2025",
                    "pagode 2025",
                    "melhores",
                    "brazil",
                    "brazilian music",
                    "roda de samba",
                    "churrasco",
                    "pagode e churrasco",
                    "domingo",
                    "conselho",
                    "eu e voce sempre",
                    "ai foi que o barraco desabou",
                    "logo logo assim",
                    "novos tempos",
                    "velocidade da luz",
                    "jorge arag\u00e3o",
                    "revela\u00e7\u00e3o",
                    "almir guineto",
                    "s\u00f3 pra contrariar",
                    "alexandre pires"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Pagode no Churrasco - Domingo / Conselho /\u00a0Eu e Voc\u00ea Sempre / Novos Tempos / Velocidade da Luz",
                    "description": "Nada melhor do que isso: pagodinho, churrasco e resenha!\n\nOU\u00c7A NOS APPS DE M\u00daSICA:\nhttps://onerpm.link/222915723188\n\nDomingo - S\u00f3 Pra Contrariar\nConselho - Almir Guineto\nEu e Voc\u00ea Sempre - Jorge Arag\u00e3o\nNovos Tempos - Revela\u00e7\u00e3o\nVelocidade da Luz - Revela\u00e7\u00e3o\n\nCIFRAS:\nhttps://www.cifraclub.com.br/leleco\n\nSEGUE O LELECO!\nhttp://www.instagram.com/cantaleleco\u200b\nhttp://www.instagram.com/pagodinhodoleleco\nhttp://www.tiktok.com/@cantaleleco\u200b\nhttp://www.tiktok.com/@pagodinhodoleleco\u200b\nhttp://www.twitter.com/cantaleleco\u200b\nhttp://www.facebook.com/cantaleleco\u200b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58742",
                "likeCount": "484",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6YYuBGQYxaYB7i8nOklpyffdOW0",
            "id": "mHoUZSAhWJk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T21:15:02Z",
                "channelId": "UCvp2rct896qzl9qaG20mjNg",
                "title": "MOTO ESPINHO DE R$1 PARA MILION\u00c1RIA no GTA 5!",
                "description": "Nesse v\u00eddeo do Costa moto espinho de r$1 para milion\u00e1ria no gta 5\n\nInscreva-se e entre pra Torcida: https://www.youtube.com/GamerCosta\n   Deixe o LIKE!!! Ah n\u00e3o se esque\u00e7a de ativar o sininho\ud83d\udd14\n\nRedes Sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/gamercostaa/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHoUZSAhWJk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHoUZSAhWJk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHoUZSAhWJk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHoUZSAhWJk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mHoUZSAhWJk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GamerCosta",
                "tags": [
                    "Jogos",
                    "Costa",
                    "Gamercosta",
                    "costa",
                    "gamer",
                    "gamercosta",
                    "GTA",
                    "Online",
                    "Gta",
                    "gta5",
                    "GTA 5",
                    "gta 5",
                    "Costa gta 5",
                    "Gamer Costa",
                    "gamer costa",
                    "gamercosta gta 5",
                    "costa gamer",
                    "costa gamer gta 5",
                    "costa gta",
                    "costa gta 5",
                    "costa mod"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MOTO ESPINHO DE R$1 PARA MILION\u00c1RIA no GTA 5!",
                    "description": "Nesse v\u00eddeo do Costa moto espinho de r$1 para milion\u00e1ria no gta 5\n\nInscreva-se e entre pra Torcida: https://www.youtube.com/GamerCosta\n   Deixe o LIKE!!! Ah n\u00e3o se esque\u00e7a de ativar o sininho\ud83d\udd14\n\nRedes Sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/gamercostaa/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57697",
                "likeCount": "777",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7sFvPjWdsn4y-j56NXOzKemUZb4",
            "id": "f8mkCg5T2gE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T09:00:09Z",
                "channelId": "UCfWtQwSgfy3tm0zUt-PWG-g",
                "title": "\ubaa8\ubaa8\ub79c\ub4dc (MOMOLAND) - RODEO [Music Video]",
                "description": "\ubaa8\ubaa8\ub79c\ub4dc (MOMOLAND) - RODEO [Music Video]\n\n#\ubaa8\ubaa8\ub79c\ub4dc #MOMOLAND #RODEO #\ub85c\ub370\uc624 #NEWRELEASE #MV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f8mkCg5T2gE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f8mkCg5T2gE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f8mkCg5T2gE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f8mkCg5T2gE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f8mkCg5T2gE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MOMOLAND (\ubaa8\ubaa8\ub79c\ub4dc)",
                "tags": [
                    "\ud61c\ube48",
                    "HYEBIN",
                    "\uc544\uc778",
                    "AHIN",
                    "\ub098\uc724",
                    "NAYUN",
                    "\uc81c\uc778",
                    "JANE",
                    "\uc8fc\uc774",
                    "JOOE",
                    "\ub0b8\uc2dc",
                    "NANCY",
                    "MMLD",
                    "MOMOLAND",
                    "RODEO",
                    "\uc6cc\ub108\ubba4\uc9c1\ucf54\ub9ac\uc544",
                    "WARNERMUSIC",
                    "INYEONENTERTAINMENT",
                    "\uc778\uc5f0\uc5d4\ud130\ud14c\uc778\uba3c\ud2b8",
                    "MV",
                    "MUSICVIDEO",
                    "\ubaa8\ubaa8\ub79c\ub4dc"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "\ubaa8\ubaa8\ub79c\ub4dc (MOMOLAND) - RODEO [Music Video]",
                    "description": "\ubaa8\ubaa8\ub79c\ub4dc (MOMOLAND) - RODEO [Music Video]\n\n#\ubaa8\ubaa8\ub79c\ub4dc #MOMOLAND #RODEO #\ub85c\ub370\uc624 #NEWRELEASE #MV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11192",
                "likeCount": "8265",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1486"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WTUXPFqbeZfUVmGPRZ7HAzVoSMk",
            "id": "TQLdI6RpEPw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T21:23:38Z",
                "channelId": "UCsLH43tcYu5Ok0btV5_qxUA",
                "title": "\ud83d\udca5 CADE O EVENTO DE HOJE?? - \u26a1\ud83d\udca5 M\u00c1QUINA DE ARTESANATO !!!- EDDY333 - JOGANDO",
                "description": "#roubeumbrainrot  #roblox #eddy333",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQLdI6RpEPw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQLdI6RpEPw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQLdI6RpEPw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQLdI6RpEPw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TQLdI6RpEPw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eddy 333",
                "tags": [
                    "grow a garden"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udca5 CADE O EVENTO DE HOJE?? - \u26a1\ud83d\udca5 M\u00c1QUINA DE ARTESANATO !!!- EDDY333 - JOGANDO",
                    "description": "#roubeumbrainrot  #roblox #eddy333"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "229567",
                "likeCount": "5183",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "218"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JLKdk_YIoj5g2BVBwinv28Z2MZ8",
            "id": "305xg39T65E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T06:12:05Z",
                "channelId": "UC4hbvuhY3-GNODh-zLgIReg",
                "title": "P do Pecado",
                "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nP do Pecado \u00b7 Banda Real Som Oficial De MT \u00b7 elvis elan \u00b7 HENRIQUE CASTTO \u00b7 RICARDO CRUZ \u00b7 Ronael compositor\n\nP do Pecado\n\n\u2117 LAMBAD\u00c3O 100% TOP DAS TOP\n\nReleased on: 2025-07-21\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/305xg39T65E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/305xg39T65E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/305xg39T65E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/305xg39T65E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/305xg39T65E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Banda Real Som Oficial De MT - Topic",
                "tags": [
                    "Banda Real Som Oficial De MT",
                    "elvis elan",
                    "HENRIQUE CASTTO",
                    "RICARDO CRUZ",
                    "Ronael compositor",
                    "P do Pecado"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "gl",
                "localized": {
                    "title": "P do Pecado",
                    "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nP do Pecado \u00b7 Banda Real Som Oficial De MT \u00b7 elvis elan \u00b7 HENRIQUE CASTTO \u00b7 RICARDO CRUZ \u00b7 Ronael compositor\n\nP do Pecado\n\n\u2117 LAMBAD\u00c3O 100% TOP DAS TOP\n\nReleased on: 2025-07-21\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "55763",
                "likeCount": "331",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gt3L6fgkApeCVuEmVTjhpt4aU2Q",
            "id": "WY9sJlQGXoU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T21:52:35Z",
                "channelId": "UCrbsOc3NRxMHPu_TjrdrBoQ",
                "title": "EVENTO ROUBE UM BRAINROT ao VIVO",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCrbsOc3NRxMHPu_TjrdrBoQ/join\n\n\u2606 DESCRI\u00c7\u00c3O \u2606\n\n- Mande uma mensagem via pix: https://livepix.gg/gxstavo7\n\n----------------------------------------\n              \u2606 REDE SOCIAL \u2606\n              \n-Meu Instagram: https://www.instagram.com/gustavozzj/\n\n-Discord do canal: https://discord.gg/xed72UVa2q \n\nConfigura\u00e7\u00f5es PC          \u2199 \u2199 \u2199\nProcessador: Ryzen 7 7800x3d\nPlaca de v\u00eddeo: RTX 4070TI\nMem\u00f3ria RAM: 32gb ram\n2 SSD: 1TB\nMouse: Logitech G PRO\nTeclado: Wooting+ 60he\nFone: HyperX Cloud Earbuds II\nMousepad: vaxee\n#roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WY9sJlQGXoU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WY9sJlQGXoU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WY9sJlQGXoU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WY9sJlQGXoU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WY9sJlQGXoU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gxstavo7",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "EVENTO ROUBE UM BRAINROT ao VIVO",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCrbsOc3NRxMHPu_TjrdrBoQ/join\n\n\u2606 DESCRI\u00c7\u00c3O \u2606\n\n- Mande uma mensagem via pix: https://livepix.gg/gxstavo7\n\n----------------------------------------\n              \u2606 REDE SOCIAL \u2606\n              \n-Meu Instagram: https://www.instagram.com/gustavozzj/\n\n-Discord do canal: https://discord.gg/xed72UVa2q \n\nConfigura\u00e7\u00f5es PC          \u2199 \u2199 \u2199\nProcessador: Ryzen 7 7800x3d\nPlaca de v\u00eddeo: RTX 4070TI\nMem\u00f3ria RAM: 32gb ram\n2 SSD: 1TB\nMouse: Logitech G PRO\nTeclado: Wooting+ 60he\nFone: HyperX Cloud Earbuds II\nMousepad: vaxee\n#roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zh-CN"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "215519",
                "likeCount": "4575",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "52"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dLuUbJ7ouFq_v-Z-bTLxwlXPmpw",
            "id": "aMr-c2GGo6g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-25T10:00:02Z",
                "channelId": "UCa1nGhl_o7oa0ZjAj-WNymw",
                "title": "Liberta-Me de Mim",
                "description": "Provided to YouTube by LeMusic\n\nLiberta-Me de Mim \u00b7 Luma Elpidio\n\nLiberta-Me de Mim\n\n\u2117 2016 LE MUSIC\n\nComposer: Luma Elpidio\nAuthor: Luma Elpidio\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMr-c2GGo6g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMr-c2GGo6g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMr-c2GGo6g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMr-c2GGo6g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aMr-c2GGo6g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luma Elpidio - Topic",
                "tags": [
                    "Luma Elpidio",
                    "Liberta-Me de Mim"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Liberta-Me de Mim",
                    "description": "Provided to YouTube by LeMusic\n\nLiberta-Me de Mim \u00b7 Luma Elpidio\n\nLiberta-Me de Mim\n\n\u2117 2016 LE MUSIC\n\nComposer: Luma Elpidio\nAuthor: Luma Elpidio\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12702",
                "likeCount": "175",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AR9wQ7yKeF2NN6O3yspP41cmffg",
            "id": "E1zrISTUS4Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T12:24:40Z",
                "channelId": "UCXtILpHBGJs9zPBmiEiNrFg",
                "title": "Spider-Man Rescue \u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0643\u0628\u0648\u062a \u0627\u0646\u0642\u0627\u0630batman vs iron man vs venom funnyGame GTA 5 superhero",
                "description": "Spider-Man Rescue \u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0643\u0628\u0648\u062a \u0627\u0646\u0642\u0627\u0630batman vs iron man vs venom funnyGame GTA 5 superhero",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E1zrISTUS4Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E1zrISTUS4Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E1zrISTUS4Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E1zrISTUS4Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E1zrISTUS4Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Speed Land",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ar",
                "localized": {
                    "title": "Spider-Man Rescue \u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0643\u0628\u0648\u062a \u0627\u0646\u0642\u0627\u0630batman vs iron man vs venom funnyGame GTA 5 superhero",
                    "description": "Spider-Man Rescue \u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0643\u0628\u0648\u062a \u0627\u0646\u0642\u0627\u0630batman vs iron man vs venom funnyGame GTA 5 superhero"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pa"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1117941",
                "likeCount": "47988",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "388"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qYapg0C0rRAB58UjaPJeeEDOgRM",
            "id": "TZHoqQnUbas",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T09:03:40Z",
                "channelId": "UCraxhuo4vXXMMgXJ6Gil4Eg",
                "title": "JoyRide",
                "description": "Provided to YouTube by BIGHIT MUSIC\n\nJoyRide \u00b7 CORTIS\n\nCOLOR OUTSIDE THE LINES\n\n\u2117 BIGHIT MUSIC\n\nReleased on: 2025-09-08\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZHoqQnUbas/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZHoqQnUbas/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZHoqQnUbas/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZHoqQnUbas/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZHoqQnUbas/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CORTIS - Topic",
                "tags": [
                    "CORTIS",
                    "\ucf54\ub974\ud2f0\uc2a4",
                    "COLOR OUTSIDE THE LINES",
                    "JoyRide"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "JoyRide",
                    "description": "Provided to YouTube by BIGHIT MUSIC\n\nJoyRide \u00b7 CORTIS\n\nCOLOR OUTSIDE THE LINES\n\n\u2117 BIGHIT MUSIC\n\nReleased on: 2025-09-08\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14776",
                "likeCount": "12243",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fon2MbVtmbPOm2SHH-xj7skctHc",
            "id": "Phs7eLg4xZI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-06T15:00:49Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "VIDA REAL: ERA S\u00d3 PRA SER UMA VIAGEM COM OS AMIGOS, MAS VIROU UM TERROR!",
                "description": "Cinco amigos sa\u00edram pra viajar, mas quando a estrada principal acaba sendo bloqueada, eles decidem pegar um atalho pela Rota 86. Mal sabiam eles que seus maiores pesadelos estavam prestes a come\u00e7ar! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Tales Beyond the Tomb - Route 86\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Phs7eLg4xZI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Phs7eLg4xZI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Phs7eLg4xZI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Phs7eLg4xZI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Phs7eLg4xZI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "Tales Beyond the Tomb",
                    "jazzghost",
                    "jazz"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "VIDA REAL: ERA S\u00d3 PRA SER UMA VIAGEM COM OS AMIGOS, MAS VIROU UM TERROR!",
                    "description": "Cinco amigos sa\u00edram pra viajar, mas quando a estrada principal acaba sendo bloqueada, eles decidem pegar um atalho pela Rota 86. Mal sabiam eles que seus maiores pesadelos estavam prestes a come\u00e7ar! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Tales Beyond the Tomb - Route 86\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1499748",
                "likeCount": "74979",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4758"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FIQ4O8miYKnUEhjjlOg1TO1iQEY",
            "id": "qzhiZxAkXr4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-23T09:59:35Z",
                "channelId": "UCMirQD8aVje9Pso4JVjLDfA",
                "title": "FORR\u00d3ZIN_REMIX_AGOSTO_2025_CLOSE_YOUR_EYES",
                "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nFORR\u00d3ZIN_REMIX_AGOSTO_2025_CLOSE_YOUR_EYES \u00b7 RITMOS DA MARY \u00b7 Mary \u00b7 Mary\n\nFORR\u00d3ZIN_REMIX_AGOSTO_2025_CLOSE_YOUR_EYES\n\n\u2117 10012546 Records DK\n\nReleased on: 2025-08-23\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzhiZxAkXr4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzhiZxAkXr4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzhiZxAkXr4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzhiZxAkXr4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzhiZxAkXr4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RITMOS DA MARY - Topic",
                "tags": [
                    "RITMOS DA MARY",
                    "Mary",
                    "FORR\u00d3ZIN_REMIX_AGOSTO_2025_CLOSE_YOUR_EYES"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "gl",
                "localized": {
                    "title": "FORR\u00d3ZIN_REMIX_AGOSTO_2025_CLOSE_YOUR_EYES",
                    "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nFORR\u00d3ZIN_REMIX_AGOSTO_2025_CLOSE_YOUR_EYES \u00b7 RITMOS DA MARY \u00b7 Mary \u00b7 Mary\n\nFORR\u00d3ZIN_REMIX_AGOSTO_2025_CLOSE_YOUR_EYES\n\n\u2117 10012546 Records DK\n\nReleased on: 2025-08-23\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27737",
                "likeCount": "198",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2QoICLzRI1R2PoF2gW0Ifyg8Z04",
            "id": "NuQMV7hAs5s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T19:00:30Z",
                "channelId": "UCvz66YXvgHe4QcNXR96GQJA",
                "title": "ROBLOX SEM CONTEXTO (ft. Ycro e Umild)",
                "description": "No v\u00eddeo: @Ycro @Umild \n\n\ud83d\udc26TWITTER: @scottonauta\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: @scottonauta\n\ud83c\udfa8 ARTES POR: @KkochBeoj\n\ud83d\udd0a M\u00daSICA DE FINALIZA\u00c7\u00c3O POR: baoluu - kanao (Demon Slayer OP lofi remix)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NuQMV7hAs5s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NuQMV7hAs5s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NuQMV7hAs5s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NuQMV7hAs5s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NuQMV7hAs5s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Scottonauta",
                "tags": [
                    "scott",
                    "scottonauta",
                    "sukotto",
                    "scott onauta",
                    "scoot"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ROBLOX SEM CONTEXTO (ft. Ycro e Umild)",
                    "description": "No v\u00eddeo: @Ycro @Umild \n\n\ud83d\udc26TWITTER: @scottonauta\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: @scottonauta\n\ud83c\udfa8 ARTES POR: @KkochBeoj\n\ud83d\udd0a M\u00daSICA DE FINALIZA\u00c7\u00c3O POR: baoluu - kanao (Demon Slayer OP lofi remix)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84153",
                "likeCount": "16498",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "350"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DODH3iaXkKSO2gmhtK4_4PJa24Y",
            "id": "mWfhZAW-Kmk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-02T23:08:27Z",
                "channelId": "UCuOgJUzxelH0ZC3OY7XABMQ",
                "title": "T\u00f4 Carente",
                "description": "Provided to YouTube by Walker Music\n\nT\u00f4 Carente \u00b7 Edu Carreiro\n\nT\u00f4 Carente\n\n\u2117 2025 Walker Music\n\nReleased on: 2025-09-01\n\nProducer: Edu Carreiro\nVocals: Edu Carreiro\nComposer: Edu Carreiro\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWfhZAW-Kmk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWfhZAW-Kmk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWfhZAW-Kmk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWfhZAW-Kmk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mWfhZAW-Kmk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Edu Carreiro - Topic",
                "tags": [
                    "Edu Carreiro",
                    "T\u00f4 Carente"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "vi",
                "localized": {
                    "title": "T\u00f4 Carente",
                    "description": "Provided to YouTube by Walker Music\n\nT\u00f4 Carente \u00b7 Edu Carreiro\n\nT\u00f4 Carente\n\n\u2117 2025 Walker Music\n\nReleased on: 2025-09-01\n\nProducer: Edu Carreiro\nVocals: Edu Carreiro\nComposer: Edu Carreiro\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20353",
                "likeCount": "256",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DpubXGLrILlBVOGtz_D3Z89XV8M",
            "id": "xxVIHZHi67Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T02:18:46Z",
                "channelId": "UCZMWGjhoLDXTgqz7bwNRsFQ",
                "title": "Roblox Steal a Brainrot - Lucky Block Opening, September 7th",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xxVIHZHi67Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xxVIHZHi67Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xxVIHZHi67Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xxVIHZHi67Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xxVIHZHi67Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JustAlx",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Roblox Steal a Brainrot - Lucky Block Opening, September 7th",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "595313",
                "likeCount": "17430",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dgX1ivNJqZ4OwdaHdZFKrNFyUUc",
            "id": "CLOhOpogwSk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T00:01:42Z",
                "channelId": "UCjbcIxy2WjVzxZEZ4JBz47w",
                "title": "Na Nossa Sala",
                "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nNa Nossa Sala \u00b7 Dilsinho\n\nEnsaios do PDD\n\n\u2117 2025 Sony Music Entertainment Brasil ltda. sob licen\u00e7a exclusiva de GH Music.\n\nReleased on: 2025-09-04\n\nAssociated Performer, Producer: Dilsinho\nComposer: Mr.Dan\nComposer: Gaab\nProducer: Michel Fujiwara\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLOhOpogwSk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLOhOpogwSk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLOhOpogwSk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLOhOpogwSk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLOhOpogwSk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dilsinho - Topic",
                "tags": [
                    "Dilsinho",
                    "Ensaios do PDD",
                    "Na Nossa Sala"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Na Nossa Sala",
                    "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nNa Nossa Sala \u00b7 Dilsinho\n\nEnsaios do PDD\n\n\u2117 2025 Sony Music Entertainment Brasil ltda. sob licen\u00e7a exclusiva de GH Music.\n\nReleased on: 2025-09-04\n\nAssociated Performer, Producer: Dilsinho\nComposer: Mr.Dan\nComposer: Gaab\nProducer: Michel Fujiwara\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14895",
                "likeCount": "209",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zow9iZno7npnyx67UL5_pv9_G8c",
            "id": "CbDzyokgJT4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T15:02:32Z",
                "channelId": "UCoXIbjJeb1NznRssUYw3LBQ",
                "title": "O MOD DE TERROR QUE QUER SER VOC\u00ca... (ele imita a sua voz)",
                "description": "\ud83d\udda4 Compre a ENTIDADE 1: https://boxsugar.com.br/produto/boneco-entidade-1/\n\ud83d\udc9a Compre o Detetixz: https://boxsugar.com.br/produto/boneco-detetixz/\n\ud83d\udc9c Compre o Mini Fixz: http://boxsugar.com.br/fixz\n\ud83e\udd33\ud83c\udffb MEU INSTAGRAM: https://www.instagram.com/fixz.png/\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: contato.fixztwo@gmail.com\nFixz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CbDzyokgJT4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CbDzyokgJT4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CbDzyokgJT4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CbDzyokgJT4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CbDzyokgJT4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FixzTwo",
                "tags": [
                    "fixz",
                    "creative squad",
                    "imita",
                    "voz",
                    "quer ser voce",
                    "terror",
                    "revernox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "O MOD DE TERROR QUE QUER SER VOC\u00ca... (ele imita a sua voz)",
                    "description": "\ud83d\udda4 Compre a ENTIDADE 1: https://boxsugar.com.br/produto/boneco-entidade-1/\n\ud83d\udc9a Compre o Detetixz: https://boxsugar.com.br/produto/boneco-detetixz/\n\ud83d\udc9c Compre o Mini Fixz: http://boxsugar.com.br/fixz\n\ud83e\udd33\ud83c\udffb MEU INSTAGRAM: https://www.instagram.com/fixz.png/\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: contato.fixztwo@gmail.com\nFixz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142436",
                "likeCount": "5760",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "328"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EyE6UBIe-RJocA12nWgmhA6wbyw",
            "id": "Y6LdH8gkNo4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-04T08:52:57Z",
                "channelId": "UClgC9EILJNdAPZEW_P9U2-g",
                "title": "Journey - Don't Stop Believin' (Lyrics)",
                "description": "\ud83c\udfa7 Journey - Don't Stop Believin' (Lyrics)\n\ud83d\udd14 Turn on notifications to stay updated with new uploads!\n\n\u23ec Download / Stream: https://open.spotify.com/intl-fr/track/77NNZQSqzLNqh2A9JhLRkg\n\nJourney:\nhttps://www.facebook.com/journey/\nhttps://www.instagram.com/journeyofficial/\n\nLyrics:\n\nJust a small-town girl\nLivin' in a lonely world\nShe took the midnight train goin' anywhere\n\nJust a city boy\nBorn and raised in South Detroit\nHe took the midnight train goin' anywhere\n\nA singer in a smokey room\nThe smell of wine and cheap perfume\nFor a smile they can share the night\nIt goes on and on, and on, and on\n\nStrangers waiting\nUp and down the boulevard\nTheir shadows searching in the night\n\nStreetlights people\nLivin' just to find emotion\nHidin' somewhere in the night\n\nWorkin' hard to get my fill\nEverybody wants a thrill\nPayin' anything to roll the dice just one more time\n\nSome will win, some will lose\nSome were born to sing the blues\nOh, the movie never ends\nIt goes on and on, and on, and on\n\nStrangers waiting\nUp and down the boulevard\nTheir shadows searching in the night\n\nStreetlights people\nLivin' just to find emotion\nHidin' somewhere in the night\n\nDon't stop believin'\nHold on to that feelin'\nStreetlight people\n\nDon't stop believin'\nHold on\nStreetlight people\n\nDon't stop believin'\nHold on to that feelin'\nStreetlight people\n\n#dontstopbelievin #journey #lyrics",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6LdH8gkNo4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6LdH8gkNo4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6LdH8gkNo4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6LdH8gkNo4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y6LdH8gkNo4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Latino Trap Bangers",
                "tags": [
                    "don't stop believin",
                    "don't stop believin lyrics",
                    "lyrics don't stop believin",
                    "journey",
                    "lyrics",
                    "journey don't stop believin",
                    "don't stop believin journey",
                    "journey don't stop believin lyrics",
                    "lyrics journey don't stop believin",
                    "journey lyrics",
                    "lyrics journey",
                    "journey lyrics don't stop believin",
                    "don't stop believin lyrics journey",
                    "lyrics don't stop believin journey",
                    "don't stop believin journey lyrics",
                    "don't stop believin lyric",
                    "journey - don't stop believin",
                    "pop",
                    "music",
                    "hits"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Journey - Don't Stop Believin' (Lyrics)",
                    "description": "\ud83c\udfa7 Journey - Don't Stop Believin' (Lyrics)\n\ud83d\udd14 Turn on notifications to stay updated with new uploads!\n\n\u23ec Download / Stream: https://open.spotify.com/intl-fr/track/77NNZQSqzLNqh2A9JhLRkg\n\nJourney:\nhttps://www.facebook.com/journey/\nhttps://www.instagram.com/journeyofficial/\n\nLyrics:\n\nJust a small-town girl\nLivin' in a lonely world\nShe took the midnight train goin' anywhere\n\nJust a city boy\nBorn and raised in South Detroit\nHe took the midnight train goin' anywhere\n\nA singer in a smokey room\nThe smell of wine and cheap perfume\nFor a smile they can share the night\nIt goes on and on, and on, and on\n\nStrangers waiting\nUp and down the boulevard\nTheir shadows searching in the night\n\nStreetlights people\nLivin' just to find emotion\nHidin' somewhere in the night\n\nWorkin' hard to get my fill\nEverybody wants a thrill\nPayin' anything to roll the dice just one more time\n\nSome will win, some will lose\nSome were born to sing the blues\nOh, the movie never ends\nIt goes on and on, and on, and on\n\nStrangers waiting\nUp and down the boulevard\nTheir shadows searching in the night\n\nStreetlights people\nLivin' just to find emotion\nHidin' somewhere in the night\n\nDon't stop believin'\nHold on to that feelin'\nStreetlight people\n\nDon't stop believin'\nHold on\nStreetlight people\n\nDon't stop believin'\nHold on to that feelin'\nStreetlight people\n\n#dontstopbelievin #journey #lyrics"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61896",
                "likeCount": "333",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "grrzlT09e14ssTMJFpsMLpnoc8E",
            "id": "wLSqOHe8Udw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T17:32:50Z",
                "channelId": "UCV4pRkJkmiA6aB-URzuNfTQ",
                "title": "P3DRU foi adotado PELOS SAJA BOYS no Minecraft",
                "description": "\u2666Assista o Video ta bem legal \ud83c\udf5e\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n \n\u2666 Redes Sociais:\nTwitter: @P3DRUYT\nInstagram: p3druu_\nEmail Profissional: contato.p3dru@hotmail.com\n\n\u2666Participantes: \n\n\n\n\n\n\u2666 Se inscreva e ganhe um P\u00e3o :D \ud83c\udf5e\n\n\n#P3DRU #FAMILIA #MINECRAFT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wLSqOHe8Udw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wLSqOHe8Udw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wLSqOHe8Udw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wLSqOHe8Udw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wLSqOHe8Udw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "P3DRU",
                "tags": [
                    "VIDEOS",
                    "Minecraft",
                    "Minecrafiti",
                    "Mainicrafiti",
                    "P3dru",
                    "PEDRU",
                    "PEDRO",
                    "P3DRO",
                    "Mods",
                    "Como baixar minecraft",
                    "Minecraft P3dru",
                    "kpop",
                    "KPOP Minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "P3DRU foi adotado PELOS SAJA BOYS no Minecraft",
                    "description": "\u2666Assista o Video ta bem legal \ud83c\udf5e\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n \n\u2666 Redes Sociais:\nTwitter: @P3DRUYT\nInstagram: p3druu_\nEmail Profissional: contato.p3dru@hotmail.com\n\n\u2666Participantes: \n\n\n\n\n\n\u2666 Se inscreva e ganhe um P\u00e3o :D \ud83c\udf5e\n\n\n#P3DRU #FAMILIA #MINECRAFT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75026",
                "likeCount": "2161",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "106"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pQ8iFmp6VsqpP3501J0gp2pbbqk",
            "id": "Vddm-TGYnYw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-05T15:00:07Z",
                "channelId": "UC-cM0U6C4I-4o5AFaUZeWaw",
                "title": "AQUECIMENTO PRA ELAS - MC GW, White no Beat e DJ PERNAMBUCO (Clipe Oficial)",
                "description": "Assista agora ao videoclipe de \"Aquecimento pra elas\" do MC GW e DJ Pernambuco, gravado ao vivo durante o Submundo do Perna em S\u00e3o Paulo! \n\nOu\u00e7a agora todos os hits do MC GW, \u00e9 s\u00f3 clicar https://youtube.com/playlist?list=PLJPt3nzOHfdUjwyQzmHr489Cwz1D5hbSU&si=Q4vSugiOc8eiMavh\n\nArtista: MC GW, White no Beat e DJ PERNAMBUCO\nProdu\u00e7\u00e3o: DJ Pernambuco\nM\u00fasica:  Aquecimento pra Elas\nAno: 2025\n\nSiga o MC GW na sua rede social preferida, clique https://beacons.ai/mcgwoficial \n\n#mcgw #funk #funkbrasil #djpernambuco",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vddm-TGYnYw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vddm-TGYnYw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vddm-TGYnYw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vddm-TGYnYw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vddm-TGYnYw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC GW",
                "tags": [
                    "mc gw",
                    "mc gw funk",
                    "funk mc gw",
                    "funk mc gw 2024",
                    "mc gw phonk",
                    "phonk",
                    "funk phonk",
                    "mtg mc gw",
                    "mc gw montagem",
                    "montagem mc gw",
                    "montagem funk",
                    "mc gw mtg",
                    "funk putaria",
                    "mc gw putaria",
                    "o rei da putaria",
                    "viral tiktok",
                    "viral mc gw",
                    "mc gw viral",
                    "viral funk",
                    "dj pernambuco",
                    "pernambuco",
                    "dj pernambuco musica",
                    "musica dj pernambuco",
                    "baile do perna",
                    "submundo do perna",
                    "perna submundo",
                    "funk viral",
                    "funk mtg",
                    "baile do pernambuco"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "AQUECIMENTO PRA ELAS - MC GW, White no Beat e DJ PERNAMBUCO (Clipe Oficial)",
                    "description": "Assista agora ao videoclipe de \"Aquecimento pra elas\" do MC GW e DJ Pernambuco, gravado ao vivo durante o Submundo do Perna em S\u00e3o Paulo! \n\nOu\u00e7a agora todos os hits do MC GW, \u00e9 s\u00f3 clicar https://youtube.com/playlist?list=PLJPt3nzOHfdUjwyQzmHr489Cwz1D5hbSU&si=Q4vSugiOc8eiMavh\n\nArtista: MC GW, White no Beat e DJ PERNAMBUCO\nProdu\u00e7\u00e3o: DJ Pernambuco\nM\u00fasica:  Aquecimento pra Elas\nAno: 2025\n\nSiga o MC GW na sua rede social preferida, clique https://beacons.ai/mcgwoficial \n\n#mcgw #funk #funkbrasil #djpernambuco"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73733",
                "likeCount": "1166",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "248"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "unWWpHxK7xJqv7v4o8Bs4aUizCg",
            "id": "HBTAeJHAj20",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T21:00:30Z",
                "channelId": "UCPqHMjR66fFOByu3tP7yFdQ",
                "title": "ROUBEI BRAINROT PARA IMPRESSIONAR MINHA CRUSH!",
                "description": "Hoje, Marcelodrv e Dudaberud est\u00e3o jogando ROUBE UM BRAINROT no Roblox! Ser\u00e1 que eles v\u00e3o conseguir? Assista para descobrir!\n\n\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\nContato Profissional: comercial@agenciacurta.com\n\n#Roblox #Marcelo #Duda #Marceloeduda",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBTAeJHAj20/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBTAeJHAj20/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBTAeJHAj20/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBTAeJHAj20/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBTAeJHAj20/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MarceloBlox",
                "tags": [
                    "marcelodrv",
                    "dudaberud",
                    "marceloblox",
                    "dudablox",
                    "marcelo e duda",
                    "marcelo e duda jogando roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROUBEI BRAINROT PARA IMPRESSIONAR MINHA CRUSH!",
                    "description": "Hoje, Marcelodrv e Dudaberud est\u00e3o jogando ROUBE UM BRAINROT no Roblox! Ser\u00e1 que eles v\u00e3o conseguir? Assista para descobrir!\n\n\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\nContato Profissional: comercial@agenciacurta.com\n\n#Roblox #Marcelo #Duda #Marceloeduda"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39367",
                "likeCount": "1870",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "64"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b7mfWi-ZcNHPh7o1tORPR0BgdmU",
            "id": "NsT5C70MEIk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-01T10:00:42Z",
                "channelId": "UC3rE94rPZnS9wUbAZ1pE9Uw",
                "title": "Ela (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nEla (Ao Vivo) \u00b7 Sorriso Maroto\n\nTop Brasil - O Melhor do Pagode, Sertanejo e Forr\u00f3\n\n\u2117 2012 Sony Music Entertainment Brasil ltda. sob licen\u00e7a exclusiva de SM Eventos Musicais ltda.\n\nReleased on: 2025-09-02\n\nAssociated Performer: Sorriso Maroto\nComposer: Bruno Cardoso\nComposer: Thiago Silva\nComposer: Sergio Jr\nProducer: Unknown\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NsT5C70MEIk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NsT5C70MEIk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NsT5C70MEIk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NsT5C70MEIk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NsT5C70MEIk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sorriso Maroto - Topic",
                "tags": [
                    "Sorriso Maroto",
                    "Top Brasil - O Melhor do Pagode, Sertanejo e Forr\u00f3",
                    "Ela"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Ela (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nEla (Ao Vivo) \u00b7 Sorriso Maroto\n\nTop Brasil - O Melhor do Pagode, Sertanejo e Forr\u00f3\n\n\u2117 2012 Sony Music Entertainment Brasil ltda. sob licen\u00e7a exclusiva de SM Eventos Musicais ltda.\n\nReleased on: 2025-09-02\n\nAssociated Performer: Sorriso Maroto\nComposer: Bruno Cardoso\nComposer: Thiago Silva\nComposer: Sergio Jr\nProducer: Unknown\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "55117",
                "likeCount": "206",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ytB7OAyzhlCXLWxII_I1JPxgWOY",
            "id": "LVngPZtMm0w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-07T22:00:33Z",
                "channelId": "UCZ5EhVtjHsdha52CiOcFvvg",
                "title": "LOKIS ARANHA ENGOLIU BICHINHOS | Roblox - Be a Spider",
                "description": "Hoje o Lokis aranha engoliu bichinhos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LVngPZtMm0w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LVngPZtMm0w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LVngPZtMm0w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LVngPZtMm0w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LVngPZtMm0w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lokis",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "lokis",
                    "lokis roblox",
                    "looks",
                    "looks roblox",
                    "loquinho roblox",
                    "loquinho",
                    "lokis aranha",
                    "aranha malvada",
                    "aranha roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "LOKIS ARANHA ENGOLIU BICHINHOS | Roblox - Be a Spider",
                    "description": "Hoje o Lokis aranha engoliu bichinhos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39038",
                "likeCount": "293",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "46"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IA3yGFQ7C2GiiSCxLJNbeuCY8Lo",
            "id": "U93BAO1-dqQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-31T18:26:32Z",
                "channelId": "UCD1eQWAWHKh76WvRY9yDKGA",
                "title": "Parede e Meia",
                "description": "Provided to YouTube by The King Music\n\nParede e Meia \u00b7 Pe\u00e3o Carreiro & Praense\n\nPe\u00e3o Carreiro & Praense\n\n\u2117 1979 The King Music\n\nReleased on: 1979-08-29\n\nProducer: Pe\u00e3o Carreiro\nEngineer: Pe\u00e3o Carreiro\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer: Praense Camp\nLyricist: Pe\u00e3o Carreiro\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U93BAO1-dqQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U93BAO1-dqQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U93BAO1-dqQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U93BAO1-dqQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U93BAO1-dqQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pe\u00e3o Carreiro & Praense - Topic",
                "tags": [
                    "Pe\u00e3o Carreiro & Praense",
                    "Parede e Meia"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Parede e Meia",
                    "description": "Provided to YouTube by The King Music\n\nParede e Meia \u00b7 Pe\u00e3o Carreiro & Praense\n\nPe\u00e3o Carreiro & Praense\n\n\u2117 1979 The King Music\n\nReleased on: 1979-08-29\n\nProducer: Pe\u00e3o Carreiro\nEngineer: Pe\u00e3o Carreiro\nMusic Publisher: Copyright Control\nComposer: Praense Camp\nLyricist: Pe\u00e3o Carreiro\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22534",
                "likeCount": "173",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SrTqlLVYIrOvZr8AOxCoz-PyMmI",
            "id": "_gWp9uRI0F0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-08T03:00:43Z",
                "channelId": "UCg6dTEZnflEvjQ5ORdiOAbw",
                "title": "Eu fiz 100% de JETPACK JOYRIDE... e custou minha ALMA",
                "description": "\ud83d\ude0e\ud83d\ude80 S\u00d3 JETPACK BOLADO \ud83e\uddf2\ud83e\udde8\nMuito obrigado por assistir essa PLATINA monstra de JETPACK JOYRIDE!! Se puder deixa um LIKE e o HYPE brabo pra dar aquela moral! :)\n\nJogo: Jetpack Joyride\n\n\ud83c\udfc6 Mais v\u00eddeos:\nhttps://www.youtube.com/@UCg6dTEZnflEvjQ5ORdiOAbw \n\n\ud83d\udce7 Contato:\nryancpv2006business@gmail.com\n\n#jetpackjoyride #platina #100%",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gWp9uRI0F0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gWp9uRI0F0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gWp9uRI0F0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gWp9uRI0F0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gWp9uRI0F0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ryan Platinum",
                "tags": [
                    "jetpack joyride demorou uma vida",
                    "jetpack joyride 100%",
                    "jetpack joyride platina",
                    "platina",
                    "100%",
                    "platina jetpack joyride",
                    "coin",
                    "jetpack joyride perfect",
                    "Eu fiz 100% de jetpack joyride...",
                    "Eu fiz 100% de jetpack joyride... e demorou uma VIDA",
                    "zombie tsunami 100 zombies",
                    "jetpack joyride",
                    "Eu fiz 100% de JETPACK JOYRIDE... e custou minha ALMA",
                    "jetpack joyride 2",
                    "dan the man",
                    "jetpack joyride platinum",
                    "halfbrick studios"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Eu fiz 100% de JETPACK JOYRIDE... e custou minha ALMA",
                    "description": "\ud83d\ude0e\ud83d\ude80 S\u00d3 JETPACK BOLADO \ud83e\uddf2\ud83e\udde8\nMuito obrigado por assistir essa PLATINA monstra de JETPACK JOYRIDE!! Se puder deixa um LIKE e o HYPE brabo pra dar aquela moral! :)\n\nJogo: Jetpack Joyride\n\n\ud83c\udfc6 Mais v\u00eddeos:\nhttps://www.youtube.com/@UCg6dTEZnflEvjQ5ORdiOAbw \n\n\ud83d\udce7 Contato:\nryancpv2006business@gmail.com\n\n#jetpackjoyride #platina #100%"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40458",
                "likeCount": "5402",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "389"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}