{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "ZSW_5rd7_lyDbn8XTjjsbZ0_N7o",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ratX5SkqfMnBQEk0MiZMUVK0lSM",
            "id": "Efo60kAQBfo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T17:29:24Z",
                "channelId": "UCsFtUYhrGmOck_UeVPD-AJQ",
                "title": "Blackout in Europa: Massiver Stromausfall legt Spanien und Portugal lahm | WDR Aktuelle Stunde",
                "description": "Am Montagmittag (28.04.2025) hat ein massiver Stromausfall weite Teile Spaniens und Portugals lahmgelegt. Betroffen waren gro\u00dfe Bereiche der iberischen Halbinsel, auch Teile Frankreichs sp\u00fcrten die Auswirkungen. Der spanische Netzbetreiber \u201eRed El\u00e9ctrica\u201c sagt, er arbeite daran, die Stromversorgung wiederherzustellen. Wie es zu dem Stromausfall kam, wird noch ermittelt.  \n\nIn Madrid und Barcelona fiel der Strom komplett aus, berichteten dpa-Reporter. Landesweit kam es zu massiven St\u00f6rungen im Verkehr und in der Infrastruktur: Z\u00fcge standen still, Ampeln fielen aus, Flugh\u00e4fen und Krankenh\u00e4user arbeiteten mit Notstrom, wie der Betreiber \u201eAena\u201c mitteilte. Auch das Tennisturnier der Masters-1000-Serie in Madrid musste unterbrochen werden. \n\nLaut der Zeitung \u201eEl Pa\u00eds\u201c waren nur das spanische Festland und nicht die Kanaren oder Balearen betroffen. In Portugal erstreckte sich der Blackout vom Norden bis in den S\u00fcden, meldete der Sender \u201eRTP\u201c. Auch Andorra und Teile Frankreichs \u2013 insbesondere das franz\u00f6sische Baskenland \u2013 waren kurzfristig betroffen, dort konnte die Versorgung jedoch rasch wieder stabilisiert werden. \n\nEin Hackerangriff k\u00f6nne nicht ausgeschlossen werden, erkl\u00e4rte Spaniens nationales Institut f\u00fcr Cybersicherheit. Auch die EU-Kommission schaltete sich ein und k\u00fcndigte an, die Lage genau zu beobachten und die Zusammenarbeit zwischen den Mitgliedstaaten zu koordinieren. \n_____________________________________________\n\n\u25ba IMMER INFORMIERT BLEIBEN:\n\nFolgt uns bei Instagram @tickr.news f\u00fcr mehr Nachrichten: \nhttps://www.instagram.com/tickr.news/\n\nMehr Videos bekommt ihr bei TikTok @nicetoknow\nhttps://www.tiktok.com/@nicetoknow\n\nDie WDR aktuell App bietet euch den ganzen Tag \u00fcber wichtige Infos f\u00fcr NRW. Hier geht's zum Download:  \nhttps://www1.wdr.de/nachrichten/wdr-aktuell-app-stores-100.html?wt_mc=youtube.wdr_aktuell.infobox.link.nr \n\nUnser Morgen-Podcast 0630 sortiert euch montags bis freitags ab halb sieben die wichtigsten Themen des Tages: https://www.wdr.de/0630?wt_mc=youtube.wdr_aktuell.info.nr\n\nWir im Netz: https://www.wdraktuell.de \nTwitter: https://twitter.com/WDRaktuell \nFacebook: https://www.facebook.com/wdraktuell/ \nImpressum: http://wdr.de/k/Impressum\n\n_____________________________________________\n\nIm Kanal #WDRaktuell findet Ihr t\u00e4glich neue #Nachrichten und Hintergrund-Berichte - vor allem zu politischen und gesellschaftspolitischen Themen. Unsere Videos stammen meist aus den TV-Sendungen WDR aktuell, Aktuelle Stunde und WDR extra. \n\nDer Beitrag wurde am 28.04.2025 ausgestrahlt und gibt den Nachrichtenstand zu diesem Zeitpunkt wieder. Das Video wurde seitdem nicht aktualisiert.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Efo60kAQBfo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Efo60kAQBfo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Efo60kAQBfo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Efo60kAQBfo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Efo60kAQBfo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WDR aktuell",
                "tags": [
                    "WDR",
                    "wdr aktuelle Stunde",
                    "WDR aktuell",
                    "nachrichten",
                    "NRW",
                    "NRW Nachrichten",
                    "Politik",
                    "wdr extra",
                    "westdeutscher rundfunk",
                    "nachrichten aktuell",
                    "nachrichten heute",
                    "nachrichten wdr",
                    "airport power outage",
                    "blackout",
                    "blackout europa",
                    "blackout in spain",
                    "blackout news",
                    "blackout spanien",
                    "europa",
                    "frankreich",
                    "portugal",
                    "portugal blackout",
                    "portugal power outage",
                    "power cut",
                    "power outage",
                    "spain blackout",
                    "spanien",
                    "stromausfall europa",
                    "stromausfall portugal",
                    "valencia airport",
                    "valencia power outage"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Blackout in Europa: Massiver Stromausfall legt Spanien und Portugal lahm | WDR Aktuelle Stunde",
                    "description": "Am Montagmittag (28.04.2025) hat ein massiver Stromausfall weite Teile Spaniens und Portugals lahmgelegt. Betroffen waren gro\u00dfe Bereiche der iberischen Halbinsel, auch Teile Frankreichs sp\u00fcrten die Auswirkungen. Der spanische Netzbetreiber \u201eRed El\u00e9ctrica\u201c sagt, er arbeite daran, die Stromversorgung wiederherzustellen. Wie es zu dem Stromausfall kam, wird noch ermittelt.  \n\nIn Madrid und Barcelona fiel der Strom komplett aus, berichteten dpa-Reporter. Landesweit kam es zu massiven St\u00f6rungen im Verkehr und in der Infrastruktur: Z\u00fcge standen still, Ampeln fielen aus, Flugh\u00e4fen und Krankenh\u00e4user arbeiteten mit Notstrom, wie der Betreiber \u201eAena\u201c mitteilte. Auch das Tennisturnier der Masters-1000-Serie in Madrid musste unterbrochen werden. \n\nLaut der Zeitung \u201eEl Pa\u00eds\u201c waren nur das spanische Festland und nicht die Kanaren oder Balearen betroffen. In Portugal erstreckte sich der Blackout vom Norden bis in den S\u00fcden, meldete der Sender \u201eRTP\u201c. Auch Andorra und Teile Frankreichs \u2013 insbesondere das franz\u00f6sische Baskenland \u2013 waren kurzfristig betroffen, dort konnte die Versorgung jedoch rasch wieder stabilisiert werden. \n\nEin Hackerangriff k\u00f6nne nicht ausgeschlossen werden, erkl\u00e4rte Spaniens nationales Institut f\u00fcr Cybersicherheit. Auch die EU-Kommission schaltete sich ein und k\u00fcndigte an, die Lage genau zu beobachten und die Zusammenarbeit zwischen den Mitgliedstaaten zu koordinieren. \n_____________________________________________\n\n\u25ba IMMER INFORMIERT BLEIBEN:\n\nFolgt uns bei Instagram @tickr.news f\u00fcr mehr Nachrichten: \nhttps://www.instagram.com/tickr.news/\n\nMehr Videos bekommt ihr bei TikTok @nicetoknow\nhttps://www.tiktok.com/@nicetoknow\n\nDie WDR aktuell App bietet euch den ganzen Tag \u00fcber wichtige Infos f\u00fcr NRW. Hier geht's zum Download:  \nhttps://www1.wdr.de/nachrichten/wdr-aktuell-app-stores-100.html?wt_mc=youtube.wdr_aktuell.infobox.link.nr \n\nUnser Morgen-Podcast 0630 sortiert euch montags bis freitags ab halb sieben die wichtigsten Themen des Tages: https://www.wdr.de/0630?wt_mc=youtube.wdr_aktuell.info.nr\n\nWir im Netz: https://www.wdraktuell.de \nTwitter: https://twitter.com/WDRaktuell \nFacebook: https://www.facebook.com/wdraktuell/ \nImpressum: http://wdr.de/k/Impressum\n\n_____________________________________________\n\nIm Kanal #WDRaktuell findet Ihr t\u00e4glich neue #Nachrichten und Hintergrund-Berichte - vor allem zu politischen und gesellschaftspolitischen Themen. Unsere Videos stammen meist aus den TV-Sendungen WDR aktuell, Aktuelle Stunde und WDR extra. \n\nDer Beitrag wurde am 28.04.2025 ausgestrahlt und gibt den Nachrichtenstand zu diesem Zeitpunkt wieder. Das Video wurde seitdem nicht aktualisiert."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "226205",
                "likeCount": "2659",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1411"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bCbptPosbAj8zr0Db4sJ3i-Trds",
            "id": "j3TqaRDGAhw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T17:34:26Z",
                "channelId": "UCkC-9P-VbzSNzsgMwtGdOXg",
                "title": "K\u00f6rpersprache-Analyse von Trump und Selenskyj im Vatikan",
                "description": "Unser neues Buch Ausgetriggert \u279c https://amzn.to/4ggUjrO\nLass dich pers\u00f6nlich von mir unterst\u00fctzen \u279c https://charisma-mentoring.de/ \n\nWie charismatisch bist du? Kostenloser 6 Min Test \u279c https://charisma-test.de \nAlle Infos zur RedeFabrik \u279c https://redefabrik.de (Seminare, Kurse, Campus etc.)\nUnsere Akademie (vertiefende Kurse) \u279c https://www.redefabrik-akademie.de/\n\nDIE BESTEN B\u00dcCHER ZUR KOMMUNIKATION & RHETORIK:\nEin kostenloses H\u00f6rbuch deiner Wahl \u279c http://amzn.to/2G0p8Uv\nMeisterkurs Rhetorik \u279c https://amzn.to/2I3itZg\nMeisterkurs Schlagfertigkeit \u279c https://amzn.to/47n2Qpj\nAusgetriggert \u279c https://amzn.to/4ggUjrO\nMenschen lesen \u279c http://amzn.to/2GdzmAM\nArgumentieren unter Stress \u279c http://amzn.to/2mZsxJN\nHeikle Gespr\u00e4che \u279c http://amzn.to/2IDR5A1\nDie Psychologie des \u00dcberzeugens \u279c http://amzn.to/2mi0zUU\nMenschen gewinnen \u279c http://amzn.to/2DIZgqI\nMethodenkoffer Grundlagen der Kommunikation \u279c http://amzn.to/2IG46sK\nWie man Freunde gewinnt \u279c http://amzn.to/2mi5TaS\nDEAL! \u279c http://amzn.to/2lSmyXp\n\u00dcberzeugt! \u279c http://amzn.to/2mi2TeS\n\nInstagram \u279c https://www.instagram.com/redefabrik/\nPodcast \u279c https://anchor.fm/benedikt-held (oder bei Itunes/Spotify suchen)\nFacebook \u279c https://www.facebook.com/RedeFabrik/\nNewsletter \u279c https://redefabrik.net/newsletter/\nLinkedIn \u279c https://www.linkedin.com/company/redefabrik/\n\nWenn ihr die Amazon-Links verwendet, unterst\u00fctzt ihr mich und zahlt nat\u00fcrlich den gleichen Preis. (Ich bekomme eine Provision, die ansonsten an Amazon gehen w\u00fcrde.)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j3TqaRDGAhw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j3TqaRDGAhw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j3TqaRDGAhw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j3TqaRDGAhw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j3TqaRDGAhw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RedeFabrik - Kommunikation & Charisma",
                "tags": [
                    "RedeFabrik"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "K\u00f6rpersprache-Analyse von Trump und Selenskyj im Vatikan",
                    "description": "Unser neues Buch Ausgetriggert \u279c https://amzn.to/4ggUjrO\nLass dich pers\u00f6nlich von mir unterst\u00fctzen \u279c https://charisma-mentoring.de/ \n\nWie charismatisch bist du? Kostenloser 6 Min Test \u279c https://charisma-test.de \nAlle Infos zur RedeFabrik \u279c https://redefabrik.de (Seminare, Kurse, Campus etc.)\nUnsere Akademie (vertiefende Kurse) \u279c https://www.redefabrik-akademie.de/\n\nDIE BESTEN B\u00dcCHER ZUR KOMMUNIKATION & RHETORIK:\nEin kostenloses H\u00f6rbuch deiner Wahl \u279c http://amzn.to/2G0p8Uv\nMeisterkurs Rhetorik \u279c https://amzn.to/2I3itZg\nMeisterkurs Schlagfertigkeit \u279c https://amzn.to/47n2Qpj\nAusgetriggert \u279c https://amzn.to/4ggUjrO\nMenschen lesen \u279c http://amzn.to/2GdzmAM\nArgumentieren unter Stress \u279c http://amzn.to/2mZsxJN\nHeikle Gespr\u00e4che \u279c http://amzn.to/2IDR5A1\nDie Psychologie des \u00dcberzeugens \u279c http://amzn.to/2mi0zUU\nMenschen gewinnen \u279c http://amzn.to/2DIZgqI\nMethodenkoffer Grundlagen der Kommunikation \u279c http://amzn.to/2IG46sK\nWie man Freunde gewinnt \u279c http://amzn.to/2mi5TaS\nDEAL! \u279c http://amzn.to/2lSmyXp\n\u00dcberzeugt! \u279c http://amzn.to/2mi2TeS\n\nInstagram \u279c https://www.instagram.com/redefabrik/\nPodcast \u279c https://anchor.fm/benedikt-held (oder bei Itunes/Spotify suchen)\nFacebook \u279c https://www.facebook.com/RedeFabrik/\nNewsletter \u279c https://redefabrik.net/newsletter/\nLinkedIn \u279c https://www.linkedin.com/company/redefabrik/\n\nWenn ihr die Amazon-Links verwendet, unterst\u00fctzt ihr mich und zahlt nat\u00fcrlich den gleichen Preis. (Ich bekomme eine Provision, die ansonsten an Amazon gehen w\u00fcrde.)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95984",
                "likeCount": "3789",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "523"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ULKEcGZGznM4GQplpFlFrSHmLS0",
            "id": "1DiY1Lz4IRs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T13:52:42Z",
                "channelId": "UCZT5lsEOYARvyvmrtJ4WAwA",
                "title": "ELIGELLAS COMEBACK!\ud83d\ude0d Sidney x Jello am zaubern\ud83e\ude84 Delay Sports\u00a0Highlights\u26bd",
                "description": "Aufgepasst, ihr bekommt 20 \u20ac geschenkt! Wie? Einfach bei Revolut ein kostenloses Konto\ner\u00f6ffnen \u00fcber meinen Link und eine Zahlung t\u00e4tigen: https://get.revolut.com/z4lF/sidneyeweka\u00a0|\u00a0Werbung\n\nMEIN ICON LEAGUE TEAM (FOKUS EAGLES) \u25ba https://www.instagram.com/fokuseagles/\n\n\u2718FOLGT MIR:\nSNAPCHAT \u25ba @sidney.eweka\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka/\nINSTAGRAM 2. ACC \u25ba https://www.instagram.com/prvsid/\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\n\nDELAY SPORTS YOUTUBE KANAL \u25ba https://www.youtube.com/@delaysportsberlin\n\n\u2718YOUTUBE 2. KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@999sid5\n\n\u2718YOUTUBE GAMING KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@SidneyEwekaGaming\n\n\u2718MEINE MODEMARKE:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/elevateberlin/ *\nSHOP \u25ba https://www.elevateclo.com/ *\n\n\u2718MEIN VITAMIN WASSER:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/vitavate_official/ *\n\n\u2718MEIN VEREIN DELAY SPORTS:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/delaysports_berlin/\nMITGLIED WERDEN \u25ba https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/\n\n\u2718ABONNIERT FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ \n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG \n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/@FOKUSCLAN \n\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1DiY1Lz4IRs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1DiY1Lz4IRs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1DiY1Lz4IRs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1DiY1Lz4IRs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1DiY1Lz4IRs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SidneyEweka",
                "tags": [
                    "sidneyeweka",
                    "sidney",
                    "eweka",
                    "sidney eweka",
                    "sidneyfriede",
                    "sidney friede",
                    "fifa 21",
                    "sidney eliasn97",
                    "sidney elias",
                    "sidney fifa 21",
                    "sidney younited",
                    "younited fifa 21",
                    "sidney vlog",
                    "sidney reaction",
                    "ELIGELLA",
                    "ELIASN97",
                    "ELI",
                    "eligella",
                    "eliasn97",
                    "eli",
                    "willy",
                    "niklas wilson",
                    "niklas sommer",
                    "999sid",
                    "999 sid",
                    "elias n 97",
                    "eli gella",
                    "elias n97",
                    "hertha",
                    "hertha bsc",
                    "berlin",
                    "vlog",
                    "vlogs",
                    "fifa 22",
                    "FIFA22",
                    "FIFA 22",
                    "fokus",
                    "FOKUS"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ELIGELLAS COMEBACK!\ud83d\ude0d Sidney x Jello am zaubern\ud83e\ude84 Delay Sports\u00a0Highlights\u26bd",
                    "description": "Aufgepasst, ihr bekommt 20 \u20ac geschenkt! Wie? Einfach bei Revolut ein kostenloses Konto\ner\u00f6ffnen \u00fcber meinen Link und eine Zahlung t\u00e4tigen: https://get.revolut.com/z4lF/sidneyeweka\u00a0|\u00a0Werbung\n\nMEIN ICON LEAGUE TEAM (FOKUS EAGLES) \u25ba https://www.instagram.com/fokuseagles/\n\n\u2718FOLGT MIR:\nSNAPCHAT \u25ba @sidney.eweka\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka/\nINSTAGRAM 2. ACC \u25ba https://www.instagram.com/prvsid/\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\n\nDELAY SPORTS YOUTUBE KANAL \u25ba https://www.youtube.com/@delaysportsberlin\n\n\u2718YOUTUBE 2. KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@999sid5\n\n\u2718YOUTUBE GAMING KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@SidneyEwekaGaming\n\n\u2718MEINE MODEMARKE:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/elevateberlin/ *\nSHOP \u25ba https://www.elevateclo.com/ *\n\n\u2718MEIN VITAMIN WASSER:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/vitavate_official/ *\n\n\u2718MEIN VEREIN DELAY SPORTS:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/delaysports_berlin/\nMITGLIED WERDEN \u25ba https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/\n\n\u2718ABONNIERT FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ \n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG \n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/@FOKUSCLAN \n\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "260682",
                "likeCount": "18104",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "631"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Nb_uJOXoeChbEExEwMXbHF3Qr2I",
            "id": "t6kjXjMVCeQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T13:13:33Z",
                "channelId": "UCZt4nIjVCTcvVYzjp_VTJew",
                "title": "Blackout in Spanien und teilen Portugals, Frankreichs - Erste Infos",
                "description": "Aktuell ein gro\u00dffl\u00e4chiger Stromausfall evtl sogar ein Blackout in Spanien, Teilen Portugals und Frankreichs. Erst Infos was los ist + eine erste Vermutung der Ursache hier im Video\n\n\u25baAlle Ausr\u00fcstung f\u00fcr jeden Krisenfall, findest du auf meinem Amazonshop: *     \n   \u25bahttps://amzn.to/3pEwQfF\n\u25baStrom sparen mit kostemlosen Wechselservice remind.me* https://www.communicationads.net/tc.php?t=18219C37943543T\n\n\u25baCheckliste Krisenvorsorge zum kostenlosen Download: https://hidrive.ionos.com/lnk/jGSTHCiC\n\n\u25baLink zu Surao Survivalshop: https://www.surao.de\n    \u25baRabattcode auf fast alles 10%: Chiemgau10\n\u25baHier gehts zu Jackery Powerstations: https://de.jackery.com/?aff=30\n    10% Rabattcode f\u00fcr viele Jackeryprodukte: 10CHIEMGAU\n\u25baOlight Taschenlampen: https://de.olight.com/s/ZXT4BF   \n    10% Rabattcode: OutdoorChiemgau10\n\u25baLink zu Ademax Stromaggregate: https://www.ademax-strom.de\n    \u25baRabattcode auf alles 5%: Chiemgau5%\n________________________________________________________________________\nWenn du meinen Kanal finanziell Unterst\u00fctzen will: Paypal me \u25bahttps://www.paypal.me/outdoorchiemgau . \nVielen Dank f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung :-)\n________________________________________________________________________\nMeine Lieblingsausr\u00fcstung:*\n\u25baOlight Taschenlampen: https://bit.ly/3gMkScf    \n    10% Rabattcode: OutdoorChiemgau10\n\u25ba Messer Wolfgangs Ambulo: https://wolfgangs.de/collections/feststehende-messer?aff=25\n     \u25baRabattCode Wolfgangs f\u00fcr 10%: OUTDOORCHIEMGAU10\n\u25baLink zum Wasserfilter Elanwell: https://waldvolk.com/produkt/%f0%9f%8d%81-waldvolk-wasserfilter-outdoor-wasseraufbereitung-krisenvorbereitung-m101hp-mit-ballpumpe-%f0%9f%8d%81-chiemgau/\n\n\u25ba Isomatte Klymit: https://amzn.to/3zZfcDz\n\u25ba Schlafsack Winter Snugpak Elite 4: https://amzn.to/3sNRwiF\n\u25ba Schlafsack Sommer Gruezibag: https://amzn.to/43DFhYs\n\u25ba H\u00e4ngematte Amazonas : https://amzn.to/3dws9eR\n\u25ba Helikon Tex Supertarp: https://amzn.to/3YMbqdj\n\u25ba DD Tarp Pro MC 3x3: https://amzn.to/2UX9e6o\n\u25baRucksack BOB: Tatonka Yukon 70+10:  https://amzn.to/3J0w3Kv\n\u25ba Funkger\u00e4t Retevis RA89: https://amzn.to/3TDLO0i\n\u25baGaskocher: https://www.surao.de/fire-maple-fixed-star-2-campingkocher_4644_11572/\n   Rabattcode 10%: Chiemgau10\n_________________________________________________________________________\nNotvorrat:*\n\u25baConvar 7 Energieriegel (Panzerkeks): https://amzn.to/3V1cZUG\n\u25ba7 Tage Notpaket: https://amzn.to/49b3sOR\n___________________________________________________________________\nKleidung:*\n\u25ba Lodenjacke: https://waldvolk.com/produkt/wolljacke-waldbursch-chiemgau/\n\u25ba Winterjacke: https://amzn.to/3dwtzpy\n\u25ba Sommer Regenjacke: https://amzn.to/3Ajlheg\n________________________________________________________________________\nMeine Film- und Studioausr\u00fcstung:* findest du hier: https://amzn.to/3RTKcOU\n\u25ba Kamera: Sony ZV-E1:https://amzn.to/42rrLVT \n\u25ba Kamera: Sony FDR-AX53: https://amzn.to/3yVzcFP\n\u25ba Kamera Sony AX-700: https://amzn.to/3hP2Ee3\n\u25ba DJI Action 4: https://amzn.to/3TXmZOE\n\u25ba Drohne: DJI Mini 4 Pro: https://amzn.to/3wFrwfl\n\u25ba Insta360 One X2 360 Grad Kamera: https://amzn.to/3hn8T4u\n________________________________________________________________________\nFacebookseite: https://www.facebook.com/Outdoor-Chiemgau\nInstagram: https://www.instagram.com/yt_outdoorchiemgau\nTwitter: https://twitter.com/OutdoorChiemga\nHomepage: www.outdoor-chiemgau.info\n\nMeine Merchandiseartikel T-Shirts, Caps,Tassen etc unter : https://shop.spreadshirt.de/outdoor-chiemgau/\n\nFotos: Pixabay\n\n* Dies sind Affiliate Links mit denen du meinen Kanal unterst\u00fctzt, indem ich im Falle eines Kaufes eine kleine Provision erhalten, und das ohne Mehrkosten f\u00fcr dich :-)\nVielen Dank f\u00fcr deine Unterst\u00fctzung",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t6kjXjMVCeQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t6kjXjMVCeQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t6kjXjMVCeQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t6kjXjMVCeQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Outdoor Chiemgau / MrBlackout - Energie & Vorsorge",
                "tags": [
                    "Outdoor Chiemgau",
                    "Mr Blackout",
                    "Mr. Blackout",
                    "breaking news",
                    "stromausfall spanien",
                    "stromausfall portugal",
                    "stromausfall frankreich",
                    "blackout europa",
                    "information stromausfall",
                    "nachrichten spanien",
                    "nachrichten portugal",
                    "nachrichten frankreich",
                    "stromausfall ursache",
                    "apagon portugal",
                    "power outage",
                    "power outage europe",
                    "breaking news today",
                    "Spanien Blackout",
                    "Spnaien Stromausfall"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Blackout in Spanien und teilen Portugals, Frankreichs - Erste Infos",
                    "description": "Aktuell ein gro\u00dffl\u00e4chiger Stromausfall evtl sogar ein Blackout in Spanien, Teilen Portugals und Frankreichs. Erst Infos was los ist + eine erste Vermutung der Ursache hier im Video\n\n\u25baAlle Ausr\u00fcstung f\u00fcr jeden Krisenfall, findest du auf meinem Amazonshop: *     \n   \u25bahttps://amzn.to/3pEwQfF\n\u25baStrom sparen mit kostemlosen Wechselservice remind.me* https://www.communicationads.net/tc.php?t=18219C37943543T\n\n\u25baCheckliste Krisenvorsorge zum kostenlosen Download: https://hidrive.ionos.com/lnk/jGSTHCiC\n\n\u25baLink zu Surao Survivalshop: https://www.surao.de\n    \u25baRabattcode auf fast alles 10%: Chiemgau10\n\u25baHier gehts zu Jackery Powerstations: https://de.jackery.com/?aff=30\n    10% Rabattcode f\u00fcr viele Jackeryprodukte: 10CHIEMGAU\n\u25baOlight Taschenlampen: https://de.olight.com/s/ZXT4BF   \n    10% Rabattcode: OutdoorChiemgau10\n\u25baLink zu Ademax Stromaggregate: https://www.ademax-strom.de\n    \u25baRabattcode auf alles 5%: Chiemgau5%\n________________________________________________________________________\nWenn du meinen Kanal finanziell Unterst\u00fctzen will: Paypal me \u25bahttps://www.paypal.me/outdoorchiemgau . \nVielen Dank f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung :-)\n________________________________________________________________________\nMeine Lieblingsausr\u00fcstung:*\n\u25baOlight Taschenlampen: https://bit.ly/3gMkScf    \n    10% Rabattcode: OutdoorChiemgau10\n\u25ba Messer Wolfgangs Ambulo: https://wolfgangs.de/collections/feststehende-messer?aff=25\n     \u25baRabattCode Wolfgangs f\u00fcr 10%: OUTDOORCHIEMGAU10\n\u25baLink zum Wasserfilter Elanwell: https://waldvolk.com/produkt/%f0%9f%8d%81-waldvolk-wasserfilter-outdoor-wasseraufbereitung-krisenvorbereitung-m101hp-mit-ballpumpe-%f0%9f%8d%81-chiemgau/\n\n\u25ba Isomatte Klymit: https://amzn.to/3zZfcDz\n\u25ba Schlafsack Winter Snugpak Elite 4: https://amzn.to/3sNRwiF\n\u25ba Schlafsack Sommer Gruezibag: https://amzn.to/43DFhYs\n\u25ba H\u00e4ngematte Amazonas : https://amzn.to/3dws9eR\n\u25ba Helikon Tex Supertarp: https://amzn.to/3YMbqdj\n\u25ba DD Tarp Pro MC 3x3: https://amzn.to/2UX9e6o\n\u25baRucksack BOB: Tatonka Yukon 70+10:  https://amzn.to/3J0w3Kv\n\u25ba Funkger\u00e4t Retevis RA89: https://amzn.to/3TDLO0i\n\u25baGaskocher: https://www.surao.de/fire-maple-fixed-star-2-campingkocher_4644_11572/\n   Rabattcode 10%: Chiemgau10\n_________________________________________________________________________\nNotvorrat:*\n\u25baConvar 7 Energieriegel (Panzerkeks): https://amzn.to/3V1cZUG\n\u25ba7 Tage Notpaket: https://amzn.to/49b3sOR\n___________________________________________________________________\nKleidung:*\n\u25ba Lodenjacke: https://waldvolk.com/produkt/wolljacke-waldbursch-chiemgau/\n\u25ba Winterjacke: https://amzn.to/3dwtzpy\n\u25ba Sommer Regenjacke: https://amzn.to/3Ajlheg\n________________________________________________________________________\nMeine Film- und Studioausr\u00fcstung:* findest du hier: https://amzn.to/3RTKcOU\n\u25ba Kamera: Sony ZV-E1:https://amzn.to/42rrLVT \n\u25ba Kamera: Sony FDR-AX53: https://amzn.to/3yVzcFP\n\u25ba Kamera Sony AX-700: https://amzn.to/3hP2Ee3\n\u25ba DJI Action 4: https://amzn.to/3TXmZOE\n\u25ba Drohne: DJI Mini 4 Pro: https://amzn.to/3wFrwfl\n\u25ba Insta360 One X2 360 Grad Kamera: https://amzn.to/3hn8T4u\n________________________________________________________________________\nFacebookseite: https://www.facebook.com/Outdoor-Chiemgau\nInstagram: https://www.instagram.com/yt_outdoorchiemgau\nTwitter: https://twitter.com/OutdoorChiemga\nHomepage: www.outdoor-chiemgau.info\n\nMeine Merchandiseartikel T-Shirts, Caps,Tassen etc unter : https://shop.spreadshirt.de/outdoor-chiemgau/\n\nFotos: Pixabay\n\n* Dies sind Affiliate Links mit denen du meinen Kanal unterst\u00fctzt, indem ich im Falle eines Kaufes eine kleine Provision erhalten, und das ohne Mehrkosten f\u00fcr dich :-)\nVielen Dank f\u00fcr deine Unterst\u00fctzung"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "228118",
                "likeCount": "16137",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1851"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PyUZVAErk08qomz4LqQCazRUL-I",
            "id": "jj8kYwe73nc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:57:08Z",
                "channelId": "UC-O69Nmy3jj55K0H4ZzPxtA",
                "title": "5-Tore-Spektakel und R\u00fcdiger-Skandal! | FC Barcelona - Real Madrid",
                "description": "Im Finale der Copa del Rey treffen FC Barcelona und Real Madrid aufeinander.\n\nKommentator: Jonathan Dreier\n\nTore:\n1:0 Pedri (28')\n1:1 Mbappe (70')\n1:2 Tchouameni (77')\n2:2 Torres (84')\n3:2 Kounde (116')\n\nSportdigital FUSSBALL bei Social Media:\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/sportdigitalfussball/ \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/sportdigitalfussball \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@sportdigitalfussball \n\u25ba Twitter: https://x.com/sportdigital \n\nSo kannst du SPORTDIGITAL FUSSBALL empfangen:\n\u25ba Empfangswege von SPORTDIGITAL FUSSBALL: https://start.sportdigital.de/tvempfang \n\u25ba SPORTDIGITAL FUSSBALL im Live-Stream: https://start.sportdigital.de/mediathek\n \nWir sind \u00fcberall dabei. Meistens in HD und mit Zweikanalton. In Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz ist SPORTDIGITAL FUSSBALL in den Pay-TV Paketen \u00fcber die Kabel- und IPTV-Anbieter sowie \u00fcber Satellit, im Web und als App empfangbar. Wann und wo immer Du willst.\n\n\u00dcber Sportdigital FUSSBALL:\nLive-Fu\u00dfball aus aller Welt rund um die Uhr! Sportdigital FUSSBALL bietet Dir internationalen Spitzenfu\u00dfball aus \u00fcber 20 Wettbewerben von 6 Kontinenten.\n \nMit uns kannst Du rund um die Uhr die internationalen Top Fu\u00dfball-Ligen LIVE genie\u00dfen, denn wir zeigen Live-Spiele aus vielen unterschiedlichen Zeitzonen der Welt. Morgens Fu\u00dfball aus Asien; mittags Fu\u00dfball aus Zentral-Europa; nachmittags und abends aus West-Europa sowie nachts aus Mittel- und S\u00fcdamerika.\n\nDie \u00fcber 20 Sportdigital FUSSBALL-Ligen und -Wettbewerbe im \u00dcberblick: \nA-League (Australien), AFC Champions League 2, AFC Asien-Cup 2024 & AFC U23 Asien-Cup, AFC WM-Qualifikation (Asien), CAF Afrika-Cup & CAF WM-Qualifikation (Afrika), CONCACAF Gold Cup (Nord-/Mittelamerika), CONMEBOL Copa Am\u00e9rica 2024 (S\u00fcdamerika), Copa del Rey & Supercopa (Spanien), Ekstraklasa (Polen), Eredivisie & KNVB Beker (Niederlande), Chance Liga (Tschechien), J. League (Japan), Liga Profesional & Copa de la Liga Profesional (Argentinien), Primeira Liga (Portugal), Scottish Premiership (Schottland, Saudi Pro League (Saudi-Arabien).\n\nMit LFCTV (Liverpool FC) und CITY-TV (Manchester City) zeigt Sportdigital FUSSBALL zudem w\u00f6chentlich alle Re-Live Spiele und Hintergr\u00fcnde beider englischen Renommier-Clubs.\n\nAu\u00dferdem bieten wir Dir jede Menge Hochglanz-Magazine und Dokus rund um den internationalen Fu\u00dfball, sodass Du wertvolle Insights in die Welt der internationalen Fu\u00dfball-Megastars erh\u00e4ltst. Dar\u00fcber hinaus bieten wir Dir jede Woche mit \u201eScooore!\u201c verschiedene Highlight-Shows aus unseren internationalen Topligen sowie ein w\u00f6chentliches Round Up zu den wirklich wichtigen Themen aus der Welt des Fu\u00dfballs.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jj8kYwe73nc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jj8kYwe73nc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jj8kYwe73nc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jj8kYwe73nc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jj8kYwe73nc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sportdigital FUSSBALL",
                "tags": [
                    "sportdigital",
                    "internationaler",
                    "fu\u00dfball",
                    "deutsch",
                    "tore",
                    "highlights",
                    "fu\u00dfball highlights",
                    "international",
                    "fu\u00dfball international",
                    "fu\u00dfball spielbericht",
                    "football highlights",
                    "fu\u00dfball tore",
                    "tore highlights",
                    "football skills",
                    "El Cl\u00e1sico",
                    "Cl\u00e1sico",
                    "Real",
                    "Barca",
                    "Barcelona",
                    "Real Madrid",
                    "Vini",
                    "Vini Jr",
                    "Mbappe",
                    "Pedri",
                    "Flick",
                    "Arda G\u00fcler",
                    "G\u00fcler",
                    "R\u00fcdiger",
                    "Copa del Rey",
                    "Copa",
                    "Spanien",
                    "Tchouameni",
                    "Torres",
                    "Ancelotti",
                    "Kounde"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "5-Tore-Spektakel und R\u00fcdiger-Skandal! | FC Barcelona - Real Madrid",
                    "description": "Im Finale der Copa del Rey treffen FC Barcelona und Real Madrid aufeinander.\n\nKommentator: Jonathan Dreier\n\nTore:\n1:0 Pedri (28')\n1:1 Mbappe (70')\n1:2 Tchouameni (77')\n2:2 Torres (84')\n3:2 Kounde (116')\n\nSportdigital FUSSBALL bei Social Media:\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/sportdigitalfussball/ \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/sportdigitalfussball \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@sportdigitalfussball \n\u25ba Twitter: https://x.com/sportdigital \n\nSo kannst du SPORTDIGITAL FUSSBALL empfangen:\n\u25ba Empfangswege von SPORTDIGITAL FUSSBALL: https://start.sportdigital.de/tvempfang \n\u25ba SPORTDIGITAL FUSSBALL im Live-Stream: https://start.sportdigital.de/mediathek\n \nWir sind \u00fcberall dabei. Meistens in HD und mit Zweikanalton. In Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz ist SPORTDIGITAL FUSSBALL in den Pay-TV Paketen \u00fcber die Kabel- und IPTV-Anbieter sowie \u00fcber Satellit, im Web und als App empfangbar. Wann und wo immer Du willst.\n\n\u00dcber Sportdigital FUSSBALL:\nLive-Fu\u00dfball aus aller Welt rund um die Uhr! Sportdigital FUSSBALL bietet Dir internationalen Spitzenfu\u00dfball aus \u00fcber 20 Wettbewerben von 6 Kontinenten.\n \nMit uns kannst Du rund um die Uhr die internationalen Top Fu\u00dfball-Ligen LIVE genie\u00dfen, denn wir zeigen Live-Spiele aus vielen unterschiedlichen Zeitzonen der Welt. Morgens Fu\u00dfball aus Asien; mittags Fu\u00dfball aus Zentral-Europa; nachmittags und abends aus West-Europa sowie nachts aus Mittel- und S\u00fcdamerika.\n\nDie \u00fcber 20 Sportdigital FUSSBALL-Ligen und -Wettbewerbe im \u00dcberblick: \nA-League (Australien), AFC Champions League 2, AFC Asien-Cup 2024 & AFC U23 Asien-Cup, AFC WM-Qualifikation (Asien), CAF Afrika-Cup & CAF WM-Qualifikation (Afrika), CONCACAF Gold Cup (Nord-/Mittelamerika), CONMEBOL Copa Am\u00e9rica 2024 (S\u00fcdamerika), Copa del Rey & Supercopa (Spanien), Ekstraklasa (Polen), Eredivisie & KNVB Beker (Niederlande), Chance Liga (Tschechien), J. League (Japan), Liga Profesional & Copa de la Liga Profesional (Argentinien), Primeira Liga (Portugal), Scottish Premiership (Schottland, Saudi Pro League (Saudi-Arabien).\n\nMit LFCTV (Liverpool FC) und CITY-TV (Manchester City) zeigt Sportdigital FUSSBALL zudem w\u00f6chentlich alle Re-Live Spiele und Hintergr\u00fcnde beider englischen Renommier-Clubs.\n\nAu\u00dferdem bieten wir Dir jede Menge Hochglanz-Magazine und Dokus rund um den internationalen Fu\u00dfball, sodass Du wertvolle Insights in die Welt der internationalen Fu\u00dfball-Megastars erh\u00e4ltst. Dar\u00fcber hinaus bieten wir Dir jede Woche mit \u201eScooore!\u201c verschiedene Highlight-Shows aus unseren internationalen Topligen sowie ein w\u00f6chentliches Round Up zu den wirklich wichtigen Themen aus der Welt des Fu\u00dfballs."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2381442",
                "likeCount": "42014",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4996"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AhYVfBMxmCTmQXkD77r3NXB4gUU",
            "id": "Nip99il2AiM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T08:33:39Z",
                "channelId": "UCTPAHk1b-h-WGQn9cfGlw2Q",
                "title": "Heimat Harz: Immer weniger Touristen und Einwohner | Doku | NDR Story",
                "description": "Noch ist Urlaub im Harz beliebt. Doch einige Orte wirken wie ausgestorben, Hotels wie aus der Zeit gefallen. Was tun?\n*******************\nDer Harz ist Deutschlands n\u00f6rdlichstes Gebirge und eine der bekanntesten und beliebtesten Ferienregionen Norddeutschlands. Doch die Zeit des Booms mit stetig steigenden Besucherzahlen ist vorbei. Viele Hotels wirken aus der Zeit gefallen, die Einwohnerzahlen sinken und manche Orte wirken wie ausgestorben. Mit Engagement und Ideen versuchen B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger, Gesch\u00e4ftsleute und Tourismusbeauftragte einen Neuanfang. Kann der Harz an die alten glanzvollen Zeiten ankn\u00fcpfen?\n \nSt. Andreasberg: Viel Leerstand und weniger Einwohner\n \nDer Bergort Sankt Andreasberg im nieders\u00e4chsischen Teil des Harzes ist ein wahres Schmuckk\u00e4stchen mit seinen Holzh\u00e4usern, die dicht an dicht an den steilen Stra\u00dfen der alten Bergbaustadt stehen. Doch viele dieser sch\u00f6nen H\u00e4user stehen schon seit Jahren leer, ihre Bewohnerinnen und Bewohner sind nicht mehr da. Seit den 1950er-Jahren ist die Einwohnerzahl von mehr als 4.500 auf rund 1.400 gesunken. Die meisten Gesch\u00e4fte sind l\u00e4ngst geschlossen, ebenso Restaurants und Kneipen. Es gibt nur noch einen Arzt, der zudem f\u00fcr zwei weitere Orte zust\u00e4ndig ist. Fr\u00fcher gab es mehrere Jugendherbergen und eine gro\u00dfe Rehaklinik. Geblieben ist fast nichts.\n \nAuf dem Hausberg von Sankt Andreasberg wurde fr\u00fcher Ski gefahren. Doch heute schneit es kaum noch und der Einsatz von Schneekanonen lohnt sich nicht. Skiliftbesitzer Karsten Otto setzt jetzt auf Mountainbikes. Seine neueste Idee: Eine gigantische H\u00e4ngebr\u00fccke, die er zwischen zwei Bergen spannen will, um Touristen anzulocken. Viele Menschen in Sankt Andreasberg setzen gro\u00dfe Hoffnungen in das Projekt - schlie\u00dflich gibt es im Ostharz bereits eine H\u00e4ngebr\u00fccke, die sehr gut angenommen wird.\n \nTenne am Blueberry Hill: Ein touristisches Highlight weniger\n \nDie Region braucht touristische Highlights, um die \u00dcbernachtungszahlen zu steigern. Eines davon war die Tenne am Blueberry Hill, in der der lokale Schlagerstar Frank Faber auftrat. Doch auch er gibt nun sein Abschiedskonzert. Mit 80 Jahren h\u00f6rt er auf und singt ein letztes Mal sein Lied \"Das M\u00e4rchen vom Harz\". Mit ihm geht ein weiteres St\u00fcck Identit\u00e4t verloren.\n \nLassen sich Hotel-Betonbauten modernisieren?\n \nAuch viele Hotels im Harz wirken wie aus der Zeit gefallen. Besonders in den 1970er-Jahren wurden mit staatlicher Zonenrandf\u00f6rderung gro\u00dfe Betonbauten in die Landschaft gestellt, oft ohne R\u00fccksicht auf das traditionelle Ortsbild. Was damals als Fortschritt galt, entpuppt sich heute als Belastung: veraltete Hochh\u00e4user mit kleinen Zimmern, d\u00fcnnen W\u00e4nden und mangelndem Komfort.\n \nDoch einige Hoteliers geben nicht auf. Sie versuchen, aus den alten Baus\u00fcnden zumindest im Inneren moderne Hotels zu gestalten - mit neuen Konzepten, Wellnessangeboten und hochwertiger Ausstattung. Reicht das, um anspruchsvolle G\u00e4ste in die Region zur\u00fcckzuholen?\n \nWie neue Einwohner in die Region locken?\n \nOrte wie Clausthal-Zellerfeld und Herzberg setzen nicht allein auf Tourismus. Sie k\u00e4mpfen um Industrie mit teils erfolgreicher, teils ern\u00fcchternder Bilanz. Mit attraktiven Arbeitspl\u00e4tzen kommen auch neue Einwohnerinnen und Einwohner, so die Hoffnung. Immer mehr Leerstand, so die Sorge, beschleunigt die Abw\u00e4rtsspirale.\n \nIst der Wandel im Harz noch aufzuhalten?\n \nIn Herzberg am Harz zeigt sich das Sterben der Innenst\u00e4dte besonders deutlich. Die einst belebte Fu\u00dfg\u00e4ngerzone ist heute nahezu verwaist. Fast alle Gesch\u00e4fte sind geschlossen, nur wenige Schaufenster sind noch beleuchtet. Endzeitstimmung, statt pulsierender Ferienort. Die einstige Einkaufsstra\u00dfe wirkt wie ein Relikt aus vergangenen Tagen.\n \nDoch nicht alle haben den Ort aufgegeben. Eine Familie hat \u00fcber viele Jahre hinweg das historische Gasthaus \"Deutscher Kaiser\" mit viel Liebe und Aufwand restauriert. Sie setzen auf eine Zukunft in Herzberg, an eine Renaissance der Stadt. Doch k\u00f6nnen sie sich gegen den Trend stemmen? Werden sie genug G\u00e4ste finden, um den Betrieb am Leben zu halten? Ihre Geschichte steht stellvertretend f\u00fcr viele Menschen im Harz, die k\u00e4mpfen, hoffen - und doch nicht wissen, ob es reicht.\n \nDer Harz steht an einem Scheideweg: Ist der Wandel noch aufzuhalten oder wird der Niedergang zur unaufhaltsamen Realit\u00e4t?\n\nBILD: NDR | Michael H\u00f6ft/HTTV\n\nHomepage der NDR Story: www.ndr.de/ndrstory\nReise- und Ausflugstipps zum Harz: www.ndr.de/ratgeber/reise/harz_suedniedersachsen/index.html",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nip99il2AiM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nip99il2AiM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nip99il2AiM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nip99il2AiM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "NDR Doku",
                "tags": [
                    "Doku",
                    "Dokumentation",
                    "Harz",
                    "Herzberg am Harz",
                    "Niedersachsen",
                    "Reportage",
                    "Sankt Andreasberg",
                    "Tourismus",
                    "West-Harz"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Heimat Harz: Immer weniger Touristen und Einwohner | Doku | NDR Story",
                    "description": "Noch ist Urlaub im Harz beliebt. Doch einige Orte wirken wie ausgestorben, Hotels wie aus der Zeit gefallen. Was tun?\n*******************\nDer Harz ist Deutschlands n\u00f6rdlichstes Gebirge und eine der bekanntesten und beliebtesten Ferienregionen Norddeutschlands. Doch die Zeit des Booms mit stetig steigenden Besucherzahlen ist vorbei. Viele Hotels wirken aus der Zeit gefallen, die Einwohnerzahlen sinken und manche Orte wirken wie ausgestorben. Mit Engagement und Ideen versuchen B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger, Gesch\u00e4ftsleute und Tourismusbeauftragte einen Neuanfang. Kann der Harz an die alten glanzvollen Zeiten ankn\u00fcpfen?\n \nSt. Andreasberg: Viel Leerstand und weniger Einwohner\n \nDer Bergort Sankt Andreasberg im nieders\u00e4chsischen Teil des Harzes ist ein wahres Schmuckk\u00e4stchen mit seinen Holzh\u00e4usern, die dicht an dicht an den steilen Stra\u00dfen der alten Bergbaustadt stehen. Doch viele dieser sch\u00f6nen H\u00e4user stehen schon seit Jahren leer, ihre Bewohnerinnen und Bewohner sind nicht mehr da. Seit den 1950er-Jahren ist die Einwohnerzahl von mehr als 4.500 auf rund 1.400 gesunken. Die meisten Gesch\u00e4fte sind l\u00e4ngst geschlossen, ebenso Restaurants und Kneipen. Es gibt nur noch einen Arzt, der zudem f\u00fcr zwei weitere Orte zust\u00e4ndig ist. Fr\u00fcher gab es mehrere Jugendherbergen und eine gro\u00dfe Rehaklinik. Geblieben ist fast nichts.\n \nAuf dem Hausberg von Sankt Andreasberg wurde fr\u00fcher Ski gefahren. Doch heute schneit es kaum noch und der Einsatz von Schneekanonen lohnt sich nicht. Skiliftbesitzer Karsten Otto setzt jetzt auf Mountainbikes. Seine neueste Idee: Eine gigantische H\u00e4ngebr\u00fccke, die er zwischen zwei Bergen spannen will, um Touristen anzulocken. Viele Menschen in Sankt Andreasberg setzen gro\u00dfe Hoffnungen in das Projekt - schlie\u00dflich gibt es im Ostharz bereits eine H\u00e4ngebr\u00fccke, die sehr gut angenommen wird.\n \nTenne am Blueberry Hill: Ein touristisches Highlight weniger\n \nDie Region braucht touristische Highlights, um die \u00dcbernachtungszahlen zu steigern. Eines davon war die Tenne am Blueberry Hill, in der der lokale Schlagerstar Frank Faber auftrat. Doch auch er gibt nun sein Abschiedskonzert. Mit 80 Jahren h\u00f6rt er auf und singt ein letztes Mal sein Lied \"Das M\u00e4rchen vom Harz\". Mit ihm geht ein weiteres St\u00fcck Identit\u00e4t verloren.\n \nLassen sich Hotel-Betonbauten modernisieren?\n \nAuch viele Hotels im Harz wirken wie aus der Zeit gefallen. Besonders in den 1970er-Jahren wurden mit staatlicher Zonenrandf\u00f6rderung gro\u00dfe Betonbauten in die Landschaft gestellt, oft ohne R\u00fccksicht auf das traditionelle Ortsbild. Was damals als Fortschritt galt, entpuppt sich heute als Belastung: veraltete Hochh\u00e4user mit kleinen Zimmern, d\u00fcnnen W\u00e4nden und mangelndem Komfort.\n \nDoch einige Hoteliers geben nicht auf. Sie versuchen, aus den alten Baus\u00fcnden zumindest im Inneren moderne Hotels zu gestalten - mit neuen Konzepten, Wellnessangeboten und hochwertiger Ausstattung. Reicht das, um anspruchsvolle G\u00e4ste in die Region zur\u00fcckzuholen?\n \nWie neue Einwohner in die Region locken?\n \nOrte wie Clausthal-Zellerfeld und Herzberg setzen nicht allein auf Tourismus. Sie k\u00e4mpfen um Industrie mit teils erfolgreicher, teils ern\u00fcchternder Bilanz. Mit attraktiven Arbeitspl\u00e4tzen kommen auch neue Einwohnerinnen und Einwohner, so die Hoffnung. Immer mehr Leerstand, so die Sorge, beschleunigt die Abw\u00e4rtsspirale.\n \nIst der Wandel im Harz noch aufzuhalten?\n \nIn Herzberg am Harz zeigt sich das Sterben der Innenst\u00e4dte besonders deutlich. Die einst belebte Fu\u00dfg\u00e4ngerzone ist heute nahezu verwaist. Fast alle Gesch\u00e4fte sind geschlossen, nur wenige Schaufenster sind noch beleuchtet. Endzeitstimmung, statt pulsierender Ferienort. Die einstige Einkaufsstra\u00dfe wirkt wie ein Relikt aus vergangenen Tagen.\n \nDoch nicht alle haben den Ort aufgegeben. Eine Familie hat \u00fcber viele Jahre hinweg das historische Gasthaus \"Deutscher Kaiser\" mit viel Liebe und Aufwand restauriert. Sie setzen auf eine Zukunft in Herzberg, an eine Renaissance der Stadt. Doch k\u00f6nnen sie sich gegen den Trend stemmen? Werden sie genug G\u00e4ste finden, um den Betrieb am Leben zu halten? Ihre Geschichte steht stellvertretend f\u00fcr viele Menschen im Harz, die k\u00e4mpfen, hoffen - und doch nicht wissen, ob es reicht.\n \nDer Harz steht an einem Scheideweg: Ist der Wandel noch aufzuhalten oder wird der Niedergang zur unaufhaltsamen Realit\u00e4t?\n\nBILD: NDR | Michael H\u00f6ft/HTTV\n\nHomepage der NDR Story: www.ndr.de/ndrstory\nReise- und Ausflugstipps zum Harz: www.ndr.de/ratgeber/reise/harz_suedniedersachsen/index.html"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "372117",
                "likeCount": "5040",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2310"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-0mi6gIATh4ZhQTd-KyhIYaG39I",
            "id": "xem10ab2ARI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T18:39:52Z",
                "channelId": "UC_VsQmcsFWUhGn3DTwiO8bg",
                "title": "Reds feiern vorzeitige Meisterschaft! | FC Liverpool - Tottenham Hotspur | Highlights - PL 2024/25",
                "description": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Stream alles an Premier League, was Sky Sport zu bieten hat \u2013 wann und wo Du willst \u2013 mit WOW. \u27a1\ufe0f https://zly.de/sky/EPL?yt=d\n\nViel Spa\u00df mit den Highlights des Spiels FC Liverpool gegen Tottenham Hotspur vom 34. Spieltag der Premier League 2024/25 auf Sky Sport Premier League!\n\nTore: 0:1 Solanke (12.), 1:1 Luis Diaz (16.), 2:1 Mac Allister (24.), 3:1 Gakpo (34.), 4:1 Salah (63.), 5:1 Udogie (ET., 69.)\n\n#PremierLeague #SkySport #Highlights\n\n\u25b6\u25b6 Der exklusive Premier League-YouTube Channel von Sky Sport!\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Subscribe now: https://zly.de/sky/EPL-YTsub?yt=d\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/Instagram?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTok?yt=d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xem10ab2ARI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xem10ab2ARI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xem10ab2ARI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xem10ab2ARI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xem10ab2ARI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sport Premier League",
                "tags": [
                    "EPL Highlights",
                    "EPL2024/25",
                    "FC Liverpool",
                    "Fu\u00dfball Highlights",
                    "Highlights Englische Liga",
                    "LFC",
                    "Liverpool",
                    "Liverpool FC",
                    "Premier League",
                    "Premier League 2024/25",
                    "Premier League Highlights",
                    "Reds",
                    "Sky",
                    "Sky Highlights",
                    "Sky Sport",
                    "Sky Sport Premier League",
                    "Tottenham",
                    "Tottenham Hotspur",
                    "hotspurs",
                    "sky deutschland",
                    "spurs"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Reds feiern vorzeitige Meisterschaft! | FC Liverpool - Tottenham Hotspur | Highlights - PL 2024/25",
                    "description": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Stream alles an Premier League, was Sky Sport zu bieten hat \u2013 wann und wo Du willst \u2013 mit WOW. \u27a1\ufe0f https://zly.de/sky/EPL?yt=d\n\nViel Spa\u00df mit den Highlights des Spiels FC Liverpool gegen Tottenham Hotspur vom 34. Spieltag der Premier League 2024/25 auf Sky Sport Premier League!\n\nTore: 0:1 Solanke (12.), 1:1 Luis Diaz (16.), 2:1 Mac Allister (24.), 3:1 Gakpo (34.), 4:1 Salah (63.), 5:1 Udogie (ET., 69.)\n\n#PremierLeague #SkySport #Highlights\n\n\u25b6\u25b6 Der exklusive Premier League-YouTube Channel von Sky Sport!\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Subscribe now: https://zly.de/sky/EPL-YTsub?yt=d\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/Instagram?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTok?yt=d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "550574",
                "likeCount": "12472",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "565"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "krVg66L_dHLl5YGgRQXa2cApCyY",
            "id": "rC9y6KX9uPc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T16:30:30Z",
                "channelId": "UCGrQfvVlhJJfgjCLk6WppOw",
                "title": "Digitaler Rentenausweis kommt! Zwang f\u00fcr ALLE Rentner?",
                "description": "Sei dein eigener Anwalt mit PepperPapers.de \ud83c\udf36 Hol dir deinen Musterwiderspruch gegen die elektronische Patientenakte \ud83c\udf36\ufe0f https://pepperpapers.de/produkt/elektronische-patientenakte-musterwiderspruch/ Die Kapitelmarker: \n00:00 Intro \n00:38 Digitaler Rentenausweis Zwang? \n02:54 Was das mit der ePA zu tun hat \n03:32 Der Haken an der Sache (mehrere) \n06:48 DAS muss die Bundesregierung JETZT machen \n\nSpare Geld mit dem PepperPapers Privat Abo \ud83c\udf36 https://pepperpapers.de/produkt/pepperpapers-privat-abo/ Hol dir noch mehr Benefits mit dem Pro Abo \ud83c\udf36 https://pepperpapers.de/produkt/pepperpapers-pro-abo/\n\nHast du \u00c4rger mit dem Finanzamt? Buche dir direkt deine Erste Hilfe Beratung \ud83c\udf36\ufe0f https://pepperpapers.de/produkt/individuelle-erste-hilfe-beratung/ \n\nMach dich schlau! Hol dir alle Infos rund um dein Geld \n\ud83c\udf36\ufe0f im PepperPapers Newsblog https://pepperpapers.de/news/ \n\ud83d\udc49 im TaxPro Newsblog https://www.taxpro-gmbh.de/news \n\nSei dein eigener Anwalt mit PepperPapers.de \ud83c\udf36 Hol dir deinen Musterwiderspruch gegen die elektronische Patientenakte \ud83c\udf36\ufe0f https://pepperpapers.de/produkt/elektronische-patientenakte-musterwiderspruch/ \n\nDie Quellen zum Video: \nDer Koalitionsvertrag als PDF zum Download: https://www.wiwo.de/politik/deutschland/koalitionsvertrag-2025-der-koalitionsvertrag-als-pdf-zum-download/30290756.html \n\nFrankfurter Rundschau am 19. April 2025: \nMillionen davon betroffen: Merz-Regierung plant \u00c4nderung beim Rentenausweis\nhttps://www.fr.de/verbraucher/millionen-davon-betroffen-merz-regierung-plant-aenderung-beim-rentenausweis-zr-93683035.html \n\nStatistisches Bundesamt Pressemitteilung Nr. N017 am 10. April 2025: \nhttps://www.destatis.de/DE/Presse/Pressemitteilungen/2025/04/PD25_N017_63.html \n\nDeutsche Rentenversicherung: Ihr Rentenausweis \nhttps://www.deutsche-rentenversicherung.de/DRV/DE/Rente/In-der-Rente/Rentenausweis/rentenausweis_node.html \n________________________________________\nSei dein eigener Anwalt mit PepperPapers.de \ud83c\udf36\ufe0f \nHol dir dein Rechtsdokument hier \ud83c\udf36\ufe0f https://pepperpapers.de\n________________________________________ \nEs geht um dein Geld! \nMelde dich jetzt kostenlos f\u00fcr deinen PepperPapers Newsletter an: https://www.pepperpapers.de/newsletter/\nDeine Vorteile auf einen Blick:\n\ud83c\udf36\ufe0fErfahre als Erstes von neuen  Gesetzen und dazu passenden  Rechtsdokumenten\n\ud83c\udf36\ufe0fErhalte exklusive Insider Tipps von unseren Rechtsexperten\n\ud83c\udf36\ufe0fKostenfrei und unverbindlich erh\u00e4ltlich\n\ud83c\udf36\ufe0fOhne Gang zum Anwalt\n_______________________________________\nTaxPro GmbH - Die Steuerrechts-Experten aus Frankfurt am Main \nIhre Profis in Steuerangelegenheiten\nBei Betriebspr\u00fcfung, Steuerfahndung, Steuerstrafverfahren, Gerichtsprozessen in Steuersachen\n_______________________________________\nHotline: 069949444420 E-Mail: team@taxpro-gmbh.de \n________________________________________\nH\u00f6ren Sie in unsere TaxPro Podcasts rein - \u00dcberall dort wo es Podcasts gibt \n\nApple Podcasts https://podcasts.apple.com/de/podcast/taxpro-steuerrechts-experten/id1485475646\nSpotify https://open.spotify.com/show/4wdDXRAp11Ie0Mh1h6dwwG\nSoundcloud https://soundcloud.com/taxprogmbh\nRTL+: https://plus.rtl.de/podcast/taxpro-steuerrechts-experten-cba9ypev25rm9\nAmazon Music https://music.amazon.de/podcasts/c6b070bc-8a97-4c50-87c5-a3de49eb222d/taxpro-steuerrechts-experten\n________________________________________\nWerfen Sie uns einen Blick \u00fcber die Schulter und lernen Sie unser Team kennen!\nhttps://www.instagram.com/taxprogmbh/\nhttps://twitter.com/patricialederer\nhttps://www.facebook.com/taxprogmbh\nhttps://www.linkedin.com/in/ledererlaw/\nhttps://www.flickr.com/photos/164705111@N07/\nhttps://taxpro.tumblr.com\nhttps://www.pinterest.de/taxprogmbh/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rC9y6KX9uPc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rC9y6KX9uPc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rC9y6KX9uPc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rC9y6KX9uPc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rC9y6KX9uPc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TaxPro GmbH",
                "tags": [
                    "pepperpapers",
                    "musterwiderspruch",
                    "rentenausweis verg\u00fcnstigungen",
                    "neuer rentenausweis",
                    "digitaler ausweis",
                    "digitalisierung",
                    "datenschutz",
                    "datensicherheit",
                    "privatsph\u00e4re",
                    "schwerbehindertenausweis",
                    "gesetzliche rente",
                    "rente mit 63",
                    "gesetzliche rente beantragen",
                    "abschlagsfreie rente mit 65",
                    "gesetzliche rente erkl\u00e4rt",
                    "gesetzliche rentenversicherung probleme",
                    "rentner",
                    "rentner deutschland",
                    "widerspruch",
                    "elektronische patientenakte",
                    "epa elektronische patientenakte",
                    "elektronische patientenakte widerspruch"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Digitaler Rentenausweis kommt! Zwang f\u00fcr ALLE Rentner?",
                    "description": "Sei dein eigener Anwalt mit PepperPapers.de \ud83c\udf36 Hol dir deinen Musterwiderspruch gegen die elektronische Patientenakte \ud83c\udf36\ufe0f https://pepperpapers.de/produkt/elektronische-patientenakte-musterwiderspruch/ Die Kapitelmarker: \n00:00 Intro \n00:38 Digitaler Rentenausweis Zwang? \n02:54 Was das mit der ePA zu tun hat \n03:32 Der Haken an der Sache (mehrere) \n06:48 DAS muss die Bundesregierung JETZT machen \n\nSpare Geld mit dem PepperPapers Privat Abo \ud83c\udf36 https://pepperpapers.de/produkt/pepperpapers-privat-abo/ Hol dir noch mehr Benefits mit dem Pro Abo \ud83c\udf36 https://pepperpapers.de/produkt/pepperpapers-pro-abo/\n\nHast du \u00c4rger mit dem Finanzamt? Buche dir direkt deine Erste Hilfe Beratung \ud83c\udf36\ufe0f https://pepperpapers.de/produkt/individuelle-erste-hilfe-beratung/ \n\nMach dich schlau! Hol dir alle Infos rund um dein Geld \n\ud83c\udf36\ufe0f im PepperPapers Newsblog https://pepperpapers.de/news/ \n\ud83d\udc49 im TaxPro Newsblog https://www.taxpro-gmbh.de/news \n\nSei dein eigener Anwalt mit PepperPapers.de \ud83c\udf36 Hol dir deinen Musterwiderspruch gegen die elektronische Patientenakte \ud83c\udf36\ufe0f https://pepperpapers.de/produkt/elektronische-patientenakte-musterwiderspruch/ \n\nDie Quellen zum Video: \nDer Koalitionsvertrag als PDF zum Download: https://www.wiwo.de/politik/deutschland/koalitionsvertrag-2025-der-koalitionsvertrag-als-pdf-zum-download/30290756.html \n\nFrankfurter Rundschau am 19. April 2025: \nMillionen davon betroffen: Merz-Regierung plant \u00c4nderung beim Rentenausweis\nhttps://www.fr.de/verbraucher/millionen-davon-betroffen-merz-regierung-plant-aenderung-beim-rentenausweis-zr-93683035.html \n\nStatistisches Bundesamt Pressemitteilung Nr. N017 am 10. April 2025: \nhttps://www.destatis.de/DE/Presse/Pressemitteilungen/2025/04/PD25_N017_63.html \n\nDeutsche Rentenversicherung: Ihr Rentenausweis \nhttps://www.deutsche-rentenversicherung.de/DRV/DE/Rente/In-der-Rente/Rentenausweis/rentenausweis_node.html \n________________________________________\nSei dein eigener Anwalt mit PepperPapers.de \ud83c\udf36\ufe0f \nHol dir dein Rechtsdokument hier \ud83c\udf36\ufe0f https://pepperpapers.de\n________________________________________ \nEs geht um dein Geld! \nMelde dich jetzt kostenlos f\u00fcr deinen PepperPapers Newsletter an: https://www.pepperpapers.de/newsletter/\nDeine Vorteile auf einen Blick:\n\ud83c\udf36\ufe0fErfahre als Erstes von neuen  Gesetzen und dazu passenden  Rechtsdokumenten\n\ud83c\udf36\ufe0fErhalte exklusive Insider Tipps von unseren Rechtsexperten\n\ud83c\udf36\ufe0fKostenfrei und unverbindlich erh\u00e4ltlich\n\ud83c\udf36\ufe0fOhne Gang zum Anwalt\n_______________________________________\nTaxPro GmbH - Die Steuerrechts-Experten aus Frankfurt am Main \nIhre Profis in Steuerangelegenheiten\nBei Betriebspr\u00fcfung, Steuerfahndung, Steuerstrafverfahren, Gerichtsprozessen in Steuersachen\n_______________________________________\nHotline: 069949444420 E-Mail: team@taxpro-gmbh.de \n________________________________________\nH\u00f6ren Sie in unsere TaxPro Podcasts rein - \u00dcberall dort wo es Podcasts gibt \n\nApple Podcasts https://podcasts.apple.com/de/podcast/taxpro-steuerrechts-experten/id1485475646\nSpotify https://open.spotify.com/show/4wdDXRAp11Ie0Mh1h6dwwG\nSoundcloud https://soundcloud.com/taxprogmbh\nRTL+: https://plus.rtl.de/podcast/taxpro-steuerrechts-experten-cba9ypev25rm9\nAmazon Music https://music.amazon.de/podcasts/c6b070bc-8a97-4c50-87c5-a3de49eb222d/taxpro-steuerrechts-experten\n________________________________________\nWerfen Sie uns einen Blick \u00fcber die Schulter und lernen Sie unser Team kennen!\nhttps://www.instagram.com/taxprogmbh/\nhttps://twitter.com/patricialederer\nhttps://www.facebook.com/taxprogmbh\nhttps://www.linkedin.com/in/ledererlaw/\nhttps://www.flickr.com/photos/164705111@N07/\nhttps://taxpro.tumblr.com\nhttps://www.pinterest.de/taxprogmbh/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99077",
                "likeCount": "5775",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1631"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hw60eaCvyzkC8F6ztJv22j-bLbo",
            "id": "Z9JGKFyD-vc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T12:01:02Z",
                "channelId": "UCiHTnZis5R1bmrqQcYd7zWw",
                "title": "FINDE das perfekte OUTFIT! (mit GZUZ)",
                "description": "Wer findet das perfekte Outfit? Heute haben wir drei Kategorien, f\u00fcr die jeder Teilnehmer das perfekte Outfit zusammenstellen muss, um es anschlie\u00dfend einer Jury zu pr\u00e4sentieren. Das Ganze findet nat\u00fcrlich unter Zeitdruck im Alsterhaus in Hamburg statt.\n\nDie Jury: \n@marc.gebauer \n@inscope21 \n@GZUZOffiziell \n\nDie Kandidaten:\n@maximalschradin \n@pascalkerouche \n@Trymacs \n\nAlsterhaus Hamburg:\nhttps://www.instagram.com/alsterhausofficial/\n\nVielen Dank f\u00fcr das Zuschauen und f\u00fcr den Support! \n\n\ud83d\udda5\ufe0f Mein MIFCOM-System \u00bb https://ow.ly/NwkZ50SC62H (Werbung)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z9JGKFyD-vc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z9JGKFyD-vc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z9JGKFyD-vc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z9JGKFyD-vc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z9JGKFyD-vc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sascha Hellinger",
                "tags": [
                    "german",
                    "deutsch",
                    "twitch",
                    "realtalk",
                    "storytime",
                    "realtalk papaplatte",
                    "papaplatte realtalk",
                    "reaktion",
                    "reagiert",
                    "reagiert auf",
                    "unsympathisch",
                    "unsympathischtv nicht lachen",
                    "unsympathischtv",
                    "sascha nicht lachen",
                    "unsympathisch highlights",
                    "unsympathisch twitch",
                    "unsympathisch best of",
                    "unsympathisch reagiert",
                    "unsympathisch realtalk",
                    "storytime unsympathisch",
                    "unsympathischtv gaming",
                    "unsympathischtv kommentare",
                    "unsympathischtv biba",
                    "unsympathischtv lacht",
                    "sympathischtv",
                    "fortnite",
                    "fortnite season 10"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "FINDE das perfekte OUTFIT! (mit GZUZ)",
                    "description": "Wer findet das perfekte Outfit? Heute haben wir drei Kategorien, f\u00fcr die jeder Teilnehmer das perfekte Outfit zusammenstellen muss, um es anschlie\u00dfend einer Jury zu pr\u00e4sentieren. Das Ganze findet nat\u00fcrlich unter Zeitdruck im Alsterhaus in Hamburg statt.\n\nDie Jury: \n@marc.gebauer \n@inscope21 \n@GZUZOffiziell \n\nDie Kandidaten:\n@maximalschradin \n@pascalkerouche \n@Trymacs \n\nAlsterhaus Hamburg:\nhttps://www.instagram.com/alsterhausofficial/\n\nVielen Dank f\u00fcr das Zuschauen und f\u00fcr den Support! \n\n\ud83d\udda5\ufe0f Mein MIFCOM-System \u00bb https://ow.ly/NwkZ50SC62H (Werbung)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "822125",
                "likeCount": "62627",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1822"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ub6Wh0PT6gSW8rGzP-Q1IllzWT0",
            "id": "rnCVlVSE5pI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T16:03:00Z",
                "channelId": "UCh24_9600fCJemez4RgoOmw",
                "title": "So einfach bekommt man DAS BUNDESVERDIENSTKREUZ",
                "description": "WERBUNG: Verwende den Code MARVINWILDHAGE oder gehe auf https://www.incogni.com/marvinwildhage und erhalte 60% Rabatt auf das Jahresabo. Hol dir deine pers\u00f6nlichen Daten mit Incogni zur\u00fcck und sch\u00fctze dich vor Datenklau und Identit\u00e4tsdiebstahl. \ud83d\udea8\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2716\ufe0fInstagram \u25b8 http://www.instagram.com/marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fTikTok \u25b8 https://www.tiktok.com/@marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fPodcast \u25b8 https://open.spotify.com/show/2G0PUJoV1v9HHxGwdokNgJ?si=a509c29c2b9f4500\n\u2716\ufe0fSpotify Show \u25b8 https://open.spotify.com/show/4WK0QtdIvXKrjxk92OwVh1?si=d981042e62ee4f81\n\u2716\ufe0fSongs aus Endcard \u25b8 https://open.spotify.com/intl-de/artist/2htfsVvVkBTLHIpjdxal91?si=Ndwl2C8sTJehEGu6jPsRVw\n\u2716\ufe0fAnfragen \u25b8 info@marvinwildhage.de\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nKamera & Schnitt \u25b8 https://instagram.com/jonathan_hefner/\nRedaktion \u25b8 @pascal.koenig \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nRichtlinien f\u00fcr Reactions:\n\nWir freuen uns \u00fcber kreative Reactions, die echten Mehrwert bieten. Um die Qualit\u00e4t und Urheberrechte zu wahren, gelten folgende Richtlinien. Bei Nichteinhaltung behalten wir uns das Recht vor, das Video zu claimen oder zu entfernen.\n\n- Reaktionen im Livestream sind 24 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung des Videos gestattet. 48 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung kann das Reaktionsvideo auf YouTube ver\u00f6ffentlicht werden.\n- Reactions sollten weder beleidigend noch abwertend gegen\u00fcber den gezeigten Inhalten, beteiligten Personen oder unseren Partnern sein. Konstruktive und respektvolle Kritik ist erw\u00fcnscht.\n- Jede Reaction sollte sowohl in der Videobeschreibung als auch im Video selbst eindeutig auf das Originalvideo und unseren Kanal hinweisen, einschlie\u00dflich eines Links zum Original.\n- Die Reaction sollte einen Mehrwert bieten. Kopien des Originals werden entfernt.\n- Die Werbung aus dem Originalvideo darf ohne vorherige Absprache nicht \u00fcbersprungen oder herausgeschnitten werden. Unsere Partner erm\u00f6glichen \u00fcberhaupt erst die Erstellung unseres Contents.\n- Du kannst deine Reactions auf YouTube und Twitch monetarisieren. Unsere Videos d\u00fcrfen aber nicht zur Bewerbung anderer kommerzieller Angebote verwendet werden, wie z.B. durch eigene Placements in der Reaction.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rnCVlVSE5pI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rnCVlVSE5pI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rnCVlVSE5pI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rnCVlVSE5pI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rnCVlVSE5pI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvin",
                "tags": [
                    "marvin",
                    "marvin wildhage",
                    "marvin influencer",
                    "hydro hype",
                    "a hole",
                    "marvin doktortitel",
                    "Bundesverdienstkreuz",
                    "Preis erschlichen",
                    "Marvin Wildhage",
                    "Echo Award",
                    "Deutscher Filmpreis",
                    "Pokal gekauft",
                    "Fake Awards",
                    "Social Engineering",
                    "Skandal Bundesverdienstkreuz",
                    "deutscher Staat",
                    "Auszeichnung Deutschland",
                    "Betrug Aufdeckung",
                    "Satire Marvin",
                    "Preisvergabe",
                    "Kultusministerium Trick",
                    "Peter Lustig",
                    "Frederik Lau",
                    "Comedy Investigativ",
                    "Fake Management",
                    "journalistische Enth\u00fcllung"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "So einfach bekommt man DAS BUNDESVERDIENSTKREUZ",
                    "description": "WERBUNG: Verwende den Code MARVINWILDHAGE oder gehe auf https://www.incogni.com/marvinwildhage und erhalte 60% Rabatt auf das Jahresabo. Hol dir deine pers\u00f6nlichen Daten mit Incogni zur\u00fcck und sch\u00fctze dich vor Datenklau und Identit\u00e4tsdiebstahl. \ud83d\udea8\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2716\ufe0fInstagram \u25b8 http://www.instagram.com/marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fTikTok \u25b8 https://www.tiktok.com/@marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fPodcast \u25b8 https://open.spotify.com/show/2G0PUJoV1v9HHxGwdokNgJ?si=a509c29c2b9f4500\n\u2716\ufe0fSpotify Show \u25b8 https://open.spotify.com/show/4WK0QtdIvXKrjxk92OwVh1?si=d981042e62ee4f81\n\u2716\ufe0fSongs aus Endcard \u25b8 https://open.spotify.com/intl-de/artist/2htfsVvVkBTLHIpjdxal91?si=Ndwl2C8sTJehEGu6jPsRVw\n\u2716\ufe0fAnfragen \u25b8 info@marvinwildhage.de\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nKamera & Schnitt \u25b8 https://instagram.com/jonathan_hefner/\nRedaktion \u25b8 @pascal.koenig \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nRichtlinien f\u00fcr Reactions:\n\nWir freuen uns \u00fcber kreative Reactions, die echten Mehrwert bieten. Um die Qualit\u00e4t und Urheberrechte zu wahren, gelten folgende Richtlinien. Bei Nichteinhaltung behalten wir uns das Recht vor, das Video zu claimen oder zu entfernen.\n\n- Reaktionen im Livestream sind 24 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung des Videos gestattet. 48 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung kann das Reaktionsvideo auf YouTube ver\u00f6ffentlicht werden.\n- Reactions sollten weder beleidigend noch abwertend gegen\u00fcber den gezeigten Inhalten, beteiligten Personen oder unseren Partnern sein. Konstruktive und respektvolle Kritik ist erw\u00fcnscht.\n- Jede Reaction sollte sowohl in der Videobeschreibung als auch im Video selbst eindeutig auf das Originalvideo und unseren Kanal hinweisen, einschlie\u00dflich eines Links zum Original.\n- Die Reaction sollte einen Mehrwert bieten. Kopien des Originals werden entfernt.\n- Die Werbung aus dem Originalvideo darf ohne vorherige Absprache nicht \u00fcbersprungen oder herausgeschnitten werden. Unsere Partner erm\u00f6glichen \u00fcberhaupt erst die Erstellung unseres Contents.\n- Du kannst deine Reactions auf YouTube und Twitch monetarisieren. Unsere Videos d\u00fcrfen aber nicht zur Bewerbung anderer kommerzieller Angebote verwendet werden, wie z.B. durch eigene Placements in der Reaction."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "572444",
                "likeCount": "46960",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1825"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MJU1pm9nruDV07I6gPQnQHDIpqk",
            "id": "bEa7C3pFEEc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T10:15:03Z",
                "channelId": "UCh5XsUkoBXI8QGTd1oOoCuA",
                "title": "ICH ANALYSIERE DAS MALLE COMEBACK VON ELDOS, KALLE, MUSTI & CO\ud83c\udf7b\ud83d\ude02",
                "description": "@eldos: https://www.youtube.com/watch?v=d2AdlgXljU4\n\n\u2718FOLGT MIR:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka/\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\n\n\u2718YOUTUBE MAIN KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/channel/UCZT5lsEOYARvyvmrtJ4WAwA\n\n\u2718MODEMARKE (WERBUNG):\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/elevateberlin/\nSHOP (Nur bei Drops aktiv) \u25ba https://www.elevateclo.com/\n\nCheckt auch Eli & Willy ab\u2764\n\u2718ELIASN97 SOCIALS:\nYOUTUBE \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCW6SLCuRXuUFWbQH563D0Hw\nYOUTUBE (2. Kanal) \u25ba https://www.youtube.com/channel/UChhbR4PloyFZPhyW4iVNuEQ\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/eliasn97/\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/EliasN97  \nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/eliasn97\n\n\u2718NIKLAS WILSON SOCIALS:\nYOUTUBE \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCI5HTzsSA86P3GHO0Fm5gog\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/niklas.wilson/\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/Niklas_Wilson_ \nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/niklaswilson\n\n\u2718BEATS BY:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com//jn68as/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bEa7C3pFEEc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bEa7C3pFEEc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bEa7C3pFEEc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bEa7C3pFEEc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bEa7C3pFEEc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "999 SID",
                "tags": [
                    "999 sid",
                    "sidneyeweka",
                    "sidney friede",
                    "999",
                    "sid",
                    "sidney twitch",
                    "livestream",
                    "sidney",
                    "sid 999",
                    "sidney eweka",
                    "sidney vlog",
                    "sidney reaction",
                    "sidney fortnite",
                    "sidney realtalk",
                    "999 sid twitch",
                    "twitch",
                    "niklas wilson",
                    "eligella sid",
                    "sidney eli",
                    "999 SID",
                    "SID"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ICH ANALYSIERE DAS MALLE COMEBACK VON ELDOS, KALLE, MUSTI & CO\ud83c\udf7b\ud83d\ude02",
                    "description": "@eldos: https://www.youtube.com/watch?v=d2AdlgXljU4\n\n\u2718FOLGT MIR:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka/\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\n\n\u2718YOUTUBE MAIN KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/channel/UCZT5lsEOYARvyvmrtJ4WAwA\n\n\u2718MODEMARKE (WERBUNG):\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/elevateberlin/\nSHOP (Nur bei Drops aktiv) \u25ba https://www.elevateclo.com/\n\nCheckt auch Eli & Willy ab\u2764\n\u2718ELIASN97 SOCIALS:\nYOUTUBE \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCW6SLCuRXuUFWbQH563D0Hw\nYOUTUBE (2. Kanal) \u25ba https://www.youtube.com/channel/UChhbR4PloyFZPhyW4iVNuEQ\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/eliasn97/\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/EliasN97  \nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/eliasn97\n\n\u2718NIKLAS WILSON SOCIALS:\nYOUTUBE \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCI5HTzsSA86P3GHO0Fm5gog\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/niklas.wilson/\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/Niklas_Wilson_ \nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/niklaswilson\n\n\u2718BEATS BY:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com//jn68as/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "90918",
                "likeCount": "4688",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2IoeqbNRkSlBxAY6XpojkuM6q0M",
            "id": "lKVTsNIjVOw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T10:37:04Z",
                "channelId": "UCu1FJLH2dp7dwKoCCGFkaMg",
                "title": "\ud83d\ude31 \ud83e\udd2f Copa del Rey: Hier rastet Antonio R\u00fcdiger aus",
                "description": "Im Finale der Copa del Rey brennen Antonio R\u00fcdiger komplett die Sicherungen durch. Der Verteidiger von Real Madrid wirft einen Gegenstand aufs Spielfeld, bekommt vom Schiedsrichter daf\u00fcr die rote Karte. Danach br\u00fcllt er diesem deutsche Beleidigungen entgegen, ist kaum zur\u00fcckzuhalten.\n\n#r\u00fcdiger #copadelrey #realmadrid \n---------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u26bd\ufe0f Alles vom Sport - 24/7 - Jetzt die Sport BILD App downloaden!\n\u25baAndroid: http://on.bild.de/SportBILD-android\n\u25baiOS: http://on.bild.de/SportBILD-ios\n\n\u26bd\ufe0f Folge dem Phrasenm\u00e4her auf YouTube: https://www.youtube.com/@Phrasenm\u00e4her\n\u26bd\ufe0f T\u00e4glich neu: Der Stammplatz-Podcast: https://on.bild.de/3WsFwkr\n\u26bd\ufe0f SPORT BILD auf Instagram: Instagram.com/sport_bild",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lKVTsNIjVOw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lKVTsNIjVOw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lKVTsNIjVOw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lKVTsNIjVOw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lKVTsNIjVOw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SPORT BILD",
                "tags": [
                    "bild",
                    "bild sport",
                    "sport bild",
                    "antonio r\u00fcdiger",
                    "r\u00fcdiger",
                    "real madrid",
                    "real madrid vs barcelona",
                    "r\u00fcdiger red card",
                    "r\u00fcdiger copa del rey",
                    "r\u00fcdiger rote karte",
                    "ausraster",
                    "r\u00fcdiger rastet aus",
                    "fc barcelona",
                    "el clasico",
                    "copa del rey finale",
                    "real madrid fc barcelona",
                    "copa del rey r\u00fcdiger",
                    "copa",
                    "schir",
                    "schiedsrichter",
                    "schiedsrichter beleidigt",
                    "r\u00fcdiger beleidigt schiedsrichter",
                    "r\u00fcdiger rastet komplett aus",
                    "hier rastet r\u00fcdiger aus",
                    "r\u00fcdiger ausraster copa del rey",
                    "r\u00fcdiger ausraster"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude31 \ud83e\udd2f Copa del Rey: Hier rastet Antonio R\u00fcdiger aus",
                    "description": "Im Finale der Copa del Rey brennen Antonio R\u00fcdiger komplett die Sicherungen durch. Der Verteidiger von Real Madrid wirft einen Gegenstand aufs Spielfeld, bekommt vom Schiedsrichter daf\u00fcr die rote Karte. Danach br\u00fcllt er diesem deutsche Beleidigungen entgegen, ist kaum zur\u00fcckzuhalten.\n\n#r\u00fcdiger #copadelrey #realmadrid \n---------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u26bd\ufe0f Alles vom Sport - 24/7 - Jetzt die Sport BILD App downloaden!\n\u25baAndroid: http://on.bild.de/SportBILD-android\n\u25baiOS: http://on.bild.de/SportBILD-ios\n\n\u26bd\ufe0f Folge dem Phrasenm\u00e4her auf YouTube: https://www.youtube.com/@Phrasenm\u00e4her\n\u26bd\ufe0f T\u00e4glich neu: Der Stammplatz-Podcast: https://on.bild.de/3WsFwkr\n\u26bd\ufe0f SPORT BILD auf Instagram: Instagram.com/sport_bild"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "347479",
                "likeCount": "643",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1640"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "edRnha6K_3tKpT1MVga373YBiVQ",
            "id": "UDLg5Bn2cnQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T16:00:49Z",
                "channelId": "UC2Yo5HbL-A7uoYvcl7pl7Jg",
                "title": "Ein realistischer Tag als reichster Streamer Deutschlands\u2026 (sideeye @papaplatte \ud83d\udc40)",
                "description": "Wow dieser Tag war etwas zu realistisch... @papaplatte HAHA\n\nGenie\u00dfe mich Live: https://www.twitch.tv/rewinside\n\nGaming Kanal: https://www.youtube.com/@rewigaming\n\nInstagram: https://www.instagram.com/rewinstagram/\nTwitter: https://x.com/rewinside\nCommunity Discord: https://discord.gg/NJS9PKgB\n\nMein neuster Song: https://open.spotify.com/intl-de/album/6XDV5XuR9YbSBcyFztkcnX\n\n\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\n*Werbung f\u00fcr meine Partner\n\nDiese Mikrofone nutzen wir f\u00fcr unsere Drehs:*\nMovemic: https://shu.re/3WakSsb\n\nDieses Mikrofon habe ich an meinem Streaming:*\nSm7db:  https://shu.re/49Tg9ON\n\nWerde bezahlt f\u00fcr deine TikTok-Videos! \ud83d\udd25*\nhttps://songpush.com/Rewinside",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UDLg5Bn2cnQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UDLg5Bn2cnQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UDLg5Bn2cnQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UDLg5Bn2cnQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UDLg5Bn2cnQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "rewinside",
                "tags": [
                    "rewinside",
                    "rewi",
                    "rewinside minecraft",
                    "rewi minecraft",
                    "rewi mc",
                    "rewinside mc",
                    "rewi ufo",
                    "rewinside ufo",
                    "funny",
                    "lustig",
                    "best of",
                    "highlights",
                    "twitch",
                    "stream",
                    "ausraster",
                    "papaplatte",
                    "tag",
                    "leben",
                    "meines",
                    "reich",
                    "streamer",
                    "reiche streamer",
                    "reichste deutsche streamer",
                    "geld",
                    "money",
                    "crypto",
                    "Streaming",
                    "zahlen"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ein realistischer Tag als reichster Streamer Deutschlands\u2026 (sideeye @papaplatte \ud83d\udc40)",
                    "description": "Wow dieser Tag war etwas zu realistisch... @papaplatte HAHA\n\nGenie\u00dfe mich Live: https://www.twitch.tv/rewinside\n\nGaming Kanal: https://www.youtube.com/@rewigaming\n\nInstagram: https://www.instagram.com/rewinstagram/\nTwitter: https://x.com/rewinside\nCommunity Discord: https://discord.gg/NJS9PKgB\n\nMein neuster Song: https://open.spotify.com/intl-de/album/6XDV5XuR9YbSBcyFztkcnX\n\n\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\n*Werbung f\u00fcr meine Partner\n\nDiese Mikrofone nutzen wir f\u00fcr unsere Drehs:*\nMovemic: https://shu.re/3WakSsb\n\nDieses Mikrofon habe ich an meinem Streaming:*\nSm7db:  https://shu.re/49Tg9ON\n\nWerde bezahlt f\u00fcr deine TikTok-Videos! \ud83d\udd25*\nhttps://songpush.com/Rewinside"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102000",
                "likeCount": "8682",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "199"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GEOqkuNuvTZcq47pQ0GmWvdicNo",
            "id": "TDfVT-4X_RQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T16:00:44Z",
                "channelId": "UCuB3qjWes1E8t4yUmbP360Q",
                "title": "Jung, pleite und geldgeil? - Wie Mitleid zum Businessmodell wird",
                "description": "\u2718Social media \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/slimladysashka/\n\nQuellen: \nhttps://www.tiktok.com/@ofela_kalala/video/7497194518576516374?lang=de-DE\nhttps://www.tiktok.com/@kiarababa_/video/7486559635223121174\nhttps://www.tiktok.com/@yourlondon24/video/7497343589685529878\nhttps://www.tiktok.com/@adaxbeauty/video/7497284928040799511\nhttps://www.tiktok.com/@paulinemxrie/video/7497227624087850262\nhttps://www.tiktok.com/@viverenoxa/video/7496841912054304022\nhttps://www.gofundme.com/f/ctkqg-lucky\nhttps://www.tiktok.com/@viverenoxa/video/7496963966804020502\nhttps://www.watson.de/unterhaltung/social-media/240709963-chiara-ferragni-spenden-skandal-hat-heftige-konsequenzen-fuer-influencerin\nhttps://www.youtube.com/@DieCrew\nhttps://www.tiktok.com/@maribeltodt/video/7351823438144736545?lang=de-DE\nhttps://www.prosieben.de/serien/germanys-next-topmodel-by-heidi-klum/news/gntm2020-maribel-muss-die-heimreise-antreten-59174\nhttps://www.instagram.com/spendenaktion_fuer_maribel/?hl=de\nhttps://www.instagram.com/chiaraferragni/\nhttps://www.faz.net/aktuell/gesellschaft/menschen/chiara-ferragni-millionenstrafe-fuer-influencerin-nach-kuchen-skandal-19399632.html",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDfVT-4X_RQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDfVT-4X_RQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDfVT-4X_RQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDfVT-4X_RQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDfVT-4X_RQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sashka",
                "tags": [
                    "sashka",
                    "sash",
                    "ka",
                    "slimladysashka",
                    "saschka",
                    "maribel spenden skandal",
                    "sashka maribel",
                    "maribel spenden"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jung, pleite und geldgeil? - Wie Mitleid zum Businessmodell wird",
                    "description": "\u2718Social media \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/slimladysashka/\n\nQuellen: \nhttps://www.tiktok.com/@ofela_kalala/video/7497194518576516374?lang=de-DE\nhttps://www.tiktok.com/@kiarababa_/video/7486559635223121174\nhttps://www.tiktok.com/@yourlondon24/video/7497343589685529878\nhttps://www.tiktok.com/@adaxbeauty/video/7497284928040799511\nhttps://www.tiktok.com/@paulinemxrie/video/7497227624087850262\nhttps://www.tiktok.com/@viverenoxa/video/7496841912054304022\nhttps://www.gofundme.com/f/ctkqg-lucky\nhttps://www.tiktok.com/@viverenoxa/video/7496963966804020502\nhttps://www.watson.de/unterhaltung/social-media/240709963-chiara-ferragni-spenden-skandal-hat-heftige-konsequenzen-fuer-influencerin\nhttps://www.youtube.com/@DieCrew\nhttps://www.tiktok.com/@maribeltodt/video/7351823438144736545?lang=de-DE\nhttps://www.prosieben.de/serien/germanys-next-topmodel-by-heidi-klum/news/gntm2020-maribel-muss-die-heimreise-antreten-59174\nhttps://www.instagram.com/spendenaktion_fuer_maribel/?hl=de\nhttps://www.instagram.com/chiaraferragni/\nhttps://www.faz.net/aktuell/gesellschaft/menschen/chiara-ferragni-millionenstrafe-fuer-influencerin-nach-kuchen-skandal-19399632.html"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "775514",
                "likeCount": "52767",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2810"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_xSlcLyBW7TPRiwoqlp82ZS_Nfg",
            "id": "Qju0Bd3taGw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T13:00:45Z",
                "channelId": "UC5iYuXSliCgk_mtUJa25eoQ",
                "title": "Schutzausr\u00fcstung aus dem SUPERMARKT?! Was h\u00e4lt sie aus? | Survival Mattin",
                "description": "WERBUNG: YFOOD: https://bit.ly/3AYX02d\nProbiert euch mal durch und spart mit dem Code \"MATTIN-YOUTUBE\" noch 10%!\n\nWERBUNG: 5\u20ac geschenkt bei HOLY Energy:\n\u279c https://weareholy.com/Mattin\nMit dem Code \"MATTIN5\" sparen Neukunden 5\u20ac, mit dem Code \"MATTIN10\" sparen Bestandskunden 10% auf die gesamte Bestellung.\n\nUnbezahlte Werbung:\n Schie\u00dfen und Schie\u00dftraining sowie Kurse  k\u00f6nnen bei Schubi und Freddy auf dem Jagd-und\n Schiesssportzentrum Bad Belzig durchgef\u00fchrt werden. Schreibt uns gern eine Email oder ruft uns an. \n Alle weiteren Infos findet ihr auf der Website : https://jagd-schiesssportzentrum.de\n Oder per Instagram: \n https://www.instagram.com/jagd_schiesssportzentrum?igsh=N3dkZDdkMWRocXdo\n\nNorma Plattentr\u00e4ger: https://www.norma24.de/de/p/bssd-defence-komplettset-plattentraeger-2x-stahlplatten-ramor550-59mm-1159657\n\n\ud83c\udfa5Survival Mattin:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyQAraT4FYcXgnUTLOj796Q\nhttps://www.instagram.com/survival.mattin.official/\nInstagram Name: survival.mattin.official\n\n\ud83d\udc55 Merchandise Shop\n\u21b3 https://www.merchme.shop/survival-mattin/\n\n\ud83c\udfb5 Outro Song:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=bWljaL5XlxU\n\nBei den mit (*) markierten Links handelt es sich um Partnerlinks durch welche Mattin eine kleine Provision bekommt, wenn ihr auf die LINKS raufklickt und etwas bestellt. Wer ihn unterst\u00fctzen m\u00f6chte, ist dadurch herzlich eingeladen. Dadurch entstehen f\u00fcr euch nat\u00fcrlich keine zus\u00e4tzlichen Kosten.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qju0Bd3taGw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qju0Bd3taGw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qju0Bd3taGw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qju0Bd3taGw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qju0Bd3taGw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MATTIN",
                "tags": [
                    "survival mattin",
                    "survival mattin bunker",
                    "survival mattin selbstversuch",
                    "survival mattin shelter",
                    "survival mattin bushcraft",
                    "survival mattin stream",
                    "mattin live",
                    "mattin stream highlights",
                    "Schutzausr\u00fcstung aus dem SUPERMARKT?! Was h\u00e4lt sie aus? | Survival Mattin"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Schutzausr\u00fcstung aus dem SUPERMARKT?! Was h\u00e4lt sie aus? | Survival Mattin",
                    "description": "WERBUNG: YFOOD: https://bit.ly/3AYX02d\nProbiert euch mal durch und spart mit dem Code \"MATTIN-YOUTUBE\" noch 10%!\n\nWERBUNG: 5\u20ac geschenkt bei HOLY Energy:\n\u279c https://weareholy.com/Mattin\nMit dem Code \"MATTIN5\" sparen Neukunden 5\u20ac, mit dem Code \"MATTIN10\" sparen Bestandskunden 10% auf die gesamte Bestellung.\n\nUnbezahlte Werbung:\n Schie\u00dfen und Schie\u00dftraining sowie Kurse  k\u00f6nnen bei Schubi und Freddy auf dem Jagd-und\n Schiesssportzentrum Bad Belzig durchgef\u00fchrt werden. Schreibt uns gern eine Email oder ruft uns an. \n Alle weiteren Infos findet ihr auf der Website : https://jagd-schiesssportzentrum.de\n Oder per Instagram: \n https://www.instagram.com/jagd_schiesssportzentrum?igsh=N3dkZDdkMWRocXdo\n\nNorma Plattentr\u00e4ger: https://www.norma24.de/de/p/bssd-defence-komplettset-plattentraeger-2x-stahlplatten-ramor550-59mm-1159657\n\n\ud83c\udfa5Survival Mattin:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyQAraT4FYcXgnUTLOj796Q\nhttps://www.instagram.com/survival.mattin.official/\nInstagram Name: survival.mattin.official\n\n\ud83d\udc55 Merchandise Shop\n\u21b3 https://www.merchme.shop/survival-mattin/\n\n\ud83c\udfb5 Outro Song:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=bWljaL5XlxU\n\nBei den mit (*) markierten Links handelt es sich um Partnerlinks durch welche Mattin eine kleine Provision bekommt, wenn ihr auf die LINKS raufklickt und etwas bestellt. Wer ihn unterst\u00fctzen m\u00f6chte, ist dadurch herzlich eingeladen. Dadurch entstehen f\u00fcr euch nat\u00fcrlich keine zus\u00e4tzlichen Kosten."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "303913",
                "likeCount": "17328",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "753"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n_5kzFioH1B_l9aMUGb7h2vYQGo",
            "id": "5w-XjMGfR_I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T13:00:06Z",
                "channelId": "UCAOiVaJJlH0Oduv48NN0mMA",
                "title": "Ghost - Peacefield (Official Music Video)",
                "description": "[MESSAGE FROM THE CLERGY]\n\nWe wish to inform you that the release of Skelet\u00e1 and the launch of Skeletour has been as bright as the starlight. An inception point for much more to come. Come together, together as one congregation for the premiere of the \"Peacefield\" music video tomorrow.   \n\nSkelet\u00e1 out now: https://i.ghost-official.com/Skeleta\n\nFollow Ghost: \nSubscribe to Ghost's YouTube: https://found.ee/Ghost_YTSubscribe \nInstagram: https://www.instagram.com/thebandghost/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@thebandghost \nTwitter: https://x.com/thebandghost \nFacebook: https://www.facebook.com/thebandghost/ \nSite: https://ghost-official.com/\n\nDirector: Amir Chamdin\nProducer: Matilda Almeida\nDirector of Photography: John McLeish\nEditor: Martin Sixtensson\nEditor: Fredrik Forsblad\nColorist: Sebastian Guest\nVFX Artist: Nadya Prakhova\nHead of Post: Alexander Alvevi\nPost Technician: Carl Engman\nOnline: Tim Larsson\nIntern: Tim W\u00e4stfelt\n\nSKELET\u00c1 TOUR 2025 TEAM\nShow Director: Tobias Forge\nCreative Director: Amir Chamdin\nCreative Producer: Matilda Almeida\nProduction Designer: Tobias Forge\nProduction Designer: Tobias Rylander\nWindow Art & Mitre Logo Art: Zbigniew Bielak\nIllustrator: Riccardo Bettazzoni\n\nGREEN WALL DESIGN TEAM\nExecutive Producer: Fredrik Stormby\nCreative Director: David Nordstr\u00f6m Abelli\nCreative Producer/Director: Viktor Rundl\u00f6f\nContent Producer: Leah Younesi\nTouring Lighting Director & Programmer: Ishai Mika\nNotch Artist: Spencer Sterling\nNotch Artist  / Motion Graphics Artist:  Erik Hjarkeus\nMotion Graphics Artist: Julia Chew\nMotion Graphics Artist: Bill Magnusson\nSenior 3D Artist: Nils Westfelt\nDisguise Programmer: Arash Shiri\n\nPRODUCTION & TECHNICAL TEAM\nCostume Designer: B \u00c5kerlund\nWardrobe: Stacia Muse\nWardrobe: Alex Hodges\nWigmaker: Anna Carin Lock\n\nLighting Designer: Tobias Rylander\nLighting Crew Chief: Tom Bider\nLighting Tech: Hayley Cass\nLighting Tech: Alessandro Schillaci\nLighting Tech: Ken Sheahan\nLighting Tech: Brendan Swanton\nLighting Tech: Lighting: James Higgins\nLighting Tech: Nikki Shields\nFOH / Lighting: Ryan Dunn\nLighting/climber: Ethan Jeffers\nZactrack/Lighting Technician: Dom McClory\nDimmers Lighting: David Mitchell\nDimmer Tech: Bryan Petyan\n\nFOH: Nate Northway\nProject Manager Audio: Alex Bavnbaek\nAudio Tech / Sound Nils Knecht\nSystem engineer / audio H\u00e5kon Holm\u00e5s\nMonitor Engineer (Audio) Paddi Krause\nFreelance/Sound Stoier Jacobsen\nSFX Designer: Tom Van Heesch\n\nGuitar Technician: Anders Aho\nGuitar/Bass Technician: Max Karon\nDrum Technician: Graeme May\nPlayback Tech/ Keyboard Tech/ Show Programmer: Christian Zayas\n\nVideo Director / Head of Video: John McLeish\nVideo Crew Chief: Mason Brasilia\nVideo Engineer/ Video: Alfredo Herz Rojas\nVideo - Disguise Op: Michael Bucchino\nCamera Utility: Wheny Medeiros De Lima\nVideo - Media Server: Collin Wilkey\n\nMonitor Tech: Daniella Seggewiss\nAutomation Crew Chief: Nick Snyder\nAutomation: Daniel Evans\nAutomation: Ryan Sclavi\n\nL.E.D. Lead Technician: Noel Galan\nLED Technician & Camera Operator: Donovan Delabruere\nLED Technician & Camera Operator: Nolan Rudi\nLED Technician & Camera Operator: Stuart Cameron\n\nStills Photographer: Ryan Chang\nPyro: Amanda Pindus\nPyro Shooter: Simon Brierley\nLead Carpenter: Joshua Corcoran\nCarpenter: Joe Beaver\nCarpenter: Evan Brasel\nCarpenter: K.C. Hall\nCarpenter: Eli Mohler\nCarpenter: Jordan Smith\n\nDock Master: Harold Behrens III\nStage Manager: Kevin Kaufmann\nLead/Head Rigger: Matthias Heine\nRigging: Randy R\u00e4ndel\nRigging: Tommy Heine\nRigging: Dave Traunsberger\nTour/Production Director: Taylor Bingley for The RSE Group\nTour Manager/Tour Accountant: Blaine Brinton\nProduction Manager: Steven Page\nProduction Assistant: Abbie Courtney\nProduction Coordinator: Alicia Loggan\nTour Director: Joe Topping for Live Nation / FPC\nTour Rep: Keith Brennan for Live Nation \nTechnical Director: Matthew Geasey for CAV\nTechnical Advisor: Patrick Murphy for CAV\n\nSelena Hodom for TAIT Towers\nPhil  Mitchell for TAIT Towers\n\nVenue Security Director: Richie Surrency\nPersonal Security: Atli Egilson\nVIP Manager: Heather Sorrenty\nVIP Coordinator: Jada Diaz\nTour Bus Driver: Scott Pickering\nBus Driver: Graeme Ellis\nBus Driver: Uwe Scholz\nBus Driver: Guido Schwalbach\nBus Driver - Beat The Street: Zoli Szalay\nMassage Therapist: Sarah Niemi\nYondr Rep: Noelle Smithhart\nMerch Rep: Alexei Berrow\nProduction Company: Amir Chamdin AB\nRecord Label: Loma Vista Recordings\n\n\n#Ghost #Peacefield #NewMusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w-XjMGfR_I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w-XjMGfR_I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w-XjMGfR_I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w-XjMGfR_I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w-XjMGfR_I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ghost",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ghost - Peacefield (Official Music Video)",
                    "description": "[MESSAGE FROM THE CLERGY]\n\nWe wish to inform you that the release of Skelet\u00e1 and the launch of Skeletour has been as bright as the starlight. An inception point for much more to come. Come together, together as one congregation for the premiere of the \"Peacefield\" music video tomorrow.   \n\nSkelet\u00e1 out now: https://i.ghost-official.com/Skeleta\n\nFollow Ghost: \nSubscribe to Ghost's YouTube: https://found.ee/Ghost_YTSubscribe \nInstagram: https://www.instagram.com/thebandghost/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@thebandghost \nTwitter: https://x.com/thebandghost \nFacebook: https://www.facebook.com/thebandghost/ \nSite: https://ghost-official.com/\n\nDirector: Amir Chamdin\nProducer: Matilda Almeida\nDirector of Photography: John McLeish\nEditor: Martin Sixtensson\nEditor: Fredrik Forsblad\nColorist: Sebastian Guest\nVFX Artist: Nadya Prakhova\nHead of Post: Alexander Alvevi\nPost Technician: Carl Engman\nOnline: Tim Larsson\nIntern: Tim W\u00e4stfelt\n\nSKELET\u00c1 TOUR 2025 TEAM\nShow Director: Tobias Forge\nCreative Director: Amir Chamdin\nCreative Producer: Matilda Almeida\nProduction Designer: Tobias Forge\nProduction Designer: Tobias Rylander\nWindow Art & Mitre Logo Art: Zbigniew Bielak\nIllustrator: Riccardo Bettazzoni\n\nGREEN WALL DESIGN TEAM\nExecutive Producer: Fredrik Stormby\nCreative Director: David Nordstr\u00f6m Abelli\nCreative Producer/Director: Viktor Rundl\u00f6f\nContent Producer: Leah Younesi\nTouring Lighting Director & Programmer: Ishai Mika\nNotch Artist: Spencer Sterling\nNotch Artist  / Motion Graphics Artist:  Erik Hjarkeus\nMotion Graphics Artist: Julia Chew\nMotion Graphics Artist: Bill Magnusson\nSenior 3D Artist: Nils Westfelt\nDisguise Programmer: Arash Shiri\n\nPRODUCTION & TECHNICAL TEAM\nCostume Designer: B \u00c5kerlund\nWardrobe: Stacia Muse\nWardrobe: Alex Hodges\nWigmaker: Anna Carin Lock\n\nLighting Designer: Tobias Rylander\nLighting Crew Chief: Tom Bider\nLighting Tech: Hayley Cass\nLighting Tech: Alessandro Schillaci\nLighting Tech: Ken Sheahan\nLighting Tech: Brendan Swanton\nLighting Tech: Lighting: James Higgins\nLighting Tech: Nikki Shields\nFOH / Lighting: Ryan Dunn\nLighting/climber: Ethan Jeffers\nZactrack/Lighting Technician: Dom McClory\nDimmers Lighting: David Mitchell\nDimmer Tech: Bryan Petyan\n\nFOH: Nate Northway\nProject Manager Audio: Alex Bavnbaek\nAudio Tech / Sound Nils Knecht\nSystem engineer / audio H\u00e5kon Holm\u00e5s\nMonitor Engineer (Audio) Paddi Krause\nFreelance/Sound Stoier Jacobsen\nSFX Designer: Tom Van Heesch\n\nGuitar Technician: Anders Aho\nGuitar/Bass Technician: Max Karon\nDrum Technician: Graeme May\nPlayback Tech/ Keyboard Tech/ Show Programmer: Christian Zayas\n\nVideo Director / Head of Video: John McLeish\nVideo Crew Chief: Mason Brasilia\nVideo Engineer/ Video: Alfredo Herz Rojas\nVideo - Disguise Op: Michael Bucchino\nCamera Utility: Wheny Medeiros De Lima\nVideo - Media Server: Collin Wilkey\n\nMonitor Tech: Daniella Seggewiss\nAutomation Crew Chief: Nick Snyder\nAutomation: Daniel Evans\nAutomation: Ryan Sclavi\n\nL.E.D. Lead Technician: Noel Galan\nLED Technician & Camera Operator: Donovan Delabruere\nLED Technician & Camera Operator: Nolan Rudi\nLED Technician & Camera Operator: Stuart Cameron\n\nStills Photographer: Ryan Chang\nPyro: Amanda Pindus\nPyro Shooter: Simon Brierley\nLead Carpenter: Joshua Corcoran\nCarpenter: Joe Beaver\nCarpenter: Evan Brasel\nCarpenter: K.C. Hall\nCarpenter: Eli Mohler\nCarpenter: Jordan Smith\n\nDock Master: Harold Behrens III\nStage Manager: Kevin Kaufmann\nLead/Head Rigger: Matthias Heine\nRigging: Randy R\u00e4ndel\nRigging: Tommy Heine\nRigging: Dave Traunsberger\nTour/Production Director: Taylor Bingley for The RSE Group\nTour Manager/Tour Accountant: Blaine Brinton\nProduction Manager: Steven Page\nProduction Assistant: Abbie Courtney\nProduction Coordinator: Alicia Loggan\nTour Director: Joe Topping for Live Nation / FPC\nTour Rep: Keith Brennan for Live Nation \nTechnical Director: Matthew Geasey for CAV\nTechnical Advisor: Patrick Murphy for CAV\n\nSelena Hodom for TAIT Towers\nPhil  Mitchell for TAIT Towers\n\nVenue Security Director: Richie Surrency\nPersonal Security: Atli Egilson\nVIP Manager: Heather Sorrenty\nVIP Coordinator: Jada Diaz\nTour Bus Driver: Scott Pickering\nBus Driver: Graeme Ellis\nBus Driver: Uwe Scholz\nBus Driver: Guido Schwalbach\nBus Driver - Beat The Street: Zoli Szalay\nMassage Therapist: Sarah Niemi\nYondr Rep: Noelle Smithhart\nMerch Rep: Alexei Berrow\nProduction Company: Amir Chamdin AB\nRecord Label: Loma Vista Recordings\n\n\n#Ghost #Peacefield #NewMusic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "510010",
                "likeCount": "48623",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2973"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G_jfjace3yRu613nutWj6rzTHMk",
            "id": "gSk_0pviIt8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T09:31:46Z",
                "channelId": "UCu1FJLH2dp7dwKoCCGFkaMg",
                "title": "Skandal um Antonio R\u00fcdiger: Sein Ausraster und die Folgen | Reif ist Live",
                "description": "*Reif ist Live wird pr\u00e4sentiert von der DVAG\n\nDas Finale der Copa del Rey und der Ausraster von Antonio R\u00fcdiger. Der Abwehr-Star von Real Madrid wirft einen K\u00fchlbeutel Richtung Schiedsrichter, beleidigt diesen danach mehrfach. Auch Lucas Vazquez und Jude Bellingham sehen wegen Fehlverhaltens Rot. R\u00fcdigers Ausraster und seine Folgen. Kann er mit diesem Verhalten noch Deutschland im Trikot der Nationalmannschaft repr\u00e4sentieren?\nIn der Bundesliga konnte Bayer Leverkusen die Entscheidung in der Meisterschaft nochmal vertagen. Aber schon am kommenden Spieltag kann der FC Bayern aus eigener Kraft Deutscher Meister werden. Aber: Der Rekordmeister muss ohne Harry Kane in Leipzig antreten, der wegen einer Gelbsperre fehlt. Ein paar Pl\u00e4tze weiter hinten zieht Borussia Dortmund nochmal das Tempo an und ist wieder voll auf Kurs Europapokal. Geht es jetzt sogar doch noch in die Champions League f\u00fcr den BVB?\nDie Bundesliga k\u00f6nnte bald auch ein Thema f\u00fcr Sandro Wagner werden. Der Co-Trainer des DFB h\u00f6rt nach dem Final Four in der Nations League bei der Nationalmannschaft auf \u2013 f\u00fchrt sein Weg in die Bundesliga? \n\n00:00 Intro mit Jubelbildern vom FC Liverpool\n04:00 Clasico im Pokalfinale: Flick holt den Titel mit dem FC Barcelona\n13:10 Skandal um Antonio R\u00fcdiger: Reif-Abrechnung mit dem Real-Star\n21:00 Bundesliga: FC Bayern fast Meister, kommt Sandro Wagner als Trainer in die Bundesliga?\n40:55 2. Liga: Will keiner in die Bundesliga aufsteigen?\n53:30 Champions League: Vorschau aufs Halbfinale\n\nModeration: Carli Underberg\n\n#r\u00fcdiger #fcbayern #reifistlive \n---------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u26bd\ufe0f Alles vom Sport - 24/7 - Jetzt die Sport BILD App downloaden!\n\u25baAndroid: http://on.bild.de/SportBILD-android\n\u25baiOS: http://on.bild.de/SportBILD-ios\n\n\u26bd\ufe0f Folge dem Phrasenm\u00e4her auf YouTube: https://www.youtube.com/@Phrasenm\u00e4her\n\u26bd\ufe0f T\u00e4glich neu: Der Stammplatz-Podcast: https://on.bild.de/3WsFwkr\n\u26bd\ufe0f SPORT BILD auf Instagram: Instagram.com/sport_bild",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSk_0pviIt8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSk_0pviIt8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSk_0pviIt8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSk_0pviIt8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSk_0pviIt8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SPORT BILD",
                "tags": [
                    "bild",
                    "bild sport",
                    "sport bild",
                    "fu\u00dfball",
                    "fu\u00dfball live",
                    "reif ist live",
                    "fc bayern",
                    "bundesliga",
                    "bundesliga highlights",
                    "antonio r\u00fcdiger",
                    "copa del rey",
                    "copa del rey finale",
                    "antonio r\u00fcdiger ausraster",
                    "real madrid",
                    "r\u00fcdiger copa del rey",
                    "bayern m\u00fcnchen",
                    "bayer leverkusen",
                    "deutscher meister",
                    "meisterschaft",
                    "harry kane",
                    "sandro wagner",
                    "nationalmannschaft",
                    "julian nagelsmann",
                    "r\u00fcdiger nationalmannschaft",
                    "sandro wagner bundesliga",
                    "rb leipzig",
                    "bvb",
                    "borussia dortmund",
                    "skandal",
                    "r\u00fcdiger skandal",
                    "folgen"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Skandal um Antonio R\u00fcdiger: Sein Ausraster und die Folgen | Reif ist Live",
                    "description": "*Reif ist Live wird pr\u00e4sentiert von der DVAG\n\nDas Finale der Copa del Rey und der Ausraster von Antonio R\u00fcdiger. Der Abwehr-Star von Real Madrid wirft einen K\u00fchlbeutel Richtung Schiedsrichter, beleidigt diesen danach mehrfach. Auch Lucas Vazquez und Jude Bellingham sehen wegen Fehlverhaltens Rot. R\u00fcdigers Ausraster und seine Folgen. Kann er mit diesem Verhalten noch Deutschland im Trikot der Nationalmannschaft repr\u00e4sentieren?\nIn der Bundesliga konnte Bayer Leverkusen die Entscheidung in der Meisterschaft nochmal vertagen. Aber schon am kommenden Spieltag kann der FC Bayern aus eigener Kraft Deutscher Meister werden. Aber: Der Rekordmeister muss ohne Harry Kane in Leipzig antreten, der wegen einer Gelbsperre fehlt. Ein paar Pl\u00e4tze weiter hinten zieht Borussia Dortmund nochmal das Tempo an und ist wieder voll auf Kurs Europapokal. Geht es jetzt sogar doch noch in die Champions League f\u00fcr den BVB?\nDie Bundesliga k\u00f6nnte bald auch ein Thema f\u00fcr Sandro Wagner werden. Der Co-Trainer des DFB h\u00f6rt nach dem Final Four in der Nations League bei der Nationalmannschaft auf \u2013 f\u00fchrt sein Weg in die Bundesliga? \n\n00:00 Intro mit Jubelbildern vom FC Liverpool\n04:00 Clasico im Pokalfinale: Flick holt den Titel mit dem FC Barcelona\n13:10 Skandal um Antonio R\u00fcdiger: Reif-Abrechnung mit dem Real-Star\n21:00 Bundesliga: FC Bayern fast Meister, kommt Sandro Wagner als Trainer in die Bundesliga?\n40:55 2. Liga: Will keiner in die Bundesliga aufsteigen?\n53:30 Champions League: Vorschau aufs Halbfinale\n\nModeration: Carli Underberg\n\n#r\u00fcdiger #fcbayern #reifistlive \n---------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u26bd\ufe0f Alles vom Sport - 24/7 - Jetzt die Sport BILD App downloaden!\n\u25baAndroid: http://on.bild.de/SportBILD-android\n\u25baiOS: http://on.bild.de/SportBILD-ios\n\n\u26bd\ufe0f Folge dem Phrasenm\u00e4her auf YouTube: https://www.youtube.com/@Phrasenm\u00e4her\n\u26bd\ufe0f T\u00e4glich neu: Der Stammplatz-Podcast: https://on.bild.de/3WsFwkr\n\u26bd\ufe0f SPORT BILD auf Instagram: Instagram.com/sport_bild"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101887",
                "likeCount": "1406",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "838"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zhFClDtRJxlPkgzh6sdEZM32FpY",
            "id": "cl9mG-lTarw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T05:34:58Z",
                "channelId": "UCqFMzb-4AUf6WAIbl132QKA",
                "title": "NHL Playoff Highlights | Kings vs. Oilers | Gm 4 | April 27, 2025",
                "description": "Watch full game NHL playoff highlights from the first-round matchup between the Los Angeles Kings and the Edmonton Oilers on April 27, 2025, condensing all the Stanley Cup Playoff action into a 10-minute recap\n\n00:00 1st Period\n01:59 2nd Period\n05:08 3rd Period\n07:27 Overtime\n\nBreaking news, scores, stats, analysis & real-time highlights: https://www.nhl.com\n\nSubscribe to the NHL: https://youtube.com/nhl\n\nFollow the NHL on social media:\nNHL X: https://twitter.com/nhl\nNHL Facebook: https://facebook.com/nhl\nNHL Instagram: https://instagram.com/nhl\n\n#NHL #highlights #stanleycup #lakings #losangeleskings #edmontonoilers",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cl9mG-lTarw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cl9mG-lTarw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cl9mG-lTarw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cl9mG-lTarw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cl9mG-lTarw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NHL",
                "tags": [
                    "Edmonton Oilers",
                    "Edmonton Oilers vs. Los Angeles Kings",
                    "Hockey",
                    "Los Angeles Kings",
                    "NHL",
                    "National",
                    "hockey game",
                    "hockey games 2024",
                    "ice hockey",
                    "ice hockey highlights",
                    "ice hockey highlights 2024",
                    "live action",
                    "national hockey league",
                    "national hockey league highlights",
                    "national hockey league scores",
                    "national hockey league scores and standings",
                    "nhl 24",
                    "nhl highlights",
                    "nhl highlights today youtube",
                    "NHL Playoff Highlights | Kings vs. Oilers | Gm 4 | April 27 2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NHL Playoff Highlights | Kings vs. Oilers | Gm 4 | April 27, 2025",
                    "description": "Watch full game NHL playoff highlights from the first-round matchup between the Los Angeles Kings and the Edmonton Oilers on April 27, 2025, condensing all the Stanley Cup Playoff action into a 10-minute recap\n\n00:00 1st Period\n01:59 2nd Period\n05:08 3rd Period\n07:27 Overtime\n\nBreaking news, scores, stats, analysis & real-time highlights: https://www.nhl.com\n\nSubscribe to the NHL: https://youtube.com/nhl\n\nFollow the NHL on social media:\nNHL X: https://twitter.com/nhl\nNHL Facebook: https://facebook.com/nhl\nNHL Instagram: https://instagram.com/nhl\n\n#NHL #highlights #stanleycup #lakings #losangeleskings #edmontonoilers"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "308936",
                "likeCount": "3262",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "613"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qmPt0oTSjbUkqpYwgP9FpTKcZsc",
            "id": "cS-5DDeqvHo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T17:10:38Z",
                "channelId": "UCvgevVEIgB3T6ed67KEDkMg",
                "title": "Eisenbahntunnel und massiver Landschaftsbau! -  Bau einer Lego Stadt Teil 319.",
                "description": "Wir n\u00e4hern uns der Fertigstellung der LEGO Stadt!\n\nHier k\u00f6nnt ihr mich mit einer Kanalmitgliedschaft unterst\u00fctzen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvgevVEIgB3T6ed67KEDkMg/join\n\nCommunity-Discord Server:\nhttps://https://discord.gg/b63Z8nz9yt \n\nMusums-Website mit allen Infos:\nhttps://bobstory.de \n\nLEGO\u00ae ist eine Marke der LEGO Gruppe. Dieser Kanal wird nicht von der LEGO Gruppe gesponsert, genehmigt oder unterst\u00fctzt.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cS-5DDeqvHo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cS-5DDeqvHo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cS-5DDeqvHo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cS-5DDeqvHo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cS-5DDeqvHo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bob Brickman",
                "tags": [
                    "lego"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eisenbahntunnel und massiver Landschaftsbau! -  Bau einer Lego Stadt Teil 319.",
                    "description": "Wir n\u00e4hern uns der Fertigstellung der LEGO Stadt!\n\nHier k\u00f6nnt ihr mich mit einer Kanalmitgliedschaft unterst\u00fctzen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvgevVEIgB3T6ed67KEDkMg/join\n\nCommunity-Discord Server:\nhttps://https://discord.gg/b63Z8nz9yt \n\nMusums-Website mit allen Infos:\nhttps://bobstory.de \n\nLEGO\u00ae ist eine Marke der LEGO Gruppe. Dieser Kanal wird nicht von der LEGO Gruppe gesponsert, genehmigt oder unterst\u00fctzt."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "191168",
                "likeCount": "16016",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "758"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZTVbMG9Ssds4bw5I0qQV36jxulk",
            "id": "sL0pCS6K9bc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T08:59:59Z",
                "channelId": "UCg8ZzloDPTrOiGztK0C9txQ",
                "title": "MEOVV - \u2018HANDS UP\u2019 M/V",
                "description": "\ud83d\udd17 MEOVV.lnk.to/MYEYESOPENVVIDE\n\nMEOVV - \u2018HANDS UP\u2019 M/V\n\n\uc774 \uae38\ub85c \uac08\uac8c we gata\nSee above okay\nWe back on track\n\uc774\ubbf8 \ubc31\ubc88\uc9f8 \ub098\ub97c dead it\n\ub728\uac70\uc6b4 \ud587\ube5b\ucc98\ub7fc lit it\nSamadhi we burn again\n\n\ub124 \uc704\ub97c \ubd10\nYou can\u2018t deny\n\ub9c9\ud798 \uc5c6\uc9c0 \n\ub354 \ubb3b\uc9c0\ub9c8\n\nDo what you please\n\uac70\uce68\uc5c6\uac8c\nDon't cross the line\n\n1, 2, 3 set it off\nTry and catch up \uc218\ud3c9 \ub108\uba38\ub85c\n\ub192\uc774 \uc6a9 \uc19f\uc74c \uccd0\n\ub9c8\ubc95\uac19\uc740 purr\n\n\uc774\ub798 \uc800\ub798 \ud574\ub3c4 \ub10c\n\u2018Bout it \u2018bout that, no you not\nSo what we gonna do?\nI see you look at me now\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\n\uc774 \uae38\ub85c \uac08\uac8c we gata \nSee above okay\nWe back on track\n\uc774\ubbf8 \ubc31\ubc88\uc9f8 \ub098\ub97c dead it\n\ub728\uac70\uc6b4 \ud587\ube5b\ucc98\ub7fc lit it\nSamadhi we burn again\n\nProvocation ain't nothing new to me\n\ud718\ub458\ub7ec \ubd10 \ub124 \ub179\uc2a8 sword\n\uc9c8\ud22c \uac00\ub4dd\ud55c admiration\nSelf affirmation yet still unsure\n\ubc88\uca4d \ub728\uc77c\uac70\uc57c \ub450 \ub208\uc774\nMe and my girls you dealin\u2019 with\nSo \uc544\ub9ac\ub530\uc6b4 killin\u2019 \uc794\uc778\ud55c willin\u2019\nHands up who the real villain\n\n\ub0b4 \uc548\uc758 \ubd88\uc528\ub4e4 won\u2019t let it die\n\uaebc\uc9c0\uc9c4 \uc54a\uaca0\uc5b4 I will survive\n\n\uc774\ub798 \uc800\ub798 \ud574\ub3c4 \ub10c\n\u2018Bout it \u2018bout that, no you not\nSo what we gonna do? \nI see you look at me now\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\n\ubd88\ud0c0\ub294 \ub9c8\uc74c \ub2e4 \ud0dc\uc6cc\ubd10\n\uc5b4\ucc28\ud53c \ub610 \ud53c\uc5b4\ub0a0 \ud14c\ub2c8\uae4c\n\n\uc774\uc81c \ub2e4\uc2dc \uac70\uc2ac\ub7ec \uc704\ub85c \uc544\ub798\ub85c\n\ub2e4 \ub4a4\uc9d1\uc5b4 \n\nLet that drum go rum pu pu pum\n\nHands up \n\nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky open put your hands up\n\nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky open put your \n\nHands up\n\nTHE 1st EP ALBUM [MY EYES OPEN VVIDE]\n2025.05.12 6PM (KST)\n\nMore about MEOVV @\nhttps://www.instagram.com/meovv\nhttps://www.facebook.com/MEOVV.OFFICIAL/\nhttps://www.tiktok.com/@meovv_official\nhttps://x.com/OFFICIAL_MEOVV\nhttps://weibo.com/u/7941496139\nhttps://v.douyin.com/7rpV3KN6dN0/\n\n#MEOVV #\ubbf8\uc57c\uc624\n#HANDSUP #MEOVV_HANDSUP #MYEYESOPENVVIDE\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sL0pCS6K9bc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sL0pCS6K9bc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sL0pCS6K9bc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sL0pCS6K9bc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sL0pCS6K9bc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THEBLACKLABEL",
                "tags": [
                    "KPOP",
                    "K-POP",
                    "Jeon Somi",
                    "\uc804\uc18c\ubbf8",
                    "blackpink",
                    "yg entertainment",
                    "music video",
                    "YG",
                    "music",
                    "single",
                    "theblacklabel",
                    "sm entertainment",
                    "jyp entertainment",
                    "bts",
                    "dance",
                    "THEBLACKLABEL",
                    "MEOW",
                    "cat",
                    "meow",
                    "\ud14c\ub514\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "\ud14c\ub514",
                    "teddygirlgroup",
                    "yggirlgroup",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624",
                    "MEOVV",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "4\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "5\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "\ub274\uc9c4\uc2a4",
                    "newjeans",
                    "IVE",
                    "\uc544\uc774\ube0c",
                    "\ub974\uc138\ub77c\ud54c",
                    "LE SSERAFIM",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "aespa",
                    "ELLA",
                    "\uc5d8\ub77c",
                    "\uc5d8\ub77c\uadf8\ub85c\uc2a4",
                    "\uac00\uc6d0",
                    "GAWON",
                    "\uc218\uc778",
                    "SOOIN",
                    "\ub370\ubdd4",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624\ub370\ubdd4",
                    "\uc548\ub098",
                    "ANNA",
                    "\ub370\ubdd4\uc1fc",
                    "TOXIC",
                    "BODY",
                    "\ud0dc\uc591",
                    "taeyang",
                    "\uc9c0\ub4dc\ub798\uace4",
                    "\uad8c\uc9c0\uc6a9",
                    "rose",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "jennie",
                    "lisa",
                    "\uc790\ucee8",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624 \uc790\ucee8",
                    "kiki",
                    "\ud0a4\ud0a4",
                    "\ud558\uce20\ud22c\ud558\uce20",
                    "hearts2hearts",
                    "aldidh",
                    "HANDSUP",
                    "\ub098\ub9b0",
                    "NARIN",
                    "\ud578\uc988\uc5c5",
                    "goswmdjq"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MEOVV - \u2018HANDS UP\u2019 M/V",
                    "description": "\ud83d\udd17 MEOVV.lnk.to/MYEYESOPENVVIDE\n\nMEOVV - \u2018HANDS UP\u2019 M/V\n\n\uc774 \uae38\ub85c \uac08\uac8c we gata\nSee above okay\nWe back on track\n\uc774\ubbf8 \ubc31\ubc88\uc9f8 \ub098\ub97c dead it\n\ub728\uac70\uc6b4 \ud587\ube5b\ucc98\ub7fc lit it\nSamadhi we burn again\n\n\ub124 \uc704\ub97c \ubd10\nYou can\u2018t deny\n\ub9c9\ud798 \uc5c6\uc9c0 \n\ub354 \ubb3b\uc9c0\ub9c8\n\nDo what you please\n\uac70\uce68\uc5c6\uac8c\nDon't cross the line\n\n1, 2, 3 set it off\nTry and catch up \uc218\ud3c9 \ub108\uba38\ub85c\n\ub192\uc774 \uc6a9 \uc19f\uc74c \uccd0\n\ub9c8\ubc95\uac19\uc740 purr\n\n\uc774\ub798 \uc800\ub798 \ud574\ub3c4 \ub10c\n\u2018Bout it \u2018bout that, no you not\nSo what we gonna do?\nI see you look at me now\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\n\uc774 \uae38\ub85c \uac08\uac8c we gata \nSee above okay\nWe back on track\n\uc774\ubbf8 \ubc31\ubc88\uc9f8 \ub098\ub97c dead it\n\ub728\uac70\uc6b4 \ud587\ube5b\ucc98\ub7fc lit it\nSamadhi we burn again\n\nProvocation ain't nothing new to me\n\ud718\ub458\ub7ec \ubd10 \ub124 \ub179\uc2a8 sword\n\uc9c8\ud22c \uac00\ub4dd\ud55c admiration\nSelf affirmation yet still unsure\n\ubc88\uca4d \ub728\uc77c\uac70\uc57c \ub450 \ub208\uc774\nMe and my girls you dealin\u2019 with\nSo \uc544\ub9ac\ub530\uc6b4 killin\u2019 \uc794\uc778\ud55c willin\u2019\nHands up who the real villain\n\n\ub0b4 \uc548\uc758 \ubd88\uc528\ub4e4 won\u2019t let it die\n\uaebc\uc9c0\uc9c4 \uc54a\uaca0\uc5b4 I will survive\n\n\uc774\ub798 \uc800\ub798 \ud574\ub3c4 \ub10c\n\u2018Bout it \u2018bout that, no you not\nSo what we gonna do? \nI see you look at me now\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\n\ubd88\ud0c0\ub294 \ub9c8\uc74c \ub2e4 \ud0dc\uc6cc\ubd10\n\uc5b4\ucc28\ud53c \ub610 \ud53c\uc5b4\ub0a0 \ud14c\ub2c8\uae4c\n\n\uc774\uc81c \ub2e4\uc2dc \uac70\uc2ac\ub7ec \uc704\ub85c \uc544\ub798\ub85c\n\ub2e4 \ub4a4\uc9d1\uc5b4 \n\nLet that drum go rum pu pu pum\n\nHands up \n\nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky open put your hands up\n\nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky open put your \n\nHands up\n\nTHE 1st EP ALBUM [MY EYES OPEN VVIDE]\n2025.05.12 6PM (KST)\n\nMore about MEOVV @\nhttps://www.instagram.com/meovv\nhttps://www.facebook.com/MEOVV.OFFICIAL/\nhttps://www.tiktok.com/@meovv_official\nhttps://x.com/OFFICIAL_MEOVV\nhttps://weibo.com/u/7941496139\nhttps://v.douyin.com/7rpV3KN6dN0/\n\n#MEOVV #\ubbf8\uc57c\uc624\n#HANDSUP #MEOVV_HANDSUP #MYEYESOPENVVIDE\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4466397",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12921"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K5P-ZSdHxwsZ77gu6LUVIIi4AHY",
            "id": "gv7UeYzkIqY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T18:00:06Z",
                "channelId": "UCjNU3wSbOC6hJ5UQI0l45WQ",
                "title": "ICON 6 | FINALE | Kopfgeldj\u00e4ger - Wer \u00fcberlebt, wird reich (Episode 4)",
                "description": "\u27a4 DRIP - das neue ICON Getr\u00e4nk ab jetzt im Handel: \nhttps://www.instagram.com/getdrip.de/\n\n\ud835\udddd\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udded\ud835\udde7 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1: https://open.spotify.com/prerelease/2OFMyL1TOyVF23v1pgbcLW?si=wgXGIIzcSnORk4MPLcZCEg\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff3 \ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddd7\ud835\udde8\ud835\udde1\ud835\uddda: https://app.icon-music.de/\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2 \ud835\uddd5\ud835\uddfc\ud835\ude05: https://iiicon.shop/collections/icon-...\nBoxinhalt 1: LTD. Backstage Gewinnspiel & VIP Pass f\u00fcr das Live Event \nBoxinhalt 2: Exklusives ICON 6 Trikot\nBoxinhalt 3: ICON 6 Sampler \n\n\u27a4 Weiteren exklusiven Icon 6 Content findet ihr auf dem Kanal von Bzet:  @Bzet  \n\n\ud835\uddde\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udddf \ud835\uddd4\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddea\ud835\uddd4\ud835\udddb\ud835\udddf:\n00:00 R\u00fcckblick\n00:52 DRIP! Jetzt erh\u00e4ltlich!\n01:09 Eliminierung\n06:30 Challenge Ank\u00fcndigung\n09:35 Zantoro Werbung\n10:05 Challenge Intro\n11:35 Salah vs Ozan\n12:09 Salah\n14:35 Ozan\n18:45 Cali vs Kavo\n18:53 Cali\n20:43 Kavo\n24:55 Hassuna vs Dinaro\n25:05 Dinaro\n27:12 Hassuna\n29:43 Polizei crasht ICON\n31:15 Albozz vs Dorian x D1NO\n31:21 Albozz\n33:21 Dorian x D1NO\n36:26 Polizei Einsatz\n37:14 Arlinda vs Pano\n37:30 Pano\n39:36 Arlinda\n42:12 Polizei crasht ICON\n44:08 Eliminierung\n49:33 Ikonen Herausforderung\n\nhttps://lnk.site/heimweh-d1noxdorian\nhttps://lnk.site/chaboswissenwerderkavoist\nhttps://lnk.site/ttr\nhttps://lnk.site/loveme\nhttps://lnk.site/alleshier\nhttps://lnk.site/derbira\nhttps://lnk.site/sms-hassuna\nhttps://lnk.site/cherrycoco\nhttps://lnk.site/starboy-salah\nhttps://lnk.site/patron\nhttps://lnk.site/mm-made\n\n\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\uddea \ud835\udde9\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2:\nExecutive Producer - Collin\nCreative Assistance - Emre, Bzet\nK\u00fcnstlermanagement, Vertrieb & Outfit Design - Dreamhall\nDesign & Visual Director - Bleron Veliqi / The VB Agency\nVideo Director - Visual Films\nReality Director - Chaka Rec\nPost Production - BlackCut\nAudio Director - Xandro ( Mix & Mastering)\nVisual Effects - DJ Service Heinsberg\nHead of Security - MSP Security\nOrganisationsleitung - Marco Seegers\nOrganisation & Planung - Shanel Chien\nProduktionsassistent - Sarah Jane Chien\nEditing Team - Prathee, Pravi, Dima, Markus, Jano\nPowered by - iGroove\nJury - Xandro, Bzet , Emre\nImmobillienberaterin : Nejla Bicer / Mexreal\nFPV & Gimbal Drone: Lukas Gorgon / Copterflix\n\nBeat Producers - Zinatra , Maggaz , Spirit , Yung Ares , Paior , El Rey CC\nDanil040 , Alkan, LNF8, Skywalg , Sonnek & Tyme , Alex Dehn \n\nMix & Mastering - Xandro\n\nCamera Team \u2013 Show - Benji, Berkan, Andy, Chris, Daniel, Paul, Paravis, Manuel\nCamera Team \u2013 Reality - Chaka Zakriti, Moses Sesa, Giovanni Loti, Liam Viejo, Ismael Zakriti\n\nMSP Security - Marco\nSecurity - MCDOOM, Tim\nData Management - Alina\nAudio - Praviz Baloochi, Rafael Rothemund\nAudio Live Recording - Beatzeps\nPyrotechnics - Yani\nHair Stylist - Berxicutzz\nSet Runners - Kathrin Schendrik, Esma Caliskan, Mahra Coskun, Darja Zargozi, Maxima\nEmily Gerdt, Miriam, Roman, Gina Maria Kaminski\n\n#ICON6 #RapBattle #Deutschrap #RapChallenge #RealityShow #Rapper\u00dcberlebenskampf #8BarsChallenge #RapLegenden #HipHopDeutschland #RapCompetition #MusikShow #RapSkills #ICONS #MillionEuroChallenge #RapTurnier #Raptalent #MusikWettbewerb #RapKrone #RapDuell #DeutschHipHop #RapEvolution #TalentShow #RapBeats #MusicCompetition #RapLegacy #TeamRap #IconRapper #RealityTV #RapRevolution #RisingStars #RapKreativit\u00e4t",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gv7UeYzkIqY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gv7UeYzkIqY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gv7UeYzkIqY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gv7UeYzkIqY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gv7UeYzkIqY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ICONxMADE",
                "tags": [
                    "Made Entertainment",
                    "ICON 3",
                    "ICON 4",
                    "ICON 5",
                    "MADE",
                    "ICON"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "ICON 6 | FINALE | Kopfgeldj\u00e4ger - Wer \u00fcberlebt, wird reich (Episode 4)",
                    "description": "\u27a4 DRIP - das neue ICON Getr\u00e4nk ab jetzt im Handel: \nhttps://www.instagram.com/getdrip.de/\n\n\ud835\udddd\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udded\ud835\udde7 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1: https://open.spotify.com/prerelease/2OFMyL1TOyVF23v1pgbcLW?si=wgXGIIzcSnORk4MPLcZCEg\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff3 \ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddd7\ud835\udde8\ud835\udde1\ud835\uddda: https://app.icon-music.de/\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2 \ud835\uddd5\ud835\uddfc\ud835\ude05: https://iiicon.shop/collections/icon-...\nBoxinhalt 1: LTD. Backstage Gewinnspiel & VIP Pass f\u00fcr das Live Event \nBoxinhalt 2: Exklusives ICON 6 Trikot\nBoxinhalt 3: ICON 6 Sampler \n\n\u27a4 Weiteren exklusiven Icon 6 Content findet ihr auf dem Kanal von Bzet:  @Bzet  \n\n\ud835\uddde\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udddf \ud835\uddd4\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddea\ud835\uddd4\ud835\udddb\ud835\udddf:\n00:00 R\u00fcckblick\n00:52 DRIP! Jetzt erh\u00e4ltlich!\n01:09 Eliminierung\n06:30 Challenge Ank\u00fcndigung\n09:35 Zantoro Werbung\n10:05 Challenge Intro\n11:35 Salah vs Ozan\n12:09 Salah\n14:35 Ozan\n18:45 Cali vs Kavo\n18:53 Cali\n20:43 Kavo\n24:55 Hassuna vs Dinaro\n25:05 Dinaro\n27:12 Hassuna\n29:43 Polizei crasht ICON\n31:15 Albozz vs Dorian x D1NO\n31:21 Albozz\n33:21 Dorian x D1NO\n36:26 Polizei Einsatz\n37:14 Arlinda vs Pano\n37:30 Pano\n39:36 Arlinda\n42:12 Polizei crasht ICON\n44:08 Eliminierung\n49:33 Ikonen Herausforderung\n\nhttps://lnk.site/heimweh-d1noxdorian\nhttps://lnk.site/chaboswissenwerderkavoist\nhttps://lnk.site/ttr\nhttps://lnk.site/loveme\nhttps://lnk.site/alleshier\nhttps://lnk.site/derbira\nhttps://lnk.site/sms-hassuna\nhttps://lnk.site/cherrycoco\nhttps://lnk.site/starboy-salah\nhttps://lnk.site/patron\nhttps://lnk.site/mm-made\n\n\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\uddea \ud835\udde9\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2:\nExecutive Producer - Collin\nCreative Assistance - Emre, Bzet\nK\u00fcnstlermanagement, Vertrieb & Outfit Design - Dreamhall\nDesign & Visual Director - Bleron Veliqi / The VB Agency\nVideo Director - Visual Films\nReality Director - Chaka Rec\nPost Production - BlackCut\nAudio Director - Xandro ( Mix & Mastering)\nVisual Effects - DJ Service Heinsberg\nHead of Security - MSP Security\nOrganisationsleitung - Marco Seegers\nOrganisation & Planung - Shanel Chien\nProduktionsassistent - Sarah Jane Chien\nEditing Team - Prathee, Pravi, Dima, Markus, Jano\nPowered by - iGroove\nJury - Xandro, Bzet , Emre\nImmobillienberaterin : Nejla Bicer / Mexreal\nFPV & Gimbal Drone: Lukas Gorgon / Copterflix\n\nBeat Producers - Zinatra , Maggaz , Spirit , Yung Ares , Paior , El Rey CC\nDanil040 , Alkan, LNF8, Skywalg , Sonnek & Tyme , Alex Dehn \n\nMix & Mastering - Xandro\n\nCamera Team \u2013 Show - Benji, Berkan, Andy, Chris, Daniel, Paul, Paravis, Manuel\nCamera Team \u2013 Reality - Chaka Zakriti, Moses Sesa, Giovanni Loti, Liam Viejo, Ismael Zakriti\n\nMSP Security - Marco\nSecurity - MCDOOM, Tim\nData Management - Alina\nAudio - Praviz Baloochi, Rafael Rothemund\nAudio Live Recording - Beatzeps\nPyrotechnics - Yani\nHair Stylist - Berxicutzz\nSet Runners - Kathrin Schendrik, Esma Caliskan, Mahra Coskun, Darja Zargozi, Maxima\nEmily Gerdt, Miriam, Roman, Gina Maria Kaminski\n\n#ICON6 #RapBattle #Deutschrap #RapChallenge #RealityShow #Rapper\u00dcberlebenskampf #8BarsChallenge #RapLegenden #HipHopDeutschland #RapCompetition #MusikShow #RapSkills #ICONS #MillionEuroChallenge #RapTurnier #Raptalent #MusikWettbewerb #RapKrone #RapDuell #DeutschHipHop #RapEvolution #TalentShow #RapBeats #MusicCompetition #RapLegacy #TeamRap #IconRapper #RealityTV #RapRevolution #RisingStars #RapKreativit\u00e4t"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "234882",
                "likeCount": "10228",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2273"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nNrtb0W7YpAh2d_XzdmX1JdHkOM",
            "id": "34Y46uYuwfY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T15:57:13Z",
                "channelId": "UCAEB1IcDepSGmvXz5ciEkFw",
                "title": "Ich \u00f6ffne Fanpost und Mexify hat Panik",
                "description": "\u270f\ufe0f Ich h\u00e4tte mit @mexify  keine Fanpost \u00f6ffnen sollen...\n\u270f\ufe0f Mexi's Video: https://www.youtube.com/watch?v=dUImMdipL94\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83c\udf99\ufe0f Live:\n@needyYT \n\ud83e\udd47 Hauptkanal:\n@NeedToKnoww \n\ud83d\udc7e Discord:\nhttps://discord.gg/rPFkYzJZh6\n\ud83d\udcf8 Instagram:\nhttps://www.instagram.com/needtoknoww/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/34Y46uYuwfY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/34Y46uYuwfY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/34Y46uYuwfY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/34Y46uYuwfY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/34Y46uYuwfY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neeto",
                "tags": [
                    "need to know",
                    "needtoknow",
                    "needtoknoww",
                    "neeto",
                    "ntk",
                    "witzig",
                    "mexify",
                    "fan pakete",
                    "pakete",
                    "fanpost",
                    "mexi",
                    "ich \u00f6ffne mit mexify fanpost"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich \u00f6ffne Fanpost und Mexify hat Panik",
                    "description": "\u270f\ufe0f Ich h\u00e4tte mit @mexify  keine Fanpost \u00f6ffnen sollen...\n\u270f\ufe0f Mexi's Video: https://www.youtube.com/watch?v=dUImMdipL94\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83c\udf99\ufe0f Live:\n@needyYT \n\ud83e\udd47 Hauptkanal:\n@NeedToKnoww \n\ud83d\udc7e Discord:\nhttps://discord.gg/rPFkYzJZh6\n\ud83d\udcf8 Instagram:\nhttps://www.instagram.com/needtoknoww/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "139345",
                "likeCount": "7510",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "701"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RRWdXydD_yCm3VScYK2o6yQwAI4",
            "id": "b-E1dDYHQ_s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T07:06:32Z",
                "channelId": "UCZ3FQmDDKs2gkEPvTUJXypQ",
                "title": "Abus Magomedov vs Michel Pereira | UFC Fight Night | DAZN Highlights",
                "description": "In der UFC Fight Night trifft Abus Magomedov auf Michel Pereira. \n\nHier siehst du die beste Fightsport-Action aus dem Boxsport und der UFC. #DAZNFightclub\n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++ \n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttp://media.dazn.com/en/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b-E1dDYHQ_s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b-E1dDYHQ_s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b-E1dDYHQ_s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b-E1dDYHQ_s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b-E1dDYHQ_s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fightclub",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "DAZN Fightclub",
                    "DAZN Kampfsport",
                    "Kampfsport",
                    "Boxen",
                    "UFC",
                    "MMA",
                    "Ultimate Fighting Championship",
                    "Mixed Martial Arts",
                    "Highlights",
                    "Box Highlights",
                    "UFC Highlights",
                    "MMA Highlights",
                    "Anthony Smith",
                    "Zhang Mingyang",
                    "Anthony Smith vs Zhang Mingyang",
                    "Smith vs Mingyang",
                    "Abus Magomedov vs Michel Pereira",
                    "Abus Magomedov",
                    "Michel Pereira",
                    "Magomedov vs Pereira",
                    "Machado Garry vs Carlos Prates",
                    "Machado Garry",
                    "Carlos Prates",
                    "Garry vs Prates"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Abus Magomedov vs Michel Pereira | UFC Fight Night | DAZN Highlights",
                    "description": "In der UFC Fight Night trifft Abus Magomedov auf Michel Pereira. \n\nHier siehst du die beste Fightsport-Action aus dem Boxsport und der UFC. #DAZNFightclub\n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++ \n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttp://media.dazn.com/en/impressum"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130946",
                "likeCount": "3199",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "631"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EDMB9VAAhA81ZDBrQIDPsM3190Y",
            "id": "4S0vKvrk2Qk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T12:00:10Z",
                "channelId": "UCfeNmPbGRF6dkPt04HIl25A",
                "title": "Weshalb wir W\u00dcTEND auf die Nintendo Switch 2 sind...",
                "description": "(Werbung) Zu HOLY: https://weareholy.com/Vik\nCode: \u201cVIK\u201d oder \u201cSAYONARADOITSU\u201d f\u00fcr 10% Rabatt\nCode: \u201cVIK5\u201d f\u00fcr 5\u20ac Rabatt auf die erste Bestellung ab 15\u20ac\n\nDie Nintendo Switch 2 wurde (diesen Monat) in einer gro\u00dfen Direct vorgestellt. Die Makel bzw. Nachteile wurden nicht gezeigt, stattdessen zeigten sie sich nach der Pr\u00e4sentation im Internet und/oder durch Artikel.\n\nIn diesem Video pr\u00e4sentiere ich die 10 gr\u00f6\u00dften Kritikpunkte an der Switch 2 (und an Nintendo selbst). Viel Spa\u00df mit dem Video!\n\nQuellen:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=U27gC8oLR9k\nhttps://mein-mmo.de/nintendo-switch-2-spiele-preismodell-schlimm/\nhttps://en-americas-support.nintendo.com/app/answers/detail/a_id/68415",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4S0vKvrk2Qk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4S0vKvrk2Qk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4S0vKvrk2Qk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4S0vKvrk2Qk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4S0vKvrk2Qk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "iBlali",
                "tags": [
                    "iblali",
                    "nintendo",
                    "switch 2",
                    "reveal",
                    "infos",
                    "information",
                    "kritik",
                    "switch pro",
                    "meinung",
                    "statement",
                    "mario kart world",
                    "donkey kong bazanza",
                    "domtendo",
                    "huebi",
                    "Preise",
                    "Drop The Price",
                    "Webcam",
                    "480p",
                    "GameChat",
                    "GameShare",
                    "LCD",
                    "OLED",
                    "German",
                    "Deutsch",
                    "3D Mario"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Weshalb wir W\u00dcTEND auf die Nintendo Switch 2 sind...",
                    "description": "(Werbung) Zu HOLY: https://weareholy.com/Vik\nCode: \u201cVIK\u201d oder \u201cSAYONARADOITSU\u201d f\u00fcr 10% Rabatt\nCode: \u201cVIK5\u201d f\u00fcr 5\u20ac Rabatt auf die erste Bestellung ab 15\u20ac\n\nDie Nintendo Switch 2 wurde (diesen Monat) in einer gro\u00dfen Direct vorgestellt. Die Makel bzw. Nachteile wurden nicht gezeigt, stattdessen zeigten sie sich nach der Pr\u00e4sentation im Internet und/oder durch Artikel.\n\nIn diesem Video pr\u00e4sentiere ich die 10 gr\u00f6\u00dften Kritikpunkte an der Switch 2 (und an Nintendo selbst). Viel Spa\u00df mit dem Video!\n\nQuellen:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=U27gC8oLR9k\nhttps://mein-mmo.de/nintendo-switch-2-spiele-preismodell-schlimm/\nhttps://en-americas-support.nintendo.com/app/answers/detail/a_id/68415"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "143854",
                "likeCount": "11077",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1297"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5gwBPVW3Yiza2LI_AkdDKOhEsr8",
            "id": "_DNvctyqZ0g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T19:37:17Z",
                "channelId": "UClyGlKOhDUooPJFy4v_mqPg",
                "title": "Skyrim Speedrun, but the quests make no sense",
                "description": "These will be the greatest quests ever. \n\nStreaming live on Twitch! https://www.twitch.tv/dougdoug\nFull stream recording: \n- Pt.1 - https://www.youtube.com/watch?v=j_7ioRU-cyE\n- Pt.2 - https://www.youtube.com/watch?v=G-mUMjzQjL8\n\nEdited by Mckl! https://twitter.com/mckl99\n\nThumbnail Animation by Jeagle! https://www.youtube.com/c/Jeagle_g\n\nMy 2nd Channel: http://bit.ly/dougdoug2\nTwitter: https://twitter.com/DougDougFood\n\nMore DugDug:\nLatest Uploads: https://www.youtube.com/watch?v=rp4cH7mb4X4&list=PLzTxt5iYdhziB3Zf03HR_aZWgJ49ffj-d&index=2\nDougDoug Challenges: https://www.youtube.com/playlist?list=PLzTxt5iYdhzh_SW60_g3HPVjBupwUZOFA\nPopular Videos: https://www.youtube.com/playlist?list=PLzTxt5iYdhzgrLpm-SQNNAVOw0gVs8Iu_\n\nAbout DougDoug:\nDoug is a sentient bell pepper who was hired by the FBI to crack gaming challenges and also talk about things with food\n\n#DougDoug #Skyrim #speedrun",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_DNvctyqZ0g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_DNvctyqZ0g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_DNvctyqZ0g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_DNvctyqZ0g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_DNvctyqZ0g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DougDoug",
                "tags": [
                    "DougDoug",
                    "DougDoug Youtube Channel",
                    "Channel Youtube DougDoug",
                    "doug doug",
                    "twitch",
                    "twitch chat",
                    "dougdoug twitch chat",
                    "twitch chat plays",
                    "dougdoug twitch",
                    "pointcrow",
                    "skyrim",
                    "speedrun",
                    "randomizer",
                    "cinema"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Skyrim Speedrun, but the quests make no sense",
                    "description": "These will be the greatest quests ever. \n\nStreaming live on Twitch! https://www.twitch.tv/dougdoug\nFull stream recording: \n- Pt.1 - https://www.youtube.com/watch?v=j_7ioRU-cyE\n- Pt.2 - https://www.youtube.com/watch?v=G-mUMjzQjL8\n\nEdited by Mckl! https://twitter.com/mckl99\n\nThumbnail Animation by Jeagle! https://www.youtube.com/c/Jeagle_g\n\nMy 2nd Channel: http://bit.ly/dougdoug2\nTwitter: https://twitter.com/DougDougFood\n\nMore DugDug:\nLatest Uploads: https://www.youtube.com/watch?v=rp4cH7mb4X4&list=PLzTxt5iYdhziB3Zf03HR_aZWgJ49ffj-d&index=2\nDougDoug Challenges: https://www.youtube.com/playlist?list=PLzTxt5iYdhzh_SW60_g3HPVjBupwUZOFA\nPopular Videos: https://www.youtube.com/playlist?list=PLzTxt5iYdhzgrLpm-SQNNAVOw0gVs8Iu_\n\nAbout DougDoug:\nDoug is a sentient bell pepper who was hired by the FBI to crack gaming challenges and also talk about things with food\n\n#DougDoug #Skyrim #speedrun"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "972320",
                "likeCount": "51884",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1826"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BosqOt_A3vxdIbwChU9G5WZ0S_o",
            "id": "f4T9JPxeokE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T16:13:13Z",
                "channelId": "UC_gSotrFVZ_PiAxo3fTQVuQ",
                "title": "My best competition in YEARS",
                "description": "Get a FREE 8g MagLock Non-Chalk (silica-based grip enhancer) with any order over $100 USD. Use code FREEMAGLOCK  \u25b6\ufe0e https://rungne.com\n\nDisclaimer:\nMaglock contains amorphous silica silicate, which differs significantly from crystalline silica associated with silicosis and other lung conditions. While amorphous silica is generally considered safe and rapidly dissolves if inhaled, prolonged inhalation of any dust particles should always be avoided. We recommend using Maglock responsibly: Minimize airborne dust, use in well-ventilated areas, and avoid deliberate inhalation. \n\nMy best competition in YEARS - Magnus Midtb\u00f8\n\nShot and Edited by Sam Tuck https://www.instagram.com/samtuclimbing \n\nMusic and Sound Effects: http://share.epidemicsound.com/vSnfn",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4T9JPxeokE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4T9JPxeokE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4T9JPxeokE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4T9JPxeokE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4T9JPxeokE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Magnus Midtb\u00f8",
                "tags": [
                    "Magnus",
                    "Midtb\u00f8",
                    "Midtbo",
                    "Comp",
                    "Competition",
                    "Bouldering",
                    "Boulder",
                    "Climb",
                    "Climbing",
                    "Indoor Climbing",
                    "USA",
                    "UK",
                    "Rock Climbing"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "My best competition in YEARS",
                    "description": "Get a FREE 8g MagLock Non-Chalk (silica-based grip enhancer) with any order over $100 USD. Use code FREEMAGLOCK  \u25b6\ufe0e https://rungne.com\n\nDisclaimer:\nMaglock contains amorphous silica silicate, which differs significantly from crystalline silica associated with silicosis and other lung conditions. While amorphous silica is generally considered safe and rapidly dissolves if inhaled, prolonged inhalation of any dust particles should always be avoided. We recommend using Maglock responsibly: Minimize airborne dust, use in well-ventilated areas, and avoid deliberate inhalation. \n\nMy best competition in YEARS - Magnus Midtb\u00f8\n\nShot and Edited by Sam Tuck https://www.instagram.com/samtuclimbing \n\nMusic and Sound Effects: http://share.epidemicsound.com/vSnfn"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1173797",
                "likeCount": "60534",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2261"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UCksaVFmon4yMf21hY9AYuKnUTA",
            "id": "5_LnILdtR_s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T10:05:32Z",
                "channelId": "UCs33ZUq-3M7WPOyyRhgspeA",
                "title": "Gay Vibes yay Ma\u0308dchen WG Folge 15",
                "description": "Hier gehts zu Adobe Firefly: https://bit.ly/AnnikazionFirefly\n----------------------------------------------\n\nZweitkanal: https://www.youtube.com/channel/UC83Rzm5hYXPEs2qnmf2b7KA\nInstagram: Annikazion (https://www.instagram.com/annikazion/)\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nMein Equipment: \n\nKameras: \nHauptkamera: Sony a7s III\nZweitkamera: Sony a7R IV\n\nSchnittprogramm: Adobe Premiere Pro\n\n------------------------------------------------------------------------------------\nMusik: www.epidemicsound.com\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nF\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: annikazion@wilhelm.media",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_LnILdtR_s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_LnILdtR_s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_LnILdtR_s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_LnILdtR_s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_LnILdtR_s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Annikazion",
                "tags": [
                    "Annika",
                    "Annikazion",
                    "annikation",
                    "folge 15",
                    "frauenarzt",
                    "staffel 1",
                    "zdftivi",
                    "ganze folge",
                    "janina",
                    "alina",
                    "hilla",
                    "feli",
                    "my",
                    "fr\u00fcher",
                    "jetzt",
                    "die M\u00e4dchen wg",
                    "in k\u00f6ln",
                    "winewednesday",
                    "fotoshooting"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gay Vibes yay Ma\u0308dchen WG Folge 15",
                    "description": "Hier gehts zu Adobe Firefly: https://bit.ly/AnnikazionFirefly\n----------------------------------------------\n\nZweitkanal: https://www.youtube.com/channel/UC83Rzm5hYXPEs2qnmf2b7KA\nInstagram: Annikazion (https://www.instagram.com/annikazion/)\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nMein Equipment: \n\nKameras: \nHauptkamera: Sony a7s III\nZweitkamera: Sony a7R IV\n\nSchnittprogramm: Adobe Premiere Pro\n\n------------------------------------------------------------------------------------\nMusik: www.epidemicsound.com\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nF\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: annikazion@wilhelm.media"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66713",
                "likeCount": "6109",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4CERUEfZgzpQDwrwXeO2JiPM2UQ",
            "id": "FRmpcq1_mVA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T17:00:13Z",
                "channelId": "UC2FZQeaJkpnO6IMkQglvPsg",
                "title": "INSPECTING MY AUDI RS6 THAT WENT MISSING",
                "description": "Check if your car was damaged - USE MY CODE :- MK2  for 20% discount on your carVertical check or with this link: https://www.carvertical.com/gb/landing/v3?utm_source=infl&a=MK2&b=38b26e3a&voucher=mk2\n\nAfter one year the Audi RS6 GT3 is finally back from America! Today we see it for the first time but we find something that has been stolen! We also get Liams Audi R8 almost finished, ready for the bodyshop.\n\n\u2b07\ufe0f Learn how to weld at the machine shop \u2b07\ufe0f\nhttps://the-machine-shop.co.uk/\nhttps://www.youtube.com/@the-machine-shop\n\nGrab a free number plate when you get a personalised reg from car reg with code - MATBMX\nhttps://www.carreg.co.uk/\n\n\u2b07\ufe0f FOR THE NEW HWBT MERCH DROP \u2b07\ufe0f\nhttps://hwbt.shop/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FRmpcq1_mVA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FRmpcq1_mVA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FRmpcq1_mVA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FRmpcq1_mVA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FRmpcq1_mVA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mat Armstrong MK2",
                "tags": [
                    "matt armstrong",
                    "mat armstrong",
                    "wrecked audi r8",
                    "audi r8",
                    "audi s3",
                    "rebuilding",
                    "buying",
                    "car auction",
                    "salvage",
                    "mat armstrong mk2",
                    "matt armstrong new video",
                    "facelift r8",
                    "rs6",
                    "audi rs6",
                    "rs6 c7",
                    "c7"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "INSPECTING MY AUDI RS6 THAT WENT MISSING",
                    "description": "Check if your car was damaged - USE MY CODE :- MK2  for 20% discount on your carVertical check or with this link: https://www.carvertical.com/gb/landing/v3?utm_source=infl&a=MK2&b=38b26e3a&voucher=mk2\n\nAfter one year the Audi RS6 GT3 is finally back from America! Today we see it for the first time but we find something that has been stolen! We also get Liams Audi R8 almost finished, ready for the bodyshop.\n\n\u2b07\ufe0f Learn how to weld at the machine shop \u2b07\ufe0f\nhttps://the-machine-shop.co.uk/\nhttps://www.youtube.com/@the-machine-shop\n\nGrab a free number plate when you get a personalised reg from car reg with code - MATBMX\nhttps://www.carreg.co.uk/\n\n\u2b07\ufe0f FOR THE NEW HWBT MERCH DROP \u2b07\ufe0f\nhttps://hwbt.shop/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1854162",
                "likeCount": "77970",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2628"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w6ilDThnNo1wlI84ZZyHvxy9wqg",
            "id": "YoqRflwKYBg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T16:00:50Z",
                "channelId": "UCmxc6kXbU1J-0pR2F3wIx9A",
                "title": "Erkenne die richtigen Eltern",
                "description": "Gro\u00dfes Danke an: \nhttp://instagram.com/kathi.msl\nhttp://instagram.com/pianoellle\nhttp://instagram.com/lenarotta_\nhttp://instagram.com/me1ina.bng\nhttp://instagram.com/lxra_official\nMichelle, Layni, Collien und nat\u00fcrlich allen Eltern!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YoqRflwKYBg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YoqRflwKYBg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YoqRflwKYBg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YoqRflwKYBg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YoqRflwKYBg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "laserluca",
                "tags": [
                    "luca",
                    "laserluca",
                    "challenge",
                    "erraten",
                    "eltern",
                    "kinder"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Erkenne die richtigen Eltern",
                    "description": "Gro\u00dfes Danke an: \nhttp://instagram.com/kathi.msl\nhttp://instagram.com/pianoellle\nhttp://instagram.com/lenarotta_\nhttp://instagram.com/me1ina.bng\nhttp://instagram.com/lxra_official\nMichelle, Layni, Collien und nat\u00fcrlich allen Eltern!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "732786",
                "likeCount": "29041",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1042"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sqAMu-yztXFoh1uM_1Ys0c0ogLQ",
            "id": "GvfiIiSGjiY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T22:00:27Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "Eintracht Frankfurt \u2013 RB Leipzig | Bundesliga, 31. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                "description": "Eintracht Frankfurt ist einem Champions-League-Startplatz dank des eindrucksvollen Heimsieges gegen RB Leipzig einen gro\u00dfen Schritt n\u00e4hergekommen. Die Hessen gewannen am 31. Spieltag der Fu\u00dfball-Bundesliga das direkte Duell mit den fast eine H\u00e4lfte lang in Unterzahl spielenden G\u00e4sten 4:0 (1:0) und festigten den dritten Tabellenplatz. \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f \n\nEin offizielles Angebot von den Bayern liegt laut Fernando Carro f\u00fcr Florian Wirtz nicht vor. \u201eSie haben sich mit uns nicht in Verbindung gesetzt\", erkl\u00e4rte der Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der Leverkusener. Doch nicht nur um ein Bayern-Interesse gibt es Ger\u00fcchte. Auch internationale Schwergewichte wie Real Madrid und Manchester City sollen an Deutschlands Zauberfu\u00df interessiert sein. Doch was w\u00e4re f\u00fcr Wirtz das beste Transferziel? Wir schauen uns seine Zukunfts-Optionen in einer neuen Folge Bolzplatz an! https://kurz.zdf.de/GNjx/ \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/ \n\nVon gro\u00dfer Euphorie war zun\u00e4chst auf beiden Seiten nicht viel zu sehen. Statt offensivem Spektakel sahen die 56.500 Zuschauer in Frankfurt ein Abtasten. Einzig RB-St\u00fcrmer Benjamin Sesko pr\u00fcfte mit einem Distanzschuss Eintracht-Keeper Kevin Trapp, der den Ball zwar nicht festhalten, aber immerhin zur Ecke kl\u00e4ren konnte. Und die Frankfurter Offensive? Die war 20 Minuten lang quasi nicht existent, schlug dann aber eiskalt zu. Der schnelle Hugo Ekitik\u00e9 nutzte den Platz bei einem Konter mit einem Dribbling und einem Zuspiel auf Ansgar Knauff, der zur F\u00fchrung traf (21.). Mit dem 1:0 im R\u00fccken spielten die Hausherren deutlich befreiter auf. Die Eintracht war nun griffiger und hatte bis zur Halbzeit mehrmals die Gelegenheit, den Vorsprung auszubauen. Tuta scheiterte mit einem wuchtigen Kopfball an RB-Schlussmann Maarten Vandevoordt (24.). Kurz vor der Pause kl\u00e4rte El Chadaille Bitshiabu mit dem Bein einen Schuss von Knauff in h\u00f6chster Not (40.). Offensiv blieb RB bis zur Pause harmlos. \n\nNach dem Seitenwechsel kam es dann noch schlimmer f\u00fcr die G\u00e4ste. Bitshiabu - in H\u00e4lfte eins noch der Retter - brachte Knauff kurz vor dem Strafraum als letzter Feldspieler zu Fall und sah die Rote Karte. Es ging genauso bitter weiter f\u00fcr die Sachsen. Den anschlie\u00dfenden Freisto\u00df von Arthur Theate wehrte Vandevoordt direkt zu Knauff ab, der den Nachschuss ins Tor bef\u00f6rderte. Die Eintracht blieb spielbestimmend, w\u00e4hrend RB auf ganzer Linie entt\u00e4uschte. Ekitik\u00e9 und Robin Koch m\u00fcnzten die \u00dcberlegenheit auch noch in Tore um, so dass der Abend f\u00fcr die Leipziger zum Albtraum wurde. \n\nDie Aufstellungen:\u202f \n\nEintracht Frankfurt:\u202fTrapp - Tuta, Koch, Theate (81. Amenda) - Collins (86. Chandler), Skhiri, Larsson, Brown - Knauff (75. Wahi), Bahoya (75. H\u00f6jlund) - Ekitik\u00e9 (82. Chaibi) \nTrainer:\u202fDino Toppm\u00f6ller \n\nRB Leipzig:\u202fVandevoordt - Geertruida, Klostermann, Bitshiabu - Nedeljkovic (46. Openda), Baku, Seiwald (86. Haidara), Lukeba - Simons (76. Gomis), Baumgartner (54. Vermeeren) - \u0160e\u0161ko (76. Nusa) \nTrainer:\u202fZsolt L\u00f6w \n\nSchiedsrichter:\u202fMatthias J\u00f6llenbeck (Freiburg) \n\nKommentator:\u202fDaniel Pinschower \n\n#zdfbundesliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GvfiIiSGjiY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GvfiIiSGjiY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GvfiIiSGjiY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GvfiIiSGjiY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GvfiIiSGjiY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "DFB",
                    "Bundesliga",
                    "Buli",
                    "Bundesliga Highlights",
                    "Bundesliga Zusammenfassung",
                    "Eintracht Frankfurt",
                    "RB Leipzig",
                    "Eintracht Frankfurt RB Leipzig",
                    "RB Leipzig Eintracht Frankfurt",
                    "Eintracht Frankfurt Highlights",
                    "RB Leipzig Highlights",
                    "Eintracht Frankfurt RB Leipzig Highlights",
                    "RB Leipzig Eintracht Frankfurt Zusammenfassung",
                    "Ekitike",
                    "Hugo Ekitike",
                    "Knauff",
                    "Ansgar Kanuff",
                    "Koch",
                    "Robin Koch",
                    "Doppelpack Knauff",
                    "Rote Karte Bitshiabu",
                    "ZDF",
                    "sportstudio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eintracht Frankfurt \u2013 RB Leipzig | Bundesliga, 31. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                    "description": "Eintracht Frankfurt ist einem Champions-League-Startplatz dank des eindrucksvollen Heimsieges gegen RB Leipzig einen gro\u00dfen Schritt n\u00e4hergekommen. Die Hessen gewannen am 31. Spieltag der Fu\u00dfball-Bundesliga das direkte Duell mit den fast eine H\u00e4lfte lang in Unterzahl spielenden G\u00e4sten 4:0 (1:0) und festigten den dritten Tabellenplatz. \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f \n\nEin offizielles Angebot von den Bayern liegt laut Fernando Carro f\u00fcr Florian Wirtz nicht vor. \u201eSie haben sich mit uns nicht in Verbindung gesetzt\", erkl\u00e4rte der Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der Leverkusener. Doch nicht nur um ein Bayern-Interesse gibt es Ger\u00fcchte. Auch internationale Schwergewichte wie Real Madrid und Manchester City sollen an Deutschlands Zauberfu\u00df interessiert sein. Doch was w\u00e4re f\u00fcr Wirtz das beste Transferziel? Wir schauen uns seine Zukunfts-Optionen in einer neuen Folge Bolzplatz an! https://kurz.zdf.de/GNjx/ \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/ \n\nVon gro\u00dfer Euphorie war zun\u00e4chst auf beiden Seiten nicht viel zu sehen. Statt offensivem Spektakel sahen die 56.500 Zuschauer in Frankfurt ein Abtasten. Einzig RB-St\u00fcrmer Benjamin Sesko pr\u00fcfte mit einem Distanzschuss Eintracht-Keeper Kevin Trapp, der den Ball zwar nicht festhalten, aber immerhin zur Ecke kl\u00e4ren konnte. Und die Frankfurter Offensive? Die war 20 Minuten lang quasi nicht existent, schlug dann aber eiskalt zu. Der schnelle Hugo Ekitik\u00e9 nutzte den Platz bei einem Konter mit einem Dribbling und einem Zuspiel auf Ansgar Knauff, der zur F\u00fchrung traf (21.). Mit dem 1:0 im R\u00fccken spielten die Hausherren deutlich befreiter auf. Die Eintracht war nun griffiger und hatte bis zur Halbzeit mehrmals die Gelegenheit, den Vorsprung auszubauen. Tuta scheiterte mit einem wuchtigen Kopfball an RB-Schlussmann Maarten Vandevoordt (24.). Kurz vor der Pause kl\u00e4rte El Chadaille Bitshiabu mit dem Bein einen Schuss von Knauff in h\u00f6chster Not (40.). Offensiv blieb RB bis zur Pause harmlos. \n\nNach dem Seitenwechsel kam es dann noch schlimmer f\u00fcr die G\u00e4ste. Bitshiabu - in H\u00e4lfte eins noch der Retter - brachte Knauff kurz vor dem Strafraum als letzter Feldspieler zu Fall und sah die Rote Karte. Es ging genauso bitter weiter f\u00fcr die Sachsen. Den anschlie\u00dfenden Freisto\u00df von Arthur Theate wehrte Vandevoordt direkt zu Knauff ab, der den Nachschuss ins Tor bef\u00f6rderte. Die Eintracht blieb spielbestimmend, w\u00e4hrend RB auf ganzer Linie entt\u00e4uschte. Ekitik\u00e9 und Robin Koch m\u00fcnzten die \u00dcberlegenheit auch noch in Tore um, so dass der Abend f\u00fcr die Leipziger zum Albtraum wurde. \n\nDie Aufstellungen:\u202f \n\nEintracht Frankfurt:\u202fTrapp - Tuta, Koch, Theate (81. Amenda) - Collins (86. Chandler), Skhiri, Larsson, Brown - Knauff (75. Wahi), Bahoya (75. H\u00f6jlund) - Ekitik\u00e9 (82. Chaibi) \nTrainer:\u202fDino Toppm\u00f6ller \n\nRB Leipzig:\u202fVandevoordt - Geertruida, Klostermann, Bitshiabu - Nedeljkovic (46. Openda), Baku, Seiwald (86. Haidara), Lukeba - Simons (76. Gomis), Baumgartner (54. Vermeeren) - \u0160e\u0161ko (76. Nusa) \nTrainer:\u202fZsolt L\u00f6w \n\nSchiedsrichter:\u202fMatthias J\u00f6llenbeck (Freiburg) \n\nKommentator:\u202fDaniel Pinschower \n\n#zdfbundesliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "330880",
                "likeCount": "6571",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "306"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o4mIYbbY4K88dQw7eTKZSHHZ9hc",
            "id": "9XrGxYMu9P8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T16:31:11Z",
                "channelId": "UCb31gOY6OD8ES0zP8M0GhAw",
                "title": "I Found The Baby Born Next To Me...30 Years Later",
                "description": "Go to https://surfshark.com/maxfosh or use code MAXFOSH at checkout to get 4 extra months of Surfshark VPN!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9XrGxYMu9P8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9XrGxYMu9P8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9XrGxYMu9P8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9XrGxYMu9P8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Max Fosh",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Found The Baby Born Next To Me...30 Years Later",
                    "description": "Go to https://surfshark.com/maxfosh or use code MAXFOSH at checkout to get 4 extra months of Surfshark VPN!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1077363",
                "likeCount": "88093",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3952"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OWMNaZkrdoh6T0ltu_LxFLxxWuI",
            "id": "qEJKL_UWkQc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T15:30:53Z",
                "channelId": "UCK47RfqYv2IczAxHfvIZvAw",
                "title": "SHOWDAY! Kampf um Platz 1 in Berlin..",
                "description": "SHOWDAY! Kampf um Platz 1 in Berlin..\n\n*Mit dem Code \"LUDWIG\" oder \"STOFFWIG\" bekommt ihr den bestm\u00f6glichen Preis bei \nhttps://www.esn.com/discount/ludwig\n\nSpare mit dem Code Ludwig auf: \nhttps://www.oace.shop/discount/ludwig\n\nKomm in mein Personal Coaching:\nhttps://www.bulkandbeyond-coaching.com\n\nFolg mir auf Insta: https://www.instagram.com/larsludwig1/\nFolg mir auf TikTok: https://www.tiktok.com/lars.ludwig\n\n *Werbung",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEJKL_UWkQc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEJKL_UWkQc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEJKL_UWkQc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEJKL_UWkQc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEJKL_UWkQc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lars Ludwig",
                "tags": [
                    "Bodybuilding",
                    "Di\u00e4t",
                    "fit",
                    "fitness",
                    "bodybuilding",
                    "bodybuilder",
                    "reaktion",
                    "reaction",
                    "reagieren",
                    "william niewiara",
                    "heiko kallbach",
                    "ansage",
                    "statement",
                    "anabolika",
                    "di\u00e4t",
                    "king kalle",
                    "lars ludwig",
                    "fibo",
                    "fibo 2025",
                    "wettkampf",
                    "Berlin",
                    "npc"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SHOWDAY! Kampf um Platz 1 in Berlin..",
                    "description": "SHOWDAY! Kampf um Platz 1 in Berlin..\n\n*Mit dem Code \"LUDWIG\" oder \"STOFFWIG\" bekommt ihr den bestm\u00f6glichen Preis bei \nhttps://www.esn.com/discount/ludwig\n\nSpare mit dem Code Ludwig auf: \nhttps://www.oace.shop/discount/ludwig\n\nKomm in mein Personal Coaching:\nhttps://www.bulkandbeyond-coaching.com\n\nFolg mir auf Insta: https://www.instagram.com/larsludwig1/\nFolg mir auf TikTok: https://www.tiktok.com/lars.ludwig\n\n *Werbung"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58927",
                "likeCount": "3730",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "200"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Rbqxf0KHaGphen-kR8iPLHrz_Y4",
            "id": "lWH5OU3e7Ug",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T17:42:21Z",
                "channelId": "UCChcWqwYXCEs657MQ00qVWA",
                "title": "Nottingham Forest v Manchester City | Key Moments | Semi-Final | Emirates FA Cup 2024-25",
                "description": "Follow @EmiratesFACup on Twitter for in-game highlights and match updates!\nhttps://twitter.com/emiratesfacup\n\nSubscribe:\nhttps://www.youtube.com/thefacup\n\nTo find out more about The FA Cup visit:\nhttps://www.TheFA.com/EmiratesFACup\n\nThe FA Cup on Facebook:\nhttp://www.facebook.com/TheFACup\n\nThe FA Cup on Instagram:\nhttp://www.instagram.com/emiratesfacup/\n\nThe FA Cup on Tiktok:\nhttps://www.tiktok.com/@emiratesfacup",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lWH5OU3e7Ug/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lWH5OU3e7Ug/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lWH5OU3e7Ug/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lWH5OU3e7Ug/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lWH5OU3e7Ug/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Emirates FA Cup",
                "tags": [
                    "Manchester City",
                    "Nottingham Forest",
                    "Nottingham Forest vs. Manchester City"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nottingham Forest v Manchester City | Key Moments | Semi-Final | Emirates FA Cup 2024-25",
                    "description": "Follow @EmiratesFACup on Twitter for in-game highlights and match updates!\nhttps://twitter.com/emiratesfacup\n\nSubscribe:\nhttps://www.youtube.com/thefacup\n\nTo find out more about The FA Cup visit:\nhttps://www.TheFA.com/EmiratesFACup\n\nThe FA Cup on Facebook:\nhttp://www.facebook.com/TheFACup\n\nThe FA Cup on Instagram:\nhttp://www.instagram.com/emiratesfacup/\n\nThe FA Cup on Tiktok:\nhttps://www.tiktok.com/@emiratesfacup"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1900129",
                "likeCount": "23141",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1146"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2OK6w5UpakTuuJk97j5HRPLldRI",
            "id": "SNtKf_wN4BE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T21:27:25Z",
                "channelId": "UCdye_sb1GJ8ui-3xrEZYaMw",
                "title": "Austrian Darts Open: Tag 3 | Viertelfinale, Halbfinale & Finale | DAZN Highlights",
                "description": "Alle Majors der PDC und die Turniere der European Tour live auf DAZN. #DARTZN\n\n+++\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier:    / @daznuefachampionsleague   #ucl \nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier:    / @daznfussball   #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttp://media.dazn.com/en/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SNtKf_wN4BE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SNtKf_wN4BE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SNtKf_wN4BE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SNtKf_wN4BE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SNtKf_wN4BE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Darts",
                "tags": [
                    "Darts",
                    "DAZN Darts",
                    "DAZN",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN Darts Highlights",
                    "Darts Highlights",
                    "Damon Heta",
                    "Ryan Joyce",
                    "D. van Duijvenbode",
                    "Ross Smith",
                    "Chris Dobey",
                    "Martin Schindler",
                    "Schindi",
                    "Schindler",
                    "Daryl Gurney",
                    "Josh Rock",
                    "Austrian Darts Open",
                    "Finale"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Austrian Darts Open: Tag 3 | Viertelfinale, Halbfinale & Finale | DAZN Highlights",
                    "description": "Alle Majors der PDC und die Turniere der European Tour live auf DAZN. #DARTZN\n\n+++\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier:    / @daznuefachampionsleague   #ucl \nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier:    / @daznfussball   #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttp://media.dazn.com/en/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "124107",
                "likeCount": "4242",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "243"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nz41mAcSA6Mlrhd7SPYTOUzP3x8",
            "id": "9yoLS-lri3o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T07:00:16Z",
                "channelId": "UCGZLruV9OMz7JnmXz86ELdg",
                "title": "UNFALL am Audi RS6 VERSCHWIEGEN?ANONYME Hinweise aus der COMMUNITY! Finden wir die WAHRHEIT? Teil 2",
                "description": "Hier geht es zu AUTODOC: https://bit.ly/3GD3feC\n\nAuch du kannst bei deinem n\u00e4chsten Service bares Geld sparen! Sichere dir bis zum 03.05.2025 7% Rabatt bei AUTODOC mit dem Code \"Kunde7\".\n\nEs geht weiter mit der Story zum Audi RS6! Nachdem wir Post vom Anwalt bekommen haben hat uns nun auch eine interessante Mail aus der Community erreicht. Scheinbar war der RS6 mal in einen Unfall verwickelt! Ob das Stimmt checken wir zusammen mit unserem Serviceberater Roy auf der Hebeb\u00fchne aus! Enrico auf Spurensuche! Wir w\u00fcnschen euch viel Spa\u00df mit dem Video und einen sch\u00f6nen Sonntag! Was denkt ihr \u00fcber die Situation mit dem Audi?\n\nFolgt uns auch gern auf Insta!\nhttps://www.instagram.com/dieautogesellschaft/\n\nUnser Fahrzeugbestand:\nhttps://www.DIE-AUTOGESELLSCHAFT.de\n\nWenn ihr uns unterst\u00fctzen m\u00f6chtet und sowieso auf Amazon bestellt, macht das gerne immer \u00fcber einen der untenstehenden Links. Sobald ihr \u00fcber einen dieser Links auf Amazon ein beliebiges Produkt bestellt, profitieren wir in Form einer Provision davon, ohne dass euch Mehrkosten oder Nachteile entstehen! Danke f\u00fcr euren Support!\n\nProdukte welche wir t\u00e4glich nutzen:\nUnser neues Endoskop: https://amzn.to/3OPQZsy\nWallbox f\u00fcr unseren Polestar: https://amzn.to/3sHBC9W\nHaupt-Kamera f\u00fcr Videos: https://amzn.to/3GL0PrM\nObjektiv: https://amzn.to/41snvVv\nGimbal: https://amzn.to/3KZUoU7\nFunkstrecke: https://amzn.to/3Uzx2rM\nVlog Cam: https://amzn.to/3KFqGTf\nSD-Karten: https://amzn.to/3ne7Yaa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9yoLS-lri3o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9yoLS-lri3o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9yoLS-lri3o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9yoLS-lri3o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9yoLS-lri3o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Die Autogesellschaft Dresden",
                "tags": [
                    "Autogesellschaft",
                    "Autohandel",
                    "DAG",
                    "Dresden",
                    "Enrico Tetzlaff",
                    "Autoh\u00e4ndler",
                    "Audi RS6",
                    "Anwalt",
                    "Verklagt",
                    "Klage",
                    "Gericht",
                    "Vorbesitzer",
                    "Unfall"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UNFALL am Audi RS6 VERSCHWIEGEN?ANONYME Hinweise aus der COMMUNITY! Finden wir die WAHRHEIT? Teil 2",
                    "description": "Hier geht es zu AUTODOC: https://bit.ly/3GD3feC\n\nAuch du kannst bei deinem n\u00e4chsten Service bares Geld sparen! Sichere dir bis zum 03.05.2025 7% Rabatt bei AUTODOC mit dem Code \"Kunde7\".\n\nEs geht weiter mit der Story zum Audi RS6! Nachdem wir Post vom Anwalt bekommen haben hat uns nun auch eine interessante Mail aus der Community erreicht. Scheinbar war der RS6 mal in einen Unfall verwickelt! Ob das Stimmt checken wir zusammen mit unserem Serviceberater Roy auf der Hebeb\u00fchne aus! Enrico auf Spurensuche! Wir w\u00fcnschen euch viel Spa\u00df mit dem Video und einen sch\u00f6nen Sonntag! Was denkt ihr \u00fcber die Situation mit dem Audi?\n\nFolgt uns auch gern auf Insta!\nhttps://www.instagram.com/dieautogesellschaft/\n\nUnser Fahrzeugbestand:\nhttps://www.DIE-AUTOGESELLSCHAFT.de\n\nWenn ihr uns unterst\u00fctzen m\u00f6chtet und sowieso auf Amazon bestellt, macht das gerne immer \u00fcber einen der untenstehenden Links. Sobald ihr \u00fcber einen dieser Links auf Amazon ein beliebiges Produkt bestellt, profitieren wir in Form einer Provision davon, ohne dass euch Mehrkosten oder Nachteile entstehen! Danke f\u00fcr euren Support!\n\nProdukte welche wir t\u00e4glich nutzen:\nUnser neues Endoskop: https://amzn.to/3OPQZsy\nWallbox f\u00fcr unseren Polestar: https://amzn.to/3sHBC9W\nHaupt-Kamera f\u00fcr Videos: https://amzn.to/3GL0PrM\nObjektiv: https://amzn.to/41snvVv\nGimbal: https://amzn.to/3KZUoU7\nFunkstrecke: https://amzn.to/3Uzx2rM\nVlog Cam: https://amzn.to/3KFqGTf\nSD-Karten: https://amzn.to/3ne7Yaa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "217069",
                "likeCount": "13116",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "790"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w9p11GMX3MIl3KU037HuPe3J_dU",
            "id": "0VtqTi3miC8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T14:13:55Z",
                "channelId": "UCWH1jN1Jxd5lVhXetdlkRyw",
                "title": "LIVE: #BetzePK nach #FCKS04",
                "description": "Am Sonntag, 27. April 2025, treten die Roten Teufel zum 31. Spieltag der Saison 2024/25 gegen den FC Schalke 04 an. Nach der Partie beantworten Schalke-Trainer Kees van Wonderen und #FCK-Cheftrainer Torsten Lieberknecht die Fragen der uffm #Betze anwesenden Medienvertreter.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0VtqTi3miC8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0VtqTi3miC8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0VtqTi3miC8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0VtqTi3miC8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0VtqTi3miC8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "1. FC Kaiserslautern",
                "tags": [
                    "FCK",
                    "FCK (RoteTeufel)",
                    "1. FC Kaiserslautern",
                    "1. FC Kaiserslautern (RoteTeufel)",
                    "Rote Teufel",
                    "Betze",
                    "HSV",
                    "HSVtv",
                    "Hamburger SV",
                    "Tim Walter",
                    "Walter"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "LIVE: #BetzePK nach #FCKS04",
                    "description": "Am Sonntag, 27. April 2025, treten die Roten Teufel zum 31. Spieltag der Saison 2024/25 gegen den FC Schalke 04 an. Nach der Partie beantworten Schalke-Trainer Kees van Wonderen und #FCK-Cheftrainer Torsten Lieberknecht die Fragen der uffm #Betze anwesenden Medienvertreter."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45396",
                "likeCount": "907",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "97"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bu_6FwazL3fGVE0VAyOJpza9VDA",
            "id": "IiBK707iiXM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T22:00:05Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "FC Bayern M\u00fcnchen \u2013 1. FSV Mainz 05 | Bundesliga, 31. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                "description": "Die Party des FC Bayern zur R\u00fcckkehr auf den Thron des deutschen Fu\u00dfball-Meisters ist vertagt. Die M\u00fcnchner erf\u00fcllten auf dem Weg dorthin und am Tag eines kurzen 500. Bundesligaspiels von Thomas M\u00fcller durch das 3:0 (2:0) gegen Mainz 05 ihre Pflicht. Der f\u00fcr den vorzeitigen Jubel notwendige Patzer des Noch-Meisters Bayer Leverkusen blieb aber aus. \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f \n\nEin offizielles Angebot von den Bayern liegt laut Fernando Carro f\u00fcr Florian Wirtz nicht vor. \u201eSie haben sich mit uns nicht in Verbindung gesetzt\", erkl\u00e4rte der Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der Leverkusener. Doch nicht nur um ein Bayern-Interesse gibt es Ger\u00fcchte. Auch internationale Schwergewichte wie Real Madrid und Manchester City sollen an Deutschlands Zauberfu\u00df interessiert sein. Doch was w\u00e4re f\u00fcr Wirtz das beste Transferziel? Wir schauen uns seine Zukunfts-Optionen in einer neuen Folge Bolzplatz an! https://kurz.zdf.de/GNjx/ \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/ \n\nIn der 6. Minute mussten die Bayern das erste Mal zittern: FSV-Kapit\u00e4n Jonathan Burkardt kontrollierte einen langen Ball sehenswert - und schoss freistehend aus sechs Metern \u00fcber das Tor von Jonas Urbig. Die M\u00fcnchner griffen ohne den unter der Woche erkrankten M\u00fcller in der Startelf zun\u00e4chst ungest\u00fcm an. Erste Warnsch\u00fcsse gaben Leroy San\u00e9 (11.) und Josip Stanisic (13.) ab. Doch mehr lie\u00dfen die Mainzer in der Anfangsphase nicht zu. Dann aber humpelte Anthony Caci vom Platz, der FSV war noch nicht bereit zu wechseln. Die \u00dcberzahl nutzte San\u00e9 eiskalt: Er behielt im Strafraum nach einer sch\u00f6nen Kombination die \u00dcbersicht und traf per Flachschuss (27.). Kurz darauf war es Michael Olise, der aus kurzer Distanz \u00fcberlegt zum zweiten Treffer einschob (40.). Harry Kane kassierte nach einem Zweikampf mit Burkardt seine f\u00fcnfte Gelbe Karte und k\u00f6nnte damit bei der m\u00f6glichen Meisterfeier am n\u00e4chsten Spieltag fehlen. \n\nEin von Urbig entsch\u00e4rfter Abschluss von Nadiem Amiri (56.) r\u00fcttelte den FCB nach der Pause wach. San\u00e9 setzte einen Heber an den Pfosten (62.). Der deutsche Rekordmeister verwaltete daraufhin den Vorsprung souver\u00e4n. Eric Dier sorgte per Kopf f\u00fcr die endg\u00fcltige Entscheidung. \n\nDie Aufstellungen:\u202f \n\nFC Bayern M\u00fcnchen:\u202fUrbig - Laimer, Dier, Kim (46. Boey), Stanisic - Kimmich, Pavlovic (84. Goretzka) - Olise, San\u00e9 (84. M\u00fcller) - Kane (88. Kusi-Asare), Gnabry (72. Coman) \nTrainer:\u202fVincent Kompany \n\n1. FSV Mainz 05: Zentner - da Costa, Hanche-Olsen, Kohr - Caci (28. Veratschnig), Sano, Amiri, Mwene (74. Weiper) - Nebel (87. Widmer), J.-s. Lee (87. Nordin) - Burkardt (86. Sieb) \nTrainer:\u202fBo Henriksen \n\nSchiedsrichter:\u202fBastian Dankert (Rostock) \n\nKommentator:\u202fDaniel Gahn\n\n#zdfbundesliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IiBK707iiXM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IiBK707iiXM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IiBK707iiXM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IiBK707iiXM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IiBK707iiXM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "DFB",
                    "Bundesliga",
                    "Buli",
                    "Bundesliga Highlights",
                    "Bundesliga Zusammenfassung",
                    "FC Bayern M\u00fcnchen",
                    "1. FSV Mainz 05",
                    "FC Bayern M\u00fcnchen 1. FSV Mainz 05",
                    "1. FSV Mainz 05 FC Bayern M\u00fcnchen",
                    "FC Bayern M\u00fcnchen Highlights",
                    "1. FSV Mainz 05 Highlights",
                    "FC Bayern M\u00fcnchen 1. FSV Mainz 05 Highlights",
                    "1. FSV Mainz 05 FC Bayern M\u00fcnchen Zusammenfassung",
                    "Meisterschaft vertagt",
                    "San\u00e9",
                    "Leroy San\u00e9",
                    "Olise",
                    "Michael Olise",
                    "Dier",
                    "500. Spiel M\u00fcller",
                    "Thomas M\u00fcller",
                    "M\u00fcnchner",
                    "ZDF",
                    "sportstudio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FC Bayern M\u00fcnchen \u2013 1. FSV Mainz 05 | Bundesliga, 31. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                    "description": "Die Party des FC Bayern zur R\u00fcckkehr auf den Thron des deutschen Fu\u00dfball-Meisters ist vertagt. Die M\u00fcnchner erf\u00fcllten auf dem Weg dorthin und am Tag eines kurzen 500. Bundesligaspiels von Thomas M\u00fcller durch das 3:0 (2:0) gegen Mainz 05 ihre Pflicht. Der f\u00fcr den vorzeitigen Jubel notwendige Patzer des Noch-Meisters Bayer Leverkusen blieb aber aus. \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f \n\nEin offizielles Angebot von den Bayern liegt laut Fernando Carro f\u00fcr Florian Wirtz nicht vor. \u201eSie haben sich mit uns nicht in Verbindung gesetzt\", erkl\u00e4rte der Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der Leverkusener. Doch nicht nur um ein Bayern-Interesse gibt es Ger\u00fcchte. Auch internationale Schwergewichte wie Real Madrid und Manchester City sollen an Deutschlands Zauberfu\u00df interessiert sein. Doch was w\u00e4re f\u00fcr Wirtz das beste Transferziel? Wir schauen uns seine Zukunfts-Optionen in einer neuen Folge Bolzplatz an! https://kurz.zdf.de/GNjx/ \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/ \n\nIn der 6. Minute mussten die Bayern das erste Mal zittern: FSV-Kapit\u00e4n Jonathan Burkardt kontrollierte einen langen Ball sehenswert - und schoss freistehend aus sechs Metern \u00fcber das Tor von Jonas Urbig. Die M\u00fcnchner griffen ohne den unter der Woche erkrankten M\u00fcller in der Startelf zun\u00e4chst ungest\u00fcm an. Erste Warnsch\u00fcsse gaben Leroy San\u00e9 (11.) und Josip Stanisic (13.) ab. Doch mehr lie\u00dfen die Mainzer in der Anfangsphase nicht zu. Dann aber humpelte Anthony Caci vom Platz, der FSV war noch nicht bereit zu wechseln. Die \u00dcberzahl nutzte San\u00e9 eiskalt: Er behielt im Strafraum nach einer sch\u00f6nen Kombination die \u00dcbersicht und traf per Flachschuss (27.). Kurz darauf war es Michael Olise, der aus kurzer Distanz \u00fcberlegt zum zweiten Treffer einschob (40.). Harry Kane kassierte nach einem Zweikampf mit Burkardt seine f\u00fcnfte Gelbe Karte und k\u00f6nnte damit bei der m\u00f6glichen Meisterfeier am n\u00e4chsten Spieltag fehlen. \n\nEin von Urbig entsch\u00e4rfter Abschluss von Nadiem Amiri (56.) r\u00fcttelte den FCB nach der Pause wach. San\u00e9 setzte einen Heber an den Pfosten (62.). Der deutsche Rekordmeister verwaltete daraufhin den Vorsprung souver\u00e4n. Eric Dier sorgte per Kopf f\u00fcr die endg\u00fcltige Entscheidung. \n\nDie Aufstellungen:\u202f \n\nFC Bayern M\u00fcnchen:\u202fUrbig - Laimer, Dier, Kim (46. Boey), Stanisic - Kimmich, Pavlovic (84. Goretzka) - Olise, San\u00e9 (84. M\u00fcller) - Kane (88. Kusi-Asare), Gnabry (72. Coman) \nTrainer:\u202fVincent Kompany \n\n1. FSV Mainz 05: Zentner - da Costa, Hanche-Olsen, Kohr - Caci (28. Veratschnig), Sano, Amiri, Mwene (74. Weiper) - Nebel (87. Widmer), J.-s. Lee (87. Nordin) - Burkardt (86. Sieb) \nTrainer:\u202fBo Henriksen \n\nSchiedsrichter:\u202fBastian Dankert (Rostock) \n\nKommentator:\u202fDaniel Gahn\n\n#zdfbundesliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "417900",
                "likeCount": "7496",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "379"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yNQ8EkMAo8tXAh7XickIsEiHn6E",
            "id": "LPNY0zxDoAw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T01:34:10Z",
                "channelId": "UCjKaVLLwalH_DSCHaricw3w",
                "title": "\u0e44\u0e2d\u0e19\u0e4c\u0e17\u0e23\u0e31\u0e04 \u0e41\u0e1f\u0e23\u0e49\u0e07\u0e04\u0e4c\u0e40\u0e1f\u0e34\u0e23\u0e4c\u0e15 4-0 \u0e44\u0e25\u0e1b\u0e4c\u0e0b\u0e34\u0e01 | \u0e1a\u0e38\u0e19\u0e40\u0e14\u0e2a\u0e25\u0e35\u0e01\u0e32 \u0e44\u0e2e\u0e44\u0e25\u0e15\u0e4c Bundesliga 24/25",
                "description": "\u0e44\u0e2d\u0e19\u0e4c\u0e17\u0e23\u0e31\u0e04 \u0e41\u0e1f\u0e23\u0e49\u0e07\u0e04\u0e4c\u0e40\u0e1f\u0e34\u0e23\u0e4c\u0e15 \u0e23\u0e31\u0e27\u0e22\u0e34\u0e07 4 \u0e1b\u0e23\u0e30\u0e15\u0e39 \u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e1a\u0e49\u0e32\u0e19\u0e40\u0e2d\u0e32\u0e0a\u0e19\u0e30 \u0e44\u0e25\u0e1b\u0e4c\u0e0b\u0e34\u0e01 4-0\n\n\nFacebook: https://www.facebook.com/beinsportsthailand/\nTwitter: https://twitter.com/beinsportsth\nInstagram: https://www.instagram.com/beinsports.th/\nYouTube: https://www.youtube.com/channel/UCjKaVLLwalH_DSCHaricw3wWatch the Game Highlights from Eintracht Frankfurt vs. RB Leipzig, 04/26/2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LPNY0zxDoAw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LPNY0zxDoAw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LPNY0zxDoAw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LPNY0zxDoAw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LPNY0zxDoAw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS Thailand",
                "tags": [
                    "Bundesliga",
                    "Eintracht Frankfurt",
                    "Eintracht Frankfurt vs. RB Leipzig",
                    "Football",
                    "Highlights",
                    "RB Leipzig",
                    "Soccer",
                    "Sports",
                    "beIN SPORTS Thailand",
                    "Bundesliga 24/25",
                    "Bundesliga Match Highlights",
                    "Match Highlights",
                    "bein sports",
                    "soccer",
                    "\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25",
                    "\u0e44\u0e2e\u0e44\u0e25\u0e15\u0e4c",
                    "\u0e44\u0e2e\u0e44\u0e25\u0e17\u0e4c",
                    "\u0e1a\u0e38\u0e19\u0e40\u0e14\u0e2a",
                    "\u0e44\u0e2e\u0e44\u0e25\u0e15\u0e4c \u0e1a\u0e38\u0e19\u0e40\u0e14\u0e2a\u0e25\u0e35\u0e01\u0e32",
                    "\u0e44\u0e2e\u0e44\u0e25\u0e17\u0e4c \u0e1a\u0e38\u0e19\u0e40\u0e14\u0e2a\u0e25\u0e35\u0e01\u0e32",
                    "\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e40\u0e22\u0e2d\u0e23\u0e21\u0e31\u0e19",
                    "\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e15\u0e48\u0e32\u0e07\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e40\u0e17\u0e28",
                    "\u0e1f\u0e38\u0e15\u0e1a\u0e2d\u0e25\u0e1a\u0e38\u0e19\u0e40\u0e14\u0e2a",
                    "\u0e44\u0e2e\u0e44\u0e25\u0e15\u0e4c\u0e1a\u0e38\u0e19\u0e40\u0e14\u0e2a"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0e44\u0e2d\u0e19\u0e4c\u0e17\u0e23\u0e31\u0e04 \u0e41\u0e1f\u0e23\u0e49\u0e07\u0e04\u0e4c\u0e40\u0e1f\u0e34\u0e23\u0e4c\u0e15 4-0 \u0e44\u0e25\u0e1b\u0e4c\u0e0b\u0e34\u0e01 | \u0e1a\u0e38\u0e19\u0e40\u0e14\u0e2a\u0e25\u0e35\u0e01\u0e32 \u0e44\u0e2e\u0e44\u0e25\u0e15\u0e4c Bundesliga 24/25",
                    "description": "\u0e44\u0e2d\u0e19\u0e4c\u0e17\u0e23\u0e31\u0e04 \u0e41\u0e1f\u0e23\u0e49\u0e07\u0e04\u0e4c\u0e40\u0e1f\u0e34\u0e23\u0e4c\u0e15 \u0e23\u0e31\u0e27\u0e22\u0e34\u0e07 4 \u0e1b\u0e23\u0e30\u0e15\u0e39 \u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e1a\u0e49\u0e32\u0e19\u0e40\u0e2d\u0e32\u0e0a\u0e19\u0e30 \u0e44\u0e25\u0e1b\u0e4c\u0e0b\u0e34\u0e01 4-0\n\n\nFacebook: https://www.facebook.com/beinsportsthailand/\nTwitter: https://twitter.com/beinsportsth\nInstagram: https://www.instagram.com/beinsports.th/\nYouTube: https://www.youtube.com/channel/UCjKaVLLwalH_DSCHaricw3wWatch the Game Highlights from Eintracht Frankfurt vs. RB Leipzig, 04/26/2025"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82149",
                "likeCount": "662",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "271"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7qpTSGr8gC5E7_LR6T_B2BSskiw",
            "id": "klrvA1DRviw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T18:22:53Z",
                "channelId": "UCqZQlzSHbVJrwrn5XvzrzcA",
                "title": "Arne Slot addresses Anfield faithful after Liverpool clinch Premier League title | NBC Sports",
                "description": "Watch Arne Slot speak to the Liverpool faithful following his side's dominant 5-1 win against Tottenham Hotspur to secure the 2024-25 Premier League title. #NBCSports #PremierLeague #Liverpool \n\u00bb Subscribe to NBC Sports: https://www.youtube.com/nbcsports?sub_confirmation=1\n\u00bb Watch Live Sports on NBC.com: https://www.nbc.com/live-upcoming\n\u00bb Get Premier League news on NBC Sports: https://nbcsports.com/soccer/premier-league\n\nWant more Premier League? Check out Peacock: https://peacocktv.smart.link/v82e9dl56\n\nNBC Sports Group serves sports fans 24/7 with premier live events, insightful studio shows, and compelling original programming. NBC Sports is an established leader in the sports media landscape with an unparalleled collection of sports properties that include the Olympics, NFL, Premier League, NASCAR, PGA TOUR, the Kentucky Derby, Tour de France and many more.\n\nSubscribe to our channel for the latest sporting news and highlights!\n\nThe Premier League across NBC Sports Group launched in 2013 with their biggest and broadest programming commitment to-date in the United States. With live multi-platform coverage of all 380 games, analysis from best-in-class talent and extensive surrounding coverage all week long, NBC Sports Group has become the ultimate destination for new and existing Premier League fans.\n\nThe Premier League maintains strong and consistent reach across NBC, USA Network, CNBC, and NBC Sports Group\u2019s live streaming products, led by the biggest stars and most prestigious teams in the world.\n\nVisit NBC Sports: https://www.nbcsports.com\nFind NBC Sports on Facebook: https://www.facebook.com/NBCSports\nFollow NBC Sports on Twitter: https://twitter.com/nbcsports\nFollow NBC Sports on Instagram: https://www.instagram.com/nbcsports/\n\nhttps://www.nbcsports.com/nfl/sunday-night-football\nhttps://nbcsports.com/motors/nascar\nhttps://nbcsports.com/soccer/premier-league\n\nArne Slot addresses Anfield faithful after Liverpool clinch Premier League title | NBC Sports\nhttps://www.youtube.com/nbcsports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/klrvA1DRviw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/klrvA1DRviw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/klrvA1DRviw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/klrvA1DRviw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/klrvA1DRviw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NBC Sports",
                "tags": [
                    "nbc",
                    "nbc sports",
                    "premier league",
                    "pl",
                    "english premier league",
                    "premier league on nbc sports",
                    "pl highlights",
                    "pl goals",
                    "pl news",
                    "english football",
                    "premier league 2025",
                    "pl 2025",
                    "soccer",
                    "pl updates",
                    "premier league news",
                    "premier league updates",
                    "prem",
                    "matchweek 34 pl",
                    "Liverpool vs. Tottenham",
                    "Liverpool vs. Tottenham highlights",
                    "Liverpool vs. Tottenham goals",
                    "Liverpool",
                    "Liverpool highlights",
                    "Arne Slot",
                    "Liverpool win Premier League",
                    "Arne Slot Liverpool fans",
                    "Slot",
                    "Liverpool manager"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Arne Slot addresses Anfield faithful after Liverpool clinch Premier League title | NBC Sports",
                    "description": "Watch Arne Slot speak to the Liverpool faithful following his side's dominant 5-1 win against Tottenham Hotspur to secure the 2024-25 Premier League title. #NBCSports #PremierLeague #Liverpool \n\u00bb Subscribe to NBC Sports: https://www.youtube.com/nbcsports?sub_confirmation=1\n\u00bb Watch Live Sports on NBC.com: https://www.nbc.com/live-upcoming\n\u00bb Get Premier League news on NBC Sports: https://nbcsports.com/soccer/premier-league\n\nWant more Premier League? Check out Peacock: https://peacocktv.smart.link/v82e9dl56\n\nNBC Sports Group serves sports fans 24/7 with premier live events, insightful studio shows, and compelling original programming. NBC Sports is an established leader in the sports media landscape with an unparalleled collection of sports properties that include the Olympics, NFL, Premier League, NASCAR, PGA TOUR, the Kentucky Derby, Tour de France and many more.\n\nSubscribe to our channel for the latest sporting news and highlights!\n\nThe Premier League across NBC Sports Group launched in 2013 with their biggest and broadest programming commitment to-date in the United States. With live multi-platform coverage of all 380 games, analysis from best-in-class talent and extensive surrounding coverage all week long, NBC Sports Group has become the ultimate destination for new and existing Premier League fans.\n\nThe Premier League maintains strong and consistent reach across NBC, USA Network, CNBC, and NBC Sports Group\u2019s live streaming products, led by the biggest stars and most prestigious teams in the world.\n\nVisit NBC Sports: https://www.nbcsports.com\nFind NBC Sports on Facebook: https://www.facebook.com/NBCSports\nFollow NBC Sports on Twitter: https://twitter.com/nbcsports\nFollow NBC Sports on Instagram: https://www.instagram.com/nbcsports/\n\nhttps://www.nbcsports.com/nfl/sunday-night-football\nhttps://nbcsports.com/motors/nascar\nhttps://nbcsports.com/soccer/premier-league\n\nArne Slot addresses Anfield faithful after Liverpool clinch Premier League title | NBC Sports\nhttps://www.youtube.com/nbcsports"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "514761",
                "likeCount": "9160",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "388"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XwRzo3cj8E5huaDJPN3o_EIH1Mw",
            "id": "cekHE-bqp3g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T19:10:44Z",
                "channelId": "UCbzInj_T1JTkfYZXX9dc9IQ",
                "title": "LIVERPOOL FC CHAMPIONS CELEBRATIONS - YNWA & More",
                "description": "Full time and post match scenes from Anfield as the 20-times Champions of England celebrate in style.\n\n00:00 Full time - Liverpool FC Champions\n01:14 The Kop dancing to One Kiss\n02:00 Freed From Desire\n03:35 You'll Never Walk Alone\n05:45 Players run to The Kop\n06:40 Salah's selfie with the squad\n07:40 Arne Slot dancing\n08:30 Three Little Birds\n09:30 Trent parties with The Kop\n10:00 Squad huddle and dance\n11:00 Players with the owners\n11:30 Arne Slot's speech & song!\n12:32 Alisson, Alisson, Alisson\n\n\n\ud83d\udcfa Subscribe to This Is Anfield on YouTube to watch every #LFC press conference in full, for free: https://goo.gl/Lh7zfK\n\n\ud83d\udcf1 Download the #ThisIsAnfield App for #Liverpool FC news, opinion, video and analysis: http://www.thisisanfield.com/app/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cekHE-bqp3g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cekHE-bqp3g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cekHE-bqp3g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cekHE-bqp3g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cekHE-bqp3g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "This Is Anfield",
                "tags": [
                    "liverpool fc",
                    "soccer",
                    "football",
                    "premier league",
                    "lfc",
                    "anfield",
                    "jurgen klopp",
                    "liverpool"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LIVERPOOL FC CHAMPIONS CELEBRATIONS - YNWA & More",
                    "description": "Full time and post match scenes from Anfield as the 20-times Champions of England celebrate in style.\n\n00:00 Full time - Liverpool FC Champions\n01:14 The Kop dancing to One Kiss\n02:00 Freed From Desire\n03:35 You'll Never Walk Alone\n05:45 Players run to The Kop\n06:40 Salah's selfie with the squad\n07:40 Arne Slot dancing\n08:30 Three Little Birds\n09:30 Trent parties with The Kop\n10:00 Squad huddle and dance\n11:00 Players with the owners\n11:30 Arne Slot's speech & song!\n12:32 Alisson, Alisson, Alisson\n\n\n\ud83d\udcfa Subscribe to This Is Anfield on YouTube to watch every #LFC press conference in full, for free: https://goo.gl/Lh7zfK\n\n\ud83d\udcf1 Download the #ThisIsAnfield App for #Liverpool FC news, opinion, video and analysis: http://www.thisisanfield.com/app/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "824830",
                "likeCount": "17376",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1119"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W373pLOWE_E8tjWe0--H0TSZaTE",
            "id": "V2_GU-0jNfw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T18:38:34Z",
                "channelId": "UCxgii5f9u4YgXCeubCozbEA",
                "title": "HIGHLIGHTS | Olympique Lyonnais vs. Arsenal FC - UEFA Women's Champions League 24-25",
                "description": "Sign up for free to DAZN \ud83d\udc49 https://bit.ly/DAZNWFootballYouTube\n\nSubscribe now to the best women's football channel on YouTube \ud83d\udc49 https://bit.ly/WomensFootballOnDAZN\n\nFollow Our Social Channels \ud83d\udc47\nInstagram: https://instagram.com/daznwomensfootball\nTwitter: https://twitter.com/DAZNWFootball\nSnapchat: https://bit.ly/UWCLSnap\nTikTok: https://www.tiktok.com/@daznsport \n\n#DAZN #UWCL #Football #soccer\n\n00:00:00 -  by Lyon \n00:00:14 - Mistake by Vanessa Gilles\n00:00:29 - Shot by Kim Little\n00:01:00 - Short Goal by Christiane Endler\n00:01:06 - Goal by Christiane Endler\n00:02:01 - Shot by Caitlin Foord\n00:02:21 - Shot by Selma Bacha\n00:02:40 - Cross by Chloe Kelly\n00:02:46 - Goal by Mar\u00eda Francesca Caldentey\n00:03:38 - Shot by Damaris Egurrola\n00:04:02 - Pass by Melchie Dumornay\n00:04:11 - Goal by Alessia Russo\n00:04:59 - Pass by Mar\u00eda Francesca Caldentey\n00:05:06 - Shot by Alessia Russo\n00:05:20 - Pass by Wendie Renard\n00:05:28 - Shot by Ada Hegerberg\n00:05:51 - Cross by Selma Bacha\n00:05:57 - Defensive act by Katie McCabe\n00:06:04 - Foul by Damaris Egurrola\n00:06:16 - Goal by Caitlin Foord\n00:07:10 - Shot by Selma Bacha\n00:07:27 - Goal by Melchie Dumornay\n00:08:19 - Pass by Selma Bacha\n00:08:25 - Shot by Dzsenifer Marozs\u00e1n\n00:08:40 - End Match by Arsenal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V2_GU-0jNfw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V2_GU-0jNfw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V2_GU-0jNfw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V2_GU-0jNfw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V2_GU-0jNfw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Women's Football",
                "tags": [
                    "Arsenal",
                    "Lyon",
                    "Lyon vs. Arsenal",
                    "champions league",
                    "dazn",
                    "football",
                    "full match",
                    "goals",
                    "highlights",
                    "recap",
                    "soccer",
                    "top 10",
                    "ucl",
                    "uefa champions league",
                    "uefa women's champions league",
                    "uwcl",
                    "women's champions",
                    "women's football",
                    "women's soccer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HIGHLIGHTS | Olympique Lyonnais vs. Arsenal FC - UEFA Women's Champions League 24-25",
                    "description": "Sign up for free to DAZN \ud83d\udc49 https://bit.ly/DAZNWFootballYouTube\n\nSubscribe now to the best women's football channel on YouTube \ud83d\udc49 https://bit.ly/WomensFootballOnDAZN\n\nFollow Our Social Channels \ud83d\udc47\nInstagram: https://instagram.com/daznwomensfootball\nTwitter: https://twitter.com/DAZNWFootball\nSnapchat: https://bit.ly/UWCLSnap\nTikTok: https://www.tiktok.com/@daznsport \n\n#DAZN #UWCL #Football #soccer\n\n00:00:00 -  by Lyon \n00:00:14 - Mistake by Vanessa Gilles\n00:00:29 - Shot by Kim Little\n00:01:00 - Short Goal by Christiane Endler\n00:01:06 - Goal by Christiane Endler\n00:02:01 - Shot by Caitlin Foord\n00:02:21 - Shot by Selma Bacha\n00:02:40 - Cross by Chloe Kelly\n00:02:46 - Goal by Mar\u00eda Francesca Caldentey\n00:03:38 - Shot by Damaris Egurrola\n00:04:02 - Pass by Melchie Dumornay\n00:04:11 - Goal by Alessia Russo\n00:04:59 - Pass by Mar\u00eda Francesca Caldentey\n00:05:06 - Shot by Alessia Russo\n00:05:20 - Pass by Wendie Renard\n00:05:28 - Shot by Ada Hegerberg\n00:05:51 - Cross by Selma Bacha\n00:05:57 - Defensive act by Katie McCabe\n00:06:04 - Foul by Damaris Egurrola\n00:06:16 - Goal by Caitlin Foord\n00:07:10 - Shot by Selma Bacha\n00:07:27 - Goal by Melchie Dumornay\n00:08:19 - Pass by Selma Bacha\n00:08:25 - Shot by Dzsenifer Marozs\u00e1n\n00:08:40 - End Match by Arsenal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "688937",
                "likeCount": "12986",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "960"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dpsp2MYW3zFQBcZhnZOZQ0bxWVk",
            "id": "uyiG6uw-6pA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T16:00:00Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Would You Risk Drowning for $500,000?",
                "description": "These were crazy dangerous so everything was performed under professional supervision\nJack Link\u2019s Jerky can fuel anything. Scan the code or visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Would You Risk Drowning for $500,000?",
                    "description": "These were crazy dangerous so everything was performed under professional supervision\nJack Link\u2019s Jerky can fuel anything. Scan the code or visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62246446",
                "likeCount": "1857074",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28882"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Sri0UKBWGlBrFFPx9FgZFs0FXZs",
            "id": "q2LJBOwC36w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T22:44:04Z",
                "channelId": "UCurvRE5fGcdUgCYWgh-BDsg",
                "title": "INSTANT CLASSIC | EUBANK JR. VS BENN | FIGHT HIGHLIGHTS",
                "description": "#EubankBenn | Powered by Fatal Fury City of Wolves |  @RingMagazine   \n\nSubscribe to our YouTube channel \ud83d\udc49 http://bit.ly/DAZNBoxingYouTube\nSubscribe to the DAZN X Series YouTube channel \ud83d\udc49 https://bit.ly/XSeriesYouTube \n\nSign up to DAZN now \ud83d\udc49 http://DAZN.com/youtube\n\nFollow DAZN Boxing On Social Media \ud83d\udc47\nTwitter: https://www.twitter.com/DAZNBoxing\nInstagram: https://www.instagram.com/DAZNBoxing\nFacebook: https://www.facebook.com/DAZN\n\nThe DAZN Boxing Show \u25ba https://bit.ly/3EQ70HN\nDAZN Rewind \u25ba https://bit.ly/32iAaRT\n\n#DAZN #DAZNBoxing #Boxing",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q2LJBOwC36w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q2LJBOwC36w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q2LJBOwC36w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q2LJBOwC36w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q2LJBOwC36w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Boxing",
                "tags": [
                    "dazn",
                    "boxing",
                    "highlights",
                    "full fight",
                    "ko",
                    "knockout",
                    "top 10",
                    "The DAZN Boxing Show",
                    "Pelea",
                    "Boxeo",
                    "Pugile",
                    "dazn boxing"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "INSTANT CLASSIC | EUBANK JR. VS BENN | FIGHT HIGHLIGHTS",
                    "description": "#EubankBenn | Powered by Fatal Fury City of Wolves |  @RingMagazine   \n\nSubscribe to our YouTube channel \ud83d\udc49 http://bit.ly/DAZNBoxingYouTube\nSubscribe to the DAZN X Series YouTube channel \ud83d\udc49 https://bit.ly/XSeriesYouTube \n\nSign up to DAZN now \ud83d\udc49 http://DAZN.com/youtube\n\nFollow DAZN Boxing On Social Media \ud83d\udc47\nTwitter: https://www.twitter.com/DAZNBoxing\nInstagram: https://www.instagram.com/DAZNBoxing\nFacebook: https://www.facebook.com/DAZN\n\nThe DAZN Boxing Show \u25ba https://bit.ly/3EQ70HN\nDAZN Rewind \u25ba https://bit.ly/32iAaRT\n\n#DAZN #DAZNBoxing #Boxing"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1308332",
                "likeCount": "20708",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4495"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4h-C_P5GyPNrPKKaT-MG2z2ZpOU",
            "id": "GalDCssCJjQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T14:00:08Z",
                "channelId": "UCxCxx2XoiNExlB7mpkrd6MQ",
                "title": "Ricky Rich X Dafina Zeqiri  - ZEM\u00cbR TY (Official Music Video)",
                "description": "Directed By: Fabricio Jimenez\nW: Mazen Daher, Rron Kai, Ricky Rich & Dafina Zeqiri\nMusic producer: YAM & Unleaded\nProduced By: FRAMESLAB\nStylist: Paul Ciobanu / CB\n\nListen to \"Zem\u00ebr TY\" on all the digital platforms: https://lnk.to/zemerty\n\nFollow Ricky Rich\nhttps://www.tiktok.com/@realrickyrich\nhttps://www.instagram.com/rickyyrich\nhttps://www.facebook.com/RickyRichOfficial\nhttps://www.youtube.com/c/RickyRich_Official\n\nFollow Dafina Zeqiri\nhttps://www.tiktok.com/@dafinazeqirigjergji \nhttps://www.instagram.com/dafina.zeqiri\nhttps://www.facebook.com/dafinamusic\nhttps://www.youtube.com/@Dafina.Zeqiri\n\nLyrics:\nAh 7akyata tirmini bi nazrata\nTa5od da7sesi menny\nBet mauwodny be da7kata\n\nGhamra bi ghamra \nBe 7odny jamra \nMish ta3 bi 3i 7alahaa Bil gharam ana b amra\n\nLooo looo\nAna 3am djinne b\u20197alahaa Shnoni mish 3adi\nLooo looo\nKylshi hiya b\u2019hayati w killon madi \n\nAh Zem\u00ebr ty\nMa 3andi mitlek ghali\nBaby ty\nShaghalti galbi owbali\n\nAh Zem\u00ebr ty\u2026\nT\u2019lypa gjithkun\nPo nuk t\u2019gjeta\nJepem arsy\nPse edhe ket nate\nVet me met na\n\nZem\u00ebr o\nNuk t\u2019kom harru jo\nPritem maju\nSyte mi lexon\nE jot-ja jom\nE din sa t\u2019du tash\n\nNalt em qon veq:\nTi, ti, ti\nSjom as une nese sje:\nTi, ti, \nUne e di qka po nin\nN\u2019ty jom\nZemra me ty\nTjer sdon\n\nMenen, menen\nCdo sekond n\u2019ty\nThujem zem\u00ebr\nHajt shkojm larg na dy\nMerrem, merrem,\nKet her un jom me ty!\n\nAh Zem\u00ebr ty\nMa 3andi mitlek ghali\nBaby ty\nShaghalti galbi owbali\n\nAh zem\u00ebr ty\u2026\nT\u2019lypa gjithkun\nPo nuk t\u2019gjeta\nJepem arsy\nPse edhe ket nate\nVet me met na\n\n#RickyRich #DafinaZeqiri #ZemerTy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GalDCssCJjQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GalDCssCJjQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GalDCssCJjQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GalDCssCJjQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GalDCssCJjQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ricky Rich",
                "tags": [
                    "Ricky",
                    "Rich",
                    "Ricky Rich",
                    "Aram Mafia",
                    "viral",
                    "tiktok",
                    "trend",
                    "trending",
                    "musicvideohabibi",
                    "habibiofficial",
                    "tiktokviral",
                    "rickyrichtiktok",
                    "habibialbanian",
                    "albanianremix",
                    "pop",
                    "music",
                    "rnb",
                    "sweden",
                    "swedish",
                    "soave",
                    "habibi",
                    "dardan",
                    "dj gimi-o",
                    "gims"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ricky Rich X Dafina Zeqiri  - ZEM\u00cbR TY (Official Music Video)",
                    "description": "Directed By: Fabricio Jimenez\nW: Mazen Daher, Rron Kai, Ricky Rich & Dafina Zeqiri\nMusic producer: YAM & Unleaded\nProduced By: FRAMESLAB\nStylist: Paul Ciobanu / CB\n\nListen to \"Zem\u00ebr TY\" on all the digital platforms: https://lnk.to/zemerty\n\nFollow Ricky Rich\nhttps://www.tiktok.com/@realrickyrich\nhttps://www.instagram.com/rickyyrich\nhttps://www.facebook.com/RickyRichOfficial\nhttps://www.youtube.com/c/RickyRich_Official\n\nFollow Dafina Zeqiri\nhttps://www.tiktok.com/@dafinazeqirigjergji \nhttps://www.instagram.com/dafina.zeqiri\nhttps://www.facebook.com/dafinamusic\nhttps://www.youtube.com/@Dafina.Zeqiri\n\nLyrics:\nAh 7akyata tirmini bi nazrata\nTa5od da7sesi menny\nBet mauwodny be da7kata\n\nGhamra bi ghamra \nBe 7odny jamra \nMish ta3 bi 3i 7alahaa Bil gharam ana b amra\n\nLooo looo\nAna 3am djinne b\u20197alahaa Shnoni mish 3adi\nLooo looo\nKylshi hiya b\u2019hayati w killon madi \n\nAh Zem\u00ebr ty\nMa 3andi mitlek ghali\nBaby ty\nShaghalti galbi owbali\n\nAh Zem\u00ebr ty\u2026\nT\u2019lypa gjithkun\nPo nuk t\u2019gjeta\nJepem arsy\nPse edhe ket nate\nVet me met na\n\nZem\u00ebr o\nNuk t\u2019kom harru jo\nPritem maju\nSyte mi lexon\nE jot-ja jom\nE din sa t\u2019du tash\n\nNalt em qon veq:\nTi, ti, ti\nSjom as une nese sje:\nTi, ti, \nUne e di qka po nin\nN\u2019ty jom\nZemra me ty\nTjer sdon\n\nMenen, menen\nCdo sekond n\u2019ty\nThujem zem\u00ebr\nHajt shkojm larg na dy\nMerrem, merrem,\nKet her un jom me ty!\n\nAh Zem\u00ebr ty\nMa 3andi mitlek ghali\nBaby ty\nShaghalti galbi owbali\n\nAh zem\u00ebr ty\u2026\nT\u2019lypa gjithkun\nPo nuk t\u2019gjeta\nJepem arsy\nPse edhe ket nate\nVet me met na\n\n#RickyRich #DafinaZeqiri #ZemerTy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2085598",
                "likeCount": "18788",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "800"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "28L-EgWoWg6e7sumAP6AgKU0SfA",
            "id": "ojOBqkW6Z0E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T06:00:40Z",
                "channelId": "UC1w6pNGiiLdZgyNpXUnA4Zw",
                "title": "Rotlichtkrieg in Hamburg: Brutaler \u00dcberfall auf einen Aussteiger | SPIEGEL TV",
                "description": "Seit ein paar Monaten herrscht in Hamburgs Rotlichtmilieu leichte Panik: da ist ein Aussteiger, der im Internet Zuh\u00e4lter und ihre Methoden outet. Vor ein paar Wochen wurde er daf\u00fcr fast umgebracht. Nun wurde ein Kopfgeld auf ihn ausgesetzt. Und da sind noch Tschetschenen, die sich einen veritablen Krieg mit den Albanern liefern \u2013 wohl um die Macht auf dem Kiez. Thomas Heise mit exklusiven Hintergr\u00fcnden zu den eskalierenden Machtk\u00e4mpfen zwischen den rivalisierenden Banden. \n\nAuftragskiller und brutale \u00dcberf\u00e4lle: Exklusive Hintergr\u00fcnde zu den eskalierenden \nMachtk\u00e4mpfen zwischen rivalisierenden Banden im Hamburger Milieu.\n\n\u25ba Ein SPIEGEL-TV-Film von Thomas Heise.\n\nWeitere Reportagen gibt es hier:\nDer brutale Bandenkrieg der \u00bbMocro-Mafia\u00ab | SPIEGEL TV\n\u25ba https://youtu.be/fqPV8iPnS-0\nDer Al-Zein-Clan: Machenschaften einer arabischen Gro\u00dffamilie | SPIEGEL TV Classics\n\u25ba https://youtu.be/4nDjmg7tIRk\nClankriminalit\u00e4t in Deutschland: Der Goman-Clan und sein Millionen-Imperium | SPIEGEL TV Classic\n\u25ba https://youtu.be/6gBFF9rHFP8\n\n#Reeperbahn #Rotlicht #Aussteiger\n___________\nTrue-Crime-Kanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\n\u25ba https://www.youtube.com/channel/UC1w6pNGiiLdZgyNpXUnA4Zw/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojOBqkW6Z0E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojOBqkW6Z0E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojOBqkW6Z0E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojOBqkW6Z0E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ojOBqkW6Z0E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DER SPIEGEL",
                "tags": [
                    "News",
                    "Nachrichten",
                    "DER SPIEGEL",
                    "SPIEGEL TV",
                    "SPIEGEL",
                    "hamburg",
                    "hamburger drogenbanden doku",
                    "hamburg drogenbanden",
                    "krieg",
                    "rockerkrieg hamburg",
                    "hamburger kiez",
                    "rotlicht",
                    "hamburger polizei",
                    "spiegel tv hamburg",
                    "spiegel tv reeperbahn",
                    "hamburg polizei",
                    "hamburg reportage",
                    "hamburg doku",
                    "reeperbahn hamburg",
                    "zuh\u00e4lter",
                    "doku",
                    "zuh\u00e4lter doku",
                    "doku deutsch",
                    "reeperbahn doku",
                    "zuh\u00e4lter berlin",
                    "clan doku",
                    "kiez doku",
                    "Rotlicht Doku",
                    "Rotlichtkrieg",
                    "Drogenkrieg Hamburg",
                    "St georg",
                    "Tschetschen Hamburg"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Rotlichtkrieg in Hamburg: Brutaler \u00dcberfall auf einen Aussteiger | SPIEGEL TV",
                    "description": "Seit ein paar Monaten herrscht in Hamburgs Rotlichtmilieu leichte Panik: da ist ein Aussteiger, der im Internet Zuh\u00e4lter und ihre Methoden outet. Vor ein paar Wochen wurde er daf\u00fcr fast umgebracht. Nun wurde ein Kopfgeld auf ihn ausgesetzt. Und da sind noch Tschetschenen, die sich einen veritablen Krieg mit den Albanern liefern \u2013 wohl um die Macht auf dem Kiez. Thomas Heise mit exklusiven Hintergr\u00fcnden zu den eskalierenden Machtk\u00e4mpfen zwischen den rivalisierenden Banden. \n\nAuftragskiller und brutale \u00dcberf\u00e4lle: Exklusive Hintergr\u00fcnde zu den eskalierenden \nMachtk\u00e4mpfen zwischen rivalisierenden Banden im Hamburger Milieu.\n\n\u25ba Ein SPIEGEL-TV-Film von Thomas Heise.\n\nWeitere Reportagen gibt es hier:\nDer brutale Bandenkrieg der \u00bbMocro-Mafia\u00ab | SPIEGEL TV\n\u25ba https://youtu.be/fqPV8iPnS-0\nDer Al-Zein-Clan: Machenschaften einer arabischen Gro\u00dffamilie | SPIEGEL TV Classics\n\u25ba https://youtu.be/4nDjmg7tIRk\nClankriminalit\u00e4t in Deutschland: Der Goman-Clan und sein Millionen-Imperium | SPIEGEL TV Classic\n\u25ba https://youtu.be/6gBFF9rHFP8\n\n#Reeperbahn #Rotlicht #Aussteiger\n___________\nTrue-Crime-Kanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\n\u25ba https://www.youtube.com/channel/UC1w6pNGiiLdZgyNpXUnA4Zw/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "742672",
                "likeCount": "8452",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1772"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "37rMhRDVR7YA1iUSUVW8D9I_bd0",
            "id": "Q56PMJbCFXQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T20:07:58Z",
                "channelId": "UCHnyfMqiRRG1u-2MsSQLbXA",
                "title": "The Most Dangerous Building in Manhattan",
                "description": "How a single phone call from a student helped uncover a flaw that nearly toppled Citicorp. Get an exclusive 15% discount on Saily data plans! Use code veritasium at checkout. Download Saily app or go to https://saily.com/veritasium \n\nIf you\u2019re looking for a molecular modeling kit, try Snatoms, a kit I invented where the atoms snap together magnetically - https://ve42.co/SnatomsV \n\nNote: From construction images of Citicorp, sharp-eyed viewers might see that the mid-V columns are still there. Those columns help prevent buckling of the diagonal and the weight of people on the floor above, but do not take the majority of the gravity load. So we left them out of our diagram to clearly explain the load paths. See page 70 of this source for more details - https://drive.google.com/file/d/1ODFo66-_V7Y9vKANbj53mQ0z20RZ2Uai/view\n\n\u2580\u2580\u2580\n0:00 Why is the citicorp building on stilts?\n4:44 How wind load works\n7:49 Tuned Mass Dampers \n11:17 The Anonymous Student\n14:00 Quartering Winds\n18:38 What were the odds of collapse?\n20:31 How was the citicorp building fixed?\n25:40 Hurricane Ella\n27:00 TMDs Take Over The World\n28:36 Conspiracies and Cover Ups\n\n\u2580\u2580\u2580\nA big thank you for the incredible people without whom we couldn't have done this! \ud83d\udda4\n\nTo Michael Greenburg, author of The Great Miscalculation, for his insights that really brought the story and its context to life. He gave us a pre-copy of his upcoming book, and it is fantastic: https://ve42.co/Miscalc\nTo Eric Hines for all his help with the technical details, fact-checking, and making sure we got the engineering right.\n\nTo Michael J. Vardaro for helping us uncover the details of the story and the resources he provided. \nTo Brock Hedegaard for helping us dive deep into the Citicorp structural analysis. Learn the fundamentals of structural analysis on his brilliant channel: https://www.youtube.com/@StructuresProfH/videos\nTo Michele Barbato from UC Davis for his inputs on the load calculations.\nhttps://faculty.engineering.ucdavis.edu/barbato/\n\nTo Prof. Chris Letchford who helped us understand the impact of wind on Citicorp's structure. \nTo DongHun Yeo from NIST for discussing his research about wind effects on buildings similar to citicorp: https://ve42.co/WindLoad\n\nFinally, to Team Columbia \u2014who built the epic TMD and ran wind tunnel experiments that made this story come alive.\nThis includes the folks at the Mechanical Engineering Teaching Laboratory\n(Follow all the cool stuff they\u2019re doing: @mechcu, @columbiaengineering or visit https://teachinglab.me/)\nAmanda Lombardo, Manager of Instructional Laboratories\nDaniela Dur\u00f3n Garc\u00eda, Assistant Manager of Instructional Laboratories\nJorge Casas, Machinist\nAnd the amazing seniors from the Columbia Space Initiative:\n(Support their awesome work here: columbiaspace.org/support-us/, Follow them: @columbiaspaceinitiative)\nMichael Sheehan\nClaudio Solano\nJessica Bolar\nKathryn Lampo\n\n\u2580\u2580\u2580\nReferences:\nMichael M. Greenburg. The Great Miscalculation via. nyupress.org - https://ve42.co/Miscalc\nJoe Morgenstern. The Fifty-Nine-Story Crisis via. The New Yorker - https://ve42.co/59Crisis\nNational Academy of Engineering. William LeMessurier-The Fifty-Nine-Story Crisis: A Lesson in Professional Behavior - https://www.youtube.com/watch?v=um-7IlAdAtg\nDiane Lee Hartley. Implications of a Major Urban Office Complex: The Scientific, Social and Symbolic Meanings of Citicorp Center via. princeton.edu - https://ve42.co/CitiSymbol\nCaroline Whitbeck. William LeMessurier: The Fifty-Nine-Story Crisis, A Lesson in Professional Behavior via.  Online Ethics - https://ve42.co/BillCrisis\nAddition References here: https://ve42.co/citiref\n\n\u2580\u2580\u2580\nSpecial thanks to our Patreon supporters:\nAdam Foreman, Albert Wenger, Alex Porter, Alexander Tamas, Anton Ragin, Autodidactic Studios, Balkrishna Heroor, Bertrand Serlet, Blake Byers, Bruce, Dave Kircher, David Johnston, David Tseng, Evgeny Skvortsov, Garrett Mueller, Gnare, gpoly, Greg Scopel, HydrochloRick, Jon Jamison, Juan Benet, Keith England, KeyWestr, Kyi, Lee Redden, Marinus Kuivenhoven, Matthias Wrobel, Meekay, meg noah, Michael Krugman, Orlando Bassotto, Paul Peijzel, Richard Sundvall, Sam Lutfi, Tj Steyn, TTST, Ubiquity Ventures, wolfee\n\n\u2580\u2580\u2580\nWritten and Directed by Sulli Yost\nEdited by Trenton Oliver\nAdditional Editing by Axel Oliver, James Horsley and Peter Nelson\n3D Modeling by Maydelis Anaya Romero \nAnimation by Mike Radjabov, Andrew Neet, Fabio Albertelli, Jakub Misiek, and Emma Wright\nIllustration by Jakub Misiek, Maria Gusakovich and Cainejan Esperanza\nFilmed by Sulli Yost, Henry van Dyck, Andrew Abballe, Derek Muller\nProduced by Sulli Yost, Derek Muller, Casper Mebius, Zoe Heron, Rob Beasley Spence and Tori Brittain\nAdditional research by Geeta Thakur\nThumbnail contributions by Ren Hurley and Ben Powell\nAdditional video/photos supplied by Getty Images, Pond5, Axiom Images and Storyblocks \nMusic from Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q56PMJbCFXQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q56PMJbCFXQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q56PMJbCFXQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q56PMJbCFXQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q56PMJbCFXQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Veritasium",
                "tags": [
                    "veritasium",
                    "science",
                    "physics",
                    "Veritasium",
                    "engineering",
                    "Citicorp building",
                    "citicorp tower",
                    "citicorp tower design flaw",
                    "citicorp center",
                    "citicorp center saved by student",
                    "skyscraper",
                    "skyscraper design",
                    "diane hartley",
                    "diane hartley citicorp",
                    "manhattan",
                    "william lemessurier",
                    "exoskeleton",
                    "exoskeleton building",
                    "tuned mass damper",
                    "counterweight",
                    "hurricane ella",
                    "newspaper strike",
                    "nyc skyscraper",
                    "skyscraper fall",
                    "architecture",
                    "building design",
                    "engineering mistakes",
                    "education",
                    "animation"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Most Dangerous Building in Manhattan",
                    "description": "How a single phone call from a student helped uncover a flaw that nearly toppled Citicorp. Get an exclusive 15% discount on Saily data plans! Use code veritasium at checkout. Download Saily app or go to https://saily.com/veritasium \n\nIf you\u2019re looking for a molecular modeling kit, try Snatoms, a kit I invented where the atoms snap together magnetically - https://ve42.co/SnatomsV \n\nNote: From construction images of Citicorp, sharp-eyed viewers might see that the mid-V columns are still there. Those columns help prevent buckling of the diagonal and the weight of people on the floor above, but do not take the majority of the gravity load. So we left them out of our diagram to clearly explain the load paths. See page 70 of this source for more details - https://drive.google.com/file/d/1ODFo66-_V7Y9vKANbj53mQ0z20RZ2Uai/view\n\n\u2580\u2580\u2580\n0:00 Why is the citicorp building on stilts?\n4:44 How wind load works\n7:49 Tuned Mass Dampers \n11:17 The Anonymous Student\n14:00 Quartering Winds\n18:38 What were the odds of collapse?\n20:31 How was the citicorp building fixed?\n25:40 Hurricane Ella\n27:00 TMDs Take Over The World\n28:36 Conspiracies and Cover Ups\n\n\u2580\u2580\u2580\nA big thank you for the incredible people without whom we couldn't have done this! \ud83d\udda4\n\nTo Michael Greenburg, author of The Great Miscalculation, for his insights that really brought the story and its context to life. He gave us a pre-copy of his upcoming book, and it is fantastic: https://ve42.co/Miscalc\nTo Eric Hines for all his help with the technical details, fact-checking, and making sure we got the engineering right.\n\nTo Michael J. Vardaro for helping us uncover the details of the story and the resources he provided. \nTo Brock Hedegaard for helping us dive deep into the Citicorp structural analysis. Learn the fundamentals of structural analysis on his brilliant channel: https://www.youtube.com/@StructuresProfH/videos\nTo Michele Barbato from UC Davis for his inputs on the load calculations.\nhttps://faculty.engineering.ucdavis.edu/barbato/\n\nTo Prof. Chris Letchford who helped us understand the impact of wind on Citicorp's structure. \nTo DongHun Yeo from NIST for discussing his research about wind effects on buildings similar to citicorp: https://ve42.co/WindLoad\n\nFinally, to Team Columbia \u2014who built the epic TMD and ran wind tunnel experiments that made this story come alive.\nThis includes the folks at the Mechanical Engineering Teaching Laboratory\n(Follow all the cool stuff they\u2019re doing: @mechcu, @columbiaengineering or visit https://teachinglab.me/)\nAmanda Lombardo, Manager of Instructional Laboratories\nDaniela Dur\u00f3n Garc\u00eda, Assistant Manager of Instructional Laboratories\nJorge Casas, Machinist\nAnd the amazing seniors from the Columbia Space Initiative:\n(Support their awesome work here: columbiaspace.org/support-us/, Follow them: @columbiaspaceinitiative)\nMichael Sheehan\nClaudio Solano\nJessica Bolar\nKathryn Lampo\n\n\u2580\u2580\u2580\nReferences:\nMichael M. Greenburg. The Great Miscalculation via. nyupress.org - https://ve42.co/Miscalc\nJoe Morgenstern. The Fifty-Nine-Story Crisis via. The New Yorker - https://ve42.co/59Crisis\nNational Academy of Engineering. William LeMessurier-The Fifty-Nine-Story Crisis: A Lesson in Professional Behavior - https://www.youtube.com/watch?v=um-7IlAdAtg\nDiane Lee Hartley. Implications of a Major Urban Office Complex: The Scientific, Social and Symbolic Meanings of Citicorp Center via. princeton.edu - https://ve42.co/CitiSymbol\nCaroline Whitbeck. William LeMessurier: The Fifty-Nine-Story Crisis, A Lesson in Professional Behavior via.  Online Ethics - https://ve42.co/BillCrisis\nAddition References here: https://ve42.co/citiref\n\n\u2580\u2580\u2580\nSpecial thanks to our Patreon supporters:\nAdam Foreman, Albert Wenger, Alex Porter, Alexander Tamas, Anton Ragin, Autodidactic Studios, Balkrishna Heroor, Bertrand Serlet, Blake Byers, Bruce, Dave Kircher, David Johnston, David Tseng, Evgeny Skvortsov, Garrett Mueller, Gnare, gpoly, Greg Scopel, HydrochloRick, Jon Jamison, Juan Benet, Keith England, KeyWestr, Kyi, Lee Redden, Marinus Kuivenhoven, Matthias Wrobel, Meekay, meg noah, Michael Krugman, Orlando Bassotto, Paul Peijzel, Richard Sundvall, Sam Lutfi, Tj Steyn, TTST, Ubiquity Ventures, wolfee\n\n\u2580\u2580\u2580\nWritten and Directed by Sulli Yost\nEdited by Trenton Oliver\nAdditional Editing by Axel Oliver, James Horsley and Peter Nelson\n3D Modeling by Maydelis Anaya Romero \nAnimation by Mike Radjabov, Andrew Neet, Fabio Albertelli, Jakub Misiek, and Emma Wright\nIllustration by Jakub Misiek, Maria Gusakovich and Cainejan Esperanza\nFilmed by Sulli Yost, Henry van Dyck, Andrew Abballe, Derek Muller\nProduced by Sulli Yost, Derek Muller, Casper Mebius, Zoe Heron, Rob Beasley Spence and Tori Brittain\nAdditional research by Geeta Thakur\nThumbnail contributions by Ren Hurley and Ben Powell\nAdditional video/photos supplied by Getty Images, Pond5, Axiom Images and Storyblocks \nMusic from Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6708028",
                "likeCount": "170643",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12138"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JRVWfWGGuWPndW5AHEp8WKHZ8bA",
            "id": "s6o9YbrJ7L4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T08:00:55Z",
                "channelId": "UCHj7VElFb0_sxhI5KHduM7A",
                "title": "ENDLICH!! Wir bauen den AliExpress GAMING PC\u2026\u00a0#GamingSchrott",
                "description": "Wir bauen und testen den AliExpress Gaming PC!!\n\ud83d\udcb8 Zu Trade Republic: https://trade.re/hwdealz\n\u2b50\ufe0f Unsere PCs & aktuelle Deals: https://www.hardwaredealz.com\n\u2b50\ufe0f Unsere Fertig-PCs bei Dubaro: https://hwdealz.de/Dubaro\n\ud83d\udcba Mein aktueller Gaming Stuhl: https://hwdealz.de/3EV4A\n\n\u27a1\ufe0f Video Teil 1: https://youtu.be/R-jUkOdEPNE\n\u27a1\ufe0f Video Teil 2: https://youtu.be/R8wqbm0iF9I\n\n\u2b07\u2b07 Verpasse keinen DEAL mehr: \u2b07\u2b07\n\ud83e\udd11 Whatsapp Kanal: https://hwdealz.de/WA-DEALS\n\ud83e\udd11 Instagram Kanal: https://hwdealz.de/IG-DEALS\n\n\u2b07\u2b07 Unsere CPU & GPU Bestenlisten: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udd34 Zu unserem CPU Prozessor-Ranking: https://hwdealz.de/CPU-Bestenliste\n\ud83d\udd34 Zu unserem GPU Grafikkarten-Ranking: https://hwdealz.de/GPU-Bestenliste\n\ud83d\udd34 Zu unserem Bottleneck-Rechner: https://hwdealz.de/uYuFx\n\n\u2b07\u2b07 Unser aktuelles Testsystem (Geizhals Bestpreise): \u2b07\u2b07\n\u2705 Mainboard (AM5): https://hwdealz.de/HyAqV\n\u2705 Mainboard (1851): https://hwdealz.de/UBWgL\n\u2705 Mainboard (1700): https://hwdealz.de/gYi1H\n\u2705 CPU-K\u00fchler: https://hwdealz.de/rPKB7\n\u2705 RAM (AMD): https://hwdealz.de/bD3R2\n\u2705 RAM (Intel): https://hwdealz.de/Poc1z\n\u2705 GPU: https://hwdealz.de/W6HSP\n\u2705 SSD: https://hwdealz.de/P8xRM\n\u2705 Netzteil: https://hwdealz.de/dr8VC\n\u2705 Benchtable: https://hwdealz.de/LAZcs\n\u2705 W\u00e4rmeleitpaste: https://hwdealz.de/4d13s\n\u2705 Monitor: https://hwdealz.de/yqD2Z\n\u2705 Power Measure: https://hwdealz.de/LTqoV\n\n\u2b07\u2b07 Geile Empfehlungen & Deals: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udfe0 Starker 800\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/nc5GU\n\ud83d\udfe0 Starker 1000\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/mB6mg\n\ud83d\udfe0 Starker 1500\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/zPHGh\n\ud83d\udfe0 Starker 2000\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/k5cyp\n\ud83d\udfe0 Unsere Fertig-PCs: https://hwdealz.de/Dubaro\n\ud83d\udfe0 Bester Gaming Stuhl: https://hwdealz.de/3EV4A\n\ud83d\udfe0 Tolle Laptop Angebote: https://hwdealz.de/Hu9Cx\n\ud83d\udfe0 Angebote auf Hardware: https://hwdealz.de/1V1b2\n\n\u2b07\u2b07 Aktuelle Kaufberatungen: \u2b07\u2b07\n\u2b50\ufe0f BESTE Gaming PCs: https://www.hardwaredealz.com\n\u2b50\ufe0f BESTE CPUs/Prozessoren: https://www.hardwaredealz.com/hardware/cpu/benchmark-performance-ranking-rangliste-bestenliste\n\u2b50\ufe0f BESTE GPUs/Grafikkarten: https://www.hardwaredealz.com/hardware/gpu/benchmark-performance-ranking-rangliste-bestenliste\n\ud83d\udcbb BESTE Gaming Laptops: https://www.hardwaredealz.com/die-besten-gaming-laptops-und-notebooks\n\ud83d\udda5 BESTE Gaming Monitore: https://www.hardwaredealz.com/bester-monitor-die-besten-gaming-monitore/\n\ud83d\udda5 BESTE 4K UHD Monitore: https://www.hardwaredealz.com/bester-4k-uhd-monitor-die-besten-4k-gaming-monitore\n\ud83d\uddb1 BESTE Gaming M\u00e4use: https://www.hardwaredealz.com/beste-maus-die-besten-gaming-maeuse/\n\ud83d\uddb1 BESTE Linksh\u00e4nder M\u00e4use: https://www.hardwaredealz.com/beste-linkshaender-maus-die-besten-linkshaender-gaming-maeuse/\n\u2328\ufe0f BESTE Gaming Tastaturen: https://www.hardwaredealz.com/beste-tastatur-die-besten-gaming-tastaturen/\n\ud83c\udfa7 BESTE Gaming Headsets: https://www.hardwaredealz.com/bestes-headset-die-besten-gaming-headsets/\n\ud83d\udcba BESTE Gaming St\u00fchle: https://www.hardwaredealz.com/bester-gaming-stuhl-die-besten-gaming-stuehle\n\ud83e\ude91 BESTE B\u00fcrost\u00fchle: https://www.hardwaredealz.com/bester-buerostuhl-die-besten-office-buerostuehle\n\ud83e\udd7d BESTE VR-Brille: https://www.hardwaredealz.com/beste-pc-vr-brille-vr-headset-fuer-pc\n\n\u2b07\u2b07 Schaut auch mal hier vorbei: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udc9c  Twitch Kanal: https://hwdealz.de/Twitch\n\ud83d\udfe3  Discord Server: https://hwdealz.de/discord\n\u26ab\ufe0f  TikTok: https://www.tiktok.com/@hardwaredealz\n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/hardwaredealz/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/hardwaredealz\n\ud83d\udcd8  Facebook: https://www.facebook.com/hardwaredealzz/\n\n_______\n- Partnerprogramme: Bei den Hyperlinks in dieser Videobeschreibung und den Kommentaren (http* btw. https*) handelt es sich in aller Regel um Affiliate-Links. Im Falle eines Kaufes, erhalte ich eine kleine Provision vom teilnehmenden Shop (z.B. Amazon) - f\u00fcr euch wird der Preis dadurch nicht teuer. Danke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung :)\n- All songs licensed by Artlist.io & Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s6o9YbrJ7L4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s6o9YbrJ7L4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s6o9YbrJ7L4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s6o9YbrJ7L4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s6o9YbrJ7L4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HardwareDealz",
                "tags": [
                    "Gaming PC",
                    "Gaming",
                    "PC",
                    "Aliexpress",
                    "PC Build",
                    "Wish",
                    "Temu",
                    "GamingSchrott",
                    "Schrott",
                    "Trash",
                    "Nvidia",
                    "AMD",
                    "Intel",
                    "Frotnite",
                    "Fortnite",
                    "Mini ITX",
                    "HArdwaredeals",
                    "2025",
                    "ITX",
                    "Mini PC"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENDLICH!! Wir bauen den AliExpress GAMING PC\u2026\u00a0#GamingSchrott",
                    "description": "Wir bauen und testen den AliExpress Gaming PC!!\n\ud83d\udcb8 Zu Trade Republic: https://trade.re/hwdealz\n\u2b50\ufe0f Unsere PCs & aktuelle Deals: https://www.hardwaredealz.com\n\u2b50\ufe0f Unsere Fertig-PCs bei Dubaro: https://hwdealz.de/Dubaro\n\ud83d\udcba Mein aktueller Gaming Stuhl: https://hwdealz.de/3EV4A\n\n\u27a1\ufe0f Video Teil 1: https://youtu.be/R-jUkOdEPNE\n\u27a1\ufe0f Video Teil 2: https://youtu.be/R8wqbm0iF9I\n\n\u2b07\u2b07 Verpasse keinen DEAL mehr: \u2b07\u2b07\n\ud83e\udd11 Whatsapp Kanal: https://hwdealz.de/WA-DEALS\n\ud83e\udd11 Instagram Kanal: https://hwdealz.de/IG-DEALS\n\n\u2b07\u2b07 Unsere CPU & GPU Bestenlisten: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udd34 Zu unserem CPU Prozessor-Ranking: https://hwdealz.de/CPU-Bestenliste\n\ud83d\udd34 Zu unserem GPU Grafikkarten-Ranking: https://hwdealz.de/GPU-Bestenliste\n\ud83d\udd34 Zu unserem Bottleneck-Rechner: https://hwdealz.de/uYuFx\n\n\u2b07\u2b07 Unser aktuelles Testsystem (Geizhals Bestpreise): \u2b07\u2b07\n\u2705 Mainboard (AM5): https://hwdealz.de/HyAqV\n\u2705 Mainboard (1851): https://hwdealz.de/UBWgL\n\u2705 Mainboard (1700): https://hwdealz.de/gYi1H\n\u2705 CPU-K\u00fchler: https://hwdealz.de/rPKB7\n\u2705 RAM (AMD): https://hwdealz.de/bD3R2\n\u2705 RAM (Intel): https://hwdealz.de/Poc1z\n\u2705 GPU: https://hwdealz.de/W6HSP\n\u2705 SSD: https://hwdealz.de/P8xRM\n\u2705 Netzteil: https://hwdealz.de/dr8VC\n\u2705 Benchtable: https://hwdealz.de/LAZcs\n\u2705 W\u00e4rmeleitpaste: https://hwdealz.de/4d13s\n\u2705 Monitor: https://hwdealz.de/yqD2Z\n\u2705 Power Measure: https://hwdealz.de/LTqoV\n\n\u2b07\u2b07 Geile Empfehlungen & Deals: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udfe0 Starker 800\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/nc5GU\n\ud83d\udfe0 Starker 1000\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/mB6mg\n\ud83d\udfe0 Starker 1500\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/zPHGh\n\ud83d\udfe0 Starker 2000\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/k5cyp\n\ud83d\udfe0 Unsere Fertig-PCs: https://hwdealz.de/Dubaro\n\ud83d\udfe0 Bester Gaming Stuhl: https://hwdealz.de/3EV4A\n\ud83d\udfe0 Tolle Laptop Angebote: https://hwdealz.de/Hu9Cx\n\ud83d\udfe0 Angebote auf Hardware: https://hwdealz.de/1V1b2\n\n\u2b07\u2b07 Aktuelle Kaufberatungen: \u2b07\u2b07\n\u2b50\ufe0f BESTE Gaming PCs: https://www.hardwaredealz.com\n\u2b50\ufe0f BESTE CPUs/Prozessoren: https://www.hardwaredealz.com/hardware/cpu/benchmark-performance-ranking-rangliste-bestenliste\n\u2b50\ufe0f BESTE GPUs/Grafikkarten: https://www.hardwaredealz.com/hardware/gpu/benchmark-performance-ranking-rangliste-bestenliste\n\ud83d\udcbb BESTE Gaming Laptops: https://www.hardwaredealz.com/die-besten-gaming-laptops-und-notebooks\n\ud83d\udda5 BESTE Gaming Monitore: https://www.hardwaredealz.com/bester-monitor-die-besten-gaming-monitore/\n\ud83d\udda5 BESTE 4K UHD Monitore: https://www.hardwaredealz.com/bester-4k-uhd-monitor-die-besten-4k-gaming-monitore\n\ud83d\uddb1 BESTE Gaming M\u00e4use: https://www.hardwaredealz.com/beste-maus-die-besten-gaming-maeuse/\n\ud83d\uddb1 BESTE Linksh\u00e4nder M\u00e4use: https://www.hardwaredealz.com/beste-linkshaender-maus-die-besten-linkshaender-gaming-maeuse/\n\u2328\ufe0f BESTE Gaming Tastaturen: https://www.hardwaredealz.com/beste-tastatur-die-besten-gaming-tastaturen/\n\ud83c\udfa7 BESTE Gaming Headsets: https://www.hardwaredealz.com/bestes-headset-die-besten-gaming-headsets/\n\ud83d\udcba BESTE Gaming St\u00fchle: https://www.hardwaredealz.com/bester-gaming-stuhl-die-besten-gaming-stuehle\n\ud83e\ude91 BESTE B\u00fcrost\u00fchle: https://www.hardwaredealz.com/bester-buerostuhl-die-besten-office-buerostuehle\n\ud83e\udd7d BESTE VR-Brille: https://www.hardwaredealz.com/beste-pc-vr-brille-vr-headset-fuer-pc\n\n\u2b07\u2b07 Schaut auch mal hier vorbei: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udc9c  Twitch Kanal: https://hwdealz.de/Twitch\n\ud83d\udfe3  Discord Server: https://hwdealz.de/discord\n\u26ab\ufe0f  TikTok: https://www.tiktok.com/@hardwaredealz\n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/hardwaredealz/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/hardwaredealz\n\ud83d\udcd8  Facebook: https://www.facebook.com/hardwaredealzz/\n\n_______\n- Partnerprogramme: Bei den Hyperlinks in dieser Videobeschreibung und den Kommentaren (http* btw. https*) handelt es sich in aller Regel um Affiliate-Links. Im Falle eines Kaufes, erhalte ich eine kleine Provision vom teilnehmenden Shop (z.B. Amazon) - f\u00fcr euch wird der Preis dadurch nicht teuer. Danke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung :)\n- All songs licensed by Artlist.io & Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "206477",
                "likeCount": "11865",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1030"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OgVq34hHVo-lhOgozEv_5PL7x7A",
            "id": "9i2_KO1ZGzo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T16:39:42Z",
                "channelId": "UCM5kG3cnvmN_dhDyGzBZueA",
                "title": "Testing SCARY Mario Myths that are actually TRUE\u2026",
                "description": "These are the SCARIEST Mario Myths ever found...\nFrom LUIGI.EXE to the LUNA MOON\nLet's Find out what's REAL and what's FAKE!\n\nTo be CLEAR! Scary myths are not actually \"True\" and this is all for purely entertainment purposes. Enjoy the story!!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9i2_KO1ZGzo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9i2_KO1ZGzo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9i2_KO1ZGzo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9i2_KO1ZGzo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9i2_KO1ZGzo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Manx Ninja Pig",
                "tags": [
                    "Mario",
                    "myths",
                    "ghost",
                    "wario",
                    "mods",
                    "prank",
                    "Mario Mods",
                    "mario odyssey",
                    "Mario Odyssey Mods",
                    "Myths",
                    "Mario Myths",
                    "I Busted 100 Myths In Mario Odyssey",
                    "myths mario odyssey",
                    "Movie Myths",
                    "Busting",
                    "busted",
                    "shorts",
                    "manx",
                    "manx ninja pig",
                    "ninja",
                    "pig",
                    "mario",
                    "challenge",
                    "funny",
                    "odyssey",
                    "smo",
                    "modded",
                    "mario size",
                    "mario size comparison",
                    "moon",
                    "power moon",
                    "mod",
                    "super mario odyssey",
                    "super mario odyssey mods",
                    "mario series",
                    "super mario",
                    "funny mario videos",
                    "mario memes",
                    "mario videos",
                    "mario mod",
                    "morio",
                    "scary myths",
                    "spooky"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Testing SCARY Mario Myths that are actually TRUE\u2026",
                    "description": "These are the SCARIEST Mario Myths ever found...\nFrom LUIGI.EXE to the LUNA MOON\nLet's Find out what's REAL and what's FAKE!\n\nTo be CLEAR! Scary myths are not actually \"True\" and this is all for purely entertainment purposes. Enjoy the story!!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1390141",
                "likeCount": "12352",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1338"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ImofL-0R9-hyFlarPZP0BkHzZD0",
            "id": "mNUJEdNYlX8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T10:01:12Z",
                "channelId": "UC0iwvr7QSRrsKPJfFYp9lbA",
                "title": "Wer ist der Reichste? - Wir bewerten Influencer",
                "description": "Vielen Dank an unsere tollen G\u00e4ste:\n\n\u2794 Sarazar\nhttps://www.youtube.com/@Sarazar\nhttps://www.instagram.com/sarazar\n\n\u2794 Elena Zoe\nhttps://www.instagram.com/elena.zbt\n\n\u2794 Mooo\nhttps://www.youtube.com/@MOOO__\nhttps://www.instagram.com/mooo\n\n\u2794 Adi\nhttps://www.youtube.com/@Aditotoro\nhttps://www.instagram.com/aditotoro\n\n\u2794 Tom\nhttps://www.youtube.com/@TomSupreme\nhttps://www.instagram.com/tomsprm\n\n\u2794 Joey\u2019s Jungle\nhttps://www.youtube.com/@JoeysJungle\nhttps://www.instagram.com/joeys_jungle\n\nProduktionsteam:\n\n\ud83c\udfac Regie/Produktion:\nSascha dos Santos\nLeon Buchholz\n\n\ud83c\udfa5 Kamera/Ton:\nLeon Buchholz\nCarsten Wiechowski\nGrischa Strege\nBen Ermert\nElias Peters\n\n\u2702\ufe0f Edit:\nLeon Buchholz\n\n\ud83d\udccb Management:\nFlorian Asch\u00e9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNUJEdNYlX8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNUJEdNYlX8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNUJEdNYlX8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNUJEdNYlX8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNUJEdNYlX8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rinos",
                "tags": [
                    "Die Rinos",
                    "Rinos",
                    "rhinos",
                    "die rhinos Tim Gabel",
                    "Marc Eggers",
                    "Rewi",
                    "Rewinside",
                    "UnsympathischTV",
                    "Sascha Hellinger",
                    "Inscope",
                    "Inscope21",
                    "Nicolas Lazaridis",
                    "DieAllerjutsten",
                    "Allerjutsten",
                    "Jutsten",
                    "Olympia",
                    "Gameshow",
                    "lustig",
                    "Battle",
                    "Challenge",
                    "Challenges",
                    "Mallorca",
                    "Ballermann",
                    "Joyn",
                    "Bewerten",
                    "Creator",
                    "Sarazar",
                    "Moo",
                    "Aditotoro",
                    "Tom",
                    "Supreme",
                    "TomSprm",
                    "Tomsupreme",
                    "Elena.zbt",
                    "Elena",
                    "Elena Zoe",
                    "Zoe",
                    "JoeysJungle",
                    "Joey",
                    "Joeys",
                    "Jungle"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wer ist der Reichste? - Wir bewerten Influencer",
                    "description": "Vielen Dank an unsere tollen G\u00e4ste:\n\n\u2794 Sarazar\nhttps://www.youtube.com/@Sarazar\nhttps://www.instagram.com/sarazar\n\n\u2794 Elena Zoe\nhttps://www.instagram.com/elena.zbt\n\n\u2794 Mooo\nhttps://www.youtube.com/@MOOO__\nhttps://www.instagram.com/mooo\n\n\u2794 Adi\nhttps://www.youtube.com/@Aditotoro\nhttps://www.instagram.com/aditotoro\n\n\u2794 Tom\nhttps://www.youtube.com/@TomSupreme\nhttps://www.instagram.com/tomsprm\n\n\u2794 Joey\u2019s Jungle\nhttps://www.youtube.com/@JoeysJungle\nhttps://www.instagram.com/joeys_jungle\n\nProduktionsteam:\n\n\ud83c\udfac Regie/Produktion:\nSascha dos Santos\nLeon Buchholz\n\n\ud83c\udfa5 Kamera/Ton:\nLeon Buchholz\nCarsten Wiechowski\nGrischa Strege\nBen Ermert\nElias Peters\n\n\u2702\ufe0f Edit:\nLeon Buchholz\n\n\ud83d\udccb Management:\nFlorian Asch\u00e9"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "442840",
                "likeCount": "26624",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "352"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "muvC9_LvTF04t5lLFyR0oTLdJfg",
            "id": "WTG3h-moVic",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T13:05:46Z",
                "channelId": "UCfDLplO_xeVw-E-oPEmGCQg",
                "title": "1 Frau vs LetsHugo (Absolute Psychose)",
                "description": "Heute spiele ich Minecraft mit einer TikTok Streamerin \n\nTwitch Channel : \"LetsHugoTV\"\nMain Channel :    @LetsHugo  \nShorts Channel :  @LetsHugoShorts  \nSecond Channel :  @HetsLugo  \nDiscord : m\u00fcsst selber gucken\n\n#LetsHugo #gaming #twitchclips \n\n90% von den CLIPS sind von EVENTS oder STORYS zsm mit TRYMACS, BASTIGHG FABO, WICHTIGER, UNSYMPATHISCHTV, HERRBERGMANN, HONEYPUU, MONTE, ISA aka HONEYPUU, WILLY, SIDNEY, ELIGELLA, ROHAT, ELOTRIX, ABUGOKU, REVED, PAPAPLATTE, FILOW, REWI, DNER,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WTG3h-moVic/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WTG3h-moVic/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WTG3h-moVic/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WTG3h-moVic/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WTG3h-moVic/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LetsHugo Gaming",
                "tags": [
                    "LetsHugo",
                    "Twitch",
                    "Clips",
                    "Gaming",
                    "LetsHugo Twitch",
                    "StoneAttack",
                    "CraftAttack",
                    "Spark",
                    "Minecraft",
                    "Fortnite",
                    "OnlyUp",
                    "Valorant",
                    "Wichtiger",
                    "Rewi",
                    "Rewinside",
                    "NQRMAN",
                    "Veto",
                    "LetsHugo zeigt sich",
                    "Viral",
                    "Youtube hugo",
                    "hungriger Hugo",
                    "Satter Hugo",
                    "ReaktionsHugo",
                    "CastCrafter",
                    "Fabo",
                    "Dream",
                    "Luxemburg",
                    "Luxemburgisch",
                    "Basti",
                    "BastiGHG",
                    "Eligella",
                    "Willy",
                    "Sidney"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "1 Frau vs LetsHugo (Absolute Psychose)",
                    "description": "Heute spiele ich Minecraft mit einer TikTok Streamerin \n\nTwitch Channel : \"LetsHugoTV\"\nMain Channel :    @LetsHugo  \nShorts Channel :  @LetsHugoShorts  \nSecond Channel :  @HetsLugo  \nDiscord : m\u00fcsst selber gucken\n\n#LetsHugo #gaming #twitchclips \n\n90% von den CLIPS sind von EVENTS oder STORYS zsm mit TRYMACS, BASTIGHG FABO, WICHTIGER, UNSYMPATHISCHTV, HERRBERGMANN, HONEYPUU, MONTE, ISA aka HONEYPUU, WILLY, SIDNEY, ELIGELLA, ROHAT, ELOTRIX, ABUGOKU, REVED, PAPAPLATTE, FILOW, REWI, DNER,"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "107568",
                "likeCount": "7018",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "331"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}