{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "99Lq_JK2OZ78xxntnzbhMDAsf50",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LrFn6QePTeB-2JRsX09MWQ7MgNs",
            "id": "xLg1C_-H5rs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T18:54:10Z",
                "channelId": "UCvu0rK5l8xir6X3M97nY93Q",
                "title": "CHCIA\u0141 OSZUKA\u0106 KLIENTA W KEBABIE",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLg1C_-H5rs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLg1C_-H5rs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLg1C_-H5rs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLg1C_-H5rs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLg1C_-H5rs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BRACIA MALCZY\u0143SCY",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "CHCIA\u0141 OSZUKA\u0106 KLIENTA W KEBABIE",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "624705",
                "likeCount": "19545",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "104"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CBx6NfTvc2n3hlsqfkypBCNt0F0",
            "id": "0xSHTl-i9_w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T12:07:03Z",
                "channelId": "UCNXPgLPZYwlOPBYJ78Elv0Q",
                "title": "Niewidomy w sklepie #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0xSHTl-i9_w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0xSHTl-i9_w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0xSHTl-i9_w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0xSHTl-i9_w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0xSHTl-i9_w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Edzio",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Niewidomy w sklepie #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1314458",
                "likeCount": "52788",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "213"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1cD8ILao-Dxo0CaLfdIXcIOoyJg",
            "id": "faQdSdaOyPY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T13:01:13Z",
                "channelId": "UC1Fc8RIaSgmsLmmUKwHECvA",
                "title": "BUNGEE - TAK TO LATA (Official Video)",
                "description": "Pos\u0142uchaj utworu \u201eTAK TO LATA\u201d w Spotify: https://Bungee.lnk.to/TAKTOLATA/spotify\n\nPos\u0142uchaj na innych platformach streamingowych: https://Bungee.lnk.to/TAKTOLATA\n\nArtist: Bungee\nTitle: TAK TO LATA\nProd.: BUNGEE\nMix/Master: BUNGEE\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/ \nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/ \nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel \nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold \nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nSubskrybuj kana\u0142 Bungee: @bungee5125 \n\n#bungee #taktolata #bandura  #banduracartel #dzinold #tuszol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/faQdSdaOyPY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/faQdSdaOyPY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/faQdSdaOyPY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/faQdSdaOyPY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/faQdSdaOyPY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bungee",
                "tags": [
                    "bungee",
                    "tak to lata",
                    "bungee tak to lata",
                    "dzinold tak to lata",
                    "bandura tak to lata",
                    "warum",
                    "bungee piosenka",
                    "bungee warum",
                    "bandura warum",
                    "bandura",
                    "bungee bandura",
                    "bandura cartel",
                    "bunge",
                    "bange",
                    "twitch",
                    "dzinold",
                    "dzinold bandura",
                    "tuszol",
                    "jonatan",
                    "jonatan warum",
                    "bungee jonatan",
                    "mrdzinold",
                    "bungee discord",
                    "bandura twitch",
                    "bandzi",
                    "piosenki",
                    "polskie piosenki",
                    "jonatan chmielewski",
                    "kizo",
                    "ekipa",
                    "bambi"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BUNGEE - TAK TO LATA (Official Video)",
                    "description": "Pos\u0142uchaj utworu \u201eTAK TO LATA\u201d w Spotify: https://Bungee.lnk.to/TAKTOLATA/spotify\n\nPos\u0142uchaj na innych platformach streamingowych: https://Bungee.lnk.to/TAKTOLATA\n\nArtist: Bungee\nTitle: TAK TO LATA\nProd.: BUNGEE\nMix/Master: BUNGEE\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/ \nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/ \nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel \nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold \nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nSubskrybuj kana\u0142 Bungee: @bungee5125 \n\n#bungee #taktolata #bandura  #banduracartel #dzinold #tuszol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2197801",
                "likeCount": "134400",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6847"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kYDV_TppZqsjSLnZtqJcwzNUz2I",
            "id": "YeNLsc21AWQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T08:00:38Z",
                "channelId": "UCJ_tvRyvLviM5j4WWBlXcUg",
                "title": "\u039c\u0391\u039d\u03a4\u0395\u03a8\u0395 \u03a4\u039f ITALIAN BRAINROT!",
                "description": "\u039c\u0391\u039d\u03a4\u0395\u03a8\u0395 \u03a4\u039f ITALIAN BRAINROT!\n\ud83d\udd25 \u0391\u03c0\u03cc\u03ba\u03c4\u03b7\u03c3\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bb\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03b1 \u03bc\u03b1\u03c2! \u2192 https://www.blablatoys.gr/el/gl-army/ \ud83d\udd25\n\ud83c\udfae \u03a0\u03b1\u03af\u03be\u03b5 \u03c4\u03bf \u03bd\u03ad\u03bf GL SHOW POWER!\n\ud83d\udd79\ufe0f Android: \ud83d\udc49 https://play.google.com/store/apps/details?id=com.greenblueinteractive.glshowpower&hl=el \n\ud83d\udd79\ufe0f Apple: \ud83d\udc49 https://apps.apple.com/gr/app/gl-show-power/id6738864013 \n\ud83d\udcf8 Instagram \u03bc\u03b1\u03c2: https://www.instagram.com/gl_show_original/ \ud83d\udcf8\n\n\u2764\ufe0f \u039a\u03b1\u03bd\u03c4\u03b5 \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03b9 \u03bc\u03b1\u03c2! \u2764\ufe0f\n\ud83d\udc9b \u039a\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b7\u03bd \u03be\u03b5\u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 Like \u03ba\u03b1\u03b9 \u039a\u03b1\u03bc\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03b7\u03bd \u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03bf\u03c5\u03c4\u03b5 \u03b5\u03bd\u03b1 \u03b2\u03b9\u03bd\u03c4\u03b5\u03b1\u03ba\u03b9! \ud83d\udc9b\n\ud83d\udcf8 Instagram \u03bc\u03b1\u03c2: https://www.instagram.com/gl_show_original/ \ud83d\udcf8\n\n\u2764\ufe0f \u039a\u03b1\u03bd\u03c4\u03b5 \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03b9 \u03bc\u03b1\u03c2! \u2764\ufe0f\n\ud83d\udc9b \u039a\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b7\u03bd \u03be\u03b5\u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 Like \u03ba\u03b1\u03b9 \u039a\u03b1\u03bc\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03b7\u03bd \u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03bf\u03c5\u03c4\u03b5 \u03b5\u03bd\u03b1 \u03b2\u03b9\u03bd\u03c4\u03b5\u03b1\u03ba\u03b9! \ud83d\udc9b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YeNLsc21AWQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YeNLsc21AWQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YeNLsc21AWQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YeNLsc21AWQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YeNLsc21AWQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GL SHOW Best",
                "tags": [
                    "dimon",
                    "GL SHOW",
                    "CHALLENGE",
                    "stas",
                    "\u03b4\u03b9\u03b1\u03b3\u03c9\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03b9",
                    "\u03c4\u03c3\u03b1\u03bb\u03b5\u03bd\u03c4\u03b6",
                    "family friendly",
                    "rafario",
                    "\u03b3\u03bb \u03c3\u03b7\u03bf\u03c2",
                    "\u03b3\u03bb \u03c3\u03bf\u03bf\u03c5",
                    "\u03c4\u03b6\u03b9 \u03b5\u03bb \u03c3\u03bf\u03bf\u03c5",
                    "\u03c4\u03b6\u03b9 \u03b5\u03bb \u03b1\u03c1\u03bc\u03b9",
                    "\u03c4\u03b6\u03b9 \u03b5\u03bb \u03b1\u03c1\u03bc\u03c5",
                    "gl show german",
                    "gl show italian",
                    "gl show french",
                    "gl show russian",
                    "gl show spanish",
                    "gl show portuguese",
                    "gl show polish",
                    "gl show english",
                    "gl show swedish",
                    "gl show dutch",
                    "gl show czech",
                    "gl show arabic",
                    "gl show deutsch"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u039c\u0391\u039d\u03a4\u0395\u03a8\u0395 \u03a4\u039f ITALIAN BRAINROT!",
                    "description": "\u039c\u0391\u039d\u03a4\u0395\u03a8\u0395 \u03a4\u039f ITALIAN BRAINROT!\n\ud83d\udd25 \u0391\u03c0\u03cc\u03ba\u03c4\u03b7\u03c3\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bb\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03b1 \u03bc\u03b1\u03c2! \u2192 https://www.blablatoys.gr/el/gl-army/ \ud83d\udd25\n\ud83c\udfae \u03a0\u03b1\u03af\u03be\u03b5 \u03c4\u03bf \u03bd\u03ad\u03bf GL SHOW POWER!\n\ud83d\udd79\ufe0f Android: \ud83d\udc49 https://play.google.com/store/apps/details?id=com.greenblueinteractive.glshowpower&hl=el \n\ud83d\udd79\ufe0f Apple: \ud83d\udc49 https://apps.apple.com/gr/app/gl-show-power/id6738864013 \n\ud83d\udcf8 Instagram \u03bc\u03b1\u03c2: https://www.instagram.com/gl_show_original/ \ud83d\udcf8\n\n\u2764\ufe0f \u039a\u03b1\u03bd\u03c4\u03b5 \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03b9 \u03bc\u03b1\u03c2! \u2764\ufe0f\n\ud83d\udc9b \u039a\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b7\u03bd \u03be\u03b5\u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 Like \u03ba\u03b1\u03b9 \u039a\u03b1\u03bc\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03b7\u03bd \u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03bf\u03c5\u03c4\u03b5 \u03b5\u03bd\u03b1 \u03b2\u03b9\u03bd\u03c4\u03b5\u03b1\u03ba\u03b9! \ud83d\udc9b\n\ud83d\udcf8 Instagram \u03bc\u03b1\u03c2: https://www.instagram.com/gl_show_original/ \ud83d\udcf8\n\n\u2764\ufe0f \u039a\u03b1\u03bd\u03c4\u03b5 \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03b9 \u03bc\u03b1\u03c2! \u2764\ufe0f\n\ud83d\udc9b \u039a\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b7\u03bd \u03be\u03b5\u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 Like \u03ba\u03b1\u03b9 \u039a\u03b1\u03bc\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03b7\u03bd \u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03bf\u03c5\u03c4\u03b5 \u03b5\u03bd\u03b1 \u03b2\u03b9\u03bd\u03c4\u03b5\u03b1\u03ba\u03b9! \ud83d\udc9b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "el"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2901988",
                "likeCount": "154685",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "253"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fsGVuE51fwH7iTF4p5FUBR4HAs8",
            "id": "Cntzsy8h7XY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T07:00:12Z",
                "channelId": "UCblfuW_4rakIf2h6aqANefA",
                "title": "That Plot Twist \ud83e\udd2f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cntzsy8h7XY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cntzsy8h7XY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cntzsy8h7XY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cntzsy8h7XY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cntzsy8h7XY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Red Bull",
                "tags": [
                    "red bull",
                    "redbull",
                    "action sports",
                    "extreme sports",
                    "sport videos",
                    "action",
                    "sport"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "That Plot Twist \ud83e\udd2f",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33374123",
                "likeCount": "1049347",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2398"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KWbemSPpdyhxZDyhylE7DMv_5nU",
            "id": "MDU3wyKwUYE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T08:00:33Z",
                "channelId": "UCJ_tvRyvLviM5j4WWBlXcUg",
                "title": "\u0391\u03bd\u03b1\u03c8\u03c5\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc vs \u039d\u03b5\u03c1\u03cc! \u03a4\u03b9 \u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u039a\u03b1\u03bb\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf?",
                "description": "\ud83d\udd25 \u0391\u03c0\u03cc\u03ba\u03c4\u03b7\u03c3\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bb\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03b1 \u03bc\u03b1\u03c2! \u2192 https://www.blablatoys.gr/el/gl-army/ \ud83d\udd25\n\ud83c\udfae \u03a0\u03b1\u03af\u03be\u03b5 \u03c4\u03bf \u03bd\u03ad\u03bf GL SHOW POWER!\n\ud83d\udd79\ufe0f Android: \ud83d\udc49 https://play.google.com/store/apps/details?id=com.greenblueinteractive.glshowpower&hl=el \n\ud83d\udd79\ufe0f Apple: \ud83d\udc49 https://apps.apple.com/gr/app/gl-show-power/id6738864013 \n\ud83d\udcf8 Instagram \u03bc\u03b1\u03c2: https://www.instagram.com/gl_show_original/ \ud83d\udcf8\n\n\u2764\ufe0f \u039a\u03b1\u03bd\u03c4\u03b5 \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03b9 \u03bc\u03b1\u03c2! \u2764\ufe0f\n\ud83d\udc9b \u039a\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b7\u03bd \u03be\u03b5\u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 Like \u03ba\u03b1\u03b9 \u039a\u03b1\u03bc\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03b7\u03bd \u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03bf\u03c5\u03c4\u03b5 \u03b5\u03bd\u03b1 \u03b2\u03b9\u03bd\u03c4\u03b5\u03b1\u03ba\u03b9! \ud83d\udc9b\n\ud83d\udcf8 Instagram \u03bc\u03b1\u03c2: https://www.instagram.com/gl_show_original/ \ud83d\udcf8\n\n\u2764\ufe0f \u039a\u03b1\u03bd\u03c4\u03b5 \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03b9 \u03bc\u03b1\u03c2! \u2764\ufe0f\n\ud83d\udc9b \u039a\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b7\u03bd \u03be\u03b5\u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 Like \u03ba\u03b1\u03b9 \u039a\u03b1\u03bc\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03b7\u03bd \u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03bf\u03c5\u03c4\u03b5 \u03b5\u03bd\u03b1 \u03b2\u03b9\u03bd\u03c4\u03b5\u03b1\u03ba\u03b9! \ud83d\udc9b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MDU3wyKwUYE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MDU3wyKwUYE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MDU3wyKwUYE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MDU3wyKwUYE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MDU3wyKwUYE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GL SHOW Best",
                "tags": [
                    "dimon",
                    "GL SHOW",
                    "CHALLENGE",
                    "stas",
                    "\u03b4\u03b9\u03b1\u03b3\u03c9\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03b9",
                    "\u03c4\u03c3\u03b1\u03bb\u03b5\u03bd\u03c4\u03b6",
                    "family friendly",
                    "rafario",
                    "\u03b3\u03bb \u03c3\u03b7\u03bf\u03c2",
                    "\u03b3\u03bb \u03c3\u03bf\u03bf\u03c5",
                    "\u03c4\u03b6\u03b9 \u03b5\u03bb \u03c3\u03bf\u03bf\u03c5",
                    "\u03c4\u03b6\u03b9 \u03b5\u03bb \u03b1\u03c1\u03bc\u03b9",
                    "\u03c4\u03b6\u03b9 \u03b5\u03bb \u03b1\u03c1\u03bc\u03c5",
                    "gl show german",
                    "gl show italian",
                    "gl show french",
                    "gl show russian",
                    "gl show spanish",
                    "gl show portuguese",
                    "gl show polish",
                    "gl show english",
                    "gl show swedish",
                    "gl show dutch",
                    "gl show czech",
                    "gl show arabic",
                    "gl show deutsch"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0391\u03bd\u03b1\u03c8\u03c5\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc vs \u039d\u03b5\u03c1\u03cc! \u03a4\u03b9 \u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u039a\u03b1\u03bb\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf?",
                    "description": "\ud83d\udd25 \u0391\u03c0\u03cc\u03ba\u03c4\u03b7\u03c3\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bb\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03b1 \u03bc\u03b1\u03c2! \u2192 https://www.blablatoys.gr/el/gl-army/ \ud83d\udd25\n\ud83c\udfae \u03a0\u03b1\u03af\u03be\u03b5 \u03c4\u03bf \u03bd\u03ad\u03bf GL SHOW POWER!\n\ud83d\udd79\ufe0f Android: \ud83d\udc49 https://play.google.com/store/apps/details?id=com.greenblueinteractive.glshowpower&hl=el \n\ud83d\udd79\ufe0f Apple: \ud83d\udc49 https://apps.apple.com/gr/app/gl-show-power/id6738864013 \n\ud83d\udcf8 Instagram \u03bc\u03b1\u03c2: https://www.instagram.com/gl_show_original/ \ud83d\udcf8\n\n\u2764\ufe0f \u039a\u03b1\u03bd\u03c4\u03b5 \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03b9 \u03bc\u03b1\u03c2! \u2764\ufe0f\n\ud83d\udc9b \u039a\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b7\u03bd \u03be\u03b5\u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 Like \u03ba\u03b1\u03b9 \u039a\u03b1\u03bc\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03b7\u03bd \u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03bf\u03c5\u03c4\u03b5 \u03b5\u03bd\u03b1 \u03b2\u03b9\u03bd\u03c4\u03b5\u03b1\u03ba\u03b9! \ud83d\udc9b\n\ud83d\udcf8 Instagram \u03bc\u03b1\u03c2: https://www.instagram.com/gl_show_original/ \ud83d\udcf8\n\n\u2764\ufe0f \u039a\u03b1\u03bd\u03c4\u03b5 \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03b9 \u03bc\u03b1\u03c2! \u2764\ufe0f\n\ud83d\udc9b \u039a\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b7\u03bd \u03be\u03b5\u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 Like \u03ba\u03b1\u03b9 \u039a\u03b1\u03bc\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03b7\u03bd \u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03bf\u03c5\u03c4\u03b5 \u03b5\u03bd\u03b1 \u03b2\u03b9\u03bd\u03c4\u03b5\u03b1\u03ba\u03b9! \ud83d\udc9b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "el"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3536076",
                "likeCount": "269691",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "970"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7kRMVtYARlByCmK8c7QKkRhOj_Q",
            "id": "Wkw3r2Qd6tQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T09:48:04Z",
                "channelId": "UCaShUhMk3dQ2TyFmHyzX94A",
                "title": "\u039f \u039d\u03a4\u0399\u039c\u039f\u039d \u039c\u0399\u03a3\u0395\u0399 \u03a4\u039f \u039d\u0395\u03a1\u039f!",
                "description": "\u0394\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u03b2\u03af\u03bd\u03c4\u03b5\u03bf \u03bc\u03ad\u03c7\u03c1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c4\u03ad\u03bb\u03bf\u03c2!\n\u26a1\ufe0f \u03a0\u0391\u03a1\u0391\u0393\u0393\u0395\u0399\u039b\u03a4\u0395 \u03c4\u03b1 \u03a3\u03a5\u039b\u039b\u0395\u039a\u03a4\u0399\u039a\u0391 GL ARMY \u03a0\u03a1\u039f\u0399\u039f\u039d\u03a4\u0391: https://www.blablatoys.gr/el/gl-army/ \u26a1\ufe0f\n\ud83d\udd79\ufe0f \u03a0\u03b1\u03b9\u03c7\u03bd\u03af\u03b4\u03b9 \"GL Show Power\" \u03b3\u03b9\u03b1 Android: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.greenblueinteractive.glshowpower&hl=el\n\ud83d\udd79\ufe0f \u03a0\u03b1\u03b9\u03c7\u03bd\u03af\u03b4\u03b9 \"GL Show Power\" gia Apple: https://apps.apple.com/gr/app/gl-show-power/id6738864013\n\ud83d\udd3aFor business inquiries and sponsors: 3glshow@gmail.com \ud83d\udd3a\n\ud83d\udd25K\u03b1\u03bd\u03c4\u03ad \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf Instagram \"Odyssea\" \ud83d\udc49 https://www.instagram.com/odyssey_gulmetov/\ud83d\udd25\n1\ud83d\udd3aK\u03b1\u03bd\u03c4\u03ad \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03b9 \u03bc\u03b1\u03c2:\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/channel/UCaShUhMk3dQ2TyFmHyzX94A?view_as=subscriber\n2\ud83d\udd3aK\u03b1\u03bd\u03c4\u03ad \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03b9 \"GL Show\":\ud83d\udc49https://www.youtube.com/channel/UC5_mz3DN_m9dTlsyH1Hy2BA\n\n\ud83d\udd25For business inquiries: 3glshow@gmail.com \ud83d\udd25\n\n\ud83d\udc49Our Stories: https://www.youtube.com/watch?v=TBBYVp2GBQs&list=PLvGTgK0idq7PSlUaT3xAoPYKlf-wWSYTN\n\n\ud83d\udc49Challanges: https://www.youtube.com/watch?v=TBBYVp2GBQs&list=PLvGTgK0idq7PSlUaT3xAoPYKlf-wWSYTN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wkw3r2Qd6tQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wkw3r2Qd6tQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wkw3r2Qd6tQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wkw3r2Qd6tQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wkw3r2Qd6tQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GL Family",
                "tags": [
                    "asterakia",
                    "\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1\u03ba\u03b9\u03b1",
                    "asterakia odysseas",
                    "\u039f\u03b4\u03c5\u03c3\u03c3\u03ad\u03b1\u03c2",
                    "odysseas asterakia",
                    "dimon asterakia",
                    "asterakia dimon",
                    "odyssey gamer",
                    "asterakia odyssey gamer",
                    "\u03bf\u03b4\u03c5\u03c3\u03c3\u03b5\u03b1\u03c2 \u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1\u03ba\u03b9\u03b1",
                    "asterakia stas",
                    "asterakia rafario",
                    "odyssey gl",
                    "\u03b3\u03bb \u03c3\u03bf\u03bf\u03c5",
                    "\u03c4\u03b6\u03b9 \u03b5\u03bb \u03c3\u03bf\u03bf\u03c5",
                    "gl show",
                    "gl army",
                    "\u03c4\u03b6\u03b9 \u03b5\u03bb \u03b1\u03c1\u03bc\u03b9",
                    "\u03b3\u03bb \u03c3\u03b7\u03bf\u03c2"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "el",
                "localized": {
                    "title": "\u039f \u039d\u03a4\u0399\u039c\u039f\u039d \u039c\u0399\u03a3\u0395\u0399 \u03a4\u039f \u039d\u0395\u03a1\u039f!",
                    "description": "\u0394\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u03b2\u03af\u03bd\u03c4\u03b5\u03bf \u03bc\u03ad\u03c7\u03c1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c4\u03ad\u03bb\u03bf\u03c2!\n\u26a1\ufe0f \u03a0\u0391\u03a1\u0391\u0393\u0393\u0395\u0399\u039b\u03a4\u0395 \u03c4\u03b1 \u03a3\u03a5\u039b\u039b\u0395\u039a\u03a4\u0399\u039a\u0391 GL ARMY \u03a0\u03a1\u039f\u0399\u039f\u039d\u03a4\u0391: https://www.blablatoys.gr/el/gl-army/ \u26a1\ufe0f\n\ud83d\udd79\ufe0f \u03a0\u03b1\u03b9\u03c7\u03bd\u03af\u03b4\u03b9 \"GL Show Power\" \u03b3\u03b9\u03b1 Android: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.greenblueinteractive.glshowpower&hl=el\n\ud83d\udd79\ufe0f \u03a0\u03b1\u03b9\u03c7\u03bd\u03af\u03b4\u03b9 \"GL Show Power\" gia Apple: https://apps.apple.com/gr/app/gl-show-power/id6738864013\n\ud83d\udd3aFor business inquiries and sponsors: 3glshow@gmail.com \ud83d\udd3a\n\ud83d\udd25K\u03b1\u03bd\u03c4\u03ad \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf Instagram \"Odyssea\" \ud83d\udc49 https://www.instagram.com/odyssey_gulmetov/\ud83d\udd25\n1\ud83d\udd3aK\u03b1\u03bd\u03c4\u03ad \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03b9 \u03bc\u03b1\u03c2:\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/channel/UCaShUhMk3dQ2TyFmHyzX94A?view_as=subscriber\n2\ud83d\udd3aK\u03b1\u03bd\u03c4\u03ad \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03b9 \"GL Show\":\ud83d\udc49https://www.youtube.com/channel/UC5_mz3DN_m9dTlsyH1Hy2BA\n\n\ud83d\udd25For business inquiries: 3glshow@gmail.com \ud83d\udd25\n\n\ud83d\udc49Our Stories: https://www.youtube.com/watch?v=TBBYVp2GBQs&list=PLvGTgK0idq7PSlUaT3xAoPYKlf-wWSYTN\n\n\ud83d\udc49Challanges: https://www.youtube.com/watch?v=TBBYVp2GBQs&list=PLvGTgK0idq7PSlUaT3xAoPYKlf-wWSYTN"
                },
                "defaultAudioLanguage": "el"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5250514",
                "likeCount": "179436",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "950"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "42ecco3NVCEllBD5UaS64tAPp4E",
            "id": "T80xPqQWzCc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T06:00:33Z",
                "channelId": "UCg5-8d84flswk43FxgQ5nnQ",
                "title": "KT\u00d3RY FAST FOOD MA NAJCIEPLEJSZE FRYTKI? \ud83d\ude0f",
                "description": "SUBSKRYBUJ po wi\u0119cej shorts\u00f3w! \ud83e\udd29",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T80xPqQWzCc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T80xPqQWzCc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T80xPqQWzCc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T80xPqQWzCc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T80xPqQWzCc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sitr0x",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KT\u00d3RY FAST FOOD MA NAJCIEPLEJSZE FRYTKI? \ud83d\ude0f",
                    "description": "SUBSKRYBUJ po wi\u0119cej shorts\u00f3w! \ud83e\udd29"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "496442",
                "likeCount": "28015",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "127"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NOgSrDD5Df_TLnt53Df4diYoySU",
            "id": "XIy8ea_D7e4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T16:04:24Z",
                "channelId": "UCC957FjOFGwQgIpzwTUz7NQ",
                "title": "REAKCJA NAJBLI\u017bSZYCH NA CI\u0104\u017b\u0118!\ud83c\udf7c\ud83d\udc76\ud83c\udffc | Andziaks",
                "description": "SUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIy8ea_D7e4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIy8ea_D7e4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIy8ea_D7e4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIy8ea_D7e4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIy8ea_D7e4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andziaks",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REAKCJA NAJBLI\u017bSZYCH NA CI\u0104\u017b\u0118!\ud83c\udf7c\ud83d\udc76\ud83c\udffc | Andziaks",
                    "description": "SUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "995046",
                "likeCount": "50039",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2338"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vNWiJRyzEV72ZzXCzpNHAo9Jm6Q",
            "id": "UfcOZ8-jfvU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T00:53:18Z",
                "channelId": "UCRQP4Aglw0NtEdXUbRAakfA",
                "title": "DALTON VS J\u00d3WKO! EPICKI MOMENT #dalton #j\u00f3wko #prime13",
                "description": "\ud83c\udf10 \ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\uddd4: https://fightsport.pl/\n\ud83d\udd25 \ud835\uddea\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\udded\ud835\uddec\ud835\udddd \ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udde6 \ud83d\udd25 i zosta\u0144 cz\u0119\u015bci\u0105 \ud835\uddd8\ud835\uddde\ud835\udddc\ud835\udde3\ud835\uddec \ud835\uddd9\ud835\udddc\ud835\uddda\ud835\udddb\ud835\udde7\ud835\udde6\ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\udde7\nhttps://www.youtube.com/@fightsportpl/join\n\nZostaw \ud83d\udc4d like, \ud83d\udd14 zaznacz dzwoneczek i \ud83d\ude4b\u200d\u2642 odwied\u017a nas na:\n\u25ba \ud835\udde6\ud835\ude02\ud835\uddef\ud835\ude00\ud835\uddf8\ud835\uddff\ud835\ude06\ud835\uddef\ud835\ude02\ud835\uddf7: https://bit.ly/32moGrQ\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\u25ba \ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@fightsport_pl\n\u25ba \ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/fightsport.pl/\n\u25ba \ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/Fightsport\n\u25ba \ud835\uddeb: https://x.com/fightsport_pl\nWi\u0119cej materia\u0142\u00f3w na @fightsportpl  \n\n#PRIME13 #MMA #FREAKFIGHT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UfcOZ8-jfvU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UfcOZ8-jfvU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UfcOZ8-jfvU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UfcOZ8-jfvU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UfcOZ8-jfvU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FightsportPL",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DALTON VS J\u00d3WKO! EPICKI MOMENT #dalton #j\u00f3wko #prime13",
                    "description": "\ud83c\udf10 \ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\uddd4: https://fightsport.pl/\n\ud83d\udd25 \ud835\uddea\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\udded\ud835\uddec\ud835\udddd \ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udde6 \ud83d\udd25 i zosta\u0144 cz\u0119\u015bci\u0105 \ud835\uddd8\ud835\uddde\ud835\udddc\ud835\udde3\ud835\uddec \ud835\uddd9\ud835\udddc\ud835\uddda\ud835\udddb\ud835\udde7\ud835\udde6\ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\udde7\nhttps://www.youtube.com/@fightsportpl/join\n\nZostaw \ud83d\udc4d like, \ud83d\udd14 zaznacz dzwoneczek i \ud83d\ude4b\u200d\u2642 odwied\u017a nas na:\n\u25ba \ud835\udde6\ud835\ude02\ud835\uddef\ud835\ude00\ud835\uddf8\ud835\uddff\ud835\ude06\ud835\uddef\ud835\ude02\ud835\uddf7: https://bit.ly/32moGrQ\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\u25ba \ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@fightsport_pl\n\u25ba \ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/fightsport.pl/\n\u25ba \ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/Fightsport\n\u25ba \ud835\uddeb: https://x.com/fightsport_pl\nWi\u0119cej materia\u0142\u00f3w na @fightsportpl  \n\n#PRIME13 #MMA #FREAKFIGHT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "211699",
                "likeCount": "2193",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "299"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VM8BeXsInAxW_qlZpWx73OyZw_w",
            "id": "W6UXTRUkndY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T16:00:55Z",
                "channelId": "UCUYpDKAdbOOg8mj6rKM1TLw",
                "title": "TO BMW WYGRA TYLKO JEDNA OSOBA!",
                "description": "\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25ba deal@przemek.pro\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/przemek.pro/\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba przemek.pro\nPRODUKCJA: Przemys\u0142aw Lejowski, Filip \u0141opatecki, Dawid Kowolik\nMONTA\u017b: Dawid Gieras, Arkadiusz Bochnak\nVFX: Mateusz Zaborski\nD\u0179WI\u0118K: Maciej Jurek\nOPERATORZY: Dawid Szewczyk, Rafa\u0142 Sioma, Pawe\u0142 Paul, Filip Strzelec",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6UXTRUkndY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6UXTRUkndY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6UXTRUkndY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6UXTRUkndY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6UXTRUkndY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "przemek pro",
                "tags": [
                    "przemekpro",
                    "przemek",
                    "pro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TO BMW WYGRA TYLKO JEDNA OSOBA!",
                    "description": "\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25ba deal@przemek.pro\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/przemek.pro/\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba przemek.pro\nPRODUKCJA: Przemys\u0142aw Lejowski, Filip \u0141opatecki, Dawid Kowolik\nMONTA\u017b: Dawid Gieras, Arkadiusz Bochnak\nVFX: Mateusz Zaborski\nD\u0179WI\u0118K: Maciej Jurek\nOPERATORZY: Dawid Szewczyk, Rafa\u0142 Sioma, Pawe\u0142 Paul, Filip Strzelec"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "502704",
                "likeCount": "22690",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "714"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N8RYnwqarqzTpEBfs94zUz1K1EE",
            "id": "DeHeeJz8Ykg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T13:00:28Z",
                "channelId": "UCBz3cWubplxl8BrFe_GcH4w",
                "title": "Basen",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DeHeeJz8Ykg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DeHeeJz8Ykg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DeHeeJz8Ykg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DeHeeJz8Ykg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DeHeeJz8Ykg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Barteczek",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Basen",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "755615",
                "likeCount": "16870",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "152"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "44QgTpxbrG0oslZwiJNYn3iLuMY",
            "id": "VoczEAteGkw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T14:01:01Z",
                "channelId": "UCDtHtXa5o4LY8Qb5Oqsk9mA",
                "title": "WIELKA PRZEPROWADZKA DO DOMU FAZY!!!",
                "description": "Film codziennie o 17:30!\n\nWBIJAJCIE  NA NASZE INSTAGRAMY\nZbyszek \u25ba   https://www.instagram.com/zbychu_krol\nMicha\u0142 \u25ba    https://www.instagram.com/kuzynmichu\nKuba \u25ba    https://www.instagram.com/jakub_jurekk\nWiktoria \u25ba   https://www.instagram.com/wiktorianiekalo\nMalwinka \u25ba   https://www.instagram.com/malwinakajzerek\n\n\u0141APCIE NASZE KONTA NA  TIK TOKU\nZbyszek \u25ba https://www.tiktok.com/@zbychu_krol_\nMicha\u0142 \u25ba https://www.tiktok.com/@kuzynmichu\nKuba \u25ba https://www.tiktok.com/@jakub_jezy\nWiktoria \u25ba https://www.tiktok.com/@wiktorianiekalo\nMalwinka \u25ba https://www.tiktok.com/@malwik1312\n\nOBCZAJCIE TE\u017b NASZ WSP\u00d3LNY INSTAGRAM\nFAZA \u25ba https://www.instagram.com/dom_fazy\n\nI NASZEGO TIK TOKA\nFAZA \u25ba  https://www.tiktok.com/dom.fazy\n\nFAZAAAAAA!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoczEAteGkw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoczEAteGkw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoczEAteGkw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoczEAteGkw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoczEAteGkw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FAZA",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WIELKA PRZEPROWADZKA DO DOMU FAZY!!!",
                    "description": "Film codziennie o 17:30!\n\nWBIJAJCIE  NA NASZE INSTAGRAMY\nZbyszek \u25ba   https://www.instagram.com/zbychu_krol\nMicha\u0142 \u25ba    https://www.instagram.com/kuzynmichu\nKuba \u25ba    https://www.instagram.com/jakub_jurekk\nWiktoria \u25ba   https://www.instagram.com/wiktorianiekalo\nMalwinka \u25ba   https://www.instagram.com/malwinakajzerek\n\n\u0141APCIE NASZE KONTA NA  TIK TOKU\nZbyszek \u25ba https://www.tiktok.com/@zbychu_krol_\nMicha\u0142 \u25ba https://www.tiktok.com/@kuzynmichu\nKuba \u25ba https://www.tiktok.com/@jakub_jezy\nWiktoria \u25ba https://www.tiktok.com/@wiktorianiekalo\nMalwinka \u25ba https://www.tiktok.com/@malwik1312\n\nOBCZAJCIE TE\u017b NASZ WSP\u00d3LNY INSTAGRAM\nFAZA \u25ba https://www.instagram.com/dom_fazy\n\nI NASZEGO TIK TOKA\nFAZA \u25ba  https://www.tiktok.com/dom.fazy\n\nFAZAAAAAA!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1985860",
                "likeCount": "119654",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4556"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UXWJZ89NmkUraEZ90-aBHAPCtuA",
            "id": "_losriD25rw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T13:04:50Z",
                "channelId": "UCZ9dViYsOulUhR04hVkpsMw",
                "title": "\"Police\". Czy obro\u0144ca granic wprowadza ludzi w b\u0142\u0105d?",
                "description": "#polska   #wiadomo\u015bci #wydarzenia\n\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 Subskrybuj Nasz Kana\u0142 \ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 \n\ud83d\udd36 Publikowane materia\u0142y przedstawiaj\u0105 r\u00f3\u017cne stanowiska polityczne. Wirtualna Polska pozostaje wzgl\u0119dem nich niezale\u017cna",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_losriD25rw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_losriD25rw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_losriD25rw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_losriD25rw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_losriD25rw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wirtualna Polska",
                "tags": [
                    "wirtualna polska",
                    "wp.pl",
                    "wiadomo\u015bci",
                    "wiadomo\u015bci z polski",
                    "wiadomo\u015bci ze \u015bwiata",
                    "wydarzenia",
                    "polityka",
                    "granica polska",
                    "migranci",
                    "zatrzymanie obywatelskie",
                    "bezpiecze\u0144stwo",
                    "obywatelskie patrole",
                    "ruch obrony granic",
                    "cudzoziemcy",
                    "Wirtualna Polska",
                    "patrol graniczny",
                    "granica z Niemcami",
                    "nielegalne przekroczenia"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "\"Police\". Czy obro\u0144ca granic wprowadza ludzi w b\u0142\u0105d?",
                    "description": "#polska   #wiadomo\u015bci #wydarzenia\n\ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 Subskrybuj Nasz Kana\u0142 \ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 \n\ud83d\udd36 Publikowane materia\u0142y przedstawiaj\u0105 r\u00f3\u017cne stanowiska polityczne. Wirtualna Polska pozostaje wzgl\u0119dem nich niezale\u017cna"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "539475",
                "likeCount": "19569",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "545"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wNJY3nYcu7soB4Nj76azCboTIl0",
            "id": "eKyO8IhVl_Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T12:14:26Z",
                "channelId": "UCDwjqSG1egEAapR6C6OrJTA",
                "title": "WAKSY KONCERT NA \u017bYWO!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKyO8IhVl_Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKyO8IhVl_Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKyO8IhVl_Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKyO8IhVl_Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKyO8IhVl_Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paulina Sobo\u0144",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WAKSY KONCERT NA \u017bYWO!",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "235797",
                "likeCount": "6595",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "81"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G53WJQzdSwsv1dJ1NIxOOCcadm8",
            "id": "q3OueDwIXeg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T15:59:46Z",
                "channelId": "UCmM7x8Q42iPxXWSAQXyGViw",
                "title": "The Next Generation of Heroes? \ud83d\ude02 | Superpower Tryouts at Zoom Academy! #movie #shorts #edit",
                "description": "Step into one of the most hilarious and heartwarming scenes from Zoom: Academy for Superheroes, where kids from across the country show up to audition for the ultimate honor\u2014becoming the next generation of superheroes! \ud83d\udca5\r\rFrom invisibility mishaps to super strength that\u2019s just a bit too strong, this tryout session is anything but ordinary. Led by the reluctant hero Captain Zoom, the team searches for young recruits who might save the world\u2014or at least survive training camp! \ud83d\ude04\r\rWatch as each kid reveals their quirky and sometimes unpredictable powers. Some impress, some cause a few laughs (and minor explosions), but all of them have something special. It's a chaotic mix of chaos, comedy, and surprising moments of heart. \u2764\ufe0f\r\rWhether you're here for the action, the laughs, or the nostalgia of early 2000s superhero films, this scene is a must-watch. Don\u2019t forget to like \ud83d\udc4d, comment \ud83d\udde8\ufe0f, and subscribe for more Zoom Academy highlights and superhero throwbacks! \ud83e\uddb8\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddb8\u200d\u2642\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q3OueDwIXeg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q3OueDwIXeg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q3OueDwIXeg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q3OueDwIXeg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q3OueDwIXeg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aaliyah Skit",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-US",
                "localized": {
                    "title": "The Next Generation of Heroes? \ud83d\ude02 | Superpower Tryouts at Zoom Academy! #movie #shorts #edit",
                    "description": "Step into one of the most hilarious and heartwarming scenes from Zoom: Academy for Superheroes, where kids from across the country show up to audition for the ultimate honor\u2014becoming the next generation of superheroes! \ud83d\udca5\r\rFrom invisibility mishaps to super strength that\u2019s just a bit too strong, this tryout session is anything but ordinary. Led by the reluctant hero Captain Zoom, the team searches for young recruits who might save the world\u2014or at least survive training camp! \ud83d\ude04\r\rWatch as each kid reveals their quirky and sometimes unpredictable powers. Some impress, some cause a few laughs (and minor explosions), but all of them have something special. It's a chaotic mix of chaos, comedy, and surprising moments of heart. \u2764\ufe0f\r\rWhether you're here for the action, the laughs, or the nostalgia of early 2000s superhero films, this scene is a must-watch. Don\u2019t forget to like \ud83d\udc4d, comment \ud83d\udde8\ufe0f, and subscribe for more Zoom Academy highlights and superhero throwbacks! \ud83e\uddb8\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddb8\u200d\u2642\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73685017",
                "likeCount": "3480824",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4939"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IhpULJkCczBYmffbM7VBrwzvWVs",
            "id": "o95D2zQ8ct0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T16:02:39Z",
                "channelId": "UCrtZVvEXEYWO1J_nOzL3fiw",
                "title": "ZAGINIONA UCZENNICA",
                "description": "Kasia znikn\u0119\u0142a bez \u015bladu. Pierwszy z trzech fina\u0142owych odcink\u00f3w otwiera gr\u0119, w kt\u00f3rej nic nie jest oczywiste.\n\nProjekt Waksy wspiera Dooti Donuts: https://dootidonuts.pl/\n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ WAKSY!\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY?sub_confirmation=1 \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM\u27a1 http://instagram.com/na.waksy/\n\ud83d\udc4d FACEBOOK\u27a1 http://facebook.com/na.waksy\n\u2764\ufe0f TIKTOK\u27a1 http://tiktok.com/@na.waksy \n\ud83c\udfac NASZE SERIE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/playlists \n\ud83d\udd25 POLECAMY!\u27a1 http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE0Gn0JFfo0InuvYNybZkTa0 \n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\nOBSERWUJ WAKSY: \n\u25baInstagram Kasia: https://www.instagram.com/katarzynaszewczyk_/ \n\u25baInstagram Nula: https://www.instagram.com/hania_kotula/ \n\u25baInstagram Kacper: https://www.instagram.com/efektmotvla/ \n\u25baInstagram Julia: https://www.instagram.com/juliazawadzka__/ \n\u25baInstagram Blecki: https://www.instagram.com/blecki_02/ \n\u25baInstagram Pjoter: https://www.instagram.com/_pjoterek/ \n\u25baInstagram Mateusz: https://www.instagram.com/mati_ruminski/ \n\u25baInstagram Paulina: https://www.instagram.com/paulinasobon/\n\nOBSERWUJ PIERWSZAKI:\n\u25baInstagram \u0141ucja: https://www.instagram.com/lucja_rybak/\n\u25baInstagram Emilia: https://www.instagram.com/ema.bilik/\n\u25baInstagram Dominika: https://www.instagram.com/domi_kacprzak/\n\u25baInstagram Kuba: https://www.instagram.com/czyzu_0/\n\u25baInstagram Julia: https://www.instagram.com/sanczen.ko/\n\nRe\u017cyser/ producent: \n\u25baArek: https://www.instagram.com/arek_waksy/\n\nKonto oficjalne: \n\u25baWaksy: http://instagram.com/na.waksy/ \n\n------------------------------------- \nwsp\u00f3\u0142praca / biznes:\n\u2709 \u27a1 biznes@waksy.pl\n------------------------------------- \nkontakt z zespo\u0142em: \n\u2709 \u27a1 kontakt@waksy.pl \n------------------------------------- \n\n\u2b07\ufe0f ZOBACZ WI\u0118CEJ \u2b07\ufe0f \n\n\ud83d\udce1 NAJNOWSZE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/videos \n\ud83e\ude73 SHORTY\u27a1 http://youtube.com/@WaksyShorts/shorts \n\ud83d\udcfa WSZYSTKIE SERIE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/playlists \n\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2VMXr35AjkYwr9JPezvhcN\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2c18a3CIRxIVao87EOVbRu \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2K_pCwliGzchABEeLr07N9 \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE3e2U1qsrryWQgLuV9oJN1w \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE3gbzfQDIbHMnkakM3vhkOg \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1uW-5_oZ49CfCUycJ2TF9f \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1R_h6HwrshRmaxARvhHakj \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2Hujtp-PjpnFBMVAg8Y5Zm\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE0ELMNUHQWTqzZR5jO-qXC9\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2kvRKLhslqMkAtj5et-C3T\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2ZsWTAeFwBZdiJ2Cbtf1ap\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE09Gte3IzVFKEM9pxfMiup3\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1oTRKRp6OyEmWrz7TaY6Zb\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE16MhjBp1EDHg8RoNhVS_T7\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2u9YzrqA6eonM9GOhjqe-l\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2OUYmVpvNbmFJvUykhzO_W\n\n\u2702\ufe0f KULISY NAGRA\u0143 (making of)\u27a1 http://youtube.com/playlist?list=UULF-PuuhwfQSNRnG4DkxUPp1A\n\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \nCopyright \u00a9 Waksy. All rights reserved \n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\nYouTube MCN support i ochrona kana\u0142u: \nVIDEO BROTHERS | http://videobrothers.tv \n\n\u274cPROSIMY NIE KOPIOWA\u0106 NA INNE KANA\u0141Y\u274c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o95D2zQ8ct0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o95D2zQ8ct0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o95D2zQ8ct0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o95D2zQ8ct0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o95D2zQ8ct0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WAKSY",
                "tags": [
                    "waksy",
                    "waksy kana\u0142",
                    "waksy oficjalny kana\u0142",
                    "waksy szko\u0142a",
                    "szko\u0142a waksy",
                    "waksy lekcja",
                    "lekcja waksy",
                    "szko\u0142a",
                    "w szkole",
                    "lekcje",
                    "lekcja",
                    "na lekcji",
                    "nauczyciel",
                    "nauczyciele",
                    "nauczycielka",
                    "ucze\u0144",
                    "uczniowie",
                    "uczennica",
                    "wagary",
                    "zagini\u0119cie",
                    "znikni\u0119cie",
                    "uczennicy",
                    "fina\u0142",
                    "fina\u0142 sezonu",
                    "ostatni odcinek",
                    "serial",
                    "m\u0142odzie\u017cowy",
                    "pierwszy odcinek",
                    "odc 1",
                    "cz\u0119\u015b\u0107 1",
                    "kasia",
                    "kacper",
                    "motyl",
                    "nula",
                    "zaginiona uczennica",
                    "zaginiona",
                    "zaginiona uczennica waksy",
                    "zaginiona dziewczyna",
                    "kasia zagin\u0119\u0142a",
                    "kasia zaginiona",
                    "kasia waksy"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "ZAGINIONA UCZENNICA",
                    "description": "Kasia znikn\u0119\u0142a bez \u015bladu. Pierwszy z trzech fina\u0142owych odcink\u00f3w otwiera gr\u0119, w kt\u00f3rej nic nie jest oczywiste.\n\nProjekt Waksy wspiera Dooti Donuts: https://dootidonuts.pl/\n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ WAKSY!\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY?sub_confirmation=1 \n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM\u27a1 http://instagram.com/na.waksy/\n\ud83d\udc4d FACEBOOK\u27a1 http://facebook.com/na.waksy\n\u2764\ufe0f TIKTOK\u27a1 http://tiktok.com/@na.waksy \n\ud83c\udfac NASZE SERIE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/playlists \n\ud83d\udd25 POLECAMY!\u27a1 http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE0Gn0JFfo0InuvYNybZkTa0 \n\n\u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \u2605 \n\nOBSERWUJ WAKSY: \n\u25baInstagram Kasia: https://www.instagram.com/katarzynaszewczyk_/ \n\u25baInstagram Nula: https://www.instagram.com/hania_kotula/ \n\u25baInstagram Kacper: https://www.instagram.com/efektmotvla/ \n\u25baInstagram Julia: https://www.instagram.com/juliazawadzka__/ \n\u25baInstagram Blecki: https://www.instagram.com/blecki_02/ \n\u25baInstagram Pjoter: https://www.instagram.com/_pjoterek/ \n\u25baInstagram Mateusz: https://www.instagram.com/mati_ruminski/ \n\u25baInstagram Paulina: https://www.instagram.com/paulinasobon/\n\nOBSERWUJ PIERWSZAKI:\n\u25baInstagram \u0141ucja: https://www.instagram.com/lucja_rybak/\n\u25baInstagram Emilia: https://www.instagram.com/ema.bilik/\n\u25baInstagram Dominika: https://www.instagram.com/domi_kacprzak/\n\u25baInstagram Kuba: https://www.instagram.com/czyzu_0/\n\u25baInstagram Julia: https://www.instagram.com/sanczen.ko/\n\nRe\u017cyser/ producent: \n\u25baArek: https://www.instagram.com/arek_waksy/\n\nKonto oficjalne: \n\u25baWaksy: http://instagram.com/na.waksy/ \n\n------------------------------------- \nwsp\u00f3\u0142praca / biznes:\n\u2709 \u27a1 biznes@waksy.pl\n------------------------------------- \nkontakt z zespo\u0142em: \n\u2709 \u27a1 kontakt@waksy.pl \n------------------------------------- \n\n\u2b07\ufe0f ZOBACZ WI\u0118CEJ \u2b07\ufe0f \n\n\ud83d\udce1 NAJNOWSZE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/videos \n\ud83e\ude73 SHORTY\u27a1 http://youtube.com/@WaksyShorts/shorts \n\ud83d\udcfa WSZYSTKIE SERIE\u27a1 http://youtube.com/@WAKSYY/playlists \n\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2VMXr35AjkYwr9JPezvhcN\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2c18a3CIRxIVao87EOVbRu \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2K_pCwliGzchABEeLr07N9 \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE3e2U1qsrryWQgLuV9oJN1w \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE3gbzfQDIbHMnkakM3vhkOg \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1uW-5_oZ49CfCUycJ2TF9f \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1R_h6HwrshRmaxARvhHakj \n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2Hujtp-PjpnFBMVAg8Y5Zm\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE0ELMNUHQWTqzZR5jO-qXC9\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2kvRKLhslqMkAtj5et-C3T\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2ZsWTAeFwBZdiJ2Cbtf1ap\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE09Gte3IzVFKEM9pxfMiup3\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE1oTRKRp6OyEmWrz7TaY6Zb\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE16MhjBp1EDHg8RoNhVS_T7\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2u9YzrqA6eonM9GOhjqe-l\n\u2b50http://youtube.com/playlist?list=PL2E2FIi8GHE2OUYmVpvNbmFJvUykhzO_W\n\n\u2702\ufe0f KULISY NAGRA\u0143 (making of)\u27a1 http://youtube.com/playlist?list=UULF-PuuhwfQSNRnG4DkxUPp1A\n\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \nCopyright \u00a9 Waksy. All rights reserved \n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\nYouTube MCN support i ochrona kana\u0142u: \nVIDEO BROTHERS | http://videobrothers.tv \n\n\u274cPROSIMY NIE KOPIOWA\u0106 NA INNE KANA\u0141Y\u274c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "359469",
                "likeCount": "31909",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2373"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q1V7LSzfQmHAQ-IcucYCLDUp65w",
            "id": "J6j0Ozcz1dY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T11:23:47Z",
                "channelId": "UCm2xHRYcMwZtJmaai2qwmTA",
                "title": "MAMO ZOSTANIESZ BABCIA\u0328! \ud83d\udc76\ud83c\udffb\ud83c\udf7c",
                "description": "#luka #andziaks #lukaiandziaks",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J6j0Ozcz1dY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J6j0Ozcz1dY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J6j0Ozcz1dY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J6j0Ozcz1dY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J6j0Ozcz1dY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luka",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "MAMO ZOSTANIESZ BABCIA\u0328! \ud83d\udc76\ud83c\udffb\ud83c\udf7c",
                    "description": "#luka #andziaks #lukaiandziaks"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "525926",
                "likeCount": "24384",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "738"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zsnxej0wjHi5s_6NmUsqjpy0VRo",
            "id": "tgqQSqeQocU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T06:35:31Z",
                "channelId": "UCn1WtBUGqRy0hS7X3zcH6lw",
                "title": "Czy na pewno WY\u0141\u0104CZY\u0141EM \u017celazko? \ud83d\ude30 #comedy #relatable #funny #\u015bmieszne #admiros",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tgqQSqeQocU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tgqQSqeQocU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tgqQSqeQocU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tgqQSqeQocU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tgqQSqeQocU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Admiros",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Czy na pewno WY\u0141\u0104CZY\u0141EM \u017celazko? \ud83d\ude30 #comedy #relatable #funny #\u015bmieszne #admiros",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87857",
                "likeCount": "3711",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "90"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mBuWVBUB-kbLvtdBprauCo06vSI",
            "id": "-hQHjG59-pg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T07:14:12Z",
                "channelId": "UCblfuW_4rakIf2h6aqANefA",
                "title": "How Did The Cameraman...",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-hQHjG59-pg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-hQHjG59-pg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-hQHjG59-pg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-hQHjG59-pg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-hQHjG59-pg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Red Bull",
                "tags": [
                    "red bull",
                    "redbull",
                    "action sports",
                    "extreme sports",
                    "sport videos",
                    "action",
                    "sport"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "How Did The Cameraman...",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6517082",
                "likeCount": "217524",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "532"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_amR-hz9Gt4h8-JycAt5jOMEKiI",
            "id": "HtD5Gn-H5mc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T16:18:47Z",
                "channelId": "UCgrdZm9Nx3rCj8WenIoSIqw",
                "title": "Une partie de tennis avec Ronaldo \ud83e\udd23",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtD5Gn-H5mc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtD5Gn-H5mc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtD5Gn-H5mc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtD5Gn-H5mc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtD5Gn-H5mc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nicocapone",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Une partie de tennis avec Ronaldo \ud83e\udd23",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1592206",
                "likeCount": "35910",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "133"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xNjHFYmfoyHLbxcuApxDN_ryS_I",
            "id": "B4vCIUdFLDA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T11:24:46Z",
                "channelId": "UCjv2XfvIlsdjKal8jxzgY5g",
                "title": "\"Zd\u0105\u017cy\u0142em tylko dziecko przechwyci\u0107 i bratowa mi upad\u0142a pod nogi\" | UWAGA! TVN #shorts",
                "description": "\u27a1\ufe0f Wi\u0119cej reporta\u017cy tutaj: http://uwaga.tvn.pl/uwaga \u27a1\ufe0f Ogl\u0105daj UWAG\u0118! od poniedzia\u0142ku do czwartku o godz. 19.55, a w pi\u0105tek o 19:50 \u27a1\ufe0f Subskrybuj: https://www.youtube.com/user/UwagaTVN?sub_confirmation=1 \u27a1\ufe0f Skontaktuj si\u0119 z nami: https://www.youtube.com/watch?v=zKWq4qim1tQ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4vCIUdFLDA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4vCIUdFLDA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4vCIUdFLDA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4vCIUdFLDA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4vCIUdFLDA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Uwaga! TVN",
                "tags": [
                    "Uwaga",
                    "ludzie",
                    "tematy spo\u0142eczne",
                    "problemy",
                    "uwaga TVN",
                    "#tematdlauwagi",
                    "reporta\u017c"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"Zd\u0105\u017cy\u0142em tylko dziecko przechwyci\u0107 i bratowa mi upad\u0142a pod nogi\" | UWAGA! TVN #shorts",
                    "description": "\u27a1\ufe0f Wi\u0119cej reporta\u017cy tutaj: http://uwaga.tvn.pl/uwaga \u27a1\ufe0f Ogl\u0105daj UWAG\u0118! od poniedzia\u0142ku do czwartku o godz. 19.55, a w pi\u0105tek o 19:50 \u27a1\ufe0f Subskrybuj: https://www.youtube.com/user/UwagaTVN?sub_confirmation=1 \u27a1\ufe0f Skontaktuj si\u0119 z nami: https://www.youtube.com/watch?v=zKWq4qim1tQ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "996935",
                "likeCount": "21147",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1045"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L-mFId_IedsZoGW7u_xPvee3vG4",
            "id": "TsAqwnOI_zs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T13:00:52Z",
                "channelId": "UCfsSoUSQzUimrjKhAKmshDQ",
                "title": "BMW naprawi\u0142o b\u0142\u0105d, kt\u00f3ry SAMI ZROBILI \ud83e\udd28 | Je\u017adzi\u0107, obserwowa\u0107 #shorts",
                "description": "Brawo dla BMW, ale BMW m\u00f3g\u0142o si\u0119 lepiej postara\u0107, \u017ceby nigdy do tego nie dosz\u0142o! \n\n\ud83d\udee0 Subskrybuj kana\u0142 TVN Turbo: https://www.youtube.com/c/TVNTurbo?sub_confirmation=1\n\ud83d\udee0 Ogl\u0105daj programy TVN Turbo w Playerze: https://player.pl/\n\ud83d\udee0Zobacz wi\u0119cej tre\u015bci w MAX: https://www.max.com/\n\ud83d\udee0 Nasza strona: https://tvnturbo.pl/?utm_source=youtube&utm_medium=video&utm_campaign=wiosenna_ramowka&utm_term=turbo&utm_content=cta\n\nW Polsce nie brakuje uczciwych warsztat\u00f3w samochodowych. W 5. serii programu \u201eJe\u017adzi\u0107, obserwowa\u0107\u201d zajrzymy z kamerami do czterech z nich. Poka\u017cemy rzetelnych fachowc\u00f3w, dla kt\u00f3rych praca jest prawdziw\u0105 pasj\u0105 \u2013 dowiemy si\u0119, jakie motoryzacyjne wyzwania stawiaj\u0105 przed nimi wymagaj\u0105cy klienci. Je\u017adzi\u0107, obserwowa\u0107 - o czym jest program? W 5. sezonie odwiedzimy z kamerami cztery warsztaty, kt\u00f3rych pracownicy zdobyli uznanie widz\u00f3w w poprzednich seriach programu. Pierwszy z nich to M&M Cars z Por\u0119by, prowadzony przez specjalizuj\u0105cych si\u0119 przede wszystkim w BMW \u0141ukasza i Grze\u015bka. Regularnie b\u0119dziemy te\u017c zagl\u0105da\u0107 do EKG spod Poznania \u2013 tu mechanicy pracuj\u0105 przede wszystkim z autami premium, ze szczeg\u00f3lnym naciskiem na Audi. Nasze kamery b\u0119d\u0105 te\u017c przygl\u0105da\u0107 si\u0119 pracy specjalist\u00f3w z JCD Cars&Care z podwarszawskich Jawczyc \u2013 warsztat specjalizuj\u0105cy si\u0119 w pracach blacharsko-lakierniczych z u\u017cyciem najnowszych technologii, zgodnie z za\u0142o\u017ceniami producenta danego samochodu. Niejednokrotnie zajrzymy te\u017c do Bartka i jego warszawskiego warsztatu HybrydyElektryki, kt\u00f3ry specjalizuje si\u0119 w naprawach aut z coraz cz\u0119\u015bciej spotykanymi nap\u0119dami elektrycznymi.\n\nS05E03\n#tvnturbo #je\u017adzi\u0107obserwowa\u0107 #maxpl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TsAqwnOI_zs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TsAqwnOI_zs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TsAqwnOI_zs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TsAqwnOI_zs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TsAqwnOI_zs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVN Turbo",
                "tags": [
                    "tvn turbo",
                    "samochody",
                    "auta",
                    "m\u0119ski kana\u0142",
                    "tvn",
                    "turbo",
                    "motoryzacja",
                    "hobby",
                    "usterka",
                    "uniemo\u017cliwi\u0142a",
                    "samochodem",
                    "player",
                    "je\u017adzi\u0107 obserwowa\u0107",
                    "je\u017adzi\u0107",
                    "obserwowa\u0107",
                    "mechanicy",
                    "dobrzy mechanicy",
                    "sprawdzeni mechanicy",
                    "rurka",
                    "bmw naprawi\u0142o b\u0142\u0105d",
                    "b\u0142\u0105d BMW",
                    "sami zrobili",
                    "w\u0142asny b\u0142\u0105d"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "BMW naprawi\u0142o b\u0142\u0105d, kt\u00f3ry SAMI ZROBILI \ud83e\udd28 | Je\u017adzi\u0107, obserwowa\u0107 #shorts",
                    "description": "Brawo dla BMW, ale BMW m\u00f3g\u0142o si\u0119 lepiej postara\u0107, \u017ceby nigdy do tego nie dosz\u0142o! \n\n\ud83d\udee0 Subskrybuj kana\u0142 TVN Turbo: https://www.youtube.com/c/TVNTurbo?sub_confirmation=1\n\ud83d\udee0 Ogl\u0105daj programy TVN Turbo w Playerze: https://player.pl/\n\ud83d\udee0Zobacz wi\u0119cej tre\u015bci w MAX: https://www.max.com/\n\ud83d\udee0 Nasza strona: https://tvnturbo.pl/?utm_source=youtube&utm_medium=video&utm_campaign=wiosenna_ramowka&utm_term=turbo&utm_content=cta\n\nW Polsce nie brakuje uczciwych warsztat\u00f3w samochodowych. W 5. serii programu \u201eJe\u017adzi\u0107, obserwowa\u0107\u201d zajrzymy z kamerami do czterech z nich. Poka\u017cemy rzetelnych fachowc\u00f3w, dla kt\u00f3rych praca jest prawdziw\u0105 pasj\u0105 \u2013 dowiemy si\u0119, jakie motoryzacyjne wyzwania stawiaj\u0105 przed nimi wymagaj\u0105cy klienci. Je\u017adzi\u0107, obserwowa\u0107 - o czym jest program? W 5. sezonie odwiedzimy z kamerami cztery warsztaty, kt\u00f3rych pracownicy zdobyli uznanie widz\u00f3w w poprzednich seriach programu. Pierwszy z nich to M&M Cars z Por\u0119by, prowadzony przez specjalizuj\u0105cych si\u0119 przede wszystkim w BMW \u0141ukasza i Grze\u015bka. Regularnie b\u0119dziemy te\u017c zagl\u0105da\u0107 do EKG spod Poznania \u2013 tu mechanicy pracuj\u0105 przede wszystkim z autami premium, ze szczeg\u00f3lnym naciskiem na Audi. Nasze kamery b\u0119d\u0105 te\u017c przygl\u0105da\u0107 si\u0119 pracy specjalist\u00f3w z JCD Cars&Care z podwarszawskich Jawczyc \u2013 warsztat specjalizuj\u0105cy si\u0119 w pracach blacharsko-lakierniczych z u\u017cyciem najnowszych technologii, zgodnie z za\u0142o\u017ceniami producenta danego samochodu. Niejednokrotnie zajrzymy te\u017c do Bartka i jego warszawskiego warsztatu HybrydyElektryki, kt\u00f3ry specjalizuje si\u0119 w naprawach aut z coraz cz\u0119\u015bciej spotykanymi nap\u0119dami elektrycznymi.\n\nS05E03\n#tvnturbo #je\u017adzi\u0107obserwowa\u0107 #maxpl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "110541",
                "likeCount": "1843",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nrz9ji11IzTB26cWfJ8jFPLtKU4",
            "id": "EG4xBFsoiMY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T13:00:32Z",
                "channelId": "UCWm5B-qsRWFMTSHTF93eNSw",
                "title": "STUCK IN THE CEILING PRANK",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EG4xBFsoiMY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EG4xBFsoiMY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EG4xBFsoiMY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EG4xBFsoiMY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EG4xBFsoiMY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Artem and Bruno SHORTS",
                "tags": [
                    "William Bruno",
                    "William",
                    "Bruno",
                    "Challenge",
                    "challenge",
                    "Bruno and Alina"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "STUCK IN THE CEILING PRANK",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3540170",
                "likeCount": "64490",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "57"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ImXh4za1N302T-f656p-Nn1cvoA",
            "id": "YazhuCMp3xg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T12:01:12Z",
                "channelId": "UCflpy-GNxlahbdRdN5CRUsA",
                "title": "I don't know if I would love this or hate it \ud83e\udd23 (\ud83c\udfa5: TT/ zipworld)",
                "description": "#LADbible is your home for the best content on the internet. We've got viral videos showing your funniest moments, your pets, wild animal encounters, babies at their best and kids that crack us up. Subscribe now to see the internet's top fails and pranks, the weirdest weather and incredible nature. LADbible publishes the best of the internet right here, every day.\n\nhttps://www.youtube.com/ladbibleextra?sub_confirmation=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YazhuCMp3xg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YazhuCMp3xg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YazhuCMp3xg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YazhuCMp3xg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YazhuCMp3xg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LADbible Shorts",
                "tags": [
                    "TheLadBible",
                    "LADbible",
                    "lad bible",
                    "viral",
                    "viralvideos",
                    "contentbible",
                    "viral video",
                    "viral video tiktok",
                    "viral tiktok",
                    "viral video tik tok",
                    "lad",
                    "the lad bible",
                    "the ladbible",
                    "funny compilation",
                    "funny video",
                    "cat",
                    "cute",
                    "funny",
                    "animal",
                    "stealing",
                    "thief",
                    "Latest viral videos",
                    "Trending",
                    "video viral",
                    "viral videos",
                    "viral tiktok video",
                    "unilad",
                    "furry tails",
                    "foodbible",
                    "The cat",
                    "Funny cat videos",
                    "fails",
                    "compilation",
                    "Tiktok compilation",
                    "zipline",
                    "reaction",
                    "scared"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "I don't know if I would love this or hate it \ud83e\udd23 (\ud83c\udfa5: TT/ zipworld)",
                    "description": "#LADbible is your home for the best content on the internet. We've got viral videos showing your funniest moments, your pets, wild animal encounters, babies at their best and kids that crack us up. Subscribe now to see the internet's top fails and pranks, the weirdest weather and incredible nature. LADbible publishes the best of the internet right here, every day.\n\nhttps://www.youtube.com/ladbibleextra?sub_confirmation=1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2436164",
                "likeCount": "20618",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "326"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9Uyv2qDHc0ocjxwT1-yZbbQwbLo",
            "id": "fqRFS6IKJTs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T16:21:01Z",
                "channelId": "UCkME4oyw3ADSkfhISmVNZ7w",
                "title": "ZA ILE ZROBISZ PRZYPA\u0141OWY TATUA\u017b? (na twarzy)",
                "description": "\ud83d\udcf8 KANA\u0141 DODATKOWY  \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCnk1wcdkMwTZBhJl6ZOoWYg\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/mortalcioyt/\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba MortalcioYT\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAMY GENZIE\ud83d\udcf8\nPosti \u25ba https://www.instagram.com/postirolek\nWika \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\nJulita \u25ba https://www.instagram.com/julitarozalska\nFriz \u25ba https://www.instagram.com/frizoluszek\nWersow \u25ba https://www.instagram.com/wersow\n\n\n\ud83d\udcf8TIKTOK GENZIE\ud83d\udcf8\nhttps://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25bamortalcio@gethero.pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fqRFS6IKJTs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fqRFS6IKJTs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fqRFS6IKJTs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fqRFS6IKJTs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fqRFS6IKJTs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MORTALCIO",
                "tags": [
                    "Mortalcio",
                    "MortalcioYT",
                    "GENZIE",
                    "mortal",
                    "friz",
                    "projekt friza",
                    "hania",
                    "fausti",
                    "bartek",
                    "ZA ILE ZROBISZ PRZYPA\u0141OWY TATUA\u017b? (na twarzy)",
                    "Tatua\u017ce",
                    "Baza",
                    "Faza"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "ZA ILE ZROBISZ PRZYPA\u0141OWY TATUA\u017b? (na twarzy)",
                    "description": "\ud83d\udcf8 KANA\u0141 DODATKOWY  \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCnk1wcdkMwTZBhJl6ZOoWYg\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/mortalcioyt/\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba MortalcioYT\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAMY GENZIE\ud83d\udcf8\nPosti \u25ba https://www.instagram.com/postirolek\nWika \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\nJulita \u25ba https://www.instagram.com/julitarozalska\nFriz \u25ba https://www.instagram.com/frizoluszek\nWersow \u25ba https://www.instagram.com/wersow\n\n\n\ud83d\udcf8TIKTOK GENZIE\ud83d\udcf8\nhttps://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25bamortalcio@gethero.pl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "257567",
                "likeCount": "22125",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "572"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9yGzpNzHoCV2X5VhiaO05IO-MXo",
            "id": "y82ZV-LNCe0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T17:02:30Z",
                "channelId": "UCnNxWxJQ0_MNQklLqP8dfcA",
                "title": "Kto ostatni zostanie rozpoznany Wygrywa!",
                "description": "\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba Kartonii\n\nINSTAGRAMY DOMOWNIK\u00d3W GENZIE!\n\nPatryk \u25ba https://instagram.com/mortalcioyt\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\nW\u0105ski \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\n\nI NASZ TIK TOK:\n\nGenzie \u25ba https://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25ba kartoni.biznes@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y82ZV-LNCe0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y82ZV-LNCe0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y82ZV-LNCe0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y82ZV-LNCe0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y82ZV-LNCe0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kartonii",
                "tags": [
                    "Mortalcio",
                    "Mortal",
                    "Kartonii",
                    "Kartoni",
                    "Kartoniii",
                    "Kartonik",
                    "Wika",
                    "Od",
                    "Mortalcia",
                    "Friz wika",
                    "Friz kartonii",
                    "Ekipa",
                    "Kartonii ekipa",
                    "Genezie",
                    "MORTALCIo genzie",
                    "Kartonii genzie",
                    "\u015awie\u017cy genzie",
                    "Bartek Kubicki",
                    "Hania genzie",
                    "Friz genzie",
                    "Ekstremalnie",
                    "D\u0142ugie",
                    "Kartonii challeng",
                    "Kartonii Kubicki",
                    "Genzie challenge",
                    "Para vs para",
                    "Genzie para",
                    "Mortalcio dziewczyna",
                    "Kartonii ch\u0142opak",
                    "Ch\u0142opak hani",
                    "Dziewczyna \u015bwie\u017cego"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Kto ostatni zostanie rozpoznany Wygrywa!",
                    "description": "\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba Kartonii\n\nINSTAGRAMY DOMOWNIK\u00d3W GENZIE!\n\nPatryk \u25ba https://instagram.com/mortalcioyt\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\nW\u0105ski \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\n\nI NASZ TIK TOK:\n\nGenzie \u25ba https://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25ba kartoni.biznes@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "275853",
                "likeCount": "12960",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "314"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qAIGL97VmAfoZtMnGlj85VZ3Xfk",
            "id": "VcxildUGgfs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T08:59:19Z",
                "channelId": "UCJlumPwjk1-PStyYGhtK9yA",
                "title": "\u0639\u0632\u0627\u062a \u0631\u0627\u062d \u0631\u0627\u0633\u0648 \u0645\u0646 \u064a\u062d\u064a\u0649\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #\u064a\u062d\u064a\u0649_\u0627\u0644\u0632\u0639\u0628\u064a",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcxildUGgfs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcxildUGgfs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcxildUGgfs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcxildUGgfs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VcxildUGgfs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u064a\u062d\u064a\u0649 \u0627\u0644\u0632\u0639\u0628\u064a - Yahea Alzo3bi",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ar",
                "localized": {
                    "title": "\u0639\u0632\u0627\u062a \u0631\u0627\u062d \u0631\u0627\u0633\u0648 \u0645\u0646 \u064a\u062d\u064a\u0649\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #\u064a\u062d\u064a\u0649_\u0627\u0644\u0632\u0639\u0628\u064a",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ar"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50861761",
                "likeCount": "682016",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1695"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cv650jeOKwTWmyiz3H5jKqfY3s4",
            "id": "kPK-UXdV8N0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T15:01:55Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "$350 Water Gun Durability Test! What Liquids From $1 to $1000 Can You Put in a Water Gun?",
                "description": "$350 Water Gun Durability Test! What Liquids From $1 to $1000 Can You Put in a Water Gun?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kPK-UXdV8N0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kPK-UXdV8N0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kPK-UXdV8N0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kPK-UXdV8N0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kPK-UXdV8N0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "$350 Water Gun Durability Test! What Liquids From $1 to $1000 Can You Put in a Water Gun?",
                    "description": "$350 Water Gun Durability Test! What Liquids From $1 to $1000 Can You Put in a Water Gun?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26873275",
                "likeCount": "468192",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "956"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T_VzVTZRuZ6aw2QqUgaJVNmTqnE",
            "id": "i2s4hLx5oR0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T16:01:20Z",
                "channelId": "UCUYpDKAdbOOg8mj6rKM1TLw",
                "title": "KTO OSTATNI PU\u015aCI MOJE AUTO WYGRYWA JE!",
                "description": "\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25ba deal@przemek.pro\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/przemek.pro/\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba przemek.pro\n\nPRODUKCJA: Przemys\u0142aw Lejowski, Filip \u0141opatecki, Dawid Kowolik\nMONTA\u017b: Dawid Gieras, Arkadiusz Bochnak\nVFX: Mateusz Zaborski\nD\u0179WI\u0118K: Maciej Jurek\nOPERATORZY: Dawid Szewczyk, Rafa\u0142 Sioma, Pawe\u0142 Paul, Filip Strzelec\n\nPiercing: embe piercing\nTatua\u017c: halo_tatu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i2s4hLx5oR0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i2s4hLx5oR0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i2s4hLx5oR0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i2s4hLx5oR0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i2s4hLx5oR0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "przemek pro",
                "tags": [
                    "przemekpro",
                    "przemek",
                    "pro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KTO OSTATNI PU\u015aCI MOJE AUTO WYGRYWA JE!",
                    "description": "\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25ba deal@przemek.pro\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/przemek.pro/\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba przemek.pro\n\nPRODUKCJA: Przemys\u0142aw Lejowski, Filip \u0141opatecki, Dawid Kowolik\nMONTA\u017b: Dawid Gieras, Arkadiusz Bochnak\nVFX: Mateusz Zaborski\nD\u0179WI\u0118K: Maciej Jurek\nOPERATORZY: Dawid Szewczyk, Rafa\u0142 Sioma, Pawe\u0142 Paul, Filip Strzelec\n\nPiercing: embe piercing\nTatua\u017c: halo_tatu"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "647076",
                "likeCount": "27162",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "534"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0j1gkvuA_VAHvY2i-yPpt9qYL5o",
            "id": "valTlZCLRPE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T14:01:37Z",
                "channelId": "UCDKJ-vbfRSg7dpkuBR1m_hg",
                "title": "REAKCJA NA DOM BAZY!!!",
                "description": "Filmy codziennie o 15:30!\n\nWsp\u00f3\u0142praca: dombaza@portall.agency\n\nPartnerem kana\u0142u jest Boswena: \nhttps://boswena.pl \nhttps://www.instagram.com/boswena_pl/\n[REKLAMA]\n\nZAPRASZAMY NA NASZE INSTAGRAMY\n\nMichu \u25ba \u2066https://www.instagram.com/wermulka/\n\u2066Asia \u25ba https://www.instagram.com/asiamarcinik/\nKarol \u25ba \u2066https://www.instagram.com/karol_mikolajczyk_/\nPola \u25ba \u2066https://www.instagram.com/pola.slopecka/\nMarta \u25ba \u2066https://www.instagram.com/martacytrynowatarta/\nBAZA \u25ba https://www.instagram.com/dombazyy/\n\nI NA NASZEGO TIK TOKA!\n\nBAZA \u25ba https://www.tiktok.com/@dom_bazy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/valTlZCLRPE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/valTlZCLRPE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/valTlZCLRPE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/valTlZCLRPE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/valTlZCLRPE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BAZA",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REAKCJA NA DOM BAZY!!!",
                    "description": "Filmy codziennie o 15:30!\n\nWsp\u00f3\u0142praca: dombaza@portall.agency\n\nPartnerem kana\u0142u jest Boswena: \nhttps://boswena.pl \nhttps://www.instagram.com/boswena_pl/\n[REKLAMA]\n\nZAPRASZAMY NA NASZE INSTAGRAMY\n\nMichu \u25ba \u2066https://www.instagram.com/wermulka/\n\u2066Asia \u25ba https://www.instagram.com/asiamarcinik/\nKarol \u25ba \u2066https://www.instagram.com/karol_mikolajczyk_/\nPola \u25ba \u2066https://www.instagram.com/pola.slopecka/\nMarta \u25ba \u2066https://www.instagram.com/martacytrynowatarta/\nBAZA \u25ba https://www.instagram.com/dombazyy/\n\nI NA NASZEGO TIK TOKA!\n\nBAZA \u25ba https://www.tiktok.com/@dom_bazy"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1039709",
                "likeCount": "46587",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2440"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Kgl-n2hq3OfREjWveSkP7GbWBu4",
            "id": "SOATZrBeGEk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T11:30:33Z",
                "channelId": "UCQFw803mpk_UHcgIdf1wcOA",
                "title": "Who was faster? \ud83d\ude33\ud83d\ude31 @isabellaafro",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOATZrBeGEk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOATZrBeGEk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOATZrBeGEk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOATZrBeGEk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOATZrBeGEk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jaymondy",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Who was faster? \ud83d\ude33\ud83d\ude31 @isabellaafro",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174759762",
                "likeCount": "3414778",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9672"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bVGA_2COWW01oItkjgJe7qOObx4",
            "id": "aCSEOoSnFKk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T14:22:09Z",
                "channelId": "UCqOwcxgDCjnHNgMt9A3Ua8w",
                "title": "NEW LABUBU\ud83d\ude0d What\u2019s your favourite 1-5?\ud83d\udd25",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aCSEOoSnFKk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aCSEOoSnFKk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aCSEOoSnFKk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aCSEOoSnFKk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aCSEOoSnFKk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diana Belitskay",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "NEW LABUBU\ud83d\ude0d What\u2019s your favourite 1-5?\ud83d\udd25",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ar"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3819942",
                "likeCount": "204290",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11068"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_r0XcOpBmW1xbMLpydgaJ4L7iWw",
            "id": "e0llU27aKBk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T13:23:59Z",
                "channelId": "UCFh9FMthzDBRprcAvlQE-rA",
                "title": "KOMPROMIS W ZWI\u0104ZKU \ud83e\udd2f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e0llU27aKBk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e0llU27aKBk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e0llU27aKBk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e0llU27aKBk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e0llU27aKBk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pjoter",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KOMPROMIS W ZWI\u0104ZKU \ud83e\udd2f",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "387276",
                "likeCount": "13326",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "45"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_1RR8ITZIplIadUPXHgBtTcYEG4",
            "id": "1TZKxBa-hTE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T14:11:51Z",
                "channelId": "UCC957FjOFGwQgIpzwTUz7NQ",
                "title": "JESTEM W CI\u0104\u017bY!\u2665\ufe0f | Andziaks",
                "description": "SUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TZKxBa-hTE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TZKxBa-hTE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TZKxBa-hTE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TZKxBa-hTE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TZKxBa-hTE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andziaks",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JESTEM W CI\u0104\u017bY!\u2665\ufe0f | Andziaks",
                    "description": "SUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1639738",
                "likeCount": "93359",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6657"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FV1nxcdfHD1bsKm4x8vCUIlG18o",
            "id": "BI91eSjHVwQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T13:00:19Z",
                "channelId": "UC4TYJ_RcqwL9lAZgkQlk11g",
                "title": "ROZGOTOWANI U \u0141ATWO GANG [#4]",
                "description": "Produkty Dzik kupisz tutaj: https://wkdzik.pl/\n\nOtw\u00f3rz z nami sie\u0107 darmowych si\u0142owni DZIK GYM: https://dzikgym.pl/\n\nUstaw logo WK DZIK na zdj\u0119cie profilowe: https://drive.google.com/drive/folders/1kjhi5_WXKbyoaKNQU6rEvDZFYgYrx-Yw\n\nNasza grupa Armia WK: https://www.facebook.com/groups/armiawk/\n\nROZDZIA\u0141Y:\n0:00 OPROWADZANIE PO DOMU & ZGADYWANIE MENU\n13:43 ROBIENIE DESERU\n19:22 PRZYWTANIE EKIPY WK\n23:23 ROZMOWY & PRZYGOTOWANIE PRZYSTAWKI\n39:36 PRZYSTAWKA\n46:27 PRZYGOTOWANIE DANIA G\u0141\u00d3WNEGO\n55:24 DANIE G\u0141\u00d3WNE\n1:01:16 ATRAKCJA\n1:15:17 DESER\n1:20:03 PODSUMOWANIE & OCENY KO\u0143COWE\n\nZajrzyj na nasze instagramy:\nWK DZIK: https://www.instagram.com/wkdzik/\nWarszawski Koks: https://www.instagram.com/warszawskikoks\nDzik Energy: https://www.instagram.com/dzikenergy\nPonczek: https://www.instagram.com/ponczek_endomorfik\nOwca: https://www.instagram.com/owcawk\nSaker: https://www.instagram.com/sakerwk\nRobercik: https://www.instagram.com/robercik_dynamit\nWsp\u00f3\u0142praca komercyjna: wk@wkdzik.pl\n#wk #warszawskikoks wspolprace-reklamowe-ekipawk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BI91eSjHVwQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BI91eSjHVwQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BI91eSjHVwQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BI91eSjHVwQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BI91eSjHVwQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kuchnia WK",
                "tags": [
                    "kuchnia",
                    "wk",
                    "warszawski",
                    "koks",
                    "ekipa",
                    "owca",
                    "ponczek",
                    "robur",
                    "robercik",
                    "dynamit",
                    "saker",
                    "endomorfik",
                    "kapitan",
                    "challenge",
                    "wyzwanie",
                    "pojedynek",
                    "lifestyle",
                    "dieta",
                    "najlepsza",
                    "odchudzanie",
                    "szczup\u0142a",
                    "p\u0142aski",
                    "brzuch",
                    "rozgotowani",
                    "latwo",
                    "gang"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROZGOTOWANI U \u0141ATWO GANG [#4]",
                    "description": "Produkty Dzik kupisz tutaj: https://wkdzik.pl/\n\nOtw\u00f3rz z nami sie\u0107 darmowych si\u0142owni DZIK GYM: https://dzikgym.pl/\n\nUstaw logo WK DZIK na zdj\u0119cie profilowe: https://drive.google.com/drive/folders/1kjhi5_WXKbyoaKNQU6rEvDZFYgYrx-Yw\n\nNasza grupa Armia WK: https://www.facebook.com/groups/armiawk/\n\nROZDZIA\u0141Y:\n0:00 OPROWADZANIE PO DOMU & ZGADYWANIE MENU\n13:43 ROBIENIE DESERU\n19:22 PRZYWTANIE EKIPY WK\n23:23 ROZMOWY & PRZYGOTOWANIE PRZYSTAWKI\n39:36 PRZYSTAWKA\n46:27 PRZYGOTOWANIE DANIA G\u0141\u00d3WNEGO\n55:24 DANIE G\u0141\u00d3WNE\n1:01:16 ATRAKCJA\n1:15:17 DESER\n1:20:03 PODSUMOWANIE & OCENY KO\u0143COWE\n\nZajrzyj na nasze instagramy:\nWK DZIK: https://www.instagram.com/wkdzik/\nWarszawski Koks: https://www.instagram.com/warszawskikoks\nDzik Energy: https://www.instagram.com/dzikenergy\nPonczek: https://www.instagram.com/ponczek_endomorfik\nOwca: https://www.instagram.com/owcawk\nSaker: https://www.instagram.com/sakerwk\nRobercik: https://www.instagram.com/robercik_dynamit\nWsp\u00f3\u0142praca komercyjna: wk@wkdzik.pl\n#wk #warszawskikoks wspolprace-reklamowe-ekipawk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "424781",
                "likeCount": "16119",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "487"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cb45w4OFfySxWF_oICpbCtZhdVE",
            "id": "Yt1jZlGtZC8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T12:34:49Z",
                "channelId": "UCNXPgLPZYwlOPBYJ78Elv0Q",
                "title": "Dosta\u0142y wyp\u0142at\u0119 \u017cycia za lemoniad\u0119 #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yt1jZlGtZC8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yt1jZlGtZC8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yt1jZlGtZC8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yt1jZlGtZC8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yt1jZlGtZC8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Edzio",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dosta\u0142y wyp\u0142at\u0119 \u017cycia za lemoniad\u0119 #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "961851",
                "likeCount": "45664",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "579"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZMFwBwdZ29GGBdBQGwtV5qFhgW4",
            "id": "aHrK586PVeI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T15:00:02Z",
                "channelId": "UC1a2ZCw7tugRZYRMnecNj3A",
                "title": "Repeat The Trick or Swim \ud83e\udd76\ud83d\udca6",
                "description": "Wow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHrK586PVeI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHrK586PVeI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHrK586PVeI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHrK586PVeI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHrK586PVeI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Celine Dept",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Repeat The Trick or Swim \ud83e\udd76\ud83d\udca6",
                    "description": "Wow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49533039",
                "likeCount": "1339058",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3137"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U2JImIPipfl8SgArjftZxZlOkaQ",
            "id": "-bajrVwVoME",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T08:00:01Z",
                "channelId": "UCQBXidEspwYC904b78sBZDg",
                "title": "WIELKI UNBOXING LABUBU \ud83d\udc40\ud83e\uddf8",
                "description": "W dzisiejszym filmie wielki unboxing Labubu \ud83d\udc40\ud83d\ude02 Zobaczcie sami co nam si\u0119 wylosowa\u0142o i czy oby\u0142o si\u0119 bez trafienia na \u201eLafufu\u201d \ud83d\ude0f Pami\u0119tajcie tak\u017ce, \u017ce cz\u0119\u015b\u0107 otwartych Labubu trafi do Was \ud83d\udd25\n\nWpadajcie r\u00f3wnie\u017c na nasze Instagramy \u2b07\ufe0f\n\nMarlena - https://www.instagram.com/marlenasojka/\nKuba - https://www.instagram.com/kubanorek/\n\noraz TikToki \u2b07\ufe0f\n\nMarlena - https://www.tiktok.com/@marlenasojka\nKuba - https://www.tiktok.com/@norekkuba\n\nDo nast\u0119pnego kochani! \ud83e\udd0d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-bajrVwVoME/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-bajrVwVoME/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-bajrVwVoME/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-bajrVwVoME/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-bajrVwVoME/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marley and Kuba",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WIELKI UNBOXING LABUBU \ud83d\udc40\ud83e\uddf8",
                    "description": "W dzisiejszym filmie wielki unboxing Labubu \ud83d\udc40\ud83d\ude02 Zobaczcie sami co nam si\u0119 wylosowa\u0142o i czy oby\u0142o si\u0119 bez trafienia na \u201eLafufu\u201d \ud83d\ude0f Pami\u0119tajcie tak\u017ce, \u017ce cz\u0119\u015b\u0107 otwartych Labubu trafi do Was \ud83d\udd25\n\nWpadajcie r\u00f3wnie\u017c na nasze Instagramy \u2b07\ufe0f\n\nMarlena - https://www.instagram.com/marlenasojka/\nKuba - https://www.instagram.com/kubanorek/\n\noraz TikToki \u2b07\ufe0f\n\nMarlena - https://www.tiktok.com/@marlenasojka\nKuba - https://www.tiktok.com/@norekkuba\n\nDo nast\u0119pnego kochani! \ud83e\udd0d"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "300903",
                "likeCount": "9692",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6113"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hg7CuYWfoug96Fmjuu4w_YoVpww",
            "id": "K1rtzoioKw4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T12:34:02Z",
                "channelId": "UCgijyEaqWxjS-V2gGtjUY2A",
                "title": "ANDREW GO\u0141OTA NA WYBORACH PZPN! #football #pzpn",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K1rtzoioKw4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K1rtzoioKw4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K1rtzoioKw4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K1rtzoioKw4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K1rtzoioKw4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Super Express Sport",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANDREW GO\u0141OTA NA WYBORACH PZPN! #football #pzpn",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "379044",
                "likeCount": "2912",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "145"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "27I4E6xltZsm9kpnOU5Bfu4c1uo",
            "id": "FWAdfuPpLOc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "World's Fastest Car Vs Cheetah!",
                "description": "I still can't believe we got all these animals for this\n\nCheck out the latest Lenovo Legion Pro 7i with Intel\u00ae Core\u2122 Ultra 9 Processor: https://www.lenovo.com/legion?cid=ww:display:334qnx\n\nThe Cheetah is the most critically endangered cat in Africa and it is facing a #RaceforSurvival. You can help it win that race, find out more and donate here https://bit.ly/MrBeastCheetahsRaceforSurvival\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563\n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "World's Fastest Car Vs Cheetah!",
                    "description": "I still can't believe we got all these animals for this\n\nCheck out the latest Lenovo Legion Pro 7i with Intel\u00ae Core\u2122 Ultra 9 Processor: https://www.lenovo.com/legion?cid=ww:display:334qnx\n\nThe Cheetah is the most critically endangered cat in Africa and it is facing a #RaceforSurvival. You can help it win that race, find out more and donate here https://bit.ly/MrBeastCheetahsRaceforSurvival\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563\n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70238268",
                "likeCount": "2246372",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29797"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1uzaMKaCxuHPn82q-OQn6SwBBGk",
            "id": "t4qAiaI0gxk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T11:01:41Z",
                "channelId": "UCTKxkwZp-aWyNsV3vdV2EpA",
                "title": "Prof. Chwedoruk o Wyborach: Dlaczego Trzaskowski przegra\u0142? #strefawp\u0142yw\u00f3w #chwedoruk #wybory2025",
                "description": "__________________\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co z wydarzeniami z kraju i ze \u015bwiata: https://bit.ly/Subskrybuj_PolskieRadio24\n \n\ud83d\udcfa ZOBACZ R\u00d3WNIE\u017b: \n\n\ud83c\udfa5 Podcast polityczny \u201eStrefa Wp\u0142yw\u00f3w\u201d: https://bit.ly/4dVxARy\n\ud83c\udfa5 Poranek Polskiego Radia 24: https://bit.ly/3sN3QDS\n\ud83c\udfa5 Rozmowy PR24: https://bit.ly/3r3J1n6\n\ud83c\udfa5 Rozmowy Sygna\u0142\u00f3w Dnia: https://bit.ly/3qItTI1\n\ud83c\udfa5 Rozmowy polityczne w Tr\u00f3jce \u201eBez Unik\u00f3w\u201d: https://bit.ly/3TCa2s5\n \n#PolskieRadio24 #PolskieRadio #informacje",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t4qAiaI0gxk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t4qAiaI0gxk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t4qAiaI0gxk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t4qAiaI0gxk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t4qAiaI0gxk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PolskieRadio24_pl",
                "tags": [
                    "PR24",
                    "Polskie Radio 24",
                    "Informacje",
                    "Polskie Radio",
                    "aktualno\u015bci",
                    "wydarzenia",
                    "polityka",
                    "S\u0142owem wszystko"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Prof. Chwedoruk o Wyborach: Dlaczego Trzaskowski przegra\u0142? #strefawp\u0142yw\u00f3w #chwedoruk #wybory2025",
                    "description": "__________________\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co z wydarzeniami z kraju i ze \u015bwiata: https://bit.ly/Subskrybuj_PolskieRadio24\n \n\ud83d\udcfa ZOBACZ R\u00d3WNIE\u017b: \n\n\ud83c\udfa5 Podcast polityczny \u201eStrefa Wp\u0142yw\u00f3w\u201d: https://bit.ly/4dVxARy\n\ud83c\udfa5 Poranek Polskiego Radia 24: https://bit.ly/3sN3QDS\n\ud83c\udfa5 Rozmowy PR24: https://bit.ly/3r3J1n6\n\ud83c\udfa5 Rozmowy Sygna\u0142\u00f3w Dnia: https://bit.ly/3qItTI1\n\ud83c\udfa5 Rozmowy polityczne w Tr\u00f3jce \u201eBez Unik\u00f3w\u201d: https://bit.ly/3TCa2s5\n \n#PolskieRadio24 #PolskieRadio #informacje"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "219271",
                "likeCount": "1294",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "55"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SnMhVoOMpr8J00BoGWO5MfwCx5g",
            "id": "cWXA1Ncu05o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T18:58:52Z",
                "channelId": "UC1Fc8RIaSgmsLmmUKwHECvA",
                "title": "RANDKI Z TUSZOLEM (1/2)",
                "description": "\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\nMARIO: https://www.instagram.com/mario.spzoo/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\nMARIO: https://www.twitch.tv/mariospzoo\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWXA1Ncu05o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWXA1Ncu05o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWXA1Ncu05o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWXA1Ncu05o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWXA1Ncu05o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bungee",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RANDKI Z TUSZOLEM (1/2)",
                    "description": "\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\nMARIO: https://www.instagram.com/mario.spzoo/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\nMARIO: https://www.twitch.tv/mariospzoo\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1010382",
                "likeCount": "63614",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1659"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yfX3IadnGCmacUBR266qelBqGVc",
            "id": "rJjVLOfg-Kw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T15:01:40Z",
                "channelId": "UCoA9rnQmxPQWPVoDv9pPFoA",
                "title": "EKIPA - MOJE 5 MINUT",
                "description": "OGL\u0104DAJCIE ICH!! \nBAZA:  https://www.youtube.com/@DomBazy\nFAZA: https://www.youtube.com/@DomFazy\n\nCredits:\n\n//audio\nMuzyka: Clearmind\nTekst: Zbyszek Kr\u00f3l, Kuba Jurek, Marta R\u00f3\u017ca\u0144ska, J\u0119drek Wo\u0142odko\nProdukcja: Clearmind\nRealizacja nagra\u0144: J\u0119drek Wo\u0142odko, Grzegorz Burkat\nMiks i mastering: Grzegorz Burkat\n\n//video\nDIRECT\ud83d\udd25\nZdj\u0119cia: Dawid Szewczyk, Filip Strzelec, Arkadiusz Wo\u0142ek, Kamil Antczak\nMonta\u017c: Kamil Antczak",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJjVLOfg-Kw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJjVLOfg-Kw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJjVLOfg-Kw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJjVLOfg-Kw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJjVLOfg-Kw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EKIPA",
                "tags": [
                    "ekipa",
                    "friz",
                    "ekipa friza",
                    "FRIZOLUSZEK",
                    "wersow",
                    "dom ekipy",
                    "genzie",
                    "t5m",
                    "twoje 5 minut",
                    "ekipowicze"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EKIPA - MOJE 5 MINUT",
                    "description": "OGL\u0104DAJCIE ICH!! \nBAZA:  https://www.youtube.com/@DomBazy\nFAZA: https://www.youtube.com/@DomFazy\n\nCredits:\n\n//audio\nMuzyka: Clearmind\nTekst: Zbyszek Kr\u00f3l, Kuba Jurek, Marta R\u00f3\u017ca\u0144ska, J\u0119drek Wo\u0142odko\nProdukcja: Clearmind\nRealizacja nagra\u0144: J\u0119drek Wo\u0142odko, Grzegorz Burkat\nMiks i mastering: Grzegorz Burkat\n\n//video\nDIRECT\ud83d\udd25\nZdj\u0119cia: Dawid Szewczyk, Filip Strzelec, Arkadiusz Wo\u0142ek, Kamil Antczak\nMonta\u017c: Kamil Antczak"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1372972",
                "likeCount": "67156",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1495"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4slxgYgf26SVGes10Ed0NJIJ-Bg",
            "id": "aIsESeigBN8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T10:01:46Z",
                "channelId": "UCxJDH_2HXzwUtT62HgWJqCg",
                "title": "BLOK EKIPA (294), PODNIEBNE BAKU",
                "description": "SPInka Film Studio zaprasza na 294. odcinek BLOK EKIPY. \nSUBSKRYBUJ i daj si\u0119 ponie\u015b\u0107 absurdowi!\n\nINST @SPEJSONVLOG\nFB.COM/BLOKEKIPA.SPINKA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aIsESeigBN8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aIsESeigBN8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aIsESeigBN8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aIsESeigBN8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aIsESeigBN8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SPInkafilmstudio",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLOK EKIPA (294), PODNIEBNE BAKU",
                    "description": "SPInka Film Studio zaprasza na 294. odcinek BLOK EKIPY. \nSUBSKRYBUJ i daj si\u0119 ponie\u015b\u0107 absurdowi!\n\nINST @SPEJSONVLOG\nFB.COM/BLOKEKIPA.SPINKA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1003926",
                "likeCount": "54459",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1751"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vt_GLJnRxI9I9W2LTmWXUQCdGAo",
            "id": "w3OtIQi757A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T14:01:36Z",
                "channelId": "UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg",
                "title": "KTO D\u0141U\u017bEJ WYTRZYMA W SKLEPIE = WYGRYWA \ud83d\udcb8",
                "description": "\u26a1\ufe0f Zamkn\u0119li\u015bmy siedmiu uczestnik\u00f3w w sklepie i sprawdzimy, kto z nich wytrzyma w nim najd\u0142u\u017cej! Za ka\u017cd\u0105 godzin\u0119 w \u015brodku zarabiaj\u0105 st\u00f3wk\u0119! Zobaczcie ile czasu sp\u0119dz\u0105 w \u015brodku i co tam si\u0119 wydarzy\u0142o! \u26a1\ufe0f\n\n\u26a1\ufe0f Ten odcinek jest mo\u017cliwy dzi\u0119ki mojej d\u0142ugoterminowej wsp\u00f3\u0142pracy z Moimi Sklepami, w kt\u00f3rych sk\u0142ad wchodz\u0105 Groszek, Eurosklep i ABC. Od dzieciaka odwiedza\u0142em te sklepy, dlatego tym bardziej jestem zadowolony z tego, \u017ce po\u0142\u0105czyli\u015bmy si\u0142y, aby dowie\u017a\u0107 ten kozacki odcinek \u26a1\ufe0f\n\n\u26a1\ufe0f Napisz komentarz komu najbardziej kibicujesz! \u26a1\ufe0f\n\n\u26a1\ufe0f Wsp\u00f3\u0142praca? Pisz tutaj \u27a1 hello@rezigiusz.pl\n\u26a1\ufe0f B\u0105d\u017a Thunder Friend \u27a1 https://www.youtube.com/channel/UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg/join\n\u26a1\ufe0f Wrzucaj ile chcesz, na mocne realizacje \u27a1  https://tipply.pl/@rezigiusz\n\n\u26a1\ufe0f Zgarnij sobie ciuszek z mojego sklepu! \n\ud83d\udc49 https://www.thunderwear.pl\n\n\u26a1\ufe0f Subuj ca\u0142ego Thundera! \u26a1\ufe0f\nSzumi https://www.youtube.com/c/Szumciak\nGlencu https://www.youtube.com/glencu\nSiska Wiki https://www.youtube.com/c/Tofiki\nKinderski https://www.youtube.com/@Kinderski\nOski bro https://www.youtube.com/@oski_bro\nM\u00f3j drugi kana\u0142 https://www.youtube.com/reZigiuszReakcje\nThunder Squad https://www.youtube.com/@ThunderSquadd\n\n\ud83d\udcf8 Nasze instagramy!\nreZigiusz - http://instagram.com/reZigiusz\nSzumciak - https://www.instagram.com/szumciak\njglenc - https://www.instagram.com/jglenc\nToffiki - https://www.instagram.com/toffiki\nKinderski - https://www.instagram.com/kinderski\nOski_bro - https://www.instagram.com/oski_bro\nGrupa Thunder - https://www.instagram.com/grupathunder\n\n[materia\u0142 zawiera reklam\u0119]",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w3OtIQi757A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w3OtIQi757A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w3OtIQi757A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w3OtIQi757A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w3OtIQi757A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "reZigiusz",
                "tags": [
                    "rezi",
                    "rezigiusz",
                    "thunder",
                    "rezi thunder",
                    "rezi ekipa",
                    "rezigiusz ekipa",
                    "remek",
                    "rezigiusz challenge",
                    "rezigiusz wyzwanie",
                    "re\u017ai",
                    "rezigioro",
                    "kto d\u0142u\u017cej",
                    "kto szybciej",
                    "kto ostatni",
                    "kto najd\u0142u\u017cej",
                    "kto d\u0142u\u017cej wytrzyma w sklepie",
                    "kto najd\u0142u\u017cej zostanie w sklepie",
                    "kto d\u0142u\u017cej wytrwa w sklepie",
                    "rezi moje sklepy",
                    "moje sklepy",
                    "rezi groszek",
                    "rezi sklep",
                    "rezi kto d\u0142u\u017cej",
                    "rezi kto d\u0142u\u017cej wytrzyma",
                    "kto d\u0142u\u017cej wytrzyma wyzwanie",
                    "kto ostatni opu\u015bci",
                    "kto ostatni opu\u015bci sklep wygrywa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "KTO D\u0141U\u017bEJ WYTRZYMA W SKLEPIE = WYGRYWA \ud83d\udcb8",
                    "description": "\u26a1\ufe0f Zamkn\u0119li\u015bmy siedmiu uczestnik\u00f3w w sklepie i sprawdzimy, kto z nich wytrzyma w nim najd\u0142u\u017cej! Za ka\u017cd\u0105 godzin\u0119 w \u015brodku zarabiaj\u0105 st\u00f3wk\u0119! Zobaczcie ile czasu sp\u0119dz\u0105 w \u015brodku i co tam si\u0119 wydarzy\u0142o! \u26a1\ufe0f\n\n\u26a1\ufe0f Ten odcinek jest mo\u017cliwy dzi\u0119ki mojej d\u0142ugoterminowej wsp\u00f3\u0142pracy z Moimi Sklepami, w kt\u00f3rych sk\u0142ad wchodz\u0105 Groszek, Eurosklep i ABC. Od dzieciaka odwiedza\u0142em te sklepy, dlatego tym bardziej jestem zadowolony z tego, \u017ce po\u0142\u0105czyli\u015bmy si\u0142y, aby dowie\u017a\u0107 ten kozacki odcinek \u26a1\ufe0f\n\n\u26a1\ufe0f Napisz komentarz komu najbardziej kibicujesz! \u26a1\ufe0f\n\n\u26a1\ufe0f Wsp\u00f3\u0142praca? Pisz tutaj \u27a1 hello@rezigiusz.pl\n\u26a1\ufe0f B\u0105d\u017a Thunder Friend \u27a1 https://www.youtube.com/channel/UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg/join\n\u26a1\ufe0f Wrzucaj ile chcesz, na mocne realizacje \u27a1  https://tipply.pl/@rezigiusz\n\n\u26a1\ufe0f Zgarnij sobie ciuszek z mojego sklepu! \n\ud83d\udc49 https://www.thunderwear.pl\n\n\u26a1\ufe0f Subuj ca\u0142ego Thundera! \u26a1\ufe0f\nSzumi https://www.youtube.com/c/Szumciak\nGlencu https://www.youtube.com/glencu\nSiska Wiki https://www.youtube.com/c/Tofiki\nKinderski https://www.youtube.com/@Kinderski\nOski bro https://www.youtube.com/@oski_bro\nM\u00f3j drugi kana\u0142 https://www.youtube.com/reZigiuszReakcje\nThunder Squad https://www.youtube.com/@ThunderSquadd\n\n\ud83d\udcf8 Nasze instagramy!\nreZigiusz - http://instagram.com/reZigiusz\nSzumciak - https://www.instagram.com/szumciak\njglenc - https://www.instagram.com/jglenc\nToffiki - https://www.instagram.com/toffiki\nKinderski - https://www.instagram.com/kinderski\nOski_bro - https://www.instagram.com/oski_bro\nGrupa Thunder - https://www.instagram.com/grupathunder\n\n[materia\u0142 zawiera reklam\u0119]"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "577040",
                "likeCount": "24554",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "928"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-T1LeteaptPMg4TkuK9CVo6SrEY",
            "id": "am_Rb1QZzxs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T20:00:03Z",
                "channelId": "UCQIUhhcmXsu6cN6n3y9-Pww",
                "title": "$1 vs $1000 Nerf Gun!",
                "description": "Its Nerf or nothing!\n\nBucketsquad Apparel - https://bucketsquad.com/\n\nFollow me @Jesser on Instagram for new IG Reels or I\u2019ll dunk on you\n\n\u2605 Follow me on social media @Jesser \u2605\n\u25cfInstagram https://instagram.com/jesser\n\u25cfTwitter https://twitter.com/jesser\n\n#BucketSquad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/am_Rb1QZzxs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/am_Rb1QZzxs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/am_Rb1QZzxs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/am_Rb1QZzxs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/am_Rb1QZzxs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jesser",
                "tags": [
                    "jesser"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "$1 vs $1000 Nerf Gun!",
                    "description": "Its Nerf or nothing!\n\nBucketsquad Apparel - https://bucketsquad.com/\n\nFollow me @Jesser on Instagram for new IG Reels or I\u2019ll dunk on you\n\n\u2605 Follow me on social media @Jesser \u2605\n\u25cfInstagram https://instagram.com/jesser\n\u25cfTwitter https://twitter.com/jesser\n\n#BucketSquad"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13310588",
                "likeCount": "569194",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2540"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "km1ltnfdKru_sVI1ThF7BDLfdig",
            "id": "4NtAOnO0Q6U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T17:31:21Z",
                "channelId": "UCnNxWxJQ0_MNQklLqP8dfcA",
                "title": "Festiwal ekipy bez tajemnic...",
                "description": "\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba Kartonii\n\nINSTAGRAMY DOMOWNIK\u00d3W GENZIE!\n\nPatryk \u25ba https://instagram.com/mortalcioyt\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\nW\u0105ski \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\n\nI NASZ TIK TOK:\n\nGenzie \u25ba https://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25ba kartoni.biznes@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4NtAOnO0Q6U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4NtAOnO0Q6U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4NtAOnO0Q6U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4NtAOnO0Q6U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4NtAOnO0Q6U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kartonii",
                "tags": [
                    "Mortalcio",
                    "Mortal",
                    "Kartonii",
                    "Kartoni",
                    "Kartoniii",
                    "Kartonik",
                    "Wika",
                    "Od",
                    "Mortalcia",
                    "Friz wika",
                    "Friz kartonii",
                    "Ekipa",
                    "Kartonii ekipa",
                    "Genezie",
                    "MORTALCIo genzie",
                    "Kartonii genzie",
                    "\u015awie\u017cy genzie",
                    "Bartek Kubicki",
                    "Hania genzie",
                    "Friz genzie",
                    "Ekstremalnie",
                    "D\u0142ugie",
                    "Kartonii challeng",
                    "Kartonii Kubicki",
                    "Genzie challenge",
                    "Para vs para",
                    "Genzie para",
                    "Mortalcio dziewczyna",
                    "Kartonii ch\u0142opak",
                    "Ch\u0142opak hani",
                    "Dziewczyna \u015bwie\u017cego"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Festiwal ekipy bez tajemnic...",
                    "description": "\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba Kartonii\n\nINSTAGRAMY DOMOWNIK\u00d3W GENZIE!\n\nPatryk \u25ba https://instagram.com/mortalcioyt\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\nW\u0105ski \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\n\nI NASZ TIK TOK:\n\nGenzie \u25ba https://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25ba kartoni.biznes@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "323577",
                "likeCount": "14527",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "417"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lV3zOSoI2PGsAl0V91c6ZbQBvZY",
            "id": "jVM51htsefk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T14:08:46Z",
                "channelId": "UCm2xHRYcMwZtJmaai2qwmTA",
                "title": "ZOSTANE\u0328 TATA\u0328 PO RAZ DRUGI! \ud83d\udc76\ud83c\udffb\ud83c\udf7c",
                "description": "#luka #andziaks #lukaiandziaks \n\ninstagram - lucky_luka_official",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVM51htsefk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVM51htsefk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVM51htsefk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVM51htsefk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVM51htsefk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luka",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "ZOSTANE\u0328 TATA\u0328 PO RAZ DRUGI! \ud83d\udc76\ud83c\udffb\ud83c\udf7c",
                    "description": "#luka #andziaks #lukaiandziaks \n\ninstagram - lucky_luka_official"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "612213",
                "likeCount": "29568",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "928"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xmi5CVBUKSQNMExAifCqCBCLdwU",
            "id": "-Wli1tM-EPw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T14:15:01Z",
                "channelId": "UCQFw803mpk_UHcgIdf1wcOA",
                "title": "Who's clever now?\ud83d\ude33\ud83d\ude02 @isabellaafro",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Wli1tM-EPw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Wli1tM-EPw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Wli1tM-EPw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Wli1tM-EPw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Wli1tM-EPw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jaymondy",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Who's clever now?\ud83d\ude33\ud83d\ude02 @isabellaafro",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56519432",
                "likeCount": "844366",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "952"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 90,
        "resultsPerPage": 50
    }
}