{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "QgwRYlXb5aoEI0Lz5ytTq0kPKsU",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hID3OG12TGOH9DimFeJX0W7fIk4",
            "id": "T67WZx7CxY8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T00:00:07Z",
                "channelId": "UCXooz9whNJZBRTHi9AqdjPw",
                "title": "Gusttavo Lima - Retrovisor | DVD \"Feito \u00e0 M\u00e3o\"",
                "description": "Produ\u00e7\u00e3o Musical: Gusttavo Lima e Matheus Soares\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Fernando Trevisan \"Catatau\"\nMixagem e Masteriza\u00e7ao: Rafael Vargas \nGravadora: Sony Music\nEscrit\u00f3rio: Balada Music\n\nRETROVISOR \n(Gusttavo Lima / Marco Esteves / Vinni Miranda / Thales Lessa /Gui Prado )\n\nS\u00f3 tem lou\u00e7a pra lavar\nQuem tem comida no prato\nS\u00f3 paga IPVA\nQuem j\u00e1 conquistou um carro\nS\u00f3 passa a noite ouvindo choro\nQuem teve a ben\u00e7\u00e3o de um filho\r\n\nS\u00f3 tem que acordar cedo\nQuem tem um emprego\nCe j\u00e1 pensou nisso\nCome\u00e7a ver o copo meio cheio\nE n\u00e3o meio vazio\nOlha pro retrovisor\nTudo que c\u00ea j\u00e1 passou\nLembra quando c\u00ea ajoelhou pra pedir\nPelas coisas que hoje voc\u00ea reclamou\nOlha pro retrovisor\nE come\u00e7a dar valor\nTem tanta gente com menos\nQue t\u00e1 agradecendo\nS\u00f3 por que acordou\n\n\nSiga Gusttavo Lima nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/gusttavolimaoficial/\nYoutube: https://www.youtube.com/gusttavolimaoficial\nInstagram: https://www.instagram.com/gusttavolima/\nTwitter: https://twitter.com/gusttavo_lima\nSite: http://gusttavolima.com.br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T67WZx7CxY8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T67WZx7CxY8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T67WZx7CxY8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T67WZx7CxY8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T67WZx7CxY8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gusttavo Lima Oficial",
                "tags": [
                    "Slap M\u00fasica",
                    "Arrocha",
                    "M\u00fasica Sertaneja (Musical Genre)",
                    "Pop",
                    "Gustavo Lima",
                    "Gusttavo Lima",
                    "Gatinha Assanhada",
                    "Tcherer\u00ea Tche Tche",
                    "Sony",
                    "Sony Music",
                    "Buteco",
                    "Buteco do Gusttavo Lima",
                    "Buteco do Gusttavo Lima 2",
                    "O Embaixador",
                    "Homem de Fam\u00edlia",
                    "Abre o Port\u00e3o Que Eu Cheguei",
                    "Que Pena Que Acabou",
                    "Apelido Carinhoso",
                    "Na Hora de Amar",
                    "Mil Vezes Cantarei",
                    "Cem Mil",
                    "Eu N\u00e3o Iria",
                    "Sujeito",
                    "Carrinho na Areia",
                    "Milu"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Gusttavo Lima - Retrovisor | DVD \"Feito \u00e0 M\u00e3o\"",
                    "description": "Produ\u00e7\u00e3o Musical: Gusttavo Lima e Matheus Soares\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Fernando Trevisan \"Catatau\"\nMixagem e Masteriza\u00e7ao: Rafael Vargas \nGravadora: Sony Music\nEscrit\u00f3rio: Balada Music\n\nRETROVISOR \n(Gusttavo Lima / Marco Esteves / Vinni Miranda / Thales Lessa /Gui Prado )\n\nS\u00f3 tem lou\u00e7a pra lavar\nQuem tem comida no prato\nS\u00f3 paga IPVA\nQuem j\u00e1 conquistou um carro\nS\u00f3 passa a noite ouvindo choro\nQuem teve a ben\u00e7\u00e3o de um filho\r\n\nS\u00f3 tem que acordar cedo\nQuem tem um emprego\nCe j\u00e1 pensou nisso\nCome\u00e7a ver o copo meio cheio\nE n\u00e3o meio vazio\nOlha pro retrovisor\nTudo que c\u00ea j\u00e1 passou\nLembra quando c\u00ea ajoelhou pra pedir\nPelas coisas que hoje voc\u00ea reclamou\nOlha pro retrovisor\nE come\u00e7a dar valor\nTem tanta gente com menos\nQue t\u00e1 agradecendo\nS\u00f3 por que acordou\n\n\nSiga Gusttavo Lima nas redes sociais!\nFacebook: https://www.facebook.com/gusttavolimaoficial/\nYoutube: https://www.youtube.com/gusttavolimaoficial\nInstagram: https://www.instagram.com/gusttavolima/\nTwitter: https://twitter.com/gusttavo_lima\nSite: http://gusttavolima.com.br/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2538708",
                "likeCount": "27588",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1620"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-2gTrN5ECZ5Z4w3hDI9tiYDkC0Q",
            "id": "o4-v6mgoi_8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T23:00:49Z",
                "channelId": "UCS17A8jWx5U5hTNKTzMRNzw",
                "title": "TRAILER: Xeque Mate - 2\u00aa Temporada",
                "description": "O JOGO COME\u00c7OU!\n\nGARANTA AGORA O PRIMEIRO EPIS\u00d3DIO DA SEGUNDA TEMPORADA DE XEQUE MATE NO APP \u2014 https://pontoacao.appmagic.link/products/36\n\nTHE GAME HAS BEGUN!SECURE NOW THE FIRST EPISODE OF THE SECOND SEASON OF CHECKMATE ON THE APP \u2014\nhttps://pontoacao.appmagic.link/products/36\n\n\u00a1EL JUEGO HA COMENZADO!  GARANTA AHORA EL PRIMER EPISODIO DE LA SEGUNDA TEMPORADA DE XEQUE MATE EN LA APP \u2014\nhttps://pontoacao.appmagic.link/products/36\n\n\u265f\u2728\n\n\nSEJA MEMBRO | JOIN US: https://www.youtube.com/pontoacaoproducoes/join\n\n\nCONTATO:\nE-MAIL \u2014 pontoacaoprod@gmail.com  \n\n\nPONTO A\u00c7\u00c3O NAS REDES SOCIAIS:\nInstagram \u2014 https://instagram.com/pontoacaoproducoes \nTwitter \u2014 https://twitter.com/pontoacaoprod \nTik Tok \u2014 https://www.tiktok.com/@pontoacao \n\nS\u00d3CIAS ADM E PRODUTORAS:\nPriscilla Pugliese \u2014 https://www.instagram.com/priscillapugliese/ \nNatalie Smith \u2014 https://www.instagram.com/smithnathi/ \n\nAPOIOS:\nVilla Irvana\nEspa\u00e7o Verde Novo Chal\u00e9s \nWeCompany Coworking\nAmigas Infinitas\nBoate Pink Flamingo\nArena Barra Mares Beach Training \nBarra2 Ve\u00edculos \nHuman Clinic \nNkanda360\nEquipe Phanton Arte em Cena\nQuiosque Barra Mares\nGr\u00e1fica RP Print\n\nELENCO:\nNat\u00e1lia Rosa\nSofia Starling\nLucca Pougy\nTati Duarte\nAmanda Sim\u00e3o\nMarco Guian \nNatalie Smith\nMarcele Nogueira \nMaria Clara El Bainy\nJorge Jeronymo\nDaniel Dazzini\nMiguel Tavares \nLu\u00edza Anaide\nNil Mendon\u00e7a  \nNisia Rocha \nPaulo Fernandes\nVinicius Olivo\n\nBASEADO LIVREMENTE NA OBRA DE:\nEvelin de Sousa \n\nROTEIRO ADAPTADO:\nCarolina Felix \nGabi DiMello\nPriscilla Pugliese \n\nDIRE\u00c7\u00c3O: \nNatalie Smith \nPriscilla Pugliese \n\nPRODU\u00c7\u00c3O EXECUTIVA: \nNatalie Smith\nPriscilla Pugliese\n\nASSISTENTE DE DIRE\u00c7\u00c3O:\nCaio Mendon\u00e7a \n\nDIRE\u00c7\u00c3O DE PRODU\u00c7\u00c3O: \nGabi DiMello\n\nASSISTENTE DE PRODU\u00c7\u00c3O:\nBeanca Jimenez\n\nDIRE\u00c7\u00c3O DE FOTOGRAFIA: \nVinicius Olivo\n\nC\u00c2MERAS:\nNia Mesmo \nVinicius Olivo\n\nASSISTENTE DE C\u00c2MERA:\nBruno Silva \n\nEQUIPE INTERNACIONAL\nCAPTA\u00c7\u00c3O DE SOM:\nVasco Mendes\n\nC\u00c2MERA:\nPedro Pereira\n\nCAPTA\u00c7\u00c3O DE SOM:\nEsther Degen\nPablo de Lucas\n\nPREPARA\u00c7\u00c3O DE ELENCO: \nPriscilla Pugliese\nRicardo Conti \n\nCONTINUIDADE: \nF\u00e1tima Sobral \n\nDIRE\u00c7\u00c3O DE ARTE: \nAndrea Moraes \n\nASSISTENTES DE DIRE\u00c7\u00c3O DE ARTE:\nIsabella Giovanna\nStella Cavalcanti \nYago Romero\n\nFIGURINO: \nMaria Eduarda Miranda \n\nVISAGISMO: \nAlexia Ferro \n\nASSISTENTE DE VISAGISMO: \nHelo\u00edsa Ferro\n\nMAKING OF: \nBianca Lima\nLukkas Marques \n\nSTILL: \nLukkas Marques\n\nM\u00cdDIA SOCIAL:\nBianca Lima \n\nMOTORISTAS:\nWendel Charpinel\nDanylo Silvestre\nVittoria Renda\n\nCATERING: \nElane Felic\u00edssimo Nunes\n\nABERTURA: \nNatalie Smith \n\nMONTAGEM E COR:\nAllan Bezerra\n\nLOGGER:\nAllan Bezerra   \n\nCONSULTORIA DE XADREZ: \nDaniella Martelote \n\nMIXAGEM: \nPablo de Lucas\n\nDESIGN DE SOM: \nEsther Degen\nPablo de Lucas\n\nTRILHA SONORA:\nEsther Degen \n\nLEGENDAGEM:  \nFelipe Pereira\nGlau Starling\nValu\n\nCR\u00c9DITOS:\nNkanda 360\n\nFINALIZA\u00c7\u00c3O:\nAllan Bezerra\nNatalie Smith \nPriscilla Pugliese",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o4-v6mgoi_8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o4-v6mgoi_8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o4-v6mgoi_8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o4-v6mgoi_8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o4-v6mgoi_8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ponto A\u00e7\u00e3o Produ\u00e7\u00f5es",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TRAILER: Xeque Mate - 2\u00aa Temporada",
                    "description": "O JOGO COME\u00c7OU!\n\nGARANTA AGORA O PRIMEIRO EPIS\u00d3DIO DA SEGUNDA TEMPORADA DE XEQUE MATE NO APP \u2014 https://pontoacao.appmagic.link/products/36\n\nTHE GAME HAS BEGUN!SECURE NOW THE FIRST EPISODE OF THE SECOND SEASON OF CHECKMATE ON THE APP \u2014\nhttps://pontoacao.appmagic.link/products/36\n\n\u00a1EL JUEGO HA COMENZADO!  GARANTA AHORA EL PRIMER EPISODIO DE LA SEGUNDA TEMPORADA DE XEQUE MATE EN LA APP \u2014\nhttps://pontoacao.appmagic.link/products/36\n\n\u265f\u2728\n\n\nSEJA MEMBRO | JOIN US: https://www.youtube.com/pontoacaoproducoes/join\n\n\nCONTATO:\nE-MAIL \u2014 pontoacaoprod@gmail.com  \n\n\nPONTO A\u00c7\u00c3O NAS REDES SOCIAIS:\nInstagram \u2014 https://instagram.com/pontoacaoproducoes \nTwitter \u2014 https://twitter.com/pontoacaoprod \nTik Tok \u2014 https://www.tiktok.com/@pontoacao \n\nS\u00d3CIAS ADM E PRODUTORAS:\nPriscilla Pugliese \u2014 https://www.instagram.com/priscillapugliese/ \nNatalie Smith \u2014 https://www.instagram.com/smithnathi/ \n\nAPOIOS:\nVilla Irvana\nEspa\u00e7o Verde Novo Chal\u00e9s \nWeCompany Coworking\nAmigas Infinitas\nBoate Pink Flamingo\nArena Barra Mares Beach Training \nBarra2 Ve\u00edculos \nHuman Clinic \nNkanda360\nEquipe Phanton Arte em Cena\nQuiosque Barra Mares\nGr\u00e1fica RP Print\n\nELENCO:\nNat\u00e1lia Rosa\nSofia Starling\nLucca Pougy\nTati Duarte\nAmanda Sim\u00e3o\nMarco Guian \nNatalie Smith\nMarcele Nogueira \nMaria Clara El Bainy\nJorge Jeronymo\nDaniel Dazzini\nMiguel Tavares \nLu\u00edza Anaide\nNil Mendon\u00e7a  \nNisia Rocha \nPaulo Fernandes\nVinicius Olivo\n\nBASEADO LIVREMENTE NA OBRA DE:\nEvelin de Sousa \n\nROTEIRO ADAPTADO:\nCarolina Felix \nGabi DiMello\nPriscilla Pugliese \n\nDIRE\u00c7\u00c3O: \nNatalie Smith \nPriscilla Pugliese \n\nPRODU\u00c7\u00c3O EXECUTIVA: \nNatalie Smith\nPriscilla Pugliese\n\nASSISTENTE DE DIRE\u00c7\u00c3O:\nCaio Mendon\u00e7a \n\nDIRE\u00c7\u00c3O DE PRODU\u00c7\u00c3O: \nGabi DiMello\n\nASSISTENTE DE PRODU\u00c7\u00c3O:\nBeanca Jimenez\n\nDIRE\u00c7\u00c3O DE FOTOGRAFIA: \nVinicius Olivo\n\nC\u00c2MERAS:\nNia Mesmo \nVinicius Olivo\n\nASSISTENTE DE C\u00c2MERA:\nBruno Silva \n\nEQUIPE INTERNACIONAL\nCAPTA\u00c7\u00c3O DE SOM:\nVasco Mendes\n\nC\u00c2MERA:\nPedro Pereira\n\nCAPTA\u00c7\u00c3O DE SOM:\nEsther Degen\nPablo de Lucas\n\nPREPARA\u00c7\u00c3O DE ELENCO: \nPriscilla Pugliese\nRicardo Conti \n\nCONTINUIDADE: \nF\u00e1tima Sobral \n\nDIRE\u00c7\u00c3O DE ARTE: \nAndrea Moraes \n\nASSISTENTES DE DIRE\u00c7\u00c3O DE ARTE:\nIsabella Giovanna\nStella Cavalcanti \nYago Romero\n\nFIGURINO: \nMaria Eduarda Miranda \n\nVISAGISMO: \nAlexia Ferro \n\nASSISTENTE DE VISAGISMO: \nHelo\u00edsa Ferro\n\nMAKING OF: \nBianca Lima\nLukkas Marques \n\nSTILL: \nLukkas Marques\n\nM\u00cdDIA SOCIAL:\nBianca Lima \n\nMOTORISTAS:\nWendel Charpinel\nDanylo Silvestre\nVittoria Renda\n\nCATERING: \nElane Felic\u00edssimo Nunes\n\nABERTURA: \nNatalie Smith \n\nMONTAGEM E COR:\nAllan Bezerra\n\nLOGGER:\nAllan Bezerra   \n\nCONSULTORIA DE XADREZ: \nDaniella Martelote \n\nMIXAGEM: \nPablo de Lucas\n\nDESIGN DE SOM: \nEsther Degen\nPablo de Lucas\n\nTRILHA SONORA:\nEsther Degen \n\nLEGENDAGEM:  \nFelipe Pereira\nGlau Starling\nValu\n\nCR\u00c9DITOS:\nNkanda 360\n\nFINALIZA\u00c7\u00c3O:\nAllan Bezerra\nNatalie Smith \nPriscilla Pugliese"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95084",
                "likeCount": "7751",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "625"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qen_Fytquxh_v4u6_uKEpQZ09bQ",
            "id": "xYExSaWaxX0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T15:01:39Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "MEU MELHOR AMIGO FEZ ALGO HORR\u00cdVEL COM O RIQUINHO DA ESCOLA! - Kindergarten 3",
                "description": "A professora doida convocou os alunos para participarem de pe\u00e7as de teatro. O que n\u00f3s n\u00e3o esper\u00e1vamos eram as bizarrices que iriam rolar durante essas pe\u00e7as! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Kindergarten 3\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYExSaWaxX0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYExSaWaxX0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYExSaWaxX0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYExSaWaxX0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xYExSaWaxX0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "kindergarten 3"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MEU MELHOR AMIGO FEZ ALGO HORR\u00cdVEL COM O RIQUINHO DA ESCOLA! - Kindergarten 3",
                    "description": "A professora doida convocou os alunos para participarem de pe\u00e7as de teatro. O que n\u00f3s n\u00e3o esper\u00e1vamos eram as bizarrices que iriam rolar durante essas pe\u00e7as! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Kindergarten 3\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "693337",
                "likeCount": "46420",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2601"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1FPfilrPaxjPosht30bRX0t1c6Q",
            "id": "FEiplS_KeFs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T21:00:07Z",
                "channelId": "UC_4PRrKey0iv18cqHuj9CLA",
                "title": "Tipo Itoshi Sae \ud83d\udd3b (Blue Lock) | Prod. Sidney Scaccio | MHRAP",
                "description": "\u25ba ESCUTE MHZIN NO SPOTIFY \ud83d\ude80\nhttps://open.spotify.com/intl-pt/track/45vigZiVUySqgsMXqxhtvp\n\n\u2705 Patroc\u00ednio/An\u00fancios/Divulga\u00e7\u00e3o?\nMe mande um e-mail \nmhrapcontato@gmail.com\n\n\u25ba REDES SOCIAIS:\nQUASE 500K NO INSTAAA! SEGUE L\u00c1 xD\n\ud83d\udca5 INSTAGRAM\n  @mhrapoficial  \n\n\u25ba (DESCRI\u00c7\u00c3O)\nProdu\u00e7\u00e3o Dire\u00e7\u00e3o & Design Visual\nMonetizado, Zodiaco, Hokunzin e Kwax\n\n\u25ba THUMBNAIL DESIGNERS\nIlustra\u00e7\u00e3o e Thumb: Ghost\n\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o: Instrumental!\nMix e Master por Sidney Scaccio!\n\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o \nVoz e Letra : Mh\n(@MHRAPOFICIAL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FEiplS_KeFs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FEiplS_KeFs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FEiplS_KeFs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FEiplS_KeFs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FEiplS_KeFs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MHRAP",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tipo Itoshi Sae \ud83d\udd3b (Blue Lock) | Prod. Sidney Scaccio | MHRAP",
                    "description": "\u25ba ESCUTE MHZIN NO SPOTIFY \ud83d\ude80\nhttps://open.spotify.com/intl-pt/track/45vigZiVUySqgsMXqxhtvp\n\n\u2705 Patroc\u00ednio/An\u00fancios/Divulga\u00e7\u00e3o?\nMe mande um e-mail \nmhrapcontato@gmail.com\n\n\u25ba REDES SOCIAIS:\nQUASE 500K NO INSTAAA! SEGUE L\u00c1 xD\n\ud83d\udca5 INSTAGRAM\n  @mhrapoficial  \n\n\u25ba (DESCRI\u00c7\u00c3O)\nProdu\u00e7\u00e3o Dire\u00e7\u00e3o & Design Visual\nMonetizado, Zodiaco, Hokunzin e Kwax\n\n\u25ba THUMBNAIL DESIGNERS\nIlustra\u00e7\u00e3o e Thumb: Ghost\n\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o: Instrumental!\nMix e Master por Sidney Scaccio!\n\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o \nVoz e Letra : Mh\n(@MHRAPOFICIAL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63113",
                "likeCount": "12269",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1917"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2f_omkRAsjY2KhM9bRsOOJJ0SRg",
            "id": "_EKNMOdPzkY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T13:00:04Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "Wandinha: Temporada 2 | Trailer oficial da parte 2 | Netflix",
                "description": "Advinha quem est\u00e1 de volta? A parte 2 da temporada 2 de \"Wandinha\" estreia em 3 de setembro, s\u00f3 na Netflix. N\u00e3o perca o trailer oficial!\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nWandinha: Temporada 2 | Trailer oficial da parte 2 | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil\n\nDesesperada para evitar sua profecia e salvar a vida de Enid, Wandinha reabre um cap\u00edtulo sombrio da hist\u00f3ria da fam\u00edlia que tem muito a ver com Tyler.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EKNMOdPzkY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EKNMOdPzkY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EKNMOdPzkY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EKNMOdPzkY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EKNMOdPzkY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "Catherine Zeta-Jones",
                    "Emma Myers",
                    "Enid",
                    "Gwendoline Christie",
                    "Jenna Ortega",
                    "Larissa Weems",
                    "Netflix",
                    "Tim Burton",
                    "Trailer",
                    "Wandinha"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wandinha: Temporada 2 | Trailer oficial da parte 2 | Netflix",
                    "description": "Advinha quem est\u00e1 de volta? A parte 2 da temporada 2 de \"Wandinha\" estreia em 3 de setembro, s\u00f3 na Netflix. N\u00e3o perca o trailer oficial!\n\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nWandinha: Temporada 2 | Trailer oficial da parte 2 | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil\n\nDesesperada para evitar sua profecia e salvar a vida de Enid, Wandinha reabre um cap\u00edtulo sombrio da hist\u00f3ria da fam\u00edlia que tem muito a ver com Tyler."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "456907",
                "likeCount": "16295",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "665"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5nyZNUJ-3JbF7PmyogclNN-V9Rc",
            "id": "5sfzzUrOUdU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T20:27:01Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "BRAINROT BRASILEIRO ATUALIZA\u00c7\u00c3O ROUBE O BRAINROT COM EVENTO DO BRASIL \ud83d\udc9a\ud83d\ude28 (MELHOR ATUALIZA\u00c7\u00c3O)",
                "description": "COMPRE BRAINROT BARATO! \ud83e\udd11\u2b07\ufe0f\nhttps://ultimatebloxx.com/?pid=xmarcelo\nC\u00d3DIGO XMARCELO PRA DESCONTO! \ud83d\udcb5\u26a0\ufe0f\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nBRAINROT BRASILEIRO ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE O BRAINROT COM EVENTO DO BRASIL \ud83d\udc9a\ud83d\ude28 (MELHOR ATUALIZA\u00c7\u00c3O)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5sfzzUrOUdU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5sfzzUrOUdU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5sfzzUrOUdU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5sfzzUrOUdU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5sfzzUrOUdU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "BRAINROT BRASILEIRO",
                    "ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE O BRAINROT",
                    "evento do brasil roube o brainrot",
                    "nova atualiza\u00e7\u00e3o roube o brainrot",
                    "brainrot do brasil",
                    "brasil roube um brainrot",
                    "Los Matteos roube um brainrot",
                    "steal a brainrot",
                    "Tralalita tralala",
                    "sorte infinita roube o brainrot",
                    "sorte de admin roube o brainrot",
                    "admin roube o brainrot",
                    "robux roblox",
                    "brainrot",
                    "tralalelo tralala",
                    "dragon cannelloni brainrot",
                    "top 1 global roube o brainrot",
                    "BRASILEIRO ATUALIZA\u00c7\u00c3O"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "BRAINROT BRASILEIRO ATUALIZA\u00c7\u00c3O ROUBE O BRAINROT COM EVENTO DO BRASIL \ud83d\udc9a\ud83d\ude28 (MELHOR ATUALIZA\u00c7\u00c3O)",
                    "description": "COMPRE BRAINROT BARATO! \ud83e\udd11\u2b07\ufe0f\nhttps://ultimatebloxx.com/?pid=xmarcelo\nC\u00d3DIGO XMARCELO PRA DESCONTO! \ud83d\udcb5\u26a0\ufe0f\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nBRAINROT BRASILEIRO ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO ROUBE O BRAINROT COM EVENTO DO BRASIL \ud83d\udc9a\ud83d\ude28 (MELHOR ATUALIZA\u00c7\u00c3O)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "624042",
                "likeCount": "7867",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "709"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1wpLRvFE8q_VgvaVvTg2_jYaJ54",
            "id": "1Qus1HEB_fA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-15T01:00:07Z",
                "channelId": "UC38toNZrwJzobP0-p0xPPcg",
                "title": "Alee - 24 - TUDO DE NOVO feat. Filipe Ret (prod. QualyWav1) - VIDEOCLIPE OFICIAL",
                "description": "Ou\u00e7a #CaosDLX em todas as plataformas:\nhttps://unitedmasters.com/m/caos-dlx\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nCONTATO: comercial@ndml.com.br\n\n___ \nAutor/Compositor: Alee, Filipe Ret, QualyWav1\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: QualyWav1\nMixagem e masteriza\u00e7\u00e3o: Johnny Monteiro\n\n___\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nDire\u00e7\u00e3o: Cau\u00e3 Csik\nDiretor Criativo: Tadeu Fidalgo\nDiretora de produ\u00e7\u00e3o: Ana Beatriz Coelho\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Andreia Cunha \nDiretor de arte: Jo\u00e3o Pohl \nAssistente de arte: Lara Zaiden \nAssistente de arte: Rhobyson Reis \nGaffer: Mini Brut \nAssistente de gaffer: Capivara\nC\u00e2mera: Marco Zamberlan\nAssistente de c\u00e2mera: Frederico Svoboda \nAssistente de c\u00e2mera: Bernardo Hauaji\nAfter: Glober Limpeza:  Patr\u00edcia Soares \nCatering: Pens\u00e3o\u00a0do\u00a0Tio\u00a0La\u00e9rcio\n\n___\nLETRA:\nPisando em solos f\u00e9rteis (Oh, nah, nah)\nCriei minha pr\u00f3pria sorte (Oh)\nMinha mente fala, \"N\u00e3o pare\", me diz como se mover\n\u00c9 tipo respirar, lidar com a morte (Uh, uh, uh, uh)\nMinha mente fala, \"N\u00e3o pare\" (N\u00e3o), e volta tudo de novo\nVivendo tudo de novo, te encontro do outro lado\nDesculpa Lua, eu ser t\u00e3o Sol e por viver de fases\nEm loop', eu t\u00f4 num \"quase\", pela eterna good vibe\nDesculpa Lua, eu ser t\u00e3o Sol e por viver de fases\n\nBaby, subst\u00e2ncia que meu corpo pede (Woah-oh-oh)\nEu sai das \u00e1rea' pra encher meu bolso\nJunto com meus bro'\nVi v\u00e1rios nome no muro, mas n\u00e3o vi o meu, e eu venci de novo\nE eu vivo tudo em dobro, mesmo sendo novo\nS\u00f3 sai do deserto quem tem sede, nego, eu venci de novo\nDesde que minha m\u00e3e me jogou no mundo, eu\u2014\n\nOh-oh-oh (Eu venci de novo), oh-oh-oh (Eu venci de novo)\nOh-oh-oh (Eu venci de novo), oh-oh-oh (Eu venci de novo)\nOh-oh-oh (Eu fa\u00e7o tudo em dobro), oh-oh-oh (Eu fa\u00e7o tudo em dobro)\nOh-oh-oh (Eu venci de novo), oh-oh-oh (Nah)\n\nEu tenho disposi\u00e7\u00e3o de um real cria, frieza de um serial killer\nDeus, perdoe ser t\u00e3o falho (T\u00e3o falho)\nDe p\u00e9, celebrando meu ritual, com a f\u00e9 de um fen\u00f4meno natural\nDeus, perdoe ser t\u00e3o raro\nAbre o bra\u00e7o na festa\nEm qualquer lugar desse mundo, amor, tenho a chave mestra\n(Eu tenho a chave mestra, yeah, woah, woah)\nL\u00e1 em cima, feito Ret (Ret), com habilidade do Alee\nAutoestima do Ye, ando alto\nAhn, tenta pra ver, n\u00f3s vai te grudar no muro\nN-D-M-L, n\u00f3s faz' clarear o escuro\nViv\u00eancia de rua, virou meu maior escudo\nMinha f\u00e9 me blindou de tudo\n\nPisando em solos f\u00e9rteis (Oh, nah, nah)\nCriei minha pr\u00f3pria sorte (Oh)\nMinha mente fala, \"N\u00e3o pare\", me diz como se mover\n\u00c9 tipo respirar, lidar com a morte (Uh, uh, uh, uh)\nMinha mente fala, \"N\u00e3o pare\" (N\u00e3o), e volta tudo de novo\nVivendo tudo de novo, te encontro do outro lado\nDesculpa Lua, eu ser t\u00e3o Sol e por viver de fases\nEm loop', eu t\u00f4 num \"quase\", pela eterna good vibe\nDesculpa Lua, eu ser t\u00e3o Sol e por viver de fases\n\nWoah-oh-oh, woah-oh-oh\nWoah-oh-oh (Woah), woah-oh-oh\nWoah-oh-oh, woah-oh-oh\nWoah-oh-oh, woah-oh-oh\nWoah-oh-oh (Eu venci de novo), woah-oh-oh (Eu venci de novo)\nWoah-oh-oh (Eu venci de novo), woah-oh-oh (Eu venci de novo)\nWoah-oh-oh (Eu venci de novo), woah-oh-oh (Eu venci de novo)\nWoah-oh-oh (Eu venci de novo), woah-oh-oh (Eu venci de novo)\nYeah, yeah",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Qus1HEB_fA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Qus1HEB_fA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Qus1HEB_fA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Qus1HEB_fA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Qus1HEB_fA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alee",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Alee - 24 - TUDO DE NOVO feat. Filipe Ret (prod. QualyWav1) - VIDEOCLIPE OFICIAL",
                    "description": "Ou\u00e7a #CaosDLX em todas as plataformas:\nhttps://unitedmasters.com/m/caos-dlx\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nCONTATO: comercial@ndml.com.br\n\n___ \nAutor/Compositor: Alee, Filipe Ret, QualyWav1\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: QualyWav1\nMixagem e masteriza\u00e7\u00e3o: Johnny Monteiro\n\n___\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nDire\u00e7\u00e3o: Cau\u00e3 Csik\nDiretor Criativo: Tadeu Fidalgo\nDiretora de produ\u00e7\u00e3o: Ana Beatriz Coelho\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Andreia Cunha \nDiretor de arte: Jo\u00e3o Pohl \nAssistente de arte: Lara Zaiden \nAssistente de arte: Rhobyson Reis \nGaffer: Mini Brut \nAssistente de gaffer: Capivara\nC\u00e2mera: Marco Zamberlan\nAssistente de c\u00e2mera: Frederico Svoboda \nAssistente de c\u00e2mera: Bernardo Hauaji\nAfter: Glober Limpeza:  Patr\u00edcia Soares \nCatering: Pens\u00e3o\u00a0do\u00a0Tio\u00a0La\u00e9rcio\n\n___\nLETRA:\nPisando em solos f\u00e9rteis (Oh, nah, nah)\nCriei minha pr\u00f3pria sorte (Oh)\nMinha mente fala, \"N\u00e3o pare\", me diz como se mover\n\u00c9 tipo respirar, lidar com a morte (Uh, uh, uh, uh)\nMinha mente fala, \"N\u00e3o pare\" (N\u00e3o), e volta tudo de novo\nVivendo tudo de novo, te encontro do outro lado\nDesculpa Lua, eu ser t\u00e3o Sol e por viver de fases\nEm loop', eu t\u00f4 num \"quase\", pela eterna good vibe\nDesculpa Lua, eu ser t\u00e3o Sol e por viver de fases\n\nBaby, subst\u00e2ncia que meu corpo pede (Woah-oh-oh)\nEu sai das \u00e1rea' pra encher meu bolso\nJunto com meus bro'\nVi v\u00e1rios nome no muro, mas n\u00e3o vi o meu, e eu venci de novo\nE eu vivo tudo em dobro, mesmo sendo novo\nS\u00f3 sai do deserto quem tem sede, nego, eu venci de novo\nDesde que minha m\u00e3e me jogou no mundo, eu\u2014\n\nOh-oh-oh (Eu venci de novo), oh-oh-oh (Eu venci de novo)\nOh-oh-oh (Eu venci de novo), oh-oh-oh (Eu venci de novo)\nOh-oh-oh (Eu fa\u00e7o tudo em dobro), oh-oh-oh (Eu fa\u00e7o tudo em dobro)\nOh-oh-oh (Eu venci de novo), oh-oh-oh (Nah)\n\nEu tenho disposi\u00e7\u00e3o de um real cria, frieza de um serial killer\nDeus, perdoe ser t\u00e3o falho (T\u00e3o falho)\nDe p\u00e9, celebrando meu ritual, com a f\u00e9 de um fen\u00f4meno natural\nDeus, perdoe ser t\u00e3o raro\nAbre o bra\u00e7o na festa\nEm qualquer lugar desse mundo, amor, tenho a chave mestra\n(Eu tenho a chave mestra, yeah, woah, woah)\nL\u00e1 em cima, feito Ret (Ret), com habilidade do Alee\nAutoestima do Ye, ando alto\nAhn, tenta pra ver, n\u00f3s vai te grudar no muro\nN-D-M-L, n\u00f3s faz' clarear o escuro\nViv\u00eancia de rua, virou meu maior escudo\nMinha f\u00e9 me blindou de tudo\n\nPisando em solos f\u00e9rteis (Oh, nah, nah)\nCriei minha pr\u00f3pria sorte (Oh)\nMinha mente fala, \"N\u00e3o pare\", me diz como se mover\n\u00c9 tipo respirar, lidar com a morte (Uh, uh, uh, uh)\nMinha mente fala, \"N\u00e3o pare\" (N\u00e3o), e volta tudo de novo\nVivendo tudo de novo, te encontro do outro lado\nDesculpa Lua, eu ser t\u00e3o Sol e por viver de fases\nEm loop', eu t\u00f4 num \"quase\", pela eterna good vibe\nDesculpa Lua, eu ser t\u00e3o Sol e por viver de fases\n\nWoah-oh-oh, woah-oh-oh\nWoah-oh-oh (Woah), woah-oh-oh\nWoah-oh-oh, woah-oh-oh\nWoah-oh-oh, woah-oh-oh\nWoah-oh-oh (Eu venci de novo), woah-oh-oh (Eu venci de novo)\nWoah-oh-oh (Eu venci de novo), woah-oh-oh (Eu venci de novo)\nWoah-oh-oh (Eu venci de novo), woah-oh-oh (Eu venci de novo)\nWoah-oh-oh (Eu venci de novo), woah-oh-oh (Eu venci de novo)\nYeah, yeah"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42597",
                "likeCount": "11176",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "759"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fO6DRhs8RSdo3y2SHjZoHj2Ni9c",
            "id": "vTgwtM7mcdg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T17:03:00Z",
                "channelId": "UCKe5eBtF9zbGmPuqJ3PRi_w",
                "title": "Pacificador Temporada 2 | Trailer Red Band Dublado | HBO Max",
                "description": "Viol\u00eancia, piadas impr\u00f3prias e um capacete que rouba a cena. O trailer proibid\u00e3o da 2\u00aa temporada de #Pacificador j\u00e1 est\u00e1 no ar. A gente sempre soube que ele nunca foi de seguir regras. \ud83e\udd85\n\nA #HBOMax \u00e9 a casa dos seus filmes e s\u00e9ries favoritos da Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, Discovery, HBO e Max Originals \u2013 al\u00e9m de TODOS os jogos da Champions League ao vivo! Tudo no mesmo lugar para voc\u00ea assistir quando e onde quiser. Nos vemos na hbomax.com   \n____________\nAssine a Newsletter: \nhttps://www.warnerbros.com.br/newsletter\n\nWarner Play - Redes Sociais\nFacebook: \nwww.facebook.com/WarnerPlayGames\nwww.facebook.com/WarnerPlayFilmes\nInstagram: \nwww.instagram.com/WarnerPlay\nTwitter:\nwww.twitter.com/WarnerPlayBr\nYoutube:\nwww.youtube.com/WarnerPlay\nTikTok:\nwww.tiktok.com/@WarnerPlay\nSite:\nhttps://www.warnerbros.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTgwtM7mcdg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTgwtM7mcdg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTgwtM7mcdg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTgwtM7mcdg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vTgwtM7mcdg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Play",
                "tags": [
                    "Warner Play",
                    "WarnerPlay",
                    "Warner"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pacificador Temporada 2 | Trailer Red Band Dublado | HBO Max",
                    "description": "Viol\u00eancia, piadas impr\u00f3prias e um capacete que rouba a cena. O trailer proibid\u00e3o da 2\u00aa temporada de #Pacificador j\u00e1 est\u00e1 no ar. A gente sempre soube que ele nunca foi de seguir regras. \ud83e\udd85\n\nA #HBOMax \u00e9 a casa dos seus filmes e s\u00e9ries favoritos da Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, Discovery, HBO e Max Originals \u2013 al\u00e9m de TODOS os jogos da Champions League ao vivo! Tudo no mesmo lugar para voc\u00ea assistir quando e onde quiser. Nos vemos na hbomax.com   \n____________\nAssine a Newsletter: \nhttps://www.warnerbros.com.br/newsletter\n\nWarner Play - Redes Sociais\nFacebook: \nwww.facebook.com/WarnerPlayGames\nwww.facebook.com/WarnerPlayFilmes\nInstagram: \nwww.instagram.com/WarnerPlay\nTwitter:\nwww.twitter.com/WarnerPlayBr\nYoutube:\nwww.youtube.com/WarnerPlay\nTikTok:\nwww.tiktok.com/@WarnerPlay\nSite:\nhttps://www.warnerbros.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25007",
                "likeCount": "2790",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "134"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2iAPL1pklfJ8djLDAokaeDSDf9Q",
            "id": "aI5-UOpP3Go",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T21:52:34Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "O PET MAIS RARO DO MUNDO \u00c9 BRASILEIRO! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 (GRINGOS N\u00c3O ACREDITAM) | ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aI5-UOpP3Go/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aI5-UOpP3Go/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aI5-UOpP3Go/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aI5-UOpP3Go/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aI5-UOpP3Go/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "O PET MAIS RARO DO MUNDO \u00c9 BRASILEIRO! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 (GRINGOS N\u00c3O ACREDITAM) | ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "344272",
                "likeCount": "17505",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2136"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P5OILvzoa3JGNKSzc0GMWgknMF4",
            "id": "dgZStZ1-7EM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-15T00:00:07Z",
                "channelId": "UCG90vRbG7aMXu0nD0DQ2wFA",
                "title": "DE NAV\u00c3O - MC Luuky (Clipe Oficial)",
                "description": "MC LUUKY \u00ae\n\nArtista: MC Luuky\nM\u00fasica: De Nav\u00e3o\nProdu\u00e7\u00e3o: DJ GBeats e DJ Cleitinho\nDiretor de Video: GL @gustavolimawalk\n\nLETRA:\n\nDe nav\u00e3o, bonit\u00e3o, cheiros\u00e3o\nPorsche louca corta o vento\nE o momento cheio de cifr\u00e3o\n\nFala que quem t\u00e1 \u00e9 nois, vai\nFala eu sou chef\u00e3o\nE levo pra fazer marquinha\nNo lago do tubar\u00e3o\n\nElas para o baile pra ouvir minha voz\nSabe quem dita a moda \u00e9 eu\nSempre roncando de motor veloz\nJeito do drake surpreendeu\n\nDe corrente de ouro\nO ice me acalma\nEu t\u00f4 na rua, elas t\u00e3o confusa\nSee bate a bunda ou palma\n\nAndo perigoso, nessa vida rasa\nPerdido com as que faz no particular\nAt\u00e9 esqueci o caminho da minha casa, porque?\n\nEu n\u00e3o sei se vai rolar\nSe vai dar bom pra mim \nVou ter que arriscar\nPra olhar o seu silili\n\nE se quiser cobrar\nManda a chave do pix\nQue eu vou ligar aqui no meu financeiro\nTe mandar um vento e te fazer feliz\n\n#MCLuuky #DeNavao",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dgZStZ1-7EM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dgZStZ1-7EM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dgZStZ1-7EM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dgZStZ1-7EM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dgZStZ1-7EM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Luuky",
                "tags": [
                    "MC Luuky",
                    "De Navao",
                    "De Nav\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DE NAV\u00c3O - MC Luuky (Clipe Oficial)",
                    "description": "MC LUUKY \u00ae\n\nArtista: MC Luuky\nM\u00fasica: De Nav\u00e3o\nProdu\u00e7\u00e3o: DJ GBeats e DJ Cleitinho\nDiretor de Video: GL @gustavolimawalk\n\nLETRA:\n\nDe nav\u00e3o, bonit\u00e3o, cheiros\u00e3o\nPorsche louca corta o vento\nE o momento cheio de cifr\u00e3o\n\nFala que quem t\u00e1 \u00e9 nois, vai\nFala eu sou chef\u00e3o\nE levo pra fazer marquinha\nNo lago do tubar\u00e3o\n\nElas para o baile pra ouvir minha voz\nSabe quem dita a moda \u00e9 eu\nSempre roncando de motor veloz\nJeito do drake surpreendeu\n\nDe corrente de ouro\nO ice me acalma\nEu t\u00f4 na rua, elas t\u00e3o confusa\nSee bate a bunda ou palma\n\nAndo perigoso, nessa vida rasa\nPerdido com as que faz no particular\nAt\u00e9 esqueci o caminho da minha casa, porque?\n\nEu n\u00e3o sei se vai rolar\nSe vai dar bom pra mim \nVou ter que arriscar\nPra olhar o seu silili\n\nE se quiser cobrar\nManda a chave do pix\nQue eu vou ligar aqui no meu financeiro\nTe mandar um vento e te fazer feliz\n\n#MCLuuky #DeNavao"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101296",
                "likeCount": "4095",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "351"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FSiSWdfuSpyUJP8CwT-UV_ep-fg",
            "id": "b42M0_nC_yI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T21:00:46Z",
                "channelId": "UCTK443WemZxmW-hqYMe_2gA",
                "title": "DIRETORA VOLTOU! TRAILER DA PARTE 2 DE WANDINHA 2\u00aa TEMPORADA EXPLICADO!",
                "description": "Segue l\u00e1 no Instagram:\nhttps://www.instagram.com/joaovictort_r\n\nNOSSAS REDES SOCIAIS, SEGUE L\u00c1:\nhttps://www.instagram.com/joaovictort_r\nhttps://www.instagram.com/agentefazagora\nhttps://twitter.com/AGenteFazAgora\nhttps://www.facebook.com/AGenteFaazAgora/\n\n#Wandinha #Wednesday",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b42M0_nC_yI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b42M0_nC_yI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b42M0_nC_yI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b42M0_nC_yI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b42M0_nC_yI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A Gente Faz Agora",
                "tags": [
                    "Familyfriendly",
                    "Family Friendly",
                    "fam\u00edlia",
                    "The Walking Dead",
                    "TWD",
                    "com\u00e9dia",
                    "rir",
                    "viagem",
                    "EUA",
                    "USA",
                    "Estados Unidos",
                    "Atlanta",
                    "Senoia",
                    "Orlando",
                    "locais de grava\u00e7\u00e3o",
                    "vazamento",
                    "bastidores",
                    "novidades",
                    "curiosidades",
                    "vlog",
                    "like",
                    "inscritos",
                    "em alta",
                    "grava\u00e7\u00e3o",
                    "est\u00fadios",
                    "Rick",
                    "Daryl",
                    "Negan",
                    "personagens",
                    "crian\u00e7a",
                    "para rir",
                    "an\u00e1lise",
                    "coment\u00e1rio",
                    "perguntas",
                    "respostas",
                    "reagindo",
                    "react",
                    "reagi",
                    "Fim",
                    "HQ",
                    "trailer",
                    "filme",
                    "zumbi",
                    "spin-off",
                    "Boyd",
                    "Round 6",
                    "Squid Game",
                    "Batatinha Frita 123",
                    "Wandinha",
                    "Wednesday",
                    "Addams",
                    "Fam\u00edlia Addams"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DIRETORA VOLTOU! TRAILER DA PARTE 2 DE WANDINHA 2\u00aa TEMPORADA EXPLICADO!",
                    "description": "Segue l\u00e1 no Instagram:\nhttps://www.instagram.com/joaovictort_r\n\nNOSSAS REDES SOCIAIS, SEGUE L\u00c1:\nhttps://www.instagram.com/joaovictort_r\nhttps://www.instagram.com/agentefazagora\nhttps://twitter.com/AGenteFazAgora\nhttps://www.facebook.com/AGenteFaazAgora/\n\n#Wandinha #Wednesday"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11567",
                "likeCount": "843",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "70"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LgNxdNMKe4sFh4ZwXW1KqCnxrT4",
            "id": "r1eQepL7tW4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-15T02:00:06Z",
                "channelId": "UC_xlDCBWQPlihORIZLWtpbA",
                "title": "LIGHTNING UPDATE TRAILER + Week 1 Showcase | Blox Fruits",
                "description": "Release date sign up here: https://www.roblox.com/events/3824439281103667630\n\n\ud83c\udf1fSOCIALS\ud83c\udf1f\n\ud83d\udc24Blox Fruits Twitter: https://twitter.com/BloxFruits\n\ud83c\udfa4Blox Fruits Tiktok: https://www.tiktok.com/@bloxfruitsofficials\n\ud83c\udfafBlox Fruits Discord: https://discord.gg/bloxfruits\n\u2694\ufe0fZioles | El Krazy Discord: https://discord.gg/zioles\n\ud83c\udf0cZioles Twitter: https://twitter.com/_Zioles\n\ud83c\udf20Zioles Twitch: https://www.twitch.tv/zioles_\n\n\n\ud83c\udfae- Game: https://www.roblox.com/games/2753915549/Blox-Fruits\n\n\n\n\nAll music is from epidemic sounds\n\nSong Credits:\nArtist: Trial & Error\nVocal: kikyow ( http://kuragemetal.com/ )\nWords / Music : Sakagami Souichi ( http://www.tandess.com/music/ )\nKanshou Resistance:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=YeYIQ...\n\n\n\n\n\n\n\n#bloxfruits  #roblox #gamerrobot #gaming",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r1eQepL7tW4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r1eQepL7tW4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r1eQepL7tW4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r1eQepL7tW4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r1eQepL7tW4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gamer Robot",
                "tags": [
                    "blox fruits",
                    "admin",
                    "zioles",
                    "blox fruits admin",
                    "admin command",
                    "abusive admin",
                    "roblox",
                    "robux",
                    "trolling",
                    "troll",
                    "gift",
                    "indra",
                    "blox fruits update",
                    "blox fruits update 20",
                    "update 20",
                    "gamer robot",
                    "mygame43",
                    "blox fruits update 19",
                    "roblox blox fruits",
                    "family friendly",
                    "no cursing",
                    "blox fruit",
                    "blox fruits noob to pro",
                    "anime",
                    "race v4",
                    "cdk",
                    "soul guitar",
                    "leveling guide",
                    "blox fruits new code",
                    "new code",
                    "blox fruits code",
                    "pvp",
                    "el krazy",
                    "undercover admin",
                    "leaks",
                    "sneak peek",
                    "secret ability"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LIGHTNING UPDATE TRAILER + Week 1 Showcase | Blox Fruits",
                    "description": "Release date sign up here: https://www.roblox.com/events/3824439281103667630\n\n\ud83c\udf1fSOCIALS\ud83c\udf1f\n\ud83d\udc24Blox Fruits Twitter: https://twitter.com/BloxFruits\n\ud83c\udfa4Blox Fruits Tiktok: https://www.tiktok.com/@bloxfruitsofficials\n\ud83c\udfafBlox Fruits Discord: https://discord.gg/bloxfruits\n\u2694\ufe0fZioles | El Krazy Discord: https://discord.gg/zioles\n\ud83c\udf0cZioles Twitter: https://twitter.com/_Zioles\n\ud83c\udf20Zioles Twitch: https://www.twitch.tv/zioles_\n\n\n\ud83c\udfae- Game: https://www.roblox.com/games/2753915549/Blox-Fruits\n\n\n\n\nAll music is from epidemic sounds\n\nSong Credits:\nArtist: Trial & Error\nVocal: kikyow ( http://kuragemetal.com/ )\nWords / Music : Sakagami Souichi ( http://www.tandess.com/music/ )\nKanshou Resistance:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=YeYIQ...\n\n\n\n\n\n\n\n#bloxfruits  #roblox #gamerrobot #gaming"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1682207",
                "likeCount": "113427",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31695"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DRt6NmyNNo0TOpq5pNT2YVPQZcU",
            "id": "z0liqAbHXjQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T15:45:07Z",
                "channelId": "UClPOJqFbYMKGyM2Nqst0NxA",
                "title": "Joelma - Minha Princesa (Ao Vivo em Portugal)",
                "description": "Minha princesa,\nVoc\u00ea sempre foi meu maior presente. Desde o primeiro momento, iluminou minha vida com seu sorriso, sua for\u00e7a e o amor que s\u00f3 uma filha como voc\u00ea poderia oferecer.\nAgora, o tempo me d\u00e1 a alegria de te ver se tornar m\u00e3e e como num lindo ciclo da vida, voc\u00ea me d\u00e1 outro presente: o pequeno Oliver.\n\nMeu cora\u00e7\u00e3o transborda de orgulho por voc\u00ea e de gratid\u00e3o pela b\u00ean\u00e7\u00e3o que \u00e9 ver nossa fam\u00edlia crescer. Que ele sinta, desde o primeiro suspiro, o amor que o cerca, o mesmo amor que sempre envolveu voc\u00ea.\n\nObrigado por esse presente t\u00e3o precioso.\nTe amo muit\u00e3o! \ud83d\udc99\n\n\n\n\nINSCREVA-SE NO MEU CANAL: https://bit.ly/joelma_oficial\n\n\n\n\nSIGA AS MINHAS REDES SOCIAIS! \nhttps://www.facebook.com/arealjoelma\nhttps://www.instagram.com/joelmaareal\nhttps://twitter.com/joelma",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z0liqAbHXjQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z0liqAbHXjQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z0liqAbHXjQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z0liqAbHXjQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z0liqAbHXjQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Joelma Oficial",
                "tags": [
                    "Joelma",
                    "S\u00e3o Paulo",
                    "Calypso",
                    "Brasil",
                    "isso \u00e9 calypso",
                    "isso \u00e9 calypso tour",
                    "isso \u00e9 calypso tour brasil",
                    "DVD Recife",
                    "DVD"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Joelma - Minha Princesa (Ao Vivo em Portugal)",
                    "description": "Minha princesa,\nVoc\u00ea sempre foi meu maior presente. Desde o primeiro momento, iluminou minha vida com seu sorriso, sua for\u00e7a e o amor que s\u00f3 uma filha como voc\u00ea poderia oferecer.\nAgora, o tempo me d\u00e1 a alegria de te ver se tornar m\u00e3e e como num lindo ciclo da vida, voc\u00ea me d\u00e1 outro presente: o pequeno Oliver.\n\nMeu cora\u00e7\u00e3o transborda de orgulho por voc\u00ea e de gratid\u00e3o pela b\u00ean\u00e7\u00e3o que \u00e9 ver nossa fam\u00edlia crescer. Que ele sinta, desde o primeiro suspiro, o amor que o cerca, o mesmo amor que sempre envolveu voc\u00ea.\n\nObrigado por esse presente t\u00e3o precioso.\nTe amo muit\u00e3o! \ud83d\udc99\n\n\n\n\nINSCREVA-SE NO MEU CANAL: https://bit.ly/joelma_oficial\n\n\n\n\nSIGA AS MINHAS REDES SOCIAIS! \nhttps://www.facebook.com/arealjoelma\nhttps://www.instagram.com/joelmaareal\nhttps://twitter.com/joelma"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73600",
                "likeCount": "7368",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1561"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g6gxF2RczbfWdyxoJM3N14uVOhE",
            "id": "TJTLIgooJyE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T21:43:59Z",
                "channelId": "UCly259KJvUzddBf2vvVEOpA",
                "title": "WANDINHA E ENID V\u00c3O TROCAR DE CORPO + LADY GAGA APARECEU?! - AN\u00c1LISE DO TRAILER DE WANDINHA PARTE 2!",
                "description": "Saiu um novo trailer da parte 2 de Wandinha 2\u00aa temporada que mostrou demais! Tivemos a confirma\u00e7\u00e3o de que a diretora Weems da Gwendoline Christie vai voltar, que Enid e Wandinha v\u00e3o trocar de corpo, confirma\u00e7\u00e3o da personagem da Lady Gaga e como ela pode estar relacionada a Wandinha, Morticia, Hester Frump e Wandinha entrando em contato com a tia Ophelia, Wandinha e Enid armando para o Tyler e muito mais que iremos comentar agora nessa an\u00e1lise completa! Confira: Wandinha e Enid v\u00e3o trocar de corpo + Lady Gaga apareceu?! - An\u00e1lise do trailer de Wandinha parte 2!\nVoc\u00ea gostaria de ver a Lady Gaga como Tia Ophelia ou Rosaline Rotwood? Me conta nos coment\u00e1rios!\n#wandinha #ladygaga #jennaortega\n\nMAIS V\u00cdDEOS DE WANDINHA:\n\nTUDO QUE VAI ACONTECER NA PARTE 2 DE WANDINHA 2\u00aa TEMPORADA! - AN\u00c1LISE COMPLETA DOS TRAILERS! - https://www.youtube.com/watch?v=J4A1kNNsWew&ab_channel=GoodNerd\n\n40 DETALHES QUE VOC\u00ca PERDEU NA PARTE 1 DE WANDINHA 2\u00aa TEMPORADA! - BASTIDORES, LADY GAGA, XAVIER... - https://www.youtube.com/watch?v=9F0TG7XN2x8&ab_channel=GoodNerd\n\nWANDINHA 2 PARTE 1 FINAL EXPLICADO! - ENTENDA A MOTIVA\u00c7\u00c3O DO AVI\u00c1RIO E A MULHER ERA A OPHELIA? - https://www.youtube.com/watch?v=Enuxmmt1xac&ab_channel=GoodNerd\n\nWANDINHA: TODA A 1\u00aa TEMPORADA EM 1 V\u00cdDEO! - RESUMO COMPLETO PARA ASSISTIR ANTES DE VER A 2\u00aa! - https://www.youtube.com/watch?v=5XZw4v1BJL4&ab_channel=GoodNerd\n\n10 COISAS QUE VOC\u00ca N\u00c3O SABIA SOBRE EMMA MYERS, A ENID DE WANDINHA E MELHOR AMIGA DE JENNA ORTEGA! - https://www.youtube.com/watch?v=v5L3aT1aCMM\n\n5 TEORIAS INSANAS SOBRE A 2\u00aa TEMPORADA DE WANDINHA! - XAVIER E TYLER S\u00c3O IRM\u00c3OS? QUEM \u00c9 O STALKER? - https://studio.youtube.com/video/VAzd9_FMHOM/analytics/tab-overview/period-default\n\n10 COISAS QUE VOC\u00ca N\u00c3O SABIA SOBRE PERCY HYNES WHITE, O XAVIER DE WANDINHA, COM JENNA ORTEGA! - https://www.youtube.com/watch?v=0ijjtyObYVo\n\n10 COISAS QUE VOC\u00ca N\u00c3O SABIA SOBRE HUNTER DOOHAN, O TYLER DE WANDINHA, COM A JENNA ORTEGA! - https://www.youtube.com/watch?v=BtiaF-vqO84\n\n20 CURIOSIDADES SOBRE A S\u00c9RIE WANDINHA, JENNA ORTEGA CRIOU A DAN\u00c7A, TOCOU VIOLONCELO E TIM BURTON! - https://www.youtube.com/watch?v=xns-WleOJvg\n\n10 COISAS QUE VOC\u00ca N\u00c3O SABIA SOBRE GWENDOLINE CHRISTIE, DE WANDINHA, SANDMAN E GAME OF THRONES! - https://www.youtube.com/watch?v=S-c8Sune-KA \n\nWANDINHA FINAL EXPLICADO! - QUEM MANDOU AQUELA MENSAGEM? QUAL \u00c9 O SEGREDO DA BIANCA? TYLER FUGIU? - https://www.youtube.com/watch?v=11ldkV5hKe0\n\n-----------------------\nRedes Sociais do Good Nerd:\n\nInstagram - @goodnerd23\nTik Tok - @goodnerd23\nTwitter - @goodnerd23\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n..\n.\n.\n.\n..\n.\n.\n.\n.\n.\nNo final da parte 1 da 2\u00aa temporada de Wandinha, descobrimos que Agnes era a stalker mas que a vil\u00e3 \u00e9 a avi\u00e1ria Judi Stonehurst, que assumiu o legado do seu pai explorando os exclu\u00eddos para roubar suas habilidades e d\u00e1-las para os padr\u00f5es, e possivelmente a Ophelia tamb\u00e9m est\u00e1 envolvida nisso. A dra Fairburn e Gus s\u00e3o mortos por um zumbi, Laurel Gates (Thorhill) \u00e9 morta por Tyler modo Hyde e depois Tyler tamb\u00e9m ataca e deixa a Wandinha em coma, assim deixando v\u00e1rias pontas soltas para a parte 2!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TJTLIgooJyE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TJTLIgooJyE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TJTLIgooJyE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TJTLIgooJyE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TJTLIgooJyE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Good Nerd",
                "tags": [
                    "wandinha",
                    "wandinha netflix",
                    "wandinha final",
                    "wandinha final explicado",
                    "wandinha trailer",
                    "wandinha jenna ortega",
                    "wandinha tyler",
                    "jenna ortega",
                    "wandinha atriz",
                    "jenna ortega wandinha",
                    "wandinha addams",
                    "familia addams",
                    "good nerd",
                    "wandinha 2 temporada",
                    "wandinha mortes",
                    "wandinha hyde",
                    "wandinha spoilers",
                    "wandinha resumo",
                    "wandinha 2",
                    "wandinha e enid",
                    "enid",
                    "wandinha 2 temporada final explicado",
                    "wandinha 2 temporada parte 2",
                    "ophelia",
                    "lady gaga",
                    "lady gaga wandinha",
                    "lady gaga wednesday"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WANDINHA E ENID V\u00c3O TROCAR DE CORPO + LADY GAGA APARECEU?! - AN\u00c1LISE DO TRAILER DE WANDINHA PARTE 2!",
                    "description": "Saiu um novo trailer da parte 2 de Wandinha 2\u00aa temporada que mostrou demais! Tivemos a confirma\u00e7\u00e3o de que a diretora Weems da Gwendoline Christie vai voltar, que Enid e Wandinha v\u00e3o trocar de corpo, confirma\u00e7\u00e3o da personagem da Lady Gaga e como ela pode estar relacionada a Wandinha, Morticia, Hester Frump e Wandinha entrando em contato com a tia Ophelia, Wandinha e Enid armando para o Tyler e muito mais que iremos comentar agora nessa an\u00e1lise completa! Confira: Wandinha e Enid v\u00e3o trocar de corpo + Lady Gaga apareceu?! - An\u00e1lise do trailer de Wandinha parte 2!\nVoc\u00ea gostaria de ver a Lady Gaga como Tia Ophelia ou Rosaline Rotwood? Me conta nos coment\u00e1rios!\n#wandinha #ladygaga #jennaortega\n\nMAIS V\u00cdDEOS DE WANDINHA:\n\nTUDO QUE VAI ACONTECER NA PARTE 2 DE WANDINHA 2\u00aa TEMPORADA! - AN\u00c1LISE COMPLETA DOS TRAILERS! - https://www.youtube.com/watch?v=J4A1kNNsWew&ab_channel=GoodNerd\n\n40 DETALHES QUE VOC\u00ca PERDEU NA PARTE 1 DE WANDINHA 2\u00aa TEMPORADA! - BASTIDORES, LADY GAGA, XAVIER... - https://www.youtube.com/watch?v=9F0TG7XN2x8&ab_channel=GoodNerd\n\nWANDINHA 2 PARTE 1 FINAL EXPLICADO! - ENTENDA A MOTIVA\u00c7\u00c3O DO AVI\u00c1RIO E A MULHER ERA A OPHELIA? - https://www.youtube.com/watch?v=Enuxmmt1xac&ab_channel=GoodNerd\n\nWANDINHA: TODA A 1\u00aa TEMPORADA EM 1 V\u00cdDEO! - RESUMO COMPLETO PARA ASSISTIR ANTES DE VER A 2\u00aa! - https://www.youtube.com/watch?v=5XZw4v1BJL4&ab_channel=GoodNerd\n\n10 COISAS QUE VOC\u00ca N\u00c3O SABIA SOBRE EMMA MYERS, A ENID DE WANDINHA E MELHOR AMIGA DE JENNA ORTEGA! - https://www.youtube.com/watch?v=v5L3aT1aCMM\n\n5 TEORIAS INSANAS SOBRE A 2\u00aa TEMPORADA DE WANDINHA! - XAVIER E TYLER S\u00c3O IRM\u00c3OS? QUEM \u00c9 O STALKER? - https://studio.youtube.com/video/VAzd9_FMHOM/analytics/tab-overview/period-default\n\n10 COISAS QUE VOC\u00ca N\u00c3O SABIA SOBRE PERCY HYNES WHITE, O XAVIER DE WANDINHA, COM JENNA ORTEGA! - https://www.youtube.com/watch?v=0ijjtyObYVo\n\n10 COISAS QUE VOC\u00ca N\u00c3O SABIA SOBRE HUNTER DOOHAN, O TYLER DE WANDINHA, COM A JENNA ORTEGA! - https://www.youtube.com/watch?v=BtiaF-vqO84\n\n20 CURIOSIDADES SOBRE A S\u00c9RIE WANDINHA, JENNA ORTEGA CRIOU A DAN\u00c7A, TOCOU VIOLONCELO E TIM BURTON! - https://www.youtube.com/watch?v=xns-WleOJvg\n\n10 COISAS QUE VOC\u00ca N\u00c3O SABIA SOBRE GWENDOLINE CHRISTIE, DE WANDINHA, SANDMAN E GAME OF THRONES! - https://www.youtube.com/watch?v=S-c8Sune-KA \n\nWANDINHA FINAL EXPLICADO! - QUEM MANDOU AQUELA MENSAGEM? QUAL \u00c9 O SEGREDO DA BIANCA? TYLER FUGIU? - https://www.youtube.com/watch?v=11ldkV5hKe0\n\n-----------------------\nRedes Sociais do Good Nerd:\n\nInstagram - @goodnerd23\nTik Tok - @goodnerd23\nTwitter - @goodnerd23\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n..\n.\n.\n.\n..\n.\n.\n.\n.\n.\nNo final da parte 1 da 2\u00aa temporada de Wandinha, descobrimos que Agnes era a stalker mas que a vil\u00e3 \u00e9 a avi\u00e1ria Judi Stonehurst, que assumiu o legado do seu pai explorando os exclu\u00eddos para roubar suas habilidades e d\u00e1-las para os padr\u00f5es, e possivelmente a Ophelia tamb\u00e9m est\u00e1 envolvida nisso. A dra Fairburn e Gus s\u00e3o mortos por um zumbi, Laurel Gates (Thorhill) \u00e9 morta por Tyler modo Hyde e depois Tyler tamb\u00e9m ataca e deixa a Wandinha em coma, assim deixando v\u00e1rias pontas soltas para a parte 2!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8696",
                "likeCount": "763",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "55"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MkdL5U4-ghU6M6eq1WjnQg3YRuI",
            "id": "e1_EO0Hm19E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T13:01:14Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Virei Prefeito Para Evoluir Minha Cidade!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e1_EO0Hm19E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e1_EO0Hm19E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e1_EO0Hm19E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e1_EO0Hm19E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e1_EO0Hm19E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Virei Prefeito Para Evoluir Minha Cidade!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "567505",
                "likeCount": "14328",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "650"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TuCiaNdBC59Y-QII-X1fvGMtQ8U",
            "id": "FMX98ROVRCE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T03:00:07Z",
                "channelId": "UC6-BgjsBa5R3PZQ_kZ8hKPg",
                "title": "LISA - DREAM feat. Kentaro Sakaguchi (Official Short Film MV)",
                "description": "LISA\u2019s debut album, \u2018Alter Ego\u2019 is out now. Listen here: https://lisa.lnk.to/AlterEgo   \nShop vinyl, CDs, photobooks and more: https://lnk.to/LisaStore \n\nFollow LISA: \nhttp://www.instagram.com/lalalalisa_m\nhttps://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nhttps://www.youtube.com/@lalalalisa_m\n\nFollow WeAreLLOUD:\nhttp://www.instagram.com/wearelloud\nhttps://www.tiktok.com/@wearelloud\nhttp://www.facebook.com/wearelloud\nhttps://www.youtube.com/@wearelloud/videos\n\nLyrics:\nI\u2019ve been thinking \nThat I got no idea what you\u2019re thinking \nAre you happy? Are you sad?\nAre you always gonna hate me for that night in Tokyo? \nWhen it ended \nI kinda hoped that it\u2019d be open ended\nBut you never looked back \nWell I guess you can\u2019t hold on to something once you let it go \nBut I know a place \nWhere we can be us\nI know it ain\u2019t real \nBut it\u2019s real enough \nFrom sun going down to sun coming up \nIt\u2019s like you\u2019re here with me \nWhenever I close my eyes\nIt\u2019s taking me back in time\nBeen drowning in dreams lately \nLike it\u2019s 2019 baby \nWhenever I\u2019m missing you \nCall you up but I can\u2019t get through\nDon\u2019t know where you sleep lately \nBut I\u2019ll see you in my dreams maybe \nWe can catch up, drive down our old street\nIf all that we were is all that we\u2019ll ever be\nIt\u2019s bittersweet\nAt least a girl can dream \nI guess that I\u2019m taking what I can get \n\u2018Cause I don\u2019t get nothing new from your friends \nIf you got the harder side of the break \nThen why is it harder for me to take \nThere\u2019s so much I might never get to say, ay\nBut I know a place \nWhere we can be us\nI know it ain\u2019t real \nBut it\u2019s real enough \nFrom sun going down to sun coming up \nIt\u2019s like you\u2019re here with me \nWhenever I close my eyes\nIt\u2019s taking me back in time\nBeen drowning in dreams lately \nLike it\u2019s 2019 baby \nWhenever I\u2019m missing you \nCall you up but I can\u2019t get through\nDon\u2019t know where you sleep lately \nBut I\u2019ll see you in my dreams maybe \nWe can catch up, drive down our old street\nIf all that we were is all that we\u2019ll ever be\nIt\u2019s bittersweet\nAt least a girl can dream \nI-I-I know it\u2019s only in my mind\nPlaying three nights on the stereo\nLike a movie scene, DiCaprio \nOh l-I-I put my make up on just to fall asleep\nIt\u2019s like you\u2019re here with me \nWhenever I close my eyes\nIt\u2019s taking me back in time\nBeen drowning in dreams lately \nLike it\u2019s 2019 baby \nWhenever I\u2019m missing you \nCall you up but I can\u2019t get through\nDon\u2019t know where you sleep lately \nBut I\u2019ll see you in my dreams maybe \nWe can catch up, drive down our old street\nIf all that we were is something we\u2019ll never be\nIt\u2019s bittersweet\nCan we be friends at least\n\nCredits:\nStarring.\nLalisa Manobal\nKentaro Sakaguchi\n\nA film by ARFILM @arfilm_ojun\nWritten & Directed by OJun Kwon\n\nAssistant Director. Choi Ji Hwan\nField Producer. Jeong Ji Won\nProduction Assistant. Kim Jun Seo / Kim Seong Jun /\nPark Sang Joon / Jang Kyu Seong / Heo Seong Won / Park Seong Ho / Seol Hyun Jun\n\nDirector of Photography. Eumko\n1st AC(Focus Puller). Lee Young Woo\n2nd AC. Ko Yun Tae / Kim So Yul / Kim Ji Min\n3rd AC. Choi Seo Young / Shin Cheol Min\nDIT. Choi Jeong Woong\n\nGaffer. Song Hyun Suk\n1st Assistant. Choi Jung Hyun\n2nd Assistant. Choi Jong Bok\n2nd Assistant. Min Jun Hee\n2nd Assistant. Seo Su Min\n3rd Assistant. Heo Gun / Kong Il-ho\n4th Assistant. Sin Hyeon Jo / Song U Jin\n\nArt Director. Jang Zezeen\n1st Assistant. Noh Ji Su / Shin Soon Ok\n2nd Assistant. Kang Joo Hyuk\n3rd Assistant. Jo Na Hyeon / Lee Sang Joon / Kim Hyo Jun\n\nKey Grip. Lee Nam Kwon\nBest Boy. Lee Jun Hee\nGrip. Kim Jae Man / Yun Dae Sang\n\nSpecial Effect. Park Yo Seop\nSpecial Effect Team. Kim Uk / Ahn Won Seop / Ham Chungu\n\nDrone Camera. GODFINGER\nDrone Operator. Lee Min Jae\nGimbal Operator. Cha Jun Hwan\nAssistant. Park Young Jun\n\nLocation Manager. Cho Kyoung Jong\nLocation Sound & Sound Mixer. Choi Jin Young\n\n2D. [NULL STUDIO] Kim Min Jun / Kim Han Ki / Lee Geun Do\n2D. Kim Soo Wan\n\nDI. Lucid Color\nColorist. Ko Won Seok\nDI Crew. Kim Da In / Bae Su Hyeon / Yeom Bo Ram / Hong Hye Won\nDI Producer. Kim Onew\nManager. Seo Yu Jin\n\nSound Effects. Yosi\n\nLisa Management. Alice Kang, Wonjae Park, Chase Johnson \nLisa Creative. Emily Jang \nStylist. Nanist\nMake-up Artist. Myungsun Lee \nMake-up Assistant. Insung Cho\nHair Stylist. Hyeyeon Jang\nHair Assistant. Jieyoon Cho\nPersonal Stylist. Nanist\n\nKentaro Management: KANA MATSUKURA MOMOKA HAYASHI\nMake-up Artist: LEE JIYOUNG\nHair. RUMI HIROSE\nStylist. TAICHI SUMURA\nInterpreter. JANG SEUNGHOON\n\n#LISA #Dream #KentaroSakaguchi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FMX98ROVRCE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FMX98ROVRCE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FMX98ROVRCE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FMX98ROVRCE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FMX98ROVRCE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LLOUD Official",
                "tags": [
                    "Blackpink",
                    "Lisa",
                    "Music",
                    "Fashion",
                    "K-Pop",
                    "kpop",
                    "LLoud",
                    "dance",
                    "dancing",
                    "lili",
                    "lilifilms",
                    "korea",
                    "LISA dream",
                    "lisa Kentaro",
                    "dream lyrics",
                    "dream short film",
                    "lisa short film",
                    "Kentaro Sakaguchi",
                    "LISA new music",
                    "LISA new album",
                    "LISA alter ego",
                    "alter ego",
                    "\u0e2d\u0e31\u0e25\u0e40\u0e17\u0e2d\u0e23\u0e4c \u0e2d\u0e35\u0e42\u0e01\u0e49",
                    "\uc54c\ud130 \uc5d0\uace0",
                    "lalisa",
                    "lily",
                    "lillies",
                    "blinks",
                    "pop music",
                    "rockstar",
                    "money",
                    "\u0e25\u0e34\u0e0b\u0e48\u0e32",
                    "\u0e25\u0e25\u0e34\u0e29\u0e32",
                    "\u0e25\u0e34\u0e25\u0e35\u0e48",
                    "\u0e14\u0e2d\u0e01\u0e25\u0e34\u0e25\u0e25\u0e35\u0e48",
                    "\u0e41\u0e1a\u0e25\u0e47\u0e01\u0e1e\u0e34\u0e07\u0e01\u0e4c",
                    "\u0e1a\u0e25\u0e34\u0e49\u0e07",
                    "\u0e1a\u0e25\u0e34\u0e49\u0e07\u0e2a\u0e4c",
                    "\u0e40\u0e04\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
                    "\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
                    "\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e07\u0e1b\u0e4a\u0e2d\u0e1b",
                    "\u0e25\u0e25\u0e32\u0e27",
                    "\u0e25\u0e25\u0e32\u0e27 \u0e25\u0e34\u0e0b\u0e48\u0e32",
                    "\u0e23\u0e47\u0e2d\u0e01\u0e2a\u0e15\u0e32\u0e23\u0e4c",
                    "\u0e40\u0e07\u0e34\u0e19",
                    "\u0e40\u0e1e\u0e25\u0e07\u0e25\u0e30\u0e15\u0e34\u0e19",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\ub77c\ub9ac\uc0ac",
                    "\ub9b4\ub9ac",
                    "\ubc31\ud569",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c\ub4e4",
                    "\ucf00\uc774\ud31d",
                    "\ud31d",
                    "\ud31d \uc74c\uc545",
                    "\ub77c\uc6b0\ub4dc",
                    "\ub77c\uc6b0\ub4dc \ub9ac\uc0ac",
                    "\ub77d\uc2a4\ud0c0",
                    "\uba38\ub2c8"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LISA - DREAM feat. Kentaro Sakaguchi (Official Short Film MV)",
                    "description": "LISA\u2019s debut album, \u2018Alter Ego\u2019 is out now. Listen here: https://lisa.lnk.to/AlterEgo   \nShop vinyl, CDs, photobooks and more: https://lnk.to/LisaStore \n\nFollow LISA: \nhttp://www.instagram.com/lalalalisa_m\nhttps://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nhttps://www.youtube.com/@lalalalisa_m\n\nFollow WeAreLLOUD:\nhttp://www.instagram.com/wearelloud\nhttps://www.tiktok.com/@wearelloud\nhttp://www.facebook.com/wearelloud\nhttps://www.youtube.com/@wearelloud/videos\n\nLyrics:\nI\u2019ve been thinking \nThat I got no idea what you\u2019re thinking \nAre you happy? Are you sad?\nAre you always gonna hate me for that night in Tokyo? \nWhen it ended \nI kinda hoped that it\u2019d be open ended\nBut you never looked back \nWell I guess you can\u2019t hold on to something once you let it go \nBut I know a place \nWhere we can be us\nI know it ain\u2019t real \nBut it\u2019s real enough \nFrom sun going down to sun coming up \nIt\u2019s like you\u2019re here with me \nWhenever I close my eyes\nIt\u2019s taking me back in time\nBeen drowning in dreams lately \nLike it\u2019s 2019 baby \nWhenever I\u2019m missing you \nCall you up but I can\u2019t get through\nDon\u2019t know where you sleep lately \nBut I\u2019ll see you in my dreams maybe \nWe can catch up, drive down our old street\nIf all that we were is all that we\u2019ll ever be\nIt\u2019s bittersweet\nAt least a girl can dream \nI guess that I\u2019m taking what I can get \n\u2018Cause I don\u2019t get nothing new from your friends \nIf you got the harder side of the break \nThen why is it harder for me to take \nThere\u2019s so much I might never get to say, ay\nBut I know a place \nWhere we can be us\nI know it ain\u2019t real \nBut it\u2019s real enough \nFrom sun going down to sun coming up \nIt\u2019s like you\u2019re here with me \nWhenever I close my eyes\nIt\u2019s taking me back in time\nBeen drowning in dreams lately \nLike it\u2019s 2019 baby \nWhenever I\u2019m missing you \nCall you up but I can\u2019t get through\nDon\u2019t know where you sleep lately \nBut I\u2019ll see you in my dreams maybe \nWe can catch up, drive down our old street\nIf all that we were is all that we\u2019ll ever be\nIt\u2019s bittersweet\nAt least a girl can dream \nI-I-I know it\u2019s only in my mind\nPlaying three nights on the stereo\nLike a movie scene, DiCaprio \nOh l-I-I put my make up on just to fall asleep\nIt\u2019s like you\u2019re here with me \nWhenever I close my eyes\nIt\u2019s taking me back in time\nBeen drowning in dreams lately \nLike it\u2019s 2019 baby \nWhenever I\u2019m missing you \nCall you up but I can\u2019t get through\nDon\u2019t know where you sleep lately \nBut I\u2019ll see you in my dreams maybe \nWe can catch up, drive down our old street\nIf all that we were is something we\u2019ll never be\nIt\u2019s bittersweet\nCan we be friends at least\n\nCredits:\nStarring.\nLalisa Manobal\nKentaro Sakaguchi\n\nA film by ARFILM @arfilm_ojun\nWritten & Directed by OJun Kwon\n\nAssistant Director. Choi Ji Hwan\nField Producer. Jeong Ji Won\nProduction Assistant. Kim Jun Seo / Kim Seong Jun /\nPark Sang Joon / Jang Kyu Seong / Heo Seong Won / Park Seong Ho / Seol Hyun Jun\n\nDirector of Photography. Eumko\n1st AC(Focus Puller). Lee Young Woo\n2nd AC. Ko Yun Tae / Kim So Yul / Kim Ji Min\n3rd AC. Choi Seo Young / Shin Cheol Min\nDIT. Choi Jeong Woong\n\nGaffer. Song Hyun Suk\n1st Assistant. Choi Jung Hyun\n2nd Assistant. Choi Jong Bok\n2nd Assistant. Min Jun Hee\n2nd Assistant. Seo Su Min\n3rd Assistant. Heo Gun / Kong Il-ho\n4th Assistant. Sin Hyeon Jo / Song U Jin\n\nArt Director. Jang Zezeen\n1st Assistant. Noh Ji Su / Shin Soon Ok\n2nd Assistant. Kang Joo Hyuk\n3rd Assistant. Jo Na Hyeon / Lee Sang Joon / Kim Hyo Jun\n\nKey Grip. Lee Nam Kwon\nBest Boy. Lee Jun Hee\nGrip. Kim Jae Man / Yun Dae Sang\n\nSpecial Effect. Park Yo Seop\nSpecial Effect Team. Kim Uk / Ahn Won Seop / Ham Chungu\n\nDrone Camera. GODFINGER\nDrone Operator. Lee Min Jae\nGimbal Operator. Cha Jun Hwan\nAssistant. Park Young Jun\n\nLocation Manager. Cho Kyoung Jong\nLocation Sound & Sound Mixer. Choi Jin Young\n\n2D. [NULL STUDIO] Kim Min Jun / Kim Han Ki / Lee Geun Do\n2D. Kim Soo Wan\n\nDI. Lucid Color\nColorist. Ko Won Seok\nDI Crew. Kim Da In / Bae Su Hyeon / Yeom Bo Ram / Hong Hye Won\nDI Producer. Kim Onew\nManager. Seo Yu Jin\n\nSound Effects. Yosi\n\nLisa Management. Alice Kang, Wonjae Park, Chase Johnson \nLisa Creative. Emily Jang \nStylist. Nanist\nMake-up Artist. Myungsun Lee \nMake-up Assistant. Insung Cho\nHair Stylist. Hyeyeon Jang\nHair Assistant. Jieyoon Cho\nPersonal Stylist. Nanist\n\nKentaro Management: KANA MATSUKURA MOMOKA HAYASHI\nMake-up Artist: LEE JIYOUNG\nHair. RUMI HIROSE\nStylist. TAICHI SUMURA\nInterpreter. JANG SEUNGHOON\n\n#LISA #Dream #KentaroSakaguchi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7036545",
                "likeCount": "960494",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "58445"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KrRq510FNiDqHFiU0IDwoTk2nqI",
            "id": "r3oIYCq27tg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-13T12:41:53Z",
                "channelId": "UC5XG4yYM-_DQ-3HPRuam76Q",
                "title": "Homem-Aranha 4 - Um Novo Dia | Teaser Bastidores | Primeiro Dia No Set de Filmagem",
                "description": "Homem-Aranha 4 - Um Novo Dia | Teaser Bastidores | Primeiro Dia No Set de Filmagem\n\nAssista ao novo teaser de #HomemAranha4 #HomemAranha4UmNovoDia, novo filme da #Marvel estrelado por #TomHolland!\n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3oIYCq27tg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3oIYCq27tg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3oIYCq27tg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3oIYCq27tg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "ingresso.com",
                "tags": [
                    "Lan\u00e7amentos;",
                    "Filmes",
                    "Cinema",
                    "Estreias",
                    "Trailers",
                    "filme completo",
                    "cr\u00edtica",
                    "ingresso.com",
                    "review",
                    "an\u00e1lise",
                    "cinema 2025",
                    "fas de cinema",
                    "ingressos de cinema",
                    "desconto cinema",
                    "conte\u00fado de cinema",
                    "curiosidades"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Homem-Aranha 4 - Um Novo Dia | Teaser Bastidores | Primeiro Dia No Set de Filmagem",
                    "description": "Homem-Aranha 4 - Um Novo Dia | Teaser Bastidores | Primeiro Dia No Set de Filmagem\n\nAssista ao novo teaser de #HomemAranha4 #HomemAranha4UmNovoDia, novo filme da #Marvel estrelado por #TomHolland!\n\nSomos o melhor destino para quem busca trailers assim que eles s\u00e3o lan\u00e7ados.\n\nSe voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de cinema como a gente, INSCREVA-SE e receba todas as novidades dos seus filmes favoritos!\n\n\u25ba Baixe nossos apps:\nAndroid: https://goo.gl/ZOknfm\niOS: https://goo.gl/hFbnMY\n\n\u25ba Compre ingressos para as melhores estreias: https://www.ingresso.com\n\n\u25ba Assine UOL e Ganhe R$ 20 Por M\u00eas Para Usar com cinema na Ingresso.com: https://bit.ly/3yX0hyd\n\n\u25ba Siga a Ingresso no INSTAGRAM: https://www.instagram.com/ingressocom/\n\n\u25ba Curta a Ingresso no FACEBOOK: https://www.facebook.com/ingressocom\n\n\u25ba Fique por dentro das novidades do universo do cinema no nosso canal no WHATSAPP: https://whatsapp.com/channel/0029Va58whvFCCoURznPIG0n"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "133433",
                "likeCount": "8847",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "478"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HgClFo0GsJAkLkyMJ6OakPXMfWA",
            "id": "1OUVBZdrxHU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T22:30:06Z",
                "channelId": "UCAcuWLj8LAJH-imhnyus5lg",
                "title": "PASSEI 24 HORAS DO NOOB AO PRO NO ROUBE UM BRAINROT\u2026 DEU MUITO CERTO!",
                "description": "-\u2039 Nesse v\u00eddeo eu recomecei do zero por 24 horas no roube um brainrot!\n\n-\u2039 Instagram: oferzinho\n\n-\u2039 Nome no roblox: Ferzin_YT\n\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/share/g/16926994\n\nobrigado por assistir \ud83d\udc9e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1OUVBZdrxHU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1OUVBZdrxHU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1OUVBZdrxHU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1OUVBZdrxHU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1OUVBZdrxHU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fer",
                "tags": [
                    "fer",
                    "pt-br"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PASSEI 24 HORAS DO NOOB AO PRO NO ROUBE UM BRAINROT\u2026 DEU MUITO CERTO!",
                    "description": "-\u2039 Nesse v\u00eddeo eu recomecei do zero por 24 horas no roube um brainrot!\n\n-\u2039 Instagram: oferzinho\n\n-\u2039 Nome no roblox: Ferzin_YT\n\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/share/g/16926994\n\nobrigado por assistir \ud83d\udc9e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69454",
                "likeCount": "1282",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "71"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XTZIGU07wy5Mk1kjL7wOSYzbGgE",
            "id": "DLqLBClwDYg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T21:00:08Z",
                "channelId": "UC607Gii1uo93qDqiGR6-c3w",
                "title": "Wandinha (2\u00aa temporada) Vs. Mussa - Batalha de Rima (Desenho Animado)",
                "description": "Wandinha desafiou Mussa para uma batalha de rima. Nessa 2\u00aa temporada de Wandinha fizemos uma vers\u00e3o em desenho animado da batalha que foi um sucesso aqui no canal. \n\nParticipa\u00e7\u00e3o especial da dubladora oficial da Wandinha @MariannaAlexandre \ud83e\udd87\n\n\u2022 LIVRO DO MUSSA: APRENDA A RIMAR! Compre aqui: https://bit.ly/LivroDoMussa\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DLqLBClwDYg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DLqLBClwDYg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DLqLBClwDYg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DLqLBClwDYg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DLqLBClwDYg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MUSSA",
                "tags": [
                    "mussoumano",
                    "batalha de youtubers",
                    "mussoumano vs",
                    "mussa",
                    "batalha mussa",
                    "rap mussa",
                    "musicas mussa",
                    "mussa musicas",
                    "wandinha dublado",
                    "wandinha 2 temporada",
                    "wandinha desenho",
                    "wandinha batalha",
                    "wandinha 2 temporada completa",
                    "batalha de rima wandinha",
                    "wandinha dubladora"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Wandinha (2\u00aa temporada) Vs. Mussa - Batalha de Rima (Desenho Animado)",
                    "description": "Wandinha desafiou Mussa para uma batalha de rima. Nessa 2\u00aa temporada de Wandinha fizemos uma vers\u00e3o em desenho animado da batalha que foi um sucesso aqui no canal. \n\nParticipa\u00e7\u00e3o especial da dubladora oficial da Wandinha @MariannaAlexandre \ud83e\udd87\n\n\u2022 LIVRO DO MUSSA: APRENDA A RIMAR! Compre aqui: https://bit.ly/LivroDoMussa\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "55996",
                "likeCount": "2878",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "192"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4VId-ZhyXMBgBCwWP_3xYNL2M9U",
            "id": "X7ix-qCh050",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T20:00:44Z",
                "channelId": "UCbLj9QP9FAaHs_647QckGtg",
                "title": "Doorstep Teaser | Midnight | World of Warcraft",
                "description": "The shadows descend and Azeroth stands on the brink of its darkest hour. As The Void Storm knocks on your doorstep, will you stand alone? Or will you rally together and take up arms?\n\n\u25ba Latest WoW news: http://worldofwarcraft.com/news \n\u25ba Subscribe to WoW: http://blizz.ly/WoWYTSub\n\u25ba Visit WoW on Battle.net: https://shop.battle.net/family/world-of-warcraft \n--\n\u25ba Follow Warcraft on Twitter: https://twitter.com/warcraft \n\u25ba Follow Warcraft on Instagram: https://instagram.com/warcraft \n\u25ba Like Warcraft on Facebook: https://facebook.com/warcraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7ix-qCh050/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7ix-qCh050/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7ix-qCh050/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7ix-qCh050/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X7ix-qCh050/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "World of Warcraft",
                "tags": [
                    "World of Warcraft",
                    "WoW",
                    "Warcraft",
                    "Midnight",
                    "Blizzard",
                    "Blizzard Entertainment",
                    "gaming",
                    "video games",
                    "rpg",
                    "mmo",
                    "esports"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Doorstep Teaser | Midnight | World of Warcraft",
                    "description": "The shadows descend and Azeroth stands on the brink of its darkest hour. As The Void Storm knocks on your doorstep, will you stand alone? Or will you rally together and take up arms?\n\n\u25ba Latest WoW news: http://worldofwarcraft.com/news \n\u25ba Subscribe to WoW: http://blizz.ly/WoWYTSub\n\u25ba Visit WoW on Battle.net: https://shop.battle.net/family/world-of-warcraft \n--\n\u25ba Follow Warcraft on Twitter: https://twitter.com/warcraft \n\u25ba Follow Warcraft on Instagram: https://instagram.com/warcraft \n\u25ba Like Warcraft on Facebook: https://facebook.com/warcraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "194523",
                "likeCount": "7735",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1176"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6uEZNN9TnQgIXGCMdLVB33hQNk8",
            "id": "Dlcw7uPuXH0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T12:00:32Z",
                "channelId": "UCbWYmIdZ2hpVMpPhRI9pI5Q",
                "title": "SOBREVIVI de BEB\u00ca VENOM at\u00e9 VENOM IMORTAL no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dlcw7uPuXH0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dlcw7uPuXH0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dlcw7uPuXH0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dlcw7uPuXH0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dlcw7uPuXH0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cadres",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOBREVIVI de BEB\u00ca VENOM at\u00e9 VENOM IMORTAL no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "501282",
                "likeCount": "5740",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "57"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mKUM7bcsBJjtnBBMpgI4NnVRcz8",
            "id": "C_K2-l4nguo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-15T00:00:07Z",
                "channelId": "UC6ZPEmt0qw9ubC5u7qmbkSg",
                "title": "Isadora Pompeo - Oi, Jesus 2 (Ao Vivo)",
                "description": "V\u00eddeo oficial de \u201cOi, Jesus 2\u201d, de Isadora Pompeo.\n\nOu\u00e7a As Melhores de Isadora Pompeo: https://SME.lnk.to/AsMelhoresdeIsadoraPompeo\nInscreva-se no canal da Isadora Pompeo: https://SMB.lnk.to/InscrevaSeIsadoraPompeo\n\nLETRA\nPai, n\u00e3o estou no quarto, eu sei\nAgora estou em um palco, por\u00e9m\nAinda estou aqui, ansiando te ver\n\nE os meus segredos j\u00e1 contei\nE que eu te amo eu j\u00e1 cantei\nE o que eu mais quero ainda \nTe tocar, te tocar, tocar Voc\u00ea\n\nOi, Jesus\nEu sei que sabes\nJ\u00e1 passei por tantas fases\nMas um dia sem voc\u00ea \u00e9 como a morte pra mim\nA morte pra mim\n\nJ\u00e1 te dei todas as chaves\nTe convidei e Tu ficastes\nO meu quarto \u00e9 o seu cora\u00e7\u00e3o\n\u00c9 que eu\u2026 te amo\n\nTe amo, Jesus\nTe amo, Jesus\nTe amo, Jesus\n \nEntro no meu quarto e te sinto perto\nA tua presen\u00e7a deixa o c\u00e9u aberto\nN\u00e3o existe nada assim t\u00e3o precioso\nS\u00f3 um pouco de Voc\u00ea j\u00e1 me preenche todo\n\nCada dia na tua presen\u00e7a \u00e9 novo\nQuanto mais eu sinto mais aumenta o fogo\nE quanto mais o tempo passa eu te percebo\nTudo o que Tu faz, Jesus, \u00e9 t\u00e3o perfeito\n\nOi, Jesus, sou eu aqui de novo\u2026\n\n\nFICHA T\u00c9CNICA\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Isadora Pompeo\nProdu\u00e7\u00e3o Musical e Arranjo: Weslei Santos \nTeclados e pianos: Weslei Santos  \nGuitarras e viol\u00f5es: Bruno Pividori\nBaixo: Renato Mor\nViol\u00f5es e ukulele: Matheus Barbixa\nBateria: Gabriel Vicentini \n\nCapta\u00e7\u00e3o e Monitora\u00e7\u00e3o: Daniel Belfort\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Jordan Macedo \nBackstage: L\u00e9o Ribeiro e Airton Santos\n\nDire\u00e7\u00e3o e Fotografia: MESS SANTOS\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Willian Samuray\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Nathalia Bacci\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Nicolas Cazenave \nPrimeiro Assistente de C\u00e2mera: Bryan Leite\nSegundo Assistente de C\u00e2mera: Derick Borba\nTerceiro Assistente de C\u00e2mera: Fabio Torres\nDrone FPV: Anderson Trevas \nFot\u00f3grafo (making of): David Guimar\u00e3es e Fernanda Soares de Oliveira\nVideo (making of): Vinicius Gomes\nMaquiagem: Franciely Borba Alves de Souza\n\nSONY MUSIC \nLabel Head: Cristiane Sim\u00f5es\nVice-Presidente A&R: Bruno Batista \nGerente A&R: Karina Martins \nEspecialista A&R: Isabela Prestes\nA&R Audiovisual: Luna Berbert\nAnalista A&R Audiovisual: Luiza Catalani\nGerente de Marketing: Daniela Rabello\nAnalista de Marketing: Ana Martins\n\nAgradecimento especial \u00e0 Secretaria de Turismo e Cultura de Pia\u00e7abu\u00e7u e Macei\u00f3/AL.\n\n#IsadoraPompeo #OiJesusII #OiJesus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C_K2-l4nguo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C_K2-l4nguo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C_K2-l4nguo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C_K2-l4nguo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C_K2-l4nguo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IsadoraPompeoVEVO",
                "tags": [
                    "isadora pompeo",
                    "isadora pompeo as melhores",
                    "voce em mim",
                    "vc em mim",
                    "voce em mim isadora pompeo",
                    "ben\u00e7aos que nao tem fim",
                    "gospel",
                    "gospel 2025",
                    "palavras palavras",
                    "isadora pompeo ao vivo",
                    "isadora pompeo hey pai",
                    "ovelhinha",
                    "isadora pompeo letra",
                    "oi jesus",
                    "oi jesus isadora pompeo",
                    "oi jesus eu sei que sabes",
                    "Jesus"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Isadora Pompeo - Oi, Jesus 2 (Ao Vivo)",
                    "description": "V\u00eddeo oficial de \u201cOi, Jesus 2\u201d, de Isadora Pompeo.\n\nOu\u00e7a As Melhores de Isadora Pompeo: https://SME.lnk.to/AsMelhoresdeIsadoraPompeo\nInscreva-se no canal da Isadora Pompeo: https://SMB.lnk.to/InscrevaSeIsadoraPompeo\n\nLETRA\nPai, n\u00e3o estou no quarto, eu sei\nAgora estou em um palco, por\u00e9m\nAinda estou aqui, ansiando te ver\n\nE os meus segredos j\u00e1 contei\nE que eu te amo eu j\u00e1 cantei\nE o que eu mais quero ainda \nTe tocar, te tocar, tocar Voc\u00ea\n\nOi, Jesus\nEu sei que sabes\nJ\u00e1 passei por tantas fases\nMas um dia sem voc\u00ea \u00e9 como a morte pra mim\nA morte pra mim\n\nJ\u00e1 te dei todas as chaves\nTe convidei e Tu ficastes\nO meu quarto \u00e9 o seu cora\u00e7\u00e3o\n\u00c9 que eu\u2026 te amo\n\nTe amo, Jesus\nTe amo, Jesus\nTe amo, Jesus\n \nEntro no meu quarto e te sinto perto\nA tua presen\u00e7a deixa o c\u00e9u aberto\nN\u00e3o existe nada assim t\u00e3o precioso\nS\u00f3 um pouco de Voc\u00ea j\u00e1 me preenche todo\n\nCada dia na tua presen\u00e7a \u00e9 novo\nQuanto mais eu sinto mais aumenta o fogo\nE quanto mais o tempo passa eu te percebo\nTudo o que Tu faz, Jesus, \u00e9 t\u00e3o perfeito\n\nOi, Jesus, sou eu aqui de novo\u2026\n\n\nFICHA T\u00c9CNICA\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Isadora Pompeo\nProdu\u00e7\u00e3o Musical e Arranjo: Weslei Santos \nTeclados e pianos: Weslei Santos  \nGuitarras e viol\u00f5es: Bruno Pividori\nBaixo: Renato Mor\nViol\u00f5es e ukulele: Matheus Barbixa\nBateria: Gabriel Vicentini \n\nCapta\u00e7\u00e3o e Monitora\u00e7\u00e3o: Daniel Belfort\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Jordan Macedo \nBackstage: L\u00e9o Ribeiro e Airton Santos\n\nDire\u00e7\u00e3o e Fotografia: MESS SANTOS\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Willian Samuray\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Nathalia Bacci\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Nicolas Cazenave \nPrimeiro Assistente de C\u00e2mera: Bryan Leite\nSegundo Assistente de C\u00e2mera: Derick Borba\nTerceiro Assistente de C\u00e2mera: Fabio Torres\nDrone FPV: Anderson Trevas \nFot\u00f3grafo (making of): David Guimar\u00e3es e Fernanda Soares de Oliveira\nVideo (making of): Vinicius Gomes\nMaquiagem: Franciely Borba Alves de Souza\n\nSONY MUSIC \nLabel Head: Cristiane Sim\u00f5es\nVice-Presidente A&R: Bruno Batista \nGerente A&R: Karina Martins \nEspecialista A&R: Isabela Prestes\nA&R Audiovisual: Luna Berbert\nAnalista A&R Audiovisual: Luiza Catalani\nGerente de Marketing: Daniela Rabello\nAnalista de Marketing: Ana Martins\n\nAgradecimento especial \u00e0 Secretaria de Turismo e Cultura de Pia\u00e7abu\u00e7u e Macei\u00f3/AL.\n\n#IsadoraPompeo #OiJesusII #OiJesus"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103272",
                "likeCount": "3987",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "651"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hnw4Y-OzZbkF3LmfGbNDrX3VbWU",
            "id": "ev_XePlaMls",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T17:30:21Z",
                "channelId": "UCHuZmQ0lSW8TG81dVZZh5rw",
                "title": "TROLLEI meu amigo FUGINDO do VULC\u00c3O no BeamNG Drive Multiplayer",
                "description": "V\u00eddeos todos os dias as 11hrs e as 14.30hrs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ev_XePlaMls/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ev_XePlaMls/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ev_XePlaMls/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ev_XePlaMls/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ev_XePlaMls/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LipaoGamer",
                "tags": [
                    "lipao",
                    "lipaogamer",
                    "lipao gamer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TROLLEI meu amigo FUGINDO do VULC\u00c3O no BeamNG Drive Multiplayer",
                    "description": "V\u00eddeos todos os dias as 11hrs e as 14.30hrs"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "90365",
                "likeCount": "2036",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "56"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4cgCAWimGRIz3NSB5fnSaI4JXfc",
            "id": "5ICCxOVbYlg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-15T00:04:30Z",
                "channelId": "UCRIMRnwcEO-a7-o211fhNMw",
                "title": "T\u00f4 Mal",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nT\u00f4 Mal \u00b7 Z\u00e9 Felipe\n\nCountry Sessions\n\n\u2117 2025 Som Livre sob licen\u00e7a exclusiva de Talism\u00e3 Administradora De Shows e Editora Musical\n\nReleased on: 2025-08-14\n\nAssociated Performer: Z\u00e9 Felipe\nComposer: Gabriel\nProducer: Newton Fonseca\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ICCxOVbYlg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ICCxOVbYlg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ICCxOVbYlg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ICCxOVbYlg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ICCxOVbYlg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Felipe - Topic",
                "tags": [
                    "Z\u00e9 Felipe",
                    "Country Sessions",
                    "T\u00f4 Mal"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "T\u00f4 Mal",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nT\u00f4 Mal \u00b7 Z\u00e9 Felipe\n\nCountry Sessions\n\n\u2117 2025 Som Livre sob licen\u00e7a exclusiva de Talism\u00e3 Administradora De Shows e Editora Musical\n\nReleased on: 2025-08-14\n\nAssociated Performer: Z\u00e9 Felipe\nComposer: Gabriel\nProducer: Newton Fonseca\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9125",
                "likeCount": "2388",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "219"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DhkpIrhKEkX6DkzqGYZqW-seTks",
            "id": "aC3jpCh3HOk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T20:43:42Z",
                "channelId": "UCxu6ptkyCUoZj7rsrYYB0GA",
                "title": "MEU PLANO DE FUGA QUASE DEU ERRADO! - Prison Escape Simulator #3",
                "description": "\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3LIVE TWITCH 19H\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3\nLINK TWITCH:  https://www.twitch.tv/bisteconee\n\nCANAL PRINCIPAL   @bisteconeee  \nCANAL RP  @ShelbyRP  \n\nLink do DISCORD:\nhttps://discord.gg/bisteconee\n\nMe segue nas redes sociais:\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/bistecone_/\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@bistecone1?lang=pt-BR\n\nVIRE UM FANZONE:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCxu6ptkyCUoZj7rsrYYB0GA/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aC3jpCh3HOk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aC3jpCh3HOk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aC3jpCh3HOk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aC3jpCh3HOk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aC3jpCh3HOk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BisteconeLive",
                "tags": [
                    "BISTECONE voltou pro PRIME (supermarket simulator)",
                    "supermarket",
                    "supermarket simulador",
                    "supermarket simulator",
                    "bistecone",
                    "bisteconne",
                    "bisteconee",
                    "bisteconeLIVE",
                    "bisteca",
                    "slurp br",
                    "rages",
                    "bistecone rages",
                    "prime",
                    "gta rp",
                    "shelby",
                    "thomas shelby",
                    "bestecone",
                    "super",
                    "paulinho oloko",
                    "bisticone",
                    "bistecone voltou pro prime",
                    "bistecone nao pode gritar",
                    "bistecone com medo",
                    "bistecone silent",
                    "silent breath",
                    "granny 5",
                    "bistecone granny 5",
                    "bistecone granny",
                    "alanzoka granny",
                    "jogo granny",
                    "granny jogo terror"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MEU PLANO DE FUGA QUASE DEU ERRADO! - Prison Escape Simulator #3",
                    "description": "\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3LIVE TWITCH 19H\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3\nLINK TWITCH:  https://www.twitch.tv/bisteconee\n\nCANAL PRINCIPAL   @bisteconeee  \nCANAL RP  @ShelbyRP  \n\nLink do DISCORD:\nhttps://discord.gg/bisteconee\n\nMe segue nas redes sociais:\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/bistecone_/\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@bistecone1?lang=pt-BR\n\nVIRE UM FANZONE:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCxu6ptkyCUoZj7rsrYYB0GA/join"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81638",
                "likeCount": "5150",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "234"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Yb2Ue9GbtXLVzp5iIODJBZQGI-w",
            "id": "cg2MY3F2iAk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-15T04:00:04Z",
                "channelId": "UCxMAbVFmxKUVGAll0WVGpFw",
                "title": "Cardi B - Imaginary Playerz [Official Music Video]",
                "description": "Cardi B - Imaginary Playerz\nStream/Download: https://CardiB.lnk.to/ImaginaryPlayerz\n\nMy new album AM I THE DRAMA? is out September 19th. Pre-order now: https://cardib.lnk.to/AITD \n\nSubscribe for more official content from Cardi B: https://CardiB.lnk.to/Subscribe\n\nDirected by: Cardi B and Patientce Foster\n\nFollow Cardi B\nhttp://cardibofficial.com\nhttp://Twitter.com/IAmCardiB\nhttps://Facebook.com/cardib\nhttp://Instagram.com/f/iamcardib\nhttp://Soundcloud.com/IAmCardiB\n\nExclusive Bardi Gang merchandise available here: http://smarturl.it/BardiGangMerchYT\n\nThe official YouTube channel of Atlantic Records artist Cardi B. Subscribe for the latest music videos, performances, and more.\n\n#ImaginaryPlayerz #CardiB #AmITheDrama?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cg2MY3F2iAk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cg2MY3F2iAk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cg2MY3F2iAk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cg2MY3F2iAk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Cardi B",
                "tags": [
                    "Cardi B",
                    "Cardi",
                    "Atlantic Records",
                    "rap",
                    "hip hop",
                    "Bodak Yellow",
                    "bloody shoes",
                    "red bottoms",
                    "i like it",
                    "invasion of privacy",
                    "offset",
                    "finesse",
                    "cardi b outside",
                    "cardi b outside audio",
                    "when i tell you",
                    "outside",
                    "outside cardi b",
                    "cardi b wap",
                    "cardi b music",
                    "cardi",
                    "Cardi B Imaginary Playerz",
                    "Imaginary Playerz",
                    "Imaginary Players cardi b",
                    "imaginary players jayz",
                    "cardi b imaginary players",
                    "imaginary playerz Music video",
                    "Cardi B Outside",
                    "Am I the Drama",
                    "Cardi B Am I The Drama"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cardi B - Imaginary Playerz [Official Music Video]",
                    "description": "Cardi B - Imaginary Playerz\nStream/Download: https://CardiB.lnk.to/ImaginaryPlayerz\n\nMy new album AM I THE DRAMA? is out September 19th. Pre-order now: https://cardib.lnk.to/AITD \n\nSubscribe for more official content from Cardi B: https://CardiB.lnk.to/Subscribe\n\nDirected by: Cardi B and Patientce Foster\n\nFollow Cardi B\nhttp://cardibofficial.com\nhttp://Twitter.com/IAmCardiB\nhttps://Facebook.com/cardib\nhttp://Instagram.com/f/iamcardib\nhttp://Soundcloud.com/IAmCardiB\n\nExclusive Bardi Gang merchandise available here: http://smarturl.it/BardiGangMerchYT\n\nThe official YouTube channel of Atlantic Records artist Cardi B. Subscribe for the latest music videos, performances, and more.\n\n#ImaginaryPlayerz #CardiB #AmITheDrama?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "296788",
                "likeCount": "50549",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7595"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0ehiCNzRHMd3V0n_gjPzJw4dCO8",
            "id": "rJSSd1OaWCw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T12:31:08Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "Eu roubei TODOS os Brainrots dos meus amigos no Minecraft",
                "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJSSd1OaWCw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJSSd1OaWCw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJSSd1OaWCw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJSSd1OaWCw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJSSd1OaWCw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "kass e kr",
                    "v\u00eddeos de minecraft",
                    "minecraft brasil",
                    "minecraft engra\u00e7ado",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft trollagem",
                    "minecraft criativo",
                    "v\u00eddeo infantil minecraft",
                    "canal kass e kr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Eu roubei TODOS os Brainrots dos meus amigos no Minecraft",
                    "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "155045",
                "likeCount": "3222",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "64"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QKHId06io9ROSvt5NcfwGtLbAkY",
            "id": "uGv0HrDKhKA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T15:00:07Z",
                "channelId": "UCpGfK5L3Yn9p9hg5Hc48RuA",
                "title": "Guilherme Silva part.  @tjthiagojhonathan   - \u00c9 BOM",
                "description": "V\u00eddeo da m\u00fasica \"\u00c9 BOM\" com participa\u00e7\u00e3o de  @tjthiagojhonathan  \nOu\u00e7a tamb\u00e9m nas plataformas de \u00e1udio\n\nAcompanhe Guilherme Silva nas redes sociais:\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/guilhermesilva/\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/guilhermesilva/\n\u25b6 Tiktok :https://www.tiktok.com/@guilhermesilva\n\n Guilherme Silva integra o Casting de artistas da Chandon Produ\u00e7\u00f5es.\n\u25b6Contato para Shows: 62 99859-9634 / 061 99903-5458 / 061 3522-5026\n\n\u00c9 BOM\nCompositor: (Glauco Favorito)\n\nEu to \u00e1rea na balada\nEu to afim de namorar\nbeijar, beijar, beijar\nE a mulherada ta na cola\nMe chamando pra dan\u00e7ar\nDan\u00e7ar, dan\u00e7ar, dan\u00e7ar\n\nEsse forr\u00f3 t\u00e1 na moda\nTodo mundo dan\u00e7a\nPega essa gatinha \nBalan\u00e7a, balan\u00e7a\nNao fique de fora \nAqui ta bem melhor\nPega essa gatinha \nE vem dan\u00e7ar forr\u00f3\n\nChama ela pro meio \nE vem pra c\u00e1\nColoca essa gatinha pra dan\u00e7ar \nQue \u00e9 bom, \u00e9 bom, \u00e9 bom\nMostre como se dan\u00e7a forr\u00f3\nNo passinho coladinho \u00e9 bem melhor\nCurtindo o nosso som\n\nGuilherme Silva e Tj \u00e9 bom!\n\nDire\u00e7\u00e3o e Roteiro: Will Santos\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Weliton Marques / Guilherme Silva\nCompositor: Glauco Favorito",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGv0HrDKhKA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGv0HrDKhKA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGv0HrDKhKA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGv0HrDKhKA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGv0HrDKhKA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Guilherme Silva Oficial",
                "tags": [
                    "Guilherme Silva",
                    "TBT",
                    "Prepara o la\u00e7o",
                    "Tira o p\u00e9",
                    "tititi",
                    "gabriela",
                    "barquinha de ouro",
                    "forr\u00f3",
                    "xote",
                    "e tome xote",
                    "ela quer me povocar",
                    "meu cavalo sabe",
                    "thiago jhonatan",
                    "\u00e9 bom"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Guilherme Silva part.  @tjthiagojhonathan   - \u00c9 BOM",
                    "description": "V\u00eddeo da m\u00fasica \"\u00c9 BOM\" com participa\u00e7\u00e3o de  @tjthiagojhonathan  \nOu\u00e7a tamb\u00e9m nas plataformas de \u00e1udio\n\nAcompanhe Guilherme Silva nas redes sociais:\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/guilhermesilva/\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/guilhermesilva/\n\u25b6 Tiktok :https://www.tiktok.com/@guilhermesilva\n\n Guilherme Silva integra o Casting de artistas da Chandon Produ\u00e7\u00f5es.\n\u25b6Contato para Shows: 62 99859-9634 / 061 99903-5458 / 061 3522-5026\n\n\u00c9 BOM\nCompositor: (Glauco Favorito)\n\nEu to \u00e1rea na balada\nEu to afim de namorar\nbeijar, beijar, beijar\nE a mulherada ta na cola\nMe chamando pra dan\u00e7ar\nDan\u00e7ar, dan\u00e7ar, dan\u00e7ar\n\nEsse forr\u00f3 t\u00e1 na moda\nTodo mundo dan\u00e7a\nPega essa gatinha \nBalan\u00e7a, balan\u00e7a\nNao fique de fora \nAqui ta bem melhor\nPega essa gatinha \nE vem dan\u00e7ar forr\u00f3\n\nChama ela pro meio \nE vem pra c\u00e1\nColoca essa gatinha pra dan\u00e7ar \nQue \u00e9 bom, \u00e9 bom, \u00e9 bom\nMostre como se dan\u00e7a forr\u00f3\nNo passinho coladinho \u00e9 bem melhor\nCurtindo o nosso som\n\nGuilherme Silva e Tj \u00e9 bom!\n\nDire\u00e7\u00e3o e Roteiro: Will Santos\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Weliton Marques / Guilherme Silva\nCompositor: Glauco Favorito"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41010",
                "likeCount": "3050",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "247"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J4Y4DNME1tggGReUWMhnfRcYHlw",
            "id": "BBBvym24lZQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T22:00:09Z",
                "channelId": "UCABon3LeMfnU5ajXaOYC1oA",
                "title": "UM DIA TRABALHANDO NO MERCADO DE RICOS EM BROOKHAVEN ",
                "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet #roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BBBvym24lZQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BBBvym24lZQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BBBvym24lZQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BBBvym24lZQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BBBvym24lZQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarlet",
                "tags": [
                    "games",
                    "gamer",
                    "amy scarlet",
                    "amy",
                    "scarlet",
                    "gameplay",
                    "roblox",
                    "brookhaven"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UM DIA TRABALHANDO NO MERCADO DE RICOS EM BROOKHAVEN ",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet #roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64330",
                "likeCount": "3956",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "450"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gc8VpCKPtq47oBg58-U5Qcge5Jg",
            "id": "nigojxWQC7M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-15T00:01:12Z",
                "channelId": "UC8IgG-p_Zh1NAvBLclMvG1g",
                "title": "Eu Menti (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nEu Menti (Ao Vivo) \u00b7 Simone Mendes\n\nCantando Sua Hist\u00f3ria 2\n\n\u2117 2024 Universal Music Ltda\n\nReleased on: 2025-08-15\n\nVocalist: Simone Mendes\nProducer: Eduardo Pepato\nComposer Lyricist: Os Parazim\nComposer Lyricist: Diego Silveira\nComposer Lyricist: J\u00fanior Gomes\nComposer Lyricist: Junior Pepato\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nigojxWQC7M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nigojxWQC7M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nigojxWQC7M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nigojxWQC7M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nigojxWQC7M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Simone Mendes - Topic",
                "tags": [
                    "Simone Mendes",
                    "Cantando Sua Hist\u00f3ria 2",
                    "Eu Menti"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eu Menti (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nEu Menti (Ao Vivo) \u00b7 Simone Mendes\n\nCantando Sua Hist\u00f3ria 2\n\n\u2117 2024 Universal Music Ltda\n\nReleased on: 2025-08-15\n\nVocalist: Simone Mendes\nProducer: Eduardo Pepato\nComposer Lyricist: Os Parazim\nComposer Lyricist: Diego Silveira\nComposer Lyricist: J\u00fanior Gomes\nComposer Lyricist: Junior Pepato\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6536",
                "likeCount": "802",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "80"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yTPSpePNN5W342UeQ19fjXwb2KY",
            "id": "4p1xrCGVos0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T16:15:01Z",
                "channelId": "UCymE80p2pHiTP4Xye327CVA",
                "title": "Vivendo as Piores 99 NOITES NA FLORESTA (Roblox)",
                "description": "E foi assim que a gente tentou sobreviver aos 99 noites na floresta no Roblox!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4p1xrCGVos0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4p1xrCGVos0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4p1xrCGVos0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4p1xrCGVos0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4p1xrCGVos0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gabriel e Shirley - Games",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vivendo as Piores 99 NOITES NA FLORESTA (Roblox)",
                    "description": "E foi assim que a gente tentou sobreviver aos 99 noites na floresta no Roblox!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "124062",
                "likeCount": "3680",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "731"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jhFtHv-Klt3h25hdcPhVxPru98k",
            "id": "hYZk9Xz25AQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-15T04:00:06Z",
                "channelId": "UCeJmCJLZWX3L9D47vuWcE8A",
                "title": "Conan Gray - Caramel (Official Music Video)",
                "description": "Directed by Danica Kleinknecht @moonshynin \nProduced by Iconoclast @iconoclast.tv + Side Label @side.label\n\nExecutive Producer: Hope Gettler @hget\nProducer: Wilkins @justwilks\nProduction Manager: Meredith Fischer @meredithleefischer\n\nDP: Emerson Duggan @embo920\n1st AC: Ryan Sax @ryansax\nLoader: Adam Lichtenberger @adamlichtenberger\nSteadicam: Garet Jatsek @steadi.g\n\nKey Grip: MJ Marcinik\nGaffer: Colin Sherr\n\nEdit: Danica Kleinknecht + Lorin Askill @ Exile Edit @lorinaskill @exileedit\nExile Producer: Dylan Majerus @dylanmajerus\nColor: Sofie Borup @ Company 3 @sofie_borup @company_3\nCompany 3 Producer: Shannen Troup @shannentroup\n\nSound Op: Greg Armstrong @streeetch_armstrong\n\nPA - Camera: Mark Cesares @yourchampion\nKey PA: Nick Corey\nOffice PA: Vivienne Foster @vivienneaubreyfoster\n\nManager: Eddie Wintel @eddiewintle\nBTS: Dillon Matthew @dillonmatthewc\nLabel: Republic Records @republicrecords @drew.gleas\n\nMusic video by Conan Gray performing Caramel.\u00a9 2025 Conan Gray, under exclusive license to Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYZk9Xz25AQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYZk9Xz25AQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYZk9Xz25AQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYZk9Xz25AQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYZk9Xz25AQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ConanGrayVEVO",
                "tags": [
                    "Conan Gray",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Conan Gray - Caramel (Official Music Video)",
                    "description": "Directed by Danica Kleinknecht @moonshynin \nProduced by Iconoclast @iconoclast.tv + Side Label @side.label\n\nExecutive Producer: Hope Gettler @hget\nProducer: Wilkins @justwilks\nProduction Manager: Meredith Fischer @meredithleefischer\n\nDP: Emerson Duggan @embo920\n1st AC: Ryan Sax @ryansax\nLoader: Adam Lichtenberger @adamlichtenberger\nSteadicam: Garet Jatsek @steadi.g\n\nKey Grip: MJ Marcinik\nGaffer: Colin Sherr\n\nEdit: Danica Kleinknecht + Lorin Askill @ Exile Edit @lorinaskill @exileedit\nExile Producer: Dylan Majerus @dylanmajerus\nColor: Sofie Borup @ Company 3 @sofie_borup @company_3\nCompany 3 Producer: Shannen Troup @shannentroup\n\nSound Op: Greg Armstrong @streeetch_armstrong\n\nPA - Camera: Mark Cesares @yourchampion\nKey PA: Nick Corey\nOffice PA: Vivienne Foster @vivienneaubreyfoster\n\nManager: Eddie Wintel @eddiewintle\nBTS: Dillon Matthew @dillonmatthewc\nLabel: Republic Records @republicrecords @drew.gleas\n\nMusic video by Conan Gray performing Caramel.\u00a9 2025 Conan Gray, under exclusive license to Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "201006",
                "likeCount": "36759",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2590"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jg-lZ4-f4z6nXyGH8sNtFcAzcjM",
            "id": "OksOVY7MVlg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T13:30:20Z",
                "channelId": "UC6P6SvP2arhEdJ9Pg8qwP2A",
                "title": "PORQUE EU ODEIO OS VILLAGERS??????",
                "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nPorque eu odeio villagers\nPorque eu odeio villagers\n\n#minecraft #athos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OksOVY7MVlg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OksOVY7MVlg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OksOVY7MVlg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OksOVY7MVlg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OksOVY7MVlg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Athos",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "athos",
                    "athos gamer",
                    "minecraft pe",
                    "bedrock",
                    "java",
                    "pocket edition",
                    "maniqueft",
                    "Villagers"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PORQUE EU ODEIO OS VILLAGERS??????",
                    "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nPorque eu odeio villagers\nPorque eu odeio villagers\n\n#minecraft #athos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "179040",
                "likeCount": "3182",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "91"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YjD2vMDgRY1lA8juFfJRQK-GMkY",
            "id": "lcpVDA_Mcyk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-08T12:32:12Z",
                "channelId": "UCrajjqoZ0Nxl6J2TuI9Euzw",
                "title": "Sexta-Feira Hoje Tem 2 / Casa no Interior / S\u00f3 Menina Linda 2 (feat. Luuky & Ryan SPP)",
                "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nSexta-Feira Hoje Tem 2 / Casa no Interior / S\u00f3 Menina Linda 2 (feat. Luuky & Ryan SPP) \u00b7 sickoboyy \u00b7 Luuky \u00b7 Ryan SPP \u00b7 Oscar Goez \u00b7 Oscar Goez\n\nSexta-Feira Hoje Tem 2 / Casa no Interior / S\u00f3 Menina Linda 2 (feat. Luuky & Ryan SPP)\n\n\u2117 9952197 Records DK\n\nReleased on: 2025-08-08\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcpVDA_Mcyk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcpVDA_Mcyk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcpVDA_Mcyk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcpVDA_Mcyk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcpVDA_Mcyk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sickoboyy - Topic",
                "tags": [
                    "sickoboyy",
                    "Luuky",
                    "Ryan SPP",
                    "Oscar Goez",
                    "Sexta-Feira Hoje Tem 2 / Casa no Interior / S\u00f3 Menina Linda 2 (feat. Luuky & Ryan SPP)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sexta-Feira Hoje Tem 2 / Casa no Interior / S\u00f3 Menina Linda 2 (feat. Luuky & Ryan SPP)",
                    "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nSexta-Feira Hoje Tem 2 / Casa no Interior / S\u00f3 Menina Linda 2 (feat. Luuky & Ryan SPP) \u00b7 sickoboyy \u00b7 Luuky \u00b7 Ryan SPP \u00b7 Oscar Goez \u00b7 Oscar Goez\n\nSexta-Feira Hoje Tem 2 / Casa no Interior / S\u00f3 Menina Linda 2 (feat. Luuky & Ryan SPP)\n\n\u2117 9952197 Records DK\n\nReleased on: 2025-08-08\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42950",
                "likeCount": "499",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r1ec2Fbt-7ipbLLROIowLOyhqA0",
            "id": "Y4uWzhgjtog",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T18:33:20Z",
                "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
                "title": "CAGANDO UM BRAINROT GIGANTE NO ROBLOX \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
                "description": "\ud83d\udcb8Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135\n\n\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Poop um Brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y4uWzhgjtog/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y4uWzhgjtog/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y4uWzhgjtog/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y4uWzhgjtog/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y4uWzhgjtog/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JeffBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CAGANDO UM BRAINROT GIGANTE NO ROBLOX \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
                    "description": "\ud83d\udcb8Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135\n\n\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Poop um Brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132837",
                "likeCount": "2357",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "134"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f3zFwB1xMkSFZQyvOFtAZiIOhT4",
            "id": "uZAh0LkStbs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-13T03:04:52Z",
                "channelId": "UCGUJ9xrnPtT38EncXBlfFUQ",
                "title": "N\u00e3o Pare (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by MK Music\n\nN\u00e3o Pare (Ao Vivo) \u00b7 Midian Lima\n\nN\u00e3o Pare (Ao Vivo)\n\n\u2117 2025 MK Music\n\nReleased on: 2025-08-13\n\nProducer: Leandro Sim\u00f5es\nComposer Lyricist: Priscila de Paula\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZAh0LkStbs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZAh0LkStbs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZAh0LkStbs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZAh0LkStbs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uZAh0LkStbs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Midian Lima - Topic",
                "tags": [
                    "Midian Lima",
                    "N\u00e3o Pare (Ao Vivo)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "N\u00e3o Pare (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by MK Music\n\nN\u00e3o Pare (Ao Vivo) \u00b7 Midian Lima\n\nN\u00e3o Pare (Ao Vivo)\n\n\u2117 2025 MK Music\n\nReleased on: 2025-08-13\n\nProducer: Leandro Sim\u00f5es\nComposer Lyricist: Priscila de Paula\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63526",
                "likeCount": "1030",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7F_3YUkTmC2363oY7BSjdG4tqsA",
            "id": "GiAkh0qi7ns",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T22:59:24Z",
                "channelId": "UCrkSOd8m17PJK5yQ6RoFa6A",
                "title": "MARCELO!! \ud83d\ude31\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 FC Mobile",
                "description": "Marcelo acabou de chegar no FC Mobile com os novos packs de jogadores e voc\u00ea n\u00e3o v\u00e3o acreditar no que aconteceu...\n\nInstagram - https://www.instagram.com/rafaotv/\nTwitter - https://twitter.com/rafaotv\nTikTok - https://www.tiktok.com/@rafaotvoficial\n\nContato:  rafao@kr3w.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GiAkh0qi7ns/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GiAkh0qi7ns/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GiAkh0qi7ns/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GiAkh0qi7ns/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GiAkh0qi7ns/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RAF\u00c3O",
                "tags": [
                    "rafao joga",
                    "abre packs",
                    "packs",
                    "pack open",
                    "rafao",
                    "abri packs",
                    "abrindo",
                    "pacotes",
                    "fc mobile",
                    "fifa",
                    "fc 26",
                    "fifa 26",
                    "fifa mobile",
                    "amanhecer",
                    "ragnarok",
                    "rafao tv",
                    "rafao fc mobile",
                    "novos packs fc mobile",
                    "geral 111 fc mobile",
                    "marcelo fc mobile"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MARCELO!! \ud83d\ude31\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 FC Mobile",
                    "description": "Marcelo acabou de chegar no FC Mobile com os novos packs de jogadores e voc\u00ea n\u00e3o v\u00e3o acreditar no que aconteceu...\n\nInstagram - https://www.instagram.com/rafaotv/\nTwitter - https://twitter.com/rafaotv\nTikTok - https://www.tiktok.com/@rafaotvoficial\n\nContato:  rafao@kr3w.gg"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85497",
                "likeCount": "6923",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "370"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IyKlNtMVlXL5iQLPHBQLG_WaQes",
            "id": "jYT0_iA_Lcg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T23:57:12Z",
                "channelId": "UCRRu9OXVYd5clj2Bs29gUVQ",
                "title": "Z\u00e9 Neto e Cristiano - Eu Ligo Pra Voc\u00ea / Sonha Comigo (10 Anos de Sucesso) #MagiaDasEstrelas",
                "description": "#Z\u00e9NetoeCristiano #MagiaDasEstrelas #Z\u00e9NetoeCristianoAc\u00fastico #EuLigoPraVoc\u00ea #SonhaComigo\n\nOu\u00e7a \"Magia das Estrelas, Vol. 2\" na sua plataforma favorita: https://ads.somlivre.com.br/Magia_das_Estrelas_Vol2\n\nhttps://www.instagram.com/zenetoecristiano/\nhttps://www.tiktok.com/@zenetoecristiano\nAGENDA DE SHOWS: https://www.zenetoecristiano.com.br/\n\nEU LIGO PRA VOC\u00ca\nDesse jeito que eu ando\nEu n\u00e3o sei se aguento mais uma semana\nSaudade \u00e9 tanta\nE no meio da noite o corpo reclama\nA falta de voc\u00ea, a falta de voc\u00ea\n\nT\u00f4 jogado no canto\nT\u00f4 bebendo de um jeito que eu n\u00e3o bebia\nSaudade judia\nQuando olho a \u00faltima fotografia\nEu ligo pra voc\u00ea, eu ligo pra voc\u00ea\n\nT\u00f4 gritando socorro\nMeu \u00fanico pedido\nAquele amor gostoso\nFaz de novo comigo\nQuero sentir seu cheiro\nVer o seu corpo suar\nEnt\u00e3o atende o celular\n\nSONHA COMIGO\nIndependente do que eu te disser agora\nIndependente de tentar mudar a hist\u00f3ria\nMas eu vou arriscar\nPosso te perder, mas n\u00e3o vou deixar de falar\nSeu amor foi sempre muito mais\nDo que eu sonhei pra mim\nSempre mais do que eu mereci\nPensa direito antes de dormir\nE sonha comigo\nSonha comigo\nSonha comigo\nTo esperando voc\u00ea acordar\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Genilson Farias\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Dudu Oliveira\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Unic Film por Fernando Trevisan \u201cCatatau\u201d\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Henrique Oliveira\nDire\u00e7\u00e3o de Marketing: Loyce Policastro e Genilson Farias\nDigital: Yara Dias e Victor Santos\nFotografia: Allysson Moreno, Alisson Demetrio e Danilo Guimar\u00e3es\nCentral de F\u00e3s: Yara Dias\nAssessoria de Imprensa: Texto + Ideias\nShows: comercial@znecproducoes.com.br\nPublicidade: publicidade@znecproducoes.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jYT0_iA_Lcg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jYT0_iA_Lcg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jYT0_iA_Lcg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jYT0_iA_Lcg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jYT0_iA_Lcg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Neto e Cristiano",
                "tags": [
                    "ze neto e cristiano",
                    "z\u00e9 neto e cristiano",
                    "as melhores sertanejo",
                    "sertanejo 2025",
                    "sertanejo ac\u00fastico",
                    "playlist sertanejo",
                    "churrasco sertanejo",
                    "z\u00e9 neto",
                    "z\u00e9 neto acidente",
                    "z\u00e9 neto voz",
                    "arrependimento",
                    "largado as tra\u00e7as",
                    "notifica\u00e7ao preferida",
                    "henrique e juliano",
                    "barulho do foguete",
                    "as melhores de z\u00e9 neto e cristiano",
                    "lan\u00e7amento ze neto e cristiano",
                    "ze neto e cristiano lancamento",
                    "magia das estrelas",
                    "patio do posto",
                    "seu policia",
                    "alo fala comigo",
                    "vai cair agua"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Z\u00e9 Neto e Cristiano - Eu Ligo Pra Voc\u00ea / Sonha Comigo (10 Anos de Sucesso) #MagiaDasEstrelas",
                    "description": "#Z\u00e9NetoeCristiano #MagiaDasEstrelas #Z\u00e9NetoeCristianoAc\u00fastico #EuLigoPraVoc\u00ea #SonhaComigo\n\nOu\u00e7a \"Magia das Estrelas, Vol. 2\" na sua plataforma favorita: https://ads.somlivre.com.br/Magia_das_Estrelas_Vol2\n\nhttps://www.instagram.com/zenetoecristiano/\nhttps://www.tiktok.com/@zenetoecristiano\nAGENDA DE SHOWS: https://www.zenetoecristiano.com.br/\n\nEU LIGO PRA VOC\u00ca\nDesse jeito que eu ando\nEu n\u00e3o sei se aguento mais uma semana\nSaudade \u00e9 tanta\nE no meio da noite o corpo reclama\nA falta de voc\u00ea, a falta de voc\u00ea\n\nT\u00f4 jogado no canto\nT\u00f4 bebendo de um jeito que eu n\u00e3o bebia\nSaudade judia\nQuando olho a \u00faltima fotografia\nEu ligo pra voc\u00ea, eu ligo pra voc\u00ea\n\nT\u00f4 gritando socorro\nMeu \u00fanico pedido\nAquele amor gostoso\nFaz de novo comigo\nQuero sentir seu cheiro\nVer o seu corpo suar\nEnt\u00e3o atende o celular\n\nSONHA COMIGO\nIndependente do que eu te disser agora\nIndependente de tentar mudar a hist\u00f3ria\nMas eu vou arriscar\nPosso te perder, mas n\u00e3o vou deixar de falar\nSeu amor foi sempre muito mais\nDo que eu sonhei pra mim\nSempre mais do que eu mereci\nPensa direito antes de dormir\nE sonha comigo\nSonha comigo\nSonha comigo\nTo esperando voc\u00ea acordar\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Genilson Farias\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Dudu Oliveira\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Unic Film por Fernando Trevisan \u201cCatatau\u201d\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Henrique Oliveira\nDire\u00e7\u00e3o de Marketing: Loyce Policastro e Genilson Farias\nDigital: Yara Dias e Victor Santos\nFotografia: Allysson Moreno, Alisson Demetrio e Danilo Guimar\u00e3es\nCentral de F\u00e3s: Yara Dias\nAssessoria de Imprensa: Texto + Ideias\nShows: comercial@znecproducoes.com.br\nPublicidade: publicidade@znecproducoes.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19247",
                "likeCount": "935",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "46"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VRPSqcmONMDY2YpSGhkd4VKpiOY",
            "id": "XevIe5mqUvI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T23:00:36Z",
                "channelId": "UCdK8veAN0I3-9gs2Xqa7v9A",
                "title": "SOBREVIVENDO 99 DIAS NA CAVERNA NO ROBLOX",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XevIe5mqUvI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XevIe5mqUvI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XevIe5mqUvI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XevIe5mqUvI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XevIe5mqUvI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarletona",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOBREVIVENDO 99 DIAS NA CAVERNA NO ROBLOX",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70590",
                "likeCount": "3370",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "481"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sRPILqe_iYaE6HDlqQGrt8GduRY",
            "id": "DZmXM_6rMjM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-13T13:00:07Z",
                "channelId": "UCbVwJCxsVbmaP1PFmbGQDeQ",
                "title": "Midian Lima - Na\u0303o pare (Ao Vivo) (Clipe Oficial MK Music)",
                "description": "Clipe oficial da m\u00fasica \"N\u00e3o Pare (Ao Vivo)\", novo single da cantora Midian Lima, dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais.\n\n\u2022 ASSISTA AO PLAYBACK COM LETRA DE \"N\u00c3O PARE (AO VIVO)\": https://gospel.mk/pbnaopare\n\n\u2022 BAIXE/OU\u00c7A ESTE SINGLE: https://mkmusic.ffm.to/naopareaovivo\n\n#MidianLima #N\u00e3oPare #ClipeOficial #AoVivo \n===========================\n\u2022 ACESSE A PLAYLIST COMPLETA DA MIDIAN LIMA: https://gospel.mk/41DT5C8\n\n\u2022 ASSISTA A OUTROS LAN\u00c7AMENTOS DA MIDIAN LIMA:\nReescreve A Minha Hist\u00f3ria: https://gospel.mk/clipereescreveaminhahistoria\nMedley Corinhos de Fogo: https://gospel.mk/clipecorinhosdefogo\nJonas: https://gospel.mk/clipejonas\nTua Sorte: https://gospel.mk/clipetuasorteaovivo\nO C\u00e9u Se Abre: https://gospel.mk/clipeoceuseabre\nEntre Para o Templo: https://gospel.mk/clipeentreparaotemplo\nMais Um Dia: https://gospel.mk/clipemaisumdia\nPrioridad (Prioridade em Espanhol): https://gospel.mk/clipeprioridad\nNasci Pra Deus: https://gospel.mk/clipenascipradeus\nO Deus dos Pequeninos: https://gospel.mk/clipeodeusdospequeninos\n\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: http://mkmusic.mk/perfilmkmusic\n\u2022 SIGA A MIDIAN LIMA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: https://gospel.mk/MIDIANLIMA\n\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL MK MUSIC: https://gospel.mk/canalMKMusic\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL DA MIDIAN LIMA: https://gospel.mk/canalmidianlima\n\n===========================\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/mkmusicoficial\nhttps://www.instagram.com/mkmusicbrasil\nhttps://www.twitter.com/MKMusicBrasil\n\n\u2022 SIGA A MIDIAN LIMA NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/midianlimaoficial/\nhttps://www.instagram.com/pramidianlima/\nhttps://twitter.com/pramidianlima\n\n===========================\nN\u00c3O PARE \n\nAmanheceu, nada pesquei\nParecia ser apenas mais um dia como qualquer outro\nEstava cansado, sem for\u00e7as, desanimado\nDecidido a largar tudo e parar\n\nDeus conhece tua estrutura, sabe o que est\u00e1 fazendo\nMesmo que seja dif\u00edcil, n\u00e3o pares, Ele est\u00e1 vendo\nColheu todas tuas l\u00e1grimas e mandou a ti falar\nPegue o que Ele te entregou e volte para o mar, que \u00e9 o teu lugar\n\nQuem mandou largar a rede\nQuem mandou voc\u00ea parar\nVolte para o mar alto e no lugar da tua vergonha Eu vou te honrar\n\nQuem mandou largar a rede\nQuem mandou voc\u00ea parar\nVolte para o mar alto e no lugar da tua vergonha Eu vou te honrar\nFilho\n\nDeus conhece tua estrutura, sabe o que est\u00e1 fazendo\nMesmo que seja dif\u00edcil, n\u00e3o pares, Ele est\u00e1 vendo\nColheu todas tuas l\u00e1grimas e mandou a ti falar\nPegue o que Ele te entregou e volte para o mar, que \u00e9 o teu lugar\n\nQuem mandou largar a rede\nQuem mandou voc\u00ea parar\nVolte para o mar alto, no lugar da tua vergonha Eu vou te honrar\n\nQuem mandou largar a rede\nQuem mandou voc\u00ea parar\nVolte para o mar alto e no lugar da tua vergonha Eu vou te honrar\nFilho, Eu vou te honrar\nEu vou te honrar\n\nN\u00e3o \u00e9 hora de parar, Deus contemplou teu caminhar\nEu sei, \u00e9 dif\u00edcil prosseguir quando tudo lhe faltar\nEsse cen\u00e1rio vai mudar, a tua hora chegar\u00e1\nH\u00e1 um tempo pra tudo\n\nQuem mandou largar a rede\nQuem mandou voc\u00ea parar\nVolte para o mar alto e no lugar da tua vergonha Eu vou te honrar\n\nQuem mandou largar a rede\nQuem mandou voc\u00ea parar\nVolte para o mar alto e no lugar da tua vergonha Eu vou te honrar\n\nQuem mandou largar a rede\nQuem mandou voc\u00ea parar\nVolte para o mar alto e no lugar da tua vergonha Eu vou te honrar\n\nQuem mandou largar a rede\nQuem mandou voc\u00ea parar\nVolte para o mar alto e no lugar da tua vergonha Eu vou te honrar\n\nQuem mandou largar a rede\nQuem mandou voc\u00ea parar\nVolte para o mar alto e no lugar da tua vergonha Eu vou te honrar\n\nQuem mandou largar a rede\nQuem mandou voc\u00ea parar\nVolte para o mar alto e no lugar da tua vergonha Eu vou te honrar\nFilho, Eu vou te honrar\n\nEle vai te honrar\nEle vai te honrar\n\nCompositora: Priscila de Paula \n\n===========================\nFICHA T\u00c9NICA\n\nBack Vocal: Ericka Nascimento, Cleyde Jane, Marcilio Freitas, Paulo Zuckini, Adiel Ferr e Rayssa Barros \nBateria: Matheus Falcao \nGuitarra: Magnus Vinicius\nViol\u00e3o: Marcio Carvalho \nTeclado: Leandro Sim\u00f5es \nPercuss\u00e3o: Dada Costa \nBaixo: Leandro Vieira \nTeclado: Levi Correa \nProdu\u00e7\u00e3o: Leandro Sim\u00f5es \nArranjo: Levi Correa \n\nEng\u00ba de Som: Edson da Silva Cruz \nEng\u00ba de Masteriza\u00e7\u00e3o: Ricardo Behrmarnn Garcia \nEng\u00ba de Mixagem: Leandro Sim\u00f5es Alves\n\n============================\nEste \u00e9 um lan\u00e7amento gospel da gravadora MK Music.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZmXM_6rMjM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZmXM_6rMjM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZmXM_6rMjM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZmXM_6rMjM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZmXM_6rMjM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MK MUSIC",
                "tags": [
                    "Midian Lima",
                    "Midian Lima N\u00e3o Pare",
                    "midian lima n\u00e3o pare",
                    "n\u00e3o pare midian lima",
                    "N\u00e3o Pare",
                    "clipe n\u00e3o pare",
                    "n\u00e3o pare clipe",
                    "n\u00e3o pare",
                    "midian lima",
                    "midian lima mk",
                    "mk music",
                    "mk",
                    "midian lima - n\u00e3o pare",
                    "lan\u00e7amento midian lima",
                    "musica gospel",
                    "sucessos midian lima",
                    "musicas gospel mais tocadas",
                    "midian lima clipe oficial",
                    "clipe oficial midian lima",
                    "cantores gospel",
                    "louvores gospel",
                    "nao pare",
                    "n\u00e3o pare hino",
                    "hinos gospel",
                    "novo clipe midian lima",
                    "quem mandou voc\u00ea parar",
                    "midian"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Midian Lima - Na\u0303o pare (Ao Vivo) (Clipe Oficial MK Music)",
                    "description": "Clipe oficial da m\u00fasica \"N\u00e3o Pare (Ao Vivo)\", novo single da cantora Midian Lima, dispon\u00edvel em todas as plataformas digitais.\n\n\u2022 ASSISTA AO PLAYBACK COM LETRA DE \"N\u00c3O PARE (AO VIVO)\": https://gospel.mk/pbnaopare\n\n\u2022 BAIXE/OU\u00c7A ESTE SINGLE: https://mkmusic.ffm.to/naopareaovivo\n\n#MidianLima #N\u00e3oPare #ClipeOficial #AoVivo \n===========================\n\u2022 ACESSE A PLAYLIST COMPLETA DA MIDIAN LIMA: https://gospel.mk/41DT5C8\n\n\u2022 ASSISTA A OUTROS LAN\u00c7AMENTOS DA MIDIAN LIMA:\nReescreve A Minha Hist\u00f3ria: https://gospel.mk/clipereescreveaminhahistoria\nMedley Corinhos de Fogo: https://gospel.mk/clipecorinhosdefogo\nJonas: https://gospel.mk/clipejonas\nTua Sorte: https://gospel.mk/clipetuasorteaovivo\nO C\u00e9u Se Abre: https://gospel.mk/clipeoceuseabre\nEntre Para o Templo: https://gospel.mk/clipeentreparaotemplo\nMais Um Dia: https://gospel.mk/clipemaisumdia\nPrioridad (Prioridade em Espanhol): https://gospel.mk/clipeprioridad\nNasci Pra Deus: https://gospel.mk/clipenascipradeus\nO Deus dos Pequeninos: https://gospel.mk/clipeodeusdospequeninos\n\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: http://mkmusic.mk/perfilmkmusic\n\u2022 SIGA A MIDIAN LIMA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS: https://gospel.mk/MIDIANLIMA\n\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL MK MUSIC: https://gospel.mk/canalMKMusic\n\u2022 INSCREVA-SE NO CANAL DA MIDIAN LIMA: https://gospel.mk/canalmidianlima\n\n===========================\n\u2022 SIGA A MK MUSIC NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/mkmusicoficial\nhttps://www.instagram.com/mkmusicbrasil\nhttps://www.twitter.com/MKMusicBrasil\n\n\u2022 SIGA A MIDIAN LIMA NAS REDES SOCIAIS:\nhttps://www.facebook.com/midianlimaoficial/\nhttps://www.instagram.com/pramidianlima/\nhttps://twitter.com/pramidianlima\n\n===========================\nN\u00c3O PARE \n\nAmanheceu, nada pesquei\nParecia ser apenas mais um dia como qualquer outro\nEstava cansado, sem for\u00e7as, desanimado\nDecidido a largar tudo e parar\n\nDeus conhece tua estrutura, sabe o que est\u00e1 fazendo\nMesmo que seja dif\u00edcil, n\u00e3o pares, Ele est\u00e1 vendo\nColheu todas tuas l\u00e1grimas e mandou a ti falar\nPegue o que Ele te entregou e volte para o mar, que \u00e9 o teu lugar\n\nQuem mandou largar a rede\nQuem mandou voc\u00ea parar\nVolte para o mar alto e no lugar da tua vergonha Eu vou te honrar\n\nQuem mandou largar a rede\nQuem mandou voc\u00ea parar\nVolte para o mar alto e no lugar da tua vergonha Eu vou te honrar\nFilho\n\nDeus conhece tua estrutura, sabe o que est\u00e1 fazendo\nMesmo que seja dif\u00edcil, n\u00e3o pares, Ele est\u00e1 vendo\nColheu todas tuas l\u00e1grimas e mandou a ti falar\nPegue o que Ele te entregou e volte para o mar, que \u00e9 o teu lugar\n\nQuem mandou largar a rede\nQuem mandou voc\u00ea parar\nVolte para o mar alto, no lugar da tua vergonha Eu vou te honrar\n\nQuem mandou largar a rede\nQuem mandou voc\u00ea parar\nVolte para o mar alto e no lugar da tua vergonha Eu vou te honrar\nFilho, Eu vou te honrar\nEu vou te honrar\n\nN\u00e3o \u00e9 hora de parar, Deus contemplou teu caminhar\nEu sei, \u00e9 dif\u00edcil prosseguir quando tudo lhe faltar\nEsse cen\u00e1rio vai mudar, a tua hora chegar\u00e1\nH\u00e1 um tempo pra tudo\n\nQuem mandou largar a rede\nQuem mandou voc\u00ea parar\nVolte para o mar alto e no lugar da tua vergonha Eu vou te honrar\n\nQuem mandou largar a rede\nQuem mandou voc\u00ea parar\nVolte para o mar alto e no lugar da tua vergonha Eu vou te honrar\n\nQuem mandou largar a rede\nQuem mandou voc\u00ea parar\nVolte para o mar alto e no lugar da tua vergonha Eu vou te honrar\n\nQuem mandou largar a rede\nQuem mandou voc\u00ea parar\nVolte para o mar alto e no lugar da tua vergonha Eu vou te honrar\n\nQuem mandou largar a rede\nQuem mandou voc\u00ea parar\nVolte para o mar alto e no lugar da tua vergonha Eu vou te honrar\n\nQuem mandou largar a rede\nQuem mandou voc\u00ea parar\nVolte para o mar alto e no lugar da tua vergonha Eu vou te honrar\nFilho, Eu vou te honrar\n\nEle vai te honrar\nEle vai te honrar\n\nCompositora: Priscila de Paula \n\n===========================\nFICHA T\u00c9NICA\n\nBack Vocal: Ericka Nascimento, Cleyde Jane, Marcilio Freitas, Paulo Zuckini, Adiel Ferr e Rayssa Barros \nBateria: Matheus Falcao \nGuitarra: Magnus Vinicius\nViol\u00e3o: Marcio Carvalho \nTeclado: Leandro Sim\u00f5es \nPercuss\u00e3o: Dada Costa \nBaixo: Leandro Vieira \nTeclado: Levi Correa \nProdu\u00e7\u00e3o: Leandro Sim\u00f5es \nArranjo: Levi Correa \n\nEng\u00ba de Som: Edson da Silva Cruz \nEng\u00ba de Masteriza\u00e7\u00e3o: Ricardo Behrmarnn Garcia \nEng\u00ba de Mixagem: Leandro Sim\u00f5es Alves\n\n============================\nEste \u00e9 um lan\u00e7amento gospel da gravadora MK Music."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "89207",
                "likeCount": "3144",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DiA3zlT0VgXAb3RZXhd8vhySjZM",
            "id": "pHDXYSAbJcM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T21:00:51Z",
                "channelId": "UCPqHMjR66fFOByu3tP7yFdQ",
                "title": "ACERTE O DESENHO ou MORRA no ROBLOX!",
                "description": "Hoje, Marcelodrv e Dudaberud est\u00e3o jogando DESENHE R\u00c1PIDO no Roblox! Qum vai fazer o melhor desenho? Assista para descobrir!\n\n\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\nContato Profissional: comercial@agenciacurta.com\n\n#Roblox #Marcelo #Duda #Marceloeduda",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pHDXYSAbJcM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pHDXYSAbJcM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pHDXYSAbJcM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pHDXYSAbJcM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pHDXYSAbJcM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MarceloBlox",
                "tags": [
                    "marcelodrv",
                    "dudaberud",
                    "marceloblox",
                    "dudablox",
                    "marcelo e duda",
                    "desenho",
                    "rapido",
                    "ou morra",
                    "acerte o desenho",
                    "acertar"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ACERTE O DESENHO ou MORRA no ROBLOX!",
                    "description": "Hoje, Marcelodrv e Dudaberud est\u00e3o jogando DESENHE R\u00c1PIDO no Roblox! Qum vai fazer o melhor desenho? Assista para descobrir!\n\n\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\nContato Profissional: comercial@agenciacurta.com\n\n#Roblox #Marcelo #Duda #Marceloeduda"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46520",
                "likeCount": "1616",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "49"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gKw5Ov2tSIWSuPlKoxYf4QGLUVU",
            "id": "SAYgWRWWxoE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-08T08:48:55Z",
                "channelId": "UCV3qsXcX2DaGzpJg2pw9q5g",
                "title": "Capital Cities: Safe And Sound (lyric video)",
                "description": "Directed by Dennis Liu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SAYgWRWWxoE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SAYgWRWWxoE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SAYgWRWWxoE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SAYgWRWWxoE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SAYgWRWWxoE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Capital Cities",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Capital Cities: Safe And Sound (lyric video)",
                    "description": "Directed by Dennis Liu"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "217506",
                "likeCount": "1966",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "140"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jPf66GJ-dOpihAwQN1RkR6OnGUI",
            "id": "iVG_euERnDw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T21:55:19Z",
                "channelId": "UCHggIF2Ee-OqgIgtYihoBiQ",
                "title": "\"ACIDENTALMENTE\" Pulo do avi\u00e3o em movimento",
                "description": "No Newton\u2019s Playground VR, a f\u00edsica \u00e9 real\u2026 e as minhas decis\u00f5es ruins tamb\u00e9m! Durante um simples passeio de avi\u00e3o, eu acidentalmente decidi testar como \u00e9 pular de um avi\u00e3o em movimento \u2014 e a gravidade n\u00e3o perdoa. Prepare-se para quedas absurdas, colis\u00f5es hil\u00e1rias e momentos de pura loucura em realidade virtual. Este jogo de sandbox em VR permite explorar, criar e destruir de formas criativas e imprevis\u00edveis, colocando \u00e0 prova as leis da f\u00edsica de um jeito que s\u00f3 Newton aprovaria\u2026 ou n\u00e3o. Entre quedas, explos\u00f5es e experimentos malucos, cada segundo \u00e9 divers\u00e3o garantida para quem ama VR, f\u00edsica ragdoll e caos controlado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iVG_euERnDw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iVG_euERnDw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iVG_euERnDw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iVG_euERnDw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iVG_euERnDw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bitgamer",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\"ACIDENTALMENTE\" Pulo do avi\u00e3o em movimento",
                    "description": "No Newton\u2019s Playground VR, a f\u00edsica \u00e9 real\u2026 e as minhas decis\u00f5es ruins tamb\u00e9m! Durante um simples passeio de avi\u00e3o, eu acidentalmente decidi testar como \u00e9 pular de um avi\u00e3o em movimento \u2014 e a gravidade n\u00e3o perdoa. Prepare-se para quedas absurdas, colis\u00f5es hil\u00e1rias e momentos de pura loucura em realidade virtual. Este jogo de sandbox em VR permite explorar, criar e destruir de formas criativas e imprevis\u00edveis, colocando \u00e0 prova as leis da f\u00edsica de um jeito que s\u00f3 Newton aprovaria\u2026 ou n\u00e3o. Entre quedas, explos\u00f5es e experimentos malucos, cada segundo \u00e9 divers\u00e3o garantida para quem ama VR, f\u00edsica ragdoll e caos controlado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62446",
                "likeCount": "3799",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "129"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WtE2X8EYtoXn4P7_hcyiJOc5Iu8",
            "id": "aoEWK9slD9c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-15T00:00:07Z",
                "channelId": "UCfG0o17SqRg8qAjlpTdxZag",
                "title": "Guilherme e Benuto, Ana Castela - Mesma L\u00edngua | +Amor +M\u00fasica",
                "description": "A m\u00fasica MESMA L\u00cdNGUA de Guilherme e Benuto com Ana Castela faz parte do projeto da dupla intitulado:\n+AMOR + M\u00daSICA, gravado em S\u00e3o Paulo. \n\nOu\u00e7a Nos Aplicativos de M\u00fasica: \nhttps://SMB.lnk.to/Single-MesmaLingua\n\nSiga nas redes:\nInstagram: https://instagram.com/guilhermeebenuto \nFacebook:  https://facebook.com/guilhermeebenuto\nTwitter:  https://twitter.com/guilhermebenuto\nTiktok: https://www.tiktok.com/@guilhermeebenuto\nCanal no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VanzhzLBfxnz8vVfMC0D\n\nSHOWS: \n(19) 99605-2482 - Marcelo\ncontato@guilhermeebenuto.com.br\n\nMESMA L\u00cdNGUA:\nAna Castela/Guilherme Ferraz/Igor Gon\u00e7alves/Juan Marcos/Elias Mafra\n\nLETRA: \nComo pode um beijo s\u00f3\nAtrapalhar meu sono bom\nO que \u00e9 que voc\u00ea tem a\u00ed?\nQue n\u00e3o tem nos outros\n\nVoc\u00ea n\u00e3o \u00e9 a \u00fanica que sente saudade\nQuer me ver de novo, t\u00e1 dormindo tarde\nFicar tanto tempo longe dessa sua boca \u00e9 maldade\n\nSe o nosso eu te amo fala a mesma l\u00edngua\nSe nossos pega tem pegada que vicia\nSe de primeira nosso beijo fez hist\u00f3ria\nEnt\u00e3o por que que a gente n\u00e3o t\u00e1 junto agora? \n\nSe de primeira nosso beijo fez hist\u00f3ria\nEnt\u00e3o por que que a gente n\u00e3o t\u00e1 junto agora?\n\n#MesmaL\u00edngua #GuilhermeeBenuto #AnaCastela #MaisAmorMaisMusica\n\nProjeto +Amor +M\u00fasica gravado na Vibra S\u00e3o Paulo-SP\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: VIENA PRODU\u00c7\u00d5ES\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Blenner Maycon\nMixagem: Andr\u00e9 Mota\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vanucci\nProdu\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Unic Film (Catatau)\nCenografia e Dire\u00e7\u00e3o de Arte: Z\u00e9 Carrat\u00fa \nCenografia: Dhiego Bueno\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia e Light Design: Carlinhos Nogueira\nCoordena\u00e7\u00e3o de Repert\u00f3rio: Guilherme, Benuto, Elias e Raimundo\nFotos: Cadu Fernandes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aoEWK9slD9c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aoEWK9slD9c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aoEWK9slD9c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aoEWK9slD9c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aoEWK9slD9c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Guilherme e Benuto",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Guilherme e Benuto, Ana Castela - Mesma L\u00edngua | +Amor +M\u00fasica",
                    "description": "A m\u00fasica MESMA L\u00cdNGUA de Guilherme e Benuto com Ana Castela faz parte do projeto da dupla intitulado:\n+AMOR + M\u00daSICA, gravado em S\u00e3o Paulo. \n\nOu\u00e7a Nos Aplicativos de M\u00fasica: \nhttps://SMB.lnk.to/Single-MesmaLingua\n\nSiga nas redes:\nInstagram: https://instagram.com/guilhermeebenuto \nFacebook:  https://facebook.com/guilhermeebenuto\nTwitter:  https://twitter.com/guilhermebenuto\nTiktok: https://www.tiktok.com/@guilhermeebenuto\nCanal no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VanzhzLBfxnz8vVfMC0D\n\nSHOWS: \n(19) 99605-2482 - Marcelo\ncontato@guilhermeebenuto.com.br\n\nMESMA L\u00cdNGUA:\nAna Castela/Guilherme Ferraz/Igor Gon\u00e7alves/Juan Marcos/Elias Mafra\n\nLETRA: \nComo pode um beijo s\u00f3\nAtrapalhar meu sono bom\nO que \u00e9 que voc\u00ea tem a\u00ed?\nQue n\u00e3o tem nos outros\n\nVoc\u00ea n\u00e3o \u00e9 a \u00fanica que sente saudade\nQuer me ver de novo, t\u00e1 dormindo tarde\nFicar tanto tempo longe dessa sua boca \u00e9 maldade\n\nSe o nosso eu te amo fala a mesma l\u00edngua\nSe nossos pega tem pegada que vicia\nSe de primeira nosso beijo fez hist\u00f3ria\nEnt\u00e3o por que que a gente n\u00e3o t\u00e1 junto agora? \n\nSe de primeira nosso beijo fez hist\u00f3ria\nEnt\u00e3o por que que a gente n\u00e3o t\u00e1 junto agora?\n\n#MesmaL\u00edngua #GuilhermeeBenuto #AnaCastela #MaisAmorMaisMusica\n\nProjeto +Amor +M\u00fasica gravado na Vibra S\u00e3o Paulo-SP\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: VIENA PRODU\u00c7\u00d5ES\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Blenner Maycon\nMixagem: Andr\u00e9 Mota\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vanucci\nProdu\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Unic Film (Catatau)\nCenografia e Dire\u00e7\u00e3o de Arte: Z\u00e9 Carrat\u00fa \nCenografia: Dhiego Bueno\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia e Light Design: Carlinhos Nogueira\nCoordena\u00e7\u00e3o de Repert\u00f3rio: Guilherme, Benuto, Elias e Raimundo\nFotos: Cadu Fernandes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9630",
                "likeCount": "1193",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2421"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XQk9xVkbub4KMwFZyJq3xSp6Q2o",
            "id": "8NrQSuotjLA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T01:48:22Z",
                "channelId": "UCCeWpi_LTJfi_AbeS2OJ6OQ",
                "title": "CRIEI UM CASTELO NO 99 NOITES NA FLORESTA \ud83c\udff0\ud83d\udc51",
                "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NrQSuotjLA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NrQSuotjLA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NrQSuotjLA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NrQSuotjLA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8NrQSuotjLA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TEODORO",
                "tags": [
                    "99 noites na floresta",
                    "base 99 noites na floresta",
                    "99 noites na floresta roblox",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o 99 noites na floresta",
                    "teodoro",
                    "roblox",
                    "99 noites na floresta v\u00eddeo",
                    "v\u00eddeos 99 noites na floresta",
                    "update 99 noites na floresta",
                    "99 noites na floresta dicas",
                    "dicas 99 noites na floresta",
                    "zerando 99 noites na floresta",
                    "final 99 noites na floresta",
                    "99 dias no 99 noites na floresta",
                    "jogos online",
                    "v\u00eddeos de jogos",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o do 99 noites na floresta",
                    "roblox 99 noites na floresta dicas",
                    "jogos"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "CRIEI UM CASTELO NO 99 NOITES NA FLORESTA \ud83c\udff0\ud83d\udc51",
                    "description": "#99noitesnafloresta #99noitesnaflorestaroblox #teodoro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "364438",
                "likeCount": "18083",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "866"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UVQ2dziJvtypHkRrNglA78q-ExI",
            "id": "1ulYm9t-jrA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-13T21:00:07Z",
                "channelId": "UCkfnJK1jy2wYMX0Pr0cpUzQ",
                "title": "MD Chefe, Major RD - Reuni\u00e3o de Matuto (Clipe Oficial)",
                "description": "Ou\u00e7a o single \"Reuni\u00e3o de Matuto\" em todas as plataformas digitais\nhttps://bfan.link/reuniao-de-matuto.yde\n\nSiga MD Chefe nas redes sociais\nhttps://www.tiktok.com/@mdchefe\nhttps://www.facebook.com/mdchefeoff/\nhttps://www.instagram.com/mdchefe/ \nhttps://x.com/MDCHEFEOFF\n\nFicha t\u00e9cnica \u00e1udio\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: RUXN \nMasteriza\u00e7\u00e3o: 2F U-Flow\nComposi\u00e7\u00e3o: MD Chefe e Major RD\n\nFicha t\u00e9cnica clipe\nDire\u00e7\u00e3o: MD Chefe e Lucker \nDire\u00e7\u00e3o de Fotogra\ufb01a: Lucke \nEdi\u00e7\u00e3o / Finaliza\u00e7\u00e3o: Lucke \nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Diego Roma \nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Xande Guimar\u00e3es \nStyling (Modelos): Fernanda Marinho \nCasting (Modelos): Fabi Rodrigues \nModelos: Kamilly Ara\u00fajo e Elo\u00e1 Nascimento Ray Oliveira\nMaquiagem: Bento Dias \nHair Stylist: Luana Oliveira\nAcess\u00f3rios: Selaria Manuel do Couro\nLoca\u00e7\u00e3o e Cavalos: Rancho Ver\u00e3o Vermelho\nGa\ufb00er: Paulo Matheus\nFotogra\ufb01a Still: Rafael Buto \nFigurante: @23choppa23\nCatering: Del\u00edcias da Bahia\nParticipa\u00e7\u00f5es Especiais: Soares Brito e Jordan MaTheus\n\nEquipe Nine Four Records\nDiretor Executivo: Geyson Bar\u00e3o (@geysonbarao)\nManager: Luh\u00e3n Arnt (@Luhanarnt)\nGerente de Marketing e Estrat\u00e9gia: Camila Banhos (@bycamilabanhos)\nLabel Manager: Luiza Valente (_luizavalente)\nSocial Media: Laura Lyssa (@lauralyssa_)\nProdutor Art\u00edstico: Pedro Brito (@brito.hp)\nCreator mobile: Naju Piresa (@najupiress)\nAssessoria Imprensa: Duda Aloan e Leo Teixeira (BPMcom)\n\nLETRA\nRefr\u00e3o 1 \nPassando de Corolla blindado, na orla de Copacabana \nReuni\u00e3o de matuto fumando charuto numa casa cubana\n\nComendo um salm\u00e3o grelhado, \ncom uma tchuca que \u00e9 dominicana\nCome\u00e7a no vinho do porto e no final da noite termina na cama\n\nVerso 1 \nCavo no lugar certo pra poder achar o petr\u00f3leo \nHomem de neg\u00f3cios vou aumentar meu patrim\u00f4nio\nAt\u00e9 tento ser discreto, mas se me ver elas ficam ind\u00f3cio\nCalma, calma, eu sei que eu sou gostoso \n\nA\u00ea Major de um tempo pra c\u00e1 n\u00f3s aumentou a influ\u00eancia\nAgora o pr\u00f3ximo passo \u00e9 trabalhar na intelig\u00eancia\nEu sei que a revolta \u00e9 grande, mas todo momento n\u00f3s tem que ser frio\nPra ca\u00e7ar lobo em pele de cordeiro\nQuem se acha intoc\u00e1vel acaba caindo \n\nE agora eu te explico o motivo\nDeles serem t\u00e3o puto comigo\n\u00c9 que al\u00e9m do fato de eu ser rico\nEu sou totalmente esclarecido \n\n\u00c9 preto dono de fazenda, \n\u00c9 preto dono de marca de bebida\nNo final j\u00e1 t\u00f4 vendo, voc\u00eas morrendo bebendo veneno da pr\u00f3pria l\u00edngua\n\nRefr\u00e3o 2 \nPassando de Corolla blindado, na orla de Copacabana \nReuni\u00e3o de matuto fumando charuto numa casa cubana\nComendo um salm\u00e3o grelhado, \ncom uma tchuca que \u00e9 dominicana\n\nCome\u00e7a no vinho do porto e no final da noite termina na cama\n\nTa certo, MD\nTodos meus mano planeja aumentar o patrim\u00f4nio\nEnquanto isso eu t\u00f4 cuspindo barra\nMeu est\u00fadio parece um campo de petr\u00f3leo\nChapa, o Corolla \u00e9 blindado\nOs meno lavou ta no \u00f3leo \n\nMercado pago\nBuga da civil alegando que essa porra \u00e9 o monop\u00f3lio\nMinha acompanhante n\u00e3o \u00e9 job\nMas faz o que eu mando e me lembra at\u00e9 Bela Quinzel\nO ex da minha ex s\u00f3 pergunta por mim, \nNego me esquece, eu n\u00e3o curto trisal\nFalo o que eu penso\nEu n\u00e3o paro\nN\u00e3o vou te agradar, at\u00e9 porque eu n\u00e3o sou Papai Noel\nTodas essas rena falando de mim\nSolta meu saco, ainda n\u00e3o \u00e9 o Natal\nEu t\u00f4 preocupado com a vereadora amanda vettorazzo\nQue n\u00e3o consegue dizer o motivo da morte do jovem l\u00e1 do Santo Amaro\nEu denuncio, eu tamb\u00e9m renuncio, esse comportamento pra mim n\u00e3o \u00e9 raro\nPra quem cresceu na favela entende a linguagem do \u00f3dio ontem eu fui  bem claro \n\nPassando de Corolla blindado, na orla de Copacabana \nReuni\u00e3o de matuto fumando charuto numa casa cubana\nComendo um salm\u00e3o grelhado, \ncom uma tchuca que \u00e9 dominicana\nCome\u00e7a no vinho do porto e no final da noite termina na cama",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ulYm9t-jrA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ulYm9t-jrA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ulYm9t-jrA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ulYm9t-jrA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ulYm9t-jrA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MD Chefe",
                "tags": [
                    "md chefe",
                    "tiffany",
                    "major rd",
                    "rock danger",
                    "rap",
                    "trap",
                    "reuniao de matuto"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MD Chefe, Major RD - Reuni\u00e3o de Matuto (Clipe Oficial)",
                    "description": "Ou\u00e7a o single \"Reuni\u00e3o de Matuto\" em todas as plataformas digitais\nhttps://bfan.link/reuniao-de-matuto.yde\n\nSiga MD Chefe nas redes sociais\nhttps://www.tiktok.com/@mdchefe\nhttps://www.facebook.com/mdchefeoff/\nhttps://www.instagram.com/mdchefe/ \nhttps://x.com/MDCHEFEOFF\n\nFicha t\u00e9cnica \u00e1udio\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: RUXN \nMasteriza\u00e7\u00e3o: 2F U-Flow\nComposi\u00e7\u00e3o: MD Chefe e Major RD\n\nFicha t\u00e9cnica clipe\nDire\u00e7\u00e3o: MD Chefe e Lucker \nDire\u00e7\u00e3o de Fotogra\ufb01a: Lucke \nEdi\u00e7\u00e3o / Finaliza\u00e7\u00e3o: Lucke \nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Diego Roma \nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Xande Guimar\u00e3es \nStyling (Modelos): Fernanda Marinho \nCasting (Modelos): Fabi Rodrigues \nModelos: Kamilly Ara\u00fajo e Elo\u00e1 Nascimento Ray Oliveira\nMaquiagem: Bento Dias \nHair Stylist: Luana Oliveira\nAcess\u00f3rios: Selaria Manuel do Couro\nLoca\u00e7\u00e3o e Cavalos: Rancho Ver\u00e3o Vermelho\nGa\ufb00er: Paulo Matheus\nFotogra\ufb01a Still: Rafael Buto \nFigurante: @23choppa23\nCatering: Del\u00edcias da Bahia\nParticipa\u00e7\u00f5es Especiais: Soares Brito e Jordan MaTheus\n\nEquipe Nine Four Records\nDiretor Executivo: Geyson Bar\u00e3o (@geysonbarao)\nManager: Luh\u00e3n Arnt (@Luhanarnt)\nGerente de Marketing e Estrat\u00e9gia: Camila Banhos (@bycamilabanhos)\nLabel Manager: Luiza Valente (_luizavalente)\nSocial Media: Laura Lyssa (@lauralyssa_)\nProdutor Art\u00edstico: Pedro Brito (@brito.hp)\nCreator mobile: Naju Piresa (@najupiress)\nAssessoria Imprensa: Duda Aloan e Leo Teixeira (BPMcom)\n\nLETRA\nRefr\u00e3o 1 \nPassando de Corolla blindado, na orla de Copacabana \nReuni\u00e3o de matuto fumando charuto numa casa cubana\n\nComendo um salm\u00e3o grelhado, \ncom uma tchuca que \u00e9 dominicana\nCome\u00e7a no vinho do porto e no final da noite termina na cama\n\nVerso 1 \nCavo no lugar certo pra poder achar o petr\u00f3leo \nHomem de neg\u00f3cios vou aumentar meu patrim\u00f4nio\nAt\u00e9 tento ser discreto, mas se me ver elas ficam ind\u00f3cio\nCalma, calma, eu sei que eu sou gostoso \n\nA\u00ea Major de um tempo pra c\u00e1 n\u00f3s aumentou a influ\u00eancia\nAgora o pr\u00f3ximo passo \u00e9 trabalhar na intelig\u00eancia\nEu sei que a revolta \u00e9 grande, mas todo momento n\u00f3s tem que ser frio\nPra ca\u00e7ar lobo em pele de cordeiro\nQuem se acha intoc\u00e1vel acaba caindo \n\nE agora eu te explico o motivo\nDeles serem t\u00e3o puto comigo\n\u00c9 que al\u00e9m do fato de eu ser rico\nEu sou totalmente esclarecido \n\n\u00c9 preto dono de fazenda, \n\u00c9 preto dono de marca de bebida\nNo final j\u00e1 t\u00f4 vendo, voc\u00eas morrendo bebendo veneno da pr\u00f3pria l\u00edngua\n\nRefr\u00e3o 2 \nPassando de Corolla blindado, na orla de Copacabana \nReuni\u00e3o de matuto fumando charuto numa casa cubana\nComendo um salm\u00e3o grelhado, \ncom uma tchuca que \u00e9 dominicana\n\nCome\u00e7a no vinho do porto e no final da noite termina na cama\n\nTa certo, MD\nTodos meus mano planeja aumentar o patrim\u00f4nio\nEnquanto isso eu t\u00f4 cuspindo barra\nMeu est\u00fadio parece um campo de petr\u00f3leo\nChapa, o Corolla \u00e9 blindado\nOs meno lavou ta no \u00f3leo \n\nMercado pago\nBuga da civil alegando que essa porra \u00e9 o monop\u00f3lio\nMinha acompanhante n\u00e3o \u00e9 job\nMas faz o que eu mando e me lembra at\u00e9 Bela Quinzel\nO ex da minha ex s\u00f3 pergunta por mim, \nNego me esquece, eu n\u00e3o curto trisal\nFalo o que eu penso\nEu n\u00e3o paro\nN\u00e3o vou te agradar, at\u00e9 porque eu n\u00e3o sou Papai Noel\nTodas essas rena falando de mim\nSolta meu saco, ainda n\u00e3o \u00e9 o Natal\nEu t\u00f4 preocupado com a vereadora amanda vettorazzo\nQue n\u00e3o consegue dizer o motivo da morte do jovem l\u00e1 do Santo Amaro\nEu denuncio, eu tamb\u00e9m renuncio, esse comportamento pra mim n\u00e3o \u00e9 raro\nPra quem cresceu na favela entende a linguagem do \u00f3dio ontem eu fui  bem claro \n\nPassando de Corolla blindado, na orla de Copacabana \nReuni\u00e3o de matuto fumando charuto numa casa cubana\nComendo um salm\u00e3o grelhado, \ncom uma tchuca que \u00e9 dominicana\nCome\u00e7a no vinho do porto e no final da noite termina na cama"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75514",
                "likeCount": "8852",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "553"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lzmwFmAWlHvKUnRdxuM3A6OXE6c",
            "id": "jC6VEgpvhSc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T22:00:04Z",
                "channelId": "UC1SHnTPFmIH7NjgT4UC3STw",
                "title": "JOGAMOS 99 NOITES PRA SOBREVIVER NA FLORESTA COM UMA YOUTUBER FAMOSA em BROOKHAVEN",
                "description": "Nick Roblox: Yaxzoca\nNick do Enzo: EnzoMatteoGames",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jC6VEgpvhSc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jC6VEgpvhSc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jC6VEgpvhSc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jC6VEgpvhSc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jC6VEgpvhSc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yaszoca Games",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JOGAMOS 99 NOITES PRA SOBREVIVER NA FLORESTA COM UMA YOUTUBER FAMOSA em BROOKHAVEN",
                    "description": "Nick Roblox: Yaxzoca\nNick do Enzo: EnzoMatteoGames"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50793",
                "likeCount": "5535",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "622"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6uWnvLV2ws0xM_eUKtaMoKev42g",
            "id": "r2JAEpPP13g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T23:02:18Z",
                "channelId": "UC1wYVW1ckPFokkVJMkZfZUw",
                "title": "BRINCADEIRA",
                "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nBRINCADEIRA \u00b7 FBC \u00b7 Rog\u00e9rio Flausino \u00b7 Marcelo Tofani \u00b7 Clara Catarina \u00b7 Fabricio Teixeira \u00b7 Gustavo Marques \u00b7 Thiago Lisboa\n\nBRINCADEIRA\n\n\u2117 2025 A Quadrilha\n\nReleased on: 2025-08-14\n\nProducer: Marcelo Tofani\nProducer: Ded\u00e9 Santaklaus\nMusic Publisher: BMG\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r2JAEpPP13g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r2JAEpPP13g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r2JAEpPP13g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r2JAEpPP13g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r2JAEpPP13g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FBC - Topic",
                "tags": [
                    "FBC",
                    "Rog\u00e9rio Flausino",
                    "Marcelo Tofani",
                    "Clara Catarina",
                    "Fabricio Teixeira",
                    "Gustavo Marques",
                    "Thiago Lisboa",
                    "BRINCADEIRA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BRINCADEIRA",
                    "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nBRINCADEIRA \u00b7 FBC \u00b7 Rog\u00e9rio Flausino \u00b7 Marcelo Tofani \u00b7 Clara Catarina \u00b7 Fabricio Teixeira \u00b7 Gustavo Marques \u00b7 Thiago Lisboa\n\nBRINCADEIRA\n\n\u2117 2025 A Quadrilha\n\nReleased on: 2025-08-14\n\nProducer: Marcelo Tofani\nProducer: Ded\u00e9 Santaklaus\nMusic Publisher: BMG\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4407",
                "likeCount": "1022",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "78"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H3R7KJ0kWyJPOMQlzoBBbhM0GYA",
            "id": "My79N7LVe_U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-14T22:00:42Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "FIQUEI 14 DIAS SEM ENTRAR NO BRAWL STARS",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/My79N7LVe_U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/My79N7LVe_U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/My79N7LVe_U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/My79N7LVe_U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/My79N7LVe_U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIQUEI 14 DIAS SEM ENTRAR NO BRAWL STARS",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87956",
                "likeCount": "3895",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "380"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MwNL8HyYEG9Uf8G_wNKp6pen0kk",
            "id": "SdTDKwHv4FY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-08-15T00:00:06Z",
                "channelId": "UCYOpPILQDfJdQP3zCX3aVfQ",
                "title": "Vulgo FK - Sentido \u00e0 Zona Leste (Pedro Lotto, Galdino) [Official Video]",
                "description": "Ou\u00e7a \"Sentido \u00e0 Zona Leste\" na sua plataforma favorita: https://ads.somlivre.com.br/Sentido_a_Zona_Leste\n\nFicha t\u00e9cnica\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Vulgo FK @vulgofk / Suburbano @suburbano\nEdi\u00e7\u00e3o: Caruso @akacaruso / Suburbano @suburbano\nCor: Caruso @akacaruso\nDrone: Will Khalifaman @willkhalifaman\nCapa: Rafael Kadi @kadiii\nA&R GR6: Yuri Dinalli \"Dentinho\" @dentinhoescreve \nA&R Som Livre: Lucas Pereira @lucaspereira_ \nMarketing GR6: Gabriela Amorim @gabriela8amorim\nMarketing Som Livre: Wenderson Fran\u00e7a @paporetodonegrao \nMarketing Som Livre: Matheus Mugayar @matheusmugayar \n\nLETRA:\nVulgo FK, Pedro Lotto, Galdino \u2013 Sentido \u00e0 Zona Leste\n\nFumando um gelo\nSentido \u00e0 Zona Leste\nPlacas e placas de beck\nNo JK eu gastei em cash\nPreto, rico, portando high fashion\nGucci e Prada, eu dou pra cunhada\ncompro Celin\u00e8 e Balenciaga\nNa pista de Creta\nA Porshe na estrada\nRolex no pulso\nMostrando a hora errada\nShow do Tuto no Vitrinni\n\u00e9 meus trutas que \u00e9 do crime\nFecho Camarote,\nDois seguran\u00e7as armados\nDuas glocks no porte\nEu ando gastando demais\nE n\u00e3o acaba meu dinheiro\nPor que sempre\nQue eu sacar o meu rob\u00f4 potente\nPor diamantes nos meus dentes\nSei que vai ter uns invejosos\nPra falar\nSou blindado \u00e9 diferente\nQue o menor rol\u00e9 da Tiradentes\nGasta dinheiro t\u00e3o consequente\nDepois que eu aposentei minha m\u00e3e e meu pai\nEu comprei uma corrente\nFumando um gelo\nSentido \u00e0 zona leste\nPlacas e placas de beck\nNo JK eu gastei em cash\nPreto, rico, portando high fashion\n\n\nVULGO FK \u00ae - 2025 \u00a9 Todos os Direitos Reservados.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SdTDKwHv4FY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SdTDKwHv4FY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SdTDKwHv4FY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SdTDKwHv4FY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SdTDKwHv4FY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vulgo FK",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vulgo FK - Sentido \u00e0 Zona Leste (Pedro Lotto, Galdino) [Official Video]",
                    "description": "Ou\u00e7a \"Sentido \u00e0 Zona Leste\" na sua plataforma favorita: https://ads.somlivre.com.br/Sentido_a_Zona_Leste\n\nFicha t\u00e9cnica\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Vulgo FK @vulgofk / Suburbano @suburbano\nEdi\u00e7\u00e3o: Caruso @akacaruso / Suburbano @suburbano\nCor: Caruso @akacaruso\nDrone: Will Khalifaman @willkhalifaman\nCapa: Rafael Kadi @kadiii\nA&R GR6: Yuri Dinalli \"Dentinho\" @dentinhoescreve \nA&R Som Livre: Lucas Pereira @lucaspereira_ \nMarketing GR6: Gabriela Amorim @gabriela8amorim\nMarketing Som Livre: Wenderson Fran\u00e7a @paporetodonegrao \nMarketing Som Livre: Matheus Mugayar @matheusmugayar \n\nLETRA:\nVulgo FK, Pedro Lotto, Galdino \u2013 Sentido \u00e0 Zona Leste\n\nFumando um gelo\nSentido \u00e0 Zona Leste\nPlacas e placas de beck\nNo JK eu gastei em cash\nPreto, rico, portando high fashion\nGucci e Prada, eu dou pra cunhada\ncompro Celin\u00e8 e Balenciaga\nNa pista de Creta\nA Porshe na estrada\nRolex no pulso\nMostrando a hora errada\nShow do Tuto no Vitrinni\n\u00e9 meus trutas que \u00e9 do crime\nFecho Camarote,\nDois seguran\u00e7as armados\nDuas glocks no porte\nEu ando gastando demais\nE n\u00e3o acaba meu dinheiro\nPor que sempre\nQue eu sacar o meu rob\u00f4 potente\nPor diamantes nos meus dentes\nSei que vai ter uns invejosos\nPra falar\nSou blindado \u00e9 diferente\nQue o menor rol\u00e9 da Tiradentes\nGasta dinheiro t\u00e3o consequente\nDepois que eu aposentei minha m\u00e3e e meu pai\nEu comprei uma corrente\nFumando um gelo\nSentido \u00e0 zona leste\nPlacas e placas de beck\nNo JK eu gastei em cash\nPreto, rico, portando high fashion\n\n\nVULGO FK \u00ae - 2025 \u00a9 Todos os Direitos Reservados."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6448",
                "likeCount": "1116",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "87"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}