{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "8DLVSxLOmNqXFIUqwcQsmQI9LXM",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cyFDknKDMJB2wV6g61zQuf5Dzbw",
            "id": "yV4ZUVl5gfs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T16:00:06Z",
                "channelId": "UCoBVlp7YLhUS57ZCkbgphoA",
                "title": "Trafik \u00c7evirmesi \ud83d\ude94\ud83d\udc6e",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yV4ZUVl5gfs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yV4ZUVl5gfs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yV4ZUVl5gfs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yV4ZUVl5gfs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yV4ZUVl5gfs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "uberkuloz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trafik \u00c7evirmesi \ud83d\ude94\ud83d\udc6e",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3321783",
                "likeCount": "94634",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "346"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LzK86PzpQvPpeULdXoc2PE9-dVk",
            "id": "jDqmb1X5INM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T15:01:43Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "Can Starbucks spell brainrots\u2019 names right?",
                "description": "Can Starbucks spell brainrots\u2019 names right?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jDqmb1X5INM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Can Starbucks spell brainrots\u2019 names right?",
                    "description": "Can Starbucks spell brainrots\u2019 names right?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18087939",
                "likeCount": "387595",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "820"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qhjcU1OHjIpiH_TCDBPsAk4WggU",
            "id": "5ucvcgAx2Ic",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T15:00:10Z",
                "channelId": "UCIGNHNhK0xarGPlTUaxWAJQ",
                "title": "Kopeeeek\ud83d\ude02 #d\u00fc\u011f\u00fcndernek #ahmetkural #muratcemcir",
                "description": "\u0130lk filmde o\u011flunun d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcn\u00fc yapan \u0130smail bu kez torununun s\u00fcnnet d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc i\u00e7in kollar\u0131 s\u0131varken ekip tekrar bir araya gelir ve i\u015fler iyice kar\u0131\u015f\u0131r! Eski tak\u0131m bir araya geliyor, ba\u015f\u0131n\u0131 olmad\u0131k belalara sokuyor, s\u00fcnnet d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc \u015fehir \u00e7ap\u0131nda bir hadise halini al\u0131yor. \u0130\u015fler kar\u0131\u015facak, acele d\u00fc\u011f\u00fcne a\u015fk bile kar\u0131\u015facak ve o s\u00fcnnet illa ki yap\u0131lacak! \n\n\u0130lki 2013'te seyirciyle bulu\u015fan ve gi\u015fe rekorlar\u0131 k\u0131ran D\u00fc\u011f\u00fcn Dernek'in devam filmi olan yap\u0131m\u0131n y\u00f6netmenli\u011fi yine Sel\u00e7uk Aydemir'e ait. \n\nFilmin ba\u015frollerini ilkinde de oldu\u011fu gibi Murat Cemcir ve Ahmet Kural payla\u015f\u0131rken kadroda kendilerine e\u015flik eden di\u011fer isimlerse Rasim \u00d6ztekin, \u0130nan Ula\u015f Torun, Devrim Yakut, Bar\u0131\u015f Y\u0131ld\u0131z ve \u015einasi Yurtsever.\n\n\u25ba BKM Kanal\u0131na Abone Olun: http://goo.gl/rq6Yql\n\u25ba \u00c7ok G\u00fczel Hareketler Kanal\u0131na Abone Ol: http://goo.gl/inzjIu\n\u25ba G\u00fcld\u00fcr G\u00fcld\u00fcr Show Kanal\u0131na Abone Olun: https://goo.gl/v9le8I\n\n\n#bkm #d\u00fc\u011f\u00fcndernek2 #s\u00fcnnet #be\u015fikta\u015fk\u00fclt\u00fcrmerkezi #ahmetkural #muratcemcir #rasim\u00f6ztekin #devrimyakut",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ucvcgAx2Ic/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ucvcgAx2Ic/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ucvcgAx2Ic/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ucvcgAx2Ic/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ucvcgAx2Ic/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "D\u00fc\u011f\u00fcn Dernek",
                "tags": [
                    "d\u00fc\u011f\u00fcn dernek",
                    "d\u00fc\u011f\u00fcn dernek en komik sahneler",
                    "d\u00fc\u011f\u00fcn dernek murat cemcir",
                    "dugun dernek izle",
                    "d\u00fc\u011f\u00fcn dernek film",
                    "d\u00fc\u011f\u00fcn dernek ahmet kural",
                    "ahmet kural d\u00fc\u011f\u00fcn dernek",
                    "d\u00fc\u011f\u00fcn dernek full izle",
                    "d\u00fc\u011f\u00fcn dernek komik sahneler",
                    "dugun dernek",
                    "d\u00fc\u011f\u00fcn dernek halay",
                    "t\u00fcp\u00fcm de\u011filsin",
                    "t\u00fcp\u00e7\u00fc fikret komik sahneler",
                    "t\u00fcp\u00e7\u00fc fikret dayaktan sonra",
                    "t\u00fcp\u00e7\u00fc fikret",
                    "sivas otel sahnesi",
                    "sivas otel fiko",
                    "d\u00fc\u011f\u00fcn dernek sivas otel",
                    "ne kesiyonuz bu bayram",
                    "kurban bayram\u0131",
                    "bayram",
                    "bayram namaz\u0131",
                    "kar\u0131 k\u0131z"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kopeeeek\ud83d\ude02 #d\u00fc\u011f\u00fcndernek #ahmetkural #muratcemcir",
                    "description": "\u0130lk filmde o\u011flunun d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcn\u00fc yapan \u0130smail bu kez torununun s\u00fcnnet d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc i\u00e7in kollar\u0131 s\u0131varken ekip tekrar bir araya gelir ve i\u015fler iyice kar\u0131\u015f\u0131r! Eski tak\u0131m bir araya geliyor, ba\u015f\u0131n\u0131 olmad\u0131k belalara sokuyor, s\u00fcnnet d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc \u015fehir \u00e7ap\u0131nda bir hadise halini al\u0131yor. \u0130\u015fler kar\u0131\u015facak, acele d\u00fc\u011f\u00fcne a\u015fk bile kar\u0131\u015facak ve o s\u00fcnnet illa ki yap\u0131lacak! \n\n\u0130lki 2013'te seyirciyle bulu\u015fan ve gi\u015fe rekorlar\u0131 k\u0131ran D\u00fc\u011f\u00fcn Dernek'in devam filmi olan yap\u0131m\u0131n y\u00f6netmenli\u011fi yine Sel\u00e7uk Aydemir'e ait. \n\nFilmin ba\u015frollerini ilkinde de oldu\u011fu gibi Murat Cemcir ve Ahmet Kural payla\u015f\u0131rken kadroda kendilerine e\u015flik eden di\u011fer isimlerse Rasim \u00d6ztekin, \u0130nan Ula\u015f Torun, Devrim Yakut, Bar\u0131\u015f Y\u0131ld\u0131z ve \u015einasi Yurtsever.\n\n\u25ba BKM Kanal\u0131na Abone Olun: http://goo.gl/rq6Yql\n\u25ba \u00c7ok G\u00fczel Hareketler Kanal\u0131na Abone Ol: http://goo.gl/inzjIu\n\u25ba G\u00fcld\u00fcr G\u00fcld\u00fcr Show Kanal\u0131na Abone Olun: https://goo.gl/v9le8I\n\n\n#bkm #d\u00fc\u011f\u00fcndernek2 #s\u00fcnnet #be\u015fikta\u015fk\u00fclt\u00fcrmerkezi #ahmetkural #muratcemcir #rasim\u00f6ztekin #devrimyakut"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3998840",
                "likeCount": "108872",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "184"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z1yC3Lqbp4WSDsH0HZL7a5X1zTk",
            "id": "azUlMvT_zSg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T15:02:49Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "Can We Sneak Our Dog Into the Restaurant in a Baby Stroller?",
                "description": "Can We Sneak Our Dog Into the Restaurant in a Baby Stroller?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Can We Sneak Our Dog Into the Restaurant in a Baby Stroller?",
                    "description": "Can We Sneak Our Dog Into the Restaurant in a Baby Stroller?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50880526",
                "likeCount": "1042762",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1112"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9X19sWwydGxYbfumRz8TwI_Yo3A",
            "id": "sOYjz6mQR-g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T18:43:02Z",
                "channelId": "UCebdo7-2NdjcktKzco64iNw",
                "title": "Ma\u00e7\u0131n Tamam\u0131  | T\u00fcrkiye - Brezilya \"2025 Kad\u0131nlar VNL\"  TRT Spor Y\u0131ld\u0131z x Yemeksepeti",
                "description": "Filenin Sultanlar\u0131, 2025 Kad\u0131nlar VNL 2. Etap'ta, \u0130stanbul'da oynayaca\u011f\u0131 son ma\u00e7ta Brezilya kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nM\u00fcsabaka TRT Spor'dan naklen yay\u0131nland\u0131.\n\nTRT SPOR Y\u0131ld\u0131z Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \u2b07\ufe0f\nX: https://twitter.com/trtsporyildiz\nInstagram: https://www.instagram.com/trtsporyildiz\nFacebook: https://www.facebook.com/trtsporyildiz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOYjz6mQR-g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOYjz6mQR-g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOYjz6mQR-g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOYjz6mQR-g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sOYjz6mQR-g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT SPOR Y\u0131ld\u0131z",
                "tags": [
                    "trt spor",
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z izle",
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z canl\u0131",
                    "trt spor canl\u0131",
                    "voleybol izle",
                    "basketbol izle",
                    "olimpiyatlar",
                    "tokyo 2020",
                    "sultanlar ligi",
                    "efeler ligi",
                    "filenin sultanlar\u0131",
                    "t\u00fcrk voleybol",
                    "mislicom sultanlar ligi",
                    "kupa voley",
                    "halkbank",
                    "cev \u015fampiyonlar ligi",
                    "vak\u0131fbank",
                    "eczac\u0131ba\u015f\u0131",
                    "eczac\u0131ba\u015f\u0131dynavit",
                    "arkas",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "voleybol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ma\u00e7\u0131n Tamam\u0131  | T\u00fcrkiye - Brezilya \"2025 Kad\u0131nlar VNL\"  TRT Spor Y\u0131ld\u0131z x Yemeksepeti",
                    "description": "Filenin Sultanlar\u0131, 2025 Kad\u0131nlar VNL 2. Etap'ta, \u0130stanbul'da oynayaca\u011f\u0131 son ma\u00e7ta Brezilya kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nM\u00fcsabaka TRT Spor'dan naklen yay\u0131nland\u0131.\n\nTRT SPOR Y\u0131ld\u0131z Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \u2b07\ufe0f\nX: https://twitter.com/trtsporyildiz\nInstagram: https://www.instagram.com/trtsporyildiz\nFacebook: https://www.facebook.com/trtsporyildiz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "781903",
                "likeCount": "6248",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "979"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nIHGR4Ow-LVq44Tn7kfCL5zGjIc",
            "id": "bUwVormzdxY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T11:30:07Z",
                "channelId": "UCxwMixOGCeONIfcuIfT02sw",
                "title": "C\u0130PS YEME SIRASI \u2620\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bUwVormzdxY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bUwVormzdxY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bUwVormzdxY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bUwVormzdxY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bUwVormzdxY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nevzat \u00d6zkur",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "C\u0130PS YEME SIRASI \u2620\ufe0f",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "539990",
                "likeCount": "8200",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "108"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wd5rgu_TVHg8N8yOFg1XENRx6iM",
            "id": "ZtC9yH3fFPk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T12:44:49Z",
                "channelId": "UCQLtnn35UkyIpdBI4rdxDBw",
                "title": "\u0130RAN \u0130sterse K\u00fcresel Ekonomi \u00c7\u00f6ker!",
                "description": "Instagram`da YK: https://www.instagram.com/yusufkayaalpme\nTwitter`da YK: https://twitter.com/YKayaalp07\nDiscord`da YK: https://discord.gg/YusufKayaalp\n\n\u0130\u015f birlikleri ve ileti\u015fim: yusufkayaalpiletisim@gmail.com\n\nVideolar\u0131m\u0131z\u0131 ve g\u00f6rsellerimizi hi\u00e7bir \u015fekilde ba\u015fka mecrada payla\u015f\u0131lmas\u0131na izin vermiyoruz. Bu konuyla ilgili ileti\u015fime ge\u00e7ebilirsiniz. \u0130zledi\u011finiz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler.\n\n--------------- BA\u011eLANTILAR ---------------\n\n\u0130lham: https://www.youtube.com/c/OverSimplified",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZtC9yH3fFPk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZtC9yH3fFPk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZtC9yH3fFPk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZtC9yH3fFPk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZtC9yH3fFPk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yusuf Kayaalp",
                "tags": [
                    "Yusuf Kayaalp",
                    "Tarih",
                    "E\u011fitim",
                    "Bilgi",
                    "Mizah",
                    "Tarih Videolar\u0131",
                    "Bilgi Videolar\u0131",
                    "Mizahi Tarih",
                    "Komik Tarih Videolar\u0131",
                    "Ger\u00e7ek Tarihj"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0130RAN \u0130sterse K\u00fcresel Ekonomi \u00c7\u00f6ker!",
                    "description": "Instagram`da YK: https://www.instagram.com/yusufkayaalpme\nTwitter`da YK: https://twitter.com/YKayaalp07\nDiscord`da YK: https://discord.gg/YusufKayaalp\n\n\u0130\u015f birlikleri ve ileti\u015fim: yusufkayaalpiletisim@gmail.com\n\nVideolar\u0131m\u0131z\u0131 ve g\u00f6rsellerimizi hi\u00e7bir \u015fekilde ba\u015fka mecrada payla\u015f\u0131lmas\u0131na izin vermiyoruz. Bu konuyla ilgili ileti\u015fime ge\u00e7ebilirsiniz. \u0130zledi\u011finiz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler.\n\n--------------- BA\u011eLANTILAR ---------------\n\n\u0130lham: https://www.youtube.com/c/OverSimplified"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2027503",
                "likeCount": "72969",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1529"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aSakh6a1-g4f61Vv6urdFPSzs_g",
            "id": "-m9vldjHBu0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T22:30:36Z",
                "channelId": "UCrZfdLWzSG2LOR2hZWWLA8g",
                "title": "Merve, \u015feflerin \u015fakas\u0131 kar\u015f\u0131s\u0131nda \u015fa\u015fk\u0131nl\u0131\u011f\u0131n\u0131 gizleyemedi  #MasterChefT\u00fcrkiye #MasterChef",
                "description": "MasterChef T\u00fcrkiye\u2019ye Abone Olmak \u0130\u00e7in T\u0131klay\u0131n! \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/mastercheftr\n\nTV8 ekranlar\u0131nda yay\u0131nlanmaya ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 g\u00fcnden itibaren izleyicileri ekran ba\u015f\u0131na kilitleyen yemek yar\u0131\u015fmas\u0131 program\u0131 MasterChef T\u00fcrkiye\u2019de her b\u00f6l\u00fcm nefes kesiyor! \n\nTV8'in heyecan dolu yemek yar\u0131\u015fmas\u0131 MasterChef yeni sezonda da t\u00fcm h\u0131z\u0131yla devam ediyor. D\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc \u015fefler Mehmet Yal\u00e7\u0131nkaya, Somer Sivrio\u011flu ve Danilo Zanna'n\u0131n kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kacak yar\u0131\u015fmac\u0131lar, adeta ecel terleri d\u00f6k\u00fcyor. Peki kendilerinden istenen yemekleri, servis edilebilir hale getirmek i\u00e7in t\u00fcm gayretlerini ortaya koyan yar\u0131\u015fmac\u0131lardan hangileri ge\u00e7er not alacak? \n\n\ud83c\udf73 SOSYAL MEDYA HESAPLARIMIZ \ud83c\udf45 \nInstagram : https://www.instagram.com/masterchefturkiye \nTwitter : https://twitter.com/TvMasterchef \nFacebook : https://www.facebook.com/MasterChefTurkiye \nWeb Site : https://www.tv8.com.tr/masterchef-turkiye\n\n#MasterChefAllStar #TV8 #ACUNMEDYA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-m9vldjHBu0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-m9vldjHBu0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-m9vldjHBu0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-m9vldjHBu0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-m9vldjHBu0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef T\u00fcrkiye",
                "tags": [
                    "MasterChef",
                    "MasterChef T\u00fcrkiye",
                    "Somer Sivrio\u011flu",
                    "Danilo Zanna",
                    "Mehmet Yal\u00e7\u0131nkaya",
                    "TV8",
                    "yemek yar\u0131\u015fmas\u0131",
                    "MasterChef b\u00f6l\u00fcmleri",
                    "Masterchef Sahneleri",
                    "yemek tarifleri",
                    "MasterChef J\u00fcrileri",
                    "MasterChef yemek tarifleri",
                    "master chef t\u00fcrkiye yeni sezon",
                    "masterchef yeni sezon",
                    "masterchef son b\u00f6l\u00fcm",
                    "#MasterChefAllStar",
                    "masterchef all star",
                    "masterchef allstar",
                    "masterchef 2023",
                    "masterchef 2023 elemeler",
                    "ACUNMEDYA",
                    "master chef",
                    "master chef t\u00fcrkiye"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Merve, \u015feflerin \u015fakas\u0131 kar\u015f\u0131s\u0131nda \u015fa\u015fk\u0131nl\u0131\u011f\u0131n\u0131 gizleyemedi  #MasterChefT\u00fcrkiye #MasterChef",
                    "description": "MasterChef T\u00fcrkiye\u2019ye Abone Olmak \u0130\u00e7in T\u0131klay\u0131n! \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/mastercheftr\n\nTV8 ekranlar\u0131nda yay\u0131nlanmaya ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 g\u00fcnden itibaren izleyicileri ekran ba\u015f\u0131na kilitleyen yemek yar\u0131\u015fmas\u0131 program\u0131 MasterChef T\u00fcrkiye\u2019de her b\u00f6l\u00fcm nefes kesiyor! \n\nTV8'in heyecan dolu yemek yar\u0131\u015fmas\u0131 MasterChef yeni sezonda da t\u00fcm h\u0131z\u0131yla devam ediyor. D\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc \u015fefler Mehmet Yal\u00e7\u0131nkaya, Somer Sivrio\u011flu ve Danilo Zanna'n\u0131n kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kacak yar\u0131\u015fmac\u0131lar, adeta ecel terleri d\u00f6k\u00fcyor. Peki kendilerinden istenen yemekleri, servis edilebilir hale getirmek i\u00e7in t\u00fcm gayretlerini ortaya koyan yar\u0131\u015fmac\u0131lardan hangileri ge\u00e7er not alacak? \n\n\ud83c\udf73 SOSYAL MEDYA HESAPLARIMIZ \ud83c\udf45 \nInstagram : https://www.instagram.com/masterchefturkiye \nTwitter : https://twitter.com/TvMasterchef \nFacebook : https://www.facebook.com/MasterChefTurkiye \nWeb Site : https://www.tv8.com.tr/masterchef-turkiye\n\n#MasterChefAllStar #TV8 #ACUNMEDYA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1147833",
                "likeCount": "39147",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "164"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oB69RGWj4Dx8ub9q57l1MWhogjo",
            "id": "g_L48sTXUqQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T09:00:57Z",
                "channelId": "UC2Auof70ozxMQ6K1IedgZmQ",
                "title": "24 SAAT HAMAKTA YA\u015eAMAK !? | S\u0131la D\u00fcndar Feride \u00d6zdin\u00e7",
                "description": "OPERA\u2019y\u0131 indirmek i\u00e7in linke t\u0131klayabilirsiniz: https://opr.as/06-Opera-browser-siladundar1\n\nHerkese selaam ben S\u0131la D\u00fcndar bug\u00fcn arkada\u015f\u0131m ile yani Feride \u00d6zdin\u00e7 ile 24 SAAT HAMAKTA YA\u015eAMAK \u00e7ektik. Biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131m sizde izlerken e\u011flenirsinizz sizleri seviyorumm iyi e\u011flenceler :)\n\nKIZ KIZA TAT\u0130L VLOG !? https://youtu.be/vuL--B7XWy4?si=tlwl7CaCcpMl8boe\n\nAB\u0130M\u0130N KAHVES\u0130NE UYKU \u0130LACI ATTIM !? https://youtu.be/8tahfJUm6Lg?si=clMV_kQ73hMdQP4U\n\nsiladundar@welogsocial.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_L48sTXUqQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_L48sTXUqQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_L48sTXUqQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_L48sTXUqQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_L48sTXUqQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0131la D\u00fcndar",
                "tags": [
                    "s\u0131la d\u00fcndar",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7",
                    "s\u0131la feride hamak",
                    "24 saat",
                    "hamakta ya\u015famak",
                    "s\u0131la d\u00fcndar hamak",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 hamak",
                    "s\u0131la feride",
                    "s\u0131la d\u00fcndar feride",
                    "24",
                    "24 saat challenge",
                    "24 saat ya\u015famak",
                    "s\u0131la d\u00fcndar 24 saat",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 24 saat",
                    "24 saat videolar\u0131",
                    "ormanda 24 saat",
                    "hamak 24 saat",
                    "k\u0131z k\u0131za videolar",
                    "k\u0131z k\u0131za",
                    "24 saat hamak",
                    "feride s\u0131la hamak",
                    "hamak s\u0131la feride",
                    "hamakta 24 saat",
                    "24 saat hamakta ya\u015famak"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 SAAT HAMAKTA YA\u015eAMAK !? | S\u0131la D\u00fcndar Feride \u00d6zdin\u00e7",
                    "description": "OPERA\u2019y\u0131 indirmek i\u00e7in linke t\u0131klayabilirsiniz: https://opr.as/06-Opera-browser-siladundar1\n\nHerkese selaam ben S\u0131la D\u00fcndar bug\u00fcn arkada\u015f\u0131m ile yani Feride \u00d6zdin\u00e7 ile 24 SAAT HAMAKTA YA\u015eAMAK \u00e7ektik. Biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131m sizde izlerken e\u011flenirsinizz sizleri seviyorumm iyi e\u011flenceler :)\n\nKIZ KIZA TAT\u0130L VLOG !? https://youtu.be/vuL--B7XWy4?si=tlwl7CaCcpMl8boe\n\nAB\u0130M\u0130N KAHVES\u0130NE UYKU \u0130LACI ATTIM !? https://youtu.be/8tahfJUm6Lg?si=clMV_kQ73hMdQP4U\n\nsiladundar@welogsocial.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "599221",
                "likeCount": "29434",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3724"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X_3oXHrMn6pIOqnRnwgniaWuZvY",
            "id": "gCPRFYZWliw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T15:40:59Z",
                "channelId": "UCaWv5-pcBv_HKBaXH2ZtllA",
                "title": "D\u00dcNYA\u2019NIN EN \u015eANSSIZ FOTO\u011eRAFI..?",
                "description": "#charmquell #hikaye  #shorts \n\nSosyal Medya Hesaplar\u0131m.\n\ud83d\udccchttps://instagram.com/charmquell\n\ud83d\udccchttps://www.twitch.tv/charmquell\n\ud83d\udccchttps://tiktok.com/@charmquell",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCPRFYZWliw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCPRFYZWliw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCPRFYZWliw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCPRFYZWliw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCPRFYZWliw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CharmQuell",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "D\u00dcNYA\u2019NIN EN \u015eANSSIZ FOTO\u011eRAFI..?",
                    "description": "#charmquell #hikaye  #shorts \n\nSosyal Medya Hesaplar\u0131m.\n\ud83d\udccchttps://instagram.com/charmquell\n\ud83d\udccchttps://www.twitch.tv/charmquell\n\ud83d\udccchttps://tiktok.com/@charmquell"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1088046",
                "likeCount": "39620",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "449"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cys4Qzj9WEyywXM9iPnhmtdhojY",
            "id": "mqgF6UGkyH4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T09:01:18Z",
                "channelId": "UCUX4LSFpNfeTxRC3smQfELw",
                "title": "Mesut Komiserin Cebindeki Silahlar Bitmiyor #unutulmayandiziler #arkasokaklar",
                "description": "\u200bArka Sokaklar'\u0131n en heyecanl\u0131 anlar\u0131n\u0131 bu linkten izleyebilirsiniz:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLi2r1zb7ivLyWf0nTIOFqixOV6j9-vzkB&si=LvZI1AA0cxwneOt2\n\nArka Sokaklar yap\u0131mc\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 duayen sinemac\u0131 T\u00fcrker \u0130nano\u011flu'nun \u00fcstlendi\u011fi, y\u00f6netmenli\u011fini Orhan O\u011fuz'un yapt\u0131\u011f\u0131 Kanal D'de yay\u0131nlanan efsane T\u00fcrk yap\u0131m\u0131 polisiye televizyon dizisidir. \n\nDizide \u0130stanbul sokaklar\u0131nda su\u00e7lular\u0131n pe\u015finde ko\u015fan bir ekibin s\u0131ra d\u0131\u015f\u0131 maceralar\u0131 ve aile ya\u015famlar\u0131 konu al\u0131n\u0131yor. Ekip, g\u00f6revleri s\u0131ras\u0131nda de\u011fi\u015fik ve \u00e7e\u015fitli insan hikayeleriyle s\u00fcrekli kar\u015f\u0131la\u015fmaktad\u0131r. Zaman zaman g\u00fcl\u00fcmseten, zaman zaman da i\u00e7 burkan bu hikayelere, meslek y\u0131llar\u0131n\u0131n tecr\u00fcbesi ve babal\u0131\u011f\u0131yla yakla\u015fan, ekibin di\u011fer gen\u00e7 \u00fcyelerine de yol g\u00f6steren emniyet m\u00fcd\u00fcr\u00fc R\u0131za Baba olur.\n\nDizinin senaryosunu Ahmet Yurdakul, Ozan Yurdakul ve Sinan Yurdakul yazm\u0131\u015ft\u0131r. Dizinin yap\u0131m \u015firketi Erler Film'dir. Dizinin m\u00fczikleri Murat Evgin taraf\u0131ndan yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.\n\nUnutulmaz diziler, unutulmaz roller, unutulmaz sahneler; Unutulmayan Diziler Kanal\u0131'nda sizlerle.\n\n\u0130yi Seyirler.\n\nArka Sokaklar Oyuncu Kadrosu:\n\nZafer Ergin (R\u0131za Baba ), \u015eevket \u00c7oruh (Mesut ), \u00d6zg\u00fcr Ozan (H\u00fcsn\u00fc \u00c7oban), M\u00fcge Boz (Ece), Can Nergiz (Onur), Alp Korkmaz (Ali), Beril Kayar (Deniz), Figen Evren (Suat),  \u00d6zlem \u00c7\u0131nar (Aylin),\n Nazl\u0131 Tosuno\u011flu (Nazike), \u0130pek Yaylac\u0131o\u011flu (P\u0131nar), H\u00fclya Kalebay\u0131r \u00c7elik (Ayla), Can Ba\u015fak (Arif M\u00fcd\u00fcr), Tun\u00e7 O\u011fuz (Arda), Buse Varol (Yasemin), Y\u00fcsra Geyik (Zeliha), Manolya A\u015f\u0131k (\u015eule), \nOnur Bay (Tekin), Furkan G\u00f6ksel (Metin), Kerimhan Duman (Tun\u00e7), Bal\u0131m Gaye Bayrak (Ceren), Seda Kement (Feray), Esin Karakaya (Neriman), Tolga Yavuz (Dr.Eren), Efe Ayd\u0131n (Fatih), Garip Kont.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mqgF6UGkyH4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mqgF6UGkyH4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mqgF6UGkyH4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mqgF6UGkyH4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mqgF6UGkyH4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Unutulmayan Diziler",
                "tags": [
                    "arka sokaklar",
                    "erler film",
                    "Zafer Ergin",
                    "\u015eevket \u00c7oruh",
                    "\u00d6zg\u00fcr Ozan",
                    "Oya Okar",
                    "Mesut G\u00fcneri",
                    "R\u0131za Soylu",
                    "R\u0131za Baba",
                    "H\u00fcsn\u00fc \u00c7oban",
                    "Selin Ko\u00e7o\u011flu",
                    "Ozan \u00c7obano\u011flu",
                    "Alp Korkmaz",
                    "Hakan \u00c7\u0131nar",
                    "Ali Akdo\u011fan",
                    "T\u00fcrker \u0130nano\u011flu",
                    "Murat Evgin",
                    "metin tekin",
                    "back streests",
                    "turkish police",
                    "istanbul",
                    "h\u00fcsn\u00fc",
                    "suat",
                    "komik",
                    "komedi",
                    "unutulmayan diziler",
                    "mesut",
                    "t\u00fcrker inano\u011flu",
                    "metin",
                    "tekin",
                    "selmes",
                    "polisdizi"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mesut Komiserin Cebindeki Silahlar Bitmiyor #unutulmayandiziler #arkasokaklar",
                    "description": "\u200bArka Sokaklar'\u0131n en heyecanl\u0131 anlar\u0131n\u0131 bu linkten izleyebilirsiniz:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLi2r1zb7ivLyWf0nTIOFqixOV6j9-vzkB&si=LvZI1AA0cxwneOt2\n\nArka Sokaklar yap\u0131mc\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 duayen sinemac\u0131 T\u00fcrker \u0130nano\u011flu'nun \u00fcstlendi\u011fi, y\u00f6netmenli\u011fini Orhan O\u011fuz'un yapt\u0131\u011f\u0131 Kanal D'de yay\u0131nlanan efsane T\u00fcrk yap\u0131m\u0131 polisiye televizyon dizisidir. \n\nDizide \u0130stanbul sokaklar\u0131nda su\u00e7lular\u0131n pe\u015finde ko\u015fan bir ekibin s\u0131ra d\u0131\u015f\u0131 maceralar\u0131 ve aile ya\u015famlar\u0131 konu al\u0131n\u0131yor. Ekip, g\u00f6revleri s\u0131ras\u0131nda de\u011fi\u015fik ve \u00e7e\u015fitli insan hikayeleriyle s\u00fcrekli kar\u015f\u0131la\u015fmaktad\u0131r. Zaman zaman g\u00fcl\u00fcmseten, zaman zaman da i\u00e7 burkan bu hikayelere, meslek y\u0131llar\u0131n\u0131n tecr\u00fcbesi ve babal\u0131\u011f\u0131yla yakla\u015fan, ekibin di\u011fer gen\u00e7 \u00fcyelerine de yol g\u00f6steren emniyet m\u00fcd\u00fcr\u00fc R\u0131za Baba olur.\n\nDizinin senaryosunu Ahmet Yurdakul, Ozan Yurdakul ve Sinan Yurdakul yazm\u0131\u015ft\u0131r. Dizinin yap\u0131m \u015firketi Erler Film'dir. Dizinin m\u00fczikleri Murat Evgin taraf\u0131ndan yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.\n\nUnutulmaz diziler, unutulmaz roller, unutulmaz sahneler; Unutulmayan Diziler Kanal\u0131'nda sizlerle.\n\n\u0130yi Seyirler.\n\nArka Sokaklar Oyuncu Kadrosu:\n\nZafer Ergin (R\u0131za Baba ), \u015eevket \u00c7oruh (Mesut ), \u00d6zg\u00fcr Ozan (H\u00fcsn\u00fc \u00c7oban), M\u00fcge Boz (Ece), Can Nergiz (Onur), Alp Korkmaz (Ali), Beril Kayar (Deniz), Figen Evren (Suat),  \u00d6zlem \u00c7\u0131nar (Aylin),\n Nazl\u0131 Tosuno\u011flu (Nazike), \u0130pek Yaylac\u0131o\u011flu (P\u0131nar), H\u00fclya Kalebay\u0131r \u00c7elik (Ayla), Can Ba\u015fak (Arif M\u00fcd\u00fcr), Tun\u00e7 O\u011fuz (Arda), Buse Varol (Yasemin), Y\u00fcsra Geyik (Zeliha), Manolya A\u015f\u0131k (\u015eule), \nOnur Bay (Tekin), Furkan G\u00f6ksel (Metin), Kerimhan Duman (Tun\u00e7), Bal\u0131m Gaye Bayrak (Ceren), Seda Kement (Feray), Esin Karakaya (Neriman), Tolga Yavuz (Dr.Eren), Efe Ayd\u0131n (Fatih), Garip Kont."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "279414",
                "likeCount": "13155",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "46"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xj4qWBRBCn-Xb0WQmmo3xX1Z6Go",
            "id": "JCELgp_U8Co",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T09:30:09Z",
                "channelId": "UC_OX2atR0lOijvhk3WLGqbg",
                "title": "Nihal Candan: \"Biraz Daha Yemeseydim \u00d6lecekmi\u015fim...\" #shorts",
                "description": "Nihal Candan: \"Biraz Daha Yemeseydim \u00d6lecekmi\u015fim...\" #shorts \n\n#nihalcandan #anoreksiya \n\n\ud83d\udd34Kanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/BakBurasiCokOnemli\n\n\ud83d\udccc Pop\u00fcler Videolara G\u00f6z At\u0131n \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udccdC\u00fcneyt Ark\u0131n'dan Son R\u00f6portaj! T\u00fcrk Halk\u0131n\u0131n Kahraman\u0131 Hayat\u0131n\u0131 ve Bilinmeyenlerini Anlatt\u0131!\n\u015e\u0130MD\u0130 \u0130ZLE \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtu.be/OOn3tJt0F00\n\n\ud83d\udccd Olay A\u00e7\u0131klamalar! \u00c7ocuklar\u0131m\u0131n Y\u00fcre\u011fine Dokunan, Bana Abilik Yapan Bir Amca Ali\u015fan! \n\u015e\u0130MD\u0130 \u0130ZLE \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtu.be/PU0xjYiJQyk\n\n\ud83d\udccd \"Ali\u015fan Yengesine Araba Ald\u0131, Buse \u0130le Aras\u0131 Bozuldu\" Sorusunu \u0130lk Kez yan\u0131tlad\u0131 | Merve Tekta\u015f \n\u015e\u0130MD\u0130 \u0130ZLE \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtu.be/k_HhxZ1hluw\n\n\ud83d\udccd \"RUH \u0130K\u0130Z\u0130M\u0130 KAYBETT\u0130M!\" Billur Kalkavan'\u0131n Vasiyeti Neydi? Bu\u011fra Bahad\u0131rl\u0131\u2019ya Miras\u0131ndan Ne Kald\u0131? \n\u015e\u0130MD\u0130 \u0130ZLE \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtu.be/gcHxgt_3GEs\n\n\ud83d\udccd Billur Kalkavans\u0131z 40 G\u00dcN! Bu\u011fra Bahad\u0131rl\u0131 Neden Hala O Evde? \" Bana \u00c7ok B\u00fcy\u00fck Bir Miras B\u0131rakt\u0131!\" \n\u015e\u0130MD\u0130 \u0130ZLE \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtu.be/YLXdlfqA0xY\n\n\n\ud83d\udcccShorts Videolara G\u00f6z At\u0131n \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udccd T\u00fcm Kad\u0131nlar\u0131n G\u00f6z\u00fc C\u00fcneyt Ark\u0131n'da.. Peki Onun Buna Yorumu Ne? \n \u015e\u0130MD\u0130 \u0130ZLE \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtube.com/shorts/hTdZMVbditA\n\n\ud83d\udccd Murat \u00d6v\u00fc\u00e7 Cinsiyet De\u011fi\u015ftirecek Mi? \n\u015e\u0130MD\u0130 \u0130ZLE \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtube.com/shorts/wb-4urdowys\n\n\ud83d\udccd Mal Varl\u0131\u011f\u0131 Var M\u0131? Aydemir Akba\u015f'dan FLA\u015e A\u00e7\u0131klamalar!\n\u015e\u0130MD\u0130 \u0130ZLE \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtube.com/shorts/4vGqB--Aty0\n\n\ud83d\udccd O\u011flu Murat \u00d6v\u00fc\u00e7'ten Utan\u0131yor Mu? Bak\u0131n Murat \u00d6v\u00fc\u00e7 Y\u00fcz\u00fcnden Ne Yapm\u0131\u015f! \n\u015e\u0130MD\u0130 \u0130ZLE \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtube.com/shorts/rgqLoZtYfIg\n\n\ud83d\udccd Murat \u00d6v\u00fc\u00e7'\u00fcn Eski E\u015fi Kim? \n\u015e\u0130MD\u0130 \u0130ZLE \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtube.com/shorts/BC3vPXv9PME\n\nAjans: Your Medya\nWeb: www.yourmedya.com\nmail: info@yourmedya.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCELgp_U8Co/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCELgp_U8Co/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCELgp_U8Co/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCELgp_U8Co/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JCELgp_U8Co/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bak Buras\u0131 \u00c7ok \u00d6nemli",
                "tags": [
                    "bak buras\u0131 \u00e7ok \u00f6nemli",
                    "bak buras\u0131 \u00e7ok \u00f6nemli youtube",
                    "r\u00f6portaj",
                    "magazin r\u00f6portajlar\u0131",
                    "sanat\u00e7\u0131 r\u00f6portajlar\u0131",
                    "sanat r\u00f6portajlar\u0131",
                    "magazin haberleri",
                    "magazin g\u00fcndemi",
                    "g\u00fcndemde neler var",
                    "nihal candan",
                    "nihal candan \u00f6ld\u00fc m\u00fc",
                    "nihal candan \u00f6ld\u00fc",
                    "nihal candan \u00f6ld\u00fc m\u00fc son dakika",
                    "nihal candan son dakika",
                    "nihal candan cenazesi",
                    "nihal candan anoreksiya",
                    "nihal candan a\u00e7\u0131klama",
                    "nihal candan ilk r\u00f6portaj",
                    "nihal candan anoreksiya a\u00e7\u0131klamas\u0131",
                    "nihal candan ka\u00e7 kilo",
                    "shorts"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Nihal Candan: \"Biraz Daha Yemeseydim \u00d6lecekmi\u015fim...\" #shorts",
                    "description": "Nihal Candan: \"Biraz Daha Yemeseydim \u00d6lecekmi\u015fim...\" #shorts \n\n#nihalcandan #anoreksiya \n\n\ud83d\udd34Kanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/BakBurasiCokOnemli\n\n\ud83d\udccc Pop\u00fcler Videolara G\u00f6z At\u0131n \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udccdC\u00fcneyt Ark\u0131n'dan Son R\u00f6portaj! T\u00fcrk Halk\u0131n\u0131n Kahraman\u0131 Hayat\u0131n\u0131 ve Bilinmeyenlerini Anlatt\u0131!\n\u015e\u0130MD\u0130 \u0130ZLE \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtu.be/OOn3tJt0F00\n\n\ud83d\udccd Olay A\u00e7\u0131klamalar! \u00c7ocuklar\u0131m\u0131n Y\u00fcre\u011fine Dokunan, Bana Abilik Yapan Bir Amca Ali\u015fan! \n\u015e\u0130MD\u0130 \u0130ZLE \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtu.be/PU0xjYiJQyk\n\n\ud83d\udccd \"Ali\u015fan Yengesine Araba Ald\u0131, Buse \u0130le Aras\u0131 Bozuldu\" Sorusunu \u0130lk Kez yan\u0131tlad\u0131 | Merve Tekta\u015f \n\u015e\u0130MD\u0130 \u0130ZLE \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtu.be/k_HhxZ1hluw\n\n\ud83d\udccd \"RUH \u0130K\u0130Z\u0130M\u0130 KAYBETT\u0130M!\" Billur Kalkavan'\u0131n Vasiyeti Neydi? Bu\u011fra Bahad\u0131rl\u0131\u2019ya Miras\u0131ndan Ne Kald\u0131? \n\u015e\u0130MD\u0130 \u0130ZLE \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtu.be/gcHxgt_3GEs\n\n\ud83d\udccd Billur Kalkavans\u0131z 40 G\u00dcN! Bu\u011fra Bahad\u0131rl\u0131 Neden Hala O Evde? \" Bana \u00c7ok B\u00fcy\u00fck Bir Miras B\u0131rakt\u0131!\" \n\u015e\u0130MD\u0130 \u0130ZLE \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtu.be/YLXdlfqA0xY\n\n\n\ud83d\udcccShorts Videolara G\u00f6z At\u0131n \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udccd T\u00fcm Kad\u0131nlar\u0131n G\u00f6z\u00fc C\u00fcneyt Ark\u0131n'da.. Peki Onun Buna Yorumu Ne? \n \u015e\u0130MD\u0130 \u0130ZLE \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtube.com/shorts/hTdZMVbditA\n\n\ud83d\udccd Murat \u00d6v\u00fc\u00e7 Cinsiyet De\u011fi\u015ftirecek Mi? \n\u015e\u0130MD\u0130 \u0130ZLE \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtube.com/shorts/wb-4urdowys\n\n\ud83d\udccd Mal Varl\u0131\u011f\u0131 Var M\u0131? Aydemir Akba\u015f'dan FLA\u015e A\u00e7\u0131klamalar!\n\u015e\u0130MD\u0130 \u0130ZLE \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtube.com/shorts/4vGqB--Aty0\n\n\ud83d\udccd O\u011flu Murat \u00d6v\u00fc\u00e7'ten Utan\u0131yor Mu? Bak\u0131n Murat \u00d6v\u00fc\u00e7 Y\u00fcz\u00fcnden Ne Yapm\u0131\u015f! \n\u015e\u0130MD\u0130 \u0130ZLE \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtube.com/shorts/rgqLoZtYfIg\n\n\ud83d\udccd Murat \u00d6v\u00fc\u00e7'\u00fcn Eski E\u015fi Kim? \n\u015e\u0130MD\u0130 \u0130ZLE \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://youtube.com/shorts/BC3vPXv9PME\n\nAjans: Your Medya\nWeb: www.yourmedya.com\nmail: info@yourmedya.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "349235",
                "likeCount": "2558",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "73"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2eEyPROI3GVe1ea-miu1lhqntUQ",
            "id": "pe_ejTiIcSs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Lose 100 LBs, Win $250,000!",
                "description": "Go start the business you\u2019ve been dreaming of and visit https://www.Shopify.com/MrBeast to start your trial now.\n\n**In Loving Memory of Coach Tyler Wall**\n\nIt is with profound sadness that we share the unexpected passing of Coach Tyler Wall. Coach Wall was a remarkable individual whose kindness and genuine spirit touched all who knew him. His loss has left our hearts heavy with grief.\n\nFollowing this tragic news, we reached out to Coach Wall\u2019s family to determine whether this video should be shared. With grace and wisdom, they expressed that Tyler would have wanted his message of hope and positivity to continue reaching others, even in his absence.\n\nWe humbly ask that you honor Coach Wall\u2019s memory and respect his family\u2019s need for privacy during this difficult time.\n\nCoach Tyler Wall\u2019s legacy of compassion and encouragement will live on in the hearts of all who were fortunate enough to know him.\n\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pe_ejTiIcSs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Lose 100 LBs, Win $250,000!",
                    "description": "Go start the business you\u2019ve been dreaming of and visit https://www.Shopify.com/MrBeast to start your trial now.\n\n**In Loving Memory of Coach Tyler Wall**\n\nIt is with profound sadness that we share the unexpected passing of Coach Tyler Wall. Coach Wall was a remarkable individual whose kindness and genuine spirit touched all who knew him. His loss has left our hearts heavy with grief.\n\nFollowing this tragic news, we reached out to Coach Wall\u2019s family to determine whether this video should be shared. With grace and wisdom, they expressed that Tyler would have wanted his message of hope and positivity to continue reaching others, even in his absence.\n\nWe humbly ask that you honor Coach Wall\u2019s memory and respect his family\u2019s need for privacy during this difficult time.\n\nCoach Tyler Wall\u2019s legacy of compassion and encouragement will live on in the hearts of all who were fortunate enough to know him.\n\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81725923",
                "likeCount": "3619230",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "59918"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "num34G4b8SRziN_1IDrdONfIC_4",
            "id": "-7kT-6XAZvs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T09:37:19Z",
                "channelId": "UCzNu79N8Lq1wUY52MkhWKSA",
                "title": "\u0130srail'de olan f\u00fcze T\u00fcrkiye'de var m\u0131?",
                "description": "\u0130srail\u2019in hava savunma sistemi Demir Kubbe, bug\u00fcne kadar onlarca sald\u0131r\u0131y\u0131 ba\u015far\u0131yla durdurdu. Ancak son \u0130ran sald\u0131r\u0131s\u0131, bu sistemin zay\u0131f y\u00f6nlerini ortaya \u00e7\u0131kard\u0131. Tel Aviv gibi \u00f6nemli \u015fehirler f\u00fczelerden etkilendi. Peki bu nas\u0131l oldu?\n\n#technology #defence #israel #iran #irondome #teknoloji #news \n\nDemir Kubbe Nas\u0131l \u00c7al\u0131\u015f\u0131yor?\n\nSistem, gelen roketi radarlarla tespit ediyor. Bilgisayar, bu roketin nereye d\u00fc\u015fece\u011fini hesapl\u0131yor. E\u011fer yerle\u015fim yerini hedef al\u0131yorsa, savunma f\u00fczesi g\u00f6nderiliyor. Bu f\u00fcze, havada roketi vurup patlatarak etkisiz hale getiriyor. Sistem, 4-70 kilometre aras\u0131nda \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor ve ba\u015far\u0131 oran\u0131 olduk\u00e7a y\u00fcksek.\n\nSald\u0131r\u0131da Ne De\u011fi\u015fti?\n\n\u0130ran, bu kez farkl\u0131 bir taktik izledi. Ayn\u0131 anda y\u00fczlerce f\u00fcze f\u0131rlatt\u0131. Her Demir Kubbe bataryas\u0131nda s\u0131n\u0131rl\u0131 say\u0131da savunma f\u00fczesi oldu\u011fu i\u00e7in sistem yoruldu. Savunma f\u00fczeleri t\u00fckenince baz\u0131 d\u00fc\u015fman roketleri hedeflerine ula\u015ft\u0131.\n\nAyr\u0131ca bu sald\u0131r\u0131da Demir Kubbe\u2019nin kapsama alan\u0131 d\u0131\u015f\u0131nda kalan balistik f\u00fczeler de kullan\u0131ld\u0131. Bu t\u00fcr tehditlere kar\u015f\u0131 \u0130srail\u2019in David\u2019s Sling ve Arrow gibi ba\u015fka sistemleri var ama onlar yeterince devreye giremedi.\n\n\u00dcstelik \u0130ran\u2019\u0131n kulland\u0131\u011f\u0131 \u201cHaj Qassem\u201d tipi yeni f\u00fczeler, elektronik kar\u0131\u015ft\u0131rmaya kar\u015f\u0131 dayan\u0131kl\u0131 ve \u00e7ok h\u0131zl\u0131yd\u0131. Bu da Demir Kubbe\u2019nin i\u015fini daha da zorla\u015ft\u0131rd\u0131.\n\nDemir Kubbe h\u00e2l\u00e2 g\u00fc\u00e7l\u00fc bir savunma sistemi, ancak bu sald\u0131r\u0131 onun da s\u0131n\u0131rl\u0131 oldu\u011funu g\u00f6sterdi. Gelecekte daha koordineli ve \u00e7ok katmanl\u0131 savunmalar gerekecek. \u0130srail\u2019in, sistemlerini g\u00fcncellemesi ve yeni tehditlere kar\u015f\u0131 haz\u0131rl\u0131k yapmas\u0131 bekleniyor.\n\nAyr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in kat\u0131l\u0131n:\n\ud83d\udc49 https://bit.ly/SDNKatil\n\nTeknoloji d\u00fcnyas\u0131na dair her \u015feyi ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in kanal\u0131m\u0131za abone olun:\n\ud83d\udce2 https://goo.gl/ylUFmZ\n\n\ud83d\udccc Bizi Takip Edin!\n\n\ud83d\udd39 Discord: Toplulu\u011fumuza kat\u0131l\u0131n \u2192 https://bit.ly/SDNDiscordYouTube\n\ud83d\udd39 \u0130nceleme Videolar\u0131: T\u00fcm i\u00e7eriklerimiz \u2192 https://goo.gl/IIKYIK\n\ud83d\udd39 Instagram: https://goo.gl/r4AJDv\n\ud83d\udd39 Facebook: https://goo.gl/k1D1JL\n\ud83d\udd39 Twitter: https://goo.gl/vTwhws\n\ud83d\udd39 SDN Forum: Teknoloji sohbetlerine kat\u0131l\u0131n \u2192 https://bit.ly/2AQ2DR7\n\nShiftDelete.Net YouTube hesab\u0131, T\u00fcrkiye'nin en b\u00fcy\u00fck teknoloji sitesinin video kanal\u0131d\u0131r. En yeni teknoloji haberleri ve inceleme videolar\u0131 i\u00e7in bizi takip edin!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7kT-6XAZvs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7kT-6XAZvs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7kT-6XAZvs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7kT-6XAZvs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7kT-6XAZvs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ShiftDelete.Net",
                "tags": [
                    "shiftdeletenet",
                    "sdn",
                    "video inceleme",
                    "demir kubbe",
                    "sava\u015f",
                    "israil",
                    "f\u00fcze",
                    "iran",
                    "war",
                    "israel and iran war",
                    "3. d\u00fcnya sava\u015f\u0131",
                    "world war",
                    "aselsan",
                    "\u00e7elik kubbe",
                    "savunma",
                    "sanayi",
                    "roket",
                    "u\u00e7ak",
                    "f-35",
                    "abd",
                    "amerika"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u0130srail'de olan f\u00fcze T\u00fcrkiye'de var m\u0131?",
                    "description": "\u0130srail\u2019in hava savunma sistemi Demir Kubbe, bug\u00fcne kadar onlarca sald\u0131r\u0131y\u0131 ba\u015far\u0131yla durdurdu. Ancak son \u0130ran sald\u0131r\u0131s\u0131, bu sistemin zay\u0131f y\u00f6nlerini ortaya \u00e7\u0131kard\u0131. Tel Aviv gibi \u00f6nemli \u015fehirler f\u00fczelerden etkilendi. Peki bu nas\u0131l oldu?\n\n#technology #defence #israel #iran #irondome #teknoloji #news \n\nDemir Kubbe Nas\u0131l \u00c7al\u0131\u015f\u0131yor?\n\nSistem, gelen roketi radarlarla tespit ediyor. Bilgisayar, bu roketin nereye d\u00fc\u015fece\u011fini hesapl\u0131yor. E\u011fer yerle\u015fim yerini hedef al\u0131yorsa, savunma f\u00fczesi g\u00f6nderiliyor. Bu f\u00fcze, havada roketi vurup patlatarak etkisiz hale getiriyor. Sistem, 4-70 kilometre aras\u0131nda \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor ve ba\u015far\u0131 oran\u0131 olduk\u00e7a y\u00fcksek.\n\nSald\u0131r\u0131da Ne De\u011fi\u015fti?\n\n\u0130ran, bu kez farkl\u0131 bir taktik izledi. Ayn\u0131 anda y\u00fczlerce f\u00fcze f\u0131rlatt\u0131. Her Demir Kubbe bataryas\u0131nda s\u0131n\u0131rl\u0131 say\u0131da savunma f\u00fczesi oldu\u011fu i\u00e7in sistem yoruldu. Savunma f\u00fczeleri t\u00fckenince baz\u0131 d\u00fc\u015fman roketleri hedeflerine ula\u015ft\u0131.\n\nAyr\u0131ca bu sald\u0131r\u0131da Demir Kubbe\u2019nin kapsama alan\u0131 d\u0131\u015f\u0131nda kalan balistik f\u00fczeler de kullan\u0131ld\u0131. Bu t\u00fcr tehditlere kar\u015f\u0131 \u0130srail\u2019in David\u2019s Sling ve Arrow gibi ba\u015fka sistemleri var ama onlar yeterince devreye giremedi.\n\n\u00dcstelik \u0130ran\u2019\u0131n kulland\u0131\u011f\u0131 \u201cHaj Qassem\u201d tipi yeni f\u00fczeler, elektronik kar\u0131\u015ft\u0131rmaya kar\u015f\u0131 dayan\u0131kl\u0131 ve \u00e7ok h\u0131zl\u0131yd\u0131. Bu da Demir Kubbe\u2019nin i\u015fini daha da zorla\u015ft\u0131rd\u0131.\n\nDemir Kubbe h\u00e2l\u00e2 g\u00fc\u00e7l\u00fc bir savunma sistemi, ancak bu sald\u0131r\u0131 onun da s\u0131n\u0131rl\u0131 oldu\u011funu g\u00f6sterdi. Gelecekte daha koordineli ve \u00e7ok katmanl\u0131 savunmalar gerekecek. \u0130srail\u2019in, sistemlerini g\u00fcncellemesi ve yeni tehditlere kar\u015f\u0131 haz\u0131rl\u0131k yapmas\u0131 bekleniyor.\n\nAyr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in kat\u0131l\u0131n:\n\ud83d\udc49 https://bit.ly/SDNKatil\n\nTeknoloji d\u00fcnyas\u0131na dair her \u015feyi ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in kanal\u0131m\u0131za abone olun:\n\ud83d\udce2 https://goo.gl/ylUFmZ\n\n\ud83d\udccc Bizi Takip Edin!\n\n\ud83d\udd39 Discord: Toplulu\u011fumuza kat\u0131l\u0131n \u2192 https://bit.ly/SDNDiscordYouTube\n\ud83d\udd39 \u0130nceleme Videolar\u0131: T\u00fcm i\u00e7eriklerimiz \u2192 https://goo.gl/IIKYIK\n\ud83d\udd39 Instagram: https://goo.gl/r4AJDv\n\ud83d\udd39 Facebook: https://goo.gl/k1D1JL\n\ud83d\udd39 Twitter: https://goo.gl/vTwhws\n\ud83d\udd39 SDN Forum: Teknoloji sohbetlerine kat\u0131l\u0131n \u2192 https://bit.ly/2AQ2DR7\n\nShiftDelete.Net YouTube hesab\u0131, T\u00fcrkiye'nin en b\u00fcy\u00fck teknoloji sitesinin video kanal\u0131d\u0131r. En yeni teknoloji haberleri ve inceleme videolar\u0131 i\u00e7in bizi takip edin!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "690438",
                "likeCount": "23788",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "638"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DTcq3QGRUbzIPf0sk7PgpYjbzpI",
            "id": "TA0qICcewnc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T08:16:01Z",
                "channelId": "UCqm4rpXe7TfKLmrjc79lDBg",
                "title": "Remote control vehicles #builderc",
                "description": "Remote control cars tractor tipping #animation #rccars #asmr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TA0qICcewnc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TA0qICcewnc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TA0qICcewnc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TA0qICcewnc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TA0qICcewnc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Construction Site",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Remote control vehicles #builderc",
                    "description": "Remote control cars tractor tipping #animation #rccars #asmr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11777521",
                "likeCount": "134251",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OjZuVeVfVG55ow7o1dIkwZGT2ZQ",
            "id": "z7qZ4k3Cka4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T15:06:29Z",
                "channelId": "UCaWv5-pcBv_HKBaXH2ZtllA",
                "title": "BU \u00c7OCU\u011eA NE OLDU\u2026?",
                "description": "#charmquell #hikaye  #shorts \n\nSosyal Medya Hesaplar\u0131m.\n\ud83d\udccchttps://instagram.com/charmquell\n\ud83d\udccchttps://www.twitch.tv/charmquell\n\ud83d\udccchttps://tiktok.com/@charmquell",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z7qZ4k3Cka4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z7qZ4k3Cka4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z7qZ4k3Cka4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z7qZ4k3Cka4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z7qZ4k3Cka4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CharmQuell",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "BU \u00c7OCU\u011eA NE OLDU\u2026?",
                    "description": "#charmquell #hikaye  #shorts \n\nSosyal Medya Hesaplar\u0131m.\n\ud83d\udccchttps://instagram.com/charmquell\n\ud83d\udccchttps://www.twitch.tv/charmquell\n\ud83d\udccchttps://tiktok.com/@charmquell"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "309110",
                "likeCount": "13257",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "200"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zFuCIYGN_dMiiNDc_rY3k8odsgc",
            "id": "Bs1eUwPa_I0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T13:22:53Z",
                "channelId": "UCXoKUtG3j_khIU7_dh1W7IA",
                "title": "HASTA OLUNCA ERKEKLER",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bs1eUwPa_I0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bs1eUwPa_I0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bs1eUwPa_I0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bs1eUwPa_I0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bs1eUwPa_I0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emirivriv",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HASTA OLUNCA ERKEKLER",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1761828",
                "likeCount": "36044",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "506"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QgxTfsUsXweJJdGbDT9N_nGp4c8",
            "id": "AwtC-aO5cEk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T11:46:20Z",
                "channelId": "UCNsSKuUoclUlWzRdbNq7D0w",
                "title": "TYT 2025 Yorumum \u26a1\ufe0fCevaplara Bakmaaa\ud83d\udc40",
                "description": "YKS 2025'in 1.oturumu TYT 2025 bitti. \nSence zorluk d\u00fczeyi nas\u0131ld\u0131? T\u00fcrk\u00e7e? Matematik? Fen? Sosyal? Sence zorluk hangi y\u0131la benziyordu?\n\nTemel Yeterlilik Testi 2025 \nY\u00fcksek\u00f6\u011fretim Kurumlar\u0131 S\u0131nav\u0131 2025\nMilli E\u011fitim Bakanl\u0131\u011f\u0131 2025 \n\nGri Ko\u00e7 G\u00fcncel Seminer Takvimi :\nhttps://grikocakademi.com.tr/seminer-takvimi/\n\nGri KO\u00c7 YKS \u00d6zel Ko\u00e7luk Platformu:\nhttps://grikocnavigasyon.com/\n\nGri Ko\u00e7 Planlama Defteri :\nhttps://krakademi.com/urun/gri-koc-planlama-defteri/3083\n\nGri Ko\u00e7 Griden Beyaza Kitab\u0131:\nhttps://www.kitapyurdu.com/kitap/griden-beyaza/607371.html?srsltid=AfmBOoojQEuk93WhNw_8uDD2FJD6SyIon7pw45BOXb-v5IviEWalD-W4\n\n#yks #griko\u00e7 #tyt2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AwtC-aO5cEk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AwtC-aO5cEk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AwtC-aO5cEk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AwtC-aO5cEk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AwtC-aO5cEk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gri Ko\u00e7",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TYT 2025 Yorumum \u26a1\ufe0fCevaplara Bakmaaa\ud83d\udc40",
                    "description": "YKS 2025'in 1.oturumu TYT 2025 bitti. \nSence zorluk d\u00fczeyi nas\u0131ld\u0131? T\u00fcrk\u00e7e? Matematik? Fen? Sosyal? Sence zorluk hangi y\u0131la benziyordu?\n\nTemel Yeterlilik Testi 2025 \nY\u00fcksek\u00f6\u011fretim Kurumlar\u0131 S\u0131nav\u0131 2025\nMilli E\u011fitim Bakanl\u0131\u011f\u0131 2025 \n\nGri Ko\u00e7 G\u00fcncel Seminer Takvimi :\nhttps://grikocakademi.com.tr/seminer-takvimi/\n\nGri KO\u00c7 YKS \u00d6zel Ko\u00e7luk Platformu:\nhttps://grikocnavigasyon.com/\n\nGri Ko\u00e7 Planlama Defteri :\nhttps://krakademi.com/urun/gri-koc-planlama-defteri/3083\n\nGri Ko\u00e7 Griden Beyaza Kitab\u0131:\nhttps://www.kitapyurdu.com/kitap/griden-beyaza/607371.html?srsltid=AfmBOoojQEuk93WhNw_8uDD2FJD6SyIon7pw45BOXb-v5IviEWalD-W4\n\n#yks #griko\u00e7 #tyt2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "364868",
                "likeCount": "15541",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1062"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k1WPN4GXZ2ljObqVV7KME_6I1XE",
            "id": "ADZclMrONu8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T14:32:14Z",
                "channelId": "UCp8t9eWOVNB8CSZzfZ2xqqg",
                "title": "Tokat\u2019ta bir pazarc\u0131, kendi bah\u00e7esinde yeti\u015ftirdi\u011fi ilk mahs\u00fclleri pazarda \u00fccretsiz da\u011f\u0131tt\u0131",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ADZclMrONu8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ADZclMrONu8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ADZclMrONu8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ADZclMrONu8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ADZclMrONu8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gen\u00e7 Motto",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Tokat\u2019ta bir pazarc\u0131, kendi bah\u00e7esinde yeti\u015ftirdi\u011fi ilk mahs\u00fclleri pazarda \u00fccretsiz da\u011f\u0131tt\u0131",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "714260",
                "likeCount": "32541",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2153"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YVsRNalJHrcUxQUi4RvggOFVjK8",
            "id": "Svq1w22g8_8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T10:24:47Z",
                "channelId": "UCyohoF5P2JFvc3KLLZRwDug",
                "title": "TYT T\u00fcrk\u00e7e 2025 Sorular ve Cevaplar",
                "description": "Ayr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in bu kanala kat\u0131l\u0131n:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyohoF5P2JFvc3KLLZRwDug/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Svq1w22g8_8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Svq1w22g8_8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Svq1w22g8_8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Svq1w22g8_8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Svq1w22g8_8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "R\u00fc\u015ft\u00fc Hoca ile T\u00fcrk\u00e7e",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "TYT T\u00fcrk\u00e7e 2025 Sorular ve Cevaplar",
                    "description": "Ayr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in bu kanala kat\u0131l\u0131n:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyohoF5P2JFvc3KLLZRwDug/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "436308",
                "likeCount": "5740",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3281"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N1YeL_L7UOu2_dMRhWb0bKGN4xg",
            "id": "VE54c2XvIYo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T13:30:08Z",
                "channelId": "UCyohoF5P2JFvc3KLLZRwDug",
                "title": "AYT Edebiyat Son Tekrar",
                "description": "Ayr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in bu kanala kat\u0131l\u0131n:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyohoF5P2JFvc3KLLZRwDug/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VE54c2XvIYo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VE54c2XvIYo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VE54c2XvIYo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VE54c2XvIYo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VE54c2XvIYo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "R\u00fc\u015ft\u00fc Hoca ile T\u00fcrk\u00e7e",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "AYT Edebiyat Son Tekrar",
                    "description": "Ayr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in bu kanala kat\u0131l\u0131n:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyohoF5P2JFvc3KLLZRwDug/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "277840",
                "likeCount": "12887",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1771"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kb7fjpT8UojRvql84KAJdmia7nI",
            "id": "nzZm9vl81XU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T15:00:06Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "Brawl Talk: TROPHY ROAD = STARR PARK?! \ud83e\udd2f",
                "description": "\ud83d\udee0\ufe0f New Trophy Road rework!\n\ud83d\udcbf Bye Masteries, hello Records!\n\ud83d\udc9a 2 new Brawlers\n\ud83d\udca5 9 new Hypercharges\n\ud83d\ude31 New Game Modes, new Skins and more!\n\nFREEBIIIEEEE: http://supr.cl/brawl-freebie-june2025 \ud83c\udf81\n \n#brawltalk  #BrawlStars #TrophyRoad #StarrPark \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nzZm9vl81XU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "brawl talk",
                    "trophy road",
                    "starr park",
                    "records",
                    "brawl new content",
                    "bs new content",
                    "update content",
                    "achievements",
                    "1000masteries",
                    "dani",
                    "marzio",
                    "drew",
                    "masteries"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Brawl Talk: TROPHY ROAD = STARR PARK?! \ud83e\udd2f",
                    "description": "\ud83d\udee0\ufe0f New Trophy Road rework!\n\ud83d\udcbf Bye Masteries, hello Records!\n\ud83d\udc9a 2 new Brawlers\n\ud83d\udca5 9 new Hypercharges\n\ud83d\ude31 New Game Modes, new Skins and more!\n\nFREEBIIIEEEE: http://supr.cl/brawl-freebie-june2025 \ud83c\udf81\n \n#brawltalk  #BrawlStars #TrophyRoad #StarrPark \n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7510574",
                "likeCount": "359550",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32815"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SyPLTEjLI5p8vSNiIOHR058H7pM",
            "id": "beJclT6YRe4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T17:48:06Z",
                "channelId": "UCebdo7-2NdjcktKzco64iNw",
                "title": "Ma\u00e7\u0131n Tamam\u0131 | G\u00fcney Kore - T\u00fcrkiye  \"2025 Kad\u0131nlar VNL\"  TRT Spor Y\u0131ld\u0131z x Yemeksepeti",
                "description": "Filenin Sultanlar\u0131, 2025 Kad\u0131nlar VNL'de 7. ma\u00e7\u0131na G\u00fcney Kore kar\u015f\u0131s\u0131nda \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nM\u00fcsabaka TRT Spor Y\u0131ld\u0131z'dan naklen yay\u0131nland\u0131.\n\nTRT SPOR Y\u0131ld\u0131z Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \u2b07\ufe0f\nX: https://twitter.com/trtsporyildiz\nInstagram: https://www.instagram.com/trtsporyildiz\nFacebook: https://www.facebook.com/trtsporyildiz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/beJclT6YRe4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/beJclT6YRe4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/beJclT6YRe4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/beJclT6YRe4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/beJclT6YRe4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT SPOR Y\u0131ld\u0131z",
                "tags": [
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z",
                    "trt spor",
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z izle",
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z canl\u0131",
                    "trt spor canl\u0131",
                    "olimpiyatlar",
                    "tokyo 2020"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ma\u00e7\u0131n Tamam\u0131 | G\u00fcney Kore - T\u00fcrkiye  \"2025 Kad\u0131nlar VNL\"  TRT Spor Y\u0131ld\u0131z x Yemeksepeti",
                    "description": "Filenin Sultanlar\u0131, 2025 Kad\u0131nlar VNL'de 7. ma\u00e7\u0131na G\u00fcney Kore kar\u015f\u0131s\u0131nda \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nM\u00fcsabaka TRT Spor Y\u0131ld\u0131z'dan naklen yay\u0131nland\u0131.\n\nTRT SPOR Y\u0131ld\u0131z Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \u2b07\ufe0f\nX: https://twitter.com/trtsporyildiz\nInstagram: https://www.instagram.com/trtsporyildiz\nFacebook: https://www.facebook.com/trtsporyildiz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "574966",
                "likeCount": "6732",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "539"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6jpueb4puk3Ey9HJoZY65GiES2E",
            "id": "YQr1U3OqVkU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T21:35:14Z",
                "channelId": "UCrZfdLWzSG2LOR2hZWWLA8g",
                "title": "\u015eefler Tunahan'\u0131n Taba\u011f\u0131na Hayran Kald\u0131! \u00d6vg\u00fcler Ard\u0131 Ard\u0131na Geldi | MasterChef T\u00fcrkiye 18.06.2025",
                "description": "MasterChef\u2019te \u00d6vg\u00fc Dolu Anlar. \"MASTERCHEF\u2019\u0130N ALTIN \r\u00c7OCU\u011eU OLAB\u0130L\u0130RS\u0130N\"\r\r\nMasterChef T\u00fcrkiye | 18.06.2025: https://youtu.be/-ECa8DTKh84\n\nMasterChef T\u00fcrkiye\u2019ye Abone Olmak \u0130\u00e7in T\u0131klay\u0131n! \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/mastercheftr\n\nTV8 ekranlar\u0131nda yay\u0131nlanmaya ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 g\u00fcnden itibaren izleyicileri ekran ba\u015f\u0131na kilitleyen yemek yar\u0131\u015fmas\u0131 program\u0131 MasterChef T\u00fcrkiye\u2019de her b\u00f6l\u00fcm nefes kesiyor! \n\nTV8'in heyecan dolu yemek yar\u0131\u015fmas\u0131 MasterChef yeni sezonda da t\u00fcm h\u0131z\u0131yla devam ediyor. D\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc \u015fefler Mehmet Yal\u00e7\u0131nkaya, Somer Sivrio\u011flu ve Danilo Zanna'n\u0131n kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kacak yar\u0131\u015fmac\u0131lar, adeta ecel terleri d\u00f6k\u00fcyor. Peki kendilerinden istenen yemekleri, servis edilebilir hale getirmek i\u00e7in t\u00fcm gayretlerini ortaya koyan yar\u0131\u015fmac\u0131lardan hangileri ge\u00e7er not alacak? \n\n\ud83c\udf73 SOSYAL MEDYA HESAPLARIMIZ \ud83c\udf45 \nInstagram : https://www.instagram.com/masterchefturkiye \nTwitter : https://twitter.com/TvMasterchef \nFacebook : https://www.facebook.com/MasterChefTurkiye \nWeb Site : https://www.tv8.com.tr/masterchef-turkiye\n\n#MasterChefAllStar #TV8 #ACUNMEDYA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YQr1U3OqVkU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YQr1U3OqVkU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YQr1U3OqVkU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YQr1U3OqVkU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YQr1U3OqVkU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef T\u00fcrkiye",
                "tags": [
                    "MasterChef",
                    "MasterChef T\u00fcrkiye",
                    "Somer Sivrio\u011flu",
                    "Danilo Zanna",
                    "Mehmet Yal\u00e7\u0131nkaya",
                    "TV8",
                    "yemek yar\u0131\u015fmas\u0131",
                    "MasterChef b\u00f6l\u00fcmleri",
                    "yemek tarifleri",
                    "MasterChef J\u00fcrileri",
                    "MasterChef yemek tarifleri",
                    "master chef t\u00fcrkiye yeni sezon",
                    "masterchef yeni sezon",
                    "masterchef son b\u00f6l\u00fcm",
                    "#MasterChefAllStar",
                    "masterchef allstar",
                    "ACUNMEDYA",
                    "master chef",
                    "master chef t\u00fcrkiye",
                    "\"MASTERCHEF\u2019\u0130N ALTIN \u00c7OCU\u011eU OLAB\u0130L\u0130RS\u0130N\""
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u015eefler Tunahan'\u0131n Taba\u011f\u0131na Hayran Kald\u0131! \u00d6vg\u00fcler Ard\u0131 Ard\u0131na Geldi | MasterChef T\u00fcrkiye 18.06.2025",
                    "description": "MasterChef\u2019te \u00d6vg\u00fc Dolu Anlar. \"MASTERCHEF\u2019\u0130N ALTIN \r\u00c7OCU\u011eU OLAB\u0130L\u0130RS\u0130N\"\r\r\nMasterChef T\u00fcrkiye | 18.06.2025: https://youtu.be/-ECa8DTKh84\n\nMasterChef T\u00fcrkiye\u2019ye Abone Olmak \u0130\u00e7in T\u0131klay\u0131n! \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/mastercheftr\n\nTV8 ekranlar\u0131nda yay\u0131nlanmaya ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 g\u00fcnden itibaren izleyicileri ekran ba\u015f\u0131na kilitleyen yemek yar\u0131\u015fmas\u0131 program\u0131 MasterChef T\u00fcrkiye\u2019de her b\u00f6l\u00fcm nefes kesiyor! \n\nTV8'in heyecan dolu yemek yar\u0131\u015fmas\u0131 MasterChef yeni sezonda da t\u00fcm h\u0131z\u0131yla devam ediyor. D\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc \u015fefler Mehmet Yal\u00e7\u0131nkaya, Somer Sivrio\u011flu ve Danilo Zanna'n\u0131n kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kacak yar\u0131\u015fmac\u0131lar, adeta ecel terleri d\u00f6k\u00fcyor. Peki kendilerinden istenen yemekleri, servis edilebilir hale getirmek i\u00e7in t\u00fcm gayretlerini ortaya koyan yar\u0131\u015fmac\u0131lardan hangileri ge\u00e7er not alacak? \n\n\ud83c\udf73 SOSYAL MEDYA HESAPLARIMIZ \ud83c\udf45 \nInstagram : https://www.instagram.com/masterchefturkiye \nTwitter : https://twitter.com/TvMasterchef \nFacebook : https://www.facebook.com/MasterChefTurkiye \nWeb Site : https://www.tv8.com.tr/masterchef-turkiye\n\n#MasterChefAllStar #TV8 #ACUNMEDYA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2540321",
                "likeCount": "36929",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2347"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "76vDeLPDNzGlP69GOq2ggufTRnc",
            "id": "KB6s_Q-3WbM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T07:03:55Z",
                "channelId": "UCajOsdQL7ZXxtX0r4csthvg",
                "title": "Minik Filistinli, T\u00fcrkiye'den gelen yard\u0131ma b\u00f6yle sar\u0131ld\u0131",
                "description": "Filistinli bir \u00e7ocuk, T\u00fcrkiye'den gelen un kar\u015f\u0131s\u0131nda b\u00fcy\u00fck sevin\u00e7 ya\u015fad\u0131:\n\n\"K\u0131ymetlimiz geldi, bize yemek yap anne\"\n\nHaberler.com\u2019u takip etmek i\u00e7in:\n\u27a4Twitter\u200b: https://twitter.com/Haberler\n\u27a4Facebook\u200b: https://www.facebook.com/Haberler\n\u27a4Instagram\u200b: https://www.instagram.com/haberlercom/\n\u27a4TikTok: https://www.tiktok.com/@haberlercom\n\u27a4Threads: https://www.threads.net/@haberlercom\n#Haberler #G\u00fcndem #haberlercom",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KB6s_Q-3WbM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KB6s_Q-3WbM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KB6s_Q-3WbM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KB6s_Q-3WbM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KB6s_Q-3WbM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Haberlercom",
                "tags": [
                    "haberler",
                    "haberlercom",
                    "haber",
                    "son dakika",
                    "son dakika haberleri"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Minik Filistinli, T\u00fcrkiye'den gelen yard\u0131ma b\u00f6yle sar\u0131ld\u0131",
                    "description": "Filistinli bir \u00e7ocuk, T\u00fcrkiye'den gelen un kar\u015f\u0131s\u0131nda b\u00fcy\u00fck sevin\u00e7 ya\u015fad\u0131:\n\n\"K\u0131ymetlimiz geldi, bize yemek yap anne\"\n\nHaberler.com\u2019u takip etmek i\u00e7in:\n\u27a4Twitter\u200b: https://twitter.com/Haberler\n\u27a4Facebook\u200b: https://www.facebook.com/Haberler\n\u27a4Instagram\u200b: https://www.instagram.com/haberlercom/\n\u27a4TikTok: https://www.tiktok.com/@haberlercom\n\u27a4Threads: https://www.threads.net/@haberlercom\n#Haberler #G\u00fcndem #haberlercom"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1255997",
                "likeCount": "55999",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7nnc-BTW80ZGRT_WHLyGmq68XCY",
            "id": "y5fPEhT94vs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T14:01:26Z",
                "channelId": "UCIXYyHANDvinQMIdauzSNJA",
                "title": "KAPININ BU KADAR KOLAY A\u00c7ILMASI MORAL\u0130M\u0130 BOZDU!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5fPEhT94vs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5fPEhT94vs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5fPEhT94vs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5fPEhT94vs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5fPEhT94vs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Orkun I\u015f\u0131tmak",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "KAPININ BU KADAR KOLAY A\u00c7ILMASI MORAL\u0130M\u0130 BOZDU!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1874545",
                "likeCount": "75750",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "947"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TIoZr7wAilZyyRPzTl_bCwsmTe8",
            "id": "ilFXx_N3eMk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T08:38:46Z",
                "channelId": "UCXoKUtG3j_khIU7_dh1W7IA",
                "title": "Nerede hata yapt\u0131m?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ilFXx_N3eMk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ilFXx_N3eMk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ilFXx_N3eMk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ilFXx_N3eMk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ilFXx_N3eMk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emirivriv",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nerede hata yapt\u0131m?",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "460863",
                "likeCount": "12633",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "230"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_TiO8iRT71Nyx_7Ad6i1oZYBRlM",
            "id": "xjlYGAQ9H4Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T17:00:01Z",
                "channelId": "UC3S5Fep5xZ5JTJ4CZs3Gs5g",
                "title": "KAYDIRAKTAN HAVUZA U\u00c7MA YARI\u015eMASI!! (\u0130NANILMAZ \u00d6D\u00dcL)",
                "description": "KAYDIRAKTAN HAVUZA U\u00c7MA YARI\u015eMASI!! (\u0130NANILMAZ \u00d6D\u00dcL) videomuz sizlerle. Arkada\u015flar yaz aylar\u0131n\u0131n gelmesiyle beraber bug\u00fcn Antalya'da Dolusu Park Aquapark\u0131nda inan\u0131lmaz e\u011flenceli en uza\u011fa kayma yar\u0131\u015fmas\u0131 yapt\u0131k ve \u00e7ok g\u00fczel \u00f6d\u00fcller verdik. Video \u00e7ok e\u011flenceli bir o kadar heyecan dolu oldu. \u0130yi seyirler.\n\nEtkinli\u011fime kat\u0131larak beni destekleyebilirsiniz. Taraf\u0131mdan imzalanacak eFootball formas\u0131 ve \u00f6zel tebrik videosu kazanma \u015fans\u0131 yakalamak i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki linkten oyunu indirebilirsiniz!\nhttps://konami.jp/4dJewXj\n\nBu video Konami ile i\u015fbirli\u011fi i\u00e7erir.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xjlYGAQ9H4Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xjlYGAQ9H4Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xjlYGAQ9H4Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xjlYGAQ9H4Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xjlYGAQ9H4Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Deli Mi Ne?",
                "tags": [
                    "KAYDIRAKTAN HAVUZA U\u00c7MA YARI\u015eMASI!! (\u0130NANILMAZ \u00d6D\u00dcL)",
                    "en uza\u011fa u\u00e7ma yar\u0131\u015fmas\u0131",
                    "en uza\u011fa kayma yar\u0131\u015fmas\u0131",
                    "aquapark",
                    "aqua park",
                    "aquapark videolar\u0131",
                    "deli mi ne",
                    "delimine",
                    "fester abd\u00fc"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "KAYDIRAKTAN HAVUZA U\u00c7MA YARI\u015eMASI!! (\u0130NANILMAZ \u00d6D\u00dcL)",
                    "description": "KAYDIRAKTAN HAVUZA U\u00c7MA YARI\u015eMASI!! (\u0130NANILMAZ \u00d6D\u00dcL) videomuz sizlerle. Arkada\u015flar yaz aylar\u0131n\u0131n gelmesiyle beraber bug\u00fcn Antalya'da Dolusu Park Aquapark\u0131nda inan\u0131lmaz e\u011flenceli en uza\u011fa kayma yar\u0131\u015fmas\u0131 yapt\u0131k ve \u00e7ok g\u00fczel \u00f6d\u00fcller verdik. Video \u00e7ok e\u011flenceli bir o kadar heyecan dolu oldu. \u0130yi seyirler.\n\nEtkinli\u011fime kat\u0131larak beni destekleyebilirsiniz. Taraf\u0131mdan imzalanacak eFootball formas\u0131 ve \u00f6zel tebrik videosu kazanma \u015fans\u0131 yakalamak i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki linkten oyunu indirebilirsiniz!\nhttps://konami.jp/4dJewXj\n\nBu video Konami ile i\u015fbirli\u011fi i\u00e7erir."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "692467",
                "likeCount": "29576",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1107"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p9nxrSkqzL1LKJ8wSuW7FPbo-D4",
            "id": "pKC4-92hqZE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T15:01:36Z",
                "channelId": "UCCMn05oMj-uJ0amo57tO0FA",
                "title": "\u015e\u00f6yle bir \u015fey oldu\u2026",
                "description": "Jurassic World: Rebirth filminin galas\u0131 i\u00e7in Berlin\u2019deyiz \ud83c\udde9\ud83c\uddea\n\n#Sinema #ScarlettJohansson #Film\u00d6nerileri",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKC4-92hqZE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKC4-92hqZE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKC4-92hqZE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKC4-92hqZE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pKC4-92hqZE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sinemori",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u015e\u00f6yle bir \u015fey oldu\u2026",
                    "description": "Jurassic World: Rebirth filminin galas\u0131 i\u00e7in Berlin\u2019deyiz \ud83c\udde9\ud83c\uddea\n\n#Sinema #ScarlettJohansson #Film\u00d6nerileri"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "248880",
                "likeCount": "6122",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "74"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ICQHQT-Dx56pEv98XvTVgqURRFs",
            "id": "D4vAxqqo3lA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T13:45:02Z",
                "channelId": "UC__h7HhCZtmNyVnAMwezm3g",
                "title": "Unusual Ballerina Cappuccina #shorts #YuliaBely",
                "description": "Thank you for watching my channel Yuliash Belyash!\nPlease subscribe to my channel and don't forget to turn on the notification button! #shorts #YuliaBely",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4vAxqqo3lA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4vAxqqo3lA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4vAxqqo3lA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4vAxqqo3lA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4vAxqqo3lA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yuliash Belyash",
                "tags": [
                    "#shorts",
                    "#YuliaBely",
                    "#food",
                    "#eating",
                    "#asmr",
                    "#challenge",
                    "#trend"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Unusual Ballerina Cappuccina #shorts #YuliaBely",
                    "description": "Thank you for watching my channel Yuliash Belyash!\nPlease subscribe to my channel and don't forget to turn on the notification button! #shorts #YuliaBely"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23623934",
                "likeCount": "492555",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "342"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "52hqhfysmPADasOcD-PjocwMcpo",
            "id": "2A85U7E_Ark",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-21T05:00:04Z",
                "channelId": "UCa5lPA4FDAi-1Vqydg0JE8Q",
                "title": "Chupa Chups and Nutella #shorts by Leisi Family",
                "description": "We are a fun family and we are creative creators known as Leisi_family.\nSubscribe - https://www.youtube.com/@Leisi_family\nBe sure to turn on notifications, like and subscribe!\nhttps://www.youtube.com/@Leisi_family \nMore about us in Instagram https://www.instagram.com/leisi_f/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2A85U7E_Ark/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2A85U7E_Ark/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2A85U7E_Ark/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2A85U7E_Ark/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2A85U7E_Ark/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leisi Family",
                "tags": [
                    "#comedy",
                    "#viral",
                    "#funny"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Chupa Chups and Nutella #shorts by Leisi Family",
                    "description": "We are a fun family and we are creative creators known as Leisi_family.\nSubscribe - https://www.youtube.com/@Leisi_family\nBe sure to turn on notifications, like and subscribe!\nhttps://www.youtube.com/@Leisi_family \nMore about us in Instagram https://www.instagram.com/leisi_f/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3285811",
                "likeCount": "34234",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1cqvoiYs_JgcnLeljlKAWyJcOyE",
            "id": "PywdoHcnqhA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T22:12:16Z",
                "channelId": "UCy8h-80kBxQPrbh5Tb2-Dyg",
                "title": "Sahipsizler 28. B\u00f6l\u00fcm (SEZON F\u0130NAL\u0130)",
                "description": "Sahipsizler 28. B\u00f6l\u00fcm (18 Haziran 2025)\nSahipsizler 27. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/AhHvd25mhoQ\n\nPervin engellemeye \u00e7al\u0131\u015fsa da, Azize ile Devran\u2019\u0131n d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcn\u00fc yapmak i\u00e7in ba\u015fta Cevdet olmak \u00fczere herkes seferber olur. Karde\u015fler bu heyecana ortak olurken, her birinin hayat\u0131nda onlar\u0131 mutlu edecek geli\u015fmeler ya\u015fan\u0131r. Kendisine haks\u0131zl\u0131k yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnen Meryem, bunun bedelini \u00f6detmek i\u00e7in b\u00fcy\u00fck bir h\u0131n\u00e7 duyar. \n\nHamiyet\u2019in onu g\u00f6zden \u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnen Yavuz, bu durumun nedeni olarak g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc Devran\u2019a \u00e7ok \u00f6fkelidir. Ge\u00e7mi\u015ften bug\u00fcne Vahap y\u00fcz\u00fcnden b\u00fcy\u00fck ac\u0131lar \u00e7ekti\u011fini d\u00fc\u015f\u00fcnen F\u0131rat, intikam\u0131n\u0131 almak i\u00e7in bir plan haz\u0131rlar. Azize, Devran ve karde\u015fler en mutlu g\u00fcnlerini g\u00f6n\u00fcllerince ya\u015farken, ba\u015flar\u0131na geleceklerden habersizdir.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #AzDev",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PywdoHcnqhA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PywdoHcnqhA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PywdoHcnqhA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PywdoHcnqhA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PywdoHcnqhA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sahipsizler",
                "tags": [
                    "Sahipsizler",
                    "OGM",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Enes Ko\u00e7ak",
                    "Kaan Mirac Sezen",
                    "Ece Ba\u011fc\u0131",
                    "Turgut Tun\u00e7alp",
                    "Sacide Ta\u015faner",
                    "Mehmet Bozdo\u011fan",
                    "OGM Pictures",
                    "Sahipsizler Dizisi",
                    "OGM Yeni Dizi",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Yeni Dizisi",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler Yusuf",
                    "Sahipsizler Cemo",
                    "Azize ve Devran Sahneleri",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Azize",
                    "Enes Ko\u00e7ak Yusuf",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl Devran",
                    "Sahipsizler 28. B\u00f6l\u00fcm (18 Haziran 2025)",
                    "Sahipsizler 28. B\u00f6l\u00fcm"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler 28. B\u00f6l\u00fcm (SEZON F\u0130NAL\u0130)",
                    "description": "Sahipsizler 28. B\u00f6l\u00fcm (18 Haziran 2025)\nSahipsizler 27. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/AhHvd25mhoQ\n\nPervin engellemeye \u00e7al\u0131\u015fsa da, Azize ile Devran\u2019\u0131n d\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcn\u00fc yapmak i\u00e7in ba\u015fta Cevdet olmak \u00fczere herkes seferber olur. Karde\u015fler bu heyecana ortak olurken, her birinin hayat\u0131nda onlar\u0131 mutlu edecek geli\u015fmeler ya\u015fan\u0131r. Kendisine haks\u0131zl\u0131k yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnen Meryem, bunun bedelini \u00f6detmek i\u00e7in b\u00fcy\u00fck bir h\u0131n\u00e7 duyar. \n\nHamiyet\u2019in onu g\u00f6zden \u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnen Yavuz, bu durumun nedeni olarak g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc Devran\u2019a \u00e7ok \u00f6fkelidir. Ge\u00e7mi\u015ften bug\u00fcne Vahap y\u00fcz\u00fcnden b\u00fcy\u00fck ac\u0131lar \u00e7ekti\u011fini d\u00fc\u015f\u00fcnen F\u0131rat, intikam\u0131n\u0131 almak i\u00e7in bir plan haz\u0131rlar. Azize, Devran ve karde\u015fler en mutlu g\u00fcnlerini g\u00f6n\u00fcllerince ya\u015farken, ba\u015flar\u0131na geleceklerden habersizdir.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #AzDev"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11426663",
                "likeCount": "169331",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24650"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KJpOGhaWsAUPox5r_1q0s-Sg-fg",
            "id": "BmerLv9NKFI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T09:27:58Z",
                "channelId": "UCzNu79N8Lq1wUY52MkhWKSA",
                "title": "\u0130ran, Demir Kubbeyi nas\u0131l deldi?",
                "description": "\u0130srail\u2019in hava savunma sistemi Demir Kubbe, bug\u00fcne kadar onlarca sald\u0131r\u0131y\u0131 ba\u015far\u0131yla durdurdu. Ancak son \u0130ran sald\u0131r\u0131s\u0131, bu sistemin zay\u0131f y\u00f6nlerini ortaya \u00e7\u0131kard\u0131. Tel Aviv gibi \u00f6nemli \u015fehirler f\u00fczelerden etkilendi. Peki bu nas\u0131l oldu?\n\n#technology #defence #israel #iran #irondome #teknoloji #news \n\nDemir Kubbe Nas\u0131l \u00c7al\u0131\u015f\u0131yor?\n\nSistem, gelen roketi radarlarla tespit ediyor. Bilgisayar, bu roketin nereye d\u00fc\u015fece\u011fini hesapl\u0131yor. E\u011fer yerle\u015fim yerini hedef al\u0131yorsa, savunma f\u00fczesi g\u00f6nderiliyor. Bu f\u00fcze, havada roketi vurup patlatarak etkisiz hale getiriyor. Sistem, 4-70 kilometre aras\u0131nda \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor ve ba\u015far\u0131 oran\u0131 olduk\u00e7a y\u00fcksek.\n\nSald\u0131r\u0131da Ne De\u011fi\u015fti?\n\n\u0130ran, bu kez farkl\u0131 bir taktik izledi. Ayn\u0131 anda y\u00fczlerce f\u00fcze f\u0131rlatt\u0131. Her Demir Kubbe bataryas\u0131nda s\u0131n\u0131rl\u0131 say\u0131da savunma f\u00fczesi oldu\u011fu i\u00e7in sistem yoruldu. Savunma f\u00fczeleri t\u00fckenince baz\u0131 d\u00fc\u015fman roketleri hedeflerine ula\u015ft\u0131.\n\nAyr\u0131ca bu sald\u0131r\u0131da Demir Kubbe\u2019nin kapsama alan\u0131 d\u0131\u015f\u0131nda kalan balistik f\u00fczeler de kullan\u0131ld\u0131. Bu t\u00fcr tehditlere kar\u015f\u0131 \u0130srail\u2019in David\u2019s Sling ve Arrow gibi ba\u015fka sistemleri var ama onlar yeterince devreye giremedi.\n\n\u00dcstelik \u0130ran\u2019\u0131n kulland\u0131\u011f\u0131 \u201cHaj Qassem\u201d tipi yeni f\u00fczeler, elektronik kar\u0131\u015ft\u0131rmaya kar\u015f\u0131 dayan\u0131kl\u0131 ve \u00e7ok h\u0131zl\u0131yd\u0131. Bu da Demir Kubbe\u2019nin i\u015fini daha da zorla\u015ft\u0131rd\u0131.\n\nDemir Kubbe h\u00e2l\u00e2 g\u00fc\u00e7l\u00fc bir savunma sistemi, ancak bu sald\u0131r\u0131 onun da s\u0131n\u0131rl\u0131 oldu\u011funu g\u00f6sterdi. Gelecekte daha koordineli ve \u00e7ok katmanl\u0131 savunmalar gerekecek. \u0130srail\u2019in, sistemlerini g\u00fcncellemesi ve yeni tehditlere kar\u015f\u0131 haz\u0131rl\u0131k yapmas\u0131 bekleniyor.\n\nAyr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in kat\u0131l\u0131n:\n\ud83d\udc49 https://bit.ly/SDNKatil\n\nTeknoloji d\u00fcnyas\u0131na dair her \u015feyi ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in kanal\u0131m\u0131za abone olun:\n\ud83d\udce2 https://goo.gl/ylUFmZ\n\n\ud83d\udccc Bizi Takip Edin!\n\n\ud83d\udd39 Discord: Toplulu\u011fumuza kat\u0131l\u0131n \u2192 https://bit.ly/SDNDiscordYouTube\n\ud83d\udd39 \u0130nceleme Videolar\u0131: T\u00fcm i\u00e7eriklerimiz \u2192 https://goo.gl/IIKYIK\n\ud83d\udd39 Instagram: https://goo.gl/r4AJDv\n\ud83d\udd39 Facebook: https://goo.gl/k1D1JL\n\ud83d\udd39 Twitter: https://goo.gl/vTwhws\n\ud83d\udd39 SDN Forum: Teknoloji sohbetlerine kat\u0131l\u0131n \u2192 https://bit.ly/2AQ2DR7\n\nShiftDelete.Net YouTube hesab\u0131, T\u00fcrkiye'nin en b\u00fcy\u00fck teknoloji sitesinin video kanal\u0131d\u0131r. En yeni teknoloji haberleri ve inceleme videolar\u0131 i\u00e7in bizi takip edin!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BmerLv9NKFI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BmerLv9NKFI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BmerLv9NKFI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BmerLv9NKFI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BmerLv9NKFI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ShiftDelete.Net",
                "tags": [
                    "shiftdeletenet",
                    "sdn",
                    "video inceleme",
                    "demir kubbe",
                    "sava\u015f",
                    "israil",
                    "f\u00fcze",
                    "iran",
                    "war",
                    "israel and iran war",
                    "3. d\u00fcnya sava\u015f\u0131",
                    "world war",
                    "aselsan",
                    "\u00e7elik kubbe",
                    "savunma",
                    "sanayi",
                    "roket",
                    "u\u00e7ak",
                    "f-35",
                    "abd",
                    "amerika"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u0130ran, Demir Kubbeyi nas\u0131l deldi?",
                    "description": "\u0130srail\u2019in hava savunma sistemi Demir Kubbe, bug\u00fcne kadar onlarca sald\u0131r\u0131y\u0131 ba\u015far\u0131yla durdurdu. Ancak son \u0130ran sald\u0131r\u0131s\u0131, bu sistemin zay\u0131f y\u00f6nlerini ortaya \u00e7\u0131kard\u0131. Tel Aviv gibi \u00f6nemli \u015fehirler f\u00fczelerden etkilendi. Peki bu nas\u0131l oldu?\n\n#technology #defence #israel #iran #irondome #teknoloji #news \n\nDemir Kubbe Nas\u0131l \u00c7al\u0131\u015f\u0131yor?\n\nSistem, gelen roketi radarlarla tespit ediyor. Bilgisayar, bu roketin nereye d\u00fc\u015fece\u011fini hesapl\u0131yor. E\u011fer yerle\u015fim yerini hedef al\u0131yorsa, savunma f\u00fczesi g\u00f6nderiliyor. Bu f\u00fcze, havada roketi vurup patlatarak etkisiz hale getiriyor. Sistem, 4-70 kilometre aras\u0131nda \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor ve ba\u015far\u0131 oran\u0131 olduk\u00e7a y\u00fcksek.\n\nSald\u0131r\u0131da Ne De\u011fi\u015fti?\n\n\u0130ran, bu kez farkl\u0131 bir taktik izledi. Ayn\u0131 anda y\u00fczlerce f\u00fcze f\u0131rlatt\u0131. Her Demir Kubbe bataryas\u0131nda s\u0131n\u0131rl\u0131 say\u0131da savunma f\u00fczesi oldu\u011fu i\u00e7in sistem yoruldu. Savunma f\u00fczeleri t\u00fckenince baz\u0131 d\u00fc\u015fman roketleri hedeflerine ula\u015ft\u0131.\n\nAyr\u0131ca bu sald\u0131r\u0131da Demir Kubbe\u2019nin kapsama alan\u0131 d\u0131\u015f\u0131nda kalan balistik f\u00fczeler de kullan\u0131ld\u0131. Bu t\u00fcr tehditlere kar\u015f\u0131 \u0130srail\u2019in David\u2019s Sling ve Arrow gibi ba\u015fka sistemleri var ama onlar yeterince devreye giremedi.\n\n\u00dcstelik \u0130ran\u2019\u0131n kulland\u0131\u011f\u0131 \u201cHaj Qassem\u201d tipi yeni f\u00fczeler, elektronik kar\u0131\u015ft\u0131rmaya kar\u015f\u0131 dayan\u0131kl\u0131 ve \u00e7ok h\u0131zl\u0131yd\u0131. Bu da Demir Kubbe\u2019nin i\u015fini daha da zorla\u015ft\u0131rd\u0131.\n\nDemir Kubbe h\u00e2l\u00e2 g\u00fc\u00e7l\u00fc bir savunma sistemi, ancak bu sald\u0131r\u0131 onun da s\u0131n\u0131rl\u0131 oldu\u011funu g\u00f6sterdi. Gelecekte daha koordineli ve \u00e7ok katmanl\u0131 savunmalar gerekecek. \u0130srail\u2019in, sistemlerini g\u00fcncellemesi ve yeni tehditlere kar\u015f\u0131 haz\u0131rl\u0131k yapmas\u0131 bekleniyor.\n\nAyr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in kat\u0131l\u0131n:\n\ud83d\udc49 https://bit.ly/SDNKatil\n\nTeknoloji d\u00fcnyas\u0131na dair her \u015feyi ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in kanal\u0131m\u0131za abone olun:\n\ud83d\udce2 https://goo.gl/ylUFmZ\n\n\ud83d\udccc Bizi Takip Edin!\n\n\ud83d\udd39 Discord: Toplulu\u011fumuza kat\u0131l\u0131n \u2192 https://bit.ly/SDNDiscordYouTube\n\ud83d\udd39 \u0130nceleme Videolar\u0131: T\u00fcm i\u00e7eriklerimiz \u2192 https://goo.gl/IIKYIK\n\ud83d\udd39 Instagram: https://goo.gl/r4AJDv\n\ud83d\udd39 Facebook: https://goo.gl/k1D1JL\n\ud83d\udd39 Twitter: https://goo.gl/vTwhws\n\ud83d\udd39 SDN Forum: Teknoloji sohbetlerine kat\u0131l\u0131n \u2192 https://bit.ly/2AQ2DR7\n\nShiftDelete.Net YouTube hesab\u0131, T\u00fcrkiye'nin en b\u00fcy\u00fck teknoloji sitesinin video kanal\u0131d\u0131r. En yeni teknoloji haberleri ve inceleme videolar\u0131 i\u00e7in bizi takip edin!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2312991",
                "likeCount": "65586",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1863"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wfCnH37L1FiaLO0U4KGPRfFIkE0",
            "id": "Bw4GpjErFpw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T13:12:23Z",
                "channelId": "UCS56r87Y7q1SrAB-42brE-w",
                "title": "Sonya\ud83d\ude2d\u2702\ufe0f #cat #cats",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bw4GpjErFpw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bw4GpjErFpw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bw4GpjErFpw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bw4GpjErFpw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bw4GpjErFpw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sonyakisa8 TT",
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sonya\ud83d\ude2d\u2702\ufe0f #cat #cats",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11590722",
                "likeCount": "158598",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "195"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nlvTXEVmzECMtW4CtCPbRmjysb8",
            "id": "OmYW0GXR4vs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T13:00:51Z",
                "channelId": "UCmfaFTxw9lZu_yxdqGcidsQ",
                "title": "\u00dcST\u00dcME OYNANAN T\u00dcM OYUNLAR - Hayat\u0131mla oynand\u0131..",
                "description": "Herkese yepyeni videodan selam! Bug\u00fcn, sizlerin ben ve ekip i\u00e7in yapt\u0131\u011f\u0131 oyunlar\u0131 oynayarak, yar\u0131\u015ft\u0131rd\u0131k. Kazanana da ufa\u011f\u0131ndan bi \u00f6d\u00fcl \u00e7akt\u0131k;) Can s\u0131kan oyunlar mevcuttu. Umar\u0131m videoyu be\u011fenirsiniz, iyi seyirler:*\n\n\u0130nstagram \u25ba instagram.com/mertcanbaharr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OmYW0GXR4vs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OmYW0GXR4vs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OmYW0GXR4vs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OmYW0GXR4vs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OmYW0GXR4vs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mevtcan Bahav",
                "tags": [
                    "mertcan bahar",
                    "mevtcan bahav",
                    "e\u011flence",
                    "oyun",
                    "komedi",
                    "ekip",
                    "\u015faka",
                    "\u015fakalar",
                    "youtuber",
                    "fenomen",
                    "challenge",
                    "t\u00fcrk\u00e7e",
                    "yeni",
                    "g\u00fcndem",
                    "haber",
                    "sohbet",
                    "vlog",
                    "ilgin\u00e7",
                    "sizden gelenler",
                    "tuhaf",
                    "komik",
                    "program",
                    "yar\u0131\u015fma",
                    "meto",
                    "edit",
                    "meme",
                    "magazin"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00dcST\u00dcME OYNANAN T\u00dcM OYUNLAR - Hayat\u0131mla oynand\u0131..",
                    "description": "Herkese yepyeni videodan selam! Bug\u00fcn, sizlerin ben ve ekip i\u00e7in yapt\u0131\u011f\u0131 oyunlar\u0131 oynayarak, yar\u0131\u015ft\u0131rd\u0131k. Kazanana da ufa\u011f\u0131ndan bi \u00f6d\u00fcl \u00e7akt\u0131k;) Can s\u0131kan oyunlar mevcuttu. Umar\u0131m videoyu be\u011fenirsiniz, iyi seyirler:*\n\n\u0130nstagram \u25ba instagram.com/mertcanbaharr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1237233",
                "likeCount": "71807",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2192"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WNb7LflxsrmUeO1Y7ffYbgCDbEw",
            "id": "84qve98cmJc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T16:00:27Z",
                "channelId": "UCJsK-t3NDkG8g5WTrnfHbVw",
                "title": "Benim \u00d6\u011frencim Seninkini D\u00f6vm\u00fc\u015f! - Ip Man 2 #shorts",
                "description": "Ip Man 2 | 2010\n\nB\u00fcy\u00fck usta Ip Man, 1949 y\u0131l\u0131nda Hong Kong\u2019a gider. D\u00f6v\u00fc\u015f sanat\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131k bir \u015fekilde d\u0131\u015f d\u00fcnyaya \u00f6\u011freten ilk Kung-Fu ustas\u0131 Ip Man, Hong Kong\u2019ta yeni bir hayat kurmaya \u00e7al\u0131\u015fmaktad\u0131r. Neredeyse sefaletin i\u00e7inde ya\u015famak zorunda kalan usta, en iyi bildi\u011fi \u00f6\u011fretiyi yayabilmek ve bu i\u015ften de ge\u00e7imini sa\u011flayabilmek i\u00e7in bir \u00e7at\u0131 kat\u0131n\u0131 Wing Chun dersleri i\u00e7in kiralar. Bir dernek b\u00fcnyesinde birle\u015fen ve Hong Kong d\u00f6v\u00fc\u015f sanat\u0131n\u0131 yayan ustalar, Ip Man\u2019\u0131n okuluna g\u00f6z dikerler. \n\nOyuncular\n\nDonnie Yen - Ip Man\nSammo Hung - Hung Chun-Nam\nXiaoming Huang - Wong Leung\nLynn Hung - Cheung Wing-sing\nKent Cheng - Fatso\nNgo Ka-nin - Leung Kan\nSimon Yam - Zhou Qing Quan\nCalvin Cheng - Chow Kong-Yiu\n\nY\u00f6netmen: Wilson Yip\nSenaryo: Hiu-Yan Choi & Chan Tai-Li \n\nBizi Sosyal Medyada Takip Edin\ud83d\udc47\nInstagram\ud83d\udc49https://www.instagram.com/tiwitube/\nTiktok\ud83d\udc49https://www.tiktok.com/@tiwitube\n\n#tiwi #4k #film #fullfilmizle #biyografi  #biography #t\u00fcrk\u00e7e #dramfilmleri #action #actionmovies #actionmovie #actionfilm #aksiyon #aksiyonfilmleri #aksiyonfilmi #china #chinese #hongkong #d\u00f6v\u00fc\u015fsahneleri #donnieyen #miketyson #ipman #ipman3 #ipman2 #ipman4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84qve98cmJc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84qve98cmJc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84qve98cmJc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84qve98cmJc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84qve98cmJc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tiwi",
                "tags": [
                    "netflix",
                    "4k",
                    "t\u00fcrk\u00e7e dublaj",
                    "sinema",
                    "aksiyon filmleri",
                    "t\u00fcrk\u00e7e dublaj aksiyon filmleri",
                    "film \u00f6nerileri",
                    "en iyi film \u00f6nerileri",
                    "netflix film \u00f6nerileri",
                    "film \u00f6nerisi",
                    "ip man",
                    "d\u00f6v\u00fc\u015f filmleri",
                    "d\u00f6v\u00fc\u015f filmleri t\u00fcrk\u00e7e dublaj",
                    "d\u00f6v\u00fc\u015f filmi",
                    "ip man izle",
                    "ip man 3 izle",
                    "ip man 2 izle",
                    "ip man 4 izle",
                    "ip man filmi",
                    "aksiyon filmi izle",
                    "aksiyon filmi izle t\u00fcrk\u00e7e dublaj",
                    "ip man donnie yen",
                    "ip man d\u00f6v\u00fc\u015f sahneleri",
                    "ip man 2 t\u00fcrk\u00e7e dublaj",
                    "ip man 2 full izle t\u00fcrk\u00e7e dublaj",
                    "ip man 2 t\u00fcrk\u00e7e"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Benim \u00d6\u011frencim Seninkini D\u00f6vm\u00fc\u015f! - Ip Man 2 #shorts",
                    "description": "Ip Man 2 | 2010\n\nB\u00fcy\u00fck usta Ip Man, 1949 y\u0131l\u0131nda Hong Kong\u2019a gider. D\u00f6v\u00fc\u015f sanat\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131k bir \u015fekilde d\u0131\u015f d\u00fcnyaya \u00f6\u011freten ilk Kung-Fu ustas\u0131 Ip Man, Hong Kong\u2019ta yeni bir hayat kurmaya \u00e7al\u0131\u015fmaktad\u0131r. Neredeyse sefaletin i\u00e7inde ya\u015famak zorunda kalan usta, en iyi bildi\u011fi \u00f6\u011fretiyi yayabilmek ve bu i\u015ften de ge\u00e7imini sa\u011flayabilmek i\u00e7in bir \u00e7at\u0131 kat\u0131n\u0131 Wing Chun dersleri i\u00e7in kiralar. Bir dernek b\u00fcnyesinde birle\u015fen ve Hong Kong d\u00f6v\u00fc\u015f sanat\u0131n\u0131 yayan ustalar, Ip Man\u2019\u0131n okuluna g\u00f6z dikerler. \n\nOyuncular\n\nDonnie Yen - Ip Man\nSammo Hung - Hung Chun-Nam\nXiaoming Huang - Wong Leung\nLynn Hung - Cheung Wing-sing\nKent Cheng - Fatso\nNgo Ka-nin - Leung Kan\nSimon Yam - Zhou Qing Quan\nCalvin Cheng - Chow Kong-Yiu\n\nY\u00f6netmen: Wilson Yip\nSenaryo: Hiu-Yan Choi & Chan Tai-Li \n\nBizi Sosyal Medyada Takip Edin\ud83d\udc47\nInstagram\ud83d\udc49https://www.instagram.com/tiwitube/\nTiktok\ud83d\udc49https://www.tiktok.com/@tiwitube\n\n#tiwi #4k #film #fullfilmizle #biyografi  #biography #t\u00fcrk\u00e7e #dramfilmleri #action #actionmovies #actionmovie #actionfilm #aksiyon #aksiyonfilmleri #aksiyonfilmi #china #chinese #hongkong #d\u00f6v\u00fc\u015fsahneleri #donnieyen #miketyson #ipman #ipman3 #ipman2 #ipman4"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1003130",
                "likeCount": "26259",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rqnrmtRSiYSZPS7IDzNxReSxDVw",
            "id": "FAtRjpdfZfU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T18:03:05Z",
                "channelId": "UCebdo7-2NdjcktKzco64iNw",
                "title": "Ma\u00e7\u0131n Tamam\u0131 | Kanada - T\u00fcrkiye  \"2025 Kad\u0131nlar VNL\"  TRT Spor Y\u0131ld\u0131z x Yemeksepeti",
                "description": "Filenin Sultanlar\u0131, 2025 Kad\u0131nlar VNL'de 6. ma\u00e7\u0131na Kanada kar\u015f\u0131s\u0131nda \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nM\u00fcsabaka TRT Spor'dan naklen yay\u0131nland\u0131.\n\nTRT SPOR Y\u0131ld\u0131z Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \u2b07\ufe0f\nX: https://twitter.com/trtsporyildiz\nInstagram: https://www.instagram.com/trtsporyildiz\nFacebook: https://www.facebook.com/trtsporyildiz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FAtRjpdfZfU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FAtRjpdfZfU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FAtRjpdfZfU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FAtRjpdfZfU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT SPOR Y\u0131ld\u0131z",
                "tags": [
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z",
                    "trt spor",
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z izle",
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z canl\u0131",
                    "trt spor canl\u0131",
                    "olimpiyatlar",
                    "tokyo 2020"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ma\u00e7\u0131n Tamam\u0131 | Kanada - T\u00fcrkiye  \"2025 Kad\u0131nlar VNL\"  TRT Spor Y\u0131ld\u0131z x Yemeksepeti",
                    "description": "Filenin Sultanlar\u0131, 2025 Kad\u0131nlar VNL'de 6. ma\u00e7\u0131na Kanada kar\u015f\u0131s\u0131nda \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nM\u00fcsabaka TRT Spor'dan naklen yay\u0131nland\u0131.\n\nTRT SPOR Y\u0131ld\u0131z Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \u2b07\ufe0f\nX: https://twitter.com/trtsporyildiz\nInstagram: https://www.instagram.com/trtsporyildiz\nFacebook: https://www.facebook.com/trtsporyildiz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "585011",
                "likeCount": "6873",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "521"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WAdekAAsA5m8-S9bdxEXuzEc7os",
            "id": "B2V8o3puWbo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T15:00:15Z",
                "channelId": "UCKSVUHI9rbbkXhvAXK-2uxA",
                "title": "I hate accidentally buying a supercar...\ud83e\udd23\ud83d\udcb3 #cars #funny #supercars",
                "description": "You can follow us on:\n\nhttps://www.instagram.com/supercarblondie\nhttps://www.facebook.com/supercarblondie\nhttps://www.twitter.com/supercarblondie\nhttps://www.tiktok.com/@supercarblondie\nhttps://www.supercarblondie.com\nhttps://www.snapchat.com/discover/Supercar_Blondie/0902710649",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2V8o3puWbo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2V8o3puWbo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2V8o3puWbo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2V8o3puWbo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B2V8o3puWbo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Supercar Blondie",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "I hate accidentally buying a supercar...\ud83e\udd23\ud83d\udcb3 #cars #funny #supercars",
                    "description": "You can follow us on:\n\nhttps://www.instagram.com/supercarblondie\nhttps://www.facebook.com/supercarblondie\nhttps://www.twitter.com/supercarblondie\nhttps://www.tiktok.com/@supercarblondie\nhttps://www.supercarblondie.com\nhttps://www.snapchat.com/discover/Supercar_Blondie/0902710649"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20342812",
                "likeCount": "414725",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "345"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pLPEOvnM-emRg1Hqkv_BsdwSPB4",
            "id": "-SlIR30h-so",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T09:00:06Z",
                "channelId": "UCyohoF5P2JFvc3KLLZRwDug",
                "title": "TYT T\u00fcrk\u00e7e Soru Tahminlerim",
                "description": "Ayr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in bu kanala kat\u0131l\u0131n:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyohoF5P2JFvc3KLLZRwDug/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SlIR30h-so/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SlIR30h-so/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SlIR30h-so/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SlIR30h-so/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-SlIR30h-so/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "R\u00fc\u015ft\u00fc Hoca ile T\u00fcrk\u00e7e",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "TYT T\u00fcrk\u00e7e Soru Tahminlerim",
                    "description": "Ayr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in bu kanala kat\u0131l\u0131n:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyohoF5P2JFvc3KLLZRwDug/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "205350",
                "likeCount": "12700",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1607"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MwUGoY6kb6En--q8LZa8bgWojIY",
            "id": "29pBgZjExB4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T20:54:38Z",
                "channelId": "UCoHeCV5EjtRQ80U1u1w6ZRQ",
                "title": "Yetenek Sizsiniz 1.B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "Yetenek Sizsiniz 1.B\u00f6l\u00fcm\n\nD\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir yan\u0131nda izlenme rekorlar\u0131 k\u0131ran Got Talent*\u2019\u0131n Syco Entertainment ve Fremantle i\u015f birli\u011fiyle haz\u0131rlanan T\u00fcrkiye uyarlamas\u0131 \u201cYetenek Sizsiniz\u201d, bu yaz NOW izleyicisiyle bulu\u015ftu.\n\nSevilen oyuncu Eda Ece\u2019nin de j\u00fcri koltu\u011funa oturaca\u011f\u0131 yar\u0131\u015fma i\u00e7in ba\u015fvurular, T\u00fcrkiye\u2019nin d\u00f6rt bir yan\u0131ndan yap\u0131labilecek ve \u00f6n eleme turlar\u0131n\u0131 ge\u00e7en yar\u0131\u015fmac\u0131lar, j\u00fcri ve halk oylamas\u0131yla finale y\u00fckselecek. Onlarca sanat\u00e7\u0131, unutulmaz yetenekler ve birbirinden iddial\u0131 j\u00fcri \u00fcyeleri yaz ekranlar\u0131n\u0131n en b\u00fcy\u00fck \u015fovunda bulu\u015ftu.\n\nJ\u00fcriler: Eda Ece, \u015eevval Sam, \u0130lker Ayr\u0131k, Hande Yener\nSunucu: Alp K\u0131r\u015fan\n\nYetenek Sizsiniz  T\u00fcm Performanslar\u0131n\u0131 izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLfJSeBY9ZXd6qirMB6DcRrFA8usaJUy_Y\n\nT\u00fcrkiye'nin unutulmaz yeteneklerinin birbiriyle yar\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 Yetenek Sizsiniz T\u00fcrkiye'nin t\u00fcm performanslar\u0131 sizlerle.\n\nYetenek Sizsiniz  kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://bit.ly/31HaNo7\n\n#YetenekSizsiniz #NOW #O3Medya",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29pBgZjExB4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29pBgZjExB4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29pBgZjExB4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29pBgZjExB4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/29pBgZjExB4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yetenek Sizsiniz",
                "tags": [
                    "Yetenek Sizsiniz T\u00fcrkiye",
                    "Yetenek Sizsiniz",
                    "komik",
                    "e\u011flence",
                    "tv program\u0131",
                    "Got Talent",
                    "yetenek sizsiniz t\u00fcrkiye yar\u0131\u015fmac\u0131lar\u0131",
                    "Eda Ece",
                    "Hande Yener",
                    "Alp K\u0131r\u015fan",
                    "\u015eevval Sam",
                    "O3 Medya",
                    "NOW",
                    "Fox",
                    "Yetenek Sizsiniz T\u00fcrkiye 1.B\u00f6l\u00fcm",
                    "Yetenek Sizsiniz 1. B\u00f6l\u00fcm Now",
                    "Yetenek Sizsiniz 2025",
                    "\u0130lker Ayr\u0131k",
                    "Haktan Kenarda",
                    "\u00d6mer ve Berk",
                    "Hakan \u00c7elikkan",
                    "Mert \u00c7a\u011fatay Soylu",
                    "Muhammet Tevfik \u00c7et",
                    "Bora Anstasiia Yal\u00e7\u0131nda\u011f",
                    "Osman \u00c7ak\u0131r",
                    "Erdenay Sali"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Yetenek Sizsiniz 1.B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "Yetenek Sizsiniz 1.B\u00f6l\u00fcm\n\nD\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir yan\u0131nda izlenme rekorlar\u0131 k\u0131ran Got Talent*\u2019\u0131n Syco Entertainment ve Fremantle i\u015f birli\u011fiyle haz\u0131rlanan T\u00fcrkiye uyarlamas\u0131 \u201cYetenek Sizsiniz\u201d, bu yaz NOW izleyicisiyle bulu\u015ftu.\n\nSevilen oyuncu Eda Ece\u2019nin de j\u00fcri koltu\u011funa oturaca\u011f\u0131 yar\u0131\u015fma i\u00e7in ba\u015fvurular, T\u00fcrkiye\u2019nin d\u00f6rt bir yan\u0131ndan yap\u0131labilecek ve \u00f6n eleme turlar\u0131n\u0131 ge\u00e7en yar\u0131\u015fmac\u0131lar, j\u00fcri ve halk oylamas\u0131yla finale y\u00fckselecek. Onlarca sanat\u00e7\u0131, unutulmaz yetenekler ve birbirinden iddial\u0131 j\u00fcri \u00fcyeleri yaz ekranlar\u0131n\u0131n en b\u00fcy\u00fck \u015fovunda bulu\u015ftu.\n\nJ\u00fcriler: Eda Ece, \u015eevval Sam, \u0130lker Ayr\u0131k, Hande Yener\nSunucu: Alp K\u0131r\u015fan\n\nYetenek Sizsiniz  T\u00fcm Performanslar\u0131n\u0131 izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLfJSeBY9ZXd6qirMB6DcRrFA8usaJUy_Y\n\nT\u00fcrkiye'nin unutulmaz yeteneklerinin birbiriyle yar\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 Yetenek Sizsiniz T\u00fcrkiye'nin t\u00fcm performanslar\u0131 sizlerle.\n\nYetenek Sizsiniz  kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: http://bit.ly/31HaNo7\n\n#YetenekSizsiniz #NOW #O3Medya"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "731746",
                "likeCount": "11065",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2824"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "feVosIWd9HcS8gnTwENdfC_Qn0w",
            "id": "4PO-k4s9Ju4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T14:15:01Z",
                "channelId": "UClWewRX7n_IY3mBbxmttR5Q",
                "title": "\u0130ran'\u0131n att\u0131\u011f\u0131 f\u00fczeler \u0130srail'e ka\u00e7 dakikada ula\u015f\u0131yor?",
                "description": "\u0130ran'\u0131n att\u0131\u011f\u0131 f\u00fczeler \u0130srail'e ka\u00e7 dakikada ula\u015f\u0131yor? \u0130srail ne kadar bir s\u00fcrede kar\u015f\u0131l\u0131k veriyor? Gelin birlikte hesaplayal\u0131m. \u0130ran, \u0130mad, H\u00fcrrem\u015fehr ve hipersonik Fettah-1 f\u00fczeleriyle sald\u0131rd\u0131. \u0130ki \u00fclke aras\u0131nda yakla\u015f\u0131k 1.500 kilometrelik bir mesafe var. \u0130mad, saatte 7.500 km h\u0131zla u\u00e7uyor. Bu da 1.500 km'yi yakla\u015f\u0131k 12 dakika gibi bir s\u00fcrede kat etti\u011fini g\u00f6steriyor. H\u00fcrrem\u015fehr, saatte 9.000 km h\u0131z yap\u0131yor. Bu h\u0131zla ayn\u0131 mesafe yakla\u015f\u0131k 10 dakika s\u00fcr\u00fcyor. Ama en h\u0131zl\u0131s\u0131 Fettah-1: saatte 18.500 km h\u0131za sahip. Hedefe 5 dakikada ula\u015fabiliyor. Yani, \u0130ran'dan Tel Aviv'e bir f\u00fcze 5 ila 12 dakika i\u00e7inde varabiliyor. Peki \u0130srail bu s\u00fcre i\u00e7inde nas\u0131l tepki veriyor? F\u00fcze ate\u015flendi\u011fi anda, \u0130srail'in Arrow ve ABD'nin THAAD radar sistemleri 1-2 dakika i\u00e7inde tehdidi tespit ediyor. Sonraki 1-2 dakika i\u00e7inde f\u00fczenin tipi ve rotas\u0131 analiz ediliyor. Ard\u0131ndan 3-5 dakika i\u00e7inde kar\u015f\u0131 f\u00fcze havalan\u0131yor. Yani toplam tepki s\u00fcresi: 5 ila 7 dakika. \u0130srail, \u0130ran'\u0131n f\u0131rlatt\u0131\u011f\u0131 baz\u0131 f\u00fczeleri engellerken baz\u0131lar\u0131n\u0131 \u00f6nleyemedi. \u0130srail'in savunma sistemleri, hipersonik ve manevra yetenekli f\u00fczeler ile y\u00fczlerce f\u00fczenin ayn\u0131 anda ate\u015flenmesi sonucu s\u0131n\u0131ra dayand\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in baz\u0131 f\u00fczeleri durduramam\u0131\u015f olabilir.\n\n\u00d6zel ayr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in GZT'ye kat\u0131l:\nhttps://www.youtube.com/channel/UClWewRX7n_IY3mBbxmttR5Q/join\n\nVideoyu be\u011fenin! Yeni videolar i\u00e7in abone olun: https://bit.ly/3oO5zRn\n\nHaberlerin anl\u0131k bildirim ile cebinize gelmesi i\u00e7in 'GZT' mobil uygulamam\u0131z\u0131 indirin!\n\nEdit\u00f6r Anlat\u0131yor: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D1qrTbkJOhHFCnuoBy8EtXn\n10/ON: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D0wZ4UDkzH3lfW04Gs9r1CX\nGZT \u0130stihbarat: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D3YdOo1TJxG4Tloq4U0e-DI\nGZT Profil: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D32PKj7Kiih2YB4E00gDJ3N\nModern Ordular: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D2Bbhi2RQgzyommPV4hYedf\nUzman Anlat\u0131yor: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D1_2eXXgDjhOOLmOYdYJ2NV\nDo\u011fu T\u00fcrkistan: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D3lg_5LGUtzKiFL_tEVIUo7\nGazze'de Neler Oluyor: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D18biymnIyKe8p61v1pRi3H\n\n\ud83d\udd0e B\u0130ZE ULA\u015eIN:\nWeb sitemiz: https://www.gzt.com/\nGZT Uygulama Android: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.pirimedya.gzt&hl=tr&gl=US\nGZT Uygulama \u0130OS: https://apps.apple.com/tr/app/gzt/id1156493430 \nGZT Uygulama Huawei: https://onelink.to/htmuff \nInstagram: https://www.instagram.com/gzt/\nFacebook: http://facebook.com/gzt\nX (Twitter): https://twitter.com/gztcom\nTiktok: https://www.tiktok.com/@gzt\nThreads: https://www.threads.net/@gzt\nWhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va7EgKpEawdsO6KUYm2I\nTelegram: https://t.me/gztcom\n\nMerhaba, 'Haberin Sosyal Medyas\u0131' GZT'ye ho\u015f geldin! T\u00fcrkiye'de dijital habercili\u011fin benzersiz \u00f6rne\u011fi olan GZT'nin Youtube kanal\u0131ndas\u0131n. Bu kanalda g\u00fcndem ile ilgili \u00f6zel i\u00e7erikler ve r\u00f6portajlar bulabilirsin. Tarihten siyasete, bilimden sanata her alanda i\u00e7erik bulabilece\u011finiz kanal\u0131m\u0131za abone olmay\u0131 ve bizi di\u011fer sosyal mecralarda takip etmeyi unutma!\n\nHer g\u00fcn 1 yeni video \ud83d\ude4c\n\n\u0130zledi\u011fin i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4PO-k4s9Ju4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4PO-k4s9Ju4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4PO-k4s9Ju4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4PO-k4s9Ju4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4PO-k4s9Ju4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GZT",
                "tags": [
                    "haber",
                    "g\u00fcndem",
                    "gzt",
                    "video",
                    "i\u00e7erik",
                    "ajans",
                    "son dakika",
                    "siyaset",
                    "gzt video",
                    "Orta Do\u011fu'yu ne bekliyor? \u0130ran par\u00e7alanacak m\u0131? BOP=B\u0130P",
                    "ABD",
                    "\u0130ran'a sald\u0131racak m\u0131?",
                    "Orta Do\u011fu'da denizde kim g\u00fc\u00e7l\u00fc?",
                    "israil iran sava\u015f\u0131",
                    "cihat yayc\u0131",
                    "amiral cihat yayc\u0131",
                    "gzt harita",
                    "cihat yayc\u0131 israil iran",
                    "iran son dakika",
                    "israil son dakika",
                    "bop",
                    "b\u00fcy\u00fck orta do\u011fu plan\u0131",
                    "b\u00fcy\u00fck israil plan\u0131",
                    "m\u00fcstafi t\u00fcmamiral",
                    "gzt iran",
                    "gzt israil",
                    "\u0130ran f\u00fczeleri h\u0131z\u0131",
                    "f\u00fcze h\u0131z\u0131",
                    "\u0130ran f\u00fczeleri"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u0130ran'\u0131n att\u0131\u011f\u0131 f\u00fczeler \u0130srail'e ka\u00e7 dakikada ula\u015f\u0131yor?",
                    "description": "\u0130ran'\u0131n att\u0131\u011f\u0131 f\u00fczeler \u0130srail'e ka\u00e7 dakikada ula\u015f\u0131yor? \u0130srail ne kadar bir s\u00fcrede kar\u015f\u0131l\u0131k veriyor? Gelin birlikte hesaplayal\u0131m. \u0130ran, \u0130mad, H\u00fcrrem\u015fehr ve hipersonik Fettah-1 f\u00fczeleriyle sald\u0131rd\u0131. \u0130ki \u00fclke aras\u0131nda yakla\u015f\u0131k 1.500 kilometrelik bir mesafe var. \u0130mad, saatte 7.500 km h\u0131zla u\u00e7uyor. Bu da 1.500 km'yi yakla\u015f\u0131k 12 dakika gibi bir s\u00fcrede kat etti\u011fini g\u00f6steriyor. H\u00fcrrem\u015fehr, saatte 9.000 km h\u0131z yap\u0131yor. Bu h\u0131zla ayn\u0131 mesafe yakla\u015f\u0131k 10 dakika s\u00fcr\u00fcyor. Ama en h\u0131zl\u0131s\u0131 Fettah-1: saatte 18.500 km h\u0131za sahip. Hedefe 5 dakikada ula\u015fabiliyor. Yani, \u0130ran'dan Tel Aviv'e bir f\u00fcze 5 ila 12 dakika i\u00e7inde varabiliyor. Peki \u0130srail bu s\u00fcre i\u00e7inde nas\u0131l tepki veriyor? F\u00fcze ate\u015flendi\u011fi anda, \u0130srail'in Arrow ve ABD'nin THAAD radar sistemleri 1-2 dakika i\u00e7inde tehdidi tespit ediyor. Sonraki 1-2 dakika i\u00e7inde f\u00fczenin tipi ve rotas\u0131 analiz ediliyor. Ard\u0131ndan 3-5 dakika i\u00e7inde kar\u015f\u0131 f\u00fcze havalan\u0131yor. Yani toplam tepki s\u00fcresi: 5 ila 7 dakika. \u0130srail, \u0130ran'\u0131n f\u0131rlatt\u0131\u011f\u0131 baz\u0131 f\u00fczeleri engellerken baz\u0131lar\u0131n\u0131 \u00f6nleyemedi. \u0130srail'in savunma sistemleri, hipersonik ve manevra yetenekli f\u00fczeler ile y\u00fczlerce f\u00fczenin ayn\u0131 anda ate\u015flenmesi sonucu s\u0131n\u0131ra dayand\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in baz\u0131 f\u00fczeleri durduramam\u0131\u015f olabilir.\n\n\u00d6zel ayr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in GZT'ye kat\u0131l:\nhttps://www.youtube.com/channel/UClWewRX7n_IY3mBbxmttR5Q/join\n\nVideoyu be\u011fenin! Yeni videolar i\u00e7in abone olun: https://bit.ly/3oO5zRn\n\nHaberlerin anl\u0131k bildirim ile cebinize gelmesi i\u00e7in 'GZT' mobil uygulamam\u0131z\u0131 indirin!\n\nEdit\u00f6r Anlat\u0131yor: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D1qrTbkJOhHFCnuoBy8EtXn\n10/ON: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D0wZ4UDkzH3lfW04Gs9r1CX\nGZT \u0130stihbarat: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D3YdOo1TJxG4Tloq4U0e-DI\nGZT Profil: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D32PKj7Kiih2YB4E00gDJ3N\nModern Ordular: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D2Bbhi2RQgzyommPV4hYedf\nUzman Anlat\u0131yor: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D1_2eXXgDjhOOLmOYdYJ2NV\nDo\u011fu T\u00fcrkistan: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D3lg_5LGUtzKiFL_tEVIUo7\nGazze'de Neler Oluyor: https://www.youtube.com/playlist?list=PLCfrUpxxk3D18biymnIyKe8p61v1pRi3H\n\n\ud83d\udd0e B\u0130ZE ULA\u015eIN:\nWeb sitemiz: https://www.gzt.com/\nGZT Uygulama Android: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.pirimedya.gzt&hl=tr&gl=US\nGZT Uygulama \u0130OS: https://apps.apple.com/tr/app/gzt/id1156493430 \nGZT Uygulama Huawei: https://onelink.to/htmuff \nInstagram: https://www.instagram.com/gzt/\nFacebook: http://facebook.com/gzt\nX (Twitter): https://twitter.com/gztcom\nTiktok: https://www.tiktok.com/@gzt\nThreads: https://www.threads.net/@gzt\nWhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va7EgKpEawdsO6KUYm2I\nTelegram: https://t.me/gztcom\n\nMerhaba, 'Haberin Sosyal Medyas\u0131' GZT'ye ho\u015f geldin! T\u00fcrkiye'de dijital habercili\u011fin benzersiz \u00f6rne\u011fi olan GZT'nin Youtube kanal\u0131ndas\u0131n. Bu kanalda g\u00fcndem ile ilgili \u00f6zel i\u00e7erikler ve r\u00f6portajlar bulabilirsin. Tarihten siyasete, bilimden sanata her alanda i\u00e7erik bulabilece\u011finiz kanal\u0131m\u0131za abone olmay\u0131 ve bizi di\u011fer sosyal mecralarda takip etmeyi unutma!\n\nHer g\u00fcn 1 yeni video \ud83d\ude4c\n\n\u0130zledi\u011fin i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1311868",
                "likeCount": "39378",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "928"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iUx1xSoxlbmTcbaczbsqmia-l-o",
            "id": "_lwmdMDhbho",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T15:07:11Z",
                "channelId": "UCHio_VgmlVkqf0yK-8I8YtQ",
                "title": "-50 Derece So\u011futan Sprey Denedim",
                "description": "#reklam -50 Derece So\u011futan Sprey Denedim",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_lwmdMDhbho/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_lwmdMDhbho/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_lwmdMDhbho/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_lwmdMDhbho/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_lwmdMDhbho/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yaspe",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "-50 Derece So\u011futan Sprey Denedim",
                    "description": "#reklam -50 Derece So\u011futan Sprey Denedim"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4266771",
                "likeCount": "114374",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "555"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6OcR-fVk5C1oGWCY_gJ5JFpITYA",
            "id": "VViYxk_SqC4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T15:00:07Z",
                "channelId": "UCcSC5SQ7WeTZbSLEdPcgPAg",
                "title": "Semicenk - Kalpsiz",
                "description": "Semicenk'in \"Kalpsiz\" isimli \u015fark\u0131s\u0131, 4K video klibiyle Eva Records kanal\u0131nda!\n\n\nS\u00f6z & M\u00fczik: Semicenk\nD\u00fczenleme: Semicenk & Berk Arda B\u00fcken\nMix & Mastering: Utku \u00dcnsal\n\nY\u00f6netmen: Emre Alev\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: Can Dolu\nYard\u0131mc\u0131 Y\u00f6netmen: Emirhan Y\u00f6r\u00fcko\u011flu\nYap\u0131mc\u0131: Hazar Ek\u015fio\u011flu\nKurgu: Bat\u0131kan Hitay \nRenk: Ufuk Akta\u015f\nProd\u00fcksiyon: Evrensel Derman\nProd\u00fcksiyon Asistanlar\u0131: Faruk Bilgin, Nihat Su\u015fehirli\n1 AC:  F\u0131rat Levendo\u011flu \n2 AC: Yunus K\u00f6se\n3 AC: Yusuf Ziya Tufan \nDIT: Can Kaleli\nI\u015f\u0131k \u015eefi: U\u011fur Karaca\nBestboy: Ercan alt\u0131parmak\nI\u015f\u0131k Asistanlar\u0131: Osman Timu\u00e7in, Yal\u00e7\u0131n Kubal, Hakan Geyik, Emre Kurt\nSet Amiri: Serdal Ate\u015f\nSet Ekibi: Sezgin Turan, Kemal Muslu, Kas\u0131m Demirta\u015f, Bartu Odabas, Emir Turan\nJimmy Operat\u00f6r: Sel\u00e7uk Me\u015fe\nJimmy Asistan: Yal\u00e7\u0131n Balakar\nStylist: \u0130rem \u0130nan\u00e7u \nAsistan: Sefer Kaya\nTerzi: Reyhan G\u00fcl\nSemicenk Makyaj: Merve Bay\u0131nd\u0131r\nSemicenk Kuaf\u00f6r: Yusuf Cut\nKoreografi: Merve \u00d6zdemir\nDans\u00e7\u0131lar: Merve \u00d6zdemir, Merve Y\u0131lmaz, Esra \u00dcner, O\u011fuzhan \u00c7if\u00e7i, Do\u011fukan Kaynak, Can Y\u00fcceta\u015f\nDans\u00e7\u0131lar Sa\u00e7: Ayd\u0131n Sa\u011flam, Yasin G\u00fczel\nDans\u00e7\u0131lar Makyaj: Azize G\u00fcl Duman, G\u00fcl\u015fah Erdur\nModel: \u00d6zcan Y\u0131lmaz Cast Agency\nBackstage Video: \u00dcnsal Tosun\nBackstage Foto\u011fraf: Halil G\u00f6rkem Do\u011fan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VViYxk_SqC4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VViYxk_SqC4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VViYxk_SqC4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VViYxk_SqC4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VViYxk_SqC4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eva Records",
                "tags": [
                    "t\u00fcrk\u00e7e rap",
                    "music",
                    "hip hop",
                    "eva records",
                    "yeni \u015fark\u0131lar",
                    "spotify",
                    "tik tok",
                    "yeni \u00e7\u0131kan",
                    "haberler",
                    "trap m\u00fczik",
                    "spotify 50",
                    "viral \u015fark\u0131lar",
                    "tik tok \u015fark\u0131lar\u0131"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Semicenk - Kalpsiz",
                    "description": "Semicenk'in \"Kalpsiz\" isimli \u015fark\u0131s\u0131, 4K video klibiyle Eva Records kanal\u0131nda!\n\n\nS\u00f6z & M\u00fczik: Semicenk\nD\u00fczenleme: Semicenk & Berk Arda B\u00fcken\nMix & Mastering: Utku \u00dcnsal\n\nY\u00f6netmen: Emre Alev\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: Can Dolu\nYard\u0131mc\u0131 Y\u00f6netmen: Emirhan Y\u00f6r\u00fcko\u011flu\nYap\u0131mc\u0131: Hazar Ek\u015fio\u011flu\nKurgu: Bat\u0131kan Hitay \nRenk: Ufuk Akta\u015f\nProd\u00fcksiyon: Evrensel Derman\nProd\u00fcksiyon Asistanlar\u0131: Faruk Bilgin, Nihat Su\u015fehirli\n1 AC:  F\u0131rat Levendo\u011flu \n2 AC: Yunus K\u00f6se\n3 AC: Yusuf Ziya Tufan \nDIT: Can Kaleli\nI\u015f\u0131k \u015eefi: U\u011fur Karaca\nBestboy: Ercan alt\u0131parmak\nI\u015f\u0131k Asistanlar\u0131: Osman Timu\u00e7in, Yal\u00e7\u0131n Kubal, Hakan Geyik, Emre Kurt\nSet Amiri: Serdal Ate\u015f\nSet Ekibi: Sezgin Turan, Kemal Muslu, Kas\u0131m Demirta\u015f, Bartu Odabas, Emir Turan\nJimmy Operat\u00f6r: Sel\u00e7uk Me\u015fe\nJimmy Asistan: Yal\u00e7\u0131n Balakar\nStylist: \u0130rem \u0130nan\u00e7u \nAsistan: Sefer Kaya\nTerzi: Reyhan G\u00fcl\nSemicenk Makyaj: Merve Bay\u0131nd\u0131r\nSemicenk Kuaf\u00f6r: Yusuf Cut\nKoreografi: Merve \u00d6zdemir\nDans\u00e7\u0131lar: Merve \u00d6zdemir, Merve Y\u0131lmaz, Esra \u00dcner, O\u011fuzhan \u00c7if\u00e7i, Do\u011fukan Kaynak, Can Y\u00fcceta\u015f\nDans\u00e7\u0131lar Sa\u00e7: Ayd\u0131n Sa\u011flam, Yasin G\u00fczel\nDans\u00e7\u0131lar Makyaj: Azize G\u00fcl Duman, G\u00fcl\u015fah Erdur\nModel: \u00d6zcan Y\u0131lmaz Cast Agency\nBackstage Video: \u00dcnsal Tosun\nBackstage Foto\u011fraf: Halil G\u00f6rkem Do\u011fan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3287681",
                "likeCount": "37931",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3483"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "seWRtZV48As7T4WS-2JyzqGsBW0",
            "id": "eKDfG4JWTRg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T03:30:35Z",
                "channelId": "UC78e1byJq3wN1X_L7dqqKDg",
                "title": "#\u5934\u8111\u7279\u5de5\u961f#\u5bb6\u5ead#\u641e\u7b11#\u53ef\u7231",
                "description": "Welcome to \"A happy family\"! \ud83c\udf89\n\nHello, friends who love funny, creative and reversal! I am your happy chieftain, specializing in collecting the most brain-opening and interesting videos on the entire network, contracting your daily source of happiness!\n\nAll videos are authorized by creators in mainland China, strictly abide by the platform regulations\ud83d\udcfa, the content is green and healthy, and the whole family can watch it!\n\nClick to subscribe + small bell\ud83d\udd14, join us!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKDfG4JWTRg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKDfG4JWTRg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKDfG4JWTRg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKDfG4JWTRg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eKDfG4JWTRg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A happy family",
                "tags": [
                    "laugh-out-loud",
                    "light-hearted humor",
                    "viral challenges",
                    "creative ideas",
                    "comedy sketches",
                    "Chinese Mainland authorized",
                    "platform-compliant content",
                    "audience interaction",
                    "funny compilations",
                    "funny shorts"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "#\u5934\u8111\u7279\u5de5\u961f#\u5bb6\u5ead#\u641e\u7b11#\u53ef\u7231",
                    "description": "Welcome to \"A happy family\"! \ud83c\udf89\n\nHello, friends who love funny, creative and reversal! I am your happy chieftain, specializing in collecting the most brain-opening and interesting videos on the entire network, contracting your daily source of happiness!\n\nAll videos are authorized by creators in mainland China, strictly abide by the platform regulations\ud83d\udcfa, the content is green and healthy, and the whole family can watch it!\n\nClick to subscribe + small bell\ud83d\udd14, join us!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43385846",
                "likeCount": "471372",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "381"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pjMayGBoG96ZSNVuOxt3edtzwdI",
            "id": "KOr8b5vZq9M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T13:00:29Z",
                "channelId": "UC56e7LRNNXasbxqdyGkkBow",
                "title": "Bu yarat\u0131c\u0131 lastik hilelerine bir g\u00f6z at\u0131n!",
                "description": "\u25b6\ufe0f TheSoul Music: https://www.music.thesoul-publishing.com\r\n\u25c9 Spotify'miz: https://sptfy.com/TheSoulMusic\r\n\u25c9 TikTok: https://www.tiktok.com/@thesoul.music\r\n\u25c9 YouTube: https://m.youtube.com/channel/UCPo7CKRiDGn4h-H0RK5JdfA\r\n\u25c9 Epidemic Sound taraf\u0131ndan m\u00fczik: https://www.epidemicsound.com/\r\n\u25c9 Stok materyalleri: https://www.depositphotos.com https://www.shutterstock.com\r\nBu video e\u011flence ama\u00e7l\u0131 haz\u0131rlanm\u0131\u015ft\u0131r. Eksiksiz, g\u00fcvenli ve g\u00fcvenilir oldu\u011funa dair bir garanti vermemekteyiz. Bu videodaki bilgilere dayanarak yapaca\u011f\u0131n\u0131z eylemler kesinlikle, tamamen kendi sorumlulu\u011funuzdad\u0131r. Kar\u015f\u0131la\u015fabilece\u011finiz zarar ve kay\u0131plardan sorumlu olmayaca\u011f\u0131m\u0131z\u0131 bildiririz. Risk analizi, gerekli \u00f6zen ve \u00f6nlem, bunlar\u0131 denemek isteyen izleyicinin sorumlulu\u011fundad\u0131r.\r\n\u0130zleyece\u011finiz video, oyuncular taraf\u0131ndan kontroll\u00fc ortamda ger\u00e7ekle\u015ftirilmi\u015f etkinlikler i\u00e7erebilir - siz de denemek isterseniz l\u00fctfen risk analizi, \u00f6zen ve \u00f6nlem konular\u0131na dikkat edin.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KOr8b5vZq9M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KOr8b5vZq9M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KOr8b5vZq9M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KOr8b5vZq9M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KOr8b5vZq9M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "123 GO! KeepChill Turkish",
                "tags": [
                    "123",
                    "123 go",
                    "123go unicorn",
                    "aletler",
                    "amazon",
                    "arkada\u015f",
                    "barbie",
                    "bebek",
                    "d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm",
                    "ebeveyn",
                    "ebeveynler",
                    "ebeveynler i\u00e7in",
                    "ebeveynlik",
                    "en iyi shorts",
                    "e\u011flence",
                    "fakir",
                    "fikirler",
                    "gen\u00e7ler",
                    "g\u00fclmemeye \u00e7al\u0131\u015f",
                    "g\u00fczellik",
                    "hacks",
                    "harika",
                    "ipu\u00e7lar\u0131",
                    "kamp",
                    "komedi videosu",
                    "komik",
                    "k\u0131z",
                    "makyaj",
                    "meydan okuma",
                    "mizah",
                    "numaralar",
                    "okul",
                    "sa\u00e7",
                    "sa\u00e7 boyama",
                    "shorts",
                    "tatil",
                    "tek boynuzlu at",
                    "tik tok",
                    "tiktok",
                    "wow",
                    "yaz hileleri",
                    "youtube shorts",
                    "zeki",
                    "zeki ipu\u00e7lar\u0131",
                    "zengin",
                    "zengin vs broke",
                    "zengin vs fakir",
                    "\u00e7ocuklar",
                    "\u00f6\u011frenci"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bu yarat\u0131c\u0131 lastik hilelerine bir g\u00f6z at\u0131n!",
                    "description": "\u25b6\ufe0f TheSoul Music: https://www.music.thesoul-publishing.com\r\n\u25c9 Spotify'miz: https://sptfy.com/TheSoulMusic\r\n\u25c9 TikTok: https://www.tiktok.com/@thesoul.music\r\n\u25c9 YouTube: https://m.youtube.com/channel/UCPo7CKRiDGn4h-H0RK5JdfA\r\n\u25c9 Epidemic Sound taraf\u0131ndan m\u00fczik: https://www.epidemicsound.com/\r\n\u25c9 Stok materyalleri: https://www.depositphotos.com https://www.shutterstock.com\r\nBu video e\u011flence ama\u00e7l\u0131 haz\u0131rlanm\u0131\u015ft\u0131r. Eksiksiz, g\u00fcvenli ve g\u00fcvenilir oldu\u011funa dair bir garanti vermemekteyiz. Bu videodaki bilgilere dayanarak yapaca\u011f\u0131n\u0131z eylemler kesinlikle, tamamen kendi sorumlulu\u011funuzdad\u0131r. Kar\u015f\u0131la\u015fabilece\u011finiz zarar ve kay\u0131plardan sorumlu olmayaca\u011f\u0131m\u0131z\u0131 bildiririz. Risk analizi, gerekli \u00f6zen ve \u00f6nlem, bunlar\u0131 denemek isteyen izleyicinin sorumlulu\u011fundad\u0131r.\r\n\u0130zleyece\u011finiz video, oyuncular taraf\u0131ndan kontroll\u00fc ortamda ger\u00e7ekle\u015ftirilmi\u015f etkinlikler i\u00e7erebilir - siz de denemek isterseniz l\u00fctfen risk analizi, \u00f6zen ve \u00f6nlem konular\u0131na dikkat edin."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29376411",
                "likeCount": "324327",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "926"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Nonl11EdloY9S4phLdU1X4-OsDY",
            "id": "hu0XL0yeRzA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T15:00:07Z",
                "channelId": "UCKw2dEwiKQy567d6QArsOgg",
                "title": "Ebru Ya\u015far x S\u0131la \u015eahin x Samet Karde\u015fler - Sanmadan Git",
                "description": "Sanmadan Git Youtube ve t\u00fcm dijital platformlarda.\ud83d\udc9b\n\nSpotify: https://l24.im/H7IR\n\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\n\nBilemedim bana dar\u0131ld\u0131n sen\nG\u00fczel olan her \u015feyin ard\u0131ndan\nHaketti\u011fini bulamazs\u0131n sen\nYine g\u00fcl\u00fcyorken..\nAllah\u0131m bu nas\u0131l bi sava\u015f \n\u00c7alamad\u0131k onla ayn\u0131 telden \nBirbirimizi \u00e7ok severken\nGitti o erken, erkenden..\n\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\n\nKapat\u0131yorum bu sayfay\u0131, art\u0131k bir anlam\u0131 yok\nT\u00fckeniyorum ben senden, mecalim yok\nBize yaramad\u0131, yaramad\u0131 y\u00fcre\u011fimi da\u011flad\u0131 o\nBi \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc bulunabilir ama bizde hi\u00e7 kalmad\u0131 yol\nBize yaramad\u0131, yaramad\u0131 y\u00fcre\u011fimi da\u011flad\u0131 o\nBi \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc bulunabilir ama bizde hi\u00e7 kalmad\u0131 yol\n\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\n\nS\u00f6z/M\u00fczik: S\u0131la \u015eahin x Samet Karde\u015fler\nD\u00fczenleme: Onur Atl\u0131\nMix/Mastering: Onur Atl\u0131\nC\u00fcmb\u00fc\u015f: Kerem K\u0131z\u0131lkaya\nNey: T\u00fcrker Dinletir\nKopuz: Kutay \u00d6zcan\nDirector: Taha Bald\u0131r\nDirector Assist: Cihad \u00d6zdede x G\u00f6khan Bald\u0131r\nColor/Edit: RGB prod\u00fcksiyon\nSet photography: Buse Ko\u00e7\nHair make up: Didem Ocak\nMake up assist: \u015eeyma Uludo\u011fan\nThanks: Melisa Avuncan, Emre Saltaba\u015f\nDigitalPr: Kaanpremium",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hu0XL0yeRzA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hu0XL0yeRzA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hu0XL0yeRzA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hu0XL0yeRzA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hu0XL0yeRzA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0131la \u015eahin",
                "tags": [
                    "Ebru Ya\u015far",
                    "S\u0131la \u015eahin",
                    "Samet Karde\u015fler",
                    "Sanmadan Git",
                    "Bize yaramad\u0131 yaramad\u0131",
                    "Aldan\u0131r\u0131m",
                    "Seni anan benim i\u00e7in do\u011furmu\u015f",
                    "Arabesk hit",
                    "t\u00fcrk\u00e7e pop",
                    "2025 hit \u015fark\u0131lar",
                    "s\u0131la samet",
                    "ebru sanmadan git",
                    "tiktok \u015fark\u0131lar\u0131",
                    "en \u00e7ok dinlenen \u015fark\u0131lar",
                    "seni de herkes gibi sanmadan git",
                    "kurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git",
                    "d\u00fcet",
                    "oy oy oy yedi beni",
                    "s\u0131la ebru",
                    "s\u0131la ebru samet",
                    "ebru samet",
                    "s\u0131la \u015fahin ebru ya\u015far",
                    "S\u0131la Samet",
                    "gitti o erken",
                    "erkenden"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ebru Ya\u015far x S\u0131la \u015eahin x Samet Karde\u015fler - Sanmadan Git",
                    "description": "Sanmadan Git Youtube ve t\u00fcm dijital platformlarda.\ud83d\udc9b\n\nSpotify: https://l24.im/H7IR\n\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\n\nBilemedim bana dar\u0131ld\u0131n sen\nG\u00fczel olan her \u015feyin ard\u0131ndan\nHaketti\u011fini bulamazs\u0131n sen\nYine g\u00fcl\u00fcyorken..\nAllah\u0131m bu nas\u0131l bi sava\u015f \n\u00c7alamad\u0131k onla ayn\u0131 telden \nBirbirimizi \u00e7ok severken\nGitti o erken, erkenden..\n\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\n\nKapat\u0131yorum bu sayfay\u0131, art\u0131k bir anlam\u0131 yok\nT\u00fckeniyorum ben senden, mecalim yok\nBize yaramad\u0131, yaramad\u0131 y\u00fcre\u011fimi da\u011flad\u0131 o\nBi \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc bulunabilir ama bizde hi\u00e7 kalmad\u0131 yol\nBize yaramad\u0131, yaramad\u0131 y\u00fcre\u011fimi da\u011flad\u0131 o\nBi \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc bulunabilir ama bizde hi\u00e7 kalmad\u0131 yol\n\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\nSeni de herkes gibi sanmadan git, sanmadan git\nKurudu ya\u015f g\u00f6z\u00fcmde dolmadan git, dolmadan git\n\nS\u00f6z/M\u00fczik: S\u0131la \u015eahin x Samet Karde\u015fler\nD\u00fczenleme: Onur Atl\u0131\nMix/Mastering: Onur Atl\u0131\nC\u00fcmb\u00fc\u015f: Kerem K\u0131z\u0131lkaya\nNey: T\u00fcrker Dinletir\nKopuz: Kutay \u00d6zcan\nDirector: Taha Bald\u0131r\nDirector Assist: Cihad \u00d6zdede x G\u00f6khan Bald\u0131r\nColor/Edit: RGB prod\u00fcksiyon\nSet photography: Buse Ko\u00e7\nHair make up: Didem Ocak\nMake up assist: \u015eeyma Uludo\u011fan\nThanks: Melisa Avuncan, Emre Saltaba\u015f\nDigitalPr: Kaanpremium"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4078829",
                "likeCount": "40156",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1479"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cmwM6TwSJ4c5rd1pKzlmNAGum04",
            "id": "tPy6T36VSnk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T17:39:01Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "Will My iPhone Get Stolen If I Leave it At The Airport For 72 Hours \ud83d\udcf1",
                "description": "Will My iPhone Get Stolen If I Leave it At The Airport For 72 Hours \ud83d\udcf1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPy6T36VSnk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPy6T36VSnk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPy6T36VSnk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPy6T36VSnk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tPy6T36VSnk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Will My iPhone Get Stolen If I Leave it At The Airport For 72 Hours \ud83d\udcf1",
                    "description": "Will My iPhone Get Stolen If I Leave it At The Airport For 72 Hours \ud83d\udcf1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39175344",
                "likeCount": "840760",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "990"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KXc-rPSGq1NyO97eDVulrBrKikw",
            "id": "L6YZImsw-LE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T01:39:53Z",
                "channelId": "UC5_QJxDeFiHo5u9PXERSI_Q",
                "title": "When they forget noob in town \u2620\ufe0f PT8 - Roblox Dead Rails #robloxanimation",
                "description": "When they forget noob in town \u2620\ufe0f PT8 - Roblox Dead Rails #roblox #robloxanimation #deadrails",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6YZImsw-LE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6YZImsw-LE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6YZImsw-LE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6YZImsw-LE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6YZImsw-LE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ninja Roblox",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "When they forget noob in town \u2620\ufe0f PT8 - Roblox Dead Rails #robloxanimation",
                    "description": "When they forget noob in town \u2620\ufe0f PT8 - Roblox Dead Rails #roblox #robloxanimation #deadrails"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23637210",
                "likeCount": "602917",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2924"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sN5ediLDfHq-XJIsI6NAKwj8yAU",
            "id": "8QT6zEQ1Jr4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T10:22:20Z",
                "channelId": "UCVBZP33a8vxyar1eaTS3Yaw",
                "title": "Gaza gelme seviyem\ud83d\udc83Biri bana g\u00fczelsin desin her i\u015fi yapt\u0131r\u0131r\ud83d\ude05 #nurg\u00fclye\u015fil\u00e7ay #i\u015fbirli\u011fi",
                "description": "Koca evi siler s\u00fcp\u00fcrt\u00fcr mesela hahaha\ud83d\ude02 \nNeyse ki Philips AquaTrio 9000 var; \u00fcstelik tek tu\u015fla kendi kendini 4 dakikada temizleyen teknolojisi sayesinde temizlik hi\u00e7 olmad\u0131\u011f\u0131 kadar pratik. \ud83e\udd1f\ud83c\udffbEe Philips bo\u015funa T\u00fcrkiye\u2019nin 1 numaral\u0131 s\u00fcp\u00fcrge markas\u0131 de\u011fil\u2026\n\nSibelcim ( instagram: @sibelayazzz) m\u00fckemmel oyunculu\u011fun i\u00e7in \u00e7ok te\u015fekk\u00fcrler \u2764\ufe0f\n\n@philipsevurunleriturkiye #AquaTrio9000 #i\u015fbirIi\u011fi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QT6zEQ1Jr4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QT6zEQ1Jr4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QT6zEQ1Jr4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QT6zEQ1Jr4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QT6zEQ1Jr4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nurg\u00fcl Ye\u015fil\u00e7ay",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Gaza gelme seviyem\ud83d\udc83Biri bana g\u00fczelsin desin her i\u015fi yapt\u0131r\u0131r\ud83d\ude05 #nurg\u00fclye\u015fil\u00e7ay #i\u015fbirli\u011fi",
                    "description": "Koca evi siler s\u00fcp\u00fcrt\u00fcr mesela hahaha\ud83d\ude02 \nNeyse ki Philips AquaTrio 9000 var; \u00fcstelik tek tu\u015fla kendi kendini 4 dakikada temizleyen teknolojisi sayesinde temizlik hi\u00e7 olmad\u0131\u011f\u0131 kadar pratik. \ud83e\udd1f\ud83c\udffbEe Philips bo\u015funa T\u00fcrkiye\u2019nin 1 numaral\u0131 s\u00fcp\u00fcrge markas\u0131 de\u011fil\u2026\n\nSibelcim ( instagram: @sibelayazzz) m\u00fckemmel oyunculu\u011fun i\u00e7in \u00e7ok te\u015fekk\u00fcrler \u2764\ufe0f\n\n@philipsevurunleriturkiye #AquaTrio9000 #i\u015fbirIi\u011fi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1610063",
                "likeCount": "39290",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "522"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I3ZUeg6jqHMWq_61_S703PpuhGk",
            "id": "dA30SI0F9hA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T06:35:34Z",
                "channelId": "UCsFINj3y7SjBaeUxiSdRjlA",
                "title": "Sahipsizler 28. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman (Sezon Finali)",
                "description": "Star TV'ye Abone Olmak \u0130\u00e7in \u2192 @StarTVResmi \n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nKendisine yetimhaneden sonra sahip \u00e7\u0131kan Cevdet Baba taraf\u0131ndan yeti\u015ftirilen R\u0131fat, Bala\u2019n\u0131n ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 k\u00f6yde \u00f6\u011fretmenlik yapmaktad\u0131r. Bala ve R\u0131fat birbirlerini ilk g\u00f6rd\u00fckleri anda a\u015f\u0131k olurlar. Fakat Mardin\u2019in en zenginlerinden, bu\u0308yu\u0308k bir nakliyat \u015firketinin sahibi Nedim Uzunkaya\u2019n\u0131n tek o\u011flu Yavuz da Bala\u2019ya tak\u0131nt\u0131l\u0131 derecede a\u015f\u0131kt\u0131r ve onu ka\u00e7\u0131r\u0131p kendisine tutsak eder. Yavuz\u2019un korkun\u00e7 i\u015fkenceleri bebe\u011fi du\u0308nyaya geldi\u011finde daha da b\u00fcy\u00fcr. R\u0131fat Bala\u2019dan asla vazge\u00e7mez ve Bala kuca\u011f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fuyla birlikte sonunda R\u0131fat\u2019la ka\u00e7may\u0131 ba\u015far\u0131r.\n\nMardin\u2019den ka\u00e7t\u0131klar\u0131 ara\u00e7 kaza yap\u0131nca kimliklerini kaza yerinde b\u0131rak\u0131p kendilerine \u00f6ld\u00fc s\u00fcs\u00fc veren Bala ve R\u0131fat, g\u00f6zlerden \u0131rak bir ormanda kendilerine yepyeni bir ya\u015fam kurarlar. Ormanda in\u015fa ettikleri kulu\u0308beyi a\u015fklar\u0131 ve umutlar\u0131yla gu\u0308nbegu\u0308n bir masal evine d\u00f6nu\u0308\u015ftu\u0308ru\u0308rler. S\u0131rayla \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n du\u0308nyaya gelmesiyle aileleri gittik\u00e7e geni\u015fler. Bala ve R\u0131fat her \u015feylerini ortaya koyarak, kay\u0131ts\u0131z, kimliksiz ama \u00e7ok gu\u0308zel alt\u0131 \u00e7ocuk yeti\u015ftirirler. \u0130nsanlardan uzak ama olduk\u00e7a huzurlu, asl\u0131nda tam da d\u00fc\u015fledikleri gibi bir hayata sahiptirler art\u0131k.\n\nAncak ilmek ilmek i\u015fledikleri bu yuva Yavuz\u2019un intikam h\u0131rs\u0131yla evlerini bast\u0131\u011f\u0131 g\u00fcn adeta ba\u015flar\u0131na \u00e7\u00f6ker. Anne ve babalar\u0131n\u0131n onlara \u00f6\u011frettikleriyle evden ka\u00e7may\u0131 ba\u015faran 6 karde\u015fin art\u0131k annesi de babas\u0131 da b\u00fcy\u00fck ablalar\u0131 \u201cAzize\u201d olmu\u015ftur.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nAncak \u015fehirde ya\u015fayan insan i\u00e7in bile olduk\u00e7a korkutucu olabilen \u0130stanbul, hayatlar\u0131 boyunca ormandan d\u0131\u015far\u0131 \u00e7\u0131kmam\u0131\u015f alt\u0131 karde\u015f i\u00e7in binbir mu\u0308cadele ve tehlikelerle doludur. Bu \u00fcrk\u00fct\u00fc\u00e7\u00fc \u015fehir i\u00e7inde, \u00e7ocuklar\u0131n yolu \u201cAslan amcalar\u0131ndan\u201d \u00f6nce Ha\u015fmet ve onun o\u011flu Yusuf\u2019la kesi\u015fecek, yolun sonu Aslan amcaya \u00e7\u0131kana kadar binbir zorlukla s\u0131nanacaklard\u0131r.\n\nHer t\u00fcrden \u00e7aresizli\u011fe kar\u015f\u0131 umutla direnen, birbirlerinden kopmamak i\u00e7in \u00e7abalamay\u0131 asla b\u0131rakmayan alt\u0131 karde\u015fin hayata tutunma hikayesidir. Kendileri de henu\u0308z ger\u00e7ek anlamda yeti\u015fkin olmayan Azize, Zeliha ve Cemo, karde\u015fleri Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n iyili\u011fi u\u011fruna erkenden bu\u0308yu\u0308mek zorunda kalan \u00e7ocuklard\u0131r. Bu\u0308tu\u0308n hik\u00e2ye Mardin\u2019de, masum bir a\u015fkla ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131r. \u0130stanbul ise karde\u015fleri i\u00e7in her \u015feyi yapmaya ant i\u00e7en bu u\u0308\u00e7lu\u0308yu\u0308 \u00e7ok \u00e7etin s\u0131navlara sokacakt\u0131r\u2026\n\nYap\u0131mc\u0131: OGM Pictures\nY\u00f6netmen: Cem Karc\u0131\nSenaryo: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOyuncular:\nHazal Suba\u015f\u0131\nKaan Mirac Sezen \nBurak Berkay Akg\u00fcl \nDo\u011fa Bayram\nEce Ba\u011fc\u0131\nUmut Kapl\u0131ca\nZ\u00fcleyha Y\u0131ld\u0131z\nTurgut Tun\u00e7alp\nEnes Ko\u00e7ak\nMina Derman\nMehmet Bozdo\u011fan\nDuygu Karaca\nBilge Can G\u00f6ker\nOnur Berk Arslano\u011flu\nSerpil G\u00fcl\nSacide Ta\u015faner\nReha \u00d6zcan\n\n#startv #sahipsizler",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dA30SI0F9hA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dA30SI0F9hA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dA30SI0F9hA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dA30SI0F9hA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dA30SI0F9hA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STAR TV",
                "tags": [
                    "sahipsizler",
                    "sahipsizler star",
                    "yeni dizi sahipsizler",
                    "sahipsizler ogm",
                    "sahipsizler hazal",
                    "Sahipsizler",
                    "OGM",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Kaan Mirac Sezen",
                    "Sacide Ta\u015faner",
                    "Mehmet Bozdo\u011fan",
                    "OGM Pictures",
                    "Sahipsizler Dizisi",
                    "OGM Yeni Dizi",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Yeni Dizisi",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler Cemo",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Azize",
                    "Sahipsizler Teaser",
                    "sahipsizler yeni b\u00f6l\u00fcm tan\u0131t\u0131m",
                    "sahipsizler 28.b\u00f6l\u00fcm fragman",
                    "Shipsizler 28. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman",
                    "Sahipsizler Sezon Finali"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler 28. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman (Sezon Finali)",
                    "description": "Star TV'ye Abone Olmak \u0130\u00e7in \u2192 @StarTVResmi \n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nKendisine yetimhaneden sonra sahip \u00e7\u0131kan Cevdet Baba taraf\u0131ndan yeti\u015ftirilen R\u0131fat, Bala\u2019n\u0131n ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 k\u00f6yde \u00f6\u011fretmenlik yapmaktad\u0131r. Bala ve R\u0131fat birbirlerini ilk g\u00f6rd\u00fckleri anda a\u015f\u0131k olurlar. Fakat Mardin\u2019in en zenginlerinden, bu\u0308yu\u0308k bir nakliyat \u015firketinin sahibi Nedim Uzunkaya\u2019n\u0131n tek o\u011flu Yavuz da Bala\u2019ya tak\u0131nt\u0131l\u0131 derecede a\u015f\u0131kt\u0131r ve onu ka\u00e7\u0131r\u0131p kendisine tutsak eder. Yavuz\u2019un korkun\u00e7 i\u015fkenceleri bebe\u011fi du\u0308nyaya geldi\u011finde daha da b\u00fcy\u00fcr. R\u0131fat Bala\u2019dan asla vazge\u00e7mez ve Bala kuca\u011f\u0131ndaki \u00e7ocu\u011fuyla birlikte sonunda R\u0131fat\u2019la ka\u00e7may\u0131 ba\u015far\u0131r.\n\nMardin\u2019den ka\u00e7t\u0131klar\u0131 ara\u00e7 kaza yap\u0131nca kimliklerini kaza yerinde b\u0131rak\u0131p kendilerine \u00f6ld\u00fc s\u00fcs\u00fc veren Bala ve R\u0131fat, g\u00f6zlerden \u0131rak bir ormanda kendilerine yepyeni bir ya\u015fam kurarlar. Ormanda in\u015fa ettikleri kulu\u0308beyi a\u015fklar\u0131 ve umutlar\u0131yla gu\u0308nbegu\u0308n bir masal evine d\u00f6nu\u0308\u015ftu\u0308ru\u0308rler. S\u0131rayla \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n du\u0308nyaya gelmesiyle aileleri gittik\u00e7e geni\u015fler. Bala ve R\u0131fat her \u015feylerini ortaya koyarak, kay\u0131ts\u0131z, kimliksiz ama \u00e7ok gu\u0308zel alt\u0131 \u00e7ocuk yeti\u015ftirirler. \u0130nsanlardan uzak ama olduk\u00e7a huzurlu, asl\u0131nda tam da d\u00fc\u015fledikleri gibi bir hayata sahiptirler art\u0131k.\n\nAncak ilmek ilmek i\u015fledikleri bu yuva Yavuz\u2019un intikam h\u0131rs\u0131yla evlerini bast\u0131\u011f\u0131 g\u00fcn adeta ba\u015flar\u0131na \u00e7\u00f6ker. Anne ve babalar\u0131n\u0131n onlara \u00f6\u011frettikleriyle evden ka\u00e7may\u0131 ba\u015faran 6 karde\u015fin art\u0131k annesi de babas\u0131 da b\u00fcy\u00fck ablalar\u0131 \u201cAzize\u201d olmu\u015ftur.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nAncak \u015fehirde ya\u015fayan insan i\u00e7in bile olduk\u00e7a korkutucu olabilen \u0130stanbul, hayatlar\u0131 boyunca ormandan d\u0131\u015far\u0131 \u00e7\u0131kmam\u0131\u015f alt\u0131 karde\u015f i\u00e7in binbir mu\u0308cadele ve tehlikelerle doludur. Bu \u00fcrk\u00fct\u00fc\u00e7\u00fc \u015fehir i\u00e7inde, \u00e7ocuklar\u0131n yolu \u201cAslan amcalar\u0131ndan\u201d \u00f6nce Ha\u015fmet ve onun o\u011flu Yusuf\u2019la kesi\u015fecek, yolun sonu Aslan amcaya \u00e7\u0131kana kadar binbir zorlukla s\u0131nanacaklard\u0131r.\n\nHer t\u00fcrden \u00e7aresizli\u011fe kar\u015f\u0131 umutla direnen, birbirlerinden kopmamak i\u00e7in \u00e7abalamay\u0131 asla b\u0131rakmayan alt\u0131 karde\u015fin hayata tutunma hikayesidir. Kendileri de henu\u0308z ger\u00e7ek anlamda yeti\u015fkin olmayan Azize, Zeliha ve Cemo, karde\u015fleri Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n iyili\u011fi u\u011fruna erkenden bu\u0308yu\u0308mek zorunda kalan \u00e7ocuklard\u0131r. Bu\u0308tu\u0308n hik\u00e2ye Mardin\u2019de, masum bir a\u015fkla ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131r. \u0130stanbul ise karde\u015fleri i\u00e7in her \u015feyi yapmaya ant i\u00e7en bu u\u0308\u00e7lu\u0308yu\u0308 \u00e7ok \u00e7etin s\u0131navlara sokacakt\u0131r\u2026\n\nYap\u0131mc\u0131: OGM Pictures\nY\u00f6netmen: Cem Karc\u0131\nSenaryo: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOyuncular:\nHazal Suba\u015f\u0131\nKaan Mirac Sezen \nBurak Berkay Akg\u00fcl \nDo\u011fa Bayram\nEce Ba\u011fc\u0131\nUmut Kapl\u0131ca\nZ\u00fcleyha Y\u0131ld\u0131z\nTurgut Tun\u00e7alp\nEnes Ko\u00e7ak\nMina Derman\nMehmet Bozdo\u011fan\nDuygu Karaca\nBilge Can G\u00f6ker\nOnur Berk Arslano\u011flu\nSerpil G\u00fcl\nSacide Ta\u015faner\nReha \u00d6zcan\n\n#startv #sahipsizler"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2067672",
                "likeCount": "15143",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3718"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 60,
        "resultsPerPage": 50
    }
}