{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "tAapGrPma_ttr-b_yJMHszC9LMw",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N2-v_zKt5OYobrscW9Kyy9PaFiM",
            "id": "0c8RD3fd9hc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T16:51:16Z",
                "channelId": "UCTv-XvfzLX3i4IGWAm4sbmA",
                "title": "FC BARCELONA 4 - 3 REAL MADRID I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                "description": "El FC Barcelona se lleva la victoria en El Cl\u00e1sico frente al Real Madrid en un espectacular partido en el que el doblete de Raphinha y los goles de Lamine Yamal y Eric Garc\u00eda dejan al equipo a una victoria para que pueda ganar el t\u00edtulo del campeonato #ELCL\u00c1SICO J35 LALIGA EA Sports 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0c8RD3fd9hc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0c8RD3fd9hc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0c8RD3fd9hc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0c8RD3fd9hc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0c8RD3fd9hc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LALIGA EA SPORTS",
                "tags": [
                    "ELCL\u00c1SICO",
                    "ELCLASICO",
                    "El cl\u00e1sico",
                    "El clasico",
                    "FC Barcelona 4-3 Real Madrid",
                    "Barcelona 4-3 Madrid",
                    "FC Barcelona vs Real Madrid",
                    "Barcelona vs Madrid",
                    "FC Barcelona",
                    "Barcelona",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Real Madrid",
                    "Madrid",
                    "Resumen FC Barcelona vs Real Madrid",
                    "Resumen Bar\u00e7a vs Madrid",
                    "Resumen FC Barcelona",
                    "Resumen Bar\u00e7a",
                    "Resumen Real Madrid",
                    "Resumen Madrid",
                    "Highlights FC Barcelona vs Real Madrid",
                    "Highlights Barcelona vs Madrid",
                    "Highlights FC Barcelona",
                    "Highlights Real Madrid",
                    "Highlights Clasico",
                    "LALIGA"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "FC BARCELONA 4 - 3 REAL MADRID I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                    "description": "El FC Barcelona se lleva la victoria en El Cl\u00e1sico frente al Real Madrid en un espectacular partido en el que el doblete de Raphinha y los goles de Lamine Yamal y Eric Garc\u00eda dejan al equipo a una victoria para que pueda ganar el t\u00edtulo del campeonato #ELCL\u00c1SICO J35 LALIGA EA Sports 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6773723",
                "likeCount": "122844",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7016"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JAMIXgJJAYQFArZ1cYda1Sxq-s0",
            "id": "elC7_S5JZuU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T22:00:06Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "Bayer 04 Leverkusen \u2013 Borussia Dortmund | Bundesliga, 33. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                "description": "Zum Abschied mit gro\u00dfen Emotionen hat Xabi Alonso den Bayer-Fans in seinem letzten Heimspiel kein Erfolgserlebnis geschenkt und Borussia Dortmund damit weiter Champions-League-Hoffnung gelassen. Durch den 4:2 (2:1)-Erfolg beim entthronten Meister aus Leverkusen weist der BVB weiterhin einen Punkt R\u00fcckstand auf den SC Freiburg und Platz vier auf. \n \nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f \n \nReal Madrid ein Weltklub, dessen k\u00f6nigliches Image immer wieder Kratzer bekommt. Diese Saison fallen sie vor allem neben dem Platz auf: Boykotts, Hetz-Kampagnen und Ausraster. Dazu droht dem Weltklub sportlich die erste titellose Saison seit f\u00fcnf Jahren und das trotz Kylian Mbapp\u00e9. In einer neuen Folge Bolzplatz schauen wir auf die sportlichen Probleme in dieser Saison und das fragw\u00fcrdige Verhalten - vor allem gegen\u00fcber Schiedsrichtern. https://kurz.zdf.de/llV/ \n \nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/ \n \nVor 30.000 Besuchern in der restlos ausverkauften BayArena gaben zun\u00e4chst die Gastgeber den Ton an, als wolle man dem Trainer so schnell wie m\u00f6glich den Sieg schenken. Das Champions-League-Ticket hat die Mannschaft bereits in der Tasche. Der Leverkusener Sturmlauf wurde nach einer guten halben Stunde belohnt, als Jeremie Frimpong nach Pass von Florian Wirtz zum 1:0 traf und sofort zur Trainerbank sprintete und in Xabi Alonsos Arme sprang. Doch die Dortmunder Antwort folgte prompt. Keine zwei Minuten sp\u00e4ter traf Julian Brandt nach Pass von Karim Adeyemi zum Ausgleich, kurz vor der Pause erzielte Julian Ryerson das 2:1 f\u00fcr die G\u00e4ste.Insgesamt konnte sich der BVB bis dahin bei Torh\u00fcter Kobel bedanken. Der hatte sein Team nach Chancen von Nathan Tella (27./40.), Wirtz (41.) und Amine Adli (45.+5) vor weiteren Gegentreffern bewahrt und hatte zudem das Gl\u00fcck bei einem Aluminiumtreffer von Adli in der Nachspielzeit der ersten Halbzeit auf seiner Seite. \n \nIn der trotz sommerlicher Temperaturen phasenweise hochklassigen Partie hatten beide Teams noch etliche gute M\u00f6glichkeiten. Am Ende waren die Dortmunder effektiver: Adeyemi nutzte einen Konter und traf zum 3:1, Serhou Guirassy erzielte kurz darauf in seinem 100. Bundesligaspiel das 4:1. Jonas Hofmann verk\u00fcrzte noch auf 2:4. \n \nDie Aufstellungen:\u202f \n \nBayer 04 Leverkusen:\u202f Hradecky - Tapsoba, Tah, Hincapie (78. Arthur) - Frimpong, Andrich (67. Palacios), Xhaka (78. Garcia), Grimaldo - Wirtz, Adli (59. Schick) - Tella (59. Hofmann). - Trainer: Xabi Alonso \n \nDortmund: Kobel - S\u00fcle, Anton, Bensebaini - Ryerson (87. Couto), Gro\u00df (82. \u00d6zcan), Felix Nmecha (46. Sabitzer), Svensson - Brandt (87. Gittens), Adeyemi (74. Can) - Guirassy. - Trainer: Niko Kovac \n \nSchiedsrichter: Deniz Aytekin (Oberasbach) \n \nKommentator:\u202fMartin Gr\u00e4fe \n \n#zdfbundesliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/elC7_S5JZuU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/elC7_S5JZuU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/elC7_S5JZuU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/elC7_S5JZuU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/elC7_S5JZuU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "DFB",
                    "Bundesliga",
                    "Buli",
                    "Bundesliga Highlights",
                    "Bundesliga Zusammenfassung",
                    "Bayer 04 Leverkusen",
                    "Borussia Dortmund",
                    "Bayer 04 Leverkusen Borussia Dortmund",
                    "Borussia Dortmund Bayer 04 Leverkusen",
                    "Bayer 04 Leverkusen Highlights",
                    "Borussia Dortmund Highlights",
                    "Bayer 04 Leverkusen Borussia Dortmund Highlights",
                    "Borussia Dortmund Bayer 04 Leverkusen Zusammenfassung",
                    "ZDF",
                    "sportstudio",
                    "Frimpong",
                    "Brandt",
                    "Ryerson",
                    "Adeyemi",
                    "Guirassy",
                    "Hofmann",
                    "Xabi Alonso",
                    "Wirtz",
                    "Svensson",
                    "Adli",
                    "Xhaka"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bayer 04 Leverkusen \u2013 Borussia Dortmund | Bundesliga, 33. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                    "description": "Zum Abschied mit gro\u00dfen Emotionen hat Xabi Alonso den Bayer-Fans in seinem letzten Heimspiel kein Erfolgserlebnis geschenkt und Borussia Dortmund damit weiter Champions-League-Hoffnung gelassen. Durch den 4:2 (2:1)-Erfolg beim entthronten Meister aus Leverkusen weist der BVB weiterhin einen Punkt R\u00fcckstand auf den SC Freiburg und Platz vier auf. \n \nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f \n \nReal Madrid ein Weltklub, dessen k\u00f6nigliches Image immer wieder Kratzer bekommt. Diese Saison fallen sie vor allem neben dem Platz auf: Boykotts, Hetz-Kampagnen und Ausraster. Dazu droht dem Weltklub sportlich die erste titellose Saison seit f\u00fcnf Jahren und das trotz Kylian Mbapp\u00e9. In einer neuen Folge Bolzplatz schauen wir auf die sportlichen Probleme in dieser Saison und das fragw\u00fcrdige Verhalten - vor allem gegen\u00fcber Schiedsrichtern. https://kurz.zdf.de/llV/ \n \nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/ \n \nVor 30.000 Besuchern in der restlos ausverkauften BayArena gaben zun\u00e4chst die Gastgeber den Ton an, als wolle man dem Trainer so schnell wie m\u00f6glich den Sieg schenken. Das Champions-League-Ticket hat die Mannschaft bereits in der Tasche. Der Leverkusener Sturmlauf wurde nach einer guten halben Stunde belohnt, als Jeremie Frimpong nach Pass von Florian Wirtz zum 1:0 traf und sofort zur Trainerbank sprintete und in Xabi Alonsos Arme sprang. Doch die Dortmunder Antwort folgte prompt. Keine zwei Minuten sp\u00e4ter traf Julian Brandt nach Pass von Karim Adeyemi zum Ausgleich, kurz vor der Pause erzielte Julian Ryerson das 2:1 f\u00fcr die G\u00e4ste.Insgesamt konnte sich der BVB bis dahin bei Torh\u00fcter Kobel bedanken. Der hatte sein Team nach Chancen von Nathan Tella (27./40.), Wirtz (41.) und Amine Adli (45.+5) vor weiteren Gegentreffern bewahrt und hatte zudem das Gl\u00fcck bei einem Aluminiumtreffer von Adli in der Nachspielzeit der ersten Halbzeit auf seiner Seite. \n \nIn der trotz sommerlicher Temperaturen phasenweise hochklassigen Partie hatten beide Teams noch etliche gute M\u00f6glichkeiten. Am Ende waren die Dortmunder effektiver: Adeyemi nutzte einen Konter und traf zum 3:1, Serhou Guirassy erzielte kurz darauf in seinem 100. Bundesligaspiel das 4:1. Jonas Hofmann verk\u00fcrzte noch auf 2:4. \n \nDie Aufstellungen:\u202f \n \nBayer 04 Leverkusen:\u202f Hradecky - Tapsoba, Tah, Hincapie (78. Arthur) - Frimpong, Andrich (67. Palacios), Xhaka (78. Garcia), Grimaldo - Wirtz, Adli (59. Schick) - Tella (59. Hofmann). - Trainer: Xabi Alonso \n \nDortmund: Kobel - S\u00fcle, Anton, Bensebaini - Ryerson (87. Couto), Gro\u00df (82. \u00d6zcan), Felix Nmecha (46. Sabitzer), Svensson - Brandt (87. Gittens), Adeyemi (74. Can) - Guirassy. - Trainer: Niko Kovac \n \nSchiedsrichter: Deniz Aytekin (Oberasbach) \n \nKommentator:\u202fMartin Gr\u00e4fe \n \n#zdfbundesliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "381141",
                "likeCount": "8967",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "546"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jgdaamILphZI7L2ItDXoAc_2tT0",
            "id": "MEITatJ9-Hg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T16:01:06Z",
                "channelId": "UCUJueAUOgylAOq5SsFp6NyQ",
                "title": "Warum ich Influencer Award Shows nicht mehr ernst nehmen kann",
                "description": "In diesem Video spreche ich offen \u00fcber die Oberfl\u00e4chlichkeit und die Selbstinszenierung hinter Influencer Awardshows \u2013 und warum ich trotz Nominierung oft nicht mehr hingehen kann.\n_________________________________\n\nMein letztes Video: https://youtu.be/4sHs9ujo1eg\nMein Buch bestellen*: https://amzn.to/3Ab9BfP\n_________________________________\n\nREACTIONS auf meine Videos sind grunds\u00e4tzlich immer ERLAUBT! \nDer Upload eurer Reaction sollte bestenfalls erst 24 Stunden nach meiner Ver\u00f6ffentlichung stattfinden.\n_________________________________\n\nQUELLEN:\nQ01: YouTube, 9:16 AWARDS, 05.05.25, https://www.youtube.com/live/_OdARVnxH2Y?si=mhs_MMkxkFAk3_Sg\nQ02: YouTube, 9:16 AWARDS, 06.05.24, https://www.youtube.com/live/a6XLFA-XQ3w?si=6a9Xb_FuEgUGQQAG\nQ03: TikTok, hannihase, 05.05.25, https://vm.tiktok.com/ZNdMMQc9Y/\nQ04: TikTok, hannihase, 06.05.25, https://vm.tiktok.com/ZNdMMtnR9/\nQ05: TikTok, twenty4tim, 06.05.25, https://vm.tiktok.com/ZNdMMQvw2/\nQ06: TikTok, annabrt, 07.05.25, https://vm.tiktok.com/ZNdMrJKgA/\nQ07: Instagram, wastarasagt, 07.05.25, https://www.instagram.com/reel/DJZ4nQRtRWE/?igsh=MThkNDV4cWw2bGtjYg==\nQ08: YouTube, Robert Marc Lehmann, abgerufen 11.05.25, https://www.youtube.com/@MissionErde\nQ09: Wikipedia, Virtue Signalling, abgerufen 11.05.25, https://en.wikipedia.org/wiki/Virtue_signalling\nQ10: TikTok, noahisinamood, 06.05.25, https://vm.tiktok.com/ZNdMrouHf/\nQ11: Medium, 18.03.25, https://medium.com/@livinglifefearless/18-million-why-did-marketing-anora-for-the-oscars-cost-so-much-b3f5a30360ce\nQ12: Die Tribute von Panem (2012)\nQ13: Instagram, trosseromatias, 05.03.25, https://www.instagram.com/reel/DG1BftfPdME/?igsh=MWFyZXZ4aGFkb2Nxdw==\nQ14: YouTbe, Golden Globes, 06.01.25, https://youtu.be/U9HTM9JBBO4?si=4RlByithziUaKr50\nQ15: YouTube, Awards Show Network, 10.05.23, https://youtu.be/S7OOJWtk550?si=C6EF8LZ6cgK_dGgD\n_________________________________\n\nMEIN TWITCH KANAL\naliciajoe\nhttps://www.twitch.tv/aliciajoe\n\nMEIN INSTAGRAM\naliciajoe\nhttps://www.instagram.com/aliciajoe\n\nMEIN REACTION-KANAL\nGenug Internet f\u00fcr heute\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsdB5r8CaT6_T5KB3nK1j6g\n_________________________________\n\nAFFILATE LINKS\nMit * markierte Links sind affiliate Links. Wenn ihr \u00fcber diese Links etwas bestellt bekomme ich eine Provision, ihr zahlt aber nicht mehr.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEITatJ9-Hg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEITatJ9-Hg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEITatJ9-Hg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEITatJ9-Hg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEITatJ9-Hg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alicia Joe",
                "tags": [
                    "alicia joe",
                    "alicia",
                    "joe",
                    "award",
                    "awardshow",
                    "influencer",
                    "show"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Warum ich Influencer Award Shows nicht mehr ernst nehmen kann",
                    "description": "In diesem Video spreche ich offen \u00fcber die Oberfl\u00e4chlichkeit und die Selbstinszenierung hinter Influencer Awardshows \u2013 und warum ich trotz Nominierung oft nicht mehr hingehen kann.\n_________________________________\n\nMein letztes Video: https://youtu.be/4sHs9ujo1eg\nMein Buch bestellen*: https://amzn.to/3Ab9BfP\n_________________________________\n\nREACTIONS auf meine Videos sind grunds\u00e4tzlich immer ERLAUBT! \nDer Upload eurer Reaction sollte bestenfalls erst 24 Stunden nach meiner Ver\u00f6ffentlichung stattfinden.\n_________________________________\n\nQUELLEN:\nQ01: YouTube, 9:16 AWARDS, 05.05.25, https://www.youtube.com/live/_OdARVnxH2Y?si=mhs_MMkxkFAk3_Sg\nQ02: YouTube, 9:16 AWARDS, 06.05.24, https://www.youtube.com/live/a6XLFA-XQ3w?si=6a9Xb_FuEgUGQQAG\nQ03: TikTok, hannihase, 05.05.25, https://vm.tiktok.com/ZNdMMQc9Y/\nQ04: TikTok, hannihase, 06.05.25, https://vm.tiktok.com/ZNdMMtnR9/\nQ05: TikTok, twenty4tim, 06.05.25, https://vm.tiktok.com/ZNdMMQvw2/\nQ06: TikTok, annabrt, 07.05.25, https://vm.tiktok.com/ZNdMrJKgA/\nQ07: Instagram, wastarasagt, 07.05.25, https://www.instagram.com/reel/DJZ4nQRtRWE/?igsh=MThkNDV4cWw2bGtjYg==\nQ08: YouTube, Robert Marc Lehmann, abgerufen 11.05.25, https://www.youtube.com/@MissionErde\nQ09: Wikipedia, Virtue Signalling, abgerufen 11.05.25, https://en.wikipedia.org/wiki/Virtue_signalling\nQ10: TikTok, noahisinamood, 06.05.25, https://vm.tiktok.com/ZNdMrouHf/\nQ11: Medium, 18.03.25, https://medium.com/@livinglifefearless/18-million-why-did-marketing-anora-for-the-oscars-cost-so-much-b3f5a30360ce\nQ12: Die Tribute von Panem (2012)\nQ13: Instagram, trosseromatias, 05.03.25, https://www.instagram.com/reel/DG1BftfPdME/?igsh=MWFyZXZ4aGFkb2Nxdw==\nQ14: YouTbe, Golden Globes, 06.01.25, https://youtu.be/U9HTM9JBBO4?si=4RlByithziUaKr50\nQ15: YouTube, Awards Show Network, 10.05.23, https://youtu.be/S7OOJWtk550?si=C6EF8LZ6cgK_dGgD\n_________________________________\n\nMEIN TWITCH KANAL\naliciajoe\nhttps://www.twitch.tv/aliciajoe\n\nMEIN INSTAGRAM\naliciajoe\nhttps://www.instagram.com/aliciajoe\n\nMEIN REACTION-KANAL\nGenug Internet f\u00fcr heute\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsdB5r8CaT6_T5KB3nK1j6g\n_________________________________\n\nAFFILATE LINKS\nMit * markierte Links sind affiliate Links. Wenn ihr \u00fcber diese Links etwas bestellt bekomme ich eine Provision, ihr zahlt aber nicht mehr."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "247265",
                "likeCount": "17898",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "852"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pLHhDN1uV2TgHp26XkYPL7mrioY",
            "id": "-TjQgTC0SVk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T07:00:00Z",
                "channelId": "UCSyAFJ6cmgYabA0RfPCNuzA",
                "title": "\ud83c\uddf2\ud83c\udde6 1.700km mit dem Fahrrad durch Marokko - Bikepacking Abenteuer - Folge 1",
                "description": "\u25baDie aktuellste Folge jetzt schon auf Joyn schauen: https://t1p.de/BikepackingAbenteuerMarokko_FritzYT\n\n1.700km mit dem Fahrrad durch Marokko - Bikepacking Abenteuer - Folge 1\n\n\u25baMein Live Kanal: https://www.youtube.com/c/FritzMeineckeLive\n\n\u25ba\u25ba\u25baMein Onlineshop:\nhttps://bit.ly/33CNBsQ\n\n\u25baInstagram:\nhttps://bit.ly/2FHbRSn\n\n\u25baHier findest du meine komplette Ausr\u00fcstung:\nhttps://bit.ly/3ks3IA8\n\n\u25baHier bekommst du 10% Rabatt bei YFood mit dem Code \"10Fritz\"\nhttps://bit.ly/yfoodtasterpack_fritz\n\n\u25baHier bekommst du 15% Rabatt bei Revolution Race mit dem Code \"fritz15\" https://bit.ly/RR-Fritz\n\n\u25baHier bekommst du 5% Rabatt f\u00fcr deinen online Angelschein mit dem Code \"fritz5\"\nhttps://bit.ly/3hJW95U\n\n\u25baHier kannst du eine 7 Tage Kanutour auf eigene Faust machen:\nhttps://bit.ly/3ccLHmu\n\n\u25baWerde Youtube-Mitglied wenn du mich unterst\u00fctzen m\u00f6chtest: http://bit.ly/2VTvtsy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-TjQgTC0SVk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-TjQgTC0SVk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-TjQgTC0SVk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-TjQgTC0SVk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-TjQgTC0SVk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fritz Meinecke",
                "tags": [
                    "Bikepacking Abenteuer Marokko",
                    "Fritz Meinecke",
                    "Fritz Bikepacking",
                    "Fritz Fahrrad",
                    "Marokko",
                    "1700km Fahrrad"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\uddf2\ud83c\udde6 1.700km mit dem Fahrrad durch Marokko - Bikepacking Abenteuer - Folge 1",
                    "description": "\u25baDie aktuellste Folge jetzt schon auf Joyn schauen: https://t1p.de/BikepackingAbenteuerMarokko_FritzYT\n\n1.700km mit dem Fahrrad durch Marokko - Bikepacking Abenteuer - Folge 1\n\n\u25baMein Live Kanal: https://www.youtube.com/c/FritzMeineckeLive\n\n\u25ba\u25ba\u25baMein Onlineshop:\nhttps://bit.ly/33CNBsQ\n\n\u25baInstagram:\nhttps://bit.ly/2FHbRSn\n\n\u25baHier findest du meine komplette Ausr\u00fcstung:\nhttps://bit.ly/3ks3IA8\n\n\u25baHier bekommst du 10% Rabatt bei YFood mit dem Code \"10Fritz\"\nhttps://bit.ly/yfoodtasterpack_fritz\n\n\u25baHier bekommst du 15% Rabatt bei Revolution Race mit dem Code \"fritz15\" https://bit.ly/RR-Fritz\n\n\u25baHier bekommst du 5% Rabatt f\u00fcr deinen online Angelschein mit dem Code \"fritz5\"\nhttps://bit.ly/3hJW95U\n\n\u25baHier kannst du eine 7 Tage Kanutour auf eigene Faust machen:\nhttps://bit.ly/3ccLHmu\n\n\u25baWerde Youtube-Mitglied wenn du mich unterst\u00fctzen m\u00f6chtest: http://bit.ly/2VTvtsy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "340412",
                "likeCount": "21397",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1168"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DXIWOuPLIqqCE6df7gmKu_pO1tY",
            "id": "qiQla_yNpsU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T19:50:59Z",
                "channelId": "UCZkcxFIsqW5htimoUQKA0iA",
                "title": "Thomas M\u00fcller and his emotional  farewell from the Allianz Arena!",
                "description": "Thomas M\u00fcller saays good bye to the Allianz Arena \u2013 an emotional moment for him, all his team mates and the fans.\n\n\u25ba Wanna see more of Musiala, M\u00fcller, Kane & Co.? Subscribe now and hit the bell \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba Du willst mehr von Musiala, M\u00fcller, Kane & Co. sehen? Abonniere uns jetzt und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba \u00bfQuieres ver m\u00e1s de Musiala, M\u00fcller, Kane y c\u00eda? Suscr\u00edbete ahora y activa la campana \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fcbayern\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fcbayern\nFacebook: https://www.facebook.com/FCBayern\nTwitter: https://twitter.com/fcbayern\nSnapchat: https://fc.bayern/FCBayernSnaps\nFC Bayern.tv PLUS: https://fc.bayern/PLUS\nWebsite: https://fcbayern.com\nFC Bayern.tv: https://fcbayern.com/fcbayerntv\nFC Bayern Newsletter: https://fc.bayern/newsletter_youtube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qiQla_yNpsU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qiQla_yNpsU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qiQla_yNpsU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qiQla_yNpsU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qiQla_yNpsU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Bayern M\u00fcnchen",
                "tags": [
                    "FC Bayern M\u00fcnchen",
                    "Bayern Munich",
                    "FCB",
                    "FC Bayern",
                    "Fu\u00dfball",
                    "Football",
                    "Soccer",
                    "Bayern"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Thomas M\u00fcller and his emotional  farewell from the Allianz Arena!",
                    "description": "Thomas M\u00fcller saays good bye to the Allianz Arena \u2013 an emotional moment for him, all his team mates and the fans.\n\n\u25ba Wanna see more of Musiala, M\u00fcller, Kane & Co.? Subscribe now and hit the bell \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba Du willst mehr von Musiala, M\u00fcller, Kane & Co. sehen? Abonniere uns jetzt und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\u25ba \u00bfQuieres ver m\u00e1s de Musiala, M\u00fcller, Kane y c\u00eda? Suscr\u00edbete ahora y activa la campana \ud83d\udd14: https://fc.bayern/YouTubeAbo\n\nInstagram: https://www.instagram.com/fcbayern\nTikTok: https://www.tiktok.com/@fcbayern\nFacebook: https://www.facebook.com/FCBayern\nTwitter: https://twitter.com/fcbayern\nSnapchat: https://fc.bayern/FCBayernSnaps\nFC Bayern.tv PLUS: https://fc.bayern/PLUS\nWebsite: https://fcbayern.com\nFC Bayern.tv: https://fcbayern.com/fcbayerntv\nFC Bayern Newsletter: https://fc.bayern/newsletter_youtube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "797663",
                "likeCount": "27634",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1339"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fkRsY8DmwrwXUAVwcMRtOqLpIMU",
            "id": "IXjSo66mNZ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T10:00:19Z",
                "channelId": "UCF_oOFgq8qwi7HRGTJSsZ-g",
                "title": "SAG MIR, welche ANIME-FIGUR ich spreche? #3 feat. @Danergy",
                "description": "#anime #funk #dattelt\u00e4ter \nWer steckt hinter der deutschen Stimme von Itachi Uchiha, Yugi Muto, Gojo, Nico Robin, Sung Jin Woo und Kaito Kid? Die Ratenden m\u00fcssen heute herausfinden, welche Anime-Charaktere hinter den grandiosen Stimmen stecken. Welche Stimmen sind euch am meisten im Ged\u00e4chtnis geblieben, was sind eure lieblings Animes und wer habt k\u00f6nnt ihr alle erkennen ?\n\nVielen Dank an die gro\u00dfartigen Synchronschauspielerinnen:\n\nSascha Dreager \nSimone Brahmann\nMarco E\u00dfer \nKonrad B\u00f6sherz \nRene-Dawn Claude - https://www.instagram.com/renedawnclaude?igsh=YnF4ZXkzc3lxdnNm\nJulien Hagegge\n\nDanke & gro\u00dfes Lob an die Rate-Teams:\n\nDanergy @danergy\nSsega & Sira \nBlessed & Noah \n\nWir sind funk, das Content-Netzwerk von ARD & ZDF\n\u25b6\ufe0f YouTube: / funkofficial \n\u25b6\ufe0f Instagram: / funk \n\u25b6\ufe0f TikTok: / funk \n\u25b6\ufe0f Website: https://go.funk.net",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IXjSo66mNZ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IXjSo66mNZ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IXjSo66mNZ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IXjSo66mNZ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IXjSo66mNZ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "dattelt\u00e4ter",
                "tags": [
                    "Anime Synchron",
                    "anime synchron teil 3",
                    "Naruto",
                    "deutsche Anime Synchronstimmen",
                    "die deutsche Stimme von",
                    "Itachi",
                    "Sololeveling",
                    "Ichigo",
                    "Bleach",
                    "Onepiece",
                    "nico robin",
                    "Yugioh",
                    "Sacha Dreager",
                    "Simone Brahmann",
                    "Marco E\u00dfer",
                    "Konrad E\u00dfer",
                    "Konrad B\u00f6sherz",
                    "Rene-Dawn Claude",
                    "Julien Hagegge"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "SAG MIR, welche ANIME-FIGUR ich spreche? #3 feat. @Danergy",
                    "description": "#anime #funk #dattelt\u00e4ter \nWer steckt hinter der deutschen Stimme von Itachi Uchiha, Yugi Muto, Gojo, Nico Robin, Sung Jin Woo und Kaito Kid? Die Ratenden m\u00fcssen heute herausfinden, welche Anime-Charaktere hinter den grandiosen Stimmen stecken. Welche Stimmen sind euch am meisten im Ged\u00e4chtnis geblieben, was sind eure lieblings Animes und wer habt k\u00f6nnt ihr alle erkennen ?\n\nVielen Dank an die gro\u00dfartigen Synchronschauspielerinnen:\n\nSascha Dreager \nSimone Brahmann\nMarco E\u00dfer \nKonrad B\u00f6sherz \nRene-Dawn Claude - https://www.instagram.com/renedawnclaude?igsh=YnF4ZXkzc3lxdnNm\nJulien Hagegge\n\nDanke & gro\u00dfes Lob an die Rate-Teams:\n\nDanergy @danergy\nSsega & Sira \nBlessed & Noah \n\nWir sind funk, das Content-Netzwerk von ARD & ZDF\n\u25b6\ufe0f YouTube: / funkofficial \n\u25b6\ufe0f Instagram: / funk \n\u25b6\ufe0f TikTok: / funk \n\u25b6\ufe0f Website: https://go.funk.net"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "219972",
                "likeCount": "20223",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1549"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7GQ4i85688LdWSH9k4CAIymrpA8",
            "id": "LdnJKZDjxAI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T10:00:28Z",
                "channelId": "UCfMo0xj-sbdzHuzxvKdu1hw",
                "title": "Weltmeisterlicher Besuch & Gro\u00df Traumtor | Unser Team - Die Heim-EM 2024 | Doku Folge 2",
                "description": "Im Juni will sich die deutsche Nationalmannschaft zum ersten Mal den Titel in der UEFA Nations League holen. In M\u00fcnchen und Stuttgart steigt das Final Four mit Deutschland, Europameister Spanien, Vize-Weltmeister Frankreich und Portugal. Da werden Erinnerungen wach an die Heim-Europameisterschaft im vergangenen Sommer, als die Nationalmannschaft ihre Fans begeisterte und Deutschland vier stimmungsvolle Turnierwochen erlebte. \n\nNach dem Champions-League-Finale zwischen Borussia Dortmund und Real Madrid ist Niclas F\u00fcllkrug im EM-Quartier in Herzogenaurach angekommen \u2013 ebenso wie die frischgebackenen UCL-Sieger Toni Kroos und Antonio R\u00fcdiger. Neben der sportlichen Vorbereitung stand auch ein Erste-Hilfe-Kurs f\u00fcr das gesamte Team auf dem Programm, um im Notfall richtig reagieren zu k\u00f6nnen. F\u00fcr besonderen Besuch sorgte Gordon Herbert, der ehemalige Trainer der deutschen Basketball-Nationalmannschaft, der gemeinsam mit den NBA-Profis Franz und Moritz Wagner von den Orlando Magic ins Camp kam. Im Testspiel gegen die Ukraine in N\u00fcrnberg feierte Maxi Beier, aus der Jugend des ESV Kirchm\u00f6ser, sein Deb\u00fct im DFB-Trikot. Kurz darauf wurde der endg\u00fcltige EM-Kader bekannt gegeben \u2013 Alexander N\u00fcbel war der letzte Spieler, der gestrichen wurde. Im abschlie\u00dfenden H\u00e4rtetest gegen Griechenland in M\u00f6nchengladbach sorgte Pascal Gro\u00df mit einem Traumtor f\u00fcr den Sieg. Eine schlechte Nachricht erreichte das Team kurz darauf: Aleksandar Pavlovi\u0107 musste wegen einer akuten Mandelentz\u00fcndung ins Krankenhaus \u2013 f\u00fcr ihn r\u00fcckte Emre Can ins Team nach. Viel Spa\u00df mit der 2. Folge!\n\nInsgesamt 40 Tage lang begleitete ein Kamerateam das DFB-Team im Rahmen der UEFA EURO 2024 durch Trainingslager, Testspiele und das Turnier. \u201eUnser Team - Die Heim-EM 2024\u201c ist eine Produktion von OMR Frames, Regie f\u00fchrten Tom H\u00e4ussler und Jonas Kozinowski.\n\nAbonniere jetzt unseren Kanal und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14 : https://zly.de/dfb/yt_abo.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/dfb_team\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dfb\nTwitch: https://www.twitch.tv/dfb_official\nFacebook: https://www.facebook.com/DFBTeam\nX: https://x.com/DFB_Team\nBeReal: @dfb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LdnJKZDjxAI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LdnJKZDjxAI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LdnJKZDjxAI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LdnJKZDjxAI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LdnJKZDjxAI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DFB",
                "tags": [
                    "DFB",
                    "DFB TV",
                    "Deutscher Fu\u00dfball-Bund",
                    "Fu\u00dfball",
                    "Dokumentation",
                    "Unser Team",
                    "EM 2024",
                    "Heim EM",
                    "Europameisterschaft",
                    "Thomas M\u00fcller",
                    "Julian Nagelsmann",
                    "documentary",
                    "football"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Weltmeisterlicher Besuch & Gro\u00df Traumtor | Unser Team - Die Heim-EM 2024 | Doku Folge 2",
                    "description": "Im Juni will sich die deutsche Nationalmannschaft zum ersten Mal den Titel in der UEFA Nations League holen. In M\u00fcnchen und Stuttgart steigt das Final Four mit Deutschland, Europameister Spanien, Vize-Weltmeister Frankreich und Portugal. Da werden Erinnerungen wach an die Heim-Europameisterschaft im vergangenen Sommer, als die Nationalmannschaft ihre Fans begeisterte und Deutschland vier stimmungsvolle Turnierwochen erlebte. \n\nNach dem Champions-League-Finale zwischen Borussia Dortmund und Real Madrid ist Niclas F\u00fcllkrug im EM-Quartier in Herzogenaurach angekommen \u2013 ebenso wie die frischgebackenen UCL-Sieger Toni Kroos und Antonio R\u00fcdiger. Neben der sportlichen Vorbereitung stand auch ein Erste-Hilfe-Kurs f\u00fcr das gesamte Team auf dem Programm, um im Notfall richtig reagieren zu k\u00f6nnen. F\u00fcr besonderen Besuch sorgte Gordon Herbert, der ehemalige Trainer der deutschen Basketball-Nationalmannschaft, der gemeinsam mit den NBA-Profis Franz und Moritz Wagner von den Orlando Magic ins Camp kam. Im Testspiel gegen die Ukraine in N\u00fcrnberg feierte Maxi Beier, aus der Jugend des ESV Kirchm\u00f6ser, sein Deb\u00fct im DFB-Trikot. Kurz darauf wurde der endg\u00fcltige EM-Kader bekannt gegeben \u2013 Alexander N\u00fcbel war der letzte Spieler, der gestrichen wurde. Im abschlie\u00dfenden H\u00e4rtetest gegen Griechenland in M\u00f6nchengladbach sorgte Pascal Gro\u00df mit einem Traumtor f\u00fcr den Sieg. Eine schlechte Nachricht erreichte das Team kurz darauf: Aleksandar Pavlovi\u0107 musste wegen einer akuten Mandelentz\u00fcndung ins Krankenhaus \u2013 f\u00fcr ihn r\u00fcckte Emre Can ins Team nach. Viel Spa\u00df mit der 2. Folge!\n\nInsgesamt 40 Tage lang begleitete ein Kamerateam das DFB-Team im Rahmen der UEFA EURO 2024 durch Trainingslager, Testspiele und das Turnier. \u201eUnser Team - Die Heim-EM 2024\u201c ist eine Produktion von OMR Frames, Regie f\u00fchrten Tom H\u00e4ussler und Jonas Kozinowski.\n\nAbonniere jetzt unseren Kanal und aktiviere die Glocke \ud83d\udd14 : https://zly.de/dfb/yt_abo.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/dfb_team\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dfb\nTwitch: https://www.twitch.tv/dfb_official\nFacebook: https://www.facebook.com/DFBTeam\nX: https://x.com/DFB_Team\nBeReal: @dfb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "113560",
                "likeCount": "5591",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "87"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZUbL1huBrAoWOCn0ksIhFGbSofQ",
            "id": "WmC-ZQJTlSM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T17:46:11Z",
                "channelId": "UCZYVVklwjt8yEtZNs1XXqiw",
                "title": "@Knossi x Ehrenpflaume - droht der Hausabriss? Es passieren wieder verr\u00fcckte Sachen",
                "description": "-----------------------------------------------------------------------------------\nFette Props an die Ehrenkammeram\u00e4nner Julian Bogner und Jonas Drechsler f\u00fcr die super Bilder und ganz speziell noch mal an Julian B. f\u00fcr den mega Schnitt. \nLasst auf jeden Fall auch ein Abo bei den beiden da!!!\n\nJulian Bogner\nInstagram: https://www.instagram.com/julian__bogner/\n\nJulian Pfeil\nInstagram: https://www.instagram.com/jonasdrechsler",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WmC-ZQJTlSM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WmC-ZQJTlSM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WmC-ZQJTlSM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WmC-ZQJTlSM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WmC-ZQJTlSM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EHRENPFLAUME",
                "tags": [
                    "Knossi",
                    "K\u00f6nig",
                    "K\u00f6nigdesInternets",
                    "Abriss",
                    "Hausabriss",
                    "Nosferatu",
                    "Spinne",
                    "Spinnennetz"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "@Knossi x Ehrenpflaume - droht der Hausabriss? Es passieren wieder verr\u00fcckte Sachen",
                    "description": "-----------------------------------------------------------------------------------\nFette Props an die Ehrenkammeram\u00e4nner Julian Bogner und Jonas Drechsler f\u00fcr die super Bilder und ganz speziell noch mal an Julian B. f\u00fcr den mega Schnitt. \nLasst auf jeden Fall auch ein Abo bei den beiden da!!!\n\nJulian Bogner\nInstagram: https://www.instagram.com/julian__bogner/\n\nJulian Pfeil\nInstagram: https://www.instagram.com/jonasdrechsler"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "418624",
                "likeCount": "22208",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1018"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_AeG7MQhmpYBqpZjWk5kqj2D-D0",
            "id": "ORxjXjWG-gA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T07:00:22Z",
                "channelId": "UCUegZz1N_lW_5mKORkYykCw",
                "title": "AUFSTIEG: DER HSV IST WIEDER DA! ALLE MOMENTE NACH ABPFIFF!  | Platzsturm, Kabinenparty & Balkon",
                "description": "Der HSV ist wieder aufgestiegen, hier sind alle Momente! Unbeschreiblich einfach genie\u00dfen! \ud83d\udd37\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nFolge uns in deinem Netzwerk \u2b07\nTikTok \u27a1 https://www.tiktok.com/@hsv_official\u200b\nInstagram \u27a1 https://www.instagram.com/hsv/\u200b\u200b\nWhatsApp  \u27a1 https://whatsapp.com/channel/0029VaCkDxFJkK79OrWAsl0W\nX \u27a1 https://x.com/hsv\nFacebook \u27a1 https://www.facebook.com/HSV\u200b\u200b\nLinkedIn \u27a1 https://www.linkedin.com/company/hamburger-sport-verein/\nDiscord \u27a1 https://discord.com/invite/hsv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ORxjXjWG-gA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ORxjXjWG-gA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ORxjXjWG-gA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ORxjXjWG-gA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ORxjXjWG-gA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HSV",
                "tags": [
                    "HSV",
                    "Fussball",
                    "Hamburg",
                    "Hamburger SV",
                    "Bundesliga",
                    "DFL",
                    "Glatzel",
                    "Zweite Liga",
                    "2. Bundesliga",
                    "Pressekonferenz",
                    "Football",
                    "Soccer",
                    "Volkspark",
                    "Volksparkstadion",
                    "Hamburger Sport-Verein",
                    "DFB",
                    "DFB-Pokal",
                    "Jatta",
                    "Schonlau",
                    "Reis",
                    "Vuskovic",
                    "Meffert",
                    "Spieltagscheck",
                    "Netradio",
                    "HSV Netradio",
                    "hsvtv",
                    "hsv tv",
                    "K\u00f6nigsd\u00f6rffer",
                    "Inside HSV",
                    "HSV Testspiel",
                    "Dompe",
                    "Pherai",
                    "Selke",
                    "Stefan Kuntz",
                    "Merlin Polzin",
                    "Elfadli",
                    "Aufstieg HSV",
                    "HSV Aufstieg",
                    "HSV Platzsturm",
                    "Bundesliga HSV",
                    "HSV Feier",
                    "HSV Ulm",
                    "HSV Kabine"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AUFSTIEG: DER HSV IST WIEDER DA! ALLE MOMENTE NACH ABPFIFF!  | Platzsturm, Kabinenparty & Balkon",
                    "description": "Der HSV ist wieder aufgestiegen, hier sind alle Momente! Unbeschreiblich einfach genie\u00dfen! \ud83d\udd37\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nFolge uns in deinem Netzwerk \u2b07\nTikTok \u27a1 https://www.tiktok.com/@hsv_official\u200b\nInstagram \u27a1 https://www.instagram.com/hsv/\u200b\u200b\nWhatsApp  \u27a1 https://whatsapp.com/channel/0029VaCkDxFJkK79OrWAsl0W\nX \u27a1 https://x.com/hsv\nFacebook \u27a1 https://www.facebook.com/HSV\u200b\u200b\nLinkedIn \u27a1 https://www.linkedin.com/company/hamburger-sport-verein/\nDiscord \u27a1 https://discord.com/invite/hsv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "194979",
                "likeCount": "7900",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "530"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E37Avseoa1MnTx0FGKukpWh9KoU",
            "id": "STyZIEinUo0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T09:00:37Z",
                "channelId": "UCzQaHdbeofGzUvzUsLyvUIg",
                "title": "Trink aus! Wir m\u00fcssen gehen.",
                "description": "Im f\u00fcnften Jahrzehnt nach unserer Gr\u00fcndung versp\u00fcren wir eine Lust und einen Hunger auf Konzerte wie selten zuvor. Vielleicht liegt das auch an unserer Lebenssituation: Wir wissen,\ndass wir mit unserer Karriere auf der Zielgeraden sind und solche Reisen irgendwann auch ein Ende haben. Deshalb wollen wir noch einmal mit alten und neuen Liedern losziehen und jeden Abend so spielen, als w\u00e4re es unser letzter!\n\nDie Toten Hosen\nTrink Aus! Wir M\u00fcssen Gehen - Tour 2026\n\n08.06.26 LU-Esch/Alzette - Rockhal\n13.06.26 DE-Stuttgart - Cannstatter Wasen\n20.06.26 CH-Z\u00fcrich - Stadion Letzigrund\n27.06.26 DE-Frankfurt - Deutsche Bank Park\n03.07.26 DE-D\u00fcsseldorf - Merkur Spiel-Arena\n04.07.26 DE-D\u00fcsseldorf - Merkur Spiel-Arena\n08.07.26 DE-M\u00fcnchen - Hans-Jochen-Vogel-Platz\n11.07.26 DE-Berlin - Olympiastadion Berlin\n18.07.26 DE-K\u00f6ln - RheinEnergieSTADION\n25.07.26 DE-Freiburg - Messeplatz\n14.08.26 DE-Bremen - B\u00fcrgerweide\n15.08.26 DE-Hannover - Messe\n22.08.26 DE-Nohfelden - Bostalsee\n27.08.26 DE-Hamburg - Trabrennbahn Bahrenfeld\n29.08.26 DE-Dresden - Rinne\n05.09.26 DE-Minden - Weserufer / Kanzlers Weide\n12.09.26 AT-Wien - Ernst-Happel-Stadion\n\nDer Vorverkauf startet am 14.05.25 um 18 Uhr exklusiv \u00fcber https://www.dth.de\n\nDa wir m\u00f6glichst allen Fans den Besuch unserer Konzerte erm\u00f6glichen wollen, bieten wir f\u00fcr alle Termine der Tournee erm\u00e4\u00dfigte, sogenannte Sozialtickets zum Preis von 19,90 \u20ac (25,00 CHF in der Schweiz) an. Wer Anspruch auf ein Sozialticket hat, erf\u00e4hrt man hier https://shop.dietotenhosen.de/index.php/shop.StaticPage/sozialticket_faqs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STyZIEinUo0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STyZIEinUo0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STyZIEinUo0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STyZIEinUo0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/STyZIEinUo0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DIE TOTEN HOSEN",
                "tags": [
                    "die toten hosen",
                    "campino",
                    "andi",
                    "breiti",
                    "kuddel",
                    "vom",
                    "d\u00fcsseldorf",
                    "live",
                    "rock"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trink aus! Wir m\u00fcssen gehen.",
                    "description": "Im f\u00fcnften Jahrzehnt nach unserer Gr\u00fcndung versp\u00fcren wir eine Lust und einen Hunger auf Konzerte wie selten zuvor. Vielleicht liegt das auch an unserer Lebenssituation: Wir wissen,\ndass wir mit unserer Karriere auf der Zielgeraden sind und solche Reisen irgendwann auch ein Ende haben. Deshalb wollen wir noch einmal mit alten und neuen Liedern losziehen und jeden Abend so spielen, als w\u00e4re es unser letzter!\n\nDie Toten Hosen\nTrink Aus! Wir M\u00fcssen Gehen - Tour 2026\n\n08.06.26 LU-Esch/Alzette - Rockhal\n13.06.26 DE-Stuttgart - Cannstatter Wasen\n20.06.26 CH-Z\u00fcrich - Stadion Letzigrund\n27.06.26 DE-Frankfurt - Deutsche Bank Park\n03.07.26 DE-D\u00fcsseldorf - Merkur Spiel-Arena\n04.07.26 DE-D\u00fcsseldorf - Merkur Spiel-Arena\n08.07.26 DE-M\u00fcnchen - Hans-Jochen-Vogel-Platz\n11.07.26 DE-Berlin - Olympiastadion Berlin\n18.07.26 DE-K\u00f6ln - RheinEnergieSTADION\n25.07.26 DE-Freiburg - Messeplatz\n14.08.26 DE-Bremen - B\u00fcrgerweide\n15.08.26 DE-Hannover - Messe\n22.08.26 DE-Nohfelden - Bostalsee\n27.08.26 DE-Hamburg - Trabrennbahn Bahrenfeld\n29.08.26 DE-Dresden - Rinne\n05.09.26 DE-Minden - Weserufer / Kanzlers Weide\n12.09.26 AT-Wien - Ernst-Happel-Stadion\n\nDer Vorverkauf startet am 14.05.25 um 18 Uhr exklusiv \u00fcber https://www.dth.de\n\nDa wir m\u00f6glichst allen Fans den Besuch unserer Konzerte erm\u00f6glichen wollen, bieten wir f\u00fcr alle Termine der Tournee erm\u00e4\u00dfigte, sogenannte Sozialtickets zum Preis von 19,90 \u20ac (25,00 CHF in der Schweiz) an. Wer Anspruch auf ein Sozialticket hat, erf\u00e4hrt man hier https://shop.dietotenhosen.de/index.php/shop.StaticPage/sozialticket_faqs"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "169950",
                "likeCount": "4713",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "280"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jirzdvv9kAV1aRCBTqDx6OFkexs",
            "id": "nvy1bQa6vC0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T16:00:11Z",
                "channelId": "UCSjvKfC6yHvcC_zuwTEB8zQ",
                "title": "GZUZ und ECKERLIN habt ihr SO noch NIE geh\u00f6rt!",
                "description": "GZUZ und ECKERLIN habt ihr SO noch NIE geh\u00f6rt!\n\nHolt euch H\u00f6chstqualit\u00e4t an Nahrungserg\u00e4nzungsmittel beim deutschen Marktf\u00fchrer ESN mit dem code ,,CHAMP'' um maximalen Rabatt auf euren gesamten Einkauf zu sparen!\nhttps://www.esn.com/discount/CHAMP\n\nBei VENUM maximal sparen mit dem code CHAMP!\nhttps://de.venum.com\n\nBei More Nutrition MAXIMALER RABATT mit code \"CHAMP\"!\nhttps://morenutrition.de/discount/CHAMP\n\nCHAMP ECKERLIN STORE:\nhttps://www.champeckerlin.com\n\nMein Zweitkanal: @Champeckerlin \n\nSichert euch jetzt einen Platz in meiner ONLINE SPORTSCHULE unter \nhttps://christian-eckerlin.com/youtube\n\nMein Instagram: https://www.instagram.com/christianeckerlin/\nDominique's Instagram: https://www.instagram.com/dominique.eckerlin/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nvy1bQa6vC0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nvy1bQa6vC0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nvy1bQa6vC0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nvy1bQa6vC0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nvy1bQa6vC0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Christian Eckerlin",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GZUZ und ECKERLIN habt ihr SO noch NIE geh\u00f6rt!",
                    "description": "GZUZ und ECKERLIN habt ihr SO noch NIE geh\u00f6rt!\n\nHolt euch H\u00f6chstqualit\u00e4t an Nahrungserg\u00e4nzungsmittel beim deutschen Marktf\u00fchrer ESN mit dem code ,,CHAMP'' um maximalen Rabatt auf euren gesamten Einkauf zu sparen!\nhttps://www.esn.com/discount/CHAMP\n\nBei VENUM maximal sparen mit dem code CHAMP!\nhttps://de.venum.com\n\nBei More Nutrition MAXIMALER RABATT mit code \"CHAMP\"!\nhttps://morenutrition.de/discount/CHAMP\n\nCHAMP ECKERLIN STORE:\nhttps://www.champeckerlin.com\n\nMein Zweitkanal: @Champeckerlin \n\nSichert euch jetzt einen Platz in meiner ONLINE SPORTSCHULE unter \nhttps://christian-eckerlin.com/youtube\n\nMein Instagram: https://www.instagram.com/christianeckerlin/\nDominique's Instagram: https://www.instagram.com/dominique.eckerlin/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "189194",
                "likeCount": "6640",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "160"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LN399O6q7AOW8LvDQ-6akMrPXK8",
            "id": "TABp8wETol0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T11:52:55Z",
                "channelId": "UCaOAZtbdp0K5CCzgEXM0F6Q",
                "title": "ICH TESTE NEUE FOOD SPOTS IN K\u00d6LN \ud83c\udf55",
                "description": "Viel Spa\u00df mit dem Video!\n\n\ud83d\udd17 Social Media: \nTwitch: https://www.twitch.tv/reeze\nInstagram: https://instagram.com/lemonreezy\u200b\u200b\u200b\u200b \nTwitter: https://twitter.com/reeze\u200b\u200b\u200b \nTikTok: https://www.tiktok.com/@lemonreezy\n\n\ud83c\udfa4 Mein Podcast: \nEdeltalk: https://spoti.fi/3hTiNuF\u200b\u200b\u200b \nEdeltalk YT: https://t.co/errfAEWXsg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TABp8wETol0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TABp8wETol0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TABp8wETol0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TABp8wETol0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TABp8wETol0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Reeze",
                "tags": [
                    "reeze",
                    "reeze live",
                    "reeze best of",
                    "reeze kanal",
                    "reeze food",
                    "reeze foodtasting",
                    "reeze essen",
                    "reeze kochen",
                    "reeze koch challenge",
                    "reeze food challenge"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "ICH TESTE NEUE FOOD SPOTS IN K\u00d6LN \ud83c\udf55",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit dem Video!\n\n\ud83d\udd17 Social Media: \nTwitch: https://www.twitch.tv/reeze\nInstagram: https://instagram.com/lemonreezy\u200b\u200b\u200b\u200b \nTwitter: https://twitter.com/reeze\u200b\u200b\u200b \nTikTok: https://www.tiktok.com/@lemonreezy\n\n\ud83c\udfa4 Mein Podcast: \nEdeltalk: https://spoti.fi/3hTiNuF\u200b\u200b\u200b \nEdeltalk YT: https://t.co/errfAEWXsg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82778",
                "likeCount": "5881",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "215"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1jbjdc265cfPX4A9IydeZXdx8dg",
            "id": "GRf_SNfpfbM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T07:00:28Z",
                "channelId": "UCji2dDlApBZQUolXSSKczjA",
                "title": "Anwalt eingeschaltet \u2013 Jetzt kl\u00e4ren wir das offiziell",
                "description": "#betrug #geld #anwalt \nDen Scharber gibt\u2019s hier! \n\nhttps://subi-performance.com/shop/universal/subi-performance-hartmetall-schaber-carbide-scraper/\n\nEigendlich waren meine Erfahrungen mit Kunden und Zahlungen immer OK. \nDoch durch die Firma Engine Monkeys aus Venlo wurde ich sensibilisiert. \nDas Verfahren l\u00e4uft mehr Infos folgen. \nviel spass!\n\nUND HIER GEHTS ZUM SCHABER \nhttps://shorturl.at/YNfYV\n\nMeine Ausstattung\n\n- Fr\u00e4smaschine\n  GROB G550  --- http://bit.ly/4jxQocC\n- CAM Software \n  NCG-CAM --- http://bit.ly/4h7nNbX\n- Fr\u00e4swerkzeuge \n  Haimer --- https://bit.ly/4jzOqc3       \n- Bohrwerkzeuge \n  OSG --- http://bit.ly/4jPE1sH\n  BOTEK --- https://bit.ly/4hIwn1e\n- Gewindewerkzeuge \n  OSG --- http://bit.ly/4jPE1sH\n- Werkzeugaufnahmen\n  Haimer --- https://bit.ly/4jzOqc3\n- Voreinstellger\u00e4t\n  Haimer --- https://bit.ly/4aTHWAS\n- Schrumpfger\u00e4t \n  Haimer --- https://bit.ly/4jzOqc3\n- Spanntechnik \n  Lang Technik --- https://bit.ly/3QcFOu8\n- Messwerkzeuge \n  Mitutoyo --- https://bit.ly/3EshOAR\n- Laserschweisstechnik\n  Alphalaser --- https://bit.ly/3WP2owR\n- Maschinenk\u00fchlmittel\n  Hangsterfer\u2018s --- https://bit.ly/4atvEyN-\n- Industrie-Sauger \n  Freddy --- https://bit.ly/4jygs7y\n\n  \n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/subiperformance/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/subiperformance/\nWEBSITE: https://www.subi-performance.com/\n\nIf you have any Questions feel free and write a E-mail : info@subi-performance.com-performance.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GRf_SNfpfbM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GRf_SNfpfbM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GRf_SNfpfbM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GRf_SNfpfbM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GRf_SNfpfbM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Subi Performance",
                "tags": [
                    "Motorsport",
                    "Subaru",
                    "Sti",
                    "WRX",
                    "Motor",
                    "Engine",
                    "Impreza",
                    "Turbo",
                    "Boost",
                    "Tuning",
                    "Nordschleife",
                    "N\u00fcrburgring",
                    "Workshop",
                    "Garage",
                    "EJ25",
                    "Dachshund",
                    "EJ20",
                    "EJ207",
                    "flatfour",
                    "supertech",
                    "enginebuilder",
                    "japan",
                    "proudofboxer",
                    "engineering",
                    "proudofboost",
                    "boxerengine",
                    "Subilove",
                    "shortblock",
                    "Rally",
                    "germanengineering",
                    "racecar",
                    "racetrack",
                    "Dieter",
                    "Motorenbau",
                    "technik",
                    "Kolben",
                    "Pleuel",
                    "Turbolader",
                    "Pr\u00e4zision",
                    "Honen",
                    "Bohren",
                    "Planen",
                    "PS",
                    "Boxermotor",
                    "cnc",
                    "fraesen",
                    "milling",
                    "cad",
                    "cam",
                    "motorschaden",
                    "instandsetzung",
                    "5achs",
                    "5axis",
                    "grob",
                    "lathe",
                    "drehen",
                    "reperatur",
                    "werkzeug",
                    "werkstatt"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Anwalt eingeschaltet \u2013 Jetzt kl\u00e4ren wir das offiziell",
                    "description": "#betrug #geld #anwalt \nDen Scharber gibt\u2019s hier! \n\nhttps://subi-performance.com/shop/universal/subi-performance-hartmetall-schaber-carbide-scraper/\n\nEigendlich waren meine Erfahrungen mit Kunden und Zahlungen immer OK. \nDoch durch die Firma Engine Monkeys aus Venlo wurde ich sensibilisiert. \nDas Verfahren l\u00e4uft mehr Infos folgen. \nviel spass!\n\nUND HIER GEHTS ZUM SCHABER \nhttps://shorturl.at/YNfYV\n\nMeine Ausstattung\n\n- Fr\u00e4smaschine\n  GROB G550  --- http://bit.ly/4jxQocC\n- CAM Software \n  NCG-CAM --- http://bit.ly/4h7nNbX\n- Fr\u00e4swerkzeuge \n  Haimer --- https://bit.ly/4jzOqc3       \n- Bohrwerkzeuge \n  OSG --- http://bit.ly/4jPE1sH\n  BOTEK --- https://bit.ly/4hIwn1e\n- Gewindewerkzeuge \n  OSG --- http://bit.ly/4jPE1sH\n- Werkzeugaufnahmen\n  Haimer --- https://bit.ly/4jzOqc3\n- Voreinstellger\u00e4t\n  Haimer --- https://bit.ly/4aTHWAS\n- Schrumpfger\u00e4t \n  Haimer --- https://bit.ly/4jzOqc3\n- Spanntechnik \n  Lang Technik --- https://bit.ly/3QcFOu8\n- Messwerkzeuge \n  Mitutoyo --- https://bit.ly/3EshOAR\n- Laserschweisstechnik\n  Alphalaser --- https://bit.ly/3WP2owR\n- Maschinenk\u00fchlmittel\n  Hangsterfer\u2018s --- https://bit.ly/4atvEyN-\n- Industrie-Sauger \n  Freddy --- https://bit.ly/4jygs7y\n\n  \n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/subiperformance/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/subiperformance/\nWEBSITE: https://www.subi-performance.com/\n\nIf you have any Questions feel free and write a E-mail : info@subi-performance.com-performance.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142979",
                "likeCount": "5826",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "363"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m3VtrjXeUyPt8GXXHyw9UP6tWv0",
            "id": "6CUKYvcFtG0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T17:09:16Z",
                "channelId": "UCK8rTVgp3-MebXkmeJcQb1Q",
                "title": "\u201eGl\u00fccklich und stolz auf die Jungs\u201c | PK mit Kovac & Alonso | Bayer Leverkusen \u2013 BVB 2:4",
                "description": "Nach sehr schwierigen ersten 30 Minuten und R\u00fcckstand, dreht der BVB auf und siegt in Leverkusen mit 4:2. Auf der Pressekonferenz spricht Niko Kovac von einem \u201esehr interessanten Spiel\u201c, in dem man die \u201eChancen eiskalt genutzt\u201c habe. Ein Sonderlob, sowohl von Kovac als auch von G\u00e4stetrainer Xabi Alonso, gibt es f\u00fcr den Mann im Dortmunder Tor, Gregor Kobel.\n\n\n\u25b6 Subscribe & hit the bell: https://goo.gl/kujepC\nBVB-TV: https://www.bvb.tv/ \nTwitch: https://www.twitch.tv/bvb_official\nTwitter: https://twitter.com/BVB\nInstagram: https://www.instagram.com/bvb09\nFacebook: https://facebook.com/BVB\nDiscord: https://discord.com/invite/borussiadortmund\nTikTok: https://www.tiktok.com/@bvb\nWebsite: https://www.bvb.de/\n\n#BVB",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6CUKYvcFtG0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6CUKYvcFtG0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6CUKYvcFtG0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6CUKYvcFtG0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6CUKYvcFtG0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Borussia Dortmund",
                "tags": [
                    "BVB",
                    "Borussia Dortmund",
                    "Bundesliga"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\u201eGl\u00fccklich und stolz auf die Jungs\u201c | PK mit Kovac & Alonso | Bayer Leverkusen \u2013 BVB 2:4",
                    "description": "Nach sehr schwierigen ersten 30 Minuten und R\u00fcckstand, dreht der BVB auf und siegt in Leverkusen mit 4:2. Auf der Pressekonferenz spricht Niko Kovac von einem \u201esehr interessanten Spiel\u201c, in dem man die \u201eChancen eiskalt genutzt\u201c habe. Ein Sonderlob, sowohl von Kovac als auch von G\u00e4stetrainer Xabi Alonso, gibt es f\u00fcr den Mann im Dortmunder Tor, Gregor Kobel.\n\n\n\u25b6 Subscribe & hit the bell: https://goo.gl/kujepC\nBVB-TV: https://www.bvb.tv/ \nTwitch: https://www.twitch.tv/bvb_official\nTwitter: https://twitter.com/BVB\nInstagram: https://www.instagram.com/bvb09\nFacebook: https://facebook.com/BVB\nDiscord: https://discord.com/invite/borussiadortmund\nTikTok: https://www.tiktok.com/@bvb\nWebsite: https://www.bvb.de/\n\n#BVB"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63842",
                "likeCount": "2064",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "365"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lcPJN5RqKWgOOrcqnIRzhEdjdi8",
            "id": "LoEI-woUkqw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T10:00:24Z",
                "channelId": "UC1SiZtRQ4_9yZKu-fMb3Otg",
                "title": "4 vs 2 \ud83d\ude31 Wer ist KEIN Bodybuilder mit Parshad und Souf!",
                "description": "Diesmal m\u00fcssen Parshad und Soufiane sich als stramme Bodybuilder*innen ausgeben. Die anderen Mitspieler*innen tragen jeweils eine Augenbinde und h\u00f6ren \u00fcber Kopfh\u00f6rer eine ver\u00e4nderte Stimme. Sie m\u00fcssen anhand von Fragen herausfinden, wer wirklich pumpen geht oder wer alles nur auswendig gelernt hat. Schaffen es Parshad und Soufiane bis zum Ende in der Runde zu bleiben?\nVergesst nicht, uns zu abonnieren, um keine weiteren Videos zu verpassen! Lasst ein Like da, wenn euch das Video gefallen hat! H\u00e4ttet ihr es geschafft im Spiel zu bleiben? Wenn ja, warum? #funk #parshad #4vs2\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nJeden zweiten Sonntag!\n\nABONNIER MICH \u25ba\nhttps://www.youtube.com/@Parshad \n\nFolge mir auf \u25ba \nTikTok | https://www.tiktok.com/@parshad.tiktok\nInstagram | https://www.instagram.com/parshad.funk\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nEine 1TAKE FILMS Produktion\nExecutive Producer: Erhan Dogan\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nParshad ist bei #funk\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk \nWebsite: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum\nNetiquette: go.funk.net/netiquette",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LoEI-woUkqw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LoEI-woUkqw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LoEI-woUkqw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LoEI-woUkqw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LoEI-woUkqw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Parshad",
                "tags": [
                    "1take",
                    "4 vs 2",
                    "bodybuilder",
                    "bodybuilderin",
                    "challenge",
                    "chaos",
                    "comedy",
                    "deutsch",
                    "erkennen",
                    "erraten",
                    "fail",
                    "falsch",
                    "funk",
                    "funny",
                    "german",
                    "humor",
                    "jubilee",
                    "lol",
                    "lustig",
                    "parshad",
                    "parshad esmaeili",
                    "person",
                    "raten",
                    "richtig",
                    "souf",
                    "soufiane",
                    "spa\u00df",
                    "unterhaltung",
                    "versus",
                    "wer ist",
                    "who is",
                    "wie",
                    "witzig",
                    "zuordnen",
                    "prank",
                    "fitness challenge",
                    "gym humor",
                    "fake bodybuilder",
                    "augenbinde challenge",
                    "erkennen challenge",
                    "viral challenge",
                    "trending",
                    "comedy duo",
                    "social experiment"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "4 vs 2 \ud83d\ude31 Wer ist KEIN Bodybuilder mit Parshad und Souf!",
                    "description": "Diesmal m\u00fcssen Parshad und Soufiane sich als stramme Bodybuilder*innen ausgeben. Die anderen Mitspieler*innen tragen jeweils eine Augenbinde und h\u00f6ren \u00fcber Kopfh\u00f6rer eine ver\u00e4nderte Stimme. Sie m\u00fcssen anhand von Fragen herausfinden, wer wirklich pumpen geht oder wer alles nur auswendig gelernt hat. Schaffen es Parshad und Soufiane bis zum Ende in der Runde zu bleiben?\nVergesst nicht, uns zu abonnieren, um keine weiteren Videos zu verpassen! Lasst ein Like da, wenn euch das Video gefallen hat! H\u00e4ttet ihr es geschafft im Spiel zu bleiben? Wenn ja, warum? #funk #parshad #4vs2\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nJeden zweiten Sonntag!\n\nABONNIER MICH \u25ba\nhttps://www.youtube.com/@Parshad \n\nFolge mir auf \u25ba \nTikTok | https://www.tiktok.com/@parshad.tiktok\nInstagram | https://www.instagram.com/parshad.funk\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nEine 1TAKE FILMS Produktion\nExecutive Producer: Erhan Dogan\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nParshad ist bei #funk\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk \nWebsite: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum\nNetiquette: go.funk.net/netiquette"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "55067",
                "likeCount": "1978",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "47"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9QiWFya6GQKYKaSxsVPLy2y8tVc",
            "id": "CAkYi-Ja1Bc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T16:30:08Z",
                "channelId": "UCUX4l0ABdamMuTKsAEYFXhw",
                "title": "ich esse alle Snacks in Japan und bin jetzt selber einer",
                "description": "hello #caramellacrew\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b \ud83e\udde1\n\nBeste Playlist: https://open.spotify.com/playlist/0t5...\n\nPS: folgt mir auf insta @kimcaramella und \nfolgt Ardi auf Insta @ydrasboat\n\n(unbezahlte Werbung/redaktioneller Content) \n\nABONNIERT: @CARAMELLA\u200b \n\nMEHR VON MIR:\n\u25baInstagram: @kimcaramella\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@caramellakimm...\n\nBusiness Inquiries: kim@bwm-com.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CAkYi-Ja1Bc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CAkYi-Ja1Bc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CAkYi-Ja1Bc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CAkYi-Ja1Bc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CAkYi-Ja1Bc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CARAMELLA",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ich esse alle Snacks in Japan und bin jetzt selber einer",
                    "description": "hello #caramellacrew\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b \ud83e\udde1\n\nBeste Playlist: https://open.spotify.com/playlist/0t5...\n\nPS: folgt mir auf insta @kimcaramella und \nfolgt Ardi auf Insta @ydrasboat\n\n(unbezahlte Werbung/redaktioneller Content) \n\nABONNIERT: @CARAMELLA\u200b \n\nMEHR VON MIR:\n\u25baInstagram: @kimcaramella\n\u25baTikTok: https://www.tiktok.com/@caramellakimm...\n\nBusiness Inquiries: kim@bwm-com.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41801",
                "likeCount": "1917",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "49"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vS7QJeK5RCg4kk7yfvMR2FOicN8",
            "id": "iGsULOScXmY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T13:45:06Z",
                "channelId": "UCTkXRDQl0luXxVQrRQvWS6w",
                "title": "Dream VS Daquavis $100,000 Minecraft Skills Duel",
                "description": "Dream VS Daquavis $100,000 Minecraft Skills Duel. This is the follow up to the PvP duel. This was crazy.\n\nFollow my socials:\n\u27bd Twitter - @dreamwastaken\n\u27bd Instagram - @dreamwastaken\n\u27bd Snapchat - @dreampublic\n\nDaquavis:  @DaquavisMC \n\nThis is the second challenge in our duel for $100,000. We are dueling in 10 different Minecraft Skills on the latest version of Minecraft. If Dream wins this match, he wins overall 2 - 0, and wins $100,000. If Daquavis wins this match, it will be tied 1 - 1, and there will be a Manhunt as a tie breaker.\n\nThank you to BadBoyHalo for setting up the challenges for us, so that we could have a fair match. Thank you to Technodad for commentating. Thank you to cardycraft for helping build the maps.\n\nFirst Part: https://youtu.be/hlTGjc7Gn04\n\nAll songs & music are custom produced as a sound track for this video by Dream & Parker Makani.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iGsULOScXmY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iGsULOScXmY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iGsULOScXmY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iGsULOScXmY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iGsULOScXmY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dream",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "dream",
                    "dream minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dream VS Daquavis $100,000 Minecraft Skills Duel",
                    "description": "Dream VS Daquavis $100,000 Minecraft Skills Duel. This is the follow up to the PvP duel. This was crazy.\n\nFollow my socials:\n\u27bd Twitter - @dreamwastaken\n\u27bd Instagram - @dreamwastaken\n\u27bd Snapchat - @dreampublic\n\nDaquavis:  @DaquavisMC \n\nThis is the second challenge in our duel for $100,000. We are dueling in 10 different Minecraft Skills on the latest version of Minecraft. If Dream wins this match, he wins overall 2 - 0, and wins $100,000. If Daquavis wins this match, it will be tied 1 - 1, and there will be a Manhunt as a tie breaker.\n\nThank you to BadBoyHalo for setting up the challenges for us, so that we could have a fair match. Thank you to Technodad for commentating. Thank you to cardycraft for helping build the maps.\n\nFirst Part: https://youtu.be/hlTGjc7Gn04\n\nAll songs & music are custom produced as a sound track for this video by Dream & Parker Makani."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3323861",
                "likeCount": "207197",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18723"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RXHGuYiMqaVR9ji9uqSiMdCAHM4",
            "id": "1ADUHTTk5xg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T09:00:02Z",
                "channelId": "UC3xf61v4ogvrc0_KiVxXVdA",
                "title": "Wieso ich ihn nicht kiIIen darf.",
                "description": "Ich wurde zu Minecraft Helden 2 eingeladen! In diesem Projekt machen viele weitere YouTuber mit - doch ich habe eine Limitierung. Ich habe mir vorgenommen: Solange es keine Situation erzwingt darf ich niemanden durch meine Hand besiegen. Doch in dem heutigen Video hat mir tats\u00e4chlich jemand bereits etwas angetan, weswegen es sein kann, dass ich als Pazifist nicht lange durchhalten werde. Um herauszufinden was passiert ist schaut das Video unbedingt bis zum Ende!\n\nDas Ganze ist Minecraft Helden 2, nicht MysticSMP, Craft Attack 12, der YouTuber Insel oder dem DreamSMP. Die Art der Darstellung inspiriert sich von Parrot, aka. ParrotX2 und der Serie vom Lifesteal SMP und dem Unstable Universe. \n\nMein Hauptkanal \u25ba   @platin2\nMein Reallife-Kanal \u25ba  @platinreal \n\nIn diesem Video:\n@Alphastein \n@Elinski \n@BrostasticShorts \n@Chaosflo44 \n@Danergy \n@kiyanesh \n@OJICHRISTOS \n@ryney \n@LukeUCraft \n@RyanColeYT \n@OfficialYami_ \n\nMeine Socials:\nTwitter: https://twitter.com/PlatinumdotT\nInstagram: https://www.instagram.com/platinumdotyt/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@platinumdot\nDiscord: https://discord.gg/platin-s-community-discord-540543696899407872\n\nTags: (einfach ignorieren lol)\nMinecraft Helden, Minecraft Helden 2, MysticSMP, mysticsmp, toobad, lukeucraft, arikate, EinfachGustaf, Paluten, BastiGHG, Wichtiger, Benx, Tordi, gamingguides, Minecraft Java, Minecraft Bedrock, iCrimax, Minecraft Insel, youtuber insel, hardcore, einholzkopf, thejocraft, 100 players, 100 spieler, minecraft players recreate civilisation, minecraft deutsch\n\nDisclaimer: Das Ganze ist fiktiv und die Handlungen haben keinerlei Einfluss auf reale Ereignisse.\n\nMusik \u25ba Epidemic Sound\nhttps://player.epidemicsound.com\n\nMeine Cosmetics mit dem Code \"PLATIN\" \u25ba https://essential.gg/\n\nHoffe euch gef\u00e4llt das Video! :)\n\n#helden #platin #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ADUHTTk5xg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ADUHTTk5xg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ADUHTTk5xg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ADUHTTk5xg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ADUHTTk5xg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Platin",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "minecraft aber",
                    "minecraft but",
                    "minecraft gameplay",
                    "minecraft hardcore",
                    "minecraft mods",
                    "minecraft challenge",
                    "minecraft platinumdot",
                    "minecraft platin",
                    "platin",
                    "platinumdot",
                    "platin so ein s\u00fc\u00dfer",
                    "minecraft deutsch",
                    "minecraft german",
                    "minecraft herausforderung",
                    "minecraft java",
                    "minecraft bedrock",
                    "fakten",
                    "minecraft fakten",
                    "gaming",
                    "minecraft gaming",
                    "minecraft insel",
                    "minecraft farm",
                    "minecraft youtuber",
                    "java",
                    "bedrock",
                    "youtuber insel",
                    "minecraft bastighg",
                    "bastighg",
                    "minecraft freunde"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wieso ich ihn nicht kiIIen darf.",
                    "description": "Ich wurde zu Minecraft Helden 2 eingeladen! In diesem Projekt machen viele weitere YouTuber mit - doch ich habe eine Limitierung. Ich habe mir vorgenommen: Solange es keine Situation erzwingt darf ich niemanden durch meine Hand besiegen. Doch in dem heutigen Video hat mir tats\u00e4chlich jemand bereits etwas angetan, weswegen es sein kann, dass ich als Pazifist nicht lange durchhalten werde. Um herauszufinden was passiert ist schaut das Video unbedingt bis zum Ende!\n\nDas Ganze ist Minecraft Helden 2, nicht MysticSMP, Craft Attack 12, der YouTuber Insel oder dem DreamSMP. Die Art der Darstellung inspiriert sich von Parrot, aka. ParrotX2 und der Serie vom Lifesteal SMP und dem Unstable Universe. \n\nMein Hauptkanal \u25ba   @platin2\nMein Reallife-Kanal \u25ba  @platinreal \n\nIn diesem Video:\n@Alphastein \n@Elinski \n@BrostasticShorts \n@Chaosflo44 \n@Danergy \n@kiyanesh \n@OJICHRISTOS \n@ryney \n@LukeUCraft \n@RyanColeYT \n@OfficialYami_ \n\nMeine Socials:\nTwitter: https://twitter.com/PlatinumdotT\nInstagram: https://www.instagram.com/platinumdotyt/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@platinumdot\nDiscord: https://discord.gg/platin-s-community-discord-540543696899407872\n\nTags: (einfach ignorieren lol)\nMinecraft Helden, Minecraft Helden 2, MysticSMP, mysticsmp, toobad, lukeucraft, arikate, EinfachGustaf, Paluten, BastiGHG, Wichtiger, Benx, Tordi, gamingguides, Minecraft Java, Minecraft Bedrock, iCrimax, Minecraft Insel, youtuber insel, hardcore, einholzkopf, thejocraft, 100 players, 100 spieler, minecraft players recreate civilisation, minecraft deutsch\n\nDisclaimer: Das Ganze ist fiktiv und die Handlungen haben keinerlei Einfluss auf reale Ereignisse.\n\nMusik \u25ba Epidemic Sound\nhttps://player.epidemicsound.com\n\nMeine Cosmetics mit dem Code \"PLATIN\" \u25ba https://essential.gg/\n\nHoffe euch gef\u00e4llt das Video! :)\n\n#helden #platin #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69745",
                "likeCount": "4147",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "312"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WuZC5LQdrkxeeFVtpEw3j4Lcubk",
            "id": "ES17TlBIhwg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T18:00:06Z",
                "channelId": "UCjNU3wSbOC6hJ5UQI0l45WQ",
                "title": "ICON 6 | FINALE | Kampf um den Sieg - Die finalen 6 (Episode 6)",
                "description": "\u27a4 DRIP - das neue ICON Getr\u00e4nk ab jetzt im Handel: \nhttps://www.instagram.com/getdrip.de/\n\n\ud835\udddd\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udded\ud835\udde7 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1: \n\nArlinda & Albozz - Ndoshta\nhttps://lnk.site/ndoshta\n\nDorian & Biggie - Knock Knock\nhttps://lnk.site/knockknock-made\n\nD1NO & Dinaro - Au Revoir\nhttps://lnk.site/dd-made\n\nMowgli & Kaco - Aye\nhttps://lnk.site/aye-made\n\nMufasa & Cali - Viel zu Platt\nhttps://lnk.site/vielzuplatt\n\nD1NO - Linke Spur\nhttps://lnk.site/linkespur\n\nKavo - 52 Bars\nhttps://lnk.site/52bars\n\n\u27a4 Jetzt Tickets f\u00fcr das FINALE sichern: \nhttps://iiicon.shop/collections/icon-6-finale/products/icon-6-finale-live-show-ticket\n\n\u27a4 Eventim Finale Tickets sichern:\nhttps://www.eventim.de/eventseries/icon-6-finale-live-3883530/\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff3 \ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddd7\ud835\udde8\ud835\udde1\ud835\uddda: https://app.icon-music.de/\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2 \ud835\uddd5\ud835\uddfc\ud835\ude05: https://iiicon.shop/collections/icon-6-finale/products/icon-6-box\nBoxinhalt 1: LTD. Backstage Gewinnspiel & VIP Pass f\u00fcr das Live Event \nBoxinhalt 2: Exklusives ICON 6 Trikot\nBoxinhalt 3: ICON 6 Sampler \n\n\u27a4 Weiteren exklusiven Icon 6 Content findet ihr auf dem Kanal von Bzet:  @Bzet \n\n\ud835\uddde\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udddf \ud835\uddd4\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddea\ud835\uddd4\ud835\udddb\ud835\udddf:\n00:00 R\u00fcckblick\n\n\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\uddea \ud835\udde9\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2:\nExecutive Producer - Collin\nCreative Assistance - Emre, Bzet\nK\u00fcnstlermanagement, Vertrieb & Outfit Design - Dreamhall\nDesign & Visual Director - Bleron Veliqi / The VB Agency\nVideo Director - Visual Films\nReality Director - Chaka Rec\nPost Production - BlackCut\nAudio Director - Xandro ( Mix & Mastering)\nVisual Effects - DJ Service Heinsberg\nHead of Security - MSP Security\nOrganisationsleitung - Marco Seegers\nOrganisation & Planung - Shanel Chien\nProduktionsassistent - Sarah Jane Chien\nEditing Team - Prathee, Pravi, Dima, Markus, Jano\nPowered by - iGroove\nJury - Xandro, Bzet , Emre\nImmobillienberaterin : Nejla Bicer / Mexreal\nFPV & Gimbal Drone: Lukas Gorgon / Copterflix\n\nBeat Producers - Zinatra , Maggaz , Spirit , Yung Ares , Paior , El Rey CC\nDanil040 , Alkan, LNF8, Skywalg , Sonnek & Tyme , Alex Dehn \n\nMix & Mastering - Xandro\n\nCamera Team \u2013 Show - Benji, Berkan, Andy, Chris, Daniel, Paul, Paravis, Manuel\nCamera Team \u2013 Reality - Chaka Zakriti, Moses Sesa, Giovanni Loti, Liam Viejo, Ismael Zakriti\n\nMSP Security - Marco\nSecurity - MCDOOM, Tim\nData Management - Alina\nAudio - Praviz Baloochi, Rafael Rothemund\nAudio Live Recording - Beatzeps\nPyrotechnics - Yani\nHair Stylist - Berxicutzz\nSet Runners - Kathrin Schendrik, Esma Caliskan, Mahra Coskun, Darja Zargozi, Maxima\nEmily Gerdt, Miriam, Roman, Gina Maria Kaminski\n\n#ICON6 #RapBattle #Deutschrap #RapChallenge #RealityShow #Rapper\u00dcberlebenskampf #8BarsChallenge #RapLegenden #HipHopDeutschland #RapCompetition #MusikShow #RapSkills #ICONS #MillionEuroChallenge #RapTurnier #Raptalent #MusikWettbewerb #RapKrone #RapDuell #DeutschHipHop #RapEvolution #TalentShow #RapBeats #MusicCompetition #RapLegacy #TeamRap #IconRapper #RealityTV #RapRevolution #RisingStars #RapKreativit\u00e4t",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ES17TlBIhwg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ES17TlBIhwg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ES17TlBIhwg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ES17TlBIhwg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ES17TlBIhwg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ICONxMADE",
                "tags": [
                    "Made Entertainment",
                    "ICON 3",
                    "ICON 4",
                    "ICON 5",
                    "MADE",
                    "ICON"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "ICON 6 | FINALE | Kampf um den Sieg - Die finalen 6 (Episode 6)",
                    "description": "\u27a4 DRIP - das neue ICON Getr\u00e4nk ab jetzt im Handel: \nhttps://www.instagram.com/getdrip.de/\n\n\ud835\udddd\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udded\ud835\udde7 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1: \n\nArlinda & Albozz - Ndoshta\nhttps://lnk.site/ndoshta\n\nDorian & Biggie - Knock Knock\nhttps://lnk.site/knockknock-made\n\nD1NO & Dinaro - Au Revoir\nhttps://lnk.site/dd-made\n\nMowgli & Kaco - Aye\nhttps://lnk.site/aye-made\n\nMufasa & Cali - Viel zu Platt\nhttps://lnk.site/vielzuplatt\n\nD1NO - Linke Spur\nhttps://lnk.site/linkespur\n\nKavo - 52 Bars\nhttps://lnk.site/52bars\n\n\u27a4 Jetzt Tickets f\u00fcr das FINALE sichern: \nhttps://iiicon.shop/collections/icon-6-finale/products/icon-6-finale-live-show-ticket\n\n\u27a4 Eventim Finale Tickets sichern:\nhttps://www.eventim.de/eventseries/icon-6-finale-live-3883530/\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff3 \ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddd7\ud835\udde8\ud835\udde1\ud835\uddda: https://app.icon-music.de/\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2 \ud835\uddd5\ud835\uddfc\ud835\ude05: https://iiicon.shop/collections/icon-6-finale/products/icon-6-box\nBoxinhalt 1: LTD. Backstage Gewinnspiel & VIP Pass f\u00fcr das Live Event \nBoxinhalt 2: Exklusives ICON 6 Trikot\nBoxinhalt 3: ICON 6 Sampler \n\n\u27a4 Weiteren exklusiven Icon 6 Content findet ihr auf dem Kanal von Bzet:  @Bzet \n\n\ud835\uddde\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udddf \ud835\uddd4\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddea\ud835\uddd4\ud835\udddb\ud835\udddf:\n00:00 R\u00fcckblick\n\n\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\uddea \ud835\udde9\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2:\nExecutive Producer - Collin\nCreative Assistance - Emre, Bzet\nK\u00fcnstlermanagement, Vertrieb & Outfit Design - Dreamhall\nDesign & Visual Director - Bleron Veliqi / The VB Agency\nVideo Director - Visual Films\nReality Director - Chaka Rec\nPost Production - BlackCut\nAudio Director - Xandro ( Mix & Mastering)\nVisual Effects - DJ Service Heinsberg\nHead of Security - MSP Security\nOrganisationsleitung - Marco Seegers\nOrganisation & Planung - Shanel Chien\nProduktionsassistent - Sarah Jane Chien\nEditing Team - Prathee, Pravi, Dima, Markus, Jano\nPowered by - iGroove\nJury - Xandro, Bzet , Emre\nImmobillienberaterin : Nejla Bicer / Mexreal\nFPV & Gimbal Drone: Lukas Gorgon / Copterflix\n\nBeat Producers - Zinatra , Maggaz , Spirit , Yung Ares , Paior , El Rey CC\nDanil040 , Alkan, LNF8, Skywalg , Sonnek & Tyme , Alex Dehn \n\nMix & Mastering - Xandro\n\nCamera Team \u2013 Show - Benji, Berkan, Andy, Chris, Daniel, Paul, Paravis, Manuel\nCamera Team \u2013 Reality - Chaka Zakriti, Moses Sesa, Giovanni Loti, Liam Viejo, Ismael Zakriti\n\nMSP Security - Marco\nSecurity - MCDOOM, Tim\nData Management - Alina\nAudio - Praviz Baloochi, Rafael Rothemund\nAudio Live Recording - Beatzeps\nPyrotechnics - Yani\nHair Stylist - Berxicutzz\nSet Runners - Kathrin Schendrik, Esma Caliskan, Mahra Coskun, Darja Zargozi, Maxima\nEmily Gerdt, Miriam, Roman, Gina Maria Kaminski\n\n#ICON6 #RapBattle #Deutschrap #RapChallenge #RealityShow #Rapper\u00dcberlebenskampf #8BarsChallenge #RapLegenden #HipHopDeutschland #RapCompetition #MusikShow #RapSkills #ICONS #MillionEuroChallenge #RapTurnier #Raptalent #MusikWettbewerb #RapKrone #RapDuell #DeutschHipHop #RapEvolution #TalentShow #RapBeats #MusicCompetition #RapLegacy #TeamRap #IconRapper #RealityTV #RapRevolution #RisingStars #RapKreativit\u00e4t"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "163913",
                "likeCount": "7869",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1742"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QAdkRE_dDdTJhYBaGqrarbST1tk",
            "id": "95lPPbII9rE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T17:00:11Z",
                "channelId": "UC2FZQeaJkpnO6IMkQglvPsg",
                "title": "I WENT SHOPPING AT MIAMI'S SUPERCAR GRAVEYARD",
                "description": "Check the history of your car out here - https://www.carvertical.com/gb/landing/inf/armstrong?a=Matarmstrong&b=1e4c9523&voucher=mk2 \n\nThis weekend we took a trip to Miami to search for some new project cars and a place to rebuild them. We explored Miami's Copart and an exclusive members onlt club called the concourse club before venturing back up to see our friend @tavarish \n\nFor a chance to win my Aston Martin Vantage - https://www.highspeedcomps.com/competition/win-mat-armstrongs-aston-martin-vantage/\n\nGRAB SOME NEW HWBT MERCH! LIMITED NUMBERS \nhttps://hwbt.shop/\n\nCheck out the concourse club here - https://theconcoursclub.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/95lPPbII9rE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/95lPPbII9rE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/95lPPbII9rE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/95lPPbII9rE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/95lPPbII9rE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mat Armstrong MK2",
                "tags": [
                    "matt armstrong",
                    "mat armstrong new video",
                    "mat armstrong",
                    "miami",
                    "copart",
                    "crashed",
                    "supercar rebuild",
                    "concourse club",
                    "tavarish",
                    "mclaren p1",
                    "ferrari sf90",
                    "restoration",
                    "florida",
                    "track day",
                    "bmw m2"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "I WENT SHOPPING AT MIAMI'S SUPERCAR GRAVEYARD",
                    "description": "Check the history of your car out here - https://www.carvertical.com/gb/landing/inf/armstrong?a=Matarmstrong&b=1e4c9523&voucher=mk2 \n\nThis weekend we took a trip to Miami to search for some new project cars and a place to rebuild them. We explored Miami's Copart and an exclusive members onlt club called the concourse club before venturing back up to see our friend @tavarish \n\nFor a chance to win my Aston Martin Vantage - https://www.highspeedcomps.com/competition/win-mat-armstrongs-aston-martin-vantage/\n\nGRAB SOME NEW HWBT MERCH! LIMITED NUMBERS \nhttps://hwbt.shop/\n\nCheck out the concourse club here - https://theconcoursclub.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1352592",
                "likeCount": "63770",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2063"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "km_WzH3cMqgAGDcP4NPQKi1XmP4",
            "id": "qjNUHTsvRdY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T15:45:04Z",
                "channelId": "UCmF_RVMKCAbmXnFTFw0aeRw",
                "title": "24 STUNDEN nur Automaten-Essen in TOKIO \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "description": "Geht das wirklich? Kann man sich in Japan komplett von Vending Machines ern\u00e4hren? Wir haben\u2019s ausprobiert \u2013 mitten in Tokio.\n\nJapan ist ber\u00fchmt f\u00fcr seine Vending Machines, die rund um die Uhr alles M\u00f6gliche ausspucken: warme Mahlzeiten, kalte Suppen, Dosenkaffee, Kuchen im Glas, gefrorene Pommes \u2013 und Dinge, bei denen man sich fragt, ob man sie wirklich essen sollte.\n\nIn diesem Selbstversuch wollten wir wissen:\nWie weit kommt man mit Automaten-Essen in einer der modernsten St\u00e4dte der Welt? Was schmeckt, was entt\u00e4uscht \u2013 und was ist einfach nur verr\u00fcckt?\nKein Supermarkt, kein Restaurant, kein Lieferservice \u2013 nur Essen aus Maschinen, 24 Stunden lang.\n\nDas Ganze war nicht nur eine Food Challenge, sondern auch eine Reise durch Japans technisierte Alltagskultur, durch winzige Gassen, bunte Bahnh\u00f6fe und versteckte Automatenhallen. Tokio zeigt, wie weit man mit Technologie und Convenience gehen kann \u2013 und wo es vielleicht zu viel wird.\n\nWenn du Japan liebst, dich f\u00fcr Tokio Streetfood, japanisches Essen, oder einfach f\u00fcr verr\u00fcckte Food-Konzepte interessierst, ist dieses Video genau das Richtige.\n\nWas war das ungew\u00f6hnlichste, das ihr je aus einem Automaten gezogen habt? Und w\u00fcrdet ihr so einen Tag durchziehen? Schreibt\u2019s in die Kommentare! \ud83d\udc47\ud83d\udcac\n\n\ud83c\udfa5 Mehr Food-Abenteuer aus Japan gibt\u2019s hier: https://youtu.be/9k8uNqGglcQ\n\n\u25ac Hier gibt es das beste Essen! \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nErfahre deutschsprachigen Food Content in einer Qualit\u00e4t, wie du es noch nie erlebt hast. Sei Teil unserer internationalen Abenteuer und entdecke aufregende L\u00e4nderk\u00fcchen, Kulturen und Menschen. \n\nAuf diesem Kanal findest alles, was das Foodie Herz begehrt: kinoreife City Guides, aufschlussreiche Mini Dokus, echte Profitipps, k\u00f6stliche Rezepte und vieles mehr. Pr\u00e4sentiert von renommierten Experten, passionierten Food-Liebhabern und selbsternannten Connaisseuren. Serviert mit gro\u00dfer Leidenschaft, Liebe zum Detail und endloser Inspiration.\n\nWorauf wartest du? Subscribe to the channel, eat like a chef.\n\n\u25ac F\u00fcr BTS & weiteren Content: \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \n\u25ba Instagram: https://instagram.com/deli_zioes\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@deli_zioes \n\n\u25ac powered by HSE \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \nImpressum: https://www.hse.de/impressum\nDatenschutz: https://www.hse.de/datenschutz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qjNUHTsvRdY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qjNUHTsvRdY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qjNUHTsvRdY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qjNUHTsvRdY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qjNUHTsvRdY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "delizi\u00f6s",
                "tags": [
                    "delizi\u00f6s",
                    "hse",
                    "delizioes",
                    "food",
                    "essen",
                    "delicious",
                    "vending machines",
                    "tokio",
                    "tokyo",
                    "automaten",
                    "automaten essen",
                    "automaten essen japan",
                    "japan",
                    "japan food",
                    "japan essen",
                    "japan essen gehen",
                    "food tour",
                    "food vlog",
                    "foodie",
                    "food guide",
                    "tokio vending machines",
                    "tokio automaten",
                    "tokio automaten essen",
                    "japan food tour",
                    "food tour tokio",
                    "food tokio",
                    "essen gehen tokio",
                    "tokio essen",
                    "essen japan",
                    "tokio food tour"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 STUNDEN nur Automaten-Essen in TOKIO \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                    "description": "Geht das wirklich? Kann man sich in Japan komplett von Vending Machines ern\u00e4hren? Wir haben\u2019s ausprobiert \u2013 mitten in Tokio.\n\nJapan ist ber\u00fchmt f\u00fcr seine Vending Machines, die rund um die Uhr alles M\u00f6gliche ausspucken: warme Mahlzeiten, kalte Suppen, Dosenkaffee, Kuchen im Glas, gefrorene Pommes \u2013 und Dinge, bei denen man sich fragt, ob man sie wirklich essen sollte.\n\nIn diesem Selbstversuch wollten wir wissen:\nWie weit kommt man mit Automaten-Essen in einer der modernsten St\u00e4dte der Welt? Was schmeckt, was entt\u00e4uscht \u2013 und was ist einfach nur verr\u00fcckt?\nKein Supermarkt, kein Restaurant, kein Lieferservice \u2013 nur Essen aus Maschinen, 24 Stunden lang.\n\nDas Ganze war nicht nur eine Food Challenge, sondern auch eine Reise durch Japans technisierte Alltagskultur, durch winzige Gassen, bunte Bahnh\u00f6fe und versteckte Automatenhallen. Tokio zeigt, wie weit man mit Technologie und Convenience gehen kann \u2013 und wo es vielleicht zu viel wird.\n\nWenn du Japan liebst, dich f\u00fcr Tokio Streetfood, japanisches Essen, oder einfach f\u00fcr verr\u00fcckte Food-Konzepte interessierst, ist dieses Video genau das Richtige.\n\nWas war das ungew\u00f6hnlichste, das ihr je aus einem Automaten gezogen habt? Und w\u00fcrdet ihr so einen Tag durchziehen? Schreibt\u2019s in die Kommentare! \ud83d\udc47\ud83d\udcac\n\n\ud83c\udfa5 Mehr Food-Abenteuer aus Japan gibt\u2019s hier: https://youtu.be/9k8uNqGglcQ\n\n\u25ac Hier gibt es das beste Essen! \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nErfahre deutschsprachigen Food Content in einer Qualit\u00e4t, wie du es noch nie erlebt hast. Sei Teil unserer internationalen Abenteuer und entdecke aufregende L\u00e4nderk\u00fcchen, Kulturen und Menschen. \n\nAuf diesem Kanal findest alles, was das Foodie Herz begehrt: kinoreife City Guides, aufschlussreiche Mini Dokus, echte Profitipps, k\u00f6stliche Rezepte und vieles mehr. Pr\u00e4sentiert von renommierten Experten, passionierten Food-Liebhabern und selbsternannten Connaisseuren. Serviert mit gro\u00dfer Leidenschaft, Liebe zum Detail und endloser Inspiration.\n\nWorauf wartest du? Subscribe to the channel, eat like a chef.\n\n\u25ac F\u00fcr BTS & weiteren Content: \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \n\u25ba Instagram: https://instagram.com/deli_zioes\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@deli_zioes \n\n\u25ac powered by HSE \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \nImpressum: https://www.hse.de/impressum\nDatenschutz: https://www.hse.de/datenschutz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45640",
                "likeCount": "2134",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "110"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D8egccrDTUTeE1TFbz2gwQXoZP4",
            "id": "Uf5lttOj8tw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T18:59:03Z",
                "channelId": "UCZ7wY7MRDSygp63HIEfdQZA",
                "title": "Harry Kane FINALLY has his hands on silverware as Bayern Munich lift the Bundesliga title \ud83c\udfc6",
                "description": "\u25ba Subscribe to Sky Sports Football: http://bit.ly/SSFootballSub\n\u25ba Watch Sky Sports: https://bit.ly/BuySkySports\n\nHarry Kane finally has his hands on silverware as Bayern Munich lift the Bundesliga title, as they bid farewell to Thomas Muller.\n\n#football #bayernmunich #harrykane #thomasmuller \n\n\u25ba EFL highlights: https://bit.ly/EFLHighlights2425\n\u25ba EFL Cup highlights: https://bit.ly/EFLCupHighlights2425\n\u25ba WSL highlights: https://bit.ly/WSLHighlights\n\u25ba SPFL highlights: https://bit.ly/SPFLHighlights\n\u25ba Bundesliga highlights: https://bit.ly/BundesligaHighlights\n\n\u25ba Buy this season\u2019s shirts: https://bit.ly/SkySportsShop\n   \nMore from Sky Sports on YouTube:\n\n\u25ba Sky Sports: http://bit.ly/SkySportsSub\n\u25ba Sky Sports Boxing: http://bit.ly/SSBoxingSub\n\u25ba Sky Sports Cricket: http://bit.ly/SubscribeSkyCricket\n\u25ba Sky Sports Darts: https://bit.ly/SubSkySportsDarts\n\u25ba Sky Sports F1: http://bit.ly/SubscribeSkyF1\n\u25ba Sky Sports Golf: https://bit.ly/SubscribeSkySportsGolf\n\u25ba Sky Sports News: http://bit.ly/SkySportsNewsSub\n\u25ba Sky Sports Premier League: https://bit.ly/SubscribeSkySportsPL\n\u25ba Sky Sports Retro: http://bit.ly/SkySportsRetroSub\n\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/SkySportsFootball\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/skysportsfootball\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@skysportsfootball / https://www.tiktok.com/@skysportswsl\n\u25ba X: https://x.com/SkyFootball / https://x.com/SkySportsWSL\n\u25ba Website: https://www.skysports.com\n\n\u25ba To enquire about licensing Sky Sports content, you can find out more here: https://www.skysports.com/more-sports/news/31754/11434270/license-sky-sports-footage",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uf5lttOj8tw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uf5lttOj8tw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uf5lttOj8tw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uf5lttOj8tw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uf5lttOj8tw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sports Football",
                "tags": [
                    "Sky Sports",
                    "Sky Sports Football",
                    "Bundesliga",
                    "bundesliga match",
                    "bundesliga game",
                    "bundesliga highlights",
                    "bundesliga title",
                    "bayer",
                    "bayer 04",
                    "bayer leverkusen",
                    "bayer leverkusen title",
                    "freiburg",
                    "sc freiburg",
                    "freiburg vs leverkusen",
                    "freiburg 2-2 leverkusen",
                    "Harry Kane",
                    "Bayern Munich Bundesliga",
                    "Thomas Muller",
                    "Muller",
                    "Kane"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Harry Kane FINALLY has his hands on silverware as Bayern Munich lift the Bundesliga title \ud83c\udfc6",
                    "description": "\u25ba Subscribe to Sky Sports Football: http://bit.ly/SSFootballSub\n\u25ba Watch Sky Sports: https://bit.ly/BuySkySports\n\nHarry Kane finally has his hands on silverware as Bayern Munich lift the Bundesliga title, as they bid farewell to Thomas Muller.\n\n#football #bayernmunich #harrykane #thomasmuller \n\n\u25ba EFL highlights: https://bit.ly/EFLHighlights2425\n\u25ba EFL Cup highlights: https://bit.ly/EFLCupHighlights2425\n\u25ba WSL highlights: https://bit.ly/WSLHighlights\n\u25ba SPFL highlights: https://bit.ly/SPFLHighlights\n\u25ba Bundesliga highlights: https://bit.ly/BundesligaHighlights\n\n\u25ba Buy this season\u2019s shirts: https://bit.ly/SkySportsShop\n   \nMore from Sky Sports on YouTube:\n\n\u25ba Sky Sports: http://bit.ly/SkySportsSub\n\u25ba Sky Sports Boxing: http://bit.ly/SSBoxingSub\n\u25ba Sky Sports Cricket: http://bit.ly/SubscribeSkyCricket\n\u25ba Sky Sports Darts: https://bit.ly/SubSkySportsDarts\n\u25ba Sky Sports F1: http://bit.ly/SubscribeSkyF1\n\u25ba Sky Sports Golf: https://bit.ly/SubscribeSkySportsGolf\n\u25ba Sky Sports News: http://bit.ly/SkySportsNewsSub\n\u25ba Sky Sports Premier League: https://bit.ly/SubscribeSkySportsPL\n\u25ba Sky Sports Retro: http://bit.ly/SkySportsRetroSub\n\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/SkySportsFootball\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/skysportsfootball\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@skysportsfootball / https://www.tiktok.com/@skysportswsl\n\u25ba X: https://x.com/SkyFootball / https://x.com/SkySportsWSL\n\u25ba Website: https://www.skysports.com\n\n\u25ba To enquire about licensing Sky Sports content, you can find out more here: https://www.skysports.com/more-sports/news/31754/11434270/license-sky-sports-footage"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "900889",
                "likeCount": "20743",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1345"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QvA5WH8LuuBVzL-Lkm8P0Udcsyw",
            "id": "LsyviHWrNB4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T15:00:07Z",
                "channelId": "UChqTvg4HK6_vNDCwy7XypqQ",
                "title": "Bessan Ismail x Fouad Jned -  \u062e\u0637\u064a\u0629 (Official Music Video) | \u0628\u064a\u0633\u0627\u0646 \u0627\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644 \u0648 \u0641\u0624\u0627\u062f \u062c\u0646\u064a\u062f",
                "description": "Bessan Ismail x Fouad Jned -  \u062e\u0637\u064a\u0629 (Official Music Video) | \u0628\u064a\u0633\u0627\u0646 \u0627\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644 \u0648 \u0641\u0624\u0627\u062f \u062c\u0646\u064a\u062f\n\nSubscribe here: \nhttps://www.youtube.com/@BessanIsmailOfficial\nhttps://www.youtube.com/@fouadjned\n\nLyrics by: Amjad Jomaa\nComposed, Produced by: Fouad Jned\nDirected by: Abed Al Wahab Khatib\nAssistant Director: Hamoudi Almlk\nDigital Media Manager: Ghassan Ayoub\n\nLyrics | \u0643\u0644\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u063a\u0646\u064a\u0629\n\u0628\u0647\u0648\u0627\u0643 \u0648\u0645\u0627\u0641\u064a\u064a \n\u0627\u0646\u0633\u0627\u0643 \u064a\u0627\u0636\u0648 \u0639\u064a\u0646\u064a\u064a\n\u0648\u0628\u062f\u0648\u0646\u0643 \n\u0648\u062d\u064a\u0627\u0629 \u0639\u064a\u0648\u0646\u0643 \n\u062d\u062a\u0649 \u0627\u0644\u0636\u062d\u0643\u0629 \u0635\u0639\u0628\u0627\u0646\u0629 \u0639\u0644\u064a\u064a\n\n\u0648\u0633\u0643\u0627\u0628\u0627 \u064a\u0627\u062f\u0645\u0648\u0639\u064a \u0639 \u063a\u064a\u0627\u0628\u0648 \u0633\u0643\u0627\u0628\u0627\n\u0648\u063a\u064a\u0627\u0628\u0627 \u0637\u0641\u0627 \u0634\u0645\u0648\u0639\u064a \u0648\u062a\u0639\u0628\u0646\u064a  \u063a\u064a\u0627\u0628\u0627\n\n\u0645\u0627 \u062d\u064e \u0627\u062d\u0643\u064a \u062e\u0637\u064a\u0629\n\u0627\u0646\u0633\u0627\u064a\n\u062c\u0648\u0627 \u0631\u0648\u062d\u064a \u0639\u062a\u0645 \u0648\u0641\u064a\u0643 \u0636\u0648\u0651\u064a\u062a\n\u0645\u0639\u0643 \u062c\u0631\u062d\u064a \u0639\u062f\u064a\u062a\n\u0643\u0644\u0645\u0629 \u062d\u0643\u064a\u062a\u0627\n\u0648\u0646\u0647\u064a\u062a\u0627\n\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0627\u0635\u0644 \u0648\u0643\u0644 \u0646\u0627\u0633\u064a\n\u0644\u0648 \u0645\u0627\u062a\u0648 \u0643\u0644 \u062d\u0648\u0627\u0633\u064a\n\n\u0643\u0627\u0633\u064a \u0643\u0627\u0644\u0639\u0644\u0642\u0645 \u0645\u0631\n\u0648\u0633\u0646\u064a\u0646 \u0623\u064a\u0627\u0645\u064a \u0628\u062f\u0648\u0646\u0643\n\n\u0643\u0646\u062a \u0628\u0633\u0645\u0627\u0643\u064a \u0643\u0627\u0644\u0637\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062d\u0631 \n\u0635\u0627\u062f\u0648\u0646\u064a \u0648\u062d\u0631\u0645\u0648\u0646\u064a \u0639\u064a\u0648\u0646\u0643\n\n\u0648\u062d\u0633\u0627\u0641\u0629 \u062a\u0643\u0648\u0646\u064a \u0644\u063a\u064a\u0631\u064a \u0632\u0641\u064a \u062f\u0645\u0639 \u064a\u0627\u0639\u064a\u0648\u0646\n\u062a\u062d\u062a \u062c\u0646\u0627\u062d\u0643 \u064a\u0627\u0637\u064a\u0631\u064a \u0644\u063a\u064a\u0631\u0643 \u0645\u0627\u0643\u0648\u0646 \n\n\u0645\u0627 \u062d\u064e \u0627\u062d\u0643\u064a \u062e\u0637\u064a\u0629\n\u0627\u0646\u0633\u0627\u064a\n\u062c\u0648\u0627 \u0631\u0648\u062d\u064a \u0639\u062a\u0645 \u0648\u0641\u064a\u0643 \u0636\u0648\u0651\u064a\u062a\n\u0645\u0639\u0643 \u062c\u0631\u062d\u064a \u0639\u062f\u064a\u062a\n\u0643\u0644\u0645\u0629 \u062d\u0643\u064a\u062a\u0627\n\u0648\u0646\u0647\u064a\u062a\u0627\n\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0627\u0635\u0644 \u0648\u0643\u0644 \u0646\u0627\u0633\u064a\n\u0644\u0648\u00a0\u0645\u0627\u062a\u0648\u00a0\u0643\u0644\u00a0\u062d\u0648\u0627\u0633\u064a\n\nListen to \u062e\u0637\u064a\u0629 on the digital platforms:\nhttps://bessanismail.lnk.to/Khatia\n\nListen to Bessan Ismail on the digital platforms:\nhttps://bessanismail.lnk.to/Platforms\n\nConnect with Bessan Ismail on:\n\u25b6Facebook: https://facebook.com/BessanIsmaiil\n\u25b6Instagram: https://instagram.com/bessan.lsmail/\n\u25b6Tiktok: https://tiktok.com/@bessan_esmail\n\u25b6Snapchat: https://snapchat.com/add/bessanismail5\n\u25b6Threads: https://threads.net/@bessan.lsmail\n\u25b6Twitter: https://twitter.com/bessanismail\n\nConnect with Fouad Jned on:\n\u25b6TikTok: https://www.tiktok.com/@fouad.jned1\n\u25b6Instagram: https://www.instagram.com/fouad.jned\n\u25b6Facebook: https://www.facebook.com/fouad.jned/\n\nDigital Distribution: http://www.youtube.com/@ChabakaOfficial\nhttps://www.instagram.com/chabaka.music/\n\n#bessan_ismail\n#Fouad_Jned\n#\u062e\u0637\u064a\u0629",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LsyviHWrNB4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LsyviHWrNB4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LsyviHWrNB4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LsyviHWrNB4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LsyviHWrNB4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bessan Ismail Music",
                "tags": [
                    "Bessan Ismail",
                    "\u062e\u0637\u064a\u0629",
                    "\u0628\u064a\u0633\u0627\u0646 \u0627\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644",
                    "khatia",
                    "khatya",
                    "\u062e\u0637\u064a\u0629 \u0628\u064a\u0633\u0627\u0646 \u0627\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644",
                    "\u0645\u0627 \u062d\u064e \u0627\u062d\u0643\u064a \u062e\u0637\u064a\u0629",
                    "\u0648\u0633\u0643\u0627\u0628\u0627 \u064a\u0627\u062f\u0645\u0648\u0639\u064a \u0639 \u063a\u064a\u0627\u0628\u0648 \u0633\u0643\u0627\u0628\u0627",
                    "\u0645\u0627 \u0647\u0623\u062d\u0643\u064a \u062e\u0637\u064a\u0629",
                    "\u0628\u0647\u0648\u0627\u0643 \u0648\u0645\u0627\u0641\u064a \u0627\u0646\u0633\u0627\u0643",
                    "besan ismail",
                    "\u0628\u064a\u0633\u0627\u0646 \u0627\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644 \u062c\u062f\u064a\u062f",
                    "\u0627\u0644\u062d\u0631\u0628\u064a\u0646",
                    "\u064a\u0627 \u062e\u0644\u064a",
                    "\u0628\u064a\u0633\u0627\u0646 \u0625\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644",
                    "\u0628\u064a\u0633\u0627\u0646 \u0625\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644 \u064a\u0627 \u062e\u0644\u064a",
                    "\u0625\u0644\u064a \u0628\u0639\u062f\u0648",
                    "\u0627\u0646\u064a \u0627\u0644\u0639\u0634\u0642\u062a\u0643",
                    "\u0645\u0633\u064a\u0637\u0631\u0629",
                    "\u0637\u064a\u0628\u0629 \u0642\u0644\u0628\u064a",
                    "\u0645\u0632\u0627\u062c\u064a \u0639\u0627\u0644\u064a",
                    "\u0633\u0646\u062f \u0639\u0645\u0631\u064a \u0628\u062d\u064a\u0627\u062a\u064a",
                    "\u064a\u0627 \u0643\u0644\u0634\u064a \u0628\u064a\u0647",
                    "\u0645\u0633\u064a\u0637\u0631\u0629 \u0628\u064a\u0633\u0627\u0646 \u0627\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644",
                    "\u0623\u063a\u0627\u0646\u064a \u062a\u0631\u064a\u0646\u062f",
                    "\u0647\u064a\u0647\u0627\u062a",
                    "bessan",
                    "bessan ismael",
                    "bissan tiktok",
                    "\u0628\u064a\u0633\u0627\u0646 \u062a\u0631\u0646\u062f \u062c\u062f\u064a\u062f",
                    "Mesaytara",
                    "fouad jned",
                    "\u0641\u0624\u0627\u062f \u062c\u0646\u064a\u062f",
                    "\u0641\u0624\u0627\u062f \u062c\u0646\u064a\u062f \u0648\u0628\u064a\u0633\u0627\u0646 \u0627\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bessan Ismail x Fouad Jned -  \u062e\u0637\u064a\u0629 (Official Music Video) | \u0628\u064a\u0633\u0627\u0646 \u0627\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644 \u0648 \u0641\u0624\u0627\u062f \u062c\u0646\u064a\u062f",
                    "description": "Bessan Ismail x Fouad Jned -  \u062e\u0637\u064a\u0629 (Official Music Video) | \u0628\u064a\u0633\u0627\u0646 \u0627\u0633\u0645\u0627\u0639\u064a\u0644 \u0648 \u0641\u0624\u0627\u062f \u062c\u0646\u064a\u062f\n\nSubscribe here: \nhttps://www.youtube.com/@BessanIsmailOfficial\nhttps://www.youtube.com/@fouadjned\n\nLyrics by: Amjad Jomaa\nComposed, Produced by: Fouad Jned\nDirected by: Abed Al Wahab Khatib\nAssistant Director: Hamoudi Almlk\nDigital Media Manager: Ghassan Ayoub\n\nLyrics | \u0643\u0644\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u063a\u0646\u064a\u0629\n\u0628\u0647\u0648\u0627\u0643 \u0648\u0645\u0627\u0641\u064a\u064a \n\u0627\u0646\u0633\u0627\u0643 \u064a\u0627\u0636\u0648 \u0639\u064a\u0646\u064a\u064a\n\u0648\u0628\u062f\u0648\u0646\u0643 \n\u0648\u062d\u064a\u0627\u0629 \u0639\u064a\u0648\u0646\u0643 \n\u062d\u062a\u0649 \u0627\u0644\u0636\u062d\u0643\u0629 \u0635\u0639\u0628\u0627\u0646\u0629 \u0639\u0644\u064a\u064a\n\n\u0648\u0633\u0643\u0627\u0628\u0627 \u064a\u0627\u062f\u0645\u0648\u0639\u064a \u0639 \u063a\u064a\u0627\u0628\u0648 \u0633\u0643\u0627\u0628\u0627\n\u0648\u063a\u064a\u0627\u0628\u0627 \u0637\u0641\u0627 \u0634\u0645\u0648\u0639\u064a \u0648\u062a\u0639\u0628\u0646\u064a  \u063a\u064a\u0627\u0628\u0627\n\n\u0645\u0627 \u062d\u064e \u0627\u062d\u0643\u064a \u062e\u0637\u064a\u0629\n\u0627\u0646\u0633\u0627\u064a\n\u062c\u0648\u0627 \u0631\u0648\u062d\u064a \u0639\u062a\u0645 \u0648\u0641\u064a\u0643 \u0636\u0648\u0651\u064a\u062a\n\u0645\u0639\u0643 \u062c\u0631\u062d\u064a \u0639\u062f\u064a\u062a\n\u0643\u0644\u0645\u0629 \u062d\u0643\u064a\u062a\u0627\n\u0648\u0646\u0647\u064a\u062a\u0627\n\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0627\u0635\u0644 \u0648\u0643\u0644 \u0646\u0627\u0633\u064a\n\u0644\u0648 \u0645\u0627\u062a\u0648 \u0643\u0644 \u062d\u0648\u0627\u0633\u064a\n\n\u0643\u0627\u0633\u064a \u0643\u0627\u0644\u0639\u0644\u0642\u0645 \u0645\u0631\n\u0648\u0633\u0646\u064a\u0646 \u0623\u064a\u0627\u0645\u064a \u0628\u062f\u0648\u0646\u0643\n\n\u0643\u0646\u062a \u0628\u0633\u0645\u0627\u0643\u064a \u0643\u0627\u0644\u0637\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062d\u0631 \n\u0635\u0627\u062f\u0648\u0646\u064a \u0648\u062d\u0631\u0645\u0648\u0646\u064a \u0639\u064a\u0648\u0646\u0643\n\n\u0648\u062d\u0633\u0627\u0641\u0629 \u062a\u0643\u0648\u0646\u064a \u0644\u063a\u064a\u0631\u064a \u0632\u0641\u064a \u062f\u0645\u0639 \u064a\u0627\u0639\u064a\u0648\u0646\n\u062a\u062d\u062a \u062c\u0646\u0627\u062d\u0643 \u064a\u0627\u0637\u064a\u0631\u064a \u0644\u063a\u064a\u0631\u0643 \u0645\u0627\u0643\u0648\u0646 \n\n\u0645\u0627 \u062d\u064e \u0627\u062d\u0643\u064a \u062e\u0637\u064a\u0629\n\u0627\u0646\u0633\u0627\u064a\n\u062c\u0648\u0627 \u0631\u0648\u062d\u064a \u0639\u062a\u0645 \u0648\u0641\u064a\u0643 \u0636\u0648\u0651\u064a\u062a\n\u0645\u0639\u0643 \u062c\u0631\u062d\u064a \u0639\u062f\u064a\u062a\n\u0643\u0644\u0645\u0629 \u062d\u0643\u064a\u062a\u0627\n\u0648\u0646\u0647\u064a\u062a\u0627\n\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0627\u0635\u0644 \u0648\u0643\u0644 \u0646\u0627\u0633\u064a\n\u0644\u0648\u00a0\u0645\u0627\u062a\u0648\u00a0\u0643\u0644\u00a0\u062d\u0648\u0627\u0633\u064a\n\nListen to \u062e\u0637\u064a\u0629 on the digital platforms:\nhttps://bessanismail.lnk.to/Khatia\n\nListen to Bessan Ismail on the digital platforms:\nhttps://bessanismail.lnk.to/Platforms\n\nConnect with Bessan Ismail on:\n\u25b6Facebook: https://facebook.com/BessanIsmaiil\n\u25b6Instagram: https://instagram.com/bessan.lsmail/\n\u25b6Tiktok: https://tiktok.com/@bessan_esmail\n\u25b6Snapchat: https://snapchat.com/add/bessanismail5\n\u25b6Threads: https://threads.net/@bessan.lsmail\n\u25b6Twitter: https://twitter.com/bessanismail\n\nConnect with Fouad Jned on:\n\u25b6TikTok: https://www.tiktok.com/@fouad.jned1\n\u25b6Instagram: https://www.instagram.com/fouad.jned\n\u25b6Facebook: https://www.facebook.com/fouad.jned/\n\nDigital Distribution: http://www.youtube.com/@ChabakaOfficial\nhttps://www.instagram.com/chabaka.music/\n\n#bessan_ismail\n#Fouad_Jned\n#\u062e\u0637\u064a\u0629"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5270164",
                "likeCount": "183572",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33368"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vH6pJTpBmmDwQNO-8gLAfnziJEw",
            "id": "AluaDnSxMxs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T14:33:37Z",
                "channelId": "UCXZfp4MdSAzT4VMuPzllAmA",
                "title": "Sensations-Coup in Le Mans | \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Frankreich GP | MotoGP Rennen - Highlights | MotoGP 2025",
                "description": "\ud83c\udfcd\ufe0f  Die K\u00f6nigsklasse des Motorradrennsports auf dem exklusiven YouTube-Kanal von Sky Sport! \n\ud83d\udd14 HIER ABONNIEREN! https://zly.de/sky/MotoGP-YTsub?yt=d\n\nViel Spa\u00df mit den Highlights vom MotoGP-Rennen beim \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Frankreich GP auf dem Bugatti Circuit in Le Mans im 6. Lauf der MotoGP-Saison 2025 auf Sky Sport!\n\n\u25b6\u25b6 Stream alles, was Sky Sport an Rennsport zu bieten hat \u2013 wann und wo Du willst \u2013 mit WOW: https://zly.de/sky/MotoGP?yt=d\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/Instagram?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokMotoGP?yt=d\n\n\u25b6\u25b6Sky Sport bezieht die unvertonten XL-Highlights vom Training, Qualifying und Hauptrennen vom offiziellen MotoGP-Dienstleister. Diese werden uns direkt unvertont angeliefert.\nDie Zusammenfassungen des Sprintrennens und Hauptprennens aller MotoGP-Rennen vertont Sky Sport eigenst\u00e4ndig.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AluaDnSxMxs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AluaDnSxMxs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AluaDnSxMxs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AluaDnSxMxs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AluaDnSxMxs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sport MotoGP",
                "tags": [
                    "Bugatti Circuit",
                    "Frankreich",
                    "Frankreich GP",
                    "Frankreich Grand Prix",
                    "Grand Prix",
                    "Highlights vom MotoGP-Rennen",
                    "Le Mans",
                    "Moto2",
                    "Moto3",
                    "MotoGP",
                    "MotoGP Highlights",
                    "MotoGP Rennen - Highlights",
                    "Race",
                    "Rennen",
                    "Sky",
                    "Sky Highlights",
                    "Sky Sport",
                    "Sky Sport Moto GP",
                    "Sky Sport MotoGP",
                    "Sky Sport Motorsport",
                    "sky deutschland",
                    "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Frankreich GP"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Sensations-Coup in Le Mans | \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Frankreich GP | MotoGP Rennen - Highlights | MotoGP 2025",
                    "description": "\ud83c\udfcd\ufe0f  Die K\u00f6nigsklasse des Motorradrennsports auf dem exklusiven YouTube-Kanal von Sky Sport! \n\ud83d\udd14 HIER ABONNIEREN! https://zly.de/sky/MotoGP-YTsub?yt=d\n\nViel Spa\u00df mit den Highlights vom MotoGP-Rennen beim \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Frankreich GP auf dem Bugatti Circuit in Le Mans im 6. Lauf der MotoGP-Saison 2025 auf Sky Sport!\n\n\u25b6\u25b6 Stream alles, was Sky Sport an Rennsport zu bieten hat \u2013 wann und wo Du willst \u2013 mit WOW: https://zly.de/sky/MotoGP?yt=d\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/Instagram?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokMotoGP?yt=d\n\n\u25b6\u25b6Sky Sport bezieht die unvertonten XL-Highlights vom Training, Qualifying und Hauptrennen vom offiziellen MotoGP-Dienstleister. Diese werden uns direkt unvertont angeliefert.\nDie Zusammenfassungen des Sprintrennens und Hauptprennens aller MotoGP-Rennen vertont Sky Sport eigenst\u00e4ndig."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123736",
                "likeCount": "2386",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "123"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L8QYl6YH4m86PEY9Qwq3OuAUlKg",
            "id": "w62vbSEFhko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T09:01:16Z",
                "channelId": "UC9CdzSPg2DuZ2YSaflng3Hw",
                "title": "1 JAHR WARTEN f\u00fcr MINECRAFT HELDEN 2",
                "description": "\ud83d\udc55 Benx Shop \u25b8 https://www.benx.shop \n\ud83d\udcd6 Benx B\u00fccher \u25b8 https://amzn.to/3NiqgUE \u00b9\n\ud83c\udfa4 Unser Podcast \u25b8  @diedreirabauken   \n\ud83d\udcf1 Benx WhatsApp Gruppe \u25b8 Benx\n\ud83d\udcf7 Mein Instagram \u25b8https://www.instagram.com/DoctorBenx\n\ud83c\udfa4  Mein TikTok \u25b8 https://www.tiktok.com/@doctorbenxecht\n\n\ud83d\udcb8 Fortnite Creator Code: Benson\n\ud83d\udcb3 Roblox Creator Code: Benx\n\n\ud83d\udce8 Gesch\u00e4ftliche Anfragen: benx@1up.mg\n\u00b9 Diese gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w62vbSEFhko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w62vbSEFhko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w62vbSEFhko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w62vbSEFhko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w62vbSEFhko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Benx",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "minecraft deutsch",
                    "benx",
                    "doctorbenx",
                    "minecraft mods",
                    "minecraft lucky block",
                    "minecraft hide and seek",
                    "minecraft roleplay",
                    "gaming",
                    "deutsch",
                    "benx minecraft",
                    "doctorbenx minecraft",
                    "let's play",
                    "livestream",
                    "german",
                    "map",
                    "mod",
                    "lucky block",
                    "roleplay",
                    "lustig",
                    "minecraft trolling",
                    "minecraft haus",
                    "minecraft maps",
                    "minecraft benx",
                    "minecraft doctorbenx",
                    "funny minecraft",
                    "funny moments",
                    "trolling",
                    "challenge"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "1 JAHR WARTEN f\u00fcr MINECRAFT HELDEN 2",
                    "description": "\ud83d\udc55 Benx Shop \u25b8 https://www.benx.shop \n\ud83d\udcd6 Benx B\u00fccher \u25b8 https://amzn.to/3NiqgUE \u00b9\n\ud83c\udfa4 Unser Podcast \u25b8  @diedreirabauken   \n\ud83d\udcf1 Benx WhatsApp Gruppe \u25b8 Benx\n\ud83d\udcf7 Mein Instagram \u25b8https://www.instagram.com/DoctorBenx\n\ud83c\udfa4  Mein TikTok \u25b8 https://www.tiktok.com/@doctorbenxecht\n\n\ud83d\udcb8 Fortnite Creator Code: Benson\n\ud83d\udcb3 Roblox Creator Code: Benx\n\n\ud83d\udce8 Gesch\u00e4ftliche Anfragen: benx@1up.mg\n\u00b9 Diese gekennzeichneten Links stellen Werbung dar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "156431",
                "likeCount": "13948",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1777"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ct55HluNdX3hfVFxVzRSAxETJ3s",
            "id": "tv20komM04M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T08:01:02Z",
                "channelId": "UCw81xLtFkpks4D8_hYUP9VA",
                "title": "Wohnungs\u00fcbergabe in Deutschland.",
                "description": "Jeder hatte wahrscheinlich schon einmal eine Wohnungs\u00fcbergabe, dass dabei nicht immer alles glatt l\u00e4uft sollte einem dann aber auch klar sein.\nWie so eine \u00dcbergabe dann aber genau aussieht, sehr ihr nur im Sketch.\nViel Spa\u00df!\n\n\n\n\u25aa Podcast \"Offline + Ehrlich\" - https://spoti.fi/3ocRJLn \u1d42 \u1d31 \u1d3f \u1d2e \u1d41 \u1d3a \u1d33\n\u25aa Varion Klamotten (Merch) - https://varion.shop \u1d42 \u1d31 \u1d3f \u1d2e \u1d41 \u1d3a \u1d33\n\nSOCIAL MEDIA:\n\u25aa Varion (Sketch Content) - http://bit.ly/1EVWIUm\n\u25aa Twitch - https://www.twitch.tv/varion\n\u25aa Varion Live - https://shorturl.at/5Ir1t\n\u25aa Twitter - https://twitter.com/varion\n\u25aa Instagram - https://www.instagram.com/varion/\n\u25aa TikTok - https://www.tiktok.com/@varion\n\u25aa Facebook - https://www.facebook.com/flovarion\n\u25aa flovarion (Shorts Content)  - https://bit.ly/2R2UGwc\n\u25aa Cut von - Luc - https://www.instagram.com/lucky_iluke\n\nMUSIK\n\u25aa Outro Song - [No Copyright Music] Retro 80s Funky Jazz-Hop Instrumental (Copyright Free) Music - Sundance Remix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tv20komM04M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tv20komM04M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tv20komM04M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tv20komM04M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tv20komM04M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Varion",
                "tags": [
                    "varion",
                    "fun",
                    "happy",
                    "lustig",
                    "Funny",
                    "Funny video",
                    "Sketch",
                    "Comedy",
                    "scetch",
                    "comedy",
                    "one",
                    "man",
                    "ein",
                    "mann",
                    "Handwerker",
                    "Lehrling",
                    "Stift",
                    "Geselle",
                    "Arbeit",
                    "Handwerk",
                    "Heimwerker",
                    "Bau",
                    "Chef",
                    "Baustelle",
                    "GenZ",
                    "Gen Z",
                    "Varion",
                    "Flovarion",
                    "Werkzeug",
                    "Werkstatt",
                    "Kollegen",
                    "arbeiten",
                    "B\u00fcro",
                    "Unterhaltung",
                    "Entertainment",
                    "Wohnung",
                    "Vermieter",
                    "Wohnungs\u00fcbergabe",
                    "Kaution",
                    "Mieter",
                    "Miete",
                    "Haus",
                    "flovarion"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wohnungs\u00fcbergabe in Deutschland.",
                    "description": "Jeder hatte wahrscheinlich schon einmal eine Wohnungs\u00fcbergabe, dass dabei nicht immer alles glatt l\u00e4uft sollte einem dann aber auch klar sein.\nWie so eine \u00dcbergabe dann aber genau aussieht, sehr ihr nur im Sketch.\nViel Spa\u00df!\n\n\n\n\u25aa Podcast \"Offline + Ehrlich\" - https://spoti.fi/3ocRJLn \u1d42 \u1d31 \u1d3f \u1d2e \u1d41 \u1d3a \u1d33\n\u25aa Varion Klamotten (Merch) - https://varion.shop \u1d42 \u1d31 \u1d3f \u1d2e \u1d41 \u1d3a \u1d33\n\nSOCIAL MEDIA:\n\u25aa Varion (Sketch Content) - http://bit.ly/1EVWIUm\n\u25aa Twitch - https://www.twitch.tv/varion\n\u25aa Varion Live - https://shorturl.at/5Ir1t\n\u25aa Twitter - https://twitter.com/varion\n\u25aa Instagram - https://www.instagram.com/varion/\n\u25aa TikTok - https://www.tiktok.com/@varion\n\u25aa Facebook - https://www.facebook.com/flovarion\n\u25aa flovarion (Shorts Content)  - https://bit.ly/2R2UGwc\n\u25aa Cut von - Luc - https://www.instagram.com/lucky_iluke\n\nMUSIK\n\u25aa Outro Song - [No Copyright Music] Retro 80s Funky Jazz-Hop Instrumental (Copyright Free) Music - Sundance Remix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "121593",
                "likeCount": "8711",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "492"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tm7_wBHXt_JGH5puUl1UASoZZjI",
            "id": "j7OW09uoedY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T19:30:22Z",
                "channelId": "UCnr9M2KCziVCcQHNrHj-qiw",
                "title": "Nach Traum-Vorlage: Kerem vertagt Titel-Entscheidung! | Benfica Lissabon - Sporting Lissabon",
                "description": "Am 33. Spieltag der Primeira Liga treffen Benfica Lissabon - Sporting Lissabon aufeinander.\n\nKommentator: J\u00f6rg Steiger\n\nSpielverlauf:\n1:0 Trincao (4')\n1:1 Kerem Akturkoglu (63')\n\nSportdigital FUSSBALL bei Social Media:\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/sportdigitalfussball/ \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/sportdigitalfussball \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@sportdigitalfussball \n\u25ba Twitter: https://x.com/sportdigital \n\nSo kannst du SPORTDIGITAL FUSSBALL empfangen:\n\u25ba Empfangswege von SPORTDIGITAL FUSSBALL: https://start.sportdigital.de/tvempfang \n\u25ba SPORTDIGITAL FUSSBALL im Live-Stream: https://start.sportdigital.de/mediathek\n \nWir sind \u00fcberall dabei. Meistens in HD und mit Zweikanalton. In Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz ist SPORTDIGITAL FUSSBALL in den Pay-TV Paketen \u00fcber die Kabel- und IPTV-Anbieter sowie \u00fcber Satellit, im Web und als App empfangbar. Wann und wo immer Du willst.\n\n\u00dcber Sportdigital FUSSBALL:\nLive-Fu\u00dfball aus aller Welt rund um die Uhr! Sportdigital FUSSBALL bietet Dir internationalen Spitzenfu\u00dfball aus \u00fcber 20 Wettbewerben von 6 Kontinenten.\n \nMit uns kannst Du rund um die Uhr die internationalen Top Fu\u00dfball-Ligen LIVE genie\u00dfen, denn wir zeigen Live-Spiele aus vielen unterschiedlichen Zeitzonen der Welt. Morgens Fu\u00dfball aus Asien; mittags Fu\u00dfball aus Zentral-Europa; nachmittags und abends aus West-Europa sowie nachts aus Mittel- und S\u00fcdamerika.\n\nDie \u00fcber 20 Sportdigital FUSSBALL-Ligen und -Wettbewerbe im \u00dcberblick: \nA-League (Australien), AFC Champions League 2, AFC Asien-Cup 2024 & AFC U23 Asien-Cup, AFC WM-Qualifikation (Asien), CAF Afrika-Cup & CAF WM-Qualifikation (Afrika), CONCACAF Gold Cup (Nord-/Mittelamerika), CONMEBOL Copa Am\u00e9rica 2024 (S\u00fcdamerika), Copa del Rey & Supercopa (Spanien), Ekstraklasa (Polen), Eredivisie & KNVB Beker (Niederlande), Chance Liga (Tschechien), J. League (Japan), Liga Profesional & Copa de la Liga Profesional (Argentinien), Primeira Liga (Portugal), Scottish Premiership (Schottland, Saudi Pro League (Saudi-Arabien).\n\nMit LFCTV (Liverpool FC) und CITY-TV (Manchester City) zeigt Sportdigital FUSSBALL zudem w\u00f6chentlich alle Re-Live Spiele und Hintergr\u00fcnde beider englischen Renommier-Clubs.\n\nAu\u00dferdem bieten wir Dir jede Menge Hochglanz-Magazine und Dokus rund um den internationalen Fu\u00dfball, sodass Du wertvolle Insights in die Welt der internationalen Fu\u00dfball-Megastars erh\u00e4ltst. Dar\u00fcber hinaus bieten wir Dir jede Woche mit \u201eScooore!\u201c verschiedene Highlight-Shows aus unseren internationalen Topligen sowie ein w\u00f6chentliches Round Up zu den wirklich wichtigen Themen aus der Welt des Fu\u00dfballs.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j7OW09uoedY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j7OW09uoedY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j7OW09uoedY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j7OW09uoedY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j7OW09uoedY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Primeira Liga | Sportdigital FUSSBALL",
                "tags": [
                    "primeira liga",
                    "portugal",
                    "liga bwin",
                    "highlights",
                    "tore",
                    "sportdigital",
                    "fc porto",
                    "benfica",
                    "lissabon",
                    "sporting",
                    "braga",
                    "uefa",
                    "champions league",
                    "europa league",
                    "fussball",
                    "sport"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Nach Traum-Vorlage: Kerem vertagt Titel-Entscheidung! | Benfica Lissabon - Sporting Lissabon",
                    "description": "Am 33. Spieltag der Primeira Liga treffen Benfica Lissabon - Sporting Lissabon aufeinander.\n\nKommentator: J\u00f6rg Steiger\n\nSpielverlauf:\n1:0 Trincao (4')\n1:1 Kerem Akturkoglu (63')\n\nSportdigital FUSSBALL bei Social Media:\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/sportdigitalfussball/ \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/sportdigitalfussball \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@sportdigitalfussball \n\u25ba Twitter: https://x.com/sportdigital \n\nSo kannst du SPORTDIGITAL FUSSBALL empfangen:\n\u25ba Empfangswege von SPORTDIGITAL FUSSBALL: https://start.sportdigital.de/tvempfang \n\u25ba SPORTDIGITAL FUSSBALL im Live-Stream: https://start.sportdigital.de/mediathek\n \nWir sind \u00fcberall dabei. Meistens in HD und mit Zweikanalton. In Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz ist SPORTDIGITAL FUSSBALL in den Pay-TV Paketen \u00fcber die Kabel- und IPTV-Anbieter sowie \u00fcber Satellit, im Web und als App empfangbar. Wann und wo immer Du willst.\n\n\u00dcber Sportdigital FUSSBALL:\nLive-Fu\u00dfball aus aller Welt rund um die Uhr! Sportdigital FUSSBALL bietet Dir internationalen Spitzenfu\u00dfball aus \u00fcber 20 Wettbewerben von 6 Kontinenten.\n \nMit uns kannst Du rund um die Uhr die internationalen Top Fu\u00dfball-Ligen LIVE genie\u00dfen, denn wir zeigen Live-Spiele aus vielen unterschiedlichen Zeitzonen der Welt. Morgens Fu\u00dfball aus Asien; mittags Fu\u00dfball aus Zentral-Europa; nachmittags und abends aus West-Europa sowie nachts aus Mittel- und S\u00fcdamerika.\n\nDie \u00fcber 20 Sportdigital FUSSBALL-Ligen und -Wettbewerbe im \u00dcberblick: \nA-League (Australien), AFC Champions League 2, AFC Asien-Cup 2024 & AFC U23 Asien-Cup, AFC WM-Qualifikation (Asien), CAF Afrika-Cup & CAF WM-Qualifikation (Afrika), CONCACAF Gold Cup (Nord-/Mittelamerika), CONMEBOL Copa Am\u00e9rica 2024 (S\u00fcdamerika), Copa del Rey & Supercopa (Spanien), Ekstraklasa (Polen), Eredivisie & KNVB Beker (Niederlande), Chance Liga (Tschechien), J. League (Japan), Liga Profesional & Copa de la Liga Profesional (Argentinien), Primeira Liga (Portugal), Scottish Premiership (Schottland, Saudi Pro League (Saudi-Arabien).\n\nMit LFCTV (Liverpool FC) und CITY-TV (Manchester City) zeigt Sportdigital FUSSBALL zudem w\u00f6chentlich alle Re-Live Spiele und Hintergr\u00fcnde beider englischen Renommier-Clubs.\n\nAu\u00dferdem bieten wir Dir jede Menge Hochglanz-Magazine und Dokus rund um den internationalen Fu\u00dfball, sodass Du wertvolle Insights in die Welt der internationalen Fu\u00dfball-Megastars erh\u00e4ltst. Dar\u00fcber hinaus bieten wir Dir jede Woche mit \u201eScooore!\u201c verschiedene Highlight-Shows aus unseren internationalen Topligen sowie ein w\u00f6chentliches Round Up zu den wirklich wichtigen Themen aus der Welt des Fu\u00dfballs."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "89292",
                "likeCount": "831",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "105"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CI0es56Hrh9rzRllw-kH8534ZJQ",
            "id": "4jKIBjf2tQY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T19:57:40Z",
                "channelId": "UCdxGTprp8eNv9dB_PkO6D2A",
                "title": "Abschlach! - Willkommen zu Hause (Offizielles Musikvideo)",
                "description": "#aufstieg #wirsindderhsv #hsv #hamburg\nEndlich wieder zu Hause in der ersten Liga, mit unserem langersehnten Aufstiegssong!\n\nSong im Lieblingsstore streamen: https://bfan.link/willkommen-zu-hause-1 \n\nMerchandise: https://abschlach.de \nInstagram: https://www.instagram.com/abschlach\nFacebook: https://www.facebook.com/abschlach\n\nProduktion: RABBICORN FILMS GmbH\nPost-Produktion: Slaughterhouse GmbH\nKonzep & Regie: Jan Behrens & Friends\nDoP: Pixelsniffer aka Pasel\nHead of Postproduction: Philipp Breidthardt\n1. AD: J\u00e9rome Dupius\n1. AC: Phil Petry\n2. AC: Dennis G\u00e4thgens\nOberbeleuchter: David Voigt\nArt-Direktorin: Susan Egashira\nStyling: Melina Uhlich\nEditorin: Kathrin de Silva\nVFX Artistin: Verena Huber\nColorist: Robin Schmude\nSound Design: Till Berg\n\nTon Studio | Recording, Mix & Mastering:\nSkill Music I Boogiepark Studios\nAlex Henke, Denny Meissner & Leon Christen\n\n(c) 2025 www.wendt-produkt.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4jKIBjf2tQY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4jKIBjf2tQY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4jKIBjf2tQY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4jKIBjf2tQY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4jKIBjf2tQY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Abschlach!",
                "tags": [
                    "HSV",
                    "Hamburg",
                    "Hamburger SV",
                    "NDR",
                    "SKY",
                    "Steffen Henssler",
                    "J\u00f6rg Pilawa",
                    "Chris Tall",
                    "Lotto King Karl",
                    "Fussball Bundesliga",
                    "Ultras",
                    "VOX",
                    "RTL",
                    "Raute",
                    "Wir sind der HSV",
                    "Mein Hamburg lieb ich sehr",
                    "Volksparkstadion",
                    "Aufstieg",
                    "Erste Bundesliga",
                    "Putzen",
                    "Reinigungsdienst",
                    "Wischen",
                    "Fegen",
                    "Heimat",
                    "Zuhause",
                    "Nordtrib\u00fcne"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Abschlach! - Willkommen zu Hause (Offizielles Musikvideo)",
                    "description": "#aufstieg #wirsindderhsv #hsv #hamburg\nEndlich wieder zu Hause in der ersten Liga, mit unserem langersehnten Aufstiegssong!\n\nSong im Lieblingsstore streamen: https://bfan.link/willkommen-zu-hause-1 \n\nMerchandise: https://abschlach.de \nInstagram: https://www.instagram.com/abschlach\nFacebook: https://www.facebook.com/abschlach\n\nProduktion: RABBICORN FILMS GmbH\nPost-Produktion: Slaughterhouse GmbH\nKonzep & Regie: Jan Behrens & Friends\nDoP: Pixelsniffer aka Pasel\nHead of Postproduction: Philipp Breidthardt\n1. AD: J\u00e9rome Dupius\n1. AC: Phil Petry\n2. AC: Dennis G\u00e4thgens\nOberbeleuchter: David Voigt\nArt-Direktorin: Susan Egashira\nStyling: Melina Uhlich\nEditorin: Kathrin de Silva\nVFX Artistin: Verena Huber\nColorist: Robin Schmude\nSound Design: Till Berg\n\nTon Studio | Recording, Mix & Mastering:\nSkill Music I Boogiepark Studios\nAlex Henke, Denny Meissner & Leon Christen\n\n(c) 2025 www.wendt-produkt.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88508",
                "likeCount": "3149",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "222"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cr_D8vOzsUoonPBLuHr2lhwt3KY",
            "id": "PJLNyDqEixY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T10:00:39Z",
                "channelId": "UCgmHVWU9vo_Y4fiQSCfGGRw",
                "title": "TRAURIGER ABSCHIED IN DER KREISLIGA... Er verl\u00e4sst uns!",
                "description": "Das Ende einer \u00c4ra... \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8\ud83d\ude2d\nUnsere Trikots \u25ba https://brotatos.de\nDanke f\u00fcr euren Support! :) Du findest uns hier \u25bc\n\u25ba Instagram: http://instagram.com/brotatos\n\u25ba 2. Kanal: https://www.youtube.com/c/brotatogang\n\n\u25ba Private Links \u25c0\ufe0e\n\nINSTAGRAM\n\n\u00bb Spidey: http://instagram.com/spideylucas \n\u00bb Holzi: http://instagram.com/lars_holzi\n\nMusic by:\nhttps://www.youtube.com/user/NoCopyrightSounds/\n\nDon't worry, be Potato",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJLNyDqEixY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJLNyDqEixY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJLNyDqEixY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJLNyDqEixY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJLNyDqEixY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brotatos",
                "tags": [
                    "fu\u00dfball",
                    "challenge",
                    "brotatos",
                    "fu\u00dfball challenge brotatos",
                    "fu\u00dfball challenge",
                    "trauriger Abschied in der kreisliga",
                    "abschied in der Kreisliga",
                    "kreisliga abschied",
                    "er verl\u00e4sst uns",
                    "karriereende in der kreisliga",
                    "er verl\u00e4sst brotatos",
                    "brotatos abschied"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TRAURIGER ABSCHIED IN DER KREISLIGA... Er verl\u00e4sst uns!",
                    "description": "Das Ende einer \u00c4ra... \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8\ud83d\ude2d\nUnsere Trikots \u25ba https://brotatos.de\nDanke f\u00fcr euren Support! :) Du findest uns hier \u25bc\n\u25ba Instagram: http://instagram.com/brotatos\n\u25ba 2. Kanal: https://www.youtube.com/c/brotatogang\n\n\u25ba Private Links \u25c0\ufe0e\n\nINSTAGRAM\n\n\u00bb Spidey: http://instagram.com/spideylucas \n\u00bb Holzi: http://instagram.com/lars_holzi\n\nMusic by:\nhttps://www.youtube.com/user/NoCopyrightSounds/\n\nDon't worry, be Potato"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "212770",
                "likeCount": "12169",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "383"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tioC4X0D9nuQdZDxkKQo6kRya5s",
            "id": "gmL2MhWJ_d0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T21:56:44Z",
                "channelId": "UCUegZz1N_lW_5mKORkYykCw",
                "title": "RE-LIVE: DIE AUFSTIEGS-PRESSEKONFERENZ I Bierdusche f\u00fcr Merlin Polzin I HSV vs. SSV Ulm 1846",
                "description": "Nach dem Heimspiel am 33. Spieltag gegen Ulm sprichen die Trainer auf der Pressekonferenz. \ud83d\udd37\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nFolge uns in deinem Netzwerk \u2b07\nFacebook \u27a1 https://www.facebook.com/HSV\u200b\u200b\nX \u27a1 https://twitter.com/HSV\u200b\u200b\nInstagram \u27a1 https://www.instagram.com/hsv/\u200b\u200b\nTikTok \u27a1 https://www.tiktok.com/@hsv_official\u200b\nDiscord \u27a1 https://discord.com/invite/hsv\nWhatsApp  \u27a1 https://whatsapp.com/channel/0029VaCkDxFJkK79OrWAsl0W\nLinkedIn \u27a1 https://www.linkedin.com/company/hamburger-sport-verein/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gmL2MhWJ_d0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gmL2MhWJ_d0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gmL2MhWJ_d0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gmL2MhWJ_d0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gmL2MhWJ_d0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HSV",
                "tags": [
                    "HSV",
                    "Fussball",
                    "Hamburg",
                    "Hamburger SV",
                    "Bundesliga",
                    "Glatzel",
                    "Zweite Liga",
                    "2. Bundesliga",
                    "Presserunde",
                    "Pressekonferenz",
                    "Soccer",
                    "Volkspark",
                    "Volksparkstadion",
                    "Hamburger Sport-Verein",
                    "Jatta",
                    "Schonlau",
                    "Reis",
                    "Deutschland",
                    "Netradio",
                    "HSV Netradio",
                    "hsvtv",
                    "hsv tv",
                    "Live",
                    "heimspiel",
                    "ausw\u00e4rtsspiel",
                    "HSV PK",
                    "HSV Pressekonferenz",
                    "HSV Highlights",
                    "PK",
                    "HSV Testspiel",
                    "Testspiel",
                    "PK HSV",
                    "HSV Live",
                    "HSV Livestream",
                    "Merlin Polzin",
                    "Polzin PK",
                    "Polzin Pressekonferenz",
                    "HSV kaiserslautern",
                    "1. FC Kaiserslautern"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RE-LIVE: DIE AUFSTIEGS-PRESSEKONFERENZ I Bierdusche f\u00fcr Merlin Polzin I HSV vs. SSV Ulm 1846",
                    "description": "Nach dem Heimspiel am 33. Spieltag gegen Ulm sprichen die Trainer auf der Pressekonferenz. \ud83d\udd37\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nFolge uns in deinem Netzwerk \u2b07\nFacebook \u27a1 https://www.facebook.com/HSV\u200b\u200b\nX \u27a1 https://twitter.com/HSV\u200b\u200b\nInstagram \u27a1 https://www.instagram.com/hsv/\u200b\u200b\nTikTok \u27a1 https://www.tiktok.com/@hsv_official\u200b\nDiscord \u27a1 https://discord.com/invite/hsv\nWhatsApp  \u27a1 https://whatsapp.com/channel/0029VaCkDxFJkK79OrWAsl0W\nLinkedIn \u27a1 https://www.linkedin.com/company/hamburger-sport-verein/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98921",
                "likeCount": "3341",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "247"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2EdxHA-pE7ud-K5n3etu-iw4B3Q",
            "id": "z98FXreqThc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T21:54:57Z",
                "channelId": "UCQEHrmmI8kKJ6kAiQdQUjgg",
                "title": "HSV-Profis st\u00fcrmen die PK: Bierdusche f\u00fcr Coach Polzin | Hamburger SV - Ulm 6:1",
                "description": "HSV-Profis st\u00fcrmen die PK: Bierdusche f\u00fcr Coach Polzin | Hamburger SV - Ulm 6:1\n\nDer Hamburger SV kehrt nach sieben Jahren Absenz in die Bundesliga zur\u00fcck. Durch das 6:1 gegen den SSV Ulm 1846 Fu\u00dfball ist dem HSV der Aufstieg nicht mehr zu nehmen. F\u00fcr die Spatzen bedeutet die Pleite gleichzeitig den direkten Wiederabstieg.\n\nHSV-Coach Merlin Polzin nahm nach dem 4:0-Erfolg in Darmstadt zwei Ver\u00e4nderungen an seiner Startelf vor. Anstelle des verletzten Hadzikadunic (Saison-Aus) und Bald\u00e9 starteten Poreba und Sahiti.\n\nUlms Trainer Robert Lechleiter ver\u00e4nderte sein Team nach der 1:2-Heimpleite gegen Hannover 96 ebenfalls auf zwei Positionen. R\u00f6sch und Krattenmacher (zur\u00fcck nach Gelbsperre) ersetzten Kolbe und Batista Meier.\n\nDie Ausgangslage war f\u00fcr beide Teams klar. Der HSV musste gewinnen, um den vorzeitigen Aufstieg zu feiern, w\u00e4hrend ein Dreier f\u00fcr Ulm Pflicht war, um den direkten Wiederabstieg in die 3. Liga zu verhindern. Entsprechend mutig wollte der Gast das Spiel angehen, was auch von Beginn an zu sehen war. In der 6. Minute musste Poreba die Hereingabe von Krattenmacher gleich mal in h\u00f6chster Not zur Ecke abwehren, der f\u00e4llige Standard f\u00fchrte dann aber zum 1:0 f\u00fcr den Gast: Gaal vollstreckte \u00fcberlegt ins rechte Eck (7.).\n\nDer HSV lie\u00df sich davon aber nicht aus der Ruhe bringen - antwortete stattdessen postwendend. Eine flache Muheim-Hereingabe von links nahm Reis im R\u00fcckraum direkt und traf \u00fcberlegt zum Ausgleich (10.). Anschlie\u00dfend begegneten sich beide Teams auf Augenh\u00f6he mit Chancen auf beiden Seiten. Auf der einen Seite verpasste Selke eine Flanke um wenige Zentimeter (21.), auf der anderen Seite war Heuer Fernandes gegen Dressels Distanzversuch zur Stelle (24.).\n\nHeuer Fernandes war dann knapp zehn Minuten sp\u00e4ter wieder gefordert. Nach einem geblockten Schuss von Higl schaltete sich der VAR ein, um ein Foul von Muheim zu \u00fcberpr\u00fcfen. Nach Ansicht der Bilder entschied der Unparteiische Max Burda auf Strafsto\u00df. Telalovic trat an, er scheiterte aber mit einem schwach geschossenen Versuch am Hamburger Schlussmann (36.).\n\nUlm lie\u00df sich davon zun\u00e4chst nicht beirren und kam durch Keller noch zu einem weiteren Vorsto\u00df (39.). Anschlie\u00dfend fielen die G\u00e4ste aber defensiv auseinander, w\u00e4hrend sich der HSV in einen Rausch spielte. Infolge eines Einwurfes traf K\u00f6nigsd\u00f6rffer per gef\u00fchlvollem Heber zum 2:1 (42.), kurz darauf nickte Selke eine Domp\u00e9-Flanke zum 3:1 ein (45.+4). Dass es sogar nicht noch einmal klingelte, hatte Ulm Schlussmann Thiede zu verdanken, der gegen K\u00f6nigsd\u00f6rffers Schlenzer zur Stelle war (45.+5).\n\nAls w\u00e4re das Ende der ersten H\u00e4lfte aus Ulm-Sicht nicht schon bitter genug gewesen, begann auch der zweite Durchgang aus Sicht der Spatzen \u00e4u\u00dferst bitter. Eine harmlose Domp\u00e9-Hereingabe rutschte aus den Armen von Thiede. Von dort prallte der Ball vor die F\u00fc\u00dfe von Strompf, der nicht mehr ausweichen konnte und ins eigene Netz traf (49.). Der HSV zog sich zur\u00fcck und lauerte auf Konter, so bei Reis (51.) oder Selke (60.).\n\nZwei Minuten darauf klingelte es dann aber erneut: K\u00f6nigsd\u00f6rffer war nicht aufzuhalten. Nach einem Sprint von der Mittellinie behielt er aus 18 Metern noch die Ruhe, um den Ball im linken Eck unterzubringen (62.). Ulm gab sich nicht auf, hatte durch Dressel noch einen guten Volley (68.), machte aber auch zu viele Fehler. Einen davon bestrafte beinahe auch noch der kurz zuvor eingewechselte Glatzel (74.). Bei Ulm wollte der Ball nicht mehr rein, auch R\u00f6ser verfehlte das Tor (84.). Stattdessen machte der HSV sogar noch das halbe Dutzend voll, Elfadli dr\u00fcckte eine flache Hereingabe von Domp\u00e9 \u00fcber die Linie (86.). Der VAR \u00fcberpr\u00fcfte noch eine Abseitsstellung, doch der Treffer z\u00e4hlte.\n\n\n\n\n\n\u25ba Abonniert den Kanal, damit ihr kein Video mehr verpasst!\n\nFolgt uns auch auf unseren anderen Social Media Kan\u00e4len:\n\u25ba Instagram: https://instagram.com/kicker\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/kickeronline\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/kicker_bl_li\n\u25ba TikTok: https://tiktok.com/kicker\n\nUnsere Angebote:\n\u25ba kicker App f\u00fcr iOS und Android: https://hyperurl.co/kickerapp\n\u25ba Website: https://www.kicker.de\n\u25ba kicker eSport: https://esport.kicker.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z98FXreqThc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z98FXreqThc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z98FXreqThc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z98FXreqThc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z98FXreqThc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "kicker",
                "tags": [
                    "Kicker",
                    "Fussball",
                    "Hamburger SV",
                    "Hamburger SV Aufstieg",
                    "Aufstieg HSV",
                    "HSV Bundesliga",
                    "HSV Bundesliga R\u00fcckkehr",
                    "Hamburger Merlin Polzin",
                    "Merlin Polzin",
                    "Polzin HSV",
                    "Polzin Bundesliga",
                    "Polzin HSV Bundesliga",
                    "Hamburger SV Merlin Polzin",
                    "Hamburger SV Merlin Polzin Bundesliga",
                    "HSV Aufstieg",
                    "Hamburger SV Bundesliga Aufstieg",
                    "HSV Polzin Fave",
                    "HSV Bundesliga Comeback",
                    "Bierdusche Polzin",
                    "Bierdusche HSV",
                    "Bierdusche Hamburg",
                    "bierdusche"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HSV-Profis st\u00fcrmen die PK: Bierdusche f\u00fcr Coach Polzin | Hamburger SV - Ulm 6:1",
                    "description": "HSV-Profis st\u00fcrmen die PK: Bierdusche f\u00fcr Coach Polzin | Hamburger SV - Ulm 6:1\n\nDer Hamburger SV kehrt nach sieben Jahren Absenz in die Bundesliga zur\u00fcck. Durch das 6:1 gegen den SSV Ulm 1846 Fu\u00dfball ist dem HSV der Aufstieg nicht mehr zu nehmen. F\u00fcr die Spatzen bedeutet die Pleite gleichzeitig den direkten Wiederabstieg.\n\nHSV-Coach Merlin Polzin nahm nach dem 4:0-Erfolg in Darmstadt zwei Ver\u00e4nderungen an seiner Startelf vor. Anstelle des verletzten Hadzikadunic (Saison-Aus) und Bald\u00e9 starteten Poreba und Sahiti.\n\nUlms Trainer Robert Lechleiter ver\u00e4nderte sein Team nach der 1:2-Heimpleite gegen Hannover 96 ebenfalls auf zwei Positionen. R\u00f6sch und Krattenmacher (zur\u00fcck nach Gelbsperre) ersetzten Kolbe und Batista Meier.\n\nDie Ausgangslage war f\u00fcr beide Teams klar. Der HSV musste gewinnen, um den vorzeitigen Aufstieg zu feiern, w\u00e4hrend ein Dreier f\u00fcr Ulm Pflicht war, um den direkten Wiederabstieg in die 3. Liga zu verhindern. Entsprechend mutig wollte der Gast das Spiel angehen, was auch von Beginn an zu sehen war. In der 6. Minute musste Poreba die Hereingabe von Krattenmacher gleich mal in h\u00f6chster Not zur Ecke abwehren, der f\u00e4llige Standard f\u00fchrte dann aber zum 1:0 f\u00fcr den Gast: Gaal vollstreckte \u00fcberlegt ins rechte Eck (7.).\n\nDer HSV lie\u00df sich davon aber nicht aus der Ruhe bringen - antwortete stattdessen postwendend. Eine flache Muheim-Hereingabe von links nahm Reis im R\u00fcckraum direkt und traf \u00fcberlegt zum Ausgleich (10.). Anschlie\u00dfend begegneten sich beide Teams auf Augenh\u00f6he mit Chancen auf beiden Seiten. Auf der einen Seite verpasste Selke eine Flanke um wenige Zentimeter (21.), auf der anderen Seite war Heuer Fernandes gegen Dressels Distanzversuch zur Stelle (24.).\n\nHeuer Fernandes war dann knapp zehn Minuten sp\u00e4ter wieder gefordert. Nach einem geblockten Schuss von Higl schaltete sich der VAR ein, um ein Foul von Muheim zu \u00fcberpr\u00fcfen. Nach Ansicht der Bilder entschied der Unparteiische Max Burda auf Strafsto\u00df. Telalovic trat an, er scheiterte aber mit einem schwach geschossenen Versuch am Hamburger Schlussmann (36.).\n\nUlm lie\u00df sich davon zun\u00e4chst nicht beirren und kam durch Keller noch zu einem weiteren Vorsto\u00df (39.). Anschlie\u00dfend fielen die G\u00e4ste aber defensiv auseinander, w\u00e4hrend sich der HSV in einen Rausch spielte. Infolge eines Einwurfes traf K\u00f6nigsd\u00f6rffer per gef\u00fchlvollem Heber zum 2:1 (42.), kurz darauf nickte Selke eine Domp\u00e9-Flanke zum 3:1 ein (45.+4). Dass es sogar nicht noch einmal klingelte, hatte Ulm Schlussmann Thiede zu verdanken, der gegen K\u00f6nigsd\u00f6rffers Schlenzer zur Stelle war (45.+5).\n\nAls w\u00e4re das Ende der ersten H\u00e4lfte aus Ulm-Sicht nicht schon bitter genug gewesen, begann auch der zweite Durchgang aus Sicht der Spatzen \u00e4u\u00dferst bitter. Eine harmlose Domp\u00e9-Hereingabe rutschte aus den Armen von Thiede. Von dort prallte der Ball vor die F\u00fc\u00dfe von Strompf, der nicht mehr ausweichen konnte und ins eigene Netz traf (49.). Der HSV zog sich zur\u00fcck und lauerte auf Konter, so bei Reis (51.) oder Selke (60.).\n\nZwei Minuten darauf klingelte es dann aber erneut: K\u00f6nigsd\u00f6rffer war nicht aufzuhalten. Nach einem Sprint von der Mittellinie behielt er aus 18 Metern noch die Ruhe, um den Ball im linken Eck unterzubringen (62.). Ulm gab sich nicht auf, hatte durch Dressel noch einen guten Volley (68.), machte aber auch zu viele Fehler. Einen davon bestrafte beinahe auch noch der kurz zuvor eingewechselte Glatzel (74.). Bei Ulm wollte der Ball nicht mehr rein, auch R\u00f6ser verfehlte das Tor (84.). Stattdessen machte der HSV sogar noch das halbe Dutzend voll, Elfadli dr\u00fcckte eine flache Hereingabe von Domp\u00e9 \u00fcber die Linie (86.). Der VAR \u00fcberpr\u00fcfte noch eine Abseitsstellung, doch der Treffer z\u00e4hlte.\n\n\n\n\n\n\u25ba Abonniert den Kanal, damit ihr kein Video mehr verpasst!\n\nFolgt uns auch auf unseren anderen Social Media Kan\u00e4len:\n\u25ba Instagram: https://instagram.com/kicker\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/kickeronline\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/kicker_bl_li\n\u25ba TikTok: https://tiktok.com/kicker\n\nUnsere Angebote:\n\u25ba kicker App f\u00fcr iOS und Android: https://hyperurl.co/kickerapp\n\u25ba Website: https://www.kicker.de\n\u25ba kicker eSport: https://esport.kicker.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "124747",
                "likeCount": "617",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "67"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1O7U09x-QjNNTi4HyGbdUnMQKpw",
            "id": "jm2oW5BChJ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T12:01:25Z",
                "channelId": "UCJJLeZc9bpW_P5AfBJ1kTFA",
                "title": "Escaperoom in Lebensgefahr (allein auf offener See) | Julia vs Joey | Folge 2",
                "description": "Das Team l\u00e4sst uns allein mitten auf dem Atlantik zur\u00fcck damit wir PINGUINE Z\u00c4HLEN. Wie viele Pinguine haben wir wohl gez\u00e4hlt? G\u00f6nnt euch den Untergang. \ud83e\udee0\n\n__________________________________________\n\n\"Julia vs Joey\" ist eine Produktion von ITV Studios Germany GmbH & Moyn Media GmbH f\u00fcr funk.\n__________________________________________\n\nUnd wir geh\u00f6ren auch zu funk, also lasst mal Liebe da: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://www.funk.net/\nImpressum: https://www.funk.net/social-media-impressum\n\nfunk-Netiquette: https://www.funk.net/netiquette",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jm2oW5BChJ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jm2oW5BChJ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jm2oW5BChJ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jm2oW5BChJ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jm2oW5BChJ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia vs Joey",
                "tags": [
                    "Challenge",
                    "Julia Beautx",
                    "Joeys Jungle",
                    "JuliavsJoey",
                    "Meer",
                    "JuliavsJoey Staffel 2",
                    "Staffel 2",
                    "Abenteuer",
                    "funk",
                    "Die Nervigen",
                    "S\u00fcdafrika",
                    "Kap der guten Hoffnungen"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Escaperoom in Lebensgefahr (allein auf offener See) | Julia vs Joey | Folge 2",
                    "description": "Das Team l\u00e4sst uns allein mitten auf dem Atlantik zur\u00fcck damit wir PINGUINE Z\u00c4HLEN. Wie viele Pinguine haben wir wohl gez\u00e4hlt? G\u00f6nnt euch den Untergang. \ud83e\udee0\n\n__________________________________________\n\n\"Julia vs Joey\" ist eine Produktion von ITV Studios Germany GmbH & Moyn Media GmbH f\u00fcr funk.\n__________________________________________\n\nUnd wir geh\u00f6ren auch zu funk, also lasst mal Liebe da: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://www.funk.net/\nImpressum: https://www.funk.net/social-media-impressum\n\nfunk-Netiquette: https://www.funk.net/netiquette"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "450385",
                "likeCount": "24861",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "781"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mcBiMkI_2XVt5PCrOeqQhRjRNkU",
            "id": "GHD7jjgG6Zg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T08:00:29Z",
                "channelId": "UCv-2AOti-1xft7xqjth6mGg",
                "title": "BAU ES IN MINECRAFT = DU BEKOMMST ES IN ECHT! \ud83e\udd2f",
                "description": "Ich habe meinen Zuschauern 90min Zeit gegeben alles in Minecraft zu bauen was sie wollen und am Ende kaufe ich es Ihnen! \ud83d\ude0d Was h\u00e4ttet ihr in der Zeit gebaut? \ud83d\udc40\n\nAnzeige - Jetzt idealo runterladen und beim Shopping den besten Preis finden und sparen! \ud83d\udcb0 \n\u27a1\ufe0f Idealo: https://t1p.de/idealo_CastCrafter20\n\u27a1\ufe0f Am 13. & 14.05 sind die Idealo Days mit extra Rabatten auf einige Marken! \ud83e\udef6\n\n\ud83d\udd34Zum Livestream: https://www.twitch.tv/castcrafter\n\ud83d\udcbbEigenen Server mietenl: https://www.g-portal.com/?ref=castcrafter *\n\n\u25ac\u25ac\u25acSOCIAL MEDIA\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd34Twitch: https://www.twitch.tv/castcrafter/\n\ud83d\udcf7Instagram: https://instagram.com/castagram_\n\ud83d\udc9fCommunity Discord: https://discord.gg/castcrafter\n\n\ud83c\udfac Cutter: https://www.instagram.com/yannick_an/\n\ud83c\udfac Motion Design: https://laify.de/\n\n\u25ac\u25ac\u25acEQUIPMENT\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2699\ufe0fGesamtes Setup: https://castcrafter.de/setup *",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GHD7jjgG6Zg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GHD7jjgG6Zg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GHD7jjgG6Zg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GHD7jjgG6Zg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GHD7jjgG6Zg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CastCrafter",
                "tags": [
                    "castcrafter",
                    "castcrafter event",
                    "youtube hide and seek",
                    "castcrafter 100 spieler",
                    "100 spieler",
                    "100 spieler minecraft",
                    "minecraft 100 spieler",
                    "minecraft event",
                    "100 spieler castcrafter",
                    "baue es in minecraft",
                    "minecraft baue es",
                    "castcrafter bau event"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "BAU ES IN MINECRAFT = DU BEKOMMST ES IN ECHT! \ud83e\udd2f",
                    "description": "Ich habe meinen Zuschauern 90min Zeit gegeben alles in Minecraft zu bauen was sie wollen und am Ende kaufe ich es Ihnen! \ud83d\ude0d Was h\u00e4ttet ihr in der Zeit gebaut? \ud83d\udc40\n\nAnzeige - Jetzt idealo runterladen und beim Shopping den besten Preis finden und sparen! \ud83d\udcb0 \n\u27a1\ufe0f Idealo: https://t1p.de/idealo_CastCrafter20\n\u27a1\ufe0f Am 13. & 14.05 sind die Idealo Days mit extra Rabatten auf einige Marken! \ud83e\udef6\n\n\ud83d\udd34Zum Livestream: https://www.twitch.tv/castcrafter\n\ud83d\udcbbEigenen Server mietenl: https://www.g-portal.com/?ref=castcrafter *\n\n\u25ac\u25ac\u25acSOCIAL MEDIA\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd34Twitch: https://www.twitch.tv/castcrafter/\n\ud83d\udcf7Instagram: https://instagram.com/castagram_\n\ud83d\udc9fCommunity Discord: https://discord.gg/castcrafter\n\n\ud83c\udfac Cutter: https://www.instagram.com/yannick_an/\n\ud83c\udfac Motion Design: https://laify.de/\n\n\u25ac\u25ac\u25acEQUIPMENT\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2699\ufe0fGesamtes Setup: https://castcrafter.de/setup *"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77480",
                "likeCount": "3949",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "248"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Iw2Z2P_TLr2H_s5lVTVxU5Ix498",
            "id": "JbAtIt5_wIE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T08:00:19Z",
                "channelId": "UCTWiyoWvQ6CnnRXyWL2mIAA",
                "title": "Neues GRUNDST\u00dcCK gekauft! | Bauen wir eine PREPPERH\u00dcTTE !? | Rundgang und Entdecken des LOST PLACE \ud83d\udd25",
                "description": "Zu Giesswein: https://serv.linkster.co/r/MOPB4SlJQ7 \nCheckt jetzt die coolen Schuhe und Klamotten bei Giesswein aus und spart mit dem Code NATURENSOEHNE20 fette 20% !\n\nWool Peaks: https://serv.linkster.co/r/vvA5dfB8jM \nMerino Runners: https://serv.linkster.co/r/B8we4H4VMM \n\nZu unserem Shop: https://www.naturensoehne.shop\n\nZum Zweitkanal:  @gerritundandy  \nZum Discord: https://discord.gg/JUxmsENMUw\n\n\ud83c\udfa3 Angelschein online machen bei Fishing-King - 10\u20ac Rabatt mit SOEHNE10: https://go.fishing-king.de/naturensoehne10 (*)\n\n\u25ba Zu unserem Kochbuch: https://amzn.to/42nVQpO (*)\n\n\u25ba Zu unserem Buch: https://amzn.to/3CdrR7L (*)\n\n\u25ba Unser Onlineshop: https://naturensoehne.shop/\n\n\u25ba Amazon-Wunschzettel: https://amzn.to/2RFSkVT \u25c4\n\n\u25ba Unterst\u00fctzer werden: https://steadyhq.com/de/naturensoehne \u25c4\n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/naturensoehne \u25c4\n\n\u25ba Spende via Paypal: https://goo.gl/iLQw23\n__\n\n\u25ba Hier findet ihr einige Links zu diversen Ausr\u00fcstungsgegenst\u00e4nden, die wir in unseren Videos nutzen \u25c4\n\n\u2666 Outdoor-Ausr\u00fcstung \u2666\nEntdecke jetzt unsere Bekleidung & Ausr\u00fcstung bei ASMC und sichere Dir mit dem Code SONSOFASMC immer mindestens 5% Rabatt auf das gesamte Sortiment*: https://bit.ly/naturensoehne-discount\n\n\u2666 Anf\u00e4nger-Ausr\u00fcstung \u2666\n\nRucksack: http://amzn.to/2vg34ww (*)\nPlane: http://amzn.to/2xtgGFo (*)\nMora-Messer: http://amzn.to/2xt7EIg (*)\nBeil: http://amzn.to/2xsWhjR (*)\nS\u00e4ge: http://amzn.to/2xd0Yip (*)\nParacord: http://amzn.to/2voZ7Vi (*)\nFeuerstahl: http://amzn.to/2xsYBqI (*)\nErste-Hilfe-Set: http://amzn.to/2w4vc72 (*)\n\n\n\u2666 Bushcraft-Ausr\u00fcstung \u2666\n\nRucksack: http://amzn.to/2xsY08s (*)\nHelle-Messer: http://amzn.to/2xtpbQC (*)\nBeil: https://amzn.to/2O9nPWe (*)\nS\u00e4ge: http://amzn.to/2w4iYeJ (*)\nTaschenmesser: http://amzn.to/2xsP1Ex (*)\nNaturschnur: http://amzn.to/2vZ696T (*)\n\n\u2666 Ultralight-Ausr\u00fcstung \u2666\n\nRucksack: https://amzn.to/3wSNQjt (*)\nSchlafsack: https://amzn.to/38luBVG (*)\nKopfkissen: https://amzn.to/376MjLL (*)\nTarp: https://amzn.to/3uIOKMZ (*)\nH\u00e4ngematte: https://amzn.to/3iXxAFY (*)\nTitan-L\u00f6ffel: https://amzn.to/376MJ4N (*)\nTitan-Tasse: https://amzn.to/3tWDddx (*)\nTrek'n'eat Wildtopf: https://amzn.to/3J16wjz (*)\n\n\u2666 Outdoor-Bekleidung \u2666\n\nRevolutionrace: https://bit.ly/NaturenSoehne-RR\n15% Rabatt mit dem Code NATURENSOEHNE15\n\n\u2666 Koch-Ausr\u00fcstung \u2666\n\nPetromax Feuertopf ft3: https://amzn.to/3iSHKHR (*)\nPetromax Deckelheber: https://amzn.to/3J0F2L0 (*)\nPetromax gr. gusseiserne Pfanne: https://amzn.to/3tXlDGk (*)\nPetromax schmiedeeiserne Pfanne: https://amzn.to/3iT41VI (*)\nPetromax Pfannenknecht: https://amzn.to/3qV8uMc (*)\nPetromax Ringreiniger: https://amzn.to/3tWAErV (*)\nPetromax Kaffeekocher: https://amzn.to/3iXvqGm (*)\nPetromax Feuerschale: https://amzn.to/3qTyzvd (*)\nPetromax K\u00fchlbox: https://amzn.to/3Dyam2I (*)\n\n\nBei den mit (*) markierten Links handelt es sich um Amazon- oder Petromax-Partnerlinks durch welche wir eine kleine Provision bekommen, wenn ihr auf sie raufklickt und etwas bestellt. Wer uns unterst\u00fctzen mag, ist dadurch herzlich eingeladen. Dadurch entstehen euch nat\u00fcrlich keine zus\u00e4tzlichen Kosten. Liebe Gr\u00fc\u00dfe, Andy und Gerrit\n__\n\n\u25ba Youtube: http://goo.gl/BK7RwU \n\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/Naturensoehne \n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/naturensoehne \n\n\u25ba Kontakt: naturensoehne@gmail.com \n\n\u25ba Spende via Paypal: https://goo.gl/iLQw23 \n\n__\n\n\u00a9 Copyright\nAlle Filminhalte sind Eigentum\nvon \"Naturens\u00f6hne\"",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbAtIt5_wIE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbAtIt5_wIE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbAtIt5_wIE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbAtIt5_wIE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbAtIt5_wIE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Naturens\u00f6hne",
                "tags": [
                    "Bushcraft",
                    "Naturens\u00f6hne",
                    "Survival",
                    "Berlin",
                    "Brandenburg",
                    "Deutschland",
                    "\u00dcberleben",
                    "Wald",
                    "Natur",
                    "Outdoor",
                    "Neues GRUNDST\u00dcCK gekauft! | Bauen wir eine PREPPERH\u00dcTTE !? | Rundgang und Entdecken des LOST PLACE",
                    "Grundst\u00fcck kaufen",
                    "neues Grundst\u00fcck",
                    "Lost Place",
                    "Prepperh\u00fctte",
                    "Outdoor Abenteuer",
                    "Entdeckungstour",
                    "Grundst\u00fcck erkunden",
                    "Outdoor Leben",
                    "Wildnis",
                    "Selbstversorgung",
                    "Bauprojekt",
                    "Lost Place Entdeckung",
                    "Prepper",
                    "Abenteuer Natur",
                    "Natur erleben",
                    "Outdoor Doku",
                    "Grundst\u00fcck Rundgang"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Neues GRUNDST\u00dcCK gekauft! | Bauen wir eine PREPPERH\u00dcTTE !? | Rundgang und Entdecken des LOST PLACE \ud83d\udd25",
                    "description": "Zu Giesswein: https://serv.linkster.co/r/MOPB4SlJQ7 \nCheckt jetzt die coolen Schuhe und Klamotten bei Giesswein aus und spart mit dem Code NATURENSOEHNE20 fette 20% !\n\nWool Peaks: https://serv.linkster.co/r/vvA5dfB8jM \nMerino Runners: https://serv.linkster.co/r/B8we4H4VMM \n\nZu unserem Shop: https://www.naturensoehne.shop\n\nZum Zweitkanal:  @gerritundandy  \nZum Discord: https://discord.gg/JUxmsENMUw\n\n\ud83c\udfa3 Angelschein online machen bei Fishing-King - 10\u20ac Rabatt mit SOEHNE10: https://go.fishing-king.de/naturensoehne10 (*)\n\n\u25ba Zu unserem Kochbuch: https://amzn.to/42nVQpO (*)\n\n\u25ba Zu unserem Buch: https://amzn.to/3CdrR7L (*)\n\n\u25ba Unser Onlineshop: https://naturensoehne.shop/\n\n\u25ba Amazon-Wunschzettel: https://amzn.to/2RFSkVT \u25c4\n\n\u25ba Unterst\u00fctzer werden: https://steadyhq.com/de/naturensoehne \u25c4\n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/naturensoehne \u25c4\n\n\u25ba Spende via Paypal: https://goo.gl/iLQw23\n__\n\n\u25ba Hier findet ihr einige Links zu diversen Ausr\u00fcstungsgegenst\u00e4nden, die wir in unseren Videos nutzen \u25c4\n\n\u2666 Outdoor-Ausr\u00fcstung \u2666\nEntdecke jetzt unsere Bekleidung & Ausr\u00fcstung bei ASMC und sichere Dir mit dem Code SONSOFASMC immer mindestens 5% Rabatt auf das gesamte Sortiment*: https://bit.ly/naturensoehne-discount\n\n\u2666 Anf\u00e4nger-Ausr\u00fcstung \u2666\n\nRucksack: http://amzn.to/2vg34ww (*)\nPlane: http://amzn.to/2xtgGFo (*)\nMora-Messer: http://amzn.to/2xt7EIg (*)\nBeil: http://amzn.to/2xsWhjR (*)\nS\u00e4ge: http://amzn.to/2xd0Yip (*)\nParacord: http://amzn.to/2voZ7Vi (*)\nFeuerstahl: http://amzn.to/2xsYBqI (*)\nErste-Hilfe-Set: http://amzn.to/2w4vc72 (*)\n\n\n\u2666 Bushcraft-Ausr\u00fcstung \u2666\n\nRucksack: http://amzn.to/2xsY08s (*)\nHelle-Messer: http://amzn.to/2xtpbQC (*)\nBeil: https://amzn.to/2O9nPWe (*)\nS\u00e4ge: http://amzn.to/2w4iYeJ (*)\nTaschenmesser: http://amzn.to/2xsP1Ex (*)\nNaturschnur: http://amzn.to/2vZ696T (*)\n\n\u2666 Ultralight-Ausr\u00fcstung \u2666\n\nRucksack: https://amzn.to/3wSNQjt (*)\nSchlafsack: https://amzn.to/38luBVG (*)\nKopfkissen: https://amzn.to/376MjLL (*)\nTarp: https://amzn.to/3uIOKMZ (*)\nH\u00e4ngematte: https://amzn.to/3iXxAFY (*)\nTitan-L\u00f6ffel: https://amzn.to/376MJ4N (*)\nTitan-Tasse: https://amzn.to/3tWDddx (*)\nTrek'n'eat Wildtopf: https://amzn.to/3J16wjz (*)\n\n\u2666 Outdoor-Bekleidung \u2666\n\nRevolutionrace: https://bit.ly/NaturenSoehne-RR\n15% Rabatt mit dem Code NATURENSOEHNE15\n\n\u2666 Koch-Ausr\u00fcstung \u2666\n\nPetromax Feuertopf ft3: https://amzn.to/3iSHKHR (*)\nPetromax Deckelheber: https://amzn.to/3J0F2L0 (*)\nPetromax gr. gusseiserne Pfanne: https://amzn.to/3tXlDGk (*)\nPetromax schmiedeeiserne Pfanne: https://amzn.to/3iT41VI (*)\nPetromax Pfannenknecht: https://amzn.to/3qV8uMc (*)\nPetromax Ringreiniger: https://amzn.to/3tWAErV (*)\nPetromax Kaffeekocher: https://amzn.to/3iXvqGm (*)\nPetromax Feuerschale: https://amzn.to/3qTyzvd (*)\nPetromax K\u00fchlbox: https://amzn.to/3Dyam2I (*)\n\n\nBei den mit (*) markierten Links handelt es sich um Amazon- oder Petromax-Partnerlinks durch welche wir eine kleine Provision bekommen, wenn ihr auf sie raufklickt und etwas bestellt. Wer uns unterst\u00fctzen mag, ist dadurch herzlich eingeladen. Dadurch entstehen euch nat\u00fcrlich keine zus\u00e4tzlichen Kosten. Liebe Gr\u00fc\u00dfe, Andy und Gerrit\n__\n\n\u25ba Youtube: http://goo.gl/BK7RwU \n\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/Naturensoehne \n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/naturensoehne \n\n\u25ba Kontakt: naturensoehne@gmail.com \n\n\u25ba Spende via Paypal: https://goo.gl/iLQw23 \n\n__\n\n\u00a9 Copyright\nAlle Filminhalte sind Eigentum\nvon \"Naturens\u00f6hne\""
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "164307",
                "likeCount": "13531",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "836"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BxiT7HTTaNpvrI72N--ABXvNGQ4",
            "id": "ibpXBFGJNf0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T10:01:11Z",
                "channelId": "UCeU9TUFP2FSCt1Bi-JLoYTQ",
                "title": "Ich habe VIRALE Foodspots in Barcelona getestet!",
                "description": "Lasst mich gern wissen wie ihr das Video fandet!\nDanke an Lotti f\u00fcrs filmen \u2665\n\nLottis insta: @chxarlotta\n\nMeine socials:\n-Insta @mashabk\n-Tiktok @mashabck",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ibpXBFGJNf0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ibpXBFGJNf0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ibpXBFGJNf0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ibpXBFGJNf0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ibpXBFGJNf0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Masha",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich habe VIRALE Foodspots in Barcelona getestet!",
                    "description": "Lasst mich gern wissen wie ihr das Video fandet!\nDanke an Lotti f\u00fcrs filmen \u2665\n\nLottis insta: @chxarlotta\n\nMeine socials:\n-Insta @mashabk\n-Tiktok @mashabck"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "133569",
                "likeCount": "15031",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "301"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nHycOlkFjwNL5MQY7P_kFfd1AqU",
            "id": "-Kdh5T_feIg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T21:59:19Z",
                "channelId": "UCDLPHv0SrvyUzct8UYQ9R_g",
                "title": "AZET x BOBBY VANDAMME - BUSCAPE (Official Video)",
                "description": "PLAYBOYS IM AMG ERSCHEINT AM 19.09.2025\nLimited Fanbox: https://azet-shop.com\n\nDie Single Buscape out now\nhttp://umg.lnk.to/Buscape\n\n\u25baProduced by  LOLO79\nhttps://www.instagram.com/lolobeatz79/\nSFX by Tom Erdinger \n\n\u25baMix:LOLO79 \n\u00a0/\u00a0lolobeatz79\u00a0\u00a0\n\n\u25baMaster: Lex Barkey\n\u00a0/\u00a0lexbarkey\u00a0\u00a0\n\n\u25baVideo: https://www.instagram.com/smodicted/\n\n\u25baKMN GANG Kontakt:\nAllgemeine Fragen: mgmt@twosides.de \nPresse: mgmt@twosides.de \nManagement: Two Sides\n\nFolgt uns auf Instagram \nAZET: https://www.instagram.com/kmn_azet/\nBOBBY VAN DAMME: https://www.instagram.com/bobby_vandamme/\nALBI: https://www.instagram.com/albi.kmn/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Kdh5T_feIg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Kdh5T_feIg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Kdh5T_feIg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Kdh5T_feIg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Kdh5T_feIg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KMNGANG",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AZET x BOBBY VANDAMME - BUSCAPE (Official Video)",
                    "description": "PLAYBOYS IM AMG ERSCHEINT AM 19.09.2025\nLimited Fanbox: https://azet-shop.com\n\nDie Single Buscape out now\nhttp://umg.lnk.to/Buscape\n\n\u25baProduced by  LOLO79\nhttps://www.instagram.com/lolobeatz79/\nSFX by Tom Erdinger \n\n\u25baMix:LOLO79 \n\u00a0/\u00a0lolobeatz79\u00a0\u00a0\n\n\u25baMaster: Lex Barkey\n\u00a0/\u00a0lexbarkey\u00a0\u00a0\n\n\u25baVideo: https://www.instagram.com/smodicted/\n\n\u25baKMN GANG Kontakt:\nAllgemeine Fragen: mgmt@twosides.de \nPresse: mgmt@twosides.de \nManagement: Two Sides\n\nFolgt uns auf Instagram \nAZET: https://www.instagram.com/kmn_azet/\nBOBBY VAN DAMME: https://www.instagram.com/bobby_vandamme/\nALBI: https://www.instagram.com/albi.kmn/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "539332",
                "likeCount": "22200",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1282"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wz1991DhOErCdRLfrfTodj9gTVk",
            "id": "E7zLbO6AtAg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T04:30:08Z",
                "channelId": "UCiujQuzd_13hCALnYwx71cQ",
                "title": "Liebe Mutti",
                "description": "Ich w\u00fcnsche Allen Mutti's Alles Gute zum Muttertag.\n\nLiebe Mama\nHeut ist schon wieder Muttertag,\ndrum sag ich dir, dass ich dich mag.\nIm Garten bek\u00e4mpfst du alle Schnecken,\nputzt aus meinem  Lieblingspulli die  Ketchupflecken.\n\nKaufst f\u00fcr mich ein, flickst meine Socken,\nnervst leider manchmal krass beim Zocken.\nDu liebst Schlager, ich steh auf Metall,\nwir liefern uns so manche Battle.\n\nPolierst meine Schuhe blitzeblank,\ndas h\u00e4lt dich fit, so bleibst du schlank.\nB\u00e4ckst sonntags meinen Lieblingskuchen, \nhilfst mir oft beim Kontaktlinsen suchen.\n\nDie Mathe H\u00dc hast du  schon mal besser gemacht,\ndas hat mir leider ein Minus eingebracht.\nAber egal, ich will jetzt nicht streiten,\ndu darfst daf\u00fcr das Referat in Biologie vorbereiten.\n\nMorgens hast du oft geschwollene Augenlider,\ndoch mit etwas Schminke geht es wieder.\nMit diesem Strau\u00df aus lila Flieder,\nknie ich nun vor dir nieder\n\nM\u00fctter gibt es von Oslo bis Peru,\ndoch keine ist sooo toll wie du!!\nLiebe Mutti,\nAlles Gutti",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E7zLbO6AtAg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E7zLbO6AtAg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E7zLbO6AtAg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E7zLbO6AtAg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E7zLbO6AtAg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Petutschnig Hons aus Schlatzing",
                "tags": [
                    "Muttertag",
                    "Mutti",
                    "Mama",
                    "muttertagsgedicht",
                    "Liebe",
                    "Sonntag",
                    "steyr",
                    "15er steyr",
                    "atemlos",
                    "motorsoog",
                    "hannah",
                    "addnfahrer",
                    "lustig",
                    "Spa\u00df",
                    "bauer",
                    "land",
                    "Torte",
                    "Feier",
                    "Feiertag"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Liebe Mutti",
                    "description": "Ich w\u00fcnsche Allen Mutti's Alles Gute zum Muttertag.\n\nLiebe Mama\nHeut ist schon wieder Muttertag,\ndrum sag ich dir, dass ich dich mag.\nIm Garten bek\u00e4mpfst du alle Schnecken,\nputzt aus meinem  Lieblingspulli die  Ketchupflecken.\n\nKaufst f\u00fcr mich ein, flickst meine Socken,\nnervst leider manchmal krass beim Zocken.\nDu liebst Schlager, ich steh auf Metall,\nwir liefern uns so manche Battle.\n\nPolierst meine Schuhe blitzeblank,\ndas h\u00e4lt dich fit, so bleibst du schlank.\nB\u00e4ckst sonntags meinen Lieblingskuchen, \nhilfst mir oft beim Kontaktlinsen suchen.\n\nDie Mathe H\u00dc hast du  schon mal besser gemacht,\ndas hat mir leider ein Minus eingebracht.\nAber egal, ich will jetzt nicht streiten,\ndu darfst daf\u00fcr das Referat in Biologie vorbereiten.\n\nMorgens hast du oft geschwollene Augenlider,\ndoch mit etwas Schminke geht es wieder.\nMit diesem Strau\u00df aus lila Flieder,\nknie ich nun vor dir nieder\n\nM\u00fctter gibt es von Oslo bis Peru,\ndoch keine ist sooo toll wie du!!\nLiebe Mutti,\nAlles Gutti"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-AT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "34420",
                "likeCount": "588",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tglgTzn3yTcie7q7jQUz9xFheHI",
            "id": "1sVzkXlOico",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T08:00:03Z",
                "channelId": "UCHj7VElFb0_sxhI5KHduM7A",
                "title": "Der schlechteste PC aller Zeiten mit RTX 5090!! #GamingSchrott",
                "description": "Wir starten erneut den Weltrekordversuch f\u00fcr das gr\u00f6\u00dfte Bottleneck!\n\ud83d\udd35 Spare bis zu 250\u20ac beim FlexiSpot Brand Month: https://bit.ly/4lUn8Ou \n\ud83d\udd35 30% Rabatt auf den FlexiSpot Schreibtisch E7PLUS: https://bit.ly/4kkE2Vd \n\ud83d\udd35 Zum FlexiSpot Stuhl BS14: https://bit.ly/4di98dP \n\ud83d\udcc5 Ab dem 12. Mai, 14 Uhr bis zum 20. Mai!\nNutzen die Gelegenheit und sicher dir den BS14 Stuhl mit bis zu 50% Rabatt!\nRabatt-Rennen: 50% Cashback am 12.Mai ab 0 Uhr!\n\n\u2b50\ufe0f Unsere PCs & aktuelle Deals: https://www.hardwaredealz.com\n\u2b50\ufe0f Unsere Fertig-PCs bei Dubaro: https://hwdealz.de/Dubaro\n\ud83d\udcba Mein aktueller Gaming Stuhl: https://hwdealz.de/3EV4A\n\n\u2b07\u2b07 Verpasse keinen DEAL mehr: \u2b07\u2b07\n\ud83e\udd11 Whatsapp Kanal: https://hwdealz.de/WA-DEALS\n\ud83e\udd11 Instagram Kanal: https://hwdealz.de/IG-DEALS\n\n\u2b07\u2b07 Unsere CPU & GPU Bestenlisten: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udd34 Zu unserem CPU Prozessor-Ranking: https://hwdealz.de/CPU-Bestenliste\n\ud83d\udd34 Zu unserem GPU Grafikkarten-Ranking: https://hwdealz.de/GPU-Bestenliste\n\ud83d\udd34 Zu unserem Bottleneck-Rechner: https://hwdealz.de/uYuFx\n\n\u2b07\u2b07 Unser aktuelles Testsystem (Geizhals Bestpreise): \u2b07\u2b07\n\u2705 Mainboard (AM5): https://hwdealz.de/HyAqV\n\u2705 Mainboard (1851): https://hwdealz.de/UBWgL\n\u2705 Mainboard (1700): https://hwdealz.de/gYi1H\n\u2705 CPU-K\u00fchler: https://hwdealz.de/rPKB7\n\u2705 RAM (AMD): https://hwdealz.de/bD3R2\n\u2705 RAM (Intel): https://hwdealz.de/Poc1z\n\u2705 GPU: https://hwdealz.de/W6HSP\n\u2705 SSD: https://hwdealz.de/P8xRM\n\u2705 Netzteil: https://hwdealz.de/dr8VC\n\u2705 Benchtable: https://hwdealz.de/LAZcs\n\u2705 W\u00e4rmeleitpaste: https://hwdealz.de/4d13s\n\u2705 Monitor: https://hwdealz.de/yqD2Z\n\u2705 Power Measure: https://hwdealz.de/LTqoV\n\n\u2b07\u2b07 Geile Empfehlungen & Deals: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udfe0 Starker 800\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/nc5GU\n\ud83d\udfe0 Starker 1000\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/mB6mg\n\ud83d\udfe0 Starker 1500\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/zPHGh\n\ud83d\udfe0 Starker 2000\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/k5cyp\n\ud83d\udfe0 Unsere Fertig-PCs: https://hwdealz.de/Dubaro\n\ud83d\udfe0 Bester Gaming Stuhl: https://hwdealz.de/3EV4A\n\ud83d\udfe0 Tolle Laptop Angebote: https://hwdealz.de/Hu9Cx\n\ud83d\udfe0 Angebote auf Hardware: https://hwdealz.de/1V1b2\n\n\u2b07\u2b07 Aktuelle Kaufberatungen: \u2b07\u2b07\n\u2b50\ufe0f BESTE Gaming PCs: https://www.hardwaredealz.com\n\u2b50\ufe0f BESTE CPUs/Prozessoren: https://www.hardwaredealz.com/hardware/cpu/benchmark-performance-ranking-rangliste-bestenliste\n\u2b50\ufe0f BESTE GPUs/Grafikkarten: https://www.hardwaredealz.com/hardware/gpu/benchmark-performance-ranking-rangliste-bestenliste\n\ud83d\udcbb BESTE Gaming Laptops: https://www.hardwaredealz.com/die-besten-gaming-laptops-und-notebooks\n\ud83d\udda5 BESTE Gaming Monitore: https://www.hardwaredealz.com/bester-monitor-die-besten-gaming-monitore/\n\ud83d\udda5 BESTE 4K UHD Monitore: https://www.hardwaredealz.com/bester-4k-uhd-monitor-die-besten-4k-gaming-monitore\n\ud83d\uddb1 BESTE Gaming M\u00e4use: https://www.hardwaredealz.com/beste-maus-die-besten-gaming-maeuse/\n\ud83d\uddb1 BESTE Linksh\u00e4nder M\u00e4use: https://www.hardwaredealz.com/beste-linkshaender-maus-die-besten-linkshaender-gaming-maeuse/\n\u2328\ufe0f BESTE Gaming Tastaturen: https://www.hardwaredealz.com/beste-tastatur-die-besten-gaming-tastaturen/\n\ud83c\udfa7 BESTE Gaming Headsets: https://www.hardwaredealz.com/bestes-headset-die-besten-gaming-headsets/\n\ud83d\udcba BESTE Gaming St\u00fchle: https://www.hardwaredealz.com/bester-gaming-stuhl-die-besten-gaming-stuehle\n\ud83e\ude91 BESTE B\u00fcrost\u00fchle: https://www.hardwaredealz.com/bester-buerostuhl-die-besten-office-buerostuehle\n\ud83e\udd7d BESTE VR-Brille: https://www.hardwaredealz.com/beste-pc-vr-brille-vr-headset-fuer-pc\n\n\u2b07\u2b07 Schaut auch mal hier vorbei: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udc9c  Twitch Kanal: https://hwdealz.de/Twitch\n\ud83d\udfe3  Discord Server: https://hwdealz.de/discord\n\u26ab\ufe0f  TikTok: https://www.tiktok.com/@hardwaredealz\n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/hardwaredealz/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/hardwaredealz\n\ud83d\udcd8  Facebook: https://www.facebook.com/hardwaredealzz/\n\n_______\n- Partnerprogramme: Bei den Hyperlinks in dieser Videobeschreibung und den Kommentaren (http* btw. https*) handelt es sich in aller Regel um Affiliate-Links. Im Falle eines Kaufes, erhalte ich eine kleine Provision vom teilnehmenden Shop (z.B. Amazon) - f\u00fcr euch wird der Preis dadurch nicht teuer. Danke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung :)\n- All songs licensed by Artlist.io & Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1sVzkXlOico/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1sVzkXlOico/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1sVzkXlOico/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1sVzkXlOico/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1sVzkXlOico/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HardwareDealz",
                "tags": [
                    "Gaming",
                    "Gaming PC",
                    "PC",
                    "Computer",
                    "Gamingschrott",
                    "Bottleneck",
                    "RTX",
                    "RTX 5090",
                    "5090",
                    "AMD",
                    "AMD FX",
                    "Fortnite",
                    "Bester Gaming PC",
                    "Bester Gaming",
                    "Hardwaredeals"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Der schlechteste PC aller Zeiten mit RTX 5090!! #GamingSchrott",
                    "description": "Wir starten erneut den Weltrekordversuch f\u00fcr das gr\u00f6\u00dfte Bottleneck!\n\ud83d\udd35 Spare bis zu 250\u20ac beim FlexiSpot Brand Month: https://bit.ly/4lUn8Ou \n\ud83d\udd35 30% Rabatt auf den FlexiSpot Schreibtisch E7PLUS: https://bit.ly/4kkE2Vd \n\ud83d\udd35 Zum FlexiSpot Stuhl BS14: https://bit.ly/4di98dP \n\ud83d\udcc5 Ab dem 12. Mai, 14 Uhr bis zum 20. Mai!\nNutzen die Gelegenheit und sicher dir den BS14 Stuhl mit bis zu 50% Rabatt!\nRabatt-Rennen: 50% Cashback am 12.Mai ab 0 Uhr!\n\n\u2b50\ufe0f Unsere PCs & aktuelle Deals: https://www.hardwaredealz.com\n\u2b50\ufe0f Unsere Fertig-PCs bei Dubaro: https://hwdealz.de/Dubaro\n\ud83d\udcba Mein aktueller Gaming Stuhl: https://hwdealz.de/3EV4A\n\n\u2b07\u2b07 Verpasse keinen DEAL mehr: \u2b07\u2b07\n\ud83e\udd11 Whatsapp Kanal: https://hwdealz.de/WA-DEALS\n\ud83e\udd11 Instagram Kanal: https://hwdealz.de/IG-DEALS\n\n\u2b07\u2b07 Unsere CPU & GPU Bestenlisten: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udd34 Zu unserem CPU Prozessor-Ranking: https://hwdealz.de/CPU-Bestenliste\n\ud83d\udd34 Zu unserem GPU Grafikkarten-Ranking: https://hwdealz.de/GPU-Bestenliste\n\ud83d\udd34 Zu unserem Bottleneck-Rechner: https://hwdealz.de/uYuFx\n\n\u2b07\u2b07 Unser aktuelles Testsystem (Geizhals Bestpreise): \u2b07\u2b07\n\u2705 Mainboard (AM5): https://hwdealz.de/HyAqV\n\u2705 Mainboard (1851): https://hwdealz.de/UBWgL\n\u2705 Mainboard (1700): https://hwdealz.de/gYi1H\n\u2705 CPU-K\u00fchler: https://hwdealz.de/rPKB7\n\u2705 RAM (AMD): https://hwdealz.de/bD3R2\n\u2705 RAM (Intel): https://hwdealz.de/Poc1z\n\u2705 GPU: https://hwdealz.de/W6HSP\n\u2705 SSD: https://hwdealz.de/P8xRM\n\u2705 Netzteil: https://hwdealz.de/dr8VC\n\u2705 Benchtable: https://hwdealz.de/LAZcs\n\u2705 W\u00e4rmeleitpaste: https://hwdealz.de/4d13s\n\u2705 Monitor: https://hwdealz.de/yqD2Z\n\u2705 Power Measure: https://hwdealz.de/LTqoV\n\n\u2b07\u2b07 Geile Empfehlungen & Deals: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udfe0 Starker 800\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/nc5GU\n\ud83d\udfe0 Starker 1000\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/mB6mg\n\ud83d\udfe0 Starker 1500\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/zPHGh\n\ud83d\udfe0 Starker 2000\u20ac Gaming PC: https://hwdealz.de/k5cyp\n\ud83d\udfe0 Unsere Fertig-PCs: https://hwdealz.de/Dubaro\n\ud83d\udfe0 Bester Gaming Stuhl: https://hwdealz.de/3EV4A\n\ud83d\udfe0 Tolle Laptop Angebote: https://hwdealz.de/Hu9Cx\n\ud83d\udfe0 Angebote auf Hardware: https://hwdealz.de/1V1b2\n\n\u2b07\u2b07 Aktuelle Kaufberatungen: \u2b07\u2b07\n\u2b50\ufe0f BESTE Gaming PCs: https://www.hardwaredealz.com\n\u2b50\ufe0f BESTE CPUs/Prozessoren: https://www.hardwaredealz.com/hardware/cpu/benchmark-performance-ranking-rangliste-bestenliste\n\u2b50\ufe0f BESTE GPUs/Grafikkarten: https://www.hardwaredealz.com/hardware/gpu/benchmark-performance-ranking-rangliste-bestenliste\n\ud83d\udcbb BESTE Gaming Laptops: https://www.hardwaredealz.com/die-besten-gaming-laptops-und-notebooks\n\ud83d\udda5 BESTE Gaming Monitore: https://www.hardwaredealz.com/bester-monitor-die-besten-gaming-monitore/\n\ud83d\udda5 BESTE 4K UHD Monitore: https://www.hardwaredealz.com/bester-4k-uhd-monitor-die-besten-4k-gaming-monitore\n\ud83d\uddb1 BESTE Gaming M\u00e4use: https://www.hardwaredealz.com/beste-maus-die-besten-gaming-maeuse/\n\ud83d\uddb1 BESTE Linksh\u00e4nder M\u00e4use: https://www.hardwaredealz.com/beste-linkshaender-maus-die-besten-linkshaender-gaming-maeuse/\n\u2328\ufe0f BESTE Gaming Tastaturen: https://www.hardwaredealz.com/beste-tastatur-die-besten-gaming-tastaturen/\n\ud83c\udfa7 BESTE Gaming Headsets: https://www.hardwaredealz.com/bestes-headset-die-besten-gaming-headsets/\n\ud83d\udcba BESTE Gaming St\u00fchle: https://www.hardwaredealz.com/bester-gaming-stuhl-die-besten-gaming-stuehle\n\ud83e\ude91 BESTE B\u00fcrost\u00fchle: https://www.hardwaredealz.com/bester-buerostuhl-die-besten-office-buerostuehle\n\ud83e\udd7d BESTE VR-Brille: https://www.hardwaredealz.com/beste-pc-vr-brille-vr-headset-fuer-pc\n\n\u2b07\u2b07 Schaut auch mal hier vorbei: \u2b07\u2b07\n\ud83d\udc9c  Twitch Kanal: https://hwdealz.de/Twitch\n\ud83d\udfe3  Discord Server: https://hwdealz.de/discord\n\u26ab\ufe0f  TikTok: https://www.tiktok.com/@hardwaredealz\n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/hardwaredealz/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/hardwaredealz\n\ud83d\udcd8  Facebook: https://www.facebook.com/hardwaredealzz/\n\n_______\n- Partnerprogramme: Bei den Hyperlinks in dieser Videobeschreibung und den Kommentaren (http* btw. https*) handelt es sich in aller Regel um Affiliate-Links. Im Falle eines Kaufes, erhalte ich eine kleine Provision vom teilnehmenden Shop (z.B. Amazon) - f\u00fcr euch wird der Preis dadurch nicht teuer. Danke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung :)\n- All songs licensed by Artlist.io & Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106109",
                "likeCount": "6223",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "452"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "26vyG5R71REB2WmSG4AqrVwTWYs",
            "id": "__Yrwoxz-4Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T15:04:40Z",
                "channelId": "UC5Hi0UkephOloKgZKLM9e-w",
                "title": "I Faced My Biggest Fear! (Plastic Surgery)",
                "description": "I Faced My Biggest Fear! (Plastic Surgery) | The Anazala Family \nOrder My Book Now: https://anazala.com/ \n\nToday i faced my biggest fears and had my first surgery ever. \n\nCheck our Latest Videos:\n- $1 vs $100,000,000 YouTuber Houses! ft. Jordan Matter \nhttps://www.youtube.com/watch?v=FeaS2f9fZdw&t=13s\n- I Gave $1000 to Ages 1-18 to Spend Freely \nhttps://www.youtube.com/watch?v=UWep2D3kbss&t=28s\n_____\nOur Jordan Matter Collab : I Gave My CREDIT CARD To AGES 1-18\nhttps://www.youtube.com/watch?v=DqCtwpT1Z50&t=43s \n\nOur Royalty Family Collab: https://www.youtube.com/watch?v=-CcTIsgqVKs&t=762s\n\nOur Ben Azelart Collab: I Built a SECRET Zoo In My House! \nhttps://www.youtube.com/watch?v=9qmfPvrm6ew&t=1633s\n\nContact us: contact@anazala.com \n______\n\nMusicbed SyncID:\nMB01VMAIIZ2EJEQ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__Yrwoxz-4Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__Yrwoxz-4Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__Yrwoxz-4Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__Yrwoxz-4Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/__Yrwoxz-4Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Anazala Family ",
                "tags": [
                    "anazala",
                    "anazala family",
                    "facing my fear",
                    "i faced my biggest fear",
                    "Fear",
                    "my Daughter",
                    "ace family",
                    "family",
                    "Jordan Matter",
                    "stokes twins",
                    "Anazala family",
                    "Anazala",
                    "Alexa Rivera",
                    "Brent rivera",
                    "royalty family",
                    "the anazala family",
                    "shopping",
                    "24 hours",
                    "facing 100 fears in 24 hours",
                    "facing fears",
                    "faced my fear"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Faced My Biggest Fear! (Plastic Surgery)",
                    "description": "I Faced My Biggest Fear! (Plastic Surgery) | The Anazala Family \nOrder My Book Now: https://anazala.com/ \n\nToday i faced my biggest fears and had my first surgery ever. \n\nCheck our Latest Videos:\n- $1 vs $100,000,000 YouTuber Houses! ft. Jordan Matter \nhttps://www.youtube.com/watch?v=FeaS2f9fZdw&t=13s\n- I Gave $1000 to Ages 1-18 to Spend Freely \nhttps://www.youtube.com/watch?v=UWep2D3kbss&t=28s\n_____\nOur Jordan Matter Collab : I Gave My CREDIT CARD To AGES 1-18\nhttps://www.youtube.com/watch?v=DqCtwpT1Z50&t=43s \n\nOur Royalty Family Collab: https://www.youtube.com/watch?v=-CcTIsgqVKs&t=762s\n\nOur Ben Azelart Collab: I Built a SECRET Zoo In My House! \nhttps://www.youtube.com/watch?v=9qmfPvrm6ew&t=1633s\n\nContact us: contact@anazala.com \n______\n\nMusicbed SyncID:\nMB01VMAIIZ2EJEQ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2680341",
                "likeCount": "34587",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6853"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F3gSZ_pOtBdjZIyebTWwO3HtXU8",
            "id": "Pb0ec-ZOALs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T13:58:00Z",
                "channelId": "UCCf23ekQ5pwaF1U1kUtlwOQ",
                "title": "Schock in der Musikszene: Rapper Xatar verstorben  \u2022 it's in",
                "description": "Der bekannte Gangster-Rapper Xatar, b\u00fcrgerlich Giware Hajabi, ist tot. Der 43-J\u00e4hrige starb in der Nacht von Donnerstag auf Freitag in Berlin, wie deutsche Medien \u00fcbereinstimmend berichten. Zahlreiche Musiker der Szene, wie etwa Farid Bang oder Haftbefehl, dr\u00fcckten auf Social Media ihr Beileid aus. \n\n#itsin #xatar #xatartot\n\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022   \n\nUm keine News, neuste Trends und alle Infos hier auf YouTube \u00fcber eure Lieblingsstars, Influencer, TikToker und YouTuber mehr zu verpassen, schaut vorbei und abonniert unseren Kanal: http://promi.is/get-itsintv \n\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022   \n\nAuf ITSIN.TV informieren wir euch t\u00e4glich \u00fcber Trends zu\n\u2b50\ufe0fSTARS \u2022 \ud83d\udc84STYLE \u2022 \ud83c\udf7fKINO&TV \u2022 \ud83c\udf24\ufe0fWETTER\n\ud83c\udfe1LIFE \u2022 \ud83d\udd2eASTRO \u2022 \ud83c\udf0dWELT \u2022 \u26bd\ufe0fSPORT \u2022 \ud83d\udcb0GELD \nEinfach Webseite anklicken: https://www.itsintv.de \n\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022      \n\nMehr it's in-Themen gibt es hier:\n\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@itsintv.de\n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/itsintv\n\n\u25ba Pinterest: https://www.pinterest.de/itsintv\n\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/itsintv.de\n\n\u25ba X (ehem. Twitter): https://twitter.com/ItsinTV\n \nImpressum: https://www.itsintv.de/impressum/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pb0ec-ZOALs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pb0ec-ZOALs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pb0ec-ZOALs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pb0ec-ZOALs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pb0ec-ZOALs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "it's in TV",
                "tags": [
                    "It's in Tv",
                    "star news",
                    "stars",
                    "promi news",
                    "TikTok News",
                    "Influencer",
                    "Instagram news",
                    "Instagram",
                    "Promis",
                    "TikTok",
                    "TikTok Stars",
                    "Creators",
                    "itsin",
                    "Trends",
                    "Kino",
                    "TV",
                    "Style",
                    "life",
                    "itsintv",
                    "promiflash",
                    "vipde",
                    "vips",
                    "vip",
                    "it's in",
                    "xatar",
                    "xatar tot",
                    "xatar gestorben",
                    "xatar ist tot",
                    "rapper xatar",
                    "rapper",
                    "deutsche rapper",
                    "verstorbene stars",
                    "deutsche stars",
                    "todesf\u00e4lle",
                    "giware hajabi",
                    "rheingold",
                    "rapper xatar tot",
                    "Todesf\u00e4lle"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Schock in der Musikszene: Rapper Xatar verstorben  \u2022 it's in",
                    "description": "Der bekannte Gangster-Rapper Xatar, b\u00fcrgerlich Giware Hajabi, ist tot. Der 43-J\u00e4hrige starb in der Nacht von Donnerstag auf Freitag in Berlin, wie deutsche Medien \u00fcbereinstimmend berichten. Zahlreiche Musiker der Szene, wie etwa Farid Bang oder Haftbefehl, dr\u00fcckten auf Social Media ihr Beileid aus. \n\n#itsin #xatar #xatartot\n\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022   \n\nUm keine News, neuste Trends und alle Infos hier auf YouTube \u00fcber eure Lieblingsstars, Influencer, TikToker und YouTuber mehr zu verpassen, schaut vorbei und abonniert unseren Kanal: http://promi.is/get-itsintv \n\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022   \n\nAuf ITSIN.TV informieren wir euch t\u00e4glich \u00fcber Trends zu\n\u2b50\ufe0fSTARS \u2022 \ud83d\udc84STYLE \u2022 \ud83c\udf7fKINO&TV \u2022 \ud83c\udf24\ufe0fWETTER\n\ud83c\udfe1LIFE \u2022 \ud83d\udd2eASTRO \u2022 \ud83c\udf0dWELT \u2022 \u26bd\ufe0fSPORT \u2022 \ud83d\udcb0GELD \nEinfach Webseite anklicken: https://www.itsintv.de \n\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022      \n\nMehr it's in-Themen gibt es hier:\n\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@itsintv.de\n\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/itsintv\n\n\u25ba Pinterest: https://www.pinterest.de/itsintv\n\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/itsintv.de\n\n\u25ba X (ehem. Twitter): https://twitter.com/ItsinTV\n \nImpressum: https://www.itsintv.de/impressum/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142420",
                "likeCount": "1296",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "739"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IaJsa-CFeGVxtdKJ4ArakuIFIWs",
            "id": "AHSZ7R3UAZM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T23:03:52Z",
                "channelId": "UCGVAL_wYwXMHLLYR_ER2bwg",
                "title": "FLER verabschiedet sich: XATAR war Kunst, Stra\u00dfe und Haltung!",
                "description": "Quelle: https://www.tagesschau.de/inland/gesellschaft/rapper-xatar-gestorben-100.html\n\nFLIZZY WASH: https://onewax.de/collections/flizzy-wash\n\nFlizzy ist back! Kommt alle in den Instagram-Broadcast-Kanal von FLER f\u00fcr News, Gewinnspiele uvm: https://www.instagram.com/channel/AbZfD8xeWpO9Noq4/\n\nFolgt ihm \u00fcberall, bevor ich ausraste!\nhttps://www.twitch.tv/fler\nhttps://kick.com/kingfler\nhttps://www.youtube.com/@fler\nhttps://www.tiktok.com/@fler\nhttps://www.instagram.com/fler\nhttps://open.spotify.com/artist/75ctWsRuGXmxMxnFPkuEwA\n\nBild von Xatar by Ondro\n\nIch bin auf YouTube & Twitch am Streamen, abonniert und verpasst keinen Stream!\n\nMein PC: https://www.boostboxx.com/rooz-boostboxx/?utm_source=YouTube&utm_medium=referral&utm_content=Beschreibung_Link&utm_campaign=Rooz_PC\n\nKanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCGVAL_wYwXMHLLYR_ER2bwg/join\n\n\u25ba Twitch: https://twitch.tv/roozworld\n\u25ba Instagram: https://instagram.com/Roozlee\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/Roozworld\n\u25ba Discord: https://discord.gg/YXpMaPx\n\u25ba Spotify PLAYLIST: https://open.spotify.com/playlist/0ZPPxxqvXPNxOmGA1HHwXv?si=PX0MoMJyQAyjAhLq7Yl6HA\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/Roozlee\n\u25ba TIKTOK : https://www.tiktok.com/@rooz\n\u25ba WhatsApp: https://www.whatsapp.com/channel/0029Vae0sQjBqbrBLJNjSe3X\n\nFLER verabschiedet sich: XATAR war Kunst, Stra\u00dfe und Haltung!\n\n\ud83c\udfa5 waslos mit Rooz: https://bit.ly/waslosrooz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AHSZ7R3UAZM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AHSZ7R3UAZM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AHSZ7R3UAZM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AHSZ7R3UAZM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AHSZ7R3UAZM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ROOZ WORLD",
                "tags": [
                    "rooz",
                    "roozlee",
                    "roozworld",
                    "twitch",
                    "best of",
                    "streaming",
                    "reactions",
                    "reaktion",
                    "reaction",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "hip hop",
                    "hiphop.de",
                    "musik",
                    "deutschrap",
                    "roozworld twitch highlights",
                    "rooz twitch highlights",
                    "best of rooz",
                    "rooz stream highlights"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "FLER verabschiedet sich: XATAR war Kunst, Stra\u00dfe und Haltung!",
                    "description": "Quelle: https://www.tagesschau.de/inland/gesellschaft/rapper-xatar-gestorben-100.html\n\nFLIZZY WASH: https://onewax.de/collections/flizzy-wash\n\nFlizzy ist back! Kommt alle in den Instagram-Broadcast-Kanal von FLER f\u00fcr News, Gewinnspiele uvm: https://www.instagram.com/channel/AbZfD8xeWpO9Noq4/\n\nFolgt ihm \u00fcberall, bevor ich ausraste!\nhttps://www.twitch.tv/fler\nhttps://kick.com/kingfler\nhttps://www.youtube.com/@fler\nhttps://www.tiktok.com/@fler\nhttps://www.instagram.com/fler\nhttps://open.spotify.com/artist/75ctWsRuGXmxMxnFPkuEwA\n\nBild von Xatar by Ondro\n\nIch bin auf YouTube & Twitch am Streamen, abonniert und verpasst keinen Stream!\n\nMein PC: https://www.boostboxx.com/rooz-boostboxx/?utm_source=YouTube&utm_medium=referral&utm_content=Beschreibung_Link&utm_campaign=Rooz_PC\n\nKanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCGVAL_wYwXMHLLYR_ER2bwg/join\n\n\u25ba Twitch: https://twitch.tv/roozworld\n\u25ba Instagram: https://instagram.com/Roozlee\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/Roozworld\n\u25ba Discord: https://discord.gg/YXpMaPx\n\u25ba Spotify PLAYLIST: https://open.spotify.com/playlist/0ZPPxxqvXPNxOmGA1HHwXv?si=PX0MoMJyQAyjAhLq7Yl6HA\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/Roozlee\n\u25ba TIKTOK : https://www.tiktok.com/@rooz\n\u25ba WhatsApp: https://www.whatsapp.com/channel/0029Vae0sQjBqbrBLJNjSe3X\n\nFLER verabschiedet sich: XATAR war Kunst, Stra\u00dfe und Haltung!\n\n\ud83c\udfa5 waslos mit Rooz: https://bit.ly/waslosrooz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82994",
                "likeCount": "1788",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "298"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Az0yQJLlhVoRvx7bylH7_W3bFso",
            "id": "6G9LfDdWkZ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T12:00:24Z",
                "channelId": "UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg",
                "title": "WARUM SAGST DU SCHW*NZ",
                "description": "\ud83d\udcc5 Deutsche Memes Folge 101\n\nQuellen:\n@Trymacs @maximalschradin @LetsHugo @montanablack @zarbex @unsympathischtv @Rumathra @Filow @Chefstrobel @papaplatte @Reeze @paulfrege @ROSEMONDY \n\nFolgt mir auf Insta: https://www.instagram.com/hungrigerhugo/\n\nDanke an Kevin , Alex & Jan f\u00fcr die Unterst\u00fctzung beim Video! \nAlex (VFX Effekte): https://www.instagram.com/arlex.ae/\n\nUnterst\u00fctzt mich bei zave.it: https://app.zave.it/#/?creator=@HungrigerHugo *\n* = Werbung\n\nMehr von mir:\nTwitch: https://www.twitch.tv/hungrigerhugoyt\nTwitter: https://mobile.twitter.com/hungrigerhugoyt\n\nWelche Musik ich benutze: https://www.epidemicsound.com/referral/55rtly (* Werbung )\n- (Das ist Epidemic Sounds, da bezahlt man 13\u20ac pro Monat und kann daf\u00fcr dann ganz viel Musik benutzen, ihr k\u00f6nnt euch auch nen gratis Monat zum Testen holen. Wenn ihr das \u00fcber meinen Link hier macht kriege ich ab dem Moment wo ihr bezahlt, falls ihr das Abo nach dem Gratismonat verl\u00e4ngert, 50%\ud83e\udd1d) \n\nKanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6G9LfDdWkZ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6G9LfDdWkZ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6G9LfDdWkZ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6G9LfDdWkZ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6G9LfDdWkZ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hungriger Hugo",
                "tags": [
                    "hungriger hugo",
                    "trymacs",
                    "monte",
                    "montanablack",
                    "hungriger hugo reaktion",
                    "monte hungriger hugo",
                    "trymacs hugo",
                    "hungriger hugo trymacs",
                    "montanablack hungriger hugo",
                    "unge hungriger hugo",
                    "elotrix hungriger hugo",
                    "hungriger hugo reaction",
                    "mehr anzeigen hungriger hugo",
                    "unsympathischtv",
                    "sascha hungriger hugo",
                    "hugo",
                    "knossi",
                    "knossi hungriger hugo",
                    "knossi hugo",
                    "montanablack meme",
                    "hungriger hugo monte",
                    "hugo monte",
                    "monte hugo",
                    "unge",
                    "tanzverbot",
                    "elotrix"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WARUM SAGST DU SCHW*NZ",
                    "description": "\ud83d\udcc5 Deutsche Memes Folge 101\n\nQuellen:\n@Trymacs @maximalschradin @LetsHugo @montanablack @zarbex @unsympathischtv @Rumathra @Filow @Chefstrobel @papaplatte @Reeze @paulfrege @ROSEMONDY \n\nFolgt mir auf Insta: https://www.instagram.com/hungrigerhugo/\n\nDanke an Kevin , Alex & Jan f\u00fcr die Unterst\u00fctzung beim Video! \nAlex (VFX Effekte): https://www.instagram.com/arlex.ae/\n\nUnterst\u00fctzt mich bei zave.it: https://app.zave.it/#/?creator=@HungrigerHugo *\n* = Werbung\n\nMehr von mir:\nTwitch: https://www.twitch.tv/hungrigerhugoyt\nTwitter: https://mobile.twitter.com/hungrigerhugoyt\n\nWelche Musik ich benutze: https://www.epidemicsound.com/referral/55rtly (* Werbung )\n- (Das ist Epidemic Sounds, da bezahlt man 13\u20ac pro Monat und kann daf\u00fcr dann ganz viel Musik benutzen, ihr k\u00f6nnt euch auch nen gratis Monat zum Testen holen. Wenn ihr das \u00fcber meinen Link hier macht kriege ich ab dem Moment wo ihr bezahlt, falls ihr das Abo nach dem Gratismonat verl\u00e4ngert, 50%\ud83e\udd1d) \n\nKanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "561140",
                "likeCount": "34988",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "398"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eWcD_VFjIr9Jdsbpvz9IK83nOl0",
            "id": "9L8ISz7ijF8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T23:00:08Z",
                "channelId": "UCETZ7OiW7-wqwb-6hsz3C4w",
                "title": "I Cheated with 'Copy And Paste' in Minecraft",
                "description": "I Cheated with 'Copy And Paste' in Minecraft\nSUBSCRIBE to join the Cyborg Army \ud83e\uddbe\ud83d\ude01\ud83d\udc99\nMY PRODUCTS \ud83e\udc46 https://www.bionic.shop \ud83d\udc40\n\n\ud83c\udfa5 MY CHANNELS\n@BionicLMAO\n@Bonc \n@Danny Bionic \n\n\ud83d\udc40 FOLLOW ME PLS\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dannybionic\nTwitter: https://twitter.com/dannybionic\nInstagram: https://www.instagram.com/danny.bionic/\nDiscord: https://discord.gg/bionic\nMy Editor: https://solo.to/cyberanimations\n\n#minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9L8ISz7ijF8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9L8ISz7ijF8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9L8ISz7ijF8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9L8ISz7ijF8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9L8ISz7ijF8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bionic",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "I Cheated with 'Copy And Paste' in Minecraft",
                    "bionic",
                    "i cheated with copy and paste",
                    "copy and paste in minecraft",
                    "i cheated in minecraft",
                    "minecraft mod",
                    "copy and pasting in minecraft",
                    "challenge",
                    "family friendly"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Cheated with 'Copy And Paste' in Minecraft",
                    "description": "I Cheated with 'Copy And Paste' in Minecraft\nSUBSCRIBE to join the Cyborg Army \ud83e\uddbe\ud83d\ude01\ud83d\udc99\nMY PRODUCTS \ud83e\udc46 https://www.bionic.shop \ud83d\udc40\n\n\ud83c\udfa5 MY CHANNELS\n@BionicLMAO\n@Bonc \n@Danny Bionic \n\n\ud83d\udc40 FOLLOW ME PLS\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dannybionic\nTwitter: https://twitter.com/dannybionic\nInstagram: https://www.instagram.com/danny.bionic/\nDiscord: https://discord.gg/bionic\nMy Editor: https://solo.to/cyberanimations\n\n#minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "684522",
                "likeCount": "17396",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1570"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NjJRJjVuQUbq0xL25CAFAgDR0bo",
            "id": "sLngL5HJ3k4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T16:01:19Z",
                "channelId": "UCmxc6kXbU1J-0pR2F3wIx9A",
                "title": "Ich teste NEUE Influencer Produkte",
                "description": "gl\u00fcckwunsch lusiano",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sLngL5HJ3k4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sLngL5HJ3k4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sLngL5HJ3k4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sLngL5HJ3k4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sLngL5HJ3k4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "laserluca",
                "tags": [
                    "luca",
                    "laserluca",
                    "influencer produkte",
                    "test",
                    "challenge"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ich teste NEUE Influencer Produkte",
                    "description": "gl\u00fcckwunsch lusiano"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "492151",
                "likeCount": "19995",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "673"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vsdyNftevX45X-ComZ6blLXPDTA",
            "id": "jD0wakivFbE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T19:25:34Z",
                "channelId": "UCZ7wY7MRDSygp63HIEfdQZA",
                "title": "\"It feels amazing\" \ud83e\udd79 | An emotional Harry Kane gives his first interview as a major trophy winner \ud83c\udfc6",
                "description": "\u25ba Subscribe to Sky Sports Football: http://bit.ly/SSFootballSub\n\u25ba Watch Sky Sports: https://bit.ly/BuySkySports\n\nBayern Munich forward Harry Kane gives his first interview as a major title winner, after lifting the Bundesliga trophy.\n\n#football #bayernmunich #harrykane #thomasmuller \n\n\u25ba EFL highlights: https://bit.ly/EFLHighlights2425\n\u25ba EFL Cup highlights: https://bit.ly/EFLCupHighlights2425\n\u25ba WSL highlights: https://bit.ly/WSLHighlights\n\u25ba SPFL highlights: https://bit.ly/SPFLHighlights\n\u25ba Bundesliga highlights: https://bit.ly/BundesligaHighlights\n\n\u25ba Buy this season\u2019s shirts: https://bit.ly/SkySportsShop\n   \nMore from Sky Sports on YouTube:\n\n\u25ba Sky Sports: http://bit.ly/SkySportsSub\n\u25ba Sky Sports Boxing: http://bit.ly/SSBoxingSub\n\u25ba Sky Sports Cricket: http://bit.ly/SubscribeSkyCricket\n\u25ba Sky Sports Darts: https://bit.ly/SubSkySportsDarts\n\u25ba Sky Sports F1: http://bit.ly/SubscribeSkyF1\n\u25ba Sky Sports Golf: https://bit.ly/SubscribeSkySportsGolf\n\u25ba Sky Sports News: http://bit.ly/SkySportsNewsSub\n\u25ba Sky Sports Premier League: https://bit.ly/SubscribeSkySportsPL\n\u25ba Sky Sports Retro: http://bit.ly/SkySportsRetroSub\n\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/SkySportsFootball\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/skysportsfootball\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@skysportsfootball / https://www.tiktok.com/@skysportswsl\n\u25ba X: https://x.com/SkyFootball / https://x.com/SkySportsWSL\n\u25ba Website: https://www.skysports.com\n\n\u25ba To enquire about licensing Sky Sports content, you can find out more here: https://www.skysports.com/more-sports/news/31754/11434270/license-sky-sports-footage",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jD0wakivFbE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jD0wakivFbE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jD0wakivFbE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jD0wakivFbE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jD0wakivFbE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sports Football",
                "tags": [
                    "Sky Sports",
                    "Sky Sports Football",
                    "Bundesliga",
                    "bundesliga match",
                    "bundesliga game",
                    "bundesliga highlights",
                    "bundesliga title",
                    "bayer",
                    "bayer 04",
                    "bayer leverkusen",
                    "bayer leverkusen title",
                    "freiburg",
                    "sc freiburg",
                    "freiburg vs leverkusen",
                    "freiburg 2-2 leverkusen",
                    "Harry Kane",
                    "Bayern Munich Bundesliga",
                    "Thomas Muller",
                    "Muller",
                    "Kane"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"It feels amazing\" \ud83e\udd79 | An emotional Harry Kane gives his first interview as a major trophy winner \ud83c\udfc6",
                    "description": "\u25ba Subscribe to Sky Sports Football: http://bit.ly/SSFootballSub\n\u25ba Watch Sky Sports: https://bit.ly/BuySkySports\n\nBayern Munich forward Harry Kane gives his first interview as a major title winner, after lifting the Bundesliga trophy.\n\n#football #bayernmunich #harrykane #thomasmuller \n\n\u25ba EFL highlights: https://bit.ly/EFLHighlights2425\n\u25ba EFL Cup highlights: https://bit.ly/EFLCupHighlights2425\n\u25ba WSL highlights: https://bit.ly/WSLHighlights\n\u25ba SPFL highlights: https://bit.ly/SPFLHighlights\n\u25ba Bundesliga highlights: https://bit.ly/BundesligaHighlights\n\n\u25ba Buy this season\u2019s shirts: https://bit.ly/SkySportsShop\n   \nMore from Sky Sports on YouTube:\n\n\u25ba Sky Sports: http://bit.ly/SkySportsSub\n\u25ba Sky Sports Boxing: http://bit.ly/SSBoxingSub\n\u25ba Sky Sports Cricket: http://bit.ly/SubscribeSkyCricket\n\u25ba Sky Sports Darts: https://bit.ly/SubSkySportsDarts\n\u25ba Sky Sports F1: http://bit.ly/SubscribeSkyF1\n\u25ba Sky Sports Golf: https://bit.ly/SubscribeSkySportsGolf\n\u25ba Sky Sports News: http://bit.ly/SkySportsNewsSub\n\u25ba Sky Sports Premier League: https://bit.ly/SubscribeSkySportsPL\n\u25ba Sky Sports Retro: http://bit.ly/SkySportsRetroSub\n\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/SkySportsFootball\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/skysportsfootball\n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@skysportsfootball / https://www.tiktok.com/@skysportswsl\n\u25ba X: https://x.com/SkyFootball / https://x.com/SkySportsWSL\n\u25ba Website: https://www.skysports.com\n\n\u25ba To enquire about licensing Sky Sports content, you can find out more here: https://www.skysports.com/more-sports/news/31754/11434270/license-sky-sports-footage"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "725635",
                "likeCount": "13275",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1085"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JTiiAIyN4rgWWYh-ITXVFLZNBXk",
            "id": "Q6iCnAHaawU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T08:00:23Z",
                "channelId": "UCAeXKE-3J-6u68tO5Oafyag",
                "title": "Radl-Hype um M\u00fcnchen: Zu wenig Platz f\u00fcr zu viele Biker? | quer vom BR",
                "description": "In der aktuellen Sendung quer geht es unter anderem um Elektroschrott, eine \"Abschiebung\" nach Brandenburg und selbstverst\u00e4ndlich um die Kanzlerwahl. Das und noch viel mehr seht ihr hier: https://1.ard.de/quer?yt=vd \n\n\u201eImmer diese Radfahrer!\u201c Diese Klage h\u00f6rt man immer \u00f6fter von anderen Verkehrsteilnehmern. Gerade gegen die zahlreichen Rennradler gibt es Vorw\u00fcrfe: Angeblich heizen sie manchmal wie auf einer extra f\u00fcr sie gesperrten Tour-de-France-Strecke, ignorieren dabei rote Ampeln, gef\u00e4hrden Fu\u00dfg\u00e4nger und andere Radfahrer. Au\u00dferhalb M\u00fcnchens, im Perlacher Forst und bei Oberhaching, hat sich die Gemeinde einst f\u00fcr den Ausbau eines Radwegs eingesetzt. Nun wird man von dessen Attraktivit\u00e4t f\u00f6rmlich \u00fcberrollt. Und die Geister, die man rief, radeln einen jetzt um? \n\nMehr von quer:  \nARD Mediathek: https://1.ard.de/quer?yt=vd \nquer beim BR: http://www.quer.de  \nInstagram: http://www.instagram.com/quer_vom_br  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@quer_vom_br\nFacebook: https://www.facebook.com/quer  \nTwitter: https://twitter.com/BR_quer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6iCnAHaawU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6iCnAHaawU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6iCnAHaawU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q6iCnAHaawU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "quer",
                "tags": [
                    "Bayern",
                    "Fahrrad",
                    "Fu\u00dfg\u00e4nger",
                    "Gravel",
                    "Gravelbike",
                    "M\u00fcnchen",
                    "Oberhaching",
                    "Perlacher Forst",
                    "Radl",
                    "Rennrad",
                    "umfahren"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Radl-Hype um M\u00fcnchen: Zu wenig Platz f\u00fcr zu viele Biker? | quer vom BR",
                    "description": "In der aktuellen Sendung quer geht es unter anderem um Elektroschrott, eine \"Abschiebung\" nach Brandenburg und selbstverst\u00e4ndlich um die Kanzlerwahl. Das und noch viel mehr seht ihr hier: https://1.ard.de/quer?yt=vd \n\n\u201eImmer diese Radfahrer!\u201c Diese Klage h\u00f6rt man immer \u00f6fter von anderen Verkehrsteilnehmern. Gerade gegen die zahlreichen Rennradler gibt es Vorw\u00fcrfe: Angeblich heizen sie manchmal wie auf einer extra f\u00fcr sie gesperrten Tour-de-France-Strecke, ignorieren dabei rote Ampeln, gef\u00e4hrden Fu\u00dfg\u00e4nger und andere Radfahrer. Au\u00dferhalb M\u00fcnchens, im Perlacher Forst und bei Oberhaching, hat sich die Gemeinde einst f\u00fcr den Ausbau eines Radwegs eingesetzt. Nun wird man von dessen Attraktivit\u00e4t f\u00f6rmlich \u00fcberrollt. Und die Geister, die man rief, radeln einen jetzt um? \n\nMehr von quer:  \nARD Mediathek: https://1.ard.de/quer?yt=vd \nquer beim BR: http://www.quer.de  \nInstagram: http://www.instagram.com/quer_vom_br  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@quer_vom_br\nFacebook: https://www.facebook.com/quer  \nTwitter: https://twitter.com/BR_quer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75956",
                "likeCount": "1153",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "679"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mc-rihE-qv1sKJojR6MBSU4yVVw",
            "id": "CY1xMmo70b8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T21:21:05Z",
                "channelId": "UCPj_Vtw0hKnhJapQuATBUrA",
                "title": "Aufstieg perfekt! Die absolute HSV-Ekstase im Video",
                "description": "Der Hamburger SV ist aufgestiegen. Nach dem deutlichen Sieg gegen Ulm brechen im Volksparkstadion alle D\u00e4mme.\n\n\u25ba Zur SPORT1-App: https://go.sport1.de/3dQ5Ht\n\u25ba Channel abonnieren: https://go.sport1.de/LkcEDq\n\u25ba SPORT1 auf Facebook: https://www.facebook.com/SPORT1News\n\u25ba SPORT1 bei TikTok: https://www.tiktok.com/@sport1news\n\u25ba SPORT1 auf Instagram: https://www.instagram.com/sport1news/\n\u25ba SPORT1 auf WhatsApp: https://go.sport1.de/Di54Dx\n\u25ba SPORT1 auf Bluesky: https://bsky.app/profile/sport1.de\n\u25ba SPORT1 Videowelt: https://go.sport1.de/OKlpV6\n\n#SPORT1 #Fussball #2bundesliga Bundesliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CY1xMmo70b8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CY1xMmo70b8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CY1xMmo70b8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CY1xMmo70b8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CY1xMmo70b8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SPORT1",
                "tags": [
                    "SPORT1",
                    "Sport",
                    "sport1news",
                    "sport1",
                    "Bundesliga",
                    "Fussball",
                    "2 bundesliga",
                    "hsv",
                    "hamburger sv",
                    "hamburg",
                    "aufstieg",
                    "platzsturm",
                    "wahnsinn",
                    "fans",
                    "ultras",
                    "ssv ulm",
                    "party",
                    "irre",
                    "ekstase",
                    "interview"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Aufstieg perfekt! Die absolute HSV-Ekstase im Video",
                    "description": "Der Hamburger SV ist aufgestiegen. Nach dem deutlichen Sieg gegen Ulm brechen im Volksparkstadion alle D\u00e4mme.\n\n\u25ba Zur SPORT1-App: https://go.sport1.de/3dQ5Ht\n\u25ba Channel abonnieren: https://go.sport1.de/LkcEDq\n\u25ba SPORT1 auf Facebook: https://www.facebook.com/SPORT1News\n\u25ba SPORT1 bei TikTok: https://www.tiktok.com/@sport1news\n\u25ba SPORT1 auf Instagram: https://www.instagram.com/sport1news/\n\u25ba SPORT1 auf WhatsApp: https://go.sport1.de/Di54Dx\n\u25ba SPORT1 auf Bluesky: https://bsky.app/profile/sport1.de\n\u25ba SPORT1 Videowelt: https://go.sport1.de/OKlpV6\n\n#SPORT1 #Fussball #2bundesliga Bundesliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "177388",
                "likeCount": "1902",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "296"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8lao2ArJX7dGLS7BnBw9l9h4P5U",
            "id": "SedLU4eR9H4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T10:00:43Z",
                "channelId": "UCFBapHA35loZ3KZwT_z3BsQ",
                "title": "TES IV: Oblivion Remastered, Arc Raiders, Marathon, Ausgegraben: Final Fantasy X | GAME TWO #375",
                "description": "Der Release von THE ELDER SCROLLS IV: OBLIVION, hat uns ziemlich \u00fcberrascht, denn Bethesda hat das Rollenspiel als Shadow Drop ver\u00f6ffentlicht. Aber nat\u00fcrlich m\u00fcssen wir dem legend\u00e4ren Game auch in der Neuauflage ein Review verpassen. Denn bei Grafik und Gameplay hat sich trotz Remaster statt Remake einiges ge\u00e4ndert.\n\nEbenfalls ein hei\u00dfes Thema in den letzten Wochen: Extraction. Denn mit ARC Raiders von Embark Studios, den Leuten hinter The Finals und Battlefield und MARATHON, dem neuen Spiel von BUNGIE, dem Studio hinter Halo und Destiny, gab es direkt zwei Playtests parallel, die in diesem Genre zuhause sind.\n\nIn einer neuen Folge unserer Kategorie Ausgegraben besch\u00e4ftigen sich Kuro und unser Prakti Ramon au\u00dferdem mit FINAL FANTASY 10 bzw. X. Denn dieses Spiel hat bei Ramon seine Leidenschaft zu Videospielen geweckt.\n\n-----------------------\n\n00:00 Das erwartet euch!\n00:41 The Elder Scrolls IV: Oblivion\n12:41 Extraction Shooters\n19:13 Final Fantasy X\n\nDie Social-Media-Kan\u00e4le von Game Two:\n\u25ba Facebook:https://www.facebook.com/gametwo.official\n\n\u25ba Instagram:https://www.instagram.com/gametwo_official Zu unserem Podcast gehts hier lang:\n\u25ba iTunes:https://podcasts.apple.com/de/podcast/montalk-game-two-podcast/id1474631275\n\u25ba Spotify:https://open.spotify.com/show/2hvKHniiamjhTrkTtCagy7\n\n\u25ba RSS-Feed: https://rocketbeans.tv/podcasts/gametwo.xml\n\nWir geh\u00f6ren zu ZDFneo! Mehr davon gibt's unter:\n\u25ba Instagram:https://www.instagram.com/zdfneo/\n\n\u25ba YouTube:https://www.youtube.com/@zdfneo\n\u25ba ZDF-Mediathek:https://www.zdf.de/sender/zdfneo\n\u25ba Impressum:https://www.zdf.de/service-und-hilfe/zuschauerservice/impressum-zdf-100.html\n\u25ba Netiquette:https://www.zdf.de/netiquette-104.html\n\n#Oblivion #ArcRaiders #GameTwo #ZDFNeo #rbtv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SedLU4eR9H4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SedLU4eR9H4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SedLU4eR9H4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SedLU4eR9H4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SedLU4eR9H4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Game Two",
                "tags": [
                    "gameone",
                    "gaming",
                    "games",
                    "review",
                    "preview",
                    "rocketbeanstv",
                    "rocketbeans",
                    "rbtv",
                    "game2",
                    "game two",
                    "game one",
                    "rocket beans tv",
                    "rocket beans",
                    "game two unspielbar",
                    "game two 300",
                    "game two 30 sekunden",
                    "test",
                    "german",
                    "review deutsch",
                    "gametwo",
                    "rbtv lara",
                    "game two lara",
                    "lara trautmann",
                    "oblivion remastered deutsch",
                    "oblivion remastered let's play",
                    "oblivion remastered test",
                    "oblivion remastered ps5",
                    "oblivion remastered review",
                    "oblivion remastered",
                    "arc raiders review",
                    "arc raiders test",
                    "arc raiders",
                    "oblivion"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TES IV: Oblivion Remastered, Arc Raiders, Marathon, Ausgegraben: Final Fantasy X | GAME TWO #375",
                    "description": "Der Release von THE ELDER SCROLLS IV: OBLIVION, hat uns ziemlich \u00fcberrascht, denn Bethesda hat das Rollenspiel als Shadow Drop ver\u00f6ffentlicht. Aber nat\u00fcrlich m\u00fcssen wir dem legend\u00e4ren Game auch in der Neuauflage ein Review verpassen. Denn bei Grafik und Gameplay hat sich trotz Remaster statt Remake einiges ge\u00e4ndert.\n\nEbenfalls ein hei\u00dfes Thema in den letzten Wochen: Extraction. Denn mit ARC Raiders von Embark Studios, den Leuten hinter The Finals und Battlefield und MARATHON, dem neuen Spiel von BUNGIE, dem Studio hinter Halo und Destiny, gab es direkt zwei Playtests parallel, die in diesem Genre zuhause sind.\n\nIn einer neuen Folge unserer Kategorie Ausgegraben besch\u00e4ftigen sich Kuro und unser Prakti Ramon au\u00dferdem mit FINAL FANTASY 10 bzw. X. Denn dieses Spiel hat bei Ramon seine Leidenschaft zu Videospielen geweckt.\n\n-----------------------\n\n00:00 Das erwartet euch!\n00:41 The Elder Scrolls IV: Oblivion\n12:41 Extraction Shooters\n19:13 Final Fantasy X\n\nDie Social-Media-Kan\u00e4le von Game Two:\n\u25ba Facebook:https://www.facebook.com/gametwo.official\n\n\u25ba Instagram:https://www.instagram.com/gametwo_official Zu unserem Podcast gehts hier lang:\n\u25ba iTunes:https://podcasts.apple.com/de/podcast/montalk-game-two-podcast/id1474631275\n\u25ba Spotify:https://open.spotify.com/show/2hvKHniiamjhTrkTtCagy7\n\n\u25ba RSS-Feed: https://rocketbeans.tv/podcasts/gametwo.xml\n\nWir geh\u00f6ren zu ZDFneo! Mehr davon gibt's unter:\n\u25ba Instagram:https://www.instagram.com/zdfneo/\n\n\u25ba YouTube:https://www.youtube.com/@zdfneo\n\u25ba ZDF-Mediathek:https://www.zdf.de/sender/zdfneo\n\u25ba Impressum:https://www.zdf.de/service-und-hilfe/zuschauerservice/impressum-zdf-100.html\n\u25ba Netiquette:https://www.zdf.de/netiquette-104.html\n\n#Oblivion #ArcRaiders #GameTwo #ZDFNeo #rbtv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "196733",
                "likeCount": "7978",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "736"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oLzxGPgAHVwtrnfUQZw73tbOlbs",
            "id": "BEg0DhXbCg8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T16:00:07Z",
                "channelId": "UCt5X7v-Tu5E9Zje9P0poZRA",
                "title": "BUTRINT IMERI x TAYNA - LOT",
                "description": "STREAM: https://avd.lnk.to/BTL\n\nMusic produced by BIGBANG\nLyrics by Butrint Imeri & Tayna\nVideo by Sekuence\nExecutive Producer: Denis Avdiu\n\n96 MGMT by AVD Digital Media L.L.C.\nDistributed & Protected By AVD Digital\n\nBUTRINT IMERI on Instagram: http://instagram.com/butrintimeri\n96 MGMT: http://instagram.com/96mgmt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BEg0DhXbCg8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BEg0DhXbCg8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BEg0DhXbCg8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BEg0DhXbCg8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BEg0DhXbCg8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AVD Digital",
                "tags": [
                    "butrint",
                    "butrint imeri",
                    "tayna",
                    "lot",
                    "butrint tayna",
                    "butrint tayna lot"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BUTRINT IMERI x TAYNA - LOT",
                    "description": "STREAM: https://avd.lnk.to/BTL\n\nMusic produced by BIGBANG\nLyrics by Butrint Imeri & Tayna\nVideo by Sekuence\nExecutive Producer: Denis Avdiu\n\n96 MGMT by AVD Digital Media L.L.C.\nDistributed & Protected By AVD Digital\n\nBUTRINT IMERI on Instagram: http://instagram.com/butrintimeri\n96 MGMT: http://instagram.com/96mgmt"
                },
                "defaultAudioLanguage": "sq"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2267063",
                "likeCount": "57699",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2343"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_HC1RHv9qsSC3qIZf5275hls9s8",
            "id": "Hpsvk-78Xww",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T13:50:24Z",
                "channelId": "UCOK_An4e3Um5pkziO3e1Qyw",
                "title": "Gedenken am 9. Mai | Russische Kranzniederlegung im Treptower Park",
                "description": "Am 9. Mai, dem sogenannten \u201eTag des Sieges\u201c, legte der russische Botschafter Sergej Netschajew einen Kranz am Sowjetischen Ehrenmal im Berliner Treptower Park nieder.\nEtwa 500 Menschen versammelten sich zur Gedenkveranstaltung \u2013 darunter auch Mitglieder der Nachtw\u00f6lfe, ehemalige DDR-B\u00fcrger, Vertreter russischer Organisationen sowie ukrainische Aktivisten.\nDie Stimmung war angespannt, blieb aber weitgehend friedlich.\nPolizei war mit Dolmetschern und einem Gro\u00dfaufgebot vor Ort. Russische und sowjetische Symbole waren gr\u00f6\u00dftenteils untersagt.\nEin offizieller Vertreter des Berliner Senats war nicht anwesend.\nMehr dazu im Video.\n\nMehr dazu: https://www.berliner-zeitung.de/mensch-metropole/russischer-botschafter-am-ehrenmal-igedenken-des-russischen-botschafters-in-treptow-nazis-raus-rufe-festnahme-am-sowjetischen-ehrenmal-li.2323391\n____ \nDu findest uns auch auf \n\u25ba X: https://x.com/berlinerzeitung\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/berlinerzeitung\n\u25ba Instagram: https://instagram.com/berliner_zeitung\n\u25ba LinkedIn: https://linkedin.com/company/berlinerzeitung\n\u25ba Telegram-Newsletter: https://t.me/berlinerzeitung\n\n____ \nBerliner Zeitung \u2013 F\u00fcr Berliner, von Berlinern\nUnabh\u00e4ngige Nachrichten und Hintergr\u00fcnde aus Berlin und der Welt\nhttps://www.berliner-zeitung.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hpsvk-78Xww/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hpsvk-78Xww/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hpsvk-78Xww/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hpsvk-78Xww/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hpsvk-78Xww/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Berliner Zeitung",
                "tags": [
                    "Berliner Zeitung",
                    "Berlin",
                    "News"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Gedenken am 9. Mai | Russische Kranzniederlegung im Treptower Park",
                    "description": "Am 9. Mai, dem sogenannten \u201eTag des Sieges\u201c, legte der russische Botschafter Sergej Netschajew einen Kranz am Sowjetischen Ehrenmal im Berliner Treptower Park nieder.\nEtwa 500 Menschen versammelten sich zur Gedenkveranstaltung \u2013 darunter auch Mitglieder der Nachtw\u00f6lfe, ehemalige DDR-B\u00fcrger, Vertreter russischer Organisationen sowie ukrainische Aktivisten.\nDie Stimmung war angespannt, blieb aber weitgehend friedlich.\nPolizei war mit Dolmetschern und einem Gro\u00dfaufgebot vor Ort. Russische und sowjetische Symbole waren gr\u00f6\u00dftenteils untersagt.\nEin offizieller Vertreter des Berliner Senats war nicht anwesend.\nMehr dazu im Video.\n\nMehr dazu: https://www.berliner-zeitung.de/mensch-metropole/russischer-botschafter-am-ehrenmal-igedenken-des-russischen-botschafters-in-treptow-nazis-raus-rufe-festnahme-am-sowjetischen-ehrenmal-li.2323391\n____ \nDu findest uns auch auf \n\u25ba X: https://x.com/berlinerzeitung\n\u25ba Facebook: https://facebook.com/berlinerzeitung\n\u25ba Instagram: https://instagram.com/berliner_zeitung\n\u25ba LinkedIn: https://linkedin.com/company/berlinerzeitung\n\u25ba Telegram-Newsletter: https://t.me/berlinerzeitung\n\n____ \nBerliner Zeitung \u2013 F\u00fcr Berliner, von Berlinern\nUnabh\u00e4ngige Nachrichten und Hintergr\u00fcnde aus Berlin und der Welt\nhttps://www.berliner-zeitung.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96732",
                "likeCount": "3484",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1942"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}