{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "LeoHHgpG1txdMqc38pY3WXgeOxE",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BDgWO6hLJTMNzDThZszaSBFhEys",
            "id": "bjHuc2dxOSY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T19:07:14Z",
                "channelId": "UCc1sAhdaLjfJi11X1awO-yg",
                "title": "\u201cAKUREYRI\u201d- CRESPO y OLIVIA | PRIMER PASE DE MICROS de la GALA 4 | #OT2025",
                "description": "Pod\u00e9is ver el PRIMER PASE DE MICROS de la GALA 4 COMPLETO en PrimeVideo \ud83d\udc49\ud83c\udffb  https://bit.ly/ConexionOT9O \n\n\ud83d\udcf2 \u00a1RECUERDA! Ya tienes disponible la APLICACI\u00d3N OFICIAL de #OT2025 \ud83c\udfb6\ud83d\udca5\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/AppOT2025\n\n\ud83c\udfb6 Escucha la m\u00fasica de #OT2025 en PLATAFORMAS \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://ot2025es.lnk.to/Playlists \n\n\u2705 \u00a1Suscr\u00edbete de MANERA GRATUITA para poder comentar en el chat! \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/CanalOT \ud83d\udcc0 \n\n\u25aa\ufe0f Tambi\u00e9n te esperamos en nuestras redes sociales para que no te pierdas NADA sobre OPERACI\u00d3N TRIUNFO 2025: \n\ud83d\udd39 Discovery Hub de OT \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/DiscoveryHubOT \n\ud83d\udd39 Tienda OT \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://amazon.es/tiendaot  \n\ud83d\udd39 S\u00edguenos en TikTok \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/TikTokOT  \n\ud83d\udd39 Tambi\u00e9n estamos en Instagram \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/Instagram_OT  \n\ud83d\udd39 Y en Twitter (o X) \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/Twitter_OT  \n\ud83d\udd39 Y en Facebook \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/Facebook_OT  \n\nTodo el universo de OT disponible en \ud83d\udc49\ud83c\udffb primevideo.com/operaciontriunfo \ud83d\udc99\ud83c\udfa4\ud83c\udfb6",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bjHuc2dxOSY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bjHuc2dxOSY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bjHuc2dxOSY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bjHuc2dxOSY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bjHuc2dxOSY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Operaci\u00f3n Triunfo Oficial",
                "tags": [
                    "akureyri",
                    "crespo",
                    "olivia",
                    "aitana",
                    "sebasti\u00e1n yatra",
                    "duo",
                    "ot2025",
                    "primer pase de micros",
                    "gala 4",
                    "operaci\u00f3n triunfo",
                    "ot",
                    "ot 2025",
                    "ot25",
                    "prime video"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "\u201cAKUREYRI\u201d- CRESPO y OLIVIA | PRIMER PASE DE MICROS de la GALA 4 | #OT2025",
                    "description": "Pod\u00e9is ver el PRIMER PASE DE MICROS de la GALA 4 COMPLETO en PrimeVideo \ud83d\udc49\ud83c\udffb  https://bit.ly/ConexionOT9O \n\n\ud83d\udcf2 \u00a1RECUERDA! Ya tienes disponible la APLICACI\u00d3N OFICIAL de #OT2025 \ud83c\udfb6\ud83d\udca5\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/AppOT2025\n\n\ud83c\udfb6 Escucha la m\u00fasica de #OT2025 en PLATAFORMAS \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://ot2025es.lnk.to/Playlists \n\n\u2705 \u00a1Suscr\u00edbete de MANERA GRATUITA para poder comentar en el chat! \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/CanalOT \ud83d\udcc0 \n\n\u25aa\ufe0f Tambi\u00e9n te esperamos en nuestras redes sociales para que no te pierdas NADA sobre OPERACI\u00d3N TRIUNFO 2025: \n\ud83d\udd39 Discovery Hub de OT \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/DiscoveryHubOT \n\ud83d\udd39 Tienda OT \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://amazon.es/tiendaot  \n\ud83d\udd39 S\u00edguenos en TikTok \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/TikTokOT  \n\ud83d\udd39 Tambi\u00e9n estamos en Instagram \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/Instagram_OT  \n\ud83d\udd39 Y en Twitter (o X) \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/Twitter_OT  \n\ud83d\udd39 Y en Facebook \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/Facebook_OT  \n\nTodo el universo de OT disponible en \ud83d\udc49\ud83c\udffb primevideo.com/operaciontriunfo \ud83d\udc99\ud83c\udfa4\ud83c\udfb6"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "34614",
                "likeCount": "664",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "41"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ADyXusTmTw7ail4dsDLv5igrFyQ",
            "id": "QCQ0Pcjy7pE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T16:05:28Z",
                "channelId": "UCBZY_8jva8y73h9cXIDEHHg",
                "title": "El Caballero de Los Siete Reinos | Teaser  | HBO Max",
                "description": "Un gran relato que se convirti\u00f3 en leyenda.\n\nLa nueva serie de #JuegoDeTronos, #ElCaballerodeLosSieteReinos, se estrena el 19 de enero en #HBOMax #hbomaxes \n\nVer m\u00e1s https://www.hbomax.com/\n\nConoce m\u00e1s sobre HBO Max\ud83d\udc47\n\nFacebook https://www.facebook.com/StreamMaxEspana\nInstagram https://www.instagram.com/streammaxes\nTwitter https://twitter.com/StreamMaxES \nTikTok https://www.tiktok.com/@streammaxes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QCQ0Pcjy7pE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QCQ0Pcjy7pE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QCQ0Pcjy7pE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QCQ0Pcjy7pE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QCQ0Pcjy7pE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HBO Max Espa\u00f1a",
                "tags": [
                    "HBO Max",
                    "hbo max espa\u00f1a",
                    "hbo max suscripci\u00f3n",
                    "hbo max vs HBO Espa\u00f1a",
                    "hbo max spain",
                    "hbo max es",
                    "hbo max lanzamiento",
                    "hbo max estreno",
                    "hbo max premiere",
                    "hbo max subscription",
                    "hbo max register",
                    "hbo max registrarse",
                    "peliculas",
                    "contenido infantile",
                    "Streaming",
                    "Online Streaming",
                    "Series Streaming",
                    "HBO",
                    "Stream HBO",
                    "Warner Bros",
                    "DC",
                    "Cartoon Network"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "El Caballero de Los Siete Reinos | Teaser  | HBO Max",
                    "description": "Un gran relato que se convirti\u00f3 en leyenda.\n\nLa nueva serie de #JuegoDeTronos, #ElCaballerodeLosSieteReinos, se estrena el 19 de enero en #HBOMax #hbomaxes \n\nVer m\u00e1s https://www.hbomax.com/\n\nConoce m\u00e1s sobre HBO Max\ud83d\udc47\n\nFacebook https://www.facebook.com/StreamMaxEspana\nInstagram https://www.instagram.com/streammaxes\nTwitter https://twitter.com/StreamMaxES \nTikTok https://www.tiktok.com/@streammaxes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61930",
                "likeCount": "1272",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "128"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ar-_qrNWLclUcA1qRcVW1ZCaUD4",
            "id": "XFRBy-6rH_k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T16:39:58Z",
                "channelId": "UCcjIvuxmWlS5IEQ0JdPV4Ng",
                "title": "Nadie Intent\u00f3 Esto en Skate 4",
                "description": "Like si Tony Hawk me pas\u00f3 sus poderes\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XFRBy-6rH_k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XFRBy-6rH_k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XFRBy-6rH_k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XFRBy-6rH_k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XFRBy-6rH_k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rubius Z",
                "tags": [
                    "elrubius",
                    "rubius",
                    "skate 4",
                    "skate",
                    "nuevo",
                    "2025",
                    "reto",
                    "rubius juega skate 4",
                    "skate.",
                    "challenge",
                    "mejor",
                    "divertido",
                    "montaje",
                    "patin",
                    "patinete",
                    "juego",
                    "retos",
                    "skater",
                    "escalar",
                    "edificio",
                    "altura",
                    "alto",
                    "el mas alto",
                    "subir",
                    "Trucos",
                    "Skate 4",
                    "IMPOSIBLES",
                    "imposible",
                    "Altura",
                    "bug",
                    "rampa",
                    "caida"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Nadie Intent\u00f3 Esto en Skate 4",
                    "description": "Like si Tony Hawk me pas\u00f3 sus poderes\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "872252",
                "likeCount": "55154",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "875"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YXM9ZzIs47iFkyMhA_1ZWzHYjU4",
            "id": "qMC-IVM-IdA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T22:01:06Z",
                "channelId": "UCymvelZbjUjICDsrWsZDFYw",
                "title": "Ana Mena - L\u00e1rgate (Video Oficial)",
                "description": "Ana Mena - L\u00e1rgate \nEscucha los \u00e9xitos de Ana Mena: https://www.youtube.com/playlist?list=PLkeVnvDsLVST-YuBimyXln3XqHg5Y6afE\n\nEscucha m\u00e1s de Ana Mena:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/6k8mwkKJKKjBILo7ypBspl?si=yQmXU8mUS9am2l59JHD9Vw\nAmazon Music: https://music.amazon.es/artists/B008Q0KTFM?ref=dm_sh_4df0-2c00-f349-b6e0-912e6 \nApple Music: https://music.apple.com/es/artist/ana-mena/406682065\nYouTube: https://www.youtube.com/channel/UCL2Z6dm0rDoV_er7y30TuRw?sub_confirmation=1\n\nSigue a Ana Mena: \nInstagram: https://www.instagram.com/anamenaoficial/?hl=es\nTikTok: https://www.tiktok.com/@iamanamena\nFacebook: https://www.facebook.com/AnaMenaMusic/?locale=es_ES\nX: https://x.com/AnaMenaMusic\nWeb: https://www.anamenamusic.com/\n\n#AnaMena #Largate",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMC-IVM-IdA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMC-IVM-IdA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMC-IVM-IdA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMC-IVM-IdA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qMC-IVM-IdA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AnaMenaMusicVEVO",
                "tags": [
                    "Ana Mena",
                    "Latin Pop",
                    "L\u00e1rgate"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Ana Mena - L\u00e1rgate (Video Oficial)",
                    "description": "Ana Mena - L\u00e1rgate \nEscucha los \u00e9xitos de Ana Mena: https://www.youtube.com/playlist?list=PLkeVnvDsLVST-YuBimyXln3XqHg5Y6afE\n\nEscucha m\u00e1s de Ana Mena:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/6k8mwkKJKKjBILo7ypBspl?si=yQmXU8mUS9am2l59JHD9Vw\nAmazon Music: https://music.amazon.es/artists/B008Q0KTFM?ref=dm_sh_4df0-2c00-f349-b6e0-912e6 \nApple Music: https://music.apple.com/es/artist/ana-mena/406682065\nYouTube: https://www.youtube.com/channel/UCL2Z6dm0rDoV_er7y30TuRw?sub_confirmation=1\n\nSigue a Ana Mena: \nInstagram: https://www.instagram.com/anamenaoficial/?hl=es\nTikTok: https://www.tiktok.com/@iamanamena\nFacebook: https://www.facebook.com/AnaMenaMusic/?locale=es_ES\nX: https://x.com/AnaMenaMusic\nWeb: https://www.anamenamusic.com/\n\n#AnaMena #Largate"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43226",
                "likeCount": "5058",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "470"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ln7E-yu4O-JiCtW4n1o0k_zjRZA",
            "id": "AlABOZhCCqU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T08:00:07Z",
                "channelId": "UClG8odDC8TS6Zpqk9CGVQiQ",
                "title": "Fortnitemares 2025 Gameplay Trailer",
                "description": "It\u2019s baaaack. Be warned. Fortnitemares is officially back with more spooky scares and surprises from now until October 31st. Read more: fn.gg/fortnitemares2025\n\nFollow us on social:\nInstagram: https://www.instagram.com/fortnite/\u200b\nTwitter: https://x.com/Fortnite\nFacebook: https://www.facebook.com/FortniteGame/\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Fortnite\n\nLearn More: https://www.epicgames.com/fortnite/en-US/home",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AlABOZhCCqU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AlABOZhCCqU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AlABOZhCCqU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AlABOZhCCqU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AlABOZhCCqU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fortnite",
                "tags": [
                    "yt:cc=on"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Fortnitemares 2025 Gameplay Trailer",
                    "description": "It\u2019s baaaack. Be warned. Fortnitemares is officially back with more spooky scares and surprises from now until October 31st. Read more: fn.gg/fortnitemares2025\n\nFollow us on social:\nInstagram: https://www.instagram.com/fortnite/\u200b\nTwitter: https://x.com/Fortnite\nFacebook: https://www.facebook.com/FortniteGame/\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@Fortnite\n\nLearn More: https://www.epicgames.com/fortnite/en-US/home"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "621010",
                "likeCount": "25490",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2158"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pJ9aqLHOvyc4u83ujFthuA6jG-0",
            "id": "o6QCJ1vs0Uw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T13:01:43Z",
                "channelId": "UCVUhIjFt6RaMYpjjEseoDaA",
                "title": "level devil (mundo 2)",
                "description": "skinclub: https://l.skin.club/1025RICKYWORLD1V\n\ninsta: https://instagram.com/rickyedit\ntwitter: https://twitter.com/rickyedit\ndiscord: https://discord.gg/rickyedit\ntiktok: https://tiktok.com/@rickyedit\ntwitch: https://twitch.tv/rickyedit",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o6QCJ1vs0Uw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o6QCJ1vs0Uw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o6QCJ1vs0Uw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o6QCJ1vs0Uw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o6QCJ1vs0Uw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RickyEdit",
                "tags": [
                    "rickyedit",
                    "ricky",
                    "edit",
                    "ricky edit",
                    "level",
                    "devil",
                    "dificil",
                    "dif\u00edcil",
                    "complicado",
                    "raro",
                    "extra\u00f1o",
                    "niveles",
                    "enfado",
                    "grito",
                    "borrar",
                    "juego",
                    "gritar",
                    "reto"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "level devil (mundo 2)",
                    "description": "skinclub: https://l.skin.club/1025RICKYWORLD1V\n\ninsta: https://instagram.com/rickyedit\ntwitter: https://twitter.com/rickyedit\ndiscord: https://discord.gg/rickyedit\ntiktok: https://tiktok.com/@rickyedit\ntwitch: https://twitch.tv/rickyedit"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "266849",
                "likeCount": "13685",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "295"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F1Cqh6Wy1tq-8QOiSrJbJs9sPCI",
            "id": "3OU2xVvXRXg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T22:00:07Z",
                "channelId": "UCfFgNvGDrnY04UjvI_8DFPQ",
                "title": "La Pantera, Botlok - TRAUMAS E INDICA (V\u00eddeo Oficial)",
                "description": "\"TRAUMAS E INDICA\" - @lapanterabby @botlok\n\n\nEstilista: @paula.monnet\n\n\nM\u00fasica:\n\nProducido por @botlok\nMezcla y m\u00e1ster por @izakbdp \nGrabaci\u00f3n por @izakbd\nManagement: Ricky Santana\nLetra por La Pantera \n\n\nV\u00eddeo:\nUna producci\u00f3n de Adharma @adharma.collective\n\nDirector: Marcel Sesplugues @marcelsesplugues\n1AD: Mat\u00edas Varas @matiasvarasj\n\nDirector de Producci\u00f3n: Javi Laguna @lagone.nolake\nAyudante de Producci\u00f3n: Almudena Rom\u00e1n @almurfez\n\nDirector de Fotograf\u00eda: David P\u00e9rez L\u00f3pez @originalmadrid\nGaffer: Cris Revilla @cris.revv\nEl\u00e9ctrico: Lucas Garc\u00eda Goulart @lucaasgarciaa\n\nDirecci\u00f3n de Arte: Mireia Soler @mireiasolcen\nAyudante de Arte: Laia Navarro @laianavarro_\n\nMaquilladora: Cayetana Jim\u00e9nez @cayjimenezz\n\nEstilismo / Jefa Vestuario: Paula Monnet @paula.monnet\nAsistente Estilismo: Claudia Barambio @claubarambio\nAsistente Estilismo: India Rojas @indiarojas\n\nFoto Fija: Sergio Luque G\u00f3mez @sientelcristal\n\nModelo: Carolina Oliva @elmundodecarol\n\nRental:\nAdharma\nFervent\nFalcofilms\nGecisa Iluminaci\u00f3n\nMC Group\nLa Via Nivel\n\nAgradecimientos:\nPlat\u00f3 Bogart (ESPIRAL\u00a0PRODUCCIONES)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3OU2xVvXRXg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3OU2xVvXRXg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3OU2xVvXRXg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3OU2xVvXRXg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3OU2xVvXRXg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Pantera",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "La Pantera, Botlok - TRAUMAS E INDICA (V\u00eddeo Oficial)",
                    "description": "\"TRAUMAS E INDICA\" - @lapanterabby @botlok\n\n\nEstilista: @paula.monnet\n\n\nM\u00fasica:\n\nProducido por @botlok\nMezcla y m\u00e1ster por @izakbdp \nGrabaci\u00f3n por @izakbd\nManagement: Ricky Santana\nLetra por La Pantera \n\n\nV\u00eddeo:\nUna producci\u00f3n de Adharma @adharma.collective\n\nDirector: Marcel Sesplugues @marcelsesplugues\n1AD: Mat\u00edas Varas @matiasvarasj\n\nDirector de Producci\u00f3n: Javi Laguna @lagone.nolake\nAyudante de Producci\u00f3n: Almudena Rom\u00e1n @almurfez\n\nDirector de Fotograf\u00eda: David P\u00e9rez L\u00f3pez @originalmadrid\nGaffer: Cris Revilla @cris.revv\nEl\u00e9ctrico: Lucas Garc\u00eda Goulart @lucaasgarciaa\n\nDirecci\u00f3n de Arte: Mireia Soler @mireiasolcen\nAyudante de Arte: Laia Navarro @laianavarro_\n\nMaquilladora: Cayetana Jim\u00e9nez @cayjimenezz\n\nEstilismo / Jefa Vestuario: Paula Monnet @paula.monnet\nAsistente Estilismo: Claudia Barambio @claubarambio\nAsistente Estilismo: India Rojas @indiarojas\n\nFoto Fija: Sergio Luque G\u00f3mez @sientelcristal\n\nModelo: Carolina Oliva @elmundodecarol\n\nRental:\nAdharma\nFervent\nFalcofilms\nGecisa Iluminaci\u00f3n\nMC Group\nLa Via Nivel\n\nAgradecimientos:\nPlat\u00f3 Bogart (ESPIRAL\u00a0PRODUCCIONES)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44307",
                "likeCount": "4964",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "263"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zqy8LE50YrCwZ2cSfH_JjnT2RDs",
            "id": "vvd0yn37W5c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T08:19:55Z",
                "channelId": "UCkpS96fmTFa8gGVWJx2uVAA",
                "title": "DR\u00c1CULA Tr\u00e1iler Oficial Espa\u00f1ol (2025) Christoph Waltz",
                "description": "DR\u00c1CULA Tr\u00e1iler Oficial Espa\u00f1ol (2025) Christoph Waltz\n\nSuscr\u00edbete para m\u00e1s: https://bit.ly/44syqU6\nMejores tr\u00e1iler de 2025: https://bit.ly/4k7k1Be\nCompilaciones de tr\u00e1ilers: https://bit.ly/44mBuRB\n\n\u00a9 Vertice 360\n\nTrailers In Spanish es el lugar para ver todos los nuevos trailers y clips de las mejores pel\u00edculas y otros videos exclusivos, \u00a1TODO EN ESPA\u00d1OL!\n\n#TrailersinSpanish #Tr\u00e1iler #Pel\u00edcula #Tr\u00e1ilerEspa\u00f1ol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vvd0yn37W5c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vvd0yn37W5c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vvd0yn37W5c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vvd0yn37W5c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vvd0yn37W5c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trailers In Spanish",
                "tags": [
                    "Pel\u00edcula",
                    "tr\u00e1iler",
                    "2025",
                    "tr\u00e1iler de pel\u00edcula",
                    "tr\u00e1ilers de pel\u00edculas",
                    "tr\u00e1iler de pel\u00edcula 2025",
                    "tr\u00e1ilers de pel\u00edculas 2025",
                    "nueva pel\u00edcula",
                    "nuevas pel\u00edculas",
                    "nuevos tr\u00e1ilers de pel\u00edculas",
                    "nuevos tr\u00e1ilers de pel\u00edculas 2025",
                    "nuevas pel\u00edculas 2025",
                    "mejores pel\u00edculas",
                    "mejores pel\u00edculas 2025",
                    "mejores pr\u00f3ximos estrenos",
                    "mejores pr\u00f3ximos estrenos 2025",
                    "mejores tr\u00e1ilers de pel\u00edculas nuevas",
                    "recopilaci\u00f3n de tr\u00e1ilers de pel\u00edculas",
                    "mejores pel\u00edculas para ver",
                    "los mejores pr\u00f3ximos estrenos"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "DR\u00c1CULA Tr\u00e1iler Oficial Espa\u00f1ol (2025) Christoph Waltz",
                    "description": "DR\u00c1CULA Tr\u00e1iler Oficial Espa\u00f1ol (2025) Christoph Waltz\n\nSuscr\u00edbete para m\u00e1s: https://bit.ly/44syqU6\nMejores tr\u00e1iler de 2025: https://bit.ly/4k7k1Be\nCompilaciones de tr\u00e1ilers: https://bit.ly/44mBuRB\n\n\u00a9 Vertice 360\n\nTrailers In Spanish es el lugar para ver todos los nuevos trailers y clips de las mejores pel\u00edculas y otros videos exclusivos, \u00a1TODO EN ESPA\u00d1OL!\n\n#TrailersinSpanish #Tr\u00e1iler #Pel\u00edcula #Tr\u00e1ilerEspa\u00f1ol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "164405",
                "likeCount": "1420",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "180"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ox47Tc-LSL5asqu1zV0UMcVZPQY",
            "id": "UEkiUHXXNvs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T14:00:46Z",
                "channelId": "UCYcdw2wL6W6iGBKZgGK_Hjw",
                "title": "Pok\u00e9mon Super Luna Ep.27 - EL EQUIPO DE LOS LEGENDARIOS. MUCHAS GRACIAS.",
                "description": "\u2022 MI OTRO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCRC21cikeG-bUwSi2hhRMAQ?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf81\u00a1Hazte Miembro del canal! https://www.youtube.com/Folagor03/join\n\ud83d\udc4cTWITCH: http://es.twitch.tv/folagorlives\n\u2764INSTAGRAM: http://instagram.com/yoel__ramirez\n\ud83d\udca5Te ha gustado? Suscr\u00edbete! \u25ba http://bit.ly/18XvWH6\nSERVIDOR DISCORD: https://discord.gg/folagor\nCAMISETAS: http://www.latostadora.com/folagor\n\nTODAS MIS REDES SOCIALES\u25bc \nEspero que hayas disfrutado de este v\u00eddeo :D\n\nS\u00edgueme en Twitter: https://twitter.com/FolagoR\nS\u00edgueme en Facebook: https://www.facebook.com/Folagor\nS\u00edgueme en Twitch: http://es.twitch.tv/folagorlives\nS\u00edgueme en Instagram: http://instagram.com/yoel__ramirez",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UEkiUHXXNvs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UEkiUHXXNvs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UEkiUHXXNvs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UEkiUHXXNvs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UEkiUHXXNvs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Folagor03",
                "tags": [
                    "fola",
                    "folagor",
                    "folagor03"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Pok\u00e9mon Super Luna Ep.27 - EL EQUIPO DE LOS LEGENDARIOS. MUCHAS GRACIAS.",
                    "description": "\u2022 MI OTRO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCRC21cikeG-bUwSi2hhRMAQ?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf81\u00a1Hazte Miembro del canal! https://www.youtube.com/Folagor03/join\n\ud83d\udc4cTWITCH: http://es.twitch.tv/folagorlives\n\u2764INSTAGRAM: http://instagram.com/yoel__ramirez\n\ud83d\udca5Te ha gustado? Suscr\u00edbete! \u25ba http://bit.ly/18XvWH6\nSERVIDOR DISCORD: https://discord.gg/folagor\nCAMISETAS: http://www.latostadora.com/folagor\n\nTODAS MIS REDES SOCIALES\u25bc \nEspero que hayas disfrutado de este v\u00eddeo :D\n\nS\u00edgueme en Twitter: https://twitter.com/FolagoR\nS\u00edgueme en Facebook: https://www.facebook.com/Folagor\nS\u00edgueme en Twitch: http://es.twitch.tv/folagorlives\nS\u00edgueme en Instagram: http://instagram.com/yoel__ramirez"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122767",
                "likeCount": "14985",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "901"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dvS_EYVXOV_RuPvDvtjl7TSGgeg",
            "id": "ygx1J-U0JPg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T04:03:16Z",
                "channelId": "UCiiB0KbPaRw8VpbP72U6Llg",
                "title": "Dei V - Problema (ft. Luar La L) [Official Visualizer]",
                "description": "Dei V - Problema (ft. Luar La L) [Official Visualizer]\nStream here: https://deiv.ffm.to/underwater\n\n#DeiV #Underwater #LuarLaL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ygx1J-U0JPg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ygx1J-U0JPg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ygx1J-U0JPg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ygx1J-U0JPg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ygx1J-U0JPg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dei V",
                "tags": [
                    "dei v",
                    "underwater",
                    "miami",
                    "puerto rico",
                    "dei v trending",
                    "dei v myke towers",
                    "dei v mix",
                    "dei v letra",
                    "musica dei v",
                    "dei v musica",
                    "dei v clima",
                    "quien es dei v",
                    "quienesdeiv",
                    "dei v underwater",
                    "underwader",
                    "Dei v PR",
                    "dei v 2023",
                    "muisca nueva",
                    "vidoe oficial",
                    "letra dei v",
                    "dei v music",
                    "dei v music video",
                    "sirena",
                    "dei v video oficial",
                    "video oficial",
                    "quiere music video",
                    "los flavorz",
                    "dei v 2025",
                    "El Del Flavor",
                    "narcotics",
                    "tussi",
                    "Underwater",
                    "Luar La L",
                    "Dei V x Luar La L",
                    "dei v problema"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Dei V - Problema (ft. Luar La L) [Official Visualizer]",
                    "description": "Dei V - Problema (ft. Luar La L) [Official Visualizer]\nStream here: https://deiv.ffm.to/underwater\n\n#DeiV #Underwater #LuarLaL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32336",
                "likeCount": "5172",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "220"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wiXapSOvproSZanXGOgNV1_mNf4",
            "id": "1mkuUnCCKmM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T13:00:00Z",
                "channelId": "UCT2UUebPuLke_BShrDh_YEA",
                "title": "Respira: Temporada 2 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix Espa\u00f1a",
                "description": "Con la privatizaci\u00f3n del hospital llega un nuevo supervisor que lleva al personal al l\u00edmite. Mientras, Patricia y J\u00e9sica se debaten entre la vida y la muerte.\n\nHemos escuchado sirenas en el Joaqu\u00edn Sorolla, y eso significa que vuelve Respira. El drama hospitalario de Carlos Montero, creador de \u201c\u00c9lite\u201d, estrena su segunda temporada para dejarnos sin aliento.\n\nManu R\u00edos, Najwa Nimri, Blanca Su\u00e1rez, Aitana S\u00e1nchez-Gij\u00f3n, Alfonso Bassave y Borja Luna vuelven a los pasillos del Hospital Joaqu\u00edn Sorolla, esta vez con refuerzos: Gustavo Salmer\u00f3n, Pablo Albor\u00e1n y Rachel Lascar se incorporan al equipo m\u00e9dico con nuevas tramas que ser\u00e1n como una inyecci\u00f3n de adrenalina.\n\nPrep\u00e1rate para una temporada de infarto. Respira vuelve el 31 de octubre, solo en Netflix.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/Respira\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2WLqSZd\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\nhttps://Facebook.com/NetflixEspana\nhttps://Instagram.com/NetflixES\nhttps://Twitter.com/NetflixES\n\n#Respira\n#netflixespa\u00f1a\n#seriesnetflix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1mkuUnCCKmM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1mkuUnCCKmM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1mkuUnCCKmM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1mkuUnCCKmM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1mkuUnCCKmM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Espa\u00f1a",
                "tags": [
                    "Aitana S\u00e1nchez-Gij\u00f3n",
                    "Alfonso Bassave",
                    "Blanca Su\u00e1rez",
                    "Borja Luna",
                    "Elite",
                    "Gustavo Salmer\u00f3n",
                    "Manu R\u00edos",
                    "Najwa Nimri",
                    "Netflix Espa\u00f1a",
                    "Pablo Albor\u00e1n",
                    "Rachel Lascar",
                    "Respira",
                    "Respira Netflix",
                    "Respira Netflix temporada 2",
                    "Respira serie",
                    "Respira temporada 2",
                    "Valencia",
                    "Varlos Montero",
                    "estrenos netflix",
                    "hospital",
                    "nuevo en Netflix",
                    "serie Netflix",
                    "serie de m\u00e9dicos",
                    "serie de m\u00e9dicos Netflix",
                    "trailer respira"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Respira: Temporada 2 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix Espa\u00f1a",
                    "description": "Con la privatizaci\u00f3n del hospital llega un nuevo supervisor que lleva al personal al l\u00edmite. Mientras, Patricia y J\u00e9sica se debaten entre la vida y la muerte.\n\nHemos escuchado sirenas en el Joaqu\u00edn Sorolla, y eso significa que vuelve Respira. El drama hospitalario de Carlos Montero, creador de \u201c\u00c9lite\u201d, estrena su segunda temporada para dejarnos sin aliento.\n\nManu R\u00edos, Najwa Nimri, Blanca Su\u00e1rez, Aitana S\u00e1nchez-Gij\u00f3n, Alfonso Bassave y Borja Luna vuelven a los pasillos del Hospital Joaqu\u00edn Sorolla, esta vez con refuerzos: Gustavo Salmer\u00f3n, Pablo Albor\u00e1n y Rachel Lascar se incorporan al equipo m\u00e9dico con nuevas tramas que ser\u00e1n como una inyecci\u00f3n de adrenalina.\n\nPrep\u00e1rate para una temporada de infarto. Respira vuelve el 31 de octubre, solo en Netflix.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/Respira\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2WLqSZd\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\nhttps://Facebook.com/NetflixEspana\nhttps://Instagram.com/NetflixES\nhttps://Twitter.com/NetflixES\n\n#Respira\n#netflixespa\u00f1a\n#seriesnetflix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28456",
                "likeCount": "385",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fYiuJJN49oN6ohhCpiDhmKc6NDU",
            "id": "ZY9pNKq4XxY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T15:00:02Z",
                "channelId": "UCTh7LxBX092Ont5OwfLjeAg",
                "title": "Activision se rinde y quita el SBMM para siempre, ahora s\u00ed hemos ganado",
                "description": "Activision se rinde y quita el SBMM para siempre, ahora s\u00ed hemos ganado\n\ud83d\udcf2 ACCEDE A MI CLASE GRATIS! https://bit.ly/4kcFI2K\n\ud83d\udd34EN DIRECTO AQU\u00cd!\u25b6 https://www.twitch.tv/alphasniper97\n\ud83d\ude08 MI CANAL SECUNDARIO DE YOUTUBE! https://www.youtube.com/@MoreAlpha\n\ud83d\udda5 MI NUEVO CANAL DE GAMING EN YOUTUBE https://www.youtube.com/channel/UCl6i2tkYIPW0wB8uHA2Badg\n\n\ud83d\udd25 SPONSORS DEL CANAL! \ud83d\udd25\n\ud83c\udfae UTILIZA el C\u00d3DIGO: ALPHA https://xcontrollers.es/\n\ud83d\udcb8 GANA DINERO JUGANDO! https://torneum.com/\n\ud83d\udecb LAS MEJORES SILLAS GAMING https://xchairsco.com/\n\n\u25b6 BUSINESS CONTACT: alphasniper@youplanet.es\n\n\ud83d\ude08 MIS REDES SOCIALES! \ud83d\ude08\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/Alphasniper97\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://bit.ly/1ZsAtwu\n\ud83c\udfb5 TikTok: tiktok.com/@alphasniper\n\n#CallOfDuty #activision #blackops7\n\nActivision se rinde y quita el SBMM para siempre, ahora s\u00ed hemos ganado\nActivision se rinde y quita el SBMM para siempre, ahora s\u00ed hemos ganado\nActivision se rinde y quita el SBMM para siempre, ahora s\u00ed hemos ganado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZY9pNKq4XxY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZY9pNKq4XxY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZY9pNKq4XxY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZY9pNKq4XxY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZY9pNKq4XxY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AlphaSniper97",
                "tags": [
                    "activision",
                    "se rinde",
                    "hemos ganado",
                    "activision quita el sbmm",
                    "activision quita sbmm",
                    "hemos ganado sbmm",
                    "hemos ganado activision",
                    "alphasniper",
                    "alphasniper97",
                    "activision black ops 7",
                    "activision alphasniper",
                    "activision alphasniper97",
                    "alphasniper97 activision"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Activision se rinde y quita el SBMM para siempre, ahora s\u00ed hemos ganado",
                    "description": "Activision se rinde y quita el SBMM para siempre, ahora s\u00ed hemos ganado\n\ud83d\udcf2 ACCEDE A MI CLASE GRATIS! https://bit.ly/4kcFI2K\n\ud83d\udd34EN DIRECTO AQU\u00cd!\u25b6 https://www.twitch.tv/alphasniper97\n\ud83d\ude08 MI CANAL SECUNDARIO DE YOUTUBE! https://www.youtube.com/@MoreAlpha\n\ud83d\udda5 MI NUEVO CANAL DE GAMING EN YOUTUBE https://www.youtube.com/channel/UCl6i2tkYIPW0wB8uHA2Badg\n\n\ud83d\udd25 SPONSORS DEL CANAL! \ud83d\udd25\n\ud83c\udfae UTILIZA el C\u00d3DIGO: ALPHA https://xcontrollers.es/\n\ud83d\udcb8 GANA DINERO JUGANDO! https://torneum.com/\n\ud83d\udecb LAS MEJORES SILLAS GAMING https://xchairsco.com/\n\n\u25b6 BUSINESS CONTACT: alphasniper@youplanet.es\n\n\ud83d\ude08 MIS REDES SOCIALES! \ud83d\ude08\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/Alphasniper97\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://bit.ly/1ZsAtwu\n\ud83c\udfb5 TikTok: tiktok.com/@alphasniper\n\n#CallOfDuty #activision #blackops7\n\nActivision se rinde y quita el SBMM para siempre, ahora s\u00ed hemos ganado\nActivision se rinde y quita el SBMM para siempre, ahora s\u00ed hemos ganado\nActivision se rinde y quita el SBMM para siempre, ahora s\u00ed hemos ganado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154441",
                "likeCount": "13275",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2208"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7TDwvCDmKY6EhYZbfvGOsuhEN8Q",
            "id": "asZ9WmjginI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T00:00:06Z",
                "channelId": "UCe7pJhBkEXypZDXXIWt3MXg",
                "title": "TINI - Una Noche M\u00e1s (Official Video)",
                "description": "TINI - Una Noche M\u00e1s (Official Video)\n\nLetra\nNo pregunto qu\u00e9 ha pasado \nPorque ya me s\u00e9 muy bien la respuesta\nY aunque est\u00e9s con la que a m\u00ed me detesta \nNo he olvidado y por eso te tengo una propuesta\n\nTe quiero dar\u2026  una noche m\u00e1s \nPara acordarnos otra vez de nosotros \nAunque ma\u00f1ana amanezcamos con otros\nYo solo pienso en ti cuando me toco \nTe quiero dar\u2026  una noche m\u00e1s \nAunque t\u00fa y yo nos comamos a escondidas\nBeb\u00e9 mis s\u00e1banas nunca te olvidan \nYo solo pienso en ti cuando me toco \nTe quiero dar\u2026 una noche m\u00e1s \nUna noche m\u00e1s\nTe quiero dar una noche m\u00e1s \n\nDe las que no se deben, pero se necesitan \nDe las que no se pueden, pero s\u00e9 que te excitan \nYo no lo digo a nadie, pero pago la cita \nPor si mira el resumen que no salga en tu visa\nY nadie en Buenos Aires lo sabe  \nT\u00fa y yo disimulamos tan bien\nLo que a m\u00ed me pasa a vos tambi\u00e9n \n\nMe quer\u00e9s dar\u2026  una noche m\u00e1s \nPara acordarnos otra vez de nosotros \nAunque ma\u00f1ana amanezcamos con otros\nYo solo pienso en ti cuando me toco \nTe quiero dar\u2026 una noche m\u00e1s \nAunque t\u00fa y yo nos comamos a escondidas\nBeb\u00e9 mis s\u00e1banas nunca te olvidan \nYo solo pienso en ti cuando me toco \nTe quiero dar una noche m\u00e1s \n\nTini Tini Tini \nUna noche m\u00e1s \nTe quiero dar\u2026 una noche m\u00e1s \n\nSigue a TINI\nTikTok https://www.tiktok.com/@tinistoessel\nInstagram https://www.instagram.com/tinistoessel\nFacebook https://www.facebook.com/TinitaStoesel\n\n#TINI #UnaNocheMas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/asZ9WmjginI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/asZ9WmjginI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/asZ9WmjginI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/asZ9WmjginI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/asZ9WmjginI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TiniVEVO",
                "tags": [
                    "tini",
                    "tini una noche mas",
                    "una noche mas",
                    "de papel tini",
                    "el cielo tini",
                    "mienteme tini maria becerra",
                    "tini 2025",
                    "tini rodrigo de paul",
                    "quebranto tini",
                    "tini de paul",
                    "tini jorge",
                    "video tini jorge",
                    "pop latino",
                    "latin pop 2025",
                    "cumbia electronica",
                    "cumbia",
                    "tini argentina",
                    "mu\u00f1ecas tini",
                    "Una Noche M\u00e1s"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "TINI - Una Noche M\u00e1s (Official Video)",
                    "description": "TINI - Una Noche M\u00e1s (Official Video)\n\nLetra\nNo pregunto qu\u00e9 ha pasado \nPorque ya me s\u00e9 muy bien la respuesta\nY aunque est\u00e9s con la que a m\u00ed me detesta \nNo he olvidado y por eso te tengo una propuesta\n\nTe quiero dar\u2026  una noche m\u00e1s \nPara acordarnos otra vez de nosotros \nAunque ma\u00f1ana amanezcamos con otros\nYo solo pienso en ti cuando me toco \nTe quiero dar\u2026  una noche m\u00e1s \nAunque t\u00fa y yo nos comamos a escondidas\nBeb\u00e9 mis s\u00e1banas nunca te olvidan \nYo solo pienso en ti cuando me toco \nTe quiero dar\u2026 una noche m\u00e1s \nUna noche m\u00e1s\nTe quiero dar una noche m\u00e1s \n\nDe las que no se deben, pero se necesitan \nDe las que no se pueden, pero s\u00e9 que te excitan \nYo no lo digo a nadie, pero pago la cita \nPor si mira el resumen que no salga en tu visa\nY nadie en Buenos Aires lo sabe  \nT\u00fa y yo disimulamos tan bien\nLo que a m\u00ed me pasa a vos tambi\u00e9n \n\nMe quer\u00e9s dar\u2026  una noche m\u00e1s \nPara acordarnos otra vez de nosotros \nAunque ma\u00f1ana amanezcamos con otros\nYo solo pienso en ti cuando me toco \nTe quiero dar\u2026 una noche m\u00e1s \nAunque t\u00fa y yo nos comamos a escondidas\nBeb\u00e9 mis s\u00e1banas nunca te olvidan \nYo solo pienso en ti cuando me toco \nTe quiero dar una noche m\u00e1s \n\nTini Tini Tini \nUna noche m\u00e1s \nTe quiero dar\u2026 una noche m\u00e1s \n\nSigue a TINI\nTikTok https://www.tiktok.com/@tinistoessel\nInstagram https://www.instagram.com/tinistoessel\nFacebook https://www.facebook.com/TinitaStoesel\n\n#TINI #UnaNocheMas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "209816",
                "likeCount": "27202",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1661"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_9dN-6unSpQUrgGumITZF2XFiHY",
            "id": "ddJb64Lbuy4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T22:00:52Z",
                "channelId": "UCGzl2Vjul2mLYLcyROK0ERA",
                "title": "Amours Bris\u00e9es Saison 2   -Bande Annonce",
                "description": "\ud83d\udc94 Amours Bris\u00e9s Saison 2 - Une nouvelle captivante  captivante par Yesdakar Production !\nAmours bris\u00e9s tous les Jeudi et Lundi a partir de 7 OctobreSur Youtube. \n\"Amours Bris\u00e9s\" plonge au c\u0153ur de vies boulevers\u00e9es par l'amour, la trahison, et les secrets. Chaque personnage est confront\u00e9 \u00e0 des choix difficiles, des relations toxiques et des drames familiaux qui les poussent \u00e0 leurs limites.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddJb64Lbuy4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddJb64Lbuy4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddJb64Lbuy4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddJb64Lbuy4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddJb64Lbuy4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yesdakar",
                "tags": [
                    "c\u0153urs bris\u00e9s",
                    "amours bris\u00e9s",
                    "evenprod",
                    "marodi",
                    "famille s\u00e9n\u00e9galaise",
                    "baabel",
                    "babel",
                    "tabou gueye",
                    "Babel saison 1",
                    "Babel saison 2",
                    "lady diamand",
                    "lady diamant",
                    "serie senegal",
                    "serie senegalaise"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Amours Bris\u00e9es Saison 2   -Bande Annonce",
                    "description": "\ud83d\udc94 Amours Bris\u00e9s Saison 2 - Une nouvelle captivante  captivante par Yesdakar Production !\nAmours bris\u00e9s tous les Jeudi et Lundi a partir de 7 OctobreSur Youtube. \n\"Amours Bris\u00e9s\" plonge au c\u0153ur de vies boulevers\u00e9es par l'amour, la trahison, et les secrets. Chaque personnage est confront\u00e9 \u00e0 des choix difficiles, des relations toxiques et des drames familiaux qui les poussent \u00e0 leurs limites."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "704788",
                "likeCount": "29827",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "646"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pOHgXWd7D-sASgDvAU_zSjIsNPI",
            "id": "KKIhh80gg6o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T19:00:14Z",
                "channelId": "UCtXcCX5sHd061ftsPQ_3UiA",
                "title": "EL TORNEO DE CANTERAS DECIDE NUESTRO \u00daLTIMO FICHAJE!! EPISODIO 3",
                "description": "\u26bd M\u00e1s F\u00fatbol \u2192 https://www.youtube.com/@titokolde5277\n\ud83c\udfae M\u00e1s Gaming \u2192 https://www.youtube.com/@koldegames\n\nS\u00edgueme en Instagram:  https://www.instagram.com/kolderiu/\nS\u00edgueme en Twitter:  https://twitter.com/kolderiu19 \nS\u00edgueme en mi canal secundario: https://www.youtube.com/channel/UCmj2H80rR0CUsrbOWRSmM2w\n\nDejad un like si os ha gustado el v\u00eddeo\nSi os ha gustado el v\u00eddeo no dud\u00e9is en suscribiros!!\nSi apoy\u00e1is el v\u00eddeo, ten\u00e9is cualquier sugerencia o cualquier duda dej\u00e1rmelo en comentarios.\n\n\u00a1Bienvenidos a una nueva serie del modo carrera en EA Sports FC 26! En esta aventura empezamos desde las divisiones inferiores del f\u00fatbol alem\u00e1n, construyendo un equipo desde cero y so\u00f1ando con llegar a la Bundesliga y a la UCL Champions League. A lo largo de los cap\u00edtulos ver\u00e1s partidos emocionantes, fichajes estrat\u00e9gicos, desarrollo de j\u00f3venes promesas, t\u00e1cticas realistas y toda la pasi\u00f3n del f\u00fatbol de carrera profesional. Si te gusta el modo carrera realista, el f\u00fatbol competitivo, los retos en ligas europeas, y seguir la evoluci\u00f3n de un entrenador desde lo m\u00e1s bajo hasta la gloria, esta serie es para ti. Acomp\u00e1\u00f1anos en cada episodio mientras analizamos rivales, mejoramos al equipo, fichamos talentos ocultos y vivimos cada jornada con intensidad.\n\nHasta el pr\u00f3ximo v\u00eddeo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKIhh80gg6o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKIhh80gg6o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKIhh80gg6o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKIhh80gg6o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KKIhh80gg6o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kolderiu",
                "tags": [
                    "kolderiu",
                    "fifa ultimate team",
                    "kolde",
                    "fut champions",
                    "elite",
                    "fc26",
                    "kolderiu fc26",
                    "FC26",
                    "EA Sports FC 26",
                    "modo carrera FC26",
                    "modo carrera realista",
                    "modo carrera Kolderiu",
                    "carrera entrenador FC26",
                    "serie FC26",
                    "modo carrera FIFA",
                    "EAFC26",
                    "FIFA 26",
                    "entrenador FC26",
                    "fichajes FC26",
                    "j\u00f3venes promesas FC26",
                    "carrera profesional FC26",
                    "gameplay espa\u00f1ol FC26",
                    "FC26 espa\u00f1ol",
                    "FC26 modo carrera Alemania",
                    "FC26 fichajes",
                    "Kolderiu FC26 modo carrera",
                    "modo carrera Kolderiu Alemania",
                    "gameplay fc26"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "EL TORNEO DE CANTERAS DECIDE NUESTRO \u00daLTIMO FICHAJE!! EPISODIO 3",
                    "description": "\u26bd M\u00e1s F\u00fatbol \u2192 https://www.youtube.com/@titokolde5277\n\ud83c\udfae M\u00e1s Gaming \u2192 https://www.youtube.com/@koldegames\n\nS\u00edgueme en Instagram:  https://www.instagram.com/kolderiu/\nS\u00edgueme en Twitter:  https://twitter.com/kolderiu19 \nS\u00edgueme en mi canal secundario: https://www.youtube.com/channel/UCmj2H80rR0CUsrbOWRSmM2w\n\nDejad un like si os ha gustado el v\u00eddeo\nSi os ha gustado el v\u00eddeo no dud\u00e9is en suscribiros!!\nSi apoy\u00e1is el v\u00eddeo, ten\u00e9is cualquier sugerencia o cualquier duda dej\u00e1rmelo en comentarios.\n\n\u00a1Bienvenidos a una nueva serie del modo carrera en EA Sports FC 26! En esta aventura empezamos desde las divisiones inferiores del f\u00fatbol alem\u00e1n, construyendo un equipo desde cero y so\u00f1ando con llegar a la Bundesliga y a la UCL Champions League. A lo largo de los cap\u00edtulos ver\u00e1s partidos emocionantes, fichajes estrat\u00e9gicos, desarrollo de j\u00f3venes promesas, t\u00e1cticas realistas y toda la pasi\u00f3n del f\u00fatbol de carrera profesional. Si te gusta el modo carrera realista, el f\u00fatbol competitivo, los retos en ligas europeas, y seguir la evoluci\u00f3n de un entrenador desde lo m\u00e1s bajo hasta la gloria, esta serie es para ti. Acomp\u00e1\u00f1anos en cada episodio mientras analizamos rivales, mejoramos al equipo, fichamos talentos ocultos y vivimos cada jornada con intensidad.\n\nHasta el pr\u00f3ximo v\u00eddeo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57766",
                "likeCount": "4790",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "129"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mtzxIR_IoOypw05qZZMqWBPikbQ",
            "id": "F2E9K9w3KDc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T01:01:34Z",
                "channelId": "UCjoq8-abuGS-p9lqe8RQjog",
                "title": "JHAYCO - SCORPIO (Official Video)",
                "description": "Escucha \u201cSCORPIO\u201d en tu plataforma favorita: https://jhayco.lnk.to/SCORPIO!YTD \n\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube: https://smarturl.it/YTJhayCortez\n\nConecta con Jhayco en redes sociales:\nInstagram:  https://www.instagram.com/jhayco/ \nFacebook: https://www.facebook.com/jhaycortezmusic \nTikTok: https://www.tiktok.com/@jhayco\n\n\nLETRA\n\nHoy va salir no s\u00e9 pa donde\nno manda el pin que no responde\nlatinita pero tiene un flow de Londres\nLe gusta las babys y los hombres\nY no quiere hombre!\nLo que quiere son mili, mili\nCuando est\u00e9 bellaka le llegue de una y le haga la dili\nSolo sexo no amor no mezclo los phili\nLe gusta la calle, la corta y los kilis,\nme cogieron preso y me prend\u00ed como phili\nLo que cuenta es el momento hoy vamos joder por si queda poco tiempo\nLo que quiere es alcohol, otro shot, otra vibra vamo a pasarla cabron, vamo a pasarla cabron\nYeah,\npase lo que pase lo que yo quiero es estar contigo, t\u00fa dime cuando, donde que yo me activo,\nvamos a pasarla cabron solamente te digo, t\u00fa erres scorpio beb\u00e9 eso es peligro\nMe sigue\u2026\nPonte el bikini\nMojadita en bikini\nDale ponte perrita\n\nSe pasa en Bimini sol y playa\nHotel pa los mili\nNos pasado la raya subi\u00e9ndome al limit\nPor joder\nSi en la disco te pega en el after yo te lo voy a meter\nT\u00fa est\u00e1s rica lo s\u00e9 abusando del poder\nSi me dan los munchies yo voy a comer\nSi, baby yo te voy a comer\nY si no te vuelvo a ver\nLo que cuenta es el momento\nHoy vamos a joder por si queda poco tiempo\nLo que quiere es alcohol, otro shot ,otra vibra vamo a pasarla cabron , vamo a pasarla cabron\nYeah,\nPase lo que pase lo que yo quiero es estar contigo\nT\u00fa dime cuando, donde que yo me activo\nVamo a pasarla cabron, solo lo que te digo\nT\u00fa eres Scorpio beb\u00e9, eso es peligro\nSi, pero no fue un accidente, te llam\u00e9 con la mente\ndura de espalda, duraste de frente dos shots, tres shots suficientes\nsi, dale v\u00edvela tu no lo dejes que te la cuenten, d\u00e9jalos que hablen beb\u00e9, d\u00e9jalos que\ncomenten\u2026\n\n\n#Jhayco #SCORPIO\n\n\nMusic video by JHAYCO performing SCORPIO.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F2E9K9w3KDc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F2E9K9w3KDc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F2E9K9w3KDc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F2E9K9w3KDc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F2E9K9w3KDc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JhayCortezVEVO",
                "tags": [
                    "Jhayco",
                    "SCORPIO",
                    "Kapo",
                    "Passoa",
                    "Passoa jhayco",
                    "Passoa Kapo",
                    "Kapo Jhayco",
                    "Bryant Myers",
                    "Luar La",
                    "KTM",
                    "KTM jhayco",
                    "letra SCORPIO jhayco",
                    "Holanda",
                    "holanda jhayco",
                    "jhayco holanda",
                    "nueva cancion jhayco",
                    "corazon roto Brray Jhayco Ryan Castro",
                    "mami chula",
                    "quevedo jhayco mami chula",
                    "cuerpectio jhayco",
                    "24 horas jhayco",
                    "jhayco bryant Myers",
                    "jhayco 24 horas",
                    "bad bunny jhayco",
                    "bryant myers jhayco",
                    "jhayco bad bunny",
                    "anuel",
                    "anuel aa",
                    "jhayco anuel",
                    "dakiti"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "JHAYCO - SCORPIO (Official Video)",
                    "description": "Escucha \u201cSCORPIO\u201d en tu plataforma favorita: https://jhayco.lnk.to/SCORPIO!YTD \n\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube: https://smarturl.it/YTJhayCortez\n\nConecta con Jhayco en redes sociales:\nInstagram:  https://www.instagram.com/jhayco/ \nFacebook: https://www.facebook.com/jhaycortezmusic \nTikTok: https://www.tiktok.com/@jhayco\n\n\nLETRA\n\nHoy va salir no s\u00e9 pa donde\nno manda el pin que no responde\nlatinita pero tiene un flow de Londres\nLe gusta las babys y los hombres\nY no quiere hombre!\nLo que quiere son mili, mili\nCuando est\u00e9 bellaka le llegue de una y le haga la dili\nSolo sexo no amor no mezclo los phili\nLe gusta la calle, la corta y los kilis,\nme cogieron preso y me prend\u00ed como phili\nLo que cuenta es el momento hoy vamos joder por si queda poco tiempo\nLo que quiere es alcohol, otro shot, otra vibra vamo a pasarla cabron, vamo a pasarla cabron\nYeah,\npase lo que pase lo que yo quiero es estar contigo, t\u00fa dime cuando, donde que yo me activo,\nvamos a pasarla cabron solamente te digo, t\u00fa erres scorpio beb\u00e9 eso es peligro\nMe sigue\u2026\nPonte el bikini\nMojadita en bikini\nDale ponte perrita\n\nSe pasa en Bimini sol y playa\nHotel pa los mili\nNos pasado la raya subi\u00e9ndome al limit\nPor joder\nSi en la disco te pega en el after yo te lo voy a meter\nT\u00fa est\u00e1s rica lo s\u00e9 abusando del poder\nSi me dan los munchies yo voy a comer\nSi, baby yo te voy a comer\nY si no te vuelvo a ver\nLo que cuenta es el momento\nHoy vamos a joder por si queda poco tiempo\nLo que quiere es alcohol, otro shot ,otra vibra vamo a pasarla cabron , vamo a pasarla cabron\nYeah,\nPase lo que pase lo que yo quiero es estar contigo\nT\u00fa dime cuando, donde que yo me activo\nVamo a pasarla cabron, solo lo que te digo\nT\u00fa eres Scorpio beb\u00e9, eso es peligro\nSi, pero no fue un accidente, te llam\u00e9 con la mente\ndura de espalda, duraste de frente dos shots, tres shots suficientes\nsi, dale v\u00edvela tu no lo dejes que te la cuenten, d\u00e9jalos que hablen beb\u00e9, d\u00e9jalos que\ncomenten\u2026\n\n\n#Jhayco #SCORPIO\n\n\nMusic video by JHAYCO performing SCORPIO.\u00a9 2025 UMG Recordings, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98048",
                "likeCount": "19300",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2244"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CiVFXbKQsO7J23XuzTkIOz1NpX0",
            "id": "hIhY9M5dWB4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T16:00:06Z",
                "channelId": "UClOf1XXinvZsy4wKPAkro2A",
                "title": "Season 19: Haunted Masquerade Official Trailer | Overwatch 2",
                "description": "Masks, Mythics, and mayhem await in Season 19: Haunted Masquerade!\n\nJoin us for this year\u2019s spooktacular Halloween event, Haunted Masquerade! Grab a mask of a fellow teammate and discover new ways to synergize when you use powerful new ability combos.\n\nSojourn, Torbj\u00f6rn, and Hazard are stepping into the Stadium arena this season with exciting new Powers and Items you won\u2019t want to miss. Gadgets are also making their Stadium debut in the Armory, giving you even more ways to power up your Hero and dominate the competition.\n\nGo green or go home with Lifeweaver\u2019s new Divine Druid Mythic Hero Skin which you can unlock by using the 80 Mythic Prisms you earn through the Season 19 Ultimate Battle Pass.\n\nAnd that\u2019s just the beginning! Be on the look out for brand new Shop Bundles, a returning fan-favorite collaboration, and SO much more! See our Season 19 Dev Update for more details: https://youtu.be/ktRThtjqCE8\n\nSeason 19: Haunted Masquerade creeps in on Oct 14!\n\nOverwatch 2 is free to play for everyone on console & PC!\n\n_\nFollow #Overwatch2 for the latest news:\nInstagram: https://www.instagram.com/playoverwatch\nTikTok: https://www.tiktok.com/@overwatch\nTwitter: http://www.twitter.com/playoverwatch \nFacebook: http://www.facebook.com/playoverwatch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIhY9M5dWB4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIhY9M5dWB4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIhY9M5dWB4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIhY9M5dWB4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayOverwatch",
                "tags": [
                    "Overwatch 2",
                    "Overwatch"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Season 19: Haunted Masquerade Official Trailer | Overwatch 2",
                    "description": "Masks, Mythics, and mayhem await in Season 19: Haunted Masquerade!\n\nJoin us for this year\u2019s spooktacular Halloween event, Haunted Masquerade! Grab a mask of a fellow teammate and discover new ways to synergize when you use powerful new ability combos.\n\nSojourn, Torbj\u00f6rn, and Hazard are stepping into the Stadium arena this season with exciting new Powers and Items you won\u2019t want to miss. Gadgets are also making their Stadium debut in the Armory, giving you even more ways to power up your Hero and dominate the competition.\n\nGo green or go home with Lifeweaver\u2019s new Divine Druid Mythic Hero Skin which you can unlock by using the 80 Mythic Prisms you earn through the Season 19 Ultimate Battle Pass.\n\nAnd that\u2019s just the beginning! Be on the look out for brand new Shop Bundles, a returning fan-favorite collaboration, and SO much more! See our Season 19 Dev Update for more details: https://youtu.be/ktRThtjqCE8\n\nSeason 19: Haunted Masquerade creeps in on Oct 14!\n\nOverwatch 2 is free to play for everyone on console & PC!\n\n_\nFollow #Overwatch2 for the latest news:\nInstagram: https://www.instagram.com/playoverwatch\nTikTok: https://www.tiktok.com/@overwatch\nTwitter: http://www.twitter.com/playoverwatch \nFacebook: http://www.facebook.com/playoverwatch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "261299",
                "likeCount": "13300",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1120"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bPjt_tSh9_3wkdMKzlCJFyDle74",
            "id": "vlLgtdcgiJI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T10:01:02Z",
                "channelId": "UCdRx6BjmUwdP7pfGIYPRHaQ",
                "title": "LA EDAD DE LOS METALES - LSMADLH Forever - Episodio 4",
                "description": "\u25baTwitter: https://twitter.com/EvilAFM\n\u25baTwitch.tv: http://www.twitch.tv/alexelcapo\n\nSETUP\nCPU: i9 12900k\nRAM: 64gb DDR5 4400 Corsair\nPlaca: ROG Maximus Z690 Hero\nGPU: Nvidia 4090\n\nTECLADO: Razer Huntsman V3X TKL\nRATON: Razer DeathAdder V3 Pro\nALFOMBRILLA: Razer Sphex V3\nCASCOS: Razer BlackShark V2 Pro\nSILLA: Razer Iskur V2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vlLgtdcgiJI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vlLgtdcgiJI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vlLgtdcgiJI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vlLgtdcgiJI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vlLgtdcgiJI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "alexelcapo",
                "tags": [
                    "alexelcapo",
                    "evilafm",
                    "alexcapo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "LA EDAD DE LOS METALES - LSMADLH Forever - Episodio 4",
                    "description": "\u25baTwitter: https://twitter.com/EvilAFM\n\u25baTwitch.tv: http://www.twitch.tv/alexelcapo\n\nSETUP\nCPU: i9 12900k\nRAM: 64gb DDR5 4400 Corsair\nPlaca: ROG Maximus Z690 Hero\nGPU: Nvidia 4090\n\nTECLADO: Razer Huntsman V3X TKL\nRATON: Razer DeathAdder V3 Pro\nALFOMBRILLA: Razer Sphex V3\nCASCOS: Razer BlackShark V2 Pro\nSILLA: Razer Iskur V2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85971",
                "likeCount": "2431",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "178"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LZsbGwil_fJtzENa7CKm50i-ujQ",
            "id": "ZNrYRadmNIk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T00:00:06Z",
                "channelId": "UCb164jMdHd94O34bASFbI3Q",
                "title": "SE SUPONE \ud83d\ude14\ud83e\udd40 | BLESSD",
                "description": "Esta canci\u00f3n es pa\u2019 esos amores que duelen sin ser nada, pa\u2019 esos momentos cuando ves que la persona que quer\u00edas ya est\u00e1 subiendo historias con otro y t\u00fa solo te quedas mirando, fingiendo que todo est\u00e1 bien mientras por dentro te est\u00e1s rompiendo. Es ese despecho elegante, real, de cuando diste todo y no te dijeron nada, de cuando entiendes que el ciclo se cerr\u00f3 pero igual te cuesta soltar.\n\nLetra SE SUPONE \ud83d\ude14\ud83e\udd40 | BLESSD\n\nSe supone que no tiene por qu\u00e9 doler,\nsi a la final, baby, t\u00fa y yo no somos nada.\nO quiz\u00e1s solo fuimos un capricho\nque ya se le acab\u00f3 la temporada.\n\nVeo que ya est\u00e1s subiendo historias con \u00e9l,\nno s\u00e9 si realmente est\u00e1s enamorada.\nAhora entiendo por qu\u00e9, cuando confes\u00e9 lo que sent\u00eda,\nnunca me dijiste nada.\n\nY espero que donde est\u00e9s, baby, est\u00e9s bien,\ny te acuerdes de m\u00ed\ny de los besos que dej\u00e9 en tu piel.\n\nMe mataste el alma cuando vi\nque alguien robaba tus besos.\nTe vi enamorada y supe\nque no habr\u00eda regreso.\n\nY eso no lo curo con peso ni exceso,\nt\u00fa cerraste un ciclo, me hiciste el duelo,\ny yo aqu\u00ed sigo con estos celos.\nPor fuera r\u00edo y adentro muerto,\nfingiendo que todo esto est\u00e1 melo.\n\nPero nada, nada es as\u00ed,\nnada es igual...\npensando en ti, en ti.\n\nSe supone que no tiene por qu\u00e9 doler,\nsi a la final, baby, t\u00fa y yo no somos nada.\nO quiz\u00e1s solo fuimos un capricho\nque ya se le acab\u00f3 la temporada.\n\nVeo que ya est\u00e1s subiendo historias con \u00e9l,\nno s\u00e9 si realmente est\u00e1s enamorada.\nAhora entiendo por qu\u00e9, cuando confes\u00e9 lo que sent\u00eda,\nnunca me dijiste nada.\n\nY espero que donde est\u00e9s, baby, est\u00e9s bien,\ny te acuerdes de m\u00ed\ny de los besos que dej\u00e9 en tu piel.\n\n\n\u27a4 SUBSCRIBETE  para ver mis nuevos videos aqu\u00ed \n          https://Blessd.lnk.to/BlessdYoutube\n\nS\u00edgueme en mis Redes Sociales:  \n\u27a4 Instagram https://Blessd.lnk.to/Instagram\n\u27a4 Facebook https://Blessd.lnk.to/Facebook\n\n\u00a9 2025 Todos Los Derechos Reservados",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZNrYRadmNIk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZNrYRadmNIk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZNrYRadmNIk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZNrYRadmNIk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZNrYRadmNIk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLESSD EL BENDITO \ud83d\udc99",
                "tags": [
                    "se supone",
                    "se supone blessd",
                    "se supone blessed",
                    "se supone que no tiene porque doler",
                    "blessd se supone que no tiene que doler",
                    "se supone que no tiene porque doler blessd",
                    "bless se supone",
                    "blessd se supone",
                    "blessd"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "SE SUPONE \ud83d\ude14\ud83e\udd40 | BLESSD",
                    "description": "Esta canci\u00f3n es pa\u2019 esos amores que duelen sin ser nada, pa\u2019 esos momentos cuando ves que la persona que quer\u00edas ya est\u00e1 subiendo historias con otro y t\u00fa solo te quedas mirando, fingiendo que todo est\u00e1 bien mientras por dentro te est\u00e1s rompiendo. Es ese despecho elegante, real, de cuando diste todo y no te dijeron nada, de cuando entiendes que el ciclo se cerr\u00f3 pero igual te cuesta soltar.\n\nLetra SE SUPONE \ud83d\ude14\ud83e\udd40 | BLESSD\n\nSe supone que no tiene por qu\u00e9 doler,\nsi a la final, baby, t\u00fa y yo no somos nada.\nO quiz\u00e1s solo fuimos un capricho\nque ya se le acab\u00f3 la temporada.\n\nVeo que ya est\u00e1s subiendo historias con \u00e9l,\nno s\u00e9 si realmente est\u00e1s enamorada.\nAhora entiendo por qu\u00e9, cuando confes\u00e9 lo que sent\u00eda,\nnunca me dijiste nada.\n\nY espero que donde est\u00e9s, baby, est\u00e9s bien,\ny te acuerdes de m\u00ed\ny de los besos que dej\u00e9 en tu piel.\n\nMe mataste el alma cuando vi\nque alguien robaba tus besos.\nTe vi enamorada y supe\nque no habr\u00eda regreso.\n\nY eso no lo curo con peso ni exceso,\nt\u00fa cerraste un ciclo, me hiciste el duelo,\ny yo aqu\u00ed sigo con estos celos.\nPor fuera r\u00edo y adentro muerto,\nfingiendo que todo esto est\u00e1 melo.\n\nPero nada, nada es as\u00ed,\nnada es igual...\npensando en ti, en ti.\n\nSe supone que no tiene por qu\u00e9 doler,\nsi a la final, baby, t\u00fa y yo no somos nada.\nO quiz\u00e1s solo fuimos un capricho\nque ya se le acab\u00f3 la temporada.\n\nVeo que ya est\u00e1s subiendo historias con \u00e9l,\nno s\u00e9 si realmente est\u00e1s enamorada.\nAhora entiendo por qu\u00e9, cuando confes\u00e9 lo que sent\u00eda,\nnunca me dijiste nada.\n\nY espero que donde est\u00e9s, baby, est\u00e9s bien,\ny te acuerdes de m\u00ed\ny de los besos que dej\u00e9 en tu piel.\n\n\n\u27a4 SUBSCRIBETE  para ver mis nuevos videos aqu\u00ed \n          https://Blessd.lnk.to/BlessdYoutube\n\nS\u00edgueme en mis Redes Sociales:  \n\u27a4 Instagram https://Blessd.lnk.to/Instagram\n\u27a4 Facebook https://Blessd.lnk.to/Facebook\n\n\u00a9 2025 Todos Los Derechos Reservados"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "223214",
                "likeCount": "34670",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2192"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oA_AiO1L6Niveite1FUiN70tnRA",
            "id": "m-pQBgRsXJI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T04:01:05Z",
                "channelId": "UC2PeMPA8PAOp-bynLoCeMLA",
                "title": "Dan Heng \u2022 Permansor Terrae Character Trailer: \"Home\" | Honkai: Star Rail",
                "description": "The vigilant shall turn the tide. Shed the scales of the past, metamorphose, and ascend. \"Because of them, I have never lost my way home.\"\n\nEnglish Voice:\nDan Heng \u2022 Permansor Terrae \u2014 Nicholas Leung\n\nDownload the Game\nhttps://hoyo.link/nP2rQEMM1\n\nFollow us to get the latest info.\nHoYoLAB: https://www.hoyolab.com/accountCenter/postList?id=172534910\nFacebook: https://www.facebook.com/HonkaiStarRail/\nX: https://twitter.com/honkaistarrail\nDiscord: https://discord.gg/honkaistarrail\nInstagram: https://www.instagram.com/honkaistarrail/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@honkaistarrail_official\nReddit: https://www.reddit.com/r/HonkaiStarRail/\n\n#HonkaiStarRail\n#StarRail\n#DanHengPT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m-pQBgRsXJI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m-pQBgRsXJI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m-pQBgRsXJI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m-pQBgRsXJI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m-pQBgRsXJI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Honkai: Star Rail",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Dan Heng \u2022 Permansor Terrae Character Trailer: \"Home\" | Honkai: Star Rail",
                    "description": "The vigilant shall turn the tide. Shed the scales of the past, metamorphose, and ascend. \"Because of them, I have never lost my way home.\"\n\nEnglish Voice:\nDan Heng \u2022 Permansor Terrae \u2014 Nicholas Leung\n\nDownload the Game\nhttps://hoyo.link/nP2rQEMM1\n\nFollow us to get the latest info.\nHoYoLAB: https://www.hoyolab.com/accountCenter/postList?id=172534910\nFacebook: https://www.facebook.com/HonkaiStarRail/\nX: https://twitter.com/honkaistarrail\nDiscord: https://discord.gg/honkaistarrail\nInstagram: https://www.instagram.com/honkaistarrail/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@honkaistarrail_official\nReddit: https://www.reddit.com/r/HonkaiStarRail/\n\n#HonkaiStarRail\n#StarRail\n#DanHengPT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "134267",
                "likeCount": "23963",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1426"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8TyVlS4jeZhw0jfDg5Xz7lu50O4",
            "id": "3q4LGzK_zfk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T19:07:43Z",
                "channelId": "UCFR2oaNj02WnXkOgLH0iqOA",
                "title": "Estoy de baj\u00f3n... el developer est\u00e1 nerfeando mi parque \u2022 \u2728\ufe0fESCROTOLAND\u2728\ufe0f #4",
                "description": "\ud83d\udd34 Convi\u00e9rtete en miembro de este canal y hazte un calvo oficial: https://www.youtube.com/channel/UCFR2oaNj02WnXkOgLH0iqOA/join  \n\n\u2022\u2022\u2022 MIS REDES SOCIALES \u2022\u2022\u2022 \n\ud83d\udfe3 TWITCH \u25ba   https://www.twitch.tv/auronplay/\n\ud83d\udfe4 INSTAGRAM \u25ba   https://www.instagram.com/auronplay/  \n\u26ab\ufe0f TWITTER \u25ba   https://www.twitter.com/auronplay  \n\ud83d\udd35 DISCORD \u25ba   https://discord.gg/auroners\n\ud83d\udfe0 REDDIT \u25ba   https://www.reddit.com/r/AuronPlay/\n\n\u2022\u2022\u2022 GU\u00cdA DEL V\u00cdDEO \u2022\u2022\u2022\n00:00:00 INTRO\n00:00:21 INICIO\n00:31:21 ENCONTRAMOS UN GLITCH\n01:03:50 DESPEDIDA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3q4LGzK_zfk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3q4LGzK_zfk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3q4LGzK_zfk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3q4LGzK_zfk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Auron",
                "tags": [
                    "Auron",
                    "AuronPlay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "Estoy de baj\u00f3n... el developer est\u00e1 nerfeando mi parque \u2022 \u2728\ufe0fESCROTOLAND\u2728\ufe0f #4",
                    "description": "\ud83d\udd34 Convi\u00e9rtete en miembro de este canal y hazte un calvo oficial: https://www.youtube.com/channel/UCFR2oaNj02WnXkOgLH0iqOA/join  \n\n\u2022\u2022\u2022 MIS REDES SOCIALES \u2022\u2022\u2022 \n\ud83d\udfe3 TWITCH \u25ba   https://www.twitch.tv/auronplay/\n\ud83d\udfe4 INSTAGRAM \u25ba   https://www.instagram.com/auronplay/  \n\u26ab\ufe0f TWITTER \u25ba   https://www.twitter.com/auronplay  \n\ud83d\udd35 DISCORD \u25ba   https://discord.gg/auroners\n\ud83d\udfe0 REDDIT \u25ba   https://www.reddit.com/r/AuronPlay/\n\n\u2022\u2022\u2022 GU\u00cdA DEL V\u00cdDEO \u2022\u2022\u2022\n00:00:00 INTRO\n00:00:21 INICIO\n00:31:21 ENCONTRAMOS UN GLITCH\n01:03:50 DESPEDIDA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "292174",
                "likeCount": "13478",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "388"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G_KaMTUPsbxCuHeWfYHyb60WBdw",
            "id": "1FcTqqDzrYw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T22:00:26Z",
                "channelId": "UCDwAyTLE46TVi5WeajMpUOg",
                "title": "Martin - Nuevos Recuerdos (Video Oficial)",
                "description": "Nuevos Recuerdos, ya disponible para descarga y streaming:\nhttps://Martin.lnk.to/NuevosRecuerdosvp\n\nhttps://www.instagram.com/martinurrrutia/\nhttps://www.tiktok.com/@_martinurrutia\n\nLetra / Lyrics \n\nSe trata de acumular recuerdos \nLos voy a necesitar en el siguiente trayecto\nSe trata de guardar fragmentos en mi mano \ncomo amuletos\n\nRecuerdos medio borrados, recuerdos\nde esta misma ma\u00f1ana, recuerdos\u2026\n\nRecuerdos que algunas de vosotras me hab\u00e9is contado\ny los recuerdo \nMis amuletos \n\nEl tama\u00f1o de las moras que cogimos\nDos toallas sec\u00e1ndose juntas \n\nUna herida que no paraba de sangrar\nSujeto fuerte esos recuerdos \npara no perder ninguno\n\n(Entro y me cuelgo, sobrevuelo)\n\nEntro por la ventana y me cuelgo de una l\u00e1mpara. Sobrevuelo un abismo entre dos edificios. \n\n(Caigo y reboto, me deslizo)\n\nCaigo en un pozo reboto y supero el oto\u00f1o. Me deslizo por una s\u00e1bana y alcanzo el fin de semana.\n\nSujeto fuerte mis amuletos, nuevos recuerdos\nSujeto fuerte mis amuletos, nuevos recuerdos, nuevos recuerdos\n\nLa sangre y las moras han manchado las dos toallas \ny una ola se les ha llevado\n\nTodo mezclado\nMis preciosos recuerdos deshechos\nMis amuletos\n\nHay que volver a empezar de cero    \nTengo que hacerme con nuevos recuerdos\n\nOlvidarse de algo tambi\u00e9n podr\u00eda ser hermoso \nSer\u00e1 como ensanchar el mundo \n(Y) hacer sitio al futuro \n\n(Entro y me cuelgo, sobrevuelo)\n\nEntro por la ventana y alcanzo el fin de semana.\n\n(Caigo y reboto, me deslizo)\n\nEntro por la ventana y alcanzo el fin de semana.\n\nSujeto fuerte mis amuletos, nuevos recuerdos\nSujeto fuerte mis amuletos, nuevos recuerdos, nuevos recuerdos\n\nHay que volver a empezar de nuevo\nVoy a atrapar recuerdos nuevos\n\n#Martin #NuevosRecuerdos\n\n@martinurrutiahoras\n\nMusic video by Martin performing Nuevos Recuerdos.\u00a9 2025 Universal Music Spain, S.L.U.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1FcTqqDzrYw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1FcTqqDzrYw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1FcTqqDzrYw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1FcTqqDzrYw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1FcTqqDzrYw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MartinUrrutiaVEVO",
                "tags": [
                    "Martin",
                    "Universal Music Spain S.L.",
                    "Latin Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Martin - Nuevos Recuerdos (Video Oficial)",
                    "description": "Nuevos Recuerdos, ya disponible para descarga y streaming:\nhttps://Martin.lnk.to/NuevosRecuerdosvp\n\nhttps://www.instagram.com/martinurrrutia/\nhttps://www.tiktok.com/@_martinurrutia\n\nLetra / Lyrics \n\nSe trata de acumular recuerdos \nLos voy a necesitar en el siguiente trayecto\nSe trata de guardar fragmentos en mi mano \ncomo amuletos\n\nRecuerdos medio borrados, recuerdos\nde esta misma ma\u00f1ana, recuerdos\u2026\n\nRecuerdos que algunas de vosotras me hab\u00e9is contado\ny los recuerdo \nMis amuletos \n\nEl tama\u00f1o de las moras que cogimos\nDos toallas sec\u00e1ndose juntas \n\nUna herida que no paraba de sangrar\nSujeto fuerte esos recuerdos \npara no perder ninguno\n\n(Entro y me cuelgo, sobrevuelo)\n\nEntro por la ventana y me cuelgo de una l\u00e1mpara. Sobrevuelo un abismo entre dos edificios. \n\n(Caigo y reboto, me deslizo)\n\nCaigo en un pozo reboto y supero el oto\u00f1o. Me deslizo por una s\u00e1bana y alcanzo el fin de semana.\n\nSujeto fuerte mis amuletos, nuevos recuerdos\nSujeto fuerte mis amuletos, nuevos recuerdos, nuevos recuerdos\n\nLa sangre y las moras han manchado las dos toallas \ny una ola se les ha llevado\n\nTodo mezclado\nMis preciosos recuerdos deshechos\nMis amuletos\n\nHay que volver a empezar de cero    \nTengo que hacerme con nuevos recuerdos\n\nOlvidarse de algo tambi\u00e9n podr\u00eda ser hermoso \nSer\u00e1 como ensanchar el mundo \n(Y) hacer sitio al futuro \n\n(Entro y me cuelgo, sobrevuelo)\n\nEntro por la ventana y alcanzo el fin de semana.\n\n(Caigo y reboto, me deslizo)\n\nEntro por la ventana y alcanzo el fin de semana.\n\nSujeto fuerte mis amuletos, nuevos recuerdos\nSujeto fuerte mis amuletos, nuevos recuerdos, nuevos recuerdos\n\nHay que volver a empezar de nuevo\nVoy a atrapar recuerdos nuevos\n\n#Martin #NuevosRecuerdos\n\n@martinurrutiahoras\n\nMusic video by Martin performing Nuevos Recuerdos.\u00a9 2025 Universal Music Spain, S.L.U."
                },
                "defaultAudioLanguage": "und"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18034",
                "likeCount": "3524",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "408"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9JS8vbOnILhzfPFYFGn_e5xR-0s",
            "id": "gpnizY19kEM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T15:59:59Z",
                "channelId": "UC1Myj674wRVXB9I4c6Hm5zA",
                "title": "Pluribus \u2014 Official Teaser | Apple TV+",
                "description": "Join us, Carol. Pluribus premieres November 7 on Apple TV+ https://apple.co/_Pluribus\n\nSubscribe to Apple TV\u2019s YouTube channel: https://apple.co/AppleTVYouTube\n\nFollow Apple TV:\nInstagram: https://instagram.com/AppleTV\nTikTok: https://tiktok.com/@AppleTV\nFacebook: https://facebook.com/AppleTV\nX: https://X.com/AppleTV\nGiphy: https://giphy.com/AppleTV\n\nFollow Apple Films:\nInstagram: https://instagram.com/AppleFilms\nX: https://X.com/AppleFilms\n\nMore from Apple TV: https://apple.co/32qgOEJ\n\nApple TV+ is a streaming service with original stories from the most creative minds in TV and film. Watch now on the Apple TV app: https://apple.co/_AppleTVapp Subscription required for Apple TV+\n\n#Pluribus #Teaser #AppleTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gpnizY19kEM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gpnizY19kEM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gpnizY19kEM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gpnizY19kEM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gpnizY19kEM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Apple TV",
                "tags": [
                    "pluribus",
                    "teaser",
                    "official teaser",
                    "pluribus teaser",
                    "teaser pluribus",
                    "official trailer",
                    "teaser trailer",
                    "trailer",
                    "pluribus trailer",
                    "vince gilligan",
                    "vince gilligan apple tv",
                    "apple tv vince gilligan",
                    "breaking bad",
                    "breaking bad vince gilligan",
                    "rhea seehorn",
                    "rhea seehorn apple tv",
                    "better call saul",
                    "diane mercer",
                    "jenn carroll",
                    "series",
                    "show",
                    "pluribus apple tv",
                    "apple tv pluribus",
                    "apple tv",
                    "apple",
                    "tv",
                    "apple tv+",
                    "apple tv series",
                    "apple tv app",
                    "apple original",
                    "science fiction",
                    "scifi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Pluribus \u2014 Official Teaser | Apple TV+",
                    "description": "Join us, Carol. Pluribus premieres November 7 on Apple TV+ https://apple.co/_Pluribus\n\nSubscribe to Apple TV\u2019s YouTube channel: https://apple.co/AppleTVYouTube\n\nFollow Apple TV:\nInstagram: https://instagram.com/AppleTV\nTikTok: https://tiktok.com/@AppleTV\nFacebook: https://facebook.com/AppleTV\nX: https://X.com/AppleTV\nGiphy: https://giphy.com/AppleTV\n\nFollow Apple Films:\nInstagram: https://instagram.com/AppleFilms\nX: https://X.com/AppleFilms\n\nMore from Apple TV: https://apple.co/32qgOEJ\n\nApple TV+ is a streaming service with original stories from the most creative minds in TV and film. Watch now on the Apple TV app: https://apple.co/_AppleTVapp Subscription required for Apple TV+\n\n#Pluribus #Teaser #AppleTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "277117",
                "likeCount": "9452",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "550"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gES1fHMFZBqrWF1pi52JRPt4XhY",
            "id": "Boayuhc8U3g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T18:30:06Z",
                "channelId": "UCi7TVXyvrIwqeS9tfYD8UDA",
                "title": "FUT DRAFT PERO SIN QU\u00cdMICA Y PASA ESTO ... (EA FC 26) DjMaRiiO",
                "description": "\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/djmariio\n\u279cTIENDA ULTIMATE MOSTOLES: https://ultimatemostoles.store/\n\u279cCAMISETA OFICIAL ULTIMATE MOSTOLES: https://store.kingsleague.pro/collections/ultimate-mostoles\n\u279cTikTok: https://www.tiktok.com/@djmariio\n\u279cINSTAGRAM: https://instagram.com/DjMaRiiO\n\u279cTWITTER: http://www.twitter.com/DjMaRiiO\n\u279cDISCORD: https://discord.gg/DjMaRiiO\n\u279cCanal Secundario: http://www.youtube.com/DjMaRiiOHD\n\u279cEditor: https://www.youtube.com/ManuGP\n\n\u25baSUSCR\u00cdBETE AQU\u00cd: http://goo.gl/Fd9Cwb\n\u25baHazte MIEMBRO aqu\u00ed: https://goo.gl/ey73W1\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\u25baDjMaRiiO vs CRISTIANO RONALDO: https://goo.gl/v8m1Bz\n\u25baDjMaRiiO & LEO MESSI: https://goo.gl/SA9Wgk\n\u25baMI VIAJE CON EL REAL MADRID: https://goo.gl/FAjJrq\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nFIFA 26 EN DIRECTO normalmente, con mis trucos y consejos entre buenos lloros, os ense\u00f1o como ganar todos los partidos de FIFA 25 con 20-0 en FUT Champions \nMejor equipo de FIFA 26 ?\nMejor plantilla de FIFA 26 ?\nMejores sobres de FIFA 26 ?\nMejor jugador de FIFA 26 ?\nMejores goles de FIFA 26 ?\nMejores SBC de FIFA 26 ?\nLo tienes TODO en este canal y OJO porque se viene sorpresa en FIFA 27 ... perd\u00f3n, EA SPORTS FC 27\n\n\n\n\u25baMENSAJES DE VOZ EN PANTALLA: https://streamlabs.com/djmariio3\n(3\u20ac para evitar demasiado spam) \n\ud83d\udd34\n\nhttps://www.twitch.tv/subs/djmariio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Boayuhc8U3g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Boayuhc8U3g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Boayuhc8U3g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Boayuhc8U3g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Boayuhc8U3g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DjMaRiiO",
                "tags": [
                    "djmariio",
                    "djmario",
                    "djmarrio",
                    "djmarioo",
                    "dj",
                    "mario",
                    "mariio",
                    "fut",
                    "fifa",
                    "futdraft",
                    "draft",
                    "plantilla",
                    "discard",
                    "challenge",
                    "pack",
                    "opening",
                    "handicap",
                    "pc",
                    "espa\u00f1ol",
                    "trucos",
                    "spain",
                    "spanish",
                    "el camino",
                    "MODO HISTORIA",
                    "PS5",
                    "PS4",
                    "ea sports fc",
                    "kings league",
                    "kings league oficial",
                    "ultimate mostoles",
                    "fc 25 modo carrera",
                    "fifa 25 modo carrera",
                    "fc 25 ultimate team",
                    "fc 25 gratis",
                    "fc 25 nintento switch",
                    "fut 25",
                    "fifa 25",
                    "25",
                    "ea sports fc 25",
                    "fifa 25 ps4",
                    "fc 25 ps4",
                    "fc 25 djmariio",
                    "fc 26",
                    "ea sports fc 26",
                    "la cobra",
                    "debates"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "FUT DRAFT PERO SIN QU\u00cdMICA Y PASA ESTO ... (EA FC 26) DjMaRiiO",
                    "description": "\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/djmariio\n\u279cTIENDA ULTIMATE MOSTOLES: https://ultimatemostoles.store/\n\u279cCAMISETA OFICIAL ULTIMATE MOSTOLES: https://store.kingsleague.pro/collections/ultimate-mostoles\n\u279cTikTok: https://www.tiktok.com/@djmariio\n\u279cINSTAGRAM: https://instagram.com/DjMaRiiO\n\u279cTWITTER: http://www.twitter.com/DjMaRiiO\n\u279cDISCORD: https://discord.gg/DjMaRiiO\n\u279cCanal Secundario: http://www.youtube.com/DjMaRiiOHD\n\u279cEditor: https://www.youtube.com/ManuGP\n\n\u25baSUSCR\u00cdBETE AQU\u00cd: http://goo.gl/Fd9Cwb\n\u25baHazte MIEMBRO aqu\u00ed: https://goo.gl/ey73W1\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\u25baDjMaRiiO vs CRISTIANO RONALDO: https://goo.gl/v8m1Bz\n\u25baDjMaRiiO & LEO MESSI: https://goo.gl/SA9Wgk\n\u25baMI VIAJE CON EL REAL MADRID: https://goo.gl/FAjJrq\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nFIFA 26 EN DIRECTO normalmente, con mis trucos y consejos entre buenos lloros, os ense\u00f1o como ganar todos los partidos de FIFA 25 con 20-0 en FUT Champions \nMejor equipo de FIFA 26 ?\nMejor plantilla de FIFA 26 ?\nMejores sobres de FIFA 26 ?\nMejor jugador de FIFA 26 ?\nMejores goles de FIFA 26 ?\nMejores SBC de FIFA 26 ?\nLo tienes TODO en este canal y OJO porque se viene sorpresa en FIFA 27 ... perd\u00f3n, EA SPORTS FC 27\n\n\n\n\u25baMENSAJES DE VOZ EN PANTALLA: https://streamlabs.com/djmariio3\n(3\u20ac para evitar demasiado spam) \n\ud83d\udd34\n\nhttps://www.twitch.tv/subs/djmariio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99600",
                "likeCount": "5309",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "112"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mvIJvRg-eSLh4mJckyZTtq2vZi4",
            "id": "nctxJ4qi3Ws",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T22:01:04Z",
                "channelId": "UCj0bxVhDQ39Cy1PU2Kqmxwg",
                "title": "Leiva - Hasta que me quede sin voz (Video Oficial)",
                "description": "Escucha m\u00e1s Leiva:\nSpotify:https://open.spotify.com/artist/5Hsv8dUHHOdnn72q4XIVz7\nAmazon Music: https://music.amazon.es/artists/B008LH4OC4/leiva\nApple Music: https://music.apple.com/es/artist/leiva/175437307\nYouTube Music: https://www.youtube.com/channel/UCOZYjbxT6rsbxHwa6aub5LA\n\nSigue A Leiva:\nInstagram: https://www.instagram.com/leivaoficial_/ \nFacebook: https://www.facebook.com/Leiva.Official/ \nTwitter: https://twitter.com/Leiva_Oficial \nWeb: https://www.leivaweb.es/  \n \nLetra:\n\nExtra\u00f1o tanto nuestros a\u00f1os salvajes \nTumbados en la tempestad \nAhora s\u00f3lo vivo envuelto en org\u00edas de selfies  \nRevirtiendo depresiones post gira \nSorteando la hiperrealidad \nEmpachado de homicidas chiflados en Netflix \nNo he dormido de un tir\u00f3n desde hace meses \nMi cuesti\u00f3n con el alcohol crece \nSer\u00e1 que necesito ayuda \nLo he pensado varias veces \nSiempre hay una buena excusa  \nY no me convence \nSerial Killers, masa madre \nTik toks y su puta madre \nEl mundo de hoy no me pertenece \nS\u00f3lo es una suerte de manicomio m\u00edo \nLo que alcanzo a ver con un solo ojo \nEs suficiente realidad \nInsaciable mundo herido de egos y odios \nMira los buitres esquilmando el negocio \nA m\u00ed todo me suena igual \nUn algoritmo acelerando el latido  \ncausando destrozos \nLos neones nunca son lo que parecen \nMi terror antes del show crece \nSer\u00e1 que rozo la locura \nLo he pensado varias veces \nSon mis picos de amargura y cuentas pendientes \nSerial Killers, masa madre \nTik toks y su puta madre \nEl mundo de hoy no me pertenece \nS\u00f3lo es una suerte de manicomio m\u00edo \nSiempre esas voces, esas voces-fantasma \nHe andado desquiciado de m\u00e1s \nD\u00e1ndome la espalda \nSiempre esas voces, esas voces fantasma \nCreo que tengo que frenar \nTomarlo con calma \nSiempre esas voces, esas voces fantasma \n\n CR\u00c9DITOS \u2013 GRABACI\u00d3N \n\nLetra y m\u00fasica: Leiva \nBater\u00eda, guitarra ac\u00fastica, voz y\u202fpercusi\u00f3n:\u202fLeiva \nPiano,\u202fHammond y\u202fvoces: C\u00e9sar Pop \nBajo y\u202fvoces: Mateo Sujatovich \nGuitarra el\u00e9ctrica y\u202fvoces: Juancho Sidecars \n\nProducido por Leiva \nGrabado en Sonic Ranch, Tornillo (Texas) \nIngeniero de grabaci\u00f3n y mezcla: Gerardo \"Jerry\" Ord\u00f3\u00f1ez \nAsistentes de grabaci\u00f3n:\u202fJoshua San Martin / Mario Ram\u00edrez \nMastering de \u00d3scar Clavel en Bah\u00eda Estudios \nProductor ejecutivo Paco L\u00f3pez \nCoordinaci\u00f3n de proyecto: Paz Vila\u202f \n\n(p) y (c) Sony Music Entertaintment Espa\u00f1a SL \n\nUniversal Music Publishing",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nctxJ4qi3Ws/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nctxJ4qi3Ws/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nctxJ4qi3Ws/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nctxJ4qi3Ws/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nctxJ4qi3Ws/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LeivaVEVO",
                "tags": [
                    "Emotional",
                    "Hasta que me quede sin voz",
                    "Leiva",
                    "Nostalgic",
                    "Pop Rock",
                    "Romantic",
                    "Single"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Leiva - Hasta que me quede sin voz (Video Oficial)",
                    "description": "Escucha m\u00e1s Leiva:\nSpotify:https://open.spotify.com/artist/5Hsv8dUHHOdnn72q4XIVz7\nAmazon Music: https://music.amazon.es/artists/B008LH4OC4/leiva\nApple Music: https://music.apple.com/es/artist/leiva/175437307\nYouTube Music: https://www.youtube.com/channel/UCOZYjbxT6rsbxHwa6aub5LA\n\nSigue A Leiva:\nInstagram: https://www.instagram.com/leivaoficial_/ \nFacebook: https://www.facebook.com/Leiva.Official/ \nTwitter: https://twitter.com/Leiva_Oficial \nWeb: https://www.leivaweb.es/  \n \nLetra:\n\nExtra\u00f1o tanto nuestros a\u00f1os salvajes \nTumbados en la tempestad \nAhora s\u00f3lo vivo envuelto en org\u00edas de selfies  \nRevirtiendo depresiones post gira \nSorteando la hiperrealidad \nEmpachado de homicidas chiflados en Netflix \nNo he dormido de un tir\u00f3n desde hace meses \nMi cuesti\u00f3n con el alcohol crece \nSer\u00e1 que necesito ayuda \nLo he pensado varias veces \nSiempre hay una buena excusa  \nY no me convence \nSerial Killers, masa madre \nTik toks y su puta madre \nEl mundo de hoy no me pertenece \nS\u00f3lo es una suerte de manicomio m\u00edo \nLo que alcanzo a ver con un solo ojo \nEs suficiente realidad \nInsaciable mundo herido de egos y odios \nMira los buitres esquilmando el negocio \nA m\u00ed todo me suena igual \nUn algoritmo acelerando el latido  \ncausando destrozos \nLos neones nunca son lo que parecen \nMi terror antes del show crece \nSer\u00e1 que rozo la locura \nLo he pensado varias veces \nSon mis picos de amargura y cuentas pendientes \nSerial Killers, masa madre \nTik toks y su puta madre \nEl mundo de hoy no me pertenece \nS\u00f3lo es una suerte de manicomio m\u00edo \nSiempre esas voces, esas voces-fantasma \nHe andado desquiciado de m\u00e1s \nD\u00e1ndome la espalda \nSiempre esas voces, esas voces fantasma \nCreo que tengo que frenar \nTomarlo con calma \nSiempre esas voces, esas voces fantasma \n\n CR\u00c9DITOS \u2013 GRABACI\u00d3N \n\nLetra y m\u00fasica: Leiva \nBater\u00eda, guitarra ac\u00fastica, voz y\u202fpercusi\u00f3n:\u202fLeiva \nPiano,\u202fHammond y\u202fvoces: C\u00e9sar Pop \nBajo y\u202fvoces: Mateo Sujatovich \nGuitarra el\u00e9ctrica y\u202fvoces: Juancho Sidecars \n\nProducido por Leiva \nGrabado en Sonic Ranch, Tornillo (Texas) \nIngeniero de grabaci\u00f3n y mezcla: Gerardo \"Jerry\" Ord\u00f3\u00f1ez \nAsistentes de grabaci\u00f3n:\u202fJoshua San Martin / Mario Ram\u00edrez \nMastering de \u00d3scar Clavel en Bah\u00eda Estudios \nProductor ejecutivo Paco L\u00f3pez \nCoordinaci\u00f3n de proyecto: Paz Vila\u202f \n\n(p) y (c) Sony Music Entertaintment Espa\u00f1a SL \n\nUniversal Music Publishing"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22885",
                "likeCount": "2280",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "164"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A65821Z2vZyOhVg7bRnf-FWh1yI",
            "id": "PxK4Cm7eIbw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T20:38:16Z",
                "channelId": "UCfcMOg-ncqU8tXd1FKVbkZw",
                "title": "\u2694\ufe0f TRAILER 'El Caballero de los Siete Reinos' \ud83d\udc32 | TODO EXPLICADO [Sin spoilers]",
                "description": "Reacci\u00f3n y an\u00e1lisis del trailer de 'El Caballero de los Siete Reinos'\n\n\u25b6\ufe0ePATREON: https://www.patreon.com/cronicasdeponiente\n\u25b6\ufe0eEmail: cronicasderhosgobel@gmail.com\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://www.twitter.com/DaniAbades\n\u25b6\ufe0eInstagram: https://www.instagram.com/DaniAbades/\n\nLista de reproducci\u00f3n con el contenido de House of the Dragon: https://www.youtube.com/watch?v=QMFwMNUdV4s&list=PLPJEeupJdag3PF3SMhrmcb6Dk4tuU_8-n\n\n\ud83d\udd25\u00bfSi os gustan las CAMISETAS que uso en el canal?\ud83d\udd25\nUSA TU CODIGO: \"MAGLOR\" EN PAMPLING.COM\n\u27a1\ufe0f Entra en http://pampling.com/ofertas\n\u27a1\ufe0f Elige tus camisetas \ud83d\udc4c\n\u27a1\ufe0f Usa el c\u00f3digo MAGLOR \ud83e\udde2 durante la compra\n\u27a1\ufe0f Y ll\u00e9vate unos calcetines GRATIS\u2694\ufe0f\n\n (No olvides de meterlos antes en tu cesta!!?\n\u00bfHacen env\u00edos a LATAM tambi\u00e9n\ud83e\uddd0? \u00a1YES! \ud83d\udc4d\n\n-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n#AKnightOfTheSevenKingdoms, #HouseoftheDragon, #JuegodeTronos, #GameOf Thrones, #LaCasadelDragon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PxK4Cm7eIbw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PxK4Cm7eIbw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PxK4Cm7eIbw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PxK4Cm7eIbw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PxK4Cm7eIbw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maglor",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\u2694\ufe0f TRAILER 'El Caballero de los Siete Reinos' \ud83d\udc32 | TODO EXPLICADO [Sin spoilers]",
                    "description": "Reacci\u00f3n y an\u00e1lisis del trailer de 'El Caballero de los Siete Reinos'\n\n\u25b6\ufe0ePATREON: https://www.patreon.com/cronicasdeponiente\n\u25b6\ufe0eEmail: cronicasderhosgobel@gmail.com\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://www.twitter.com/DaniAbades\n\u25b6\ufe0eInstagram: https://www.instagram.com/DaniAbades/\n\nLista de reproducci\u00f3n con el contenido de House of the Dragon: https://www.youtube.com/watch?v=QMFwMNUdV4s&list=PLPJEeupJdag3PF3SMhrmcb6Dk4tuU_8-n\n\n\ud83d\udd25\u00bfSi os gustan las CAMISETAS que uso en el canal?\ud83d\udd25\nUSA TU CODIGO: \"MAGLOR\" EN PAMPLING.COM\n\u27a1\ufe0f Entra en http://pampling.com/ofertas\n\u27a1\ufe0f Elige tus camisetas \ud83d\udc4c\n\u27a1\ufe0f Usa el c\u00f3digo MAGLOR \ud83e\udde2 durante la compra\n\u27a1\ufe0f Y ll\u00e9vate unos calcetines GRATIS\u2694\ufe0f\n\n (No olvides de meterlos antes en tu cesta!!?\n\u00bfHacen env\u00edos a LATAM tambi\u00e9n\ud83e\uddd0? \u00a1YES! \ud83d\udc4d\n\n-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n#AKnightOfTheSevenKingdoms, #HouseoftheDragon, #JuegodeTronos, #GameOf Thrones, #LaCasadelDragon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12490",
                "likeCount": "1647",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "79"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yGuD6szJzPa_t355U-Wof85cqSs",
            "id": "JpDeuKaDLqI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-07T19:27:28Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "LA NUEVA EVO DE CLASH ROYALE\u00a0ES...",
                "description": "SUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/fu8q9rxE-i0\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpDeuKaDLqI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpDeuKaDLqI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpDeuKaDLqI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpDeuKaDLqI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpDeuKaDLqI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "la nueva evo",
                    "clash royale",
                    "ej\u00e9rcito de esqueletos",
                    "thegrefg",
                    "grefg"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "LA NUEVA EVO DE CLASH ROYALE\u00a0ES...",
                    "description": "SUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/fu8q9rxE-i0\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "835495",
                "likeCount": "34965",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1487"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_lIMPsL22EhjkDXP_t664V2sp4Y",
            "id": "ko70cExuzZM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-05T23:00:06Z",
                "channelId": "UCqECaJ8Gagnn7YCbPEzWH6g",
                "title": "Taylor Swift - The Fate of Ophelia (Official Music Video)",
                "description": "The official music video for \u201cThe Fate of Ophelia\u201d\n\nStream/download \u2018The Life of a Showgirl\u2019: https://taylor.lnk.to/TSTheLifeofaShowgirl\n\n\u25baSubscribe to Taylor Swift on YouTube: https://ts.lnk.to/subscribe\n\u25baShop Merch: http://taylor.lnk.to/store \n\u25baFollow Taylor Swift Online: \nTikTok: http://tiktok.com/@taylorswift \nInstagram: http://instagram.com/taylorswift \nTwitter: http://twitter.com/taylorswift13 \nSnapchat: http://snapchat.com/add/taylorswift \nFacebook: http://facebook.com/taylorswift \nTumblr: http://taylorswift.tumblr.com \nWebsite: http://www.taylorswift.com \n\n\u25baFollow Taylor Nation Online \nTikTok: http://tiktok.com/@taylornation\n Instagram: http://instagram.com/taylornation \nYouTube: https://youtube.com/taylornation \nTwitter: http://twitter.com/taylornation13\n Tumblr: http://taylornation.tumblr.com\n\n#TaylorSwift #TheLifeofaShowgirl #TheFateofOphelia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ko70cExuzZM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ko70cExuzZM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ko70cExuzZM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ko70cExuzZM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ko70cExuzZM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taylor Swift",
                "tags": [
                    "Taylor swift",
                    "taylor",
                    "swift",
                    "taylor swift TLOAS",
                    "TS12",
                    "Showgirl",
                    "The Life of a Showgirl",
                    "new taylor swift",
                    "taylor swift album"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Taylor Swift - The Fate of Ophelia (Official Music Video)",
                    "description": "The official music video for \u201cThe Fate of Ophelia\u201d\n\nStream/download \u2018The Life of a Showgirl\u2019: https://taylor.lnk.to/TSTheLifeofaShowgirl\n\n\u25baSubscribe to Taylor Swift on YouTube: https://ts.lnk.to/subscribe\n\u25baShop Merch: http://taylor.lnk.to/store \n\u25baFollow Taylor Swift Online: \nTikTok: http://tiktok.com/@taylorswift \nInstagram: http://instagram.com/taylorswift \nTwitter: http://twitter.com/taylorswift13 \nSnapchat: http://snapchat.com/add/taylorswift \nFacebook: http://facebook.com/taylorswift \nTumblr: http://taylorswift.tumblr.com \nWebsite: http://www.taylorswift.com \n\n\u25baFollow Taylor Nation Online \nTikTok: http://tiktok.com/@taylornation\n Instagram: http://instagram.com/taylornation \nYouTube: https://youtube.com/taylornation \nTwitter: http://twitter.com/taylornation13\n Tumblr: http://taylornation.tumblr.com\n\n#TaylorSwift #TheLifeofaShowgirl #TheFateofOphelia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30828299",
                "likeCount": "1178986",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "54589"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j4tuMLaenCR-0SMMR6dAXDA6OuU",
            "id": "kQjus6sP8Kw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T16:17:01Z",
                "channelId": "UCcVNDl7ZJMf9lC9a34CY4RA",
                "title": "EL CABALLERO DE LOS SIETE REINOS Tr\u00e1iler Espa\u00f1ol Latino (2025)",
                "description": "EL CABALLERO DE LOS SIETE REINOS Tr\u00e1iler Espa\u00f1ol Latino (2025) GOT\n\u00a9 2025 - HBO MAX",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kQjus6sP8Kw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kQjus6sP8Kw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kQjus6sP8Kw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kQjus6sP8Kw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kQjus6sP8Kw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ONE Media Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "Tr\u00e1iler",
                    "Pel\u00edcula",
                    "Espa\u00f1ol",
                    "Latino",
                    "2025",
                    "El Caballero de Los Siete Reinos",
                    "El Caballero de Los Siete Reinos Tr\u00e1iler",
                    "GOT"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "EL CABALLERO DE LOS SIETE REINOS Tr\u00e1iler Espa\u00f1ol Latino (2025)",
                    "description": "EL CABALLERO DE LOS SIETE REINOS Tr\u00e1iler Espa\u00f1ol Latino (2025) GOT\n\u00a9 2025 - HBO MAX"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106338",
                "likeCount": "3192",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "286"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q0OGYA-jLyiB1vfwrrueONNq3fw",
            "id": "jcT3LP5oMq4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T16:01:26Z",
                "channelId": "UC3fwcYRn_kq5xs4OP1ZiLkw",
                "title": "EL BUG PARA NO PERDER NUNCA EN CLASH ROYALE\ud83e\udd76!",
                "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal de wiza:\nhttps://www.youtube.com/@WithZack\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcT3LP5oMq4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcT3LP5oMq4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcT3LP5oMq4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcT3LP5oMq4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcT3LP5oMq4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BENIJU",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Espa\u00f1ol",
                    "BENIJU",
                    "beniju",
                    "subir copas",
                    "guia de mazos",
                    "mejores mazos",
                    "beniyu",
                    "bniju",
                    "benju",
                    "TV ROYALE",
                    "TV ROYALE EN ESPA\u00d1OL",
                    "JEFA BANDIDA",
                    "VERDUGO EVO",
                    "NUEVA EVO",
                    "NUEVA ACTU",
                    "CLASH ACTU",
                    "ken",
                    "tv royale",
                    "tv royale en espa\u00f1ol",
                    "nueva carta",
                    "nueva evo",
                    "modo ranked"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "EL BUG PARA NO PERDER NUNCA EN CLASH ROYALE\ud83e\udd76!",
                    "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal de wiza:\nhttps://www.youtube.com/@WithZack\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "601769",
                "likeCount": "29225",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "472"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HJ3JveOEhpd8S6vhHT4D7TnqUF4",
            "id": "wlHwjkYpSr0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T04:00:08Z",
                "channelId": "UCqwUnggBBct-AY2lAdI88jQ",
                "title": "BABYMONSTER - \u2018WE GO UP\u2019 M/V",
                "description": "WE GO UP\n\nYeah\nThis ain\u2019t a game and you know we don\u2019t play\n\nYou ain\u2019t never seen the typa show we boutta show ya\nYou ain\u2019t never heard this typa flow we crashing on ya\nTidal wave, tidal wave, it\u2019s about to go\nYou will never dominate, domino when I see you fall\n\nKnow I pop better get back\nHand in my pocket\nWatch the rocket blow\n\uc6b0\ub9ac \uac71\uc815\uc740 \ub531\ud788 \ub123\uc5b4\ub46c \ube68\ub9ac\nLook at me on a roll\nLet bygones be bygones\nI ain\u2019t never had no problems\nThat high road we gon\u2019 walk over\nCause icons be icons\n\nWhatchu gon\u2019\nWhatchu gon\u2019\nWhatchu gon\u2019 do\nLookin\u2019 good\nLookin\u2019 fly\nLookin\u2019 brand new\n\nUnbelievable\n\uc5b4\ub9bc\uc5c6\uac70\ub4e0\n\uc5b4\uc774\uc5c6\uac70\ub4e0 (You love it love it)\nWhen we pull up, know it\u2019s all on site\nB.A.B.Y.M.O.N we up, up, up\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nUp like whoa can you feel us feel us\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nThis is how we do it\nWe go whoa oh oh oh\n\nCopy copy copy copy, till the error pop up\nCopy copy, wanna be me but you\u2019re never gonna\nThey all eatin\u2019 my leftovers\nI left over what\u2019s left over\nLike ring ring, come and get closer\nWe take over, that\u2019s game over\n\nNobody do it like this\nNobody nobody do it like this\nYou\u2019re never catching me slip\nI switch it on with a flick of the wrist\nLet bygones be bygones\nI ain\u2019t never had no problems\nThat high road we gon\u2019 walk over\nCause icons be icons\n\nWhatchu gon\u2019\nWhatchu gon\u2019\nWhatchu gon\u2019 do\nLookin\u2019 good\nLookin\u2019 fly\nLookin\u2019 brand new\n\nUnbelievable\n\uc5b4\ub9bc\uc5c6\uac70\ub4e0\n\uc5b4\uc774\uc5c6\uac70\ub4e0 (You love it love it)\nWhen we pull up, know it\u2019s all on site\nB.A.B.Y.M.O.N we up, up, up\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nUp like whoa can you feel us feel us\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nThis is how we do it\nWe go whoa oh oh oh\n\n\uc6b0\ub9b0 \ubcf4\ub780\ub4ef\uc774\nYeah we run it up, run it up\n\ubd88\uc744 \uc9c0\ud544 \uac70\uc57c\nBurn it up, burn it up\n\uc138\uc0c1 \uaf2d\ub300\uae30\uc5d0\nSay my name, say my name\n\uc6b0\ub9b0 \ud310\uc744 \ubc14\uafc0 Game changer uh uh\n\nDefinition dangerous, dangerous\nClock is ticking, ticking\nBuckle up, buckle up\nBet you never met a monster like me\nI\u2019ll never stop, don\u2019t forget we gon\u2019 make history\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nB.A.B.Y.M.O.N\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nThis is how we do it\nWe go whoa oh oh oh\n\nWe go up\n\n#BABYMONSTER #\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130 #2ndMINIALBUM #WEGOUP #MV #OUTNOW #YG\n\nAvailable @ https://Babymonster.lnk.to/WE_GO_UP\n\nMore about BABYMONSTER @\nOfficial YouTube https://www.youtube.com/@BABYMONSTER\nOfficial Instagram https://www.instagram.com/babymonster_ygofficial\nOfficial Facebook https://www.facebook.com/BABYMONSTER.ygofficial\nOfficial Twitter https://twitter.com/YGBABYMONSTER_\nOfficial TikTok https://tiktok.com/@babymonster_yg_tiktok\nOfficial Weibo https://weibo.com/u/7811488144\nOfficial bilibili https://space.bilibili.com/3493127232948989",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlHwjkYpSr0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlHwjkYpSr0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlHwjkYpSr0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlHwjkYpSr0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlHwjkYpSr0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BABYMONSTER",
                "tags": [
                    "BABYMONSTER",
                    "\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130",
                    "\ubca0\ubaac",
                    "BABYMON",
                    "BAEMON",
                    "\ud558\ub78c",
                    "\uc544\ud604",
                    "\ub8e8\uce74",
                    "\uce58\ud0a4\ud0c0",
                    "\ud30c\ub9ac\ud0c0",
                    "\ub85c\ub77c",
                    "\uc544\uc0ac",
                    "HARAM",
                    "AHYEON",
                    "RUKA",
                    "CHIQUITA",
                    "PHARITA",
                    "RORA",
                    "ASA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "BABYMONSTER - \u2018WE GO UP\u2019 M/V",
                    "description": "WE GO UP\n\nYeah\nThis ain\u2019t a game and you know we don\u2019t play\n\nYou ain\u2019t never seen the typa show we boutta show ya\nYou ain\u2019t never heard this typa flow we crashing on ya\nTidal wave, tidal wave, it\u2019s about to go\nYou will never dominate, domino when I see you fall\n\nKnow I pop better get back\nHand in my pocket\nWatch the rocket blow\n\uc6b0\ub9ac \uac71\uc815\uc740 \ub531\ud788 \ub123\uc5b4\ub46c \ube68\ub9ac\nLook at me on a roll\nLet bygones be bygones\nI ain\u2019t never had no problems\nThat high road we gon\u2019 walk over\nCause icons be icons\n\nWhatchu gon\u2019\nWhatchu gon\u2019\nWhatchu gon\u2019 do\nLookin\u2019 good\nLookin\u2019 fly\nLookin\u2019 brand new\n\nUnbelievable\n\uc5b4\ub9bc\uc5c6\uac70\ub4e0\n\uc5b4\uc774\uc5c6\uac70\ub4e0 (You love it love it)\nWhen we pull up, know it\u2019s all on site\nB.A.B.Y.M.O.N we up, up, up\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nUp like whoa can you feel us feel us\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nThis is how we do it\nWe go whoa oh oh oh\n\nCopy copy copy copy, till the error pop up\nCopy copy, wanna be me but you\u2019re never gonna\nThey all eatin\u2019 my leftovers\nI left over what\u2019s left over\nLike ring ring, come and get closer\nWe take over, that\u2019s game over\n\nNobody do it like this\nNobody nobody do it like this\nYou\u2019re never catching me slip\nI switch it on with a flick of the wrist\nLet bygones be bygones\nI ain\u2019t never had no problems\nThat high road we gon\u2019 walk over\nCause icons be icons\n\nWhatchu gon\u2019\nWhatchu gon\u2019\nWhatchu gon\u2019 do\nLookin\u2019 good\nLookin\u2019 fly\nLookin\u2019 brand new\n\nUnbelievable\n\uc5b4\ub9bc\uc5c6\uac70\ub4e0\n\uc5b4\uc774\uc5c6\uac70\ub4e0 (You love it love it)\nWhen we pull up, know it\u2019s all on site\nB.A.B.Y.M.O.N we up, up, up\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nUp like whoa can you feel us feel us\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nThis is how we do it\nWe go whoa oh oh oh\n\n\uc6b0\ub9b0 \ubcf4\ub780\ub4ef\uc774\nYeah we run it up, run it up\n\ubd88\uc744 \uc9c0\ud544 \uac70\uc57c\nBurn it up, burn it up\n\uc138\uc0c1 \uaf2d\ub300\uae30\uc5d0\nSay my name, say my name\n\uc6b0\ub9b0 \ud310\uc744 \ubc14\uafc0 Game changer uh uh\n\nDefinition dangerous, dangerous\nClock is ticking, ticking\nBuckle up, buckle up\nBet you never met a monster like me\nI\u2019ll never stop, don\u2019t forget we gon\u2019 make history\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nB.A.B.Y.M.O.N\n\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Killas killas\nWe go up like whoa\n\uc6b0\ub9b0 Villains villains\nUp high for me baby\nHigh for me baby oh\nThis is how we do it\nWe go whoa oh oh oh\n\nWe go up\n\n#BABYMONSTER #\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130 #2ndMINIALBUM #WEGOUP #MV #OUTNOW #YG\n\nAvailable @ https://Babymonster.lnk.to/WE_GO_UP\n\nMore about BABYMONSTER @\nOfficial YouTube https://www.youtube.com/@BABYMONSTER\nOfficial Instagram https://www.instagram.com/babymonster_ygofficial\nOfficial Facebook https://www.facebook.com/BABYMONSTER.ygofficial\nOfficial Twitter https://twitter.com/YGBABYMONSTER_\nOfficial TikTok https://tiktok.com/@babymonster_yg_tiktok\nOfficial Weibo https://weibo.com/u/7811488144\nOfficial bilibili https://space.bilibili.com/3493127232948989"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2572751",
                "likeCount": "426440",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36430"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DV6gaIB2bViyBGF4uQ0MXB_KnLQ",
            "id": "Ri2wNyvSpiY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T15:25:55Z",
                "channelId": "UCQJWtTnAHhEG5w4uN0udnUQ",
                "title": "The Mighty Nein - Official Trailer | Prime Video",
                "description": "They\u2019re still figuring this whole \u201csaving the realm\u201d thing out. The Mighty Nein crash lands exclusively on Prime Video November 19.\n\nThe Mighty Nein follows a group of fugitives and outcasts, bound by secrets and scars. But when a powerful arcane relic known as \"The Beacon\" falls into dangerous hands, they must learn to work together to save the realm and stop reality itself from unraveling.\n\n\u00bb SUBSCRIBE: http://bit.ly/PrimeVideoSubscribe\n\nAbout Prime Video:\nWant to watch it now? We\u2019ve got it. This week\u2019s newest movies, last night\u2019s TV shows, classic favorites, and more are available to stream instantly, plus all your videos are stored in Your Video Library. Prime Video offers a variety of unique and captivating entertainment, including original series \u201cThe Boys,\u201d \u201cInvincible,\u201d \u201cHazbin Hotel,\u201d \u201cThe Summer I Turned Pretty,\u201d and more.\n\nGet More Prime Video: \nStream Now: http://bit.ly/WatchMorePrimeVideo\nInstagram: http://bit.ly/primevideoIG\nTikTok: https://bit.ly/PrimeVideoTikTok\nFacebook: http://bit.ly/PrimeVideoFB\nX: http://bit.ly/PrimeVideoTW\n \nThe Mighty Nein - Official Trailer | Prime Video\nhttps://youtu.be/Ri2wNyvSpiY\n \nPrime Video\nhttps://www.youtube.com/PrimeVideo\n\n#TheMightyNein #OfficialTrailer #PrimeVideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ri2wNyvSpiY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ri2wNyvSpiY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ri2wNyvSpiY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ri2wNyvSpiY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ri2wNyvSpiY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video",
                "tags": [
                    "the mighty nein official trailer",
                    "the mighty nein trailer",
                    "official trailer",
                    "prime video official trailer",
                    "the mighty nein prime video",
                    "prime video the mighty nein",
                    "adventure series",
                    "adventure show",
                    "fantasy series",
                    "fantasy show",
                    "prime video",
                    "amazon prime",
                    "prime",
                    "amazon",
                    "the mighty nein",
                    "prime video trailer",
                    "critical role",
                    "critical role the mighty nein",
                    "the mighty nein critical rle",
                    "the mighty nein animated series",
                    "critical role mighty nein",
                    "matthew mercer",
                    "matt mercer"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Mighty Nein - Official Trailer | Prime Video",
                    "description": "They\u2019re still figuring this whole \u201csaving the realm\u201d thing out. The Mighty Nein crash lands exclusively on Prime Video November 19.\n\nThe Mighty Nein follows a group of fugitives and outcasts, bound by secrets and scars. But when a powerful arcane relic known as \"The Beacon\" falls into dangerous hands, they must learn to work together to save the realm and stop reality itself from unraveling.\n\n\u00bb SUBSCRIBE: http://bit.ly/PrimeVideoSubscribe\n\nAbout Prime Video:\nWant to watch it now? We\u2019ve got it. This week\u2019s newest movies, last night\u2019s TV shows, classic favorites, and more are available to stream instantly, plus all your videos are stored in Your Video Library. Prime Video offers a variety of unique and captivating entertainment, including original series \u201cThe Boys,\u201d \u201cInvincible,\u201d \u201cHazbin Hotel,\u201d \u201cThe Summer I Turned Pretty,\u201d and more.\n\nGet More Prime Video: \nStream Now: http://bit.ly/WatchMorePrimeVideo\nInstagram: http://bit.ly/primevideoIG\nTikTok: https://bit.ly/PrimeVideoTikTok\nFacebook: http://bit.ly/PrimeVideoFB\nX: http://bit.ly/PrimeVideoTW\n \nThe Mighty Nein - Official Trailer | Prime Video\nhttps://youtu.be/Ri2wNyvSpiY\n \nPrime Video\nhttps://www.youtube.com/PrimeVideo\n\n#TheMightyNein #OfficialTrailer #PrimeVideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2424405",
                "likeCount": "41730",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2604"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cvuA9NNuCPYtSDmYsPpzbwu4IHc",
            "id": "7gzH3HoNGbE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T13:15:03Z",
                "channelId": "UCKvoBRFqMNqvuSvFBiNadgw",
                "title": "HE PERDIDO LA ILUSI\u00d3N \ud83e\udd40 - Call of Duty: Black Ops 7 [BETA]",
                "description": "Me ech\u00e9 unas cuantas partidas el primer d\u00eda de beta de Black Ops 7. Ya empiezo a dudar de si esto es culpa del juego, o es que despu\u00e9s de tant\u00edsimos a\u00f1os de jugar Call of Dutys he acabado quemado. Entiendo que ser\u00e1 una mezcla. Nos hacemos mayores se\u00f1ores. La vida no para.\nhttps://www.twitch.tv/illojuan\n\n00:00 Instalando (la mejor parte)\n41:00 Jugando (mierd\u00f3n)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7gzH3HoNGbE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7gzH3HoNGbE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7gzH3HoNGbE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7gzH3HoNGbE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7gzH3HoNGbE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IlloJuan",
                "tags": [
                    "illojuan",
                    "mejores momentos illojuan",
                    "clips illojuan",
                    "illojuan clips",
                    "twitch illojuan",
                    "illojuan directo",
                    "lmdshow",
                    "ldmshow",
                    "mejores momentos de illojuan"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "HE PERDIDO LA ILUSI\u00d3N \ud83e\udd40 - Call of Duty: Black Ops 7 [BETA]",
                    "description": "Me ech\u00e9 unas cuantas partidas el primer d\u00eda de beta de Black Ops 7. Ya empiezo a dudar de si esto es culpa del juego, o es que despu\u00e9s de tant\u00edsimos a\u00f1os de jugar Call of Dutys he acabado quemado. Entiendo que ser\u00e1 una mezcla. Nos hacemos mayores se\u00f1ores. La vida no para.\nhttps://www.twitch.tv/illojuan\n\n00:00 Instalando (la mejor parte)\n41:00 Jugando (mierd\u00f3n)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "229571",
                "likeCount": "8631",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "443"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qcTbjTrcAKPXpoFMUmZlA68nJgU",
            "id": "bFJ-eW0Nki0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T00:00:06Z",
                "channelId": "UCDZRcp1h2yp8R0aEGZh6zBQ",
                "title": "Tokischa RMX - @Tokischa @nengoflow @Hades66mmnf @jcastlepr (Official Video)",
                "description": "El temazo urbano que todos estaban esperando est\u00e1 aqu\u00ed. Tokischa y \u00d1engo Flow unen las fuerzas junto a J Castle y Hades66 para llevar este remix a otro nivel. \n\n\ud83c\udfa7 Esc\u00fachalo, comp\u00e1rtelo y s\u00fabele al volumen.\n\nS\u00edguenos:\n@jcastlepr | @hades66 | @nengoflowofficial | @tokischa.sol\n\n#TokischaRemix #JCastle #Hades66 #\u00d1engoFlow #Tokischa #Tokishcasol #LatinUrban #TrapLatino",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bFJ-eW0Nki0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bFJ-eW0Nki0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bFJ-eW0Nki0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bFJ-eW0Nki0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bFJ-eW0Nki0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "J Castle ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Tokischa RMX - @Tokischa @nengoflow @Hades66mmnf @jcastlepr (Official Video)",
                    "description": "El temazo urbano que todos estaban esperando est\u00e1 aqu\u00ed. Tokischa y \u00d1engo Flow unen las fuerzas junto a J Castle y Hades66 para llevar este remix a otro nivel. \n\n\ud83c\udfa7 Esc\u00fachalo, comp\u00e1rtelo y s\u00fabele al volumen.\n\nS\u00edguenos:\n@jcastlepr | @hades66 | @nengoflowofficial | @tokischa.sol\n\n#TokischaRemix #JCastle #Hades66 #\u00d1engoFlow #Tokischa #Tokishcasol #LatinUrban #TrapLatino"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49326",
                "likeCount": "8138",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "308"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YwdmSBWwuK43QTa7u7HUxejbUsU",
            "id": "HpAhIQ613OE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T18:47:55Z",
                "channelId": "UCdtdjXU0tf6fcuZhUoKN3Nw",
                "title": "Sin Piedad | Tr\u00e1iler Oficial en Espa\u00f1ol HD. En cines 23 de enero.",
                "description": "Sum\u00e9rgete en el mundo de Sin Piedad con Chris Pratt (actor), Kali Reis (actor) y Timur Bekmambetov (director/productor). Ambientada en un futuro cercano, un detective del LAPD (Pratt) despierta atado a una silla de ejecuci\u00f3n, siendo juzgado por el asesinato de su esposa. Tiene 90 minutos para demostrar su inocencia ante la juez Maddox (Rebecca Ferguson), un avanzado sistema de inteligencia artificial, o enfrentarse a la muerte inmediata. \u00a1Descubre en exclusiva este trepidante thriller criminal de ciencia ficci\u00f3n y escucha directamente al reparto y al director mientras revelan c\u00f3mo dieron vida a esta historia contrarreloj! #SinPiedadaLaPel\u00edcula llega a los cines el 23 de enero de 2026.\n\n\nS\u00edguenos en: \n\nhttps://www.facebook.com/sonypicturesSpain\nhttps://twitter.com/sonypictures_es\nhttps://www.instagram.com/sonypicturesspain/\nhttps://www.tiktok.com/@sonypicturesspain\nhttp://www.youtube.com/user/EspacioSony?sub_confirmation=1\n\nM\u00e1s sobre\n\nPR\u00d3XIMAMENTE EN CINES: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLckpn1bKw0gGshGswoGyi7dOEOCDd_DKm\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/sonypicturesspain/\nFacebook: https://www.facebook.com/sonypicturesSpain\nTwitter: https://twitter.com/sonypictures_es\n\n\u00a1Bienvenido al canal de YouTube de Sony Pictures Espa\u00f1a! Aqu\u00ed encontrar\u00e1s los pr\u00f3ximos estrenos de las mejores pel\u00edculas, tr\u00e1ilers oficiales y las \u00faltimas novedades.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HpAhIQ613OE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HpAhIQ613OE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HpAhIQ613OE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HpAhIQ613OE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HpAhIQ613OE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sony Pictures Espa\u00f1a",
                "tags": [
                    "sony pictures espa\u00f1a",
                    "peliculas",
                    "estrenos",
                    "cine",
                    "marvel",
                    "spiderman",
                    "rubius",
                    "auronplay",
                    "venom",
                    "trailer oficial",
                    "trailer espa\u00f1ol",
                    "el rubius",
                    "trailer",
                    "Sony Pictures",
                    "pelicula",
                    "sony",
                    "estreno",
                    "pel\u00edculas",
                    "Cazafantasmas",
                    "Ghostbusters",
                    "trailer 2021",
                    "new trailer",
                    "comedia",
                    "Pixels",
                    "ruega por nosotros",
                    "no way home",
                    "spiderman no way home",
                    "trailer spiderman",
                    "trailer no way home"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Sin Piedad | Tr\u00e1iler Oficial en Espa\u00f1ol HD. En cines 23 de enero.",
                    "description": "Sum\u00e9rgete en el mundo de Sin Piedad con Chris Pratt (actor), Kali Reis (actor) y Timur Bekmambetov (director/productor). Ambientada en un futuro cercano, un detective del LAPD (Pratt) despierta atado a una silla de ejecuci\u00f3n, siendo juzgado por el asesinato de su esposa. Tiene 90 minutos para demostrar su inocencia ante la juez Maddox (Rebecca Ferguson), un avanzado sistema de inteligencia artificial, o enfrentarse a la muerte inmediata. \u00a1Descubre en exclusiva este trepidante thriller criminal de ciencia ficci\u00f3n y escucha directamente al reparto y al director mientras revelan c\u00f3mo dieron vida a esta historia contrarreloj! #SinPiedadaLaPel\u00edcula llega a los cines el 23 de enero de 2026.\n\n\nS\u00edguenos en: \n\nhttps://www.facebook.com/sonypicturesSpain\nhttps://twitter.com/sonypictures_es\nhttps://www.instagram.com/sonypicturesspain/\nhttps://www.tiktok.com/@sonypicturesspain\nhttp://www.youtube.com/user/EspacioSony?sub_confirmation=1\n\nM\u00e1s sobre\n\nPR\u00d3XIMAMENTE EN CINES: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLckpn1bKw0gGshGswoGyi7dOEOCDd_DKm\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/sonypicturesspain/\nFacebook: https://www.facebook.com/sonypicturesSpain\nTwitter: https://twitter.com/sonypictures_es\n\n\u00a1Bienvenido al canal de YouTube de Sony Pictures Espa\u00f1a! Aqu\u00ed encontrar\u00e1s los pr\u00f3ximos estrenos de las mejores pel\u00edculas, tr\u00e1ilers oficiales y las \u00faltimas novedades."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4672",
                "likeCount": "140",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q5fe5B4pUWngLe0LM9-J2L1giDg",
            "id": "FR3rWrC5tV0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T17:49:30Z",
                "channelId": "UCvnNkJsbONVhdXuHY_LpsdA",
                "title": "MUCHO CONTENIDO - Primeras Impresiones 25w41a",
                "description": "\u27a3 Han a\u00f1adido un mont\u00f3n de objetos nuevos y caracter\u00edsticas interesantes. \u00a1Reaccionemos a ver qu\u00e9 tal se sienten ingame!\n\u27a3 Changelog oficial: https://www.minecraft.net/en-us/article/minecraft-snapshot-25w41a\n\u27a3 \u00bfInteresado en mis creaciones? \u00a1Abre la descripci\u00f3n y descubre que te est\u00e1s perdiendo :P!\nAPOYA AL CANAL, Hazte miembro de ElRichMC y disfruta de un emblema y emoticonos en el canal: https://www.youtube.com/channel/UCvnNkJsbONVhdXuHY_LpsdA/join\nS\u00edgueme en Twitter: https://twitter.com/ElRichMC\nS\u00edgueme en Instagram: https://www.instagram.com/elrichmcyt\nS\u00edgueme en Facebook: https://www.facebook.com/pg/ElRichMC-413996165668438\nSuscr\u00edbete a mi canal de YouTube: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=elrichmc\n\u00bfTe gustan los directos? Suelo hacer directo cuando me apetece por las tardes aqu\u00ed: https://www.twitch.tv/elrichmc\n\n*\u00bfNo me conoces?*\nSoy un jugador polivalente que ama este videojuego y hago todos los aportes que mi tiempo me permite para la comunidad. Te recomiendo ver estos v\u00eddeos para que me conozcas un poco m\u00e1s:\n\n*MINECRAFT:*\n- Survival: https://www.youtube.com/watch?v=lvNYiD0zgeA\n- E3 2020: https://www.youtube.com/watch?v=eUrKeI33YQQ\n- Reviews: https://www.youtube.com/watch?v=hGkiLhWd99s\n- Speedrun CTM: https://www.youtube.com/watch?v=iC9g1wEPxWM\n- Speedrun RSG: https://www.youtube.com/watch?v=ww33yHyJFqg\n- UHC Espa\u00f1a: https://www.youtube.com/watch?v=DpmPXEYYqe8\n- EliteCraft: https://www.youtube.com/watch?v=a6Ji5ZQx9GU\n- Permadeath: https://www.youtube.com/watch?v=aZSX5ik0Z6o\n- No-Hit Minecraft: https://www.youtube.com/watch?v=Bj_8PxZ6IxM\n- Mapas gratis: https://www.youtube.com/watch?v=rRhNB19SExc\n*OTROS JUEGOS:*\n- Rayman Legends TOP 25: https://www.youtube.com/watch?v=5WhrJPKfISY \n- The Binding of Isaac BILLONES DE DA\u00d1O: https://www.youtube.com/watch?v=y8EX3mmQplo\n- Raid brutal en RUST: https://www.youtube.com/watch?v=l77ix_Lsinw",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FR3rWrC5tV0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FR3rWrC5tV0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FR3rWrC5tV0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FR3rWrC5tV0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FR3rWrC5tV0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ElRichMC - Minecraft & Gaming a otro nivel",
                "tags": [
                    "ElRichMC",
                    "ElRich",
                    "Rich",
                    "MC",
                    "Minecraft",
                    "videogame",
                    "gameplay",
                    "comentado",
                    "espa\u00f1ol",
                    "spanish"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "MUCHO CONTENIDO - Primeras Impresiones 25w41a",
                    "description": "\u27a3 Han a\u00f1adido un mont\u00f3n de objetos nuevos y caracter\u00edsticas interesantes. \u00a1Reaccionemos a ver qu\u00e9 tal se sienten ingame!\n\u27a3 Changelog oficial: https://www.minecraft.net/en-us/article/minecraft-snapshot-25w41a\n\u27a3 \u00bfInteresado en mis creaciones? \u00a1Abre la descripci\u00f3n y descubre que te est\u00e1s perdiendo :P!\nAPOYA AL CANAL, Hazte miembro de ElRichMC y disfruta de un emblema y emoticonos en el canal: https://www.youtube.com/channel/UCvnNkJsbONVhdXuHY_LpsdA/join\nS\u00edgueme en Twitter: https://twitter.com/ElRichMC\nS\u00edgueme en Instagram: https://www.instagram.com/elrichmcyt\nS\u00edgueme en Facebook: https://www.facebook.com/pg/ElRichMC-413996165668438\nSuscr\u00edbete a mi canal de YouTube: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=elrichmc\n\u00bfTe gustan los directos? Suelo hacer directo cuando me apetece por las tardes aqu\u00ed: https://www.twitch.tv/elrichmc\n\n*\u00bfNo me conoces?*\nSoy un jugador polivalente que ama este videojuego y hago todos los aportes que mi tiempo me permite para la comunidad. Te recomiendo ver estos v\u00eddeos para que me conozcas un poco m\u00e1s:\n\n*MINECRAFT:*\n- Survival: https://www.youtube.com/watch?v=lvNYiD0zgeA\n- E3 2020: https://www.youtube.com/watch?v=eUrKeI33YQQ\n- Reviews: https://www.youtube.com/watch?v=hGkiLhWd99s\n- Speedrun CTM: https://www.youtube.com/watch?v=iC9g1wEPxWM\n- Speedrun RSG: https://www.youtube.com/watch?v=ww33yHyJFqg\n- UHC Espa\u00f1a: https://www.youtube.com/watch?v=DpmPXEYYqe8\n- EliteCraft: https://www.youtube.com/watch?v=a6Ji5ZQx9GU\n- Permadeath: https://www.youtube.com/watch?v=aZSX5ik0Z6o\n- No-Hit Minecraft: https://www.youtube.com/watch?v=Bj_8PxZ6IxM\n- Mapas gratis: https://www.youtube.com/watch?v=rRhNB19SExc\n*OTROS JUEGOS:*\n- Rayman Legends TOP 25: https://www.youtube.com/watch?v=5WhrJPKfISY \n- The Binding of Isaac BILLONES DE DA\u00d1O: https://www.youtube.com/watch?v=y8EX3mmQplo\n- Raid brutal en RUST: https://www.youtube.com/watch?v=l77ix_Lsinw"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154086",
                "likeCount": "13296",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "874"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Eh-DjtORgyq4UcrusbyI5E6bpXg",
            "id": "zqorlX_5oHQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T03:58:07Z",
                "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
                "title": "TWICE \u201cME+YOU\u201d M/V",
                "description": "TWICE SPECIAL ALBUM \nTEN: The Story Goes On\n\nTWICE Official Shop: https://TWICE.lnk.to/Shop\nTWICE Official YouTube: http://www.youtube.com/c/TWICE\nTWICE Official Facebook: http://www.facebook.com/JYPETWICE\nTWICE Official X(Twitter): http://www.twitter.com/JYPETWICE \nTWICE Official TikTok : https://www.tiktok.com/@twice_tiktok_official\nTWICE Official Instagram: http://www.instagram.com/TWICETAGRAM\nTWICE Official Homepage: http://TWICE.jype.com\nTWICE Official FANS: https://jypfans.onelink.me/UuBp/1u3banhi \n\n\u24d2 2025 JYP Entertainment. All Rights Reserved\n\n#TWICE #\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 #TEN_The_Story_Goes_On",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zqorlX_5oHQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zqorlX_5oHQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zqorlX_5oHQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zqorlX_5oHQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zqorlX_5oHQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JYP Entertainment",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "TWICE",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4",
                    "ME+YOU",
                    "TWICE 10TH ANNIVERSARY",
                    "TEN: The Story Goes On"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "TWICE \u201cME+YOU\u201d M/V",
                    "description": "TWICE SPECIAL ALBUM \nTEN: The Story Goes On\n\nTWICE Official Shop: https://TWICE.lnk.to/Shop\nTWICE Official YouTube: http://www.youtube.com/c/TWICE\nTWICE Official Facebook: http://www.facebook.com/JYPETWICE\nTWICE Official X(Twitter): http://www.twitter.com/JYPETWICE \nTWICE Official TikTok : https://www.tiktok.com/@twice_tiktok_official\nTWICE Official Instagram: http://www.instagram.com/TWICETAGRAM\nTWICE Official Homepage: http://TWICE.jype.com\nTWICE Official FANS: https://jypfans.onelink.me/UuBp/1u3banhi \n\n\u24d2 2025 JYP Entertainment. All Rights Reserved\n\n#TWICE #\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 #TEN_The_Story_Goes_On"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "877015",
                "likeCount": "208117",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16840"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BEwGPooeDs7UBqSOSiTja6kWyF4",
            "id": "XFDuDrlyd-o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T16:26:01Z",
                "channelId": "UCrkVjeQUM5_GIp7vCWn64yw",
                "title": "Predator: Badlands | Tr\u00e1iler Final en espa\u00f1ol | HD",
                "description": "Descubre el tr\u00e1iler final de #PredatorBadlands. Solo en cines e IMAX el 7 de noviembre. \n\nPredator: Badlands, protagonizada por Elle Fanning y Dimitrius Schuster-Koloamatangi, est\u00e1 ambientada en el futuro en un planeta remoto, donde un joven Predator (Schuster-Koloamatangi), rechazado por su clan, encuentra un aliado inesperado en Thia (Fanning) y emprende un peligroso viaje en busca del adversario definitivo. La pel\u00edcula est\u00e1 dirigida por Dan Trachtenberg y producida por John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt y Brent O\u2019Connor.\n\nDescubre todos los estrenos y noticias de 20th Century Studios - https://bit.ly/20thCenturyStudiosES\n\nBienvenido al canal oficial de 20th Century Studios en Espa\u00f1a - el hogar de \u00e9xitos como Star Wars, Ice Age, X-Men, Avatar y muchas m\u00e1s. En este canal encontrar\u00e1s trailers exclusivos, clips, \"behind the scenes\", entrevistas y featurettes de nuestros \u00faltimos lanzamientos.\n\nDesc\u00fabrenos en las redes sociales:\n\nS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/20thCenturyES\nDale me gusta a nuestra p\u00e1gina: https://www.facebook.com/20thCenturyStudiosES/\nS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/20thcenturyes/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XFDuDrlyd-o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XFDuDrlyd-o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XFDuDrlyd-o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XFDuDrlyd-o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XFDuDrlyd-o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "20th Century Studios Espa\u00f1a",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Predator: Badlands | Tr\u00e1iler Final en espa\u00f1ol | HD",
                    "description": "Descubre el tr\u00e1iler final de #PredatorBadlands. Solo en cines e IMAX el 7 de noviembre. \n\nPredator: Badlands, protagonizada por Elle Fanning y Dimitrius Schuster-Koloamatangi, est\u00e1 ambientada en el futuro en un planeta remoto, donde un joven Predator (Schuster-Koloamatangi), rechazado por su clan, encuentra un aliado inesperado en Thia (Fanning) y emprende un peligroso viaje en busca del adversario definitivo. La pel\u00edcula est\u00e1 dirigida por Dan Trachtenberg y producida por John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt y Brent O\u2019Connor.\n\nDescubre todos los estrenos y noticias de 20th Century Studios - https://bit.ly/20thCenturyStudiosES\n\nBienvenido al canal oficial de 20th Century Studios en Espa\u00f1a - el hogar de \u00e9xitos como Star Wars, Ice Age, X-Men, Avatar y muchas m\u00e1s. En este canal encontrar\u00e1s trailers exclusivos, clips, \"behind the scenes\", entrevistas y featurettes de nuestros \u00faltimos lanzamientos.\n\nDesc\u00fabrenos en las redes sociales:\n\nS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/20thCenturyES\nDale me gusta a nuestra p\u00e1gina: https://www.facebook.com/20thCenturyStudiosES/\nS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/20thcenturyes/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "774355",
                "likeCount": "1274",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "69"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZvOfVcxjXdK0dSybTMbyx0Pz8zk",
            "id": "o95ZtlFwD9U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T18:15:05Z",
                "channelId": "UCIkoPdb6_lhL-Tgh6Ly2lVg",
                "title": "CHICOS vs CHICAS en DOS FILAS en Steal a Brainrot!",
                "description": "Hoy nos enfretaremos en 2 Filas a @AngiFire1 en Steal a Brainrot! CHICOS VS CHICAS \u00bfQuien Ganar\u00e1? No te lo Pierdas!\n\n\ud83d\udce9 Contacto/Bussines \u2794 jonbtc@trihaus.es\n\nSTEAL A BRAINROT ADMIN ABUSE\nBRAINROTS CHICOS VS CHICAS\nNUEVO BRAINROT OG STEAL A BRAINROT\nDOS FILAS PASARELAS\nANGIFIRE CHAKALITO\nNUEVOS BRAINROT ACTUALIZACION\nJONBTC ROBLOX\nROBA UN BRAINROT\nSTEAL A BRAINROT\n\n#roblox #brainrot #stealabrainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o95ZtlFwD9U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o95ZtlFwD9U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o95ZtlFwD9U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o95ZtlFwD9U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o95ZtlFwD9U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jonbtc",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "robux",
                    "rovlox",
                    "en roblox",
                    "de roblox",
                    "roblox gratis",
                    "ROBLOX",
                    "jonbtc",
                    "steal a brainrot",
                    "roblox brainrots",
                    "roba un brainrot",
                    "secreto",
                    "Actualizacion",
                    "soy neto",
                    "nuevos brainrot",
                    "nueva actualizacion",
                    "sammy",
                    "admin",
                    "nuevo secreto",
                    "RITUAL",
                    "steal a brainrot actualizacion",
                    "brainrot og",
                    "admin abuse hoy",
                    "nuevos brainrots",
                    "yin yan",
                    "yin yang",
                    "base",
                    "nueva base",
                    "brainrots",
                    "nuevo lucky block",
                    "halloween",
                    "angifire",
                    "chakalitos",
                    "free fire",
                    "2 filas",
                    "dos filas",
                    "chicos",
                    "chicas"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "CHICOS vs CHICAS en DOS FILAS en Steal a Brainrot!",
                    "description": "Hoy nos enfretaremos en 2 Filas a @AngiFire1 en Steal a Brainrot! CHICOS VS CHICAS \u00bfQuien Ganar\u00e1? No te lo Pierdas!\n\n\ud83d\udce9 Contacto/Bussines \u2794 jonbtc@trihaus.es\n\nSTEAL A BRAINROT ADMIN ABUSE\nBRAINROTS CHICOS VS CHICAS\nNUEVO BRAINROT OG STEAL A BRAINROT\nDOS FILAS PASARELAS\nANGIFIRE CHAKALITO\nNUEVOS BRAINROT ACTUALIZACION\nJONBTC ROBLOX\nROBA UN BRAINROT\nSTEAL A BRAINROT\n\n#roblox #brainrot #stealabrainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "566955",
                "likeCount": "5535",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qGZistBc3A27PPz4fR6eaT9cJNg",
            "id": "YIbqlUnoM04",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T00:30:06Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "Fede Vigevani Ft. Vecibanda - Pel\u00edcula de Amor (Video Oficial)",
                "description": "Una pel\u00edcula de amor :)\n\nEsc\u00fachala en SPOTIFY:\nhttps://open.spotify.com/playlist/7F5TeYT1cpaZTKyCCs7ZgD?si=50a785d245b84ea1\n\nInstagrams:\nttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\nContacto: info@improntamusic.com  \nhttps://www.instagram.com/improntamusic  \n\nProducci\u00f3n Ejecutiva: Impronta Music  \nProducci\u00f3n Musical: https://www.instagram.com/ramkyenloscontroles  \n\nLETRA:\nNo me sale enojarme \nY menos con vos \nQue me miras con esa cara de inocente \nY se me desaparece el mundo entero \nEy, quedamos solos t\u00fa y yo \n\nSonre\u00eds y todo al rededor de desvanece \nMe dec\u00eds te amo y casi casi que parece\n\nUna pel\u00edcula de amor\nLa que el villano se enamora\nEsas que el malo se hace bueno \nAs\u00ed pasa con tus besos \nCada vez que me tocan \n\nUna pel\u00edcula de amor\nLa que el villano se enamooora\nEso es lo que pasa con vos \nY con los besos de tu boca \n\nNena yo soy tu Tony stark \nY tu mi Pepper Potts \nComo Superman \nMato y muero por tu amor\nAs\u00ed me siento con solo escuchar tu voz \nEn mi pel\u00edcula hago todo por tu amor \nPorque contigo nena \nYa nada me frena \nAndo por la vida \nSin ning\u00fan problema \nY si de que te amo alguna duda te queda \nEscucha este tema\n\nSonre\u00eds y todo al rededor de desvanece \nMe dec\u00eds te amo y casi casi que parece\n\nUna pel\u00edcula de amor\nLa que el villano se enamora\nEsas que el malo se hace bueno \nAs\u00ed pasa con tus besos \nCada vez que me tocan \n\nUna pel\u00edcula de amor\nLa que el villano se enamooora\nEso es lo que pasa con vos \nY con los besos de tu boca \n\nYa le pedi a luna por ti \nNo imagino una vida sin estar junto a ti \nA mis d\u00edas grises los hiciste feliz\nVoy a estar al lado tuyo por qu\u00e9 lo promet\u00ed \n\nSi digo que no te extra\u00f1o, \nEstar\u00eda minti\u00e9ndote \nSeguro al pasar los a\u00f1os\nTermin\u00e9 olvid\u00e1ndote \nPero no es lo que quiero\nMe imagino una vida contigo \nEs casi imposible ser amigos \nNo entiendo lo que est\u00e1 pasando \nLo que estoy sintiendo adentro m\u00edo \n(Est\u00e1s enamorado amigo)\nSolo pienso en ella, todo el d\u00eda\nLa necesito conmigo \n(La quiero conmigo)\n\nPorque contigo, solo contigo \nMe late fuerte el coraz\u00f3n \nPorque contigo, solo contigo \nMe hice una peli de amor\n\n1,2,3!\n\nUna pel\u00edcula de amor\nLa que el villano se enamora\nEsas que el malo se hace bueno \nAs\u00ed pasa con tus besos \nCada vez que me tocan \n\nUna pel\u00edcula de amor\nLa que el villano se enamooora\nEso es lo que pasa con vos \nY con los besos de tu boca \n\n\u00a9\ufe0f 2025 Impronta Music. Music Video by Fede Vigevani & La Vecibanda - \"Pel\u00edcula de Amor\"\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YIbqlUnoM04/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YIbqlUnoM04/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YIbqlUnoM04/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YIbqlUnoM04/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YIbqlUnoM04/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "beta",
                    "nueva canci\u00f3n",
                    "fede canci\u00f3n",
                    "vecibanda",
                    "pel\u00edcula de amor",
                    "fede canci\u00f3n vecinos",
                    "no somos lobos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Fede Vigevani Ft. Vecibanda - Pel\u00edcula de Amor (Video Oficial)",
                    "description": "Una pel\u00edcula de amor :)\n\nEsc\u00fachala en SPOTIFY:\nhttps://open.spotify.com/playlist/7F5TeYT1cpaZTKyCCs7ZgD?si=50a785d245b84ea1\n\nInstagrams:\nttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\nContacto: info@improntamusic.com  \nhttps://www.instagram.com/improntamusic  \n\nProducci\u00f3n Ejecutiva: Impronta Music  \nProducci\u00f3n Musical: https://www.instagram.com/ramkyenloscontroles  \n\nLETRA:\nNo me sale enojarme \nY menos con vos \nQue me miras con esa cara de inocente \nY se me desaparece el mundo entero \nEy, quedamos solos t\u00fa y yo \n\nSonre\u00eds y todo al rededor de desvanece \nMe dec\u00eds te amo y casi casi que parece\n\nUna pel\u00edcula de amor\nLa que el villano se enamora\nEsas que el malo se hace bueno \nAs\u00ed pasa con tus besos \nCada vez que me tocan \n\nUna pel\u00edcula de amor\nLa que el villano se enamooora\nEso es lo que pasa con vos \nY con los besos de tu boca \n\nNena yo soy tu Tony stark \nY tu mi Pepper Potts \nComo Superman \nMato y muero por tu amor\nAs\u00ed me siento con solo escuchar tu voz \nEn mi pel\u00edcula hago todo por tu amor \nPorque contigo nena \nYa nada me frena \nAndo por la vida \nSin ning\u00fan problema \nY si de que te amo alguna duda te queda \nEscucha este tema\n\nSonre\u00eds y todo al rededor de desvanece \nMe dec\u00eds te amo y casi casi que parece\n\nUna pel\u00edcula de amor\nLa que el villano se enamora\nEsas que el malo se hace bueno \nAs\u00ed pasa con tus besos \nCada vez que me tocan \n\nUna pel\u00edcula de amor\nLa que el villano se enamooora\nEso es lo que pasa con vos \nY con los besos de tu boca \n\nYa le pedi a luna por ti \nNo imagino una vida sin estar junto a ti \nA mis d\u00edas grises los hiciste feliz\nVoy a estar al lado tuyo por qu\u00e9 lo promet\u00ed \n\nSi digo que no te extra\u00f1o, \nEstar\u00eda minti\u00e9ndote \nSeguro al pasar los a\u00f1os\nTermin\u00e9 olvid\u00e1ndote \nPero no es lo que quiero\nMe imagino una vida contigo \nEs casi imposible ser amigos \nNo entiendo lo que est\u00e1 pasando \nLo que estoy sintiendo adentro m\u00edo \n(Est\u00e1s enamorado amigo)\nSolo pienso en ella, todo el d\u00eda\nLa necesito conmigo \n(La quiero conmigo)\n\nPorque contigo, solo contigo \nMe late fuerte el coraz\u00f3n \nPorque contigo, solo contigo \nMe hice una peli de amor\n\n1,2,3!\n\nUna pel\u00edcula de amor\nLa que el villano se enamora\nEsas que el malo se hace bueno \nAs\u00ed pasa con tus besos \nCada vez que me tocan \n\nUna pel\u00edcula de amor\nLa que el villano se enamooora\nEso es lo que pasa con vos \nY con los besos de tu boca \n\n\u00a9\ufe0f 2025 Impronta Music. Music Video by Fede Vigevani & La Vecibanda - \"Pel\u00edcula de Amor\"\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1338563",
                "likeCount": "179481",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "48703"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fz8MRaXMoZ3koKx1ebReOaUZrnM",
            "id": "snsgMfKxu5g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T23:57:25Z",
                "channelId": "UCbtLdlNCv721DvMBZrF5XSQ",
                "title": "Us\u00e9 SUERTE INFINITA en 2 FILAS de CHICOS vs CHICAS en Steal a Brainrot",
                "description": "Hoy jugar\u00e9 en 2v2 chicos vs chicas en STEAL a BRAINROT!\n\ud83d\udc40 COMPRA LA MOCHILA DE NETO BLOX (te hace pro): https://www.roblox.com/es/catalog/115604958374841/Mochila-de-NETOBLOX\n\n\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nRoba un brainrot\n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/snsgMfKxu5g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/snsgMfKxu5g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/snsgMfKxu5g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/snsgMfKxu5g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/snsgMfKxu5g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SoyNeto",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "steal a brainrot",
                    "brainrot",
                    "roba un brainrot",
                    "brainrot roblox",
                    "brainrot secreto",
                    "base brainrot",
                    "soyneto",
                    "nueva base",
                    "flex roblox",
                    "zeer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Us\u00e9 SUERTE INFINITA en 2 FILAS de CHICOS vs CHICAS en Steal a Brainrot",
                    "description": "Hoy jugar\u00e9 en 2v2 chicos vs chicas en STEAL a BRAINROT!\n\ud83d\udc40 COMPRA LA MOCHILA DE NETO BLOX (te hace pro): https://www.roblox.com/es/catalog/115604958374841/Mochila-de-NETOBLOX\n\n\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nRoba un brainrot\n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2725035",
                "likeCount": "16141",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1606"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z-IlBUVATCkWsuZpPrx3WufiMwk",
            "id": "U_tOwTz8N7o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-10T00:00:07Z",
                "channelId": "UCWhfH0yHfsVlUM-StX8vRGA",
                "title": "VIUS, BLANKO -  Mi Peor Ex (Official Video)",
                "description": "#vius #mipeorex #emporiorecords\n\n\u25ba Escucha \u201cMI PEOR EX\u201d en tu plataforma favorita:  \nhttps://lnk.to/mipeorex\n\n\u25ba Suscr\u00edbete al canal de EMPORIO: \nhttps://bit.ly/3CAkFlu\n\n\u25ba Escucha los mejores hits de EMPORIO aqu\u00ed:  \nhttps://f4nbase.com/YTTopHitsYT\n\n\u25ba Conecta con VIUS:\nhttps://f4nbase.com/VIUSYT\n\n\nOfficial Music Video by VIUS, BLANKO performing MI PEOR EX. Emporio Records; \u00a9\ufe0f 2025\n\nhttps://youtu.be/U_tOwTz8N7o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U_tOwTz8N7o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U_tOwTz8N7o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U_tOwTz8N7o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U_tOwTz8N7o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U_tOwTz8N7o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VIUS",
                "tags": [
                    "vius",
                    "nueva cancion vius",
                    "santi vius",
                    "nico vius",
                    "albiceleste",
                    "dale dale seleccion",
                    "cancion argentina",
                    "no voy a olvidarte remix",
                    "un vaso",
                    "estoy a un vaso",
                    "rombai",
                    "blanko",
                    "emporio records",
                    "emporio",
                    "vius tiktok",
                    "pero no se como decirte cuanto te quiero",
                    "QUE ES ESO",
                    "SIGO PENSANDO EN TUS BESOS",
                    "enamorarse para que",
                    "enamorarse",
                    "paso de estar deprimida a estar de perreo",
                    "paso de estar deprimida",
                    "MI PEOR EX",
                    "PEOR EX"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "VIUS, BLANKO -  Mi Peor Ex (Official Video)",
                    "description": "#vius #mipeorex #emporiorecords\n\n\u25ba Escucha \u201cMI PEOR EX\u201d en tu plataforma favorita:  \nhttps://lnk.to/mipeorex\n\n\u25ba Suscr\u00edbete al canal de EMPORIO: \nhttps://bit.ly/3CAkFlu\n\n\u25ba Escucha los mejores hits de EMPORIO aqu\u00ed:  \nhttps://f4nbase.com/YTTopHitsYT\n\n\u25ba Conecta con VIUS:\nhttps://f4nbase.com/VIUSYT\n\n\nOfficial Music Video by VIUS, BLANKO performing MI PEOR EX. Emporio Records; \u00a9\ufe0f 2025\n\nhttps://youtu.be/U_tOwTz8N7o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22065",
                "likeCount": "3573",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "377"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CFzCyVAstHxw7p6Fb2vw5AUPrOo",
            "id": "rF8oVxm8-Ew",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T16:30:20Z",
                "channelId": "UCiIvxNCnGngYbX6GBY7hs9A",
                "title": "Fortite con Chat de Voz pero soy MUY RAC*STA",
                "description": "No olvides usar el c\u00f3digo MIGUELILLORL en la tienda de Fortnite \ud83d\ude0e\n\n\u25bcREDES\u25bc\n\u291eTwitch \ud83d\udc7e: https://www.twitch.tv/miguelillo_rl\n\u291e\u00danete a nuestro servidor de discord \ud83d\ude08: https://discord.com/invite/randomlife \n\u291e\u00danete a nuestro grupo de whatsapp\ud83d\udc9a: https://whatsapp.com/channel/0029VawPY32I7BeARmY6d72u\n\u291eTwitter \ud83d\udd39: https://twitter.com/MiguelilIo_RL\n\u291eTikTok \ud83d\udcf1: https://www.tiktok.com/@miguelillorl\n\u291eInstagram \ud83d\udcf8: https://www.instagram.com/miguelillo_rl\n\nEDITOR de este video -- @NekLock \n\n\u291eContacto-Business\ud83d\udce9: miguelillo@manag3r.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rF8oVxm8-Ew/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rF8oVxm8-Ew/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rF8oVxm8-Ew/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rF8oVxm8-Ew/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rF8oVxm8-Ew/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Miguelillo_RL",
                "tags": [
                    "RANDOMLIFE",
                    "RANDOM LIFE",
                    "randomlaif",
                    "randomlive",
                    "random life",
                    "miguelillo",
                    "miguelillo directo",
                    "cencia",
                    "miguelillorl",
                    "ramon life",
                    "ramonlife"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Fortite con Chat de Voz pero soy MUY RAC*STA",
                    "description": "No olvides usar el c\u00f3digo MIGUELILLORL en la tienda de Fortnite \ud83d\ude0e\n\n\u25bcREDES\u25bc\n\u291eTwitch \ud83d\udc7e: https://www.twitch.tv/miguelillo_rl\n\u291e\u00danete a nuestro servidor de discord \ud83d\ude08: https://discord.com/invite/randomlife \n\u291e\u00danete a nuestro grupo de whatsapp\ud83d\udc9a: https://whatsapp.com/channel/0029VawPY32I7BeARmY6d72u\n\u291eTwitter \ud83d\udd39: https://twitter.com/MiguelilIo_RL\n\u291eTikTok \ud83d\udcf1: https://www.tiktok.com/@miguelillorl\n\u291eInstagram \ud83d\udcf8: https://www.instagram.com/miguelillo_rl\n\nEDITOR de este video -- @NekLock \n\n\u291eContacto-Business\ud83d\udce9: miguelillo@manag3r.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61764",
                "likeCount": "4102",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "285"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G2V601IOQkgIh1iEP3XAgL-DY-w",
            "id": "SJZe9WkKcVc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T22:00:06Z",
                "channelId": "UCjpp4vEBH0nUj1KHr-0ZyaQ",
                "title": "Viva Suecia - Mala Prensa (Video Oficial)",
                "description": "Mala Prensa, ya disponible para descarga y streaming:\nhttps://VivaSuecia.lnk.to/HechoEnTiemposDePazvp\n\nhttps://www.instagram.com/vivasuecia\nhttps://www.tiktok.com/@vivasuecia\nhttps://x.com/VivaSuecia\nhttps://www.facebook.com/vivasuecia\n\nLetra / Lyrics\n\nSomos hijos del amor\nDe la clase liberal\nCasi no te afecta\nLo que no te puede matar\nEso tambi\u00e9n va a pasar\n\nYa no tienes veintid\u00f3s\nAhora sabes la verdad\nMucha mala prensa\nPero buena publicidad\nEso ten\u00eda que pasar\n\nConmigo siempre puedes contar\nDesde hoy hasta el final\n\nAhora te puedes callar\nHabla en la televisi\u00f3n\nOtro deportista\nEl orgullo de la naci\u00f3n\nUna persona ejemplar\n\nBusca la felicidad\nPero no hay comparaci\u00f3n\nGana mucha pasta\nQu\u00edtate una preocupaci\u00f3n\nA\u00fan es gratis so\u00f1ar\n\nConmigo siempre puedes contar\nDesde hoy hasta el final\n\nTu derecho universal\nA tener una opini\u00f3n\nNo te sale a cuenta\nCalladito mucho mejor\nLa tele vuelve a sonar\n\nConmigo siempre puedes contar\nDesde hoy hasta el final\n\n#VivaSuecia #MalaPrensa #HechoEnTiemposDePaz\n\n@vivasuecia_oficial\n\nMusic video by Viva Suecia performing Mala Prensa.\u00a9 2025 Universal Music Spain, S.L.U.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJZe9WkKcVc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJZe9WkKcVc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJZe9WkKcVc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJZe9WkKcVc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJZe9WkKcVc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VivaSueciaVEVO",
                "tags": [
                    "Viva Suecia",
                    "Universal Music Spain S.L.",
                    "Latin Rock",
                    "Viva Suecia hecho en tiempos de paz",
                    "Viva Suecia mala prensa video oficial",
                    "Viva Suecia mala prensa official video",
                    "Viva Suecia mala prensa lyric",
                    "Viva Suecia mala prensa letra",
                    "Viva Suecia nuevo v\u00eddeo",
                    "rock band",
                    "indie",
                    "alternative",
                    "murcia",
                    "mexico",
                    "italian",
                    "hot",
                    "trend",
                    "tendencias"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Viva Suecia - Mala Prensa (Video Oficial)",
                    "description": "Mala Prensa, ya disponible para descarga y streaming:\nhttps://VivaSuecia.lnk.to/HechoEnTiemposDePazvp\n\nhttps://www.instagram.com/vivasuecia\nhttps://www.tiktok.com/@vivasuecia\nhttps://x.com/VivaSuecia\nhttps://www.facebook.com/vivasuecia\n\nLetra / Lyrics\n\nSomos hijos del amor\nDe la clase liberal\nCasi no te afecta\nLo que no te puede matar\nEso tambi\u00e9n va a pasar\n\nYa no tienes veintid\u00f3s\nAhora sabes la verdad\nMucha mala prensa\nPero buena publicidad\nEso ten\u00eda que pasar\n\nConmigo siempre puedes contar\nDesde hoy hasta el final\n\nAhora te puedes callar\nHabla en la televisi\u00f3n\nOtro deportista\nEl orgullo de la naci\u00f3n\nUna persona ejemplar\n\nBusca la felicidad\nPero no hay comparaci\u00f3n\nGana mucha pasta\nQu\u00edtate una preocupaci\u00f3n\nA\u00fan es gratis so\u00f1ar\n\nConmigo siempre puedes contar\nDesde hoy hasta el final\n\nTu derecho universal\nA tener una opini\u00f3n\nNo te sale a cuenta\nCalladito mucho mejor\nLa tele vuelve a sonar\n\nConmigo siempre puedes contar\nDesde hoy hasta el final\n\n#VivaSuecia #MalaPrensa #HechoEnTiemposDePaz\n\n@vivasuecia_oficial\n\nMusic video by Viva Suecia performing Mala Prensa.\u00a9 2025 Universal Music Spain, S.L.U."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7131",
                "likeCount": "485",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "37"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U35LYnuKoi-yPg5v88xcwmtohA4",
            "id": "YxvHU7whA3g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T17:00:51Z",
                "channelId": "UCHIwQiZhIn6fm5b_IilqBbQ",
                "title": "MI PRIMERA VICTORIA COMPORT\u00c1NDOME COMO UN NPC PARA GANAR - GTA 5 ONLINE",
                "description": "Nuevo video de GTA V Online , deja un like si te gusta y suscr\u00edbete para mas GTA 5 Online :)\n\u25ba AQU\u00cd ESTOY EN DIRECTO 24H y TODOS LOS D\u00cdAS: https://www.twitch.tv/thedanirep\n\n\n\u25ba DANIREPSHOP! https://danirepshop.com/\n\n\u25ba Mis otros 2 canales donde tambien subo GTA V Online a diario!\n\u25ba Canal DaniRepHappy: https://www.youtube.com/user/Danirephappy?sub_confirmation=1\n\u25ba Canal DaniRepExtra: https://www.youtube.com/channel/UCRqx3GpbOyjDuyfxd8rbmvA?sub_confirmation=1\n\n\u25ba MIS DIRECTOS: https://www.twitch.tv/thedanirep\n\u25ba MI TWITTER: https://twitter.com/DaniRep\n\u25ba MI INSTAGRAM: https://www.instagram.com/danireprep/\n\u25ba MI FACEBOOK: https://www.facebook.com/TheDaniRep/\n\u25ba MI TIK TOK: https://www.tiktok.com/@danirepclips\n\u25ba CANAL SECUNDARIO DE MINECRAFT Y MAS: http://goo.gl/7NptXY\n\n\nEn este canal encontraras contenido infinito de GTA 5 Online y pr\u00f3ximamente de GTA 6 jejeje\n\nSi llegaste hasta aqu\u00ed que sepas que te besaba ahora mismo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YxvHU7whA3g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YxvHU7whA3g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YxvHU7whA3g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YxvHU7whA3g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YxvHU7whA3g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DaniRep | +6 V\u00eddeos Diarios De GTA 5 Online!",
                "tags": [
                    "danirep",
                    "gta v",
                    "gta 5 online",
                    "mega rampa",
                    "carrera gta 5 online",
                    "carrera troll",
                    "todos contra mi",
                    "cara a cara"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "MI PRIMERA VICTORIA COMPORT\u00c1NDOME COMO UN NPC PARA GANAR - GTA 5 ONLINE",
                    "description": "Nuevo video de GTA V Online , deja un like si te gusta y suscr\u00edbete para mas GTA 5 Online :)\n\u25ba AQU\u00cd ESTOY EN DIRECTO 24H y TODOS LOS D\u00cdAS: https://www.twitch.tv/thedanirep\n\n\n\u25ba DANIREPSHOP! https://danirepshop.com/\n\n\u25ba Mis otros 2 canales donde tambien subo GTA V Online a diario!\n\u25ba Canal DaniRepHappy: https://www.youtube.com/user/Danirephappy?sub_confirmation=1\n\u25ba Canal DaniRepExtra: https://www.youtube.com/channel/UCRqx3GpbOyjDuyfxd8rbmvA?sub_confirmation=1\n\n\u25ba MIS DIRECTOS: https://www.twitch.tv/thedanirep\n\u25ba MI TWITTER: https://twitter.com/DaniRep\n\u25ba MI INSTAGRAM: https://www.instagram.com/danireprep/\n\u25ba MI FACEBOOK: https://www.facebook.com/TheDaniRep/\n\u25ba MI TIK TOK: https://www.tiktok.com/@danirepclips\n\u25ba CANAL SECUNDARIO DE MINECRAFT Y MAS: http://goo.gl/7NptXY\n\n\nEn este canal encontraras contenido infinito de GTA 5 Online y pr\u00f3ximamente de GTA 6 jejeje\n\nSi llegaste hasta aqu\u00ed que sepas que te besaba ahora mismo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "150925",
                "likeCount": "8736",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "178"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3OJ2Mdeg3dvRDn9EpGgVcnh2iC4",
            "id": "0BZiPVZradg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T14:00:32Z",
                "channelId": "UCrEPUe5T96gQ1RQ1WRMrVFg",
                "title": "KAROL G, Romeo Santos - X SI VOLVEMOS (Letra)",
                "description": "\ud83c\udfa7THE BEST FLOW \u2022 Video lyrics con estilo calle y vibra urbana\ud83c\udfa7\n\n\ud83c\udfb5 Canci\u00f3n: X SI VOLVEMOS\n\ud83c\udfa4 Artista: KAROL G, Romeo Santos\n\ud83d\udcc5 A\u00f1o: 2023\n\n\u23e9 Apoya al artista original en sus redes oficiales:\n\u2022 \ud83d\udcfa YouTube: https://youtube.com/@KarolG?si=3AmhlZpYMGXgzUT2\n\u2022 \ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/karolg/\n\n\ud83c\udfa5 Video oficial:\nhttps://youtu.be/VOucMiGOBqg?si=QZOTiFsEvcJ0i2Ut\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501 \n\ud83d\udcf2 \u00danete a nuestro canal en WhatsApp y s\u00e9 parte de la movida urbana desde adentro:\n\ud83d\udd17 https://whatsapp.com/channel/0029Vb6UGIN1noyyG0nHlN0W\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udd14 Gracias por ver el video, suscr\u00edbete y activa la campanita pa' que no te pierdas ni un flow nuevo. \u00a1Estamos activos!\n\n#xsivolvemos #romeosantos #karolg #letra #thebestflow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BZiPVZradg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BZiPVZradg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BZiPVZradg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BZiPVZradg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BZiPVZradg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Best Flow",
                "tags": [
                    "#rap #trap #reggeaton #thebestflow #letra"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "KAROL G, Romeo Santos - X SI VOLVEMOS (Letra)",
                    "description": "\ud83c\udfa7THE BEST FLOW \u2022 Video lyrics con estilo calle y vibra urbana\ud83c\udfa7\n\n\ud83c\udfb5 Canci\u00f3n: X SI VOLVEMOS\n\ud83c\udfa4 Artista: KAROL G, Romeo Santos\n\ud83d\udcc5 A\u00f1o: 2023\n\n\u23e9 Apoya al artista original en sus redes oficiales:\n\u2022 \ud83d\udcfa YouTube: https://youtube.com/@KarolG?si=3AmhlZpYMGXgzUT2\n\u2022 \ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/karolg/\n\n\ud83c\udfa5 Video oficial:\nhttps://youtu.be/VOucMiGOBqg?si=QZOTiFsEvcJ0i2Ut\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501 \n\ud83d\udcf2 \u00danete a nuestro canal en WhatsApp y s\u00e9 parte de la movida urbana desde adentro:\n\ud83d\udd17 https://whatsapp.com/channel/0029Vb6UGIN1noyyG0nHlN0W\n\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83d\udd14 Gracias por ver el video, suscr\u00edbete y activa la campanita pa' que no te pierdas ni un flow nuevo. \u00a1Estamos activos!\n\n#xsivolvemos #romeosantos #karolg #letra #thebestflow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108304",
                "likeCount": "235",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2o6oWmFtQby1RVU2sGvc76Uv7n8",
            "id": "-ABLF4ib3g8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T15:00:00Z",
                "channelId": "UC3t0sjB73ogB3RvemoNyKCQ",
                "title": "GIGA IMPACTO AL LOCKE \ud83c\udf19 POK\u00c9MON SUPER LUNA \ud83c\udf19 Ep.27",
                "description": "\ud83c\udf34\ud83e\udd65 TODOS LOS D\u00cdAS A LAS 17:00 \ud83c\udf34\ud83e\udd65\n*\u00a1CONSIGUE MOTE comentando en mis POST de Instagram!* \u2705 Instagram \u25b6 https://www.instagram.com/p/DPGTwwkiIjv/\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffc SUPLEMENTOS DEPORTIVOS en *BIG* con 10% de DESCUENTO \ud83d\udcb8 C\u00f3digo \"XAMORK\" \u203c\ufe0f https://bigsupps.site/?afmc=Xamork&utm_campaign=Xamork&utm_source=leaddyno&utm_medium=affiliate \u203c\ufe0f \u00a1Empieza tu cambio f\u00edsico conmigo!  \n\u2666\ufe0f \u00a1S\u00edgueme en mis Redes para no perderte NADA! \u2666\ufe0f\n\ud83d\udfe2 Kick \u25b6 https://kick.com/xamork\n\ud83d\udfe3 Twitch \u25b6 https://www.twitch.tv/xamork\n\ud83d\udcf8 IG \u25b6 https://www.instagram.com/xamork \n\ud83c\udf1f Tiktok \u25b6 https://www.tiktok.com/@xamorkito\n\ud83d\udd39 X \u25b6 https://x.com/SrXamork\n\ud83c\udfae Canal Secundario \u25b6 https://www.youtube.com/@Xamorkito \n\n\ud83d\udc55 Mi Ropita de GIANTX \u25b6 https://shop.giantx.gg/?ref=xamork\n\ud83c\udf1f \u00a1HAZTE MIEMBRO DEL CANAL Y TEN BENEFICIOS EXTRA! \u25b6 youtube.com/@Xamork/join\n\n\ud83c\udfb6 Suelo utilizar recursos musicales de estos cracks \ud83c\udfb6\n   StevenMix \u25b6 https://www.youtube.com/c/StevenMix\n   Qumu \u25b6 https://www.youtube.com/channel/UC0QbcOX2gI5zruEvpSmnf6Q\n   Zame \u25b6 https://www.youtube.com/c/ZameJack\n   ShakeMusic \u25b6 https://www.youtube.com/c/ShakeMusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ABLF4ib3g8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ABLF4ib3g8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ABLF4ib3g8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ABLF4ib3g8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ABLF4ib3g8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Xamork",
                "tags": [
                    "xamork"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "GIGA IMPACTO AL LOCKE \ud83c\udf19 POK\u00c9MON SUPER LUNA \ud83c\udf19 Ep.27",
                    "description": "\ud83c\udf34\ud83e\udd65 TODOS LOS D\u00cdAS A LAS 17:00 \ud83c\udf34\ud83e\udd65\n*\u00a1CONSIGUE MOTE comentando en mis POST de Instagram!* \u2705 Instagram \u25b6 https://www.instagram.com/p/DPGTwwkiIjv/\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffc SUPLEMENTOS DEPORTIVOS en *BIG* con 10% de DESCUENTO \ud83d\udcb8 C\u00f3digo \"XAMORK\" \u203c\ufe0f https://bigsupps.site/?afmc=Xamork&utm_campaign=Xamork&utm_source=leaddyno&utm_medium=affiliate \u203c\ufe0f \u00a1Empieza tu cambio f\u00edsico conmigo!  \n\u2666\ufe0f \u00a1S\u00edgueme en mis Redes para no perderte NADA! \u2666\ufe0f\n\ud83d\udfe2 Kick \u25b6 https://kick.com/xamork\n\ud83d\udfe3 Twitch \u25b6 https://www.twitch.tv/xamork\n\ud83d\udcf8 IG \u25b6 https://www.instagram.com/xamork \n\ud83c\udf1f Tiktok \u25b6 https://www.tiktok.com/@xamorkito\n\ud83d\udd39 X \u25b6 https://x.com/SrXamork\n\ud83c\udfae Canal Secundario \u25b6 https://www.youtube.com/@Xamorkito \n\n\ud83d\udc55 Mi Ropita de GIANTX \u25b6 https://shop.giantx.gg/?ref=xamork\n\ud83c\udf1f \u00a1HAZTE MIEMBRO DEL CANAL Y TEN BENEFICIOS EXTRA! \u25b6 youtube.com/@Xamork/join\n\n\ud83c\udfb6 Suelo utilizar recursos musicales de estos cracks \ud83c\udfb6\n   StevenMix \u25b6 https://www.youtube.com/c/StevenMix\n   Qumu \u25b6 https://www.youtube.com/channel/UC0QbcOX2gI5zruEvpSmnf6Q\n   Zame \u25b6 https://www.youtube.com/c/ZameJack\n   ShakeMusic \u25b6 https://www.youtube.com/c/ShakeMusic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45760",
                "likeCount": "3840",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "278"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OqfbBOanc69W55ombdDlzf1TqOg",
            "id": "zRJ6q_MbSSA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-06T18:00:57Z",
                "channelId": "UCAg5-sf8xDwvu9DBAzLQtBg",
                "title": "Be\u00e9le - qu\u00e9date (Letra/Lyrics)",
                "description": "\ud83d\udd25 Be\u00e9le - qu\u00e9date - https://youtu.be/0ElD2qJ5ZoU\n\u25b6\ufe0f Esc\u00fachalo Aqu\u00ed: https://open.spotify.com/intl-es/track/6VfL3MEuYeJbDlD8m011HR?autoplay=true\n\ud83c\udfa7 Playlist en Spotify: https://sptfy.com/7CAJqX\n\n\ud83d\udcf2 Redes Del Artista:  \nInstagram: https://www.instagram.com/beele/?hl=es\nTikTok: https://www.tiktok.com/@beele?lang=es\nFacebook: https://www.facebook.com/beelemusica/?locale=es_LA\nYoutube: https://www.youtube.com/c/beele\n\n\ud83c\udfa4 Letra/Lyrics de \" qu\u00e9date \"\n\n[Verso 1]\n\u00bfC\u00f3mo le explico al coraz\u00f3n que quieres irte?\nSi tienes dudas, mami, no te estoy mintiendo\nMira mis ojos mientras mi alma se desviste\nLos que miras justo cuando me estoy viniendo\nC\u00f3mo quisiera que estuvieras aqu\u00ed\nMe sintieras a m\u00ed al ladito tuyo\nPa' que veas que yo no puedo fingir\nY me puedo morir por los besos tuyos\nC\u00f3mo quisiera que estuvieras aqu\u00ed\nMe sintieras a m\u00ed al ladito tuyo\nPa' que veas que yo no puedo fingir\nY me puedo morir por los besos tuyos\n\n[Coro]\nVen qu\u00e9date, qu\u00e9date\nNo puedo estar sin ti\nQu\u00e9date, qu\u00e9date\nOh-oh, no puedo estar sin ti\nOh, no-no-no\nOh, no-no-no\nQu\u00e9date\nNo puedo estar sin ti\n\n[Verso 2]\nEste que est\u00e1 aqu\u00ed a ti no te quiere dejar\nEste que est\u00e1 aqu\u00ed tambi\u00e9n se deja llevar\nEstamo' destinados a juntos celebrar la Navidad\nEsto nunca tuvo sentido, fuimos en contra de la Ley Universal\nQu\u00e9 visaje, cule' viaje\nDime c\u00f3mo evitamos las se\u00f1ales\nA veces yo quisiera que no pare\nPero esto me va a matar\nQuiero ver qu\u00e9 responde, no me tira ni: \"Hola\"\nY yo aqu\u00ed con cule' bartola\nPensando en toda' las noche' que estuvimos a solas\nY no le par\u00e1bamos bolas\nChingando con un feeling, somos Reyes de las Olas\nEstoy frente a tu alma, porfa, ma', d\u00e9jame entrar\nPerm\u00edteme que entienda' que no existe nadie m\u00e1s\nY si me quedo contigo es porque t\u00fa eres la mond\u00e1\n\n[Coro]\nVen qu\u00e9date (qu\u00e9date), qu\u00e9date (qu\u00e9date)\nNo puedo estar sin ti (sin ti)\nQu\u00e9date, qu\u00e9date\nNo, no puedo estar sin ti\nOh, no-no-no\nOh, no-no-no\nQu\u00e9date (alright, alright)\nNo puedo estar sin ti\n\ntags:\n#be\u00e9le #quedate #letra #Lyrics #reguezone #latinmusic #latinpop",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zRJ6q_MbSSA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zRJ6q_MbSSA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zRJ6q_MbSSA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zRJ6q_MbSSA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zRJ6q_MbSSA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RegueZone",
                "tags": [
                    "be\u00e9le qu\u00e9date letra lyrics",
                    "letra qu\u00e9date",
                    "be\u00e9le qu\u00e9date letra",
                    "be\u00e9le qu\u00e9date lyrics",
                    "quedate beele",
                    "be\u00e9le - qu\u00e9date",
                    "qu\u00e9date letra be\u00e9le",
                    "beele quedate letra",
                    "be\u00e9le",
                    "qu\u00e9date letra",
                    "c\u00f3mo quisiera que estuvieras aqu\u00ed",
                    "beele quedate",
                    "letra for qu\u00e9date by be\u00e9le",
                    "quedate beele letra",
                    "be\u00e9le letra",
                    "qu\u00e9date letra beele",
                    "letra qu\u00e9date be\u00e9le",
                    "qu\u00e9date",
                    "letra be\u00e9le qu\u00e9date",
                    "be\u00e9le qu\u00e9date",
                    "qu\u00e9date be\u00e9le",
                    "letra beele qu\u00e9date",
                    "beele",
                    "ven qu\u00e9date qu\u00e9date",
                    "qu\u00e9date qu\u00e9date",
                    "beele letra",
                    "lyric"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Be\u00e9le - qu\u00e9date (Letra/Lyrics)",
                    "description": "\ud83d\udd25 Be\u00e9le - qu\u00e9date - https://youtu.be/0ElD2qJ5ZoU\n\u25b6\ufe0f Esc\u00fachalo Aqu\u00ed: https://open.spotify.com/intl-es/track/6VfL3MEuYeJbDlD8m011HR?autoplay=true\n\ud83c\udfa7 Playlist en Spotify: https://sptfy.com/7CAJqX\n\n\ud83d\udcf2 Redes Del Artista:  \nInstagram: https://www.instagram.com/beele/?hl=es\nTikTok: https://www.tiktok.com/@beele?lang=es\nFacebook: https://www.facebook.com/beelemusica/?locale=es_LA\nYoutube: https://www.youtube.com/c/beele\n\n\ud83c\udfa4 Letra/Lyrics de \" qu\u00e9date \"\n\n[Verso 1]\n\u00bfC\u00f3mo le explico al coraz\u00f3n que quieres irte?\nSi tienes dudas, mami, no te estoy mintiendo\nMira mis ojos mientras mi alma se desviste\nLos que miras justo cuando me estoy viniendo\nC\u00f3mo quisiera que estuvieras aqu\u00ed\nMe sintieras a m\u00ed al ladito tuyo\nPa' que veas que yo no puedo fingir\nY me puedo morir por los besos tuyos\nC\u00f3mo quisiera que estuvieras aqu\u00ed\nMe sintieras a m\u00ed al ladito tuyo\nPa' que veas que yo no puedo fingir\nY me puedo morir por los besos tuyos\n\n[Coro]\nVen qu\u00e9date, qu\u00e9date\nNo puedo estar sin ti\nQu\u00e9date, qu\u00e9date\nOh-oh, no puedo estar sin ti\nOh, no-no-no\nOh, no-no-no\nQu\u00e9date\nNo puedo estar sin ti\n\n[Verso 2]\nEste que est\u00e1 aqu\u00ed a ti no te quiere dejar\nEste que est\u00e1 aqu\u00ed tambi\u00e9n se deja llevar\nEstamo' destinados a juntos celebrar la Navidad\nEsto nunca tuvo sentido, fuimos en contra de la Ley Universal\nQu\u00e9 visaje, cule' viaje\nDime c\u00f3mo evitamos las se\u00f1ales\nA veces yo quisiera que no pare\nPero esto me va a matar\nQuiero ver qu\u00e9 responde, no me tira ni: \"Hola\"\nY yo aqu\u00ed con cule' bartola\nPensando en toda' las noche' que estuvimos a solas\nY no le par\u00e1bamos bolas\nChingando con un feeling, somos Reyes de las Olas\nEstoy frente a tu alma, porfa, ma', d\u00e9jame entrar\nPerm\u00edteme que entienda' que no existe nadie m\u00e1s\nY si me quedo contigo es porque t\u00fa eres la mond\u00e1\n\n[Coro]\nVen qu\u00e9date (qu\u00e9date), qu\u00e9date (qu\u00e9date)\nNo puedo estar sin ti (sin ti)\nQu\u00e9date, qu\u00e9date\nNo, no puedo estar sin ti\nOh, no-no-no\nOh, no-no-no\nQu\u00e9date (alright, alright)\nNo puedo estar sin ti\n\ntags:\n#be\u00e9le #quedate #letra #Lyrics #reguezone #latinmusic #latinpop"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "575938",
                "likeCount": "798",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5z3BkhX8mzbq3HpXJHWOtIEPmO4",
            "id": "SpIULqcaBko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-09T18:33:23Z",
                "channelId": "UCEs5MQjXJq27-X2vgdwtYDw",
                "title": "Constru\u00ed un ZOO de BRAINROTS TERROR\u00cdFICOS en Minecraft!",
                "description": "Hoy, Nacho y Dagar crean su propio ZOO de Brainrots Terror\u00edficos en Minecraft! Tendr\u00e1n que atrapar a todos los BRAINROTS de TERROR en un ZOO para que no escapen. \u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 con su zoo de brainrots? \u00bfConseguir\u00e1n salvar la ciudad? \u00a1Desc\u00fabrelo!\n\n\n#Minecraft #MinecraftMod #Dagar #NachoyDagar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SpIULqcaBko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SpIULqcaBko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SpIULqcaBko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SpIULqcaBko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SpIULqcaBko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dagar",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "minecraft mod",
                    "dagar y nacho",
                    "nacho y dagar",
                    "amigos minecraft",
                    "dagar minecraft",
                    "minecraft dagar"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Constru\u00ed un ZOO de BRAINROTS TERROR\u00cdFICOS en Minecraft!",
                    "description": "Hoy, Nacho y Dagar crean su propio ZOO de Brainrots Terror\u00edficos en Minecraft! Tendr\u00e1n que atrapar a todos los BRAINROTS de TERROR en un ZOO para que no escapen. \u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 con su zoo de brainrots? \u00bfConseguir\u00e1n salvar la ciudad? \u00a1Desc\u00fabrelo!\n\n\n#Minecraft #MinecraftMod #Dagar #NachoyDagar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "665025",
                "likeCount": "8431",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "463"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PGuNbvEL4tmNEVMwLyXyfD8WaBM",
            "id": "6JIv1l96zN0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-08T16:00:09Z",
                "channelId": "UCfIXdjDQH9Fau7y99_Orpjw",
                "title": "Gorillaz - The Manifesto ft. Trueno & Proof (Official Visualiser)",
                "description": "The Mountain, new album out 20th March.\n\nListen to The Manifesto ft. Trueno and Proof: https://gorillaz.ffm.to/themanifesto\nPre-order the album: https://gorillaz.ffm.to/themountain\n\nSubscribe to Gorillaz https://gorillaz.os.fan/signup\n\nShop Gorillaz: https://store.gorillaz.com/\n\nVisualiser creative by Jamie Hewlett & Swear Studio\nGorillaz are managed by Eleven Mgmt\n\nWritten by Damon Albarn, Mateo Palacios Corrazzina, DeShaun D. Holton\nProduced by Gorillaz, James Ford, Samuel Egglenton and Remi Kabaka Jr\nVocals by Gorillaz, Trueno, Proof\nBansuri by Ajay Prasanna\nPercussion by Viraj Acharya\nTabla player by Bharat Singh\nSarod by Amaan Ali Bangash and Ayaan Ali Bangash\nThe Mountain Choir: Vijayaa Shanker, Rajalakshmee Sanjay, Ritika Sahni, Pari Thakur , Rahul Pandey , Sanskar Vaidya, Vamsee Kotaru , Pulkit Rajvanshi, Vaishnavi Shanker\nDemon Strings Izzi Dunn, Kotono Sato, Sarah Tuke and Ciara Ismail.\nBrass by Hindu Jea Band Jaipur\nTrumpets by Chris Storr\nFrench Horn by Matthew Gunner\nEngineered by Sam Egglenton, Giacomo Vianello and Ishaan Nimkar, Tatool\nAssistant Engineering by Adhithya Sivakumar, Giacomo Vianello and Federica Cottone\nMixed by Marta Salogni\nMastered by Heba Kadry\n\nLyrics: \n\nYo no s\u00e9 qu\u00e9 va a pasar ma\u00f1ana \nCuando atienda la luz que me llama \nMami mi futuro me reclama \nCamino hacia la luz \nI have nothing to lose \nCruce la puerta y hoy me siento libre \nDej\u00e9 el pasado y me fij\u00e9 en lo simple \nSolo dame 21 gramos para sentirme firme \nY yo te dejo mi legado, antes de irme \nCada paso una ense\u00f1anza, sigo con confianza, tan r\u00e1pido que el tiempo no me alcanza, no busco alabanzas menos falsas esperanzas, descansa, como cuando estabas en la panza  \nY despierta, toma las cartas en el asunto \nPara poder mirar la vida en diferentes puntos \nPregunto, que habr\u00e1 en ese mundo que viene despu\u00e9s del mundo? Lo bueno es que vamos todos juntos \nYo voy con mis valores, tambi\u00e9n florezco regando las flores, me llevo los aromas y los colores \nhago que el cielo se enamore y si las nubes lloran que no lloren, tengo a los \u00e1rboles de profesores\nMe encanta sentir el viento, subir la monta\u00f1a sin aliento, al final lo que importa es el intento, solo me acompa\u00f1an mis haza\u00f1as, mi virtud y mi sentimiento, para escribir la parte dos del cuento\n \nYo no s\u00e9 qu\u00e9 va a pasar ma\u00f1ana \nCuando atienda la luz que me llama \nMami mi futuro me reclama\nCamino hacia la luz \nI have nothing to lose \n\nThe mountain it is high \nThe mountain is sad so the mountain cry\nTin god\nThe braided day\nBut the mountain stays on still\nDon't lose yourself\nIf you don't stop now then you'll never going to be done \nLiving under your gilded sun\nThe mountain\n\nEs el TR1 \nCon Gorillaz\nDesde Inglaterra hasta Argentina\n\nThe mountain it is high \nThe mountain is sad so the mountain cry\nTin god\nThe braided day\nBut the mountain stays on still\nDon\u2019t lose yourself\nIf you don't stop now then you'll never going to be done \nLiving under your gilded sun \nOn the mountain X 2\n\nYou never seen a killer with fangs\nAnd millimetre\u2019s that bang\n& Killers need to be swangin\n\nAnd still I reach ya\nYou aren\u2019t ready for death \nUntil I showed up, hold breath\nUntil you blow the one set\nMy n***a\u2019s throw up\n\nHow many times I gotta prove\nYa\u2019ll not to test me, this uz \nCan be deadly slugs, move\nThrough your chest piece \n\nIt\u2019s all reality\nBeefin\u2019 with your blocks\nThat you\u2019re creepin\u2019 with your glock\nNow you sleepin\u2019 in a box \nNo one can convince the invincible \nTo be sensible \nIt\u2019s in the principal\nMy pistol won\u2019t miss you\u2019all\n\nWhy shouldn\u2019t I diss you dawg,\nI\u2019m leatherface, \nThis E&J make me say your DNA\u2019s genetic waste\nA medic case that\u2019ll detonate, Dirty Harry\nA pathetic taste, a shroomhead that murder fairiesA recovering heroin addict, looking down the barrel\nWith my peerman\u2019s eye\n\nI got this shotgun just swerving at it \nMy triggers have turned a pump\nInto a uzi you chumps \nDo not move me ya\u2019ll jump\n\nInside movies\nYeah scary dudes\nThat hide behind ya niggas\nConfide inside a squealer\n\nAnd died beneath a river \nMy urban strikes allot \n(Oh I\u2019m just f**king, okay let\u2019s go)\n\nLet it go\nLet it go\nLet it go\nEntro rompiendo la puerta\nAc\u00e1 no tenemos miedo le estamos pegando la vuelta\nPaso por tales portales que matan mortales contales que el mundo revienta\nTiemblan las placas tect\u00f3nicas, suena la arm\u00f3nica, rinden las cuentas\nTR1 te saca la venda para que veas que la realidad no est\u00e1 en venta\nSigo buscando el final del t\u00fanel, busco esa luz que al final nos une\nSolo los buenos son los que suben, las almas levitando como el volumen\nSolo uno m\u00e1s en el cardumen, busco la paz, todos los lunes\nSoy de los que asumen a su mentira de lo que respiran cuando no hay perfume\n\nMove 37\nGame over\n \nYou are not alone x2\nYou are not even close\nYou are open\nthen you are closed\nThen you are open\nYou are not alone x2\nYou are not even close\nYou are true\nThen you are untrue\nThen you are true again\nOnly automatic now x4\nSlow release pills\nYou take them today\nYou take them for tomorrow x2\n\n#themountain #gorillaz #newmusic #kong",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6JIv1l96zN0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6JIv1l96zN0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6JIv1l96zN0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6JIv1l96zN0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6JIv1l96zN0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gorillaz",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Gorillaz - The Manifesto ft. Trueno & Proof (Official Visualiser)",
                    "description": "The Mountain, new album out 20th March.\n\nListen to The Manifesto ft. Trueno and Proof: https://gorillaz.ffm.to/themanifesto\nPre-order the album: https://gorillaz.ffm.to/themountain\n\nSubscribe to Gorillaz https://gorillaz.os.fan/signup\n\nShop Gorillaz: https://store.gorillaz.com/\n\nVisualiser creative by Jamie Hewlett & Swear Studio\nGorillaz are managed by Eleven Mgmt\n\nWritten by Damon Albarn, Mateo Palacios Corrazzina, DeShaun D. Holton\nProduced by Gorillaz, James Ford, Samuel Egglenton and Remi Kabaka Jr\nVocals by Gorillaz, Trueno, Proof\nBansuri by Ajay Prasanna\nPercussion by Viraj Acharya\nTabla player by Bharat Singh\nSarod by Amaan Ali Bangash and Ayaan Ali Bangash\nThe Mountain Choir: Vijayaa Shanker, Rajalakshmee Sanjay, Ritika Sahni, Pari Thakur , Rahul Pandey , Sanskar Vaidya, Vamsee Kotaru , Pulkit Rajvanshi, Vaishnavi Shanker\nDemon Strings Izzi Dunn, Kotono Sato, Sarah Tuke and Ciara Ismail.\nBrass by Hindu Jea Band Jaipur\nTrumpets by Chris Storr\nFrench Horn by Matthew Gunner\nEngineered by Sam Egglenton, Giacomo Vianello and Ishaan Nimkar, Tatool\nAssistant Engineering by Adhithya Sivakumar, Giacomo Vianello and Federica Cottone\nMixed by Marta Salogni\nMastered by Heba Kadry\n\nLyrics: \n\nYo no s\u00e9 qu\u00e9 va a pasar ma\u00f1ana \nCuando atienda la luz que me llama \nMami mi futuro me reclama \nCamino hacia la luz \nI have nothing to lose \nCruce la puerta y hoy me siento libre \nDej\u00e9 el pasado y me fij\u00e9 en lo simple \nSolo dame 21 gramos para sentirme firme \nY yo te dejo mi legado, antes de irme \nCada paso una ense\u00f1anza, sigo con confianza, tan r\u00e1pido que el tiempo no me alcanza, no busco alabanzas menos falsas esperanzas, descansa, como cuando estabas en la panza  \nY despierta, toma las cartas en el asunto \nPara poder mirar la vida en diferentes puntos \nPregunto, que habr\u00e1 en ese mundo que viene despu\u00e9s del mundo? Lo bueno es que vamos todos juntos \nYo voy con mis valores, tambi\u00e9n florezco regando las flores, me llevo los aromas y los colores \nhago que el cielo se enamore y si las nubes lloran que no lloren, tengo a los \u00e1rboles de profesores\nMe encanta sentir el viento, subir la monta\u00f1a sin aliento, al final lo que importa es el intento, solo me acompa\u00f1an mis haza\u00f1as, mi virtud y mi sentimiento, para escribir la parte dos del cuento\n \nYo no s\u00e9 qu\u00e9 va a pasar ma\u00f1ana \nCuando atienda la luz que me llama \nMami mi futuro me reclama\nCamino hacia la luz \nI have nothing to lose \n\nThe mountain it is high \nThe mountain is sad so the mountain cry\nTin god\nThe braided day\nBut the mountain stays on still\nDon't lose yourself\nIf you don't stop now then you'll never going to be done \nLiving under your gilded sun\nThe mountain\n\nEs el TR1 \nCon Gorillaz\nDesde Inglaterra hasta Argentina\n\nThe mountain it is high \nThe mountain is sad so the mountain cry\nTin god\nThe braided day\nBut the mountain stays on still\nDon\u2019t lose yourself\nIf you don't stop now then you'll never going to be done \nLiving under your gilded sun \nOn the mountain X 2\n\nYou never seen a killer with fangs\nAnd millimetre\u2019s that bang\n& Killers need to be swangin\n\nAnd still I reach ya\nYou aren\u2019t ready for death \nUntil I showed up, hold breath\nUntil you blow the one set\nMy n***a\u2019s throw up\n\nHow many times I gotta prove\nYa\u2019ll not to test me, this uz \nCan be deadly slugs, move\nThrough your chest piece \n\nIt\u2019s all reality\nBeefin\u2019 with your blocks\nThat you\u2019re creepin\u2019 with your glock\nNow you sleepin\u2019 in a box \nNo one can convince the invincible \nTo be sensible \nIt\u2019s in the principal\nMy pistol won\u2019t miss you\u2019all\n\nWhy shouldn\u2019t I diss you dawg,\nI\u2019m leatherface, \nThis E&J make me say your DNA\u2019s genetic waste\nA medic case that\u2019ll detonate, Dirty Harry\nA pathetic taste, a shroomhead that murder fairiesA recovering heroin addict, looking down the barrel\nWith my peerman\u2019s eye\n\nI got this shotgun just swerving at it \nMy triggers have turned a pump\nInto a uzi you chumps \nDo not move me ya\u2019ll jump\n\nInside movies\nYeah scary dudes\nThat hide behind ya niggas\nConfide inside a squealer\n\nAnd died beneath a river \nMy urban strikes allot \n(Oh I\u2019m just f**king, okay let\u2019s go)\n\nLet it go\nLet it go\nLet it go\nEntro rompiendo la puerta\nAc\u00e1 no tenemos miedo le estamos pegando la vuelta\nPaso por tales portales que matan mortales contales que el mundo revienta\nTiemblan las placas tect\u00f3nicas, suena la arm\u00f3nica, rinden las cuentas\nTR1 te saca la venda para que veas que la realidad no est\u00e1 en venta\nSigo buscando el final del t\u00fanel, busco esa luz que al final nos une\nSolo los buenos son los que suben, las almas levitando como el volumen\nSolo uno m\u00e1s en el cardumen, busco la paz, todos los lunes\nSoy de los que asumen a su mentira de lo que respiran cuando no hay perfume\n\nMove 37\nGame over\n \nYou are not alone x2\nYou are not even close\nYou are open\nthen you are closed\nThen you are open\nYou are not alone x2\nYou are not even close\nYou are true\nThen you are untrue\nThen you are true again\nOnly automatic now x4\nSlow release pills\nYou take them today\nYou take them for tomorrow x2\n\n#themountain #gorillaz #newmusic #kong"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "721020",
                "likeCount": "82438",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6163"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}