{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "kYSqQgSwFue_OLW-PxlsRQGbhRs",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EJDhktEL7Z061AMi1lvIo8iJrIw",
            "id": "bcQvpm3iBbA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T02:41:28Z",
                "channelId": "UCzU8-lZlRfkV3nj0RzAZdrQ",
                "title": "PARAGUAY vs. CHILE [0-1] | RESUMEN | CONMEBOL SUB17 | FASE DE GRUPOS",
                "description": "#Paraguay 0 x 1 #Chile  CONMEBOL #Sub17 \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bcQvpm3iBbA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bcQvpm3iBbA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bcQvpm3iBbA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bcQvpm3iBbA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bcQvpm3iBbA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CONMEBOL",
                "tags": [
                    "f\u00fatbol",
                    "pelota",
                    "gol",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "sudamericana",
                    "eliminatorias",
                    "mundial",
                    "conmebol",
                    "cree en grande",
                    "alejandro dom\u00ednguez",
                    "sudamerica",
                    "f\u00fatbol sudamericano",
                    "futebol",
                    "soccer",
                    "football",
                    "torneos sudamericanos",
                    "evoluci\u00f3n",
                    "conmebol evoluci\u00f3n",
                    "Sub17",
                    "Sub 17",
                    "Conmebol Sub 17",
                    "Paraguay",
                    "Chile",
                    "Paraguay vs Chile",
                    "Paraguay 0 x 1 Chile",
                    "Paraguay vs Chile Sub17",
                    "Paraguay vs Chile resumen",
                    "Paraguay vs Chile highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PARAGUAY vs. CHILE [0-1] | RESUMEN | CONMEBOL SUB17 | FASE DE GRUPOS",
                    "description": "#Paraguay 0 x 1 #Chile  CONMEBOL #Sub17 \n\nSuscr\u00edbete I Inscreva-se I Subscribe: http://bit.ly/CONMEBOL\nFacebook: facebook.com/CONMEBOL\nInstagram: instagram.com/conmebol/\nX: x.com/CONMEBOL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "171733",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "491"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ktfpEwqZXgWvziPXGeQbIEb2liU",
            "id": "SPbId3rHMt0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T02:39:41Z",
                "channelId": "UCGVHVLD7Nzw0zdIwbVhE3vw",
                "title": "Alianza Lima 1-1 Universitario: resumen extendido del partido | Fecha 7 | Torneo Apertura 2025",
                "description": "\ud83d\udcfa Contrata L1MAX y disfruta de la Liga1 Te Apuesto en vivo \ud83d\udc49 watch.l1max.com/checkout\n\nMira lo mejor del f\u00fatbol peruano en exclusiva por #L1MAX EN VIVO y en HD.\n\n\u00a1Suscr\u00edbete a nuestro Canal!\n\nVisita nuestro sitio: fntz.co/l1max\nTwitter: https://twitter.com/L1MAX_\nInstagram: https://www.instagram.com/l1max__\nFacebook: https://www.facebook.com/people/L1-MAX/61571821376936/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@l1_max\n\n#L1MAX #Futbol #FutbolPeruano",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SPbId3rHMt0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SPbId3rHMt0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SPbId3rHMt0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SPbId3rHMt0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SPbId3rHMt0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L1 MAX",
                "tags": [
                    "Alianza Lima",
                    "Alianza Lima vs. Universitario de Deportes",
                    "FZSports - Spanish",
                    "Universitario de Deportes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alianza Lima 1-1 Universitario: resumen extendido del partido | Fecha 7 | Torneo Apertura 2025",
                    "description": "\ud83d\udcfa Contrata L1MAX y disfruta de la Liga1 Te Apuesto en vivo \ud83d\udc49 watch.l1max.com/checkout\n\nMira lo mejor del f\u00fatbol peruano en exclusiva por #L1MAX EN VIVO y en HD.\n\n\u00a1Suscr\u00edbete a nuestro Canal!\n\nVisita nuestro sitio: fntz.co/l1max\nTwitter: https://twitter.com/L1MAX_\nInstagram: https://www.instagram.com/l1max__\nFacebook: https://www.facebook.com/people/L1-MAX/61571821376936/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@l1_max\n\n#L1MAX #Futbol #FutbolPeruano"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "630543",
                "likeCount": "4367",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1372"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ya03pW7whYCAjACTZZoTSThuQYk",
            "id": "asnVBRyndiI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T16:07:02Z",
                "channelId": "UC8huWhDjI8UJK4bqo8BJ9WQ",
                "title": "Tron: Ares | Tr\u00e1iler Oficial | Doblado",
                "description": "En octubre, los mundos chocar\u00e1n. \n#Tron: Ares, 9 de octubre solo en cines. \n\n\n\u00a1Haz click en \"Suscribirse\" para ser el primero en ver los nuevos videos de Walt Disney Studios!\n\nSitio Oficial: http://www.disneylatino.com\n\nS\u00edguenos en:\n\nFacebook: http://www.facebook.com/DisneyStudiosLA\nTwitter: https://twitter.com/DisneyStudiosLA\nInstagram: https://www.instagram.com/DisneyStudiosLA/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/asnVBRyndiI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/asnVBRyndiI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/asnVBRyndiI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/asnVBRyndiI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/asnVBRyndiI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Disney Studios LA",
                "tags": [
                    "disney",
                    "peliculas",
                    "avance",
                    "trailer",
                    "escena",
                    "exclusivo",
                    "clasico",
                    "dinsey",
                    "oficial",
                    "teaser",
                    "divertido",
                    "dibujitos",
                    "comiquitas",
                    "animacion",
                    "pelicula",
                    "film",
                    "walt",
                    "clip",
                    "HD"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tron: Ares | Tr\u00e1iler Oficial | Doblado",
                    "description": "En octubre, los mundos chocar\u00e1n. \n#Tron: Ares, 9 de octubre solo en cines. \n\n\n\u00a1Haz click en \"Suscribirse\" para ser el primero en ver los nuevos videos de Walt Disney Studios!\n\nSitio Oficial: http://www.disneylatino.com\n\nS\u00edguenos en:\n\nFacebook: http://www.facebook.com/DisneyStudiosLA\nTwitter: https://twitter.com/DisneyStudiosLA\nInstagram: https://www.instagram.com/DisneyStudiosLA/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "314917",
                "likeCount": "18252",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1207"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Md4alQYZ2LLJpLu9tDbnU3RzxXQ",
            "id": "-1wiwdZcx44",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T22:00:08Z",
                "channelId": "UCeLRb7mQ1IHhwHrXd4fD5Sw",
                "title": "FloyyMenor - TOA ft. Cris Mj (Video Oficial)",
                "description": "FloyyMenor - TOA ft. Cris Mj (Video Oficial)\n\n\ud83d\udd14Suscr\u00edbete Al Canal de FloyyMenor: https://bit.ly/3P0h0pl\n\nYTSQS\nhttps://floyymenor.lnk.to/YTSQS \nhttps://ytsqs.com/\n\n\u201cTOA\u201d ft. Cris Mj\nhttps://floyymenor.lnk.to/TOA \n\nA ShooterCo Production\nDirector: Michael Joseph \nExecutive Producers: JakeTheShooter, Kendri Rodriguez, Mat\u00edas Vial \nProducer: Jennifer Torres R\u00edos \nAssistant Director: Diego Escobar\nProduction Assistant: Alex Felso \nProduction Runner: Michelle Vargas \nProduction Runner: Lala Sep\u00falveda \nLocation Manager: Salvador Flores\nDirector of Photography: Rafa Russo\n1st AC: Javiera Farf\u00e1n \n2nd AC: Omariangel Duque \nDIT: Alejandro Courbis\nGaffer: Franklin Barraza \nElectricians: Hugo Rivera, Gabriel Otarola, Andr\u00e9s Pozo \nGrip: Angelo Benvenuto \nGrip Truck Driver: Don Dani\nHair & Make Up: Aracelli Molina \nHMU Assistants: Macarena S\u00e1nchez, Francisca Mellado\nArt Director: Nataly Solari\nSet Dec: Ale Franco \nArt Runner: Napho Castillo, Maximiliano Ilabaca \nCasting: Pebly Marin\nCatering: Catering La Croata\nProduction Supplies Rentals: Mario Gr\u00faa\nTransportation: Alejandro Padilla\nPicture Car: Productora Graceland\nCamera & Lighting Rental: Batfilms \nEditor: Michael Joseph \nColorist: Vicente Bustos S.\nProduction Company: ShooterCo & DRKT \nCommissioner: Yolande Geralds \nLabel: UnitedMasters\n\nSigue a FloyyMenor en todas sus plataformas \nInstagram: https://instagram.com/floyymenor\nTikTok: https://tiktok.com/@floyymenorys\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/7CvTknweLr9feJtRGrpDBy\n\n#floyymenor #crismj #toa #ytsqs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-1wiwdZcx44/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-1wiwdZcx44/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-1wiwdZcx44/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-1wiwdZcx44/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-1wiwdZcx44/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FloyyMenor",
                "tags": [
                    "floyymenor",
                    "gata only",
                    "cris mj",
                    "reggaeton",
                    "chile",
                    "music",
                    "floyy",
                    "floyymenor musica",
                    "floyy menor",
                    "Floyymenor chile",
                    "Reggeaton chile",
                    "gata only floyymenor ft cris mj",
                    "tu me calientas floyymenor",
                    "floymenor tu me calientas",
                    "floyymenor banshee video oficial",
                    "toa",
                    "floyymenor toa",
                    "floyymenor cris mj",
                    "floyymenor cris mj toa",
                    "toa cris mj",
                    "cris mj floyymenor",
                    "cris mj floyymenor toa",
                    "toa oficial video",
                    "cris mj music",
                    "toa floyymenor cris mj",
                    "floyymenor gata only",
                    "floyymenor ytsqs"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FloyyMenor - TOA ft. Cris Mj (Video Oficial)",
                    "description": "FloyyMenor - TOA ft. Cris Mj (Video Oficial)\n\n\ud83d\udd14Suscr\u00edbete Al Canal de FloyyMenor: https://bit.ly/3P0h0pl\n\nYTSQS\nhttps://floyymenor.lnk.to/YTSQS \nhttps://ytsqs.com/\n\n\u201cTOA\u201d ft. Cris Mj\nhttps://floyymenor.lnk.to/TOA \n\nA ShooterCo Production\nDirector: Michael Joseph \nExecutive Producers: JakeTheShooter, Kendri Rodriguez, Mat\u00edas Vial \nProducer: Jennifer Torres R\u00edos \nAssistant Director: Diego Escobar\nProduction Assistant: Alex Felso \nProduction Runner: Michelle Vargas \nProduction Runner: Lala Sep\u00falveda \nLocation Manager: Salvador Flores\nDirector of Photography: Rafa Russo\n1st AC: Javiera Farf\u00e1n \n2nd AC: Omariangel Duque \nDIT: Alejandro Courbis\nGaffer: Franklin Barraza \nElectricians: Hugo Rivera, Gabriel Otarola, Andr\u00e9s Pozo \nGrip: Angelo Benvenuto \nGrip Truck Driver: Don Dani\nHair & Make Up: Aracelli Molina \nHMU Assistants: Macarena S\u00e1nchez, Francisca Mellado\nArt Director: Nataly Solari\nSet Dec: Ale Franco \nArt Runner: Napho Castillo, Maximiliano Ilabaca \nCasting: Pebly Marin\nCatering: Catering La Croata\nProduction Supplies Rentals: Mario Gr\u00faa\nTransportation: Alejandro Padilla\nPicture Car: Productora Graceland\nCamera & Lighting Rental: Batfilms \nEditor: Michael Joseph \nColorist: Vicente Bustos S.\nProduction Company: ShooterCo & DRKT \nCommissioner: Yolande Geralds \nLabel: UnitedMasters\n\nSigue a FloyyMenor en todas sus plataformas \nInstagram: https://instagram.com/floyymenor\nTikTok: https://tiktok.com/@floyymenorys\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/7CvTknweLr9feJtRGrpDBy\n\n#floyymenor #crismj #toa #ytsqs"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1144011",
                "likeCount": "67667",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2667"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2jf3fXVIm4A5o64qhcibsKgzb-I",
            "id": "TVZD0SGZD_0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T22:00:20Z",
                "channelId": "UCpw10X5G1fDEbVjfrOtFPkA",
                "title": "soy madre.",
                "description": "nueva integrante!!!!\n\nMI MERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\n\u263binstagram del merch: https://www.instagram.com/bybrisaoficial/\n\ngracias por ver :) \n\n\n\u263b SEGUIME EN MIS REDES SOCIALES:\n\n\n\u263bSEGUNDO CANAL:  https://www.youtube.com/channel/UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ\n\n\n\u263b instagram: https://instagram.com/bridominguez?ig\u200b...\n\n\n\n\u263b twitter: https://twitter.com/dominguezbrii?s=21\u200b\n\n\n\n\u263b twitch: bridominguez\n\n\n\n\u263b tiktok: @dominguezbrii\n\n\n\n\u263bCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com \n\n\nte quiero mucho byeeee:)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVZD0SGZD_0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVZD0SGZD_0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVZD0SGZD_0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVZD0SGZD_0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVZD0SGZD_0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "bri dominguez",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "soy madre.",
                    "description": "nueva integrante!!!!\n\nMI MERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\n\u263binstagram del merch: https://www.instagram.com/bybrisaoficial/\n\ngracias por ver :) \n\n\n\u263b SEGUIME EN MIS REDES SOCIALES:\n\n\n\u263bSEGUNDO CANAL:  https://www.youtube.com/channel/UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ\n\n\n\u263b instagram: https://instagram.com/bridominguez?ig\u200b...\n\n\n\n\u263b twitter: https://twitter.com/dominguezbrii?s=21\u200b\n\n\n\n\u263b twitch: bridominguez\n\n\n\n\u263b tiktok: @dominguezbrii\n\n\n\n\u263bCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com \n\n\nte quiero mucho byeeee:)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "208874",
                "likeCount": "21963",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "731"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p01YrSbJyxFOAtJjJwdsaQecmUs",
            "id": "UBM2dUmyc_o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T01:16:33Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "DORMIMOS UNA NOCHE EN LA CASA DE CART\u00d3N",
                "description": "hola chicos! en este video pasamos una noche en la mansi\u00f3n de cart\u00f3n!\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBM2dUmyc_o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBM2dUmyc_o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBM2dUmyc_o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBM2dUmyc_o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBM2dUmyc_o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "mansi\u00f3n de cart\u00f3n",
                    "5 cuartos secretos",
                    "cuartos secretos",
                    "secret rooms",
                    "mansi\u00f3n de carton",
                    "casa de cart\u00f3n",
                    "dormimos una noche en la casa de cart\u00f3n",
                    "luli",
                    "beta"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DORMIMOS UNA NOCHE EN LA CASA DE CART\u00d3N",
                    "description": "hola chicos! en este video pasamos una noche en la mansi\u00f3n de cart\u00f3n!\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6428662",
                "likeCount": "379609",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24988"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KU1Mz25f2ENKNonBahRu4HfszYc",
            "id": "TxZHIzkQwqY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T10:42:40Z",
                "channelId": "UC89aCe0fFyScFU-NegT2CFQ",
                "title": "Resumen del GP de Jap\u00f3n - F1 2025",
                "description": "El resultado del Gran Premio de Jap\u00f3n de F\u00f3rmula 1 ha sido una aut\u00e9ntica sorpresa, pero el espect\u00e1culo ha escaseado en la carrera de hoy domingo. Suzuka es un circuito fascinante, especialmente en clasificaci\u00f3n como la de ayer con la incre\u00edble pole de Max Verstappen. Pero la F1 lleva cada vez peor esto de ir a circuitos estrechos, con mucha curva y poco punto de adelantamiento.\n\nHoy el piloto de Red Bull ha podido gozar por tanto de una gran ventaja saliendo desde la primera posici\u00f3n. Los dos McLaren, Lando Norris y Oscar Piastri, se han quedado detr\u00e1s ante la incapacidad del equipo de plantar cara estrat\u00e9gicamente. Fernando Alonso y Carlos Sainz, fuera de puntos.\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal y apoya su contenido:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC89aCe0fFyScFU-NegT2CFQ/join\n\u00a1Si te gust\u00f3 el v\u00eddeo, suscr\u00edbete! http://goo.gl/sYWdcp\n\u00a1S\u00edgueme en Twitter! https://goo.gl/MLr7hd\n\n** This website is unofficial and is not associated in any way with the Formula 1 companies. F1, FORMULA ONE, FORMULA 1, FIA FORMULA ONE WORLD CHAMPIONSHIP, GRAND PRIX and related marks are trade marks of Formula One Licensing B.V. **",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxZHIzkQwqY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxZHIzkQwqY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxZHIzkQwqY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxZHIzkQwqY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxZHIzkQwqY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "V\u00edctor Abad",
                "tags": [
                    "Formula 1",
                    "F1",
                    "F1 2025",
                    "Formula 1 2025",
                    "gp japon 2025",
                    "f1 japon 2025",
                    "resumen japon 2025",
                    "resumen f1 japon 2025",
                    "f1 2025 japon",
                    "gp japon 2025 carrera",
                    "f1 japon 2025 carrera",
                    "gp japon 2025 resumen",
                    "sainz f1 2025",
                    "fernando alonso",
                    "charles leclerc",
                    "max verstappen",
                    "victor abad",
                    "f1 japon",
                    "efeuno",
                    "gp suzuka 2025",
                    "final gp japon",
                    "suzuka",
                    "f1 suzuka",
                    "f1 hoy",
                    "formula 1 hoy",
                    "f1 en vivo",
                    "formula 1 en vivo",
                    "f1 directo",
                    "formula 1 directo",
                    "lando norris",
                    "oscar piastri",
                    "mclaren"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Resumen del GP de Jap\u00f3n - F1 2025",
                    "description": "El resultado del Gran Premio de Jap\u00f3n de F\u00f3rmula 1 ha sido una aut\u00e9ntica sorpresa, pero el espect\u00e1culo ha escaseado en la carrera de hoy domingo. Suzuka es un circuito fascinante, especialmente en clasificaci\u00f3n como la de ayer con la incre\u00edble pole de Max Verstappen. Pero la F1 lleva cada vez peor esto de ir a circuitos estrechos, con mucha curva y poco punto de adelantamiento.\n\nHoy el piloto de Red Bull ha podido gozar por tanto de una gran ventaja saliendo desde la primera posici\u00f3n. Los dos McLaren, Lando Norris y Oscar Piastri, se han quedado detr\u00e1s ante la incapacidad del equipo de plantar cara estrat\u00e9gicamente. Fernando Alonso y Carlos Sainz, fuera de puntos.\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal y apoya su contenido:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC89aCe0fFyScFU-NegT2CFQ/join\n\u00a1Si te gust\u00f3 el v\u00eddeo, suscr\u00edbete! http://goo.gl/sYWdcp\n\u00a1S\u00edgueme en Twitter! https://goo.gl/MLr7hd\n\n** This website is unofficial and is not associated in any way with the Formula 1 companies. F1, FORMULA ONE, FORMULA 1, FIA FORMULA ONE WORLD CHAMPIONSHIP, GRAND PRIX and related marks are trade marks of Formula One Licensing B.V. **"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "164469",
                "likeCount": "6150",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "404"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IiFDNSsoNoivMhovO30NrCxMcDE",
            "id": "YKHEZu9Ta0E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T23:23:38Z",
                "channelId": "UCSM3FVwdCIJfU0OdjKZb94A",
                "title": "Viaj\u00e9 a Nueva York a Probar la Nintendo Switch 2 I Fedelobo",
                "description": "Directos de Lunes a Viernes 8:00 pm (MX) en mi canal de Twitch: https://www.twitch.tv/elfedelobo \n\nCanal de series y pel\u00edculas: https://www.youtube.com/elfedewolf \n\nSegundo canal de videojuegos: https://www.youtube.com/c/Pixelteca \n\nMi Podcast con Criss Martell: https://www.youtube.com/@LaPensionCF\n\nContacto/Negocios/Conferencias: contacto@fedelobo.com.mx\n\nS\u00edgueme tambi\u00e9n en las redes sociales:\n\nTwitter: https://twitter.com/SoyFedelobo\nInstagram: https://www.instagram.com/soyfedelobo\nFacebook: https://www.facebook.com/soyfedelobo\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@soyfedelobo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YKHEZu9Ta0E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YKHEZu9Ta0E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YKHEZu9Ta0E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YKHEZu9Ta0E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "El Fedelobo",
                "tags": [
                    "federico",
                    "gameplays",
                    "juegos",
                    "comedia",
                    "fedelobo",
                    "gameplay",
                    "games",
                    "videogames",
                    "fedewolf",
                    "la historia en 1 video",
                    "historias fedelobo",
                    "historias fedewolf",
                    "la saga en 1 video",
                    "tops",
                    "top videojuegos",
                    "Nintendo",
                    "nintendo switch 2",
                    "switch 2 fedelobo",
                    "nintendo switch 2 fedelobo",
                    "switch 2 fedewolf"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Viaj\u00e9 a Nueva York a Probar la Nintendo Switch 2 I Fedelobo",
                    "description": "Directos de Lunes a Viernes 8:00 pm (MX) en mi canal de Twitch: https://www.twitch.tv/elfedelobo \n\nCanal de series y pel\u00edculas: https://www.youtube.com/elfedewolf \n\nSegundo canal de videojuegos: https://www.youtube.com/c/Pixelteca \n\nMi Podcast con Criss Martell: https://www.youtube.com/@LaPensionCF\n\nContacto/Negocios/Conferencias: contacto@fedelobo.com.mx\n\nS\u00edgueme tambi\u00e9n en las redes sociales:\n\nTwitter: https://twitter.com/SoyFedelobo\nInstagram: https://www.instagram.com/soyfedelobo\nFacebook: https://www.facebook.com/soyfedelobo\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@soyfedelobo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "364580",
                "likeCount": "29818",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1117"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I5ooTQ4KtnHC_C4TeQRJIZUsHHw",
            "id": "NNyNY4Yz4n4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T14:41:17Z",
                "channelId": "UC-isM-p1ETaKutKn5SCUUyQ",
                "title": "Sobreviv\u00ed 100 D\u00cdAS en Minecraft PIXELMON contra mi RIVAL",
                "description": "\u00a1Descubre el universo con Castorice y Anaxa en Honkai: Star Rail!\n Descarga el juego aqu\u00ed: https://hoyo.link/XVK9FXSC0\n C\u00f3digos de regalo activos (es 1 pregunta): https://hoyo.link/qT9j8XN0E\n#HonkaiStarRail #Castorice #Anaxa\n\nEn este video sobreviv\u00ed 100 d\u00edas en el mod m\u00e1s famoso de Pok\u00e9mon en Minecraft: Pixelmon y d\u00e9jame decirte que esta experiencia estuvo llena de momentos divertidos, frustrantes y \u00e9picos. Cada 15 d\u00edas pele\u00e9 contra mi rival Pipo, culminando todo en la batalla final del d\u00eda 100, en la que se determin\u00f3 qui\u00e9n de los dos era el merecedor de capturar a Arceus.\n\nInstala el modpack ac\u00e1: https://www.curseforge.com/minecraft/modpacks/nizco-pixelmon-modpack \n\nS\u00edgueme en instagram: https://www.instagram.com/nizco.cl/ \n\nTimestamps:\n0:00 - Introducci\u00f3n\n0:31 - Primeros d\u00edas\n1:51 - Batalla inicial\n3:20 - D\u00edas 1-15\n9:58 - Batalla 1\n11:14 - D\u00edas 16-30\n14:24 - Batalla 2\n15:42 - D\u00edas 31-50\n17:56 - Batalla 3\n19:57 - L\u00edderes de gimnasio\n21:05 - Ultra Espacio\n24:41 - M\u00e1s Legendarios?\n27:52 - Un nuevo hogar\n28:30 - Preparativos finales\n30:04 - Batalla final\n31:55 - ARCEUS\n\nCONTACTO: contactonizco@gmail.com\n\nGran parte de la m\u00fasica de este v\u00eddeo fue obtenida de https://www.youtube.com/channel/UCKKKbeAhjKYJfOy5Opg8lcQ \n\n\ud83d\ude80 Consigue tu propio servidor para jugar con amigos \ud83d\ude80\nhttps://billing.rocketnode.com/aff.php?aff=1230528\nUsa c\u00f3digo NIZCO para tener 30% de descuento!\n\nSi quieres verme jugar m\u00e1s, aseg\u00farate de darle like al video y suscribirte al canal. Tambi\u00e9n sugi\u00e9reme qu\u00e9 otros videos podr\u00eda hacer!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NNyNY4Yz4n4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NNyNY4Yz4n4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NNyNY4Yz4n4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NNyNY4Yz4n4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NNyNY4Yz4n4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nizco",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sobreviv\u00ed 100 D\u00cdAS en Minecraft PIXELMON contra mi RIVAL",
                    "description": "\u00a1Descubre el universo con Castorice y Anaxa en Honkai: Star Rail!\n Descarga el juego aqu\u00ed: https://hoyo.link/XVK9FXSC0\n C\u00f3digos de regalo activos (es 1 pregunta): https://hoyo.link/qT9j8XN0E\n#HonkaiStarRail #Castorice #Anaxa\n\nEn este video sobreviv\u00ed 100 d\u00edas en el mod m\u00e1s famoso de Pok\u00e9mon en Minecraft: Pixelmon y d\u00e9jame decirte que esta experiencia estuvo llena de momentos divertidos, frustrantes y \u00e9picos. Cada 15 d\u00edas pele\u00e9 contra mi rival Pipo, culminando todo en la batalla final del d\u00eda 100, en la que se determin\u00f3 qui\u00e9n de los dos era el merecedor de capturar a Arceus.\n\nInstala el modpack ac\u00e1: https://www.curseforge.com/minecraft/modpacks/nizco-pixelmon-modpack \n\nS\u00edgueme en instagram: https://www.instagram.com/nizco.cl/ \n\nTimestamps:\n0:00 - Introducci\u00f3n\n0:31 - Primeros d\u00edas\n1:51 - Batalla inicial\n3:20 - D\u00edas 1-15\n9:58 - Batalla 1\n11:14 - D\u00edas 16-30\n14:24 - Batalla 2\n15:42 - D\u00edas 31-50\n17:56 - Batalla 3\n19:57 - L\u00edderes de gimnasio\n21:05 - Ultra Espacio\n24:41 - M\u00e1s Legendarios?\n27:52 - Un nuevo hogar\n28:30 - Preparativos finales\n30:04 - Batalla final\n31:55 - ARCEUS\n\nCONTACTO: contactonizco@gmail.com\n\nGran parte de la m\u00fasica de este v\u00eddeo fue obtenida de https://www.youtube.com/channel/UCKKKbeAhjKYJfOy5Opg8lcQ \n\n\ud83d\ude80 Consigue tu propio servidor para jugar con amigos \ud83d\ude80\nhttps://billing.rocketnode.com/aff.php?aff=1230528\nUsa c\u00f3digo NIZCO para tener 30% de descuento!\n\nSi quieres verme jugar m\u00e1s, aseg\u00farate de darle like al video y suscribirte al canal. Tambi\u00e9n sugi\u00e9reme qu\u00e9 otros videos podr\u00eda hacer!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "153677",
                "likeCount": "5948",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "203"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lqI1MbXcHQNpSCW0IPHXemy72Go",
            "id": "ksNpRkXmqdE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T00:01:02Z",
                "channelId": "UC0_95MpNlRz9x7JmsXBClZA",
                "title": "Eladio Carri\u00f3n, Cris MJ - El Reggaet\u00f3n Del Disco (Visualizer) | DON KBRN",
                "description": "Eladio Carri\u00f3n, Cris MJ - El Reggaet\u00f3n Del Disco \nDon Kbrn - https://www.donkbrn.com\nDownload/Descargar: https://rimasmusic.io/donkbrn\n\nVinyl Pre-save: https://shop.donkbrn.com/\n\nM\u00e1s de Eladio: \nSOL MAR\u00cdA: https://rimas.ffm.to/solmaria \nPORQUE PUEDO: https://rimas.ffm.to/porquepuedoep\n3MEN2 KBRN: https://rimas.ffm.to/3men2kbrn\nSEN2 KBRN VOL. 2 the album: http://sen2kbrn2.com/\n\nSuscr\u00edbete al canal: https://rimas.ffm.to/yteladio \n\nSigue a Eladio:\nSpotify: https://rimas.ffm.to/spotifyeladio\nApple Music: https://rimas.ffm.to/applemusiceladio\nInstagram: https://www.instagram.com/eladiocarrion/\n--\n\n\n#EladioCarrion #crismj #elreggaetondeldisco #DonKbrn\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ksNpRkXmqdE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ksNpRkXmqdE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ksNpRkXmqdE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ksNpRkXmqdE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ksNpRkXmqdE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eladio Carrion",
                "tags": [
                    "Eladio Carrion",
                    "Cris MJ",
                    "El Reggaet\u00f3n Del Disco",
                    "DON KBRN",
                    "Eladio Carrion Cris MJ",
                    "MJ",
                    "Eladio",
                    "Eladio Carrion El Reggaet\u00f3n Del Disco",
                    "Cris MJ El Reggaet\u00f3n Del Disco"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eladio Carri\u00f3n, Cris MJ - El Reggaet\u00f3n Del Disco (Visualizer) | DON KBRN",
                    "description": "Eladio Carri\u00f3n, Cris MJ - El Reggaet\u00f3n Del Disco \nDon Kbrn - https://www.donkbrn.com\nDownload/Descargar: https://rimasmusic.io/donkbrn\n\nVinyl Pre-save: https://shop.donkbrn.com/\n\nM\u00e1s de Eladio: \nSOL MAR\u00cdA: https://rimas.ffm.to/solmaria \nPORQUE PUEDO: https://rimas.ffm.to/porquepuedoep\n3MEN2 KBRN: https://rimas.ffm.to/3men2kbrn\nSEN2 KBRN VOL. 2 the album: http://sen2kbrn2.com/\n\nSuscr\u00edbete al canal: https://rimas.ffm.to/yteladio \n\nSigue a Eladio:\nSpotify: https://rimas.ffm.to/spotifyeladio\nApple Music: https://rimas.ffm.to/applemusiceladio\nInstagram: https://www.instagram.com/eladiocarrion/\n--\n\n\n#EladioCarrion #crismj #elreggaetondeldisco #DonKbrn\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "821277",
                "likeCount": "42524",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1064"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wSTIXYVmOZ8fGYhV20MFqw0jUzc",
            "id": "2O_vhFsPEmg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T20:00:00Z",
                "channelId": "UCQihi5CTb3VdyGu3dkkYY_g",
                "title": "compr\u00e9 todo el combo de minecraft mcdonald\u2019s",
                "description": "ESTO PASO EN KICK: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi Discord: https://discord.gg/spreen\n\u2022 Canal Primario : https://www.youtube.com/c/SpreenDMC1\n\u2022 Tiktok: https://www.tiktok.com/@spreenbro\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2O_vhFsPEmg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2O_vhFsPEmg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2O_vhFsPEmg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2O_vhFsPEmg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2O_vhFsPEmg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Spreen Plus",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "compr\u00e9 todo el combo de minecraft mcdonald\u2019s",
                    "description": "ESTO PASO EN KICK: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi Discord: https://discord.gg/spreen\n\u2022 Canal Primario : https://www.youtube.com/c/SpreenDMC1\n\u2022 Tiktok: https://www.tiktok.com/@spreenbro\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "473739",
                "likeCount": "24830",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "423"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lSJWhQbR-BnJg4ocEdOiZ6jfiw4",
            "id": "byCGd7yZ2zc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-29T14:00:07Z",
                "channelId": "UCKaCalz5N5ienIbfPzEbYuA",
                "title": "My Daughter SNEAKS OUT of the House AT MIDNIGHT",
                "description": "I can't believe she did this! Get your Ninja Kidz Tour tickets: https://www.ninja-kidzlive.com. Join our FREE text thread to get BTS photos and videos: https://joinsubtext.com/teamsalish! \n\nI think Salish got this idea from the @nenfam: https://youtu.be/pZDTJrLwMYs?si=lEFTww7tQdMee365\n\nSUBSCRIBE:\nSalish and dad: https://www.youtube.com/@jordanmatter  \nSalish vlogs: https://www.youtube.com/@salishmatter\nPayton: https://www.youtube.com/@PaytonDelu\nNidal: https://www.youtube.com/@NidalWonderOfficial\nSean Does Magic: https://www.youtube.com/@SeanDoesMagic\n\nFollow us on Instagram:\nSalish: https://www.instagram.com/salishmatter\nMe: https://www.instagram.com/jordanmatter\n\nThumbnail design: @aamirdzn (twitter)\n\nSubscribe to my Photo Challenges channel to see FATHER VS DAUGHTER: https://www.youtube.com/channel/UCvXY38EnvMGZCDBNMmbJBzQ\n\nMERCH: https://shopjordanmatter.com/\n\nBusiness Inquiries: info@jordanmatter.com\n\nMusic licensed through Artlist and Epidemic Sound\n\nWow, if you're still reading you are awesome! BOOOMMMM!!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/byCGd7yZ2zc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/byCGd7yZ2zc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/byCGd7yZ2zc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/byCGd7yZ2zc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/byCGd7yZ2zc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jordan Matter",
                "tags": [
                    "salish matter",
                    "payton delu",
                    "chase",
                    "prize",
                    "hide and seek",
                    "sneaking out",
                    "sleepover",
                    "sean does magic",
                    "nidal wonder",
                    "nalish"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "My Daughter SNEAKS OUT of the House AT MIDNIGHT",
                    "description": "I can't believe she did this! Get your Ninja Kidz Tour tickets: https://www.ninja-kidzlive.com. Join our FREE text thread to get BTS photos and videos: https://joinsubtext.com/teamsalish! \n\nI think Salish got this idea from the @nenfam: https://youtu.be/pZDTJrLwMYs?si=lEFTww7tQdMee365\n\nSUBSCRIBE:\nSalish and dad: https://www.youtube.com/@jordanmatter  \nSalish vlogs: https://www.youtube.com/@salishmatter\nPayton: https://www.youtube.com/@PaytonDelu\nNidal: https://www.youtube.com/@NidalWonderOfficial\nSean Does Magic: https://www.youtube.com/@SeanDoesMagic\n\nFollow us on Instagram:\nSalish: https://www.instagram.com/salishmatter\nMe: https://www.instagram.com/jordanmatter\n\nThumbnail design: @aamirdzn (twitter)\n\nSubscribe to my Photo Challenges channel to see FATHER VS DAUGHTER: https://www.youtube.com/channel/UCvXY38EnvMGZCDBNMmbJBzQ\n\nMERCH: https://shopjordanmatter.com/\n\nBusiness Inquiries: info@jordanmatter.com\n\nMusic licensed through Artlist and Epidemic Sound\n\nWow, if you're still reading you are awesome! BOOOMMMM!!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11770752",
                "likeCount": "131752",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18710"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pyGCUuN8kcDND5EcxRXK3apw7M4",
            "id": "6dEsCH58jQI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T16:41:37Z",
                "channelId": "UCuON8B3q1FMIOSE-0sbC_rQ",
                "title": "Five Nights At Freddy\u2019s 2 \u2013 Teaser",
                "description": "Pr\u00f3ximamente, solo en cines.\n\nS\u00edguenos en facebook: https://www.facebook.com/UniversalTerrorMX \nhttps://www.facebook.com/UniversalPicturesMX  \nEncu\u00e9ntranos en Instagram: https://www.instagram.com/universalmx  \nS\u00edguenos en Twitter: https://x.com/UniversalMX \nS\u00edguenos en TikTok: https://www.tiktok.com/@universalpicturesmx \nhttp://www.fivenightsatfreddys-pelicula.mx/\n\nDirector:     Emma Tammi  \nProductor:     Jason Blum\nProductor:     Scott Cawthon\n \nCualquiera puede sobrevivir cinco noches. Esta vez, no habr\u00e1 segundas oportunidades.\n\nEl fen\u00f3meno en taquilla de Blumhouse de Five Nights at Freddy's, la pelicula de terror m\u00e1s taquillera de 2023, comienza un nuevo cap\u00edtulo escalofriante de terror animatr\u00f3nico.\n\nBasada en la serie de juegos de Scott Cawthon, Five Nights at Freddy's 2 es dirigida por la directora aclamada Emma Tammi (El Viento, Blood Moon).\n\nLa primera pel\u00edcula, que abri\u00f3 con un r\u00e9cord de 80 millones de d\u00f3lares y llego a recaudar casi 300 millones de d\u00f3lares a nivel mundial, sigui\u00f3 a Mike, un joven problem\u00e1tico que acepta un trabajo como guardia de seguridad nocturno en el restaurante tem\u00e1tico abandonado Freddy Fazbear's Pizzeria, esperando que le ayude a mantener la custodia de su hermana menor. Esa fat\u00eddica decisi\u00f3n lo lleva a una pesadilla sobrenatural. \n\nFive Nights at Freddy's 2 es producida nuevamente por Jason Blum (M3GAN, El tel\u00e9fono negro, la franquicia de Halloween) y Scott Cawthon.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6dEsCH58jQI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6dEsCH58jQI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6dEsCH58jQI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6dEsCH58jQI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6dEsCH58jQI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Universal Pictures M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "Teaser",
                    "Five Nights At Freddy\u2019s",
                    "Horror",
                    "Blumhouse",
                    "Jason Blum",
                    "Scott Cawthon",
                    "Universal Pictures."
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Five Nights At Freddy\u2019s 2 \u2013 Teaser",
                    "description": "Pr\u00f3ximamente, solo en cines.\n\nS\u00edguenos en facebook: https://www.facebook.com/UniversalTerrorMX \nhttps://www.facebook.com/UniversalPicturesMX  \nEncu\u00e9ntranos en Instagram: https://www.instagram.com/universalmx  \nS\u00edguenos en Twitter: https://x.com/UniversalMX \nS\u00edguenos en TikTok: https://www.tiktok.com/@universalpicturesmx \nhttp://www.fivenightsatfreddys-pelicula.mx/\n\nDirector:     Emma Tammi  \nProductor:     Jason Blum\nProductor:     Scott Cawthon\n \nCualquiera puede sobrevivir cinco noches. Esta vez, no habr\u00e1 segundas oportunidades.\n\nEl fen\u00f3meno en taquilla de Blumhouse de Five Nights at Freddy's, la pelicula de terror m\u00e1s taquillera de 2023, comienza un nuevo cap\u00edtulo escalofriante de terror animatr\u00f3nico.\n\nBasada en la serie de juegos de Scott Cawthon, Five Nights at Freddy's 2 es dirigida por la directora aclamada Emma Tammi (El Viento, Blood Moon).\n\nLa primera pel\u00edcula, que abri\u00f3 con un r\u00e9cord de 80 millones de d\u00f3lares y llego a recaudar casi 300 millones de d\u00f3lares a nivel mundial, sigui\u00f3 a Mike, un joven problem\u00e1tico que acepta un trabajo como guardia de seguridad nocturno en el restaurante tem\u00e1tico abandonado Freddy Fazbear's Pizzeria, esperando que le ayude a mantener la custodia de su hermana menor. Esa fat\u00eddica decisi\u00f3n lo lleva a una pesadilla sobrenatural. \n\nFive Nights at Freddy's 2 es producida nuevamente por Jason Blum (M3GAN, El tel\u00e9fono negro, la franquicia de Halloween) y Scott Cawthon."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "674782",
                "likeCount": "16993",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1390"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YkTau36iXNAKgcvxDpRE8WPuYd4",
            "id": "XihNHJsS0cU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T00:00:12Z",
                "channelId": "UC0_95MpNlRz9x7JmsXBClZA",
                "title": "Eladio Carri\u00f3n, Myke Towers - Vetements (Visualizer) | DON KBRN",
                "description": "Eladio Carri\u00f3n, Myke Towers - Vetements\nDon Kbrn - https://www.donkbrn.com\nDownload/Descargar: https://rimasmusic.io/donkbrn\n\nVinyl Pre-save: https://shop.donkbrn.com/\n\nM\u00e1s de Eladio: \nSOL MAR\u00cdA: https://rimas.ffm.to/solmaria \nPORQUE PUEDO: https://rimas.ffm.to/porquepuedoep\n3MEN2 KBRN: https://rimas.ffm.to/3men2kbrn\nSEN2 KBRN VOL. 2 the album: http://sen2kbrn2.com/\n\nSuscr\u00edbete al canal: https://rimas.ffm.to/yteladio \n\nSigue a Eladio:\nSpotify: https://rimas.ffm.to/spotifyeladio\nApple Music: https://rimas.ffm.to/applemusiceladio\nInstagram: https://www.instagram.com/eladiocarrion/\n--\n\n\n#EladioCarrion #myketowers #vetements #DonKbrn\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XihNHJsS0cU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XihNHJsS0cU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XihNHJsS0cU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XihNHJsS0cU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XihNHJsS0cU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eladio Carrion",
                "tags": [
                    "Eladio Carrion",
                    "Myke Towers",
                    "Vetements",
                    "DON KBRN",
                    "DON",
                    "KBRN"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eladio Carri\u00f3n, Myke Towers - Vetements (Visualizer) | DON KBRN",
                    "description": "Eladio Carri\u00f3n, Myke Towers - Vetements\nDon Kbrn - https://www.donkbrn.com\nDownload/Descargar: https://rimasmusic.io/donkbrn\n\nVinyl Pre-save: https://shop.donkbrn.com/\n\nM\u00e1s de Eladio: \nSOL MAR\u00cdA: https://rimas.ffm.to/solmaria \nPORQUE PUEDO: https://rimas.ffm.to/porquepuedoep\n3MEN2 KBRN: https://rimas.ffm.to/3men2kbrn\nSEN2 KBRN VOL. 2 the album: http://sen2kbrn2.com/\n\nSuscr\u00edbete al canal: https://rimas.ffm.to/yteladio \n\nSigue a Eladio:\nSpotify: https://rimas.ffm.to/spotifyeladio\nApple Music: https://rimas.ffm.to/applemusiceladio\nInstagram: https://www.instagram.com/eladiocarrion/\n--\n\n\n#EladioCarrion #myketowers #vetements #DonKbrn\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2630270",
                "likeCount": "85634",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2275"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9rqn82qlo4-oJ2hccRM8GXedv_Y",
            "id": "IR-RN3_1dgo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T00:00:06Z",
                "channelId": "UCjT-0Qw3dMkqh5a1-9FC3fg",
                "title": "De La Rose, Omar Courtz - NUBES (Official Video)",
                "description": "De La Rose, Omar Courtz - NUBES (Official Video)\n\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube: https://www.youtube.com/@delarosepr\n\nS\u00edgueme en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/delarosepr\nFacebook:  https://www.facebook.com/delarose\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@delarosepr\n\n#DeLaRose #OmarCourtz #NUBES",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IR-RN3_1dgo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IR-RN3_1dgo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IR-RN3_1dgo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IR-RN3_1dgo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IR-RN3_1dgo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "De La Rose",
                "tags": [
                    "De la rose",
                    "de la rose palgo",
                    "de la rose nubes",
                    "nubes",
                    "nube",
                    "de la rose nube",
                    "de la rose cielo",
                    "de la rose y omar courtz",
                    "omar courtz"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "De La Rose, Omar Courtz - NUBES (Official Video)",
                    "description": "De La Rose, Omar Courtz - NUBES (Official Video)\n\nSuscr\u00edbete al canal de YouTube: https://www.youtube.com/@delarosepr\n\nS\u00edgueme en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/delarosepr\nFacebook:  https://www.facebook.com/delarose\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@delarosepr\n\n#DeLaRose #OmarCourtz #NUBES"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1626319",
                "likeCount": "104470",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2826"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Nx8cjVn0SRoHz0XDFDzHBgTSeOU",
            "id": "-2M44_tpp1c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T19:56:06Z",
                "channelId": "UC3eh2HV6yPqts8ft37bzZqw",
                "title": "ADIVINA O CASTIGO...",
                "description": "Comenten si les gastar\u00eda que hici\u00e9ramos la parte dos de este video",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-2M44_tpp1c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-2M44_tpp1c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-2M44_tpp1c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-2M44_tpp1c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-2M44_tpp1c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Miel Ambar",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ADIVINA O CASTIGO...",
                    "description": "Comenten si les gastar\u00eda que hici\u00e9ramos la parte dos de este video"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "250882",
                "likeCount": "6045",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "331"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PXF32JT9GIco03CIY5h7-L96kwg",
            "id": "Mq0g-1V8RKM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T21:16:36Z",
                "channelId": "UC2rScBVAJSkL4qXn-27t80A",
                "title": "Memorice los Nombres de cada Pokemon",
                "description": "el video que mas me costo grabar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mq0g-1V8RKM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mq0g-1V8RKM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mq0g-1V8RKM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mq0g-1V8RKM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mq0g-1V8RKM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Angie Velasco",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Memorice los Nombres de cada Pokemon",
                    "description": "el video que mas me costo grabar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "376376",
                "likeCount": "37361",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1653"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K72cCY4ziP1kJ_1WbBMK6VLlrKE",
            "id": "fiEakEKugpg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T21:20:42Z",
                "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
                "title": "MI FAMILIA REACCIONA AL PRIMER EPISODIO DE MASTERCHEF | LOS POLINESIOS",
                "description": "\u00a1Ya empez\u00f3 MasterChef Celebrity y lo vimos en familia como se debe!\nSalimos por snacks, preparamos todo y vivimos el estreno juntos.\nAcomp\u00e1\u00f1ame a revivir este momento y dime si t\u00fa tambi\u00e9n lo viste conmigo \ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udf73\ud83c\udf55\ud83d\udcfa\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #MasterChefCelebrity #MasterChefM\u00e9xico #RafaEnMasterChef #PolinesiosFans #CocinaConRafa #RealityShow #Reacci\u00f3n #FamiliaPolinesia #RafaChef #MasterChefCelebrityMX",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiEakEKugpg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiEakEKugpg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiEakEKugpg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiEakEKugpg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fiEakEKugpg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosPolinesios",
                "tags": [
                    "Karen Polinesia",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Platica Polinesia",
                    "Alquimia Polinesia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "MI FAMILIA REACCIONA AL PRIMER EPISODIO DE MASTERCHEF | LOS POLINESIOS",
                    "description": "\u00a1Ya empez\u00f3 MasterChef Celebrity y lo vimos en familia como se debe!\nSalimos por snacks, preparamos todo y vivimos el estreno juntos.\nAcomp\u00e1\u00f1ame a revivir este momento y dime si t\u00fa tambi\u00e9n lo viste conmigo \ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udf73\ud83c\udf55\ud83d\udcfa\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #MasterChefCelebrity #MasterChefM\u00e9xico #RafaEnMasterChef #PolinesiosFans #CocinaConRafa #RealityShow #Reacci\u00f3n #FamiliaPolinesia #RafaChef #MasterChefCelebrityMX"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1386265",
                "likeCount": "64570",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1055"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IfthLGbqOVcfDLB11g4YPIqf2q4",
            "id": "NapNBm0FHA0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T00:00:07Z",
                "channelId": "UCn8-zZ07JDofg2jmOo_X9Qg",
                "title": "HA-ASH - No Fue Lo Que Hiciste (Video Oficial)",
                "description": "Ha-Ash - No Fue Lo Que Hiciste | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\nEscucha los \u00e9xitos de Ha-Ash: https://SonyMexico.lnk.to/Ha-AshPLExitos\nVe m\u00e1s videos de Ha-Ash: https://www.youtube.com/playlist?list=PLelje9VYgWJxeAGveMKFFMHeDjhBHWm6w\n\nSigue a Ha-Ash en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@haashoficial\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/haashoficial/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/haashoficial\n\u203a Twitter: https://twitter.com/haashoficial\n\nLetra / Lyrics\n\nTengo algo que quiero decirte\nMe est\u00e1 envenenando guardarlo\nNo me interrumpas\nSe me va a quebrar la voz\n\nNo es de la noche a la ma\u00f1ana\nQue un amor se vuelve costumbre\nMe siento sola, aunque aqu\u00ed somos dos\n\nAqu\u00ed no hay un culpable\nNo se trata de mentiras\nNi de una traici\u00f3n\nNo hace falta ahogar un coraz\u00f3n\nPara quitarle la respiraci\u00f3n\n\nNo fue lo que dijiste\nFue lo que dijiste sin hablar\nLas flores que no me diste\nLas vend\u00edan en cualquier lugar\nHe llegado tres de la ma\u00f1ana, uh-uh\nY ya no sientes celos ni curiosidad\n\nNo fue que me mentiste\nSolo que dejamos de hablar\nNo fue que me perdiste\nFue que me dejaste de buscar (me dejaste de buscar)\n\nYa no nos miramos como ayer (no-oh)\nNi verme a media luz te hace enloquecer\nNo fue lo que hiciste\nFue lo que dejaste de hacer\n\nUh-uh-uh\n\nCu\u00e1ntas series que vimos juntos (juntos)\nAhora las acabo yo sola (yo sola)\nMuchos viajes con tus amigos\nY yo cada vez trabajo m\u00e1s horas\n\nY cada vez que quise tu hombro (ah-ah-ah)\nTermin\u00e9 abrazada a la almohada\nT\u00fa y yo sabemos que en el fondo\nTen\u00edamos todo y no queda nada\n\nAqu\u00ed no hay un culpable\nNo se trata de mentiras ni de una traici\u00f3n\nNo hace falta ahogar un coraz\u00f3n\nPara quitarle la respiraci\u00f3n\n\nNo fue lo que dijiste\nFue lo que dijiste sin hablar (me dijiste sin hablar)\nLas flores que no me diste\nLas vend\u00edan en cualquier lugar\nHe llegado tres de la ma\u00f1ana (de la ma\u00f1ana), oh-oh\nY ya no sientes celos, ni curiosidad\n\nNo fue que me mentiste\nSolo que dejamos de hablar (de hablar)\nNo fue que me perdiste\nFue que me dejaste de buscar\n\nYa no nos miramos como ayer\nNi verme a media luz te hace enloquecer\nNo fue lo que hiciste\nSolamente fue lo que t\u00fa dejaste de hacer\n\n#HaAsh #NoFueLoQueHiciste\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NapNBm0FHA0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NapNBm0FHA0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NapNBm0FHA0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NapNBm0FHA0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NapNBm0FHA0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HaAshVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "ha ash",
                    "ja ash",
                    "jash",
                    "hash",
                    "haash",
                    "jaash",
                    "no fue lo que hiciste",
                    "romanticas",
                    "romantica",
                    "desamor",
                    "dolido",
                    "Bittersweet",
                    "Carefree",
                    "Confident",
                    "Country",
                    "Emotional",
                    "HA-ASH",
                    "Heartbreak",
                    "Loving",
                    "Pop",
                    "Pop En Espa\u00f1ol",
                    "Sentimental"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HA-ASH - No Fue Lo Que Hiciste (Video Oficial)",
                    "description": "Ha-Ash - No Fue Lo Que Hiciste | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\nEscucha los \u00e9xitos de Ha-Ash: https://SonyMexico.lnk.to/Ha-AshPLExitos\nVe m\u00e1s videos de Ha-Ash: https://www.youtube.com/playlist?list=PLelje9VYgWJxeAGveMKFFMHeDjhBHWm6w\n\nSigue a Ha-Ash en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@haashoficial\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/haashoficial/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/haashoficial\n\u203a Twitter: https://twitter.com/haashoficial\n\nLetra / Lyrics\n\nTengo algo que quiero decirte\nMe est\u00e1 envenenando guardarlo\nNo me interrumpas\nSe me va a quebrar la voz\n\nNo es de la noche a la ma\u00f1ana\nQue un amor se vuelve costumbre\nMe siento sola, aunque aqu\u00ed somos dos\n\nAqu\u00ed no hay un culpable\nNo se trata de mentiras\nNi de una traici\u00f3n\nNo hace falta ahogar un coraz\u00f3n\nPara quitarle la respiraci\u00f3n\n\nNo fue lo que dijiste\nFue lo que dijiste sin hablar\nLas flores que no me diste\nLas vend\u00edan en cualquier lugar\nHe llegado tres de la ma\u00f1ana, uh-uh\nY ya no sientes celos ni curiosidad\n\nNo fue que me mentiste\nSolo que dejamos de hablar\nNo fue que me perdiste\nFue que me dejaste de buscar (me dejaste de buscar)\n\nYa no nos miramos como ayer (no-oh)\nNi verme a media luz te hace enloquecer\nNo fue lo que hiciste\nFue lo que dejaste de hacer\n\nUh-uh-uh\n\nCu\u00e1ntas series que vimos juntos (juntos)\nAhora las acabo yo sola (yo sola)\nMuchos viajes con tus amigos\nY yo cada vez trabajo m\u00e1s horas\n\nY cada vez que quise tu hombro (ah-ah-ah)\nTermin\u00e9 abrazada a la almohada\nT\u00fa y yo sabemos que en el fondo\nTen\u00edamos todo y no queda nada\n\nAqu\u00ed no hay un culpable\nNo se trata de mentiras ni de una traici\u00f3n\nNo hace falta ahogar un coraz\u00f3n\nPara quitarle la respiraci\u00f3n\n\nNo fue lo que dijiste\nFue lo que dijiste sin hablar (me dijiste sin hablar)\nLas flores que no me diste\nLas vend\u00edan en cualquier lugar\nHe llegado tres de la ma\u00f1ana (de la ma\u00f1ana), oh-oh\nY ya no sientes celos, ni curiosidad\n\nNo fue que me mentiste\nSolo que dejamos de hablar (de hablar)\nNo fue que me perdiste\nFue que me dejaste de buscar\n\nYa no nos miramos como ayer\nNi verme a media luz te hace enloquecer\nNo fue lo que hiciste\nSolamente fue lo que t\u00fa dejaste de hacer\n\n#HaAsh #NoFueLoQueHiciste\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "886203",
                "likeCount": "49442",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2428"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "du_gK_4REMVwVKNjtqdBdMBN8eU",
            "id": "rl32fF_9CEI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T20:00:31Z",
                "channelId": "UC3wz4IDh5T-Q3_ddfBVnivg",
                "title": "METEGOL ES TAN PERFECTA QUE NO DEBER\u00cdA EXISTIR",
                "description": "Metegol sin duda es una pel\u00edcula tan buena y hasta perfecta que no deber\u00eda existir por lo tremenda que es. As\u00ed de f\u00e1cil.\n\n(tiraba siempre la misma)\n\nEspero que les guste!\n\nGracias por ver \u2764\ufe0f\n\n\u00danete a este canal para acceder a sus beneficios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3wz4IDh5T-Q3_ddfBVnivg/join\n\nMi Instagram: https://www.instagram.com/lercinnn?igsh=MXN5YzFmcGJ6aXlnaA%3D%3D&utm_source=qr\n\nLa canci\u00f3n del final: https://www.youtube.com/watch?v=aEXE5zUVI_I",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rl32fF_9CEI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rl32fF_9CEI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rl32fF_9CEI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rl32fF_9CEI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rl32fF_9CEI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lercin",
                "tags": [
                    "son como ni\u00f1os",
                    "son como ni\u00f1os 2",
                    "peliculas",
                    "resumen",
                    "analisis",
                    "16 deseos",
                    "peliculas adolescentes",
                    "peliculas jovenes",
                    "radio rebel",
                    "peliculas disney",
                    "disney plus",
                    "todo lo malo",
                    "twilight",
                    "todo lo malo en",
                    "lercin",
                    "peliculas de disney",
                    "peliculas viejas de disney",
                    "peliculas de nuestra infancia",
                    "nostalgia",
                    "peliculas malas",
                    "pelicula graciosa",
                    "critica",
                    "pelicula olvidada",
                    "recuerdas esto?",
                    "Metegol",
                    "Pelicula argentina",
                    "Futbol",
                    "Boca",
                    "River",
                    "Racing",
                    "Independiente",
                    "San Lorenzo",
                    "Velez",
                    "Fulbo",
                    "Cine",
                    "Talleres"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "METEGOL ES TAN PERFECTA QUE NO DEBER\u00cdA EXISTIR",
                    "description": "Metegol sin duda es una pel\u00edcula tan buena y hasta perfecta que no deber\u00eda existir por lo tremenda que es. As\u00ed de f\u00e1cil.\n\n(tiraba siempre la misma)\n\nEspero que les guste!\n\nGracias por ver \u2764\ufe0f\n\n\u00danete a este canal para acceder a sus beneficios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3wz4IDh5T-Q3_ddfBVnivg/join\n\nMi Instagram: https://www.instagram.com/lercinnn?igsh=MXN5YzFmcGJ6aXlnaA%3D%3D&utm_source=qr\n\nLa canci\u00f3n del final: https://www.youtube.com/watch?v=aEXE5zUVI_I"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132549",
                "likeCount": "11314",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "642"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YfA4L9IExhjuPLUnxTG0RmqsFFk",
            "id": "x7REVo5aUVw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T02:03:50Z",
                "channelId": "UCWSsHdxrwVLlOSdPJ44y9sw",
                "title": "#COLOMBIA se hizo GRANDE en su casa y AVANZ\u00d3 A SEMIFINALES | Colombia 2 - 1 Argentina | Resumen",
                "description": "\u25b6\ufe0f La Tricolor se hizo con un lugar en el Mundial de Qatar tras vencer a la Albiceleste por 2-1.\n\nCONMEBOL #Sub17EnDSPORTS\n\nDisfruta el mejor contenido deportivo en https://www.directvgo.com/\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DSportsOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7REVo5aUVw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7REVo5aUVw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7REVo5aUVw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7REVo5aUVw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7REVo5aUVw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DSports",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "#COLOMBIA se hizo GRANDE en su casa y AVANZ\u00d3 A SEMIFINALES | Colombia 2 - 1 Argentina | Resumen",
                    "description": "\u25b6\ufe0f La Tricolor se hizo con un lugar en el Mundial de Qatar tras vencer a la Albiceleste por 2-1.\n\nCONMEBOL #Sub17EnDSPORTS\n\nDisfruta el mejor contenido deportivo en https://www.directvgo.com/\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DSportsOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "428013",
                "likeCount": "3104",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1081"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OpCOYU8P2sE7OovdBceFRY3ROJQ",
            "id": "dmH1cbfl6pY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T20:42:37Z",
                "channelId": "UCZs0WwC0Dn_noiQE2BHSTKg",
                "title": "24 HORAS EN BUNKER DE CARTON !!",
                "description": "Hicimos un BARCO de CARTON en el AGUA !! \ud83d\udce6 \u26f5\ufe0f\n\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dmH1cbfl6pY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dmH1cbfl6pY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dmH1cbfl6pY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dmH1cbfl6pY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dmH1cbfl6pY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alejo Igoa",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "alejo",
                    "retos divertidos",
                    "bromas",
                    "youtuber argentino",
                    "alego",
                    "retos",
                    "challenge",
                    "igoistas",
                    "espa\u00f1ol",
                    "portugu\u00eas",
                    "english",
                    "T\u00fcrk\u00e7e",
                    "\ud55c\uad6d\uc5b4",
                    "\u0627\u0644\u0644\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
                    "fran\u00e7aise",
                    "\u0e20\u0e32\u0e29\u0e32\u0e44\u0e17\u0e22",
                    "bahasa Indonesia",
                    "\u0939\u093f\u0928\u094d\u0926\u0940",
                    "\u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439",
                    "24H",
                    "24 hours",
                    "24 horas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS EN BUNKER DE CARTON !!",
                    "description": "Hicimos un BARCO de CARTON en el AGUA !! \ud83d\udce6 \u26f5\ufe0f\n\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7464634",
                "likeCount": "341511",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10097"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1JUczaS-CyA2DV8d6tNVG0YJgts",
            "id": "XbLemOwzdxk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T04:00:36Z",
                "channelId": "UCltUcam72sZccQxDxlqAllQ",
                "title": "Stromae, Pomme, Coldplay - \u201cMa Meilleure Ennemie ft. Coldplay\u201d (from Arcane) [Official Lyric Video]",
                "description": "Stream \"Ma Meilleure Ennemie ft. Coldplay\u201d from the Arcane Season 2 Original Soundtrack Extended Edition: https://arcane.lnk.to/mme-coldplay\n\nStream the full Arcane Season 2 Soundtrack Extended Edition: https://arcane.lnk.to/season2extended\n\nVisit the official store of the soundtrack:\nhttps://Arcane.com/music\n\nFollow #Arcane on social:\nhttps://www.x.com/arcaneshow\nhttps://www.instagram.com/arcaneshow/\nhttps://www.facebook.com/arcaneshow/\n\nStromae \nInstagram: https://www.instagram.com/stromae/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@stromae\nTwitter: https://x.com/stromae\nFacebook: https://www.facebook.com/stromae/\n\nPomme\nInstagram: https://www.instagram.com/pommeofficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tamere_enstringdeguerre\nTwitter: https://x.com/pommeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/pommeofficial\n\nColdplay\nInstagram: https://www.instagram.com/coldplay/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@coldplay\nTwitter: https://x.com/coldplay\nFacebook: https://www.facebook.com/coldplay/\n\nLyrics\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\n \nT\u2019es la meilleure chose qui m\u2019est arriv\u00e9e \nMais aussi la pire chose qui m\u2019est arriv\u00e9e \nCe jour o\u00f9 je t\u2019ai rencontr\u00e9e, j\u2019aurais peut-\u00eatre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\nQue ce jour ne soit jamais arriv\u00e9\nLa pire des b\u00e9n\u00e9dictions\nLa plus belle des mal\u00e9dictions \nDe toi j\u2019devrais m\u2019\u00e9loigner\nMais comme dit le dicton \nPlut\u00f4t qu\u2019\u00eatre seul mieux vaut \u00eatre mal accompagn\u00e9\n \nTu sais c\u2019qu\u2019on dit \nSois pr\u00e8s d\u2019tes amis les plus chers\nMais aussi\nEncore plus pr\u00e8s de tes adversaires\n \nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\n\npourquoi ton pr\u00e9nom me blesse,\nquand il se cache,\njuste l\u00e0 dans l\u2019espace\nc\u2019est quelle \u00e9motion la haine,\nou la douceur quand j\u2019entends ton pr\u00e9nom,\nje te le dis, ne regarde pas en arri\u00e8re\nle pass\u00e9 qui te suit, te fait la guerre\n\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi, et moi\nmais si tu cherches encore ma voix,\noublie-moi, le pire c\u2019est toi et moi,\n\nYou who I pray to \nI desolate too\nConsecrate you \nI love and hate you \nHum a hymn to \nScylla I swim to\nWatch a whirlpool spin \nAnd jump into \nYou know you make me wanna run away \nKingdom come you make me want to stay \nMagnify you, sanctify you \nGlorify, you make me want to die too. \n\nOoh -\nAah -\n\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi, et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi, et moi\n\nOoh -\nAah -\n\n(Je t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais)\n\nOoh - \nAah -\n\n(Je t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais)\n\nWritten by Claire Pommet, Alexander Seaver, Luc Van Haver, Paul Van Haver, Chris Martin\nProduced by Stromae, Luc Van Haver\nAdditional Production by Bill Rahko, Alex Seaver\nBackground Vocals by Elyanna\nMixed by Josh Gudwin\nMastered by Joe LaPorta  \n\nPomme appears courtesy of Sois Sage Musique, under exclusive license to Virgin Music France/Universal Music France.\nColdplay appears courtesy of Warner Music Group.\n\nEditing: Pauline C. (Kate Johnson)\nDesign & Animation: JRDNTLR STUDIOS\nStromae, Pomme - \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d (from Arcane Season 2) [Official Music Video]\nhttps://www.youtube.com/watch?v=j-RpvIuazmc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbLemOwzdxk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbLemOwzdxk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbLemOwzdxk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbLemOwzdxk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XbLemOwzdxk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Riot Games Music",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Stromae, Pomme, Coldplay - \u201cMa Meilleure Ennemie ft. Coldplay\u201d (from Arcane) [Official Lyric Video]",
                    "description": "Stream \"Ma Meilleure Ennemie ft. Coldplay\u201d from the Arcane Season 2 Original Soundtrack Extended Edition: https://arcane.lnk.to/mme-coldplay\n\nStream the full Arcane Season 2 Soundtrack Extended Edition: https://arcane.lnk.to/season2extended\n\nVisit the official store of the soundtrack:\nhttps://Arcane.com/music\n\nFollow #Arcane on social:\nhttps://www.x.com/arcaneshow\nhttps://www.instagram.com/arcaneshow/\nhttps://www.facebook.com/arcaneshow/\n\nStromae \nInstagram: https://www.instagram.com/stromae/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@stromae\nTwitter: https://x.com/stromae\nFacebook: https://www.facebook.com/stromae/\n\nPomme\nInstagram: https://www.instagram.com/pommeofficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tamere_enstringdeguerre\nTwitter: https://x.com/pommeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/pommeofficial\n\nColdplay\nInstagram: https://www.instagram.com/coldplay/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@coldplay\nTwitter: https://x.com/coldplay\nFacebook: https://www.facebook.com/coldplay/\n\nLyrics\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\n \nT\u2019es la meilleure chose qui m\u2019est arriv\u00e9e \nMais aussi la pire chose qui m\u2019est arriv\u00e9e \nCe jour o\u00f9 je t\u2019ai rencontr\u00e9e, j\u2019aurais peut-\u00eatre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9\nQue ce jour ne soit jamais arriv\u00e9\nLa pire des b\u00e9n\u00e9dictions\nLa plus belle des mal\u00e9dictions \nDe toi j\u2019devrais m\u2019\u00e9loigner\nMais comme dit le dicton \nPlut\u00f4t qu\u2019\u00eatre seul mieux vaut \u00eatre mal accompagn\u00e9\n \nTu sais c\u2019qu\u2019on dit \nSois pr\u00e8s d\u2019tes amis les plus chers\nMais aussi\nEncore plus pr\u00e8s de tes adversaires\n \nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi\n\npourquoi ton pr\u00e9nom me blesse,\nquand il se cache,\njuste l\u00e0 dans l\u2019espace\nc\u2019est quelle \u00e9motion la haine,\nou la douceur quand j\u2019entends ton pr\u00e9nom,\nje te le dis, ne regarde pas en arri\u00e8re\nle pass\u00e9 qui te suit, te fait la guerre\n\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi, et moi\nmais si tu cherches encore ma voix,\noublie-moi, le pire c\u2019est toi et moi,\n\nYou who I pray to \nI desolate too\nConsecrate you \nI love and hate you \nHum a hymn to \nScylla I swim to\nWatch a whirlpool spin \nAnd jump into \nYou know you make me wanna run away \nKingdom come you make me want to stay \nMagnify you, sanctify you \nGlorify, you make me want to die too. \n\nOoh -\nAah -\n\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi, et moi\nMais ma meilleure ennemie c\u2019est toi\nFuis-moi, le pire c\u2019est toi et moi, et moi\n\nOoh -\nAah -\n\n(Je t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais)\n\nOoh - \nAah -\n\n(Je t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais\nJe t\u2019aime, je te hais, je t\u2019aime, je te hais)\n\nWritten by Claire Pommet, Alexander Seaver, Luc Van Haver, Paul Van Haver, Chris Martin\nProduced by Stromae, Luc Van Haver\nAdditional Production by Bill Rahko, Alex Seaver\nBackground Vocals by Elyanna\nMixed by Josh Gudwin\nMastered by Joe LaPorta  \n\nPomme appears courtesy of Sois Sage Musique, under exclusive license to Virgin Music France/Universal Music France.\nColdplay appears courtesy of Warner Music Group.\n\nEditing: Pauline C. (Kate Johnson)\nDesign & Animation: JRDNTLR STUDIOS\nStromae, Pomme - \u201cMa Meilleure Ennemie\u201d (from Arcane Season 2) [Official Music Video]\nhttps://www.youtube.com/watch?v=j-RpvIuazmc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1654310",
                "likeCount": "167224",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3587"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S5HxkQupcXxDC1ldP-cgoGMxtCw",
            "id": "or9ooNWaqKU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-06T08:42:44Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Race Highlights | 2025 Japanese Grand Prix",
                "description": "Catch up on all the highlights from the Japanese Grand Prix, which saw dramatic wheel-to-wheel battles, key pit stop decisions and late surges to the final flag.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #JapaneseGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/or9ooNWaqKU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/or9ooNWaqKU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/or9ooNWaqKU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/or9ooNWaqKU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/or9ooNWaqKU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing",
                    "Japanese Grand Prix",
                    "Max Verstappen"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Race Highlights | 2025 Japanese Grand Prix",
                    "description": "Catch up on all the highlights from the Japanese Grand Prix, which saw dramatic wheel-to-wheel battles, key pit stop decisions and late surges to the final flag.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #JapaneseGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4730878",
                "likeCount": "101916",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4545"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hyEHgTtE6wA5IR4wm4-xSiAEGcc",
            "id": "wIfGySB-SUk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T21:00:36Z",
                "channelId": "UCu-cVVMn41qUA-pwdEhNqhg",
                "title": "Superman | Adelanto Exclusivo | Subtitulado",
                "description": "Krypto, ll\u00e9vanos a casa. #Superman - 10 de julio solo en cines.\n\n\u201cSuperman,\u201d la primera pel\u00edcula de largometraje de DC Studios que llegar\u00e1 a la gran pantalla, est\u00e1 lista para despegar en las salas de cine de todo el mundo en julio de la mano de Warner Bros. Pictures. Con su estilo caracter\u00edstico, James Gunn aborda al superh\u00e9roe original en el nuevo universo de DC, con una singular mezcla de \u00e9pica acci\u00f3n, humor y coraz\u00f3n, presentando un Superman impulsado por la compasi\u00f3n y una creencia inherente en la bondad de la humanidad.\n\nLos directores de DC Studios, Peter Safran y Gunn, producen la pel\u00edcula, que Gunn dirige a partir de su propio guion, basado en personajes de DC, Superman creado por Jerry Siegel y Joe Shuster.\n\nLa pel\u00edcula est\u00e1 protagonizada por David Corenswet (\u201cTwisters\u201d, \u201cHollywood\u201d) en el doble papel de Superman/Clark Kent, Rachel Brosnahan (\u201cThe Marvelous Mrs. Maisel\u201d) como Lois Lane y Nicholas Hoult (las pel\u00edculas de \u201cX-Men\u201d, \u201cJuror #2\u201d) como Lex Luthor. La pel\u00edcula tambi\u00e9n cuenta con Edi Gathegi (\u201cFor All Mankind\u201d), Anthony Carrigan (\u201cBarry\u201d, \u201cGotham\u201d), Nathan Fillion (las pel\u00edculas de \u201cGuardians of the Galaxy\u201d, \u201cThe Suicide Squad\u201d), Isabela Merced (\u201cAlien Romulus\u201d), Skyler Gisondo (\u201cLicorice Pizza\u201d, \u201cBooksmart\u201d), Sara Sampaio (\u201cAt Midnight\u201d), Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda (\u201cThe Moodys\u201d), Wendell Pierce (\u201cSelma\u201d, \u201cTom Clancy\u2019s Jack Ryan\u201d), Alan Tudyk (\u201cAndor\u201d), Pruitt Taylor Vince (\u201cBird Box\u201d) y Neva Howell (\u201cGreedy People\u201d).\n\n\u201cSuperman\u201d es producida ejecutivamente por Nikolas Korda, Chantal Nong Vo y Lars Winther. Detr\u00e1s de c\u00e1mara, Gunn se une a colaboradores frecuentes, incluyendo al director de fotograf\u00eda Henry Braham, la dise\u00f1adora de producci\u00f3n Beth Mickle, la dise\u00f1adora de vestuario Judianna Makovsky y el compositor John Murphy, junto con los editores William Hoy (\u201cThe Batman\u201d), Jason Ballantine (las pel\u00edculas de \u201cIT\u201d, \u201cThe Flash\u201d) y Craig Alpert (\u201cDeadpool 2\u201d, \u201cBlue Beetle\u201d).\n\n\u201cSuperman\u201d ser\u00e1 distribuida internacionalmente por Warner Bros. Pictures y estar\u00e1 en cines de Latinoam\u00e9rica a partir del 10 de julio de 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wIfGySB-SUk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wIfGySB-SUk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wIfGySB-SUk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wIfGySB-SUk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wIfGySB-SUk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros. Pictures Latinoam\u00e9rica",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Anthony Carrigan",
                    "Cine",
                    "Clark Kent",
                    "DC",
                    "DC Comics",
                    "DC Studios",
                    "DCU",
                    "David Corenswet",
                    "Edi Gathegi",
                    "Estreno",
                    "IMAX",
                    "Isabela Merced",
                    "James Gunn",
                    "Julio 2025",
                    "Lex Luthor",
                    "Lois Lane",
                    "Nathan Fillion",
                    "Nicholas Hoult",
                    "Pelicula",
                    "Proximamente",
                    "Rachel Brosnahan",
                    "Superheroe",
                    "Superman",
                    "Superman2025",
                    "Trailer 2025",
                    "WB",
                    "WBD",
                    "Warner Bros",
                    "Warner Bros Pictures",
                    "Warner Brothers"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Superman | Adelanto Exclusivo | Subtitulado",
                    "description": "Krypto, ll\u00e9vanos a casa. #Superman - 10 de julio solo en cines.\n\n\u201cSuperman,\u201d la primera pel\u00edcula de largometraje de DC Studios que llegar\u00e1 a la gran pantalla, est\u00e1 lista para despegar en las salas de cine de todo el mundo en julio de la mano de Warner Bros. Pictures. Con su estilo caracter\u00edstico, James Gunn aborda al superh\u00e9roe original en el nuevo universo de DC, con una singular mezcla de \u00e9pica acci\u00f3n, humor y coraz\u00f3n, presentando un Superman impulsado por la compasi\u00f3n y una creencia inherente en la bondad de la humanidad.\n\nLos directores de DC Studios, Peter Safran y Gunn, producen la pel\u00edcula, que Gunn dirige a partir de su propio guion, basado en personajes de DC, Superman creado por Jerry Siegel y Joe Shuster.\n\nLa pel\u00edcula est\u00e1 protagonizada por David Corenswet (\u201cTwisters\u201d, \u201cHollywood\u201d) en el doble papel de Superman/Clark Kent, Rachel Brosnahan (\u201cThe Marvelous Mrs. Maisel\u201d) como Lois Lane y Nicholas Hoult (las pel\u00edculas de \u201cX-Men\u201d, \u201cJuror #2\u201d) como Lex Luthor. La pel\u00edcula tambi\u00e9n cuenta con Edi Gathegi (\u201cFor All Mankind\u201d), Anthony Carrigan (\u201cBarry\u201d, \u201cGotham\u201d), Nathan Fillion (las pel\u00edculas de \u201cGuardians of the Galaxy\u201d, \u201cThe Suicide Squad\u201d), Isabela Merced (\u201cAlien Romulus\u201d), Skyler Gisondo (\u201cLicorice Pizza\u201d, \u201cBooksmart\u201d), Sara Sampaio (\u201cAt Midnight\u201d), Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda (\u201cThe Moodys\u201d), Wendell Pierce (\u201cSelma\u201d, \u201cTom Clancy\u2019s Jack Ryan\u201d), Alan Tudyk (\u201cAndor\u201d), Pruitt Taylor Vince (\u201cBird Box\u201d) y Neva Howell (\u201cGreedy People\u201d).\n\n\u201cSuperman\u201d es producida ejecutivamente por Nikolas Korda, Chantal Nong Vo y Lars Winther. Detr\u00e1s de c\u00e1mara, Gunn se une a colaboradores frecuentes, incluyendo al director de fotograf\u00eda Henry Braham, la dise\u00f1adora de producci\u00f3n Beth Mickle, la dise\u00f1adora de vestuario Judianna Makovsky y el compositor John Murphy, junto con los editores William Hoy (\u201cThe Batman\u201d), Jason Ballantine (las pel\u00edculas de \u201cIT\u201d, \u201cThe Flash\u201d) y Craig Alpert (\u201cDeadpool 2\u201d, \u201cBlue Beetle\u201d).\n\n\u201cSuperman\u201d ser\u00e1 distribuida internacionalmente por Warner Bros. Pictures y estar\u00e1 en cines de Latinoam\u00e9rica a partir del 10 de julio de 2025."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1355389",
                "likeCount": "42997",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3749"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I7-BlutUsVOdDYS7EcfJI1Evgxo",
            "id": "iMJfkkeGRi0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T21:40:59Z",
                "channelId": "UCEp9YWM7y-ysr8qqGzO5D0w",
                "title": "VISITE EL MCDONALD'S MAS GRANDE DEL MUNDO!!!",
                "description": "Les gustar\u00eda visitarlo? los leooo\n\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMJfkkeGRi0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMJfkkeGRi0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMJfkkeGRi0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMJfkkeGRi0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iMJfkkeGRi0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Denisse Arjona",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "asbel nazar",
                    "igoistas",
                    "videos de alejo",
                    "alego igoa",
                    "alego",
                    "alejo y sus amigos",
                    "alejo y miel",
                    "miel ambar",
                    "videos de miel",
                    "Delfi",
                    "delfi palladino",
                    "valen y delfi",
                    "kevin y miel",
                    "kevin y delfi",
                    "kevin benedeti",
                    "yolanda moreno",
                    "yolanda amiga de alejo",
                    "susana amiga de alejo",
                    "roxi amiga de alejo",
                    "bromas",
                    "24 horas",
                    "comida de color",
                    "caja de botones",
                    "bromas a mis amigos",
                    "fede vigevani",
                    "la vecibanda",
                    "ian",
                    "24 horas encerradas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VISITE EL MCDONALD'S MAS GRANDE DEL MUNDO!!!",
                    "description": "Les gustar\u00eda visitarlo? los leooo\n\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "536409",
                "likeCount": "10136",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "285"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "94_p9JTzXR0lSQ6LrXjZ_Sy-pd0",
            "id": "2Iu-VyiY5Xc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T22:00:07Z",
                "channelId": "UCGSN_cIgIcBYZhumot7LXhg",
                "title": "Lola Indigo, Kidd Voodoo - Q SOMOS? (Video Oficial)",
                "description": "Q SOMOS?, ya disponible para hacer presave:\nhttps://LolaIndigo.lnk.to/NAVEDRAGONvp\n\nLola Indigo\nhttps://www.instagram.com/lolaindigo\nhttps://www.tiktok.com/@lolainditok\nhttps://twitter.com/lolaindigomusic\nhttps://www.facebook.com/LolaIndigoOficial\n\nKidd Voodoo\nhttps://www.instagram.com/kiddvoodoo/\nhttps://www.tiktok.com/@kiddvoodoo\nhttps://x.com/saatiroo\n\nLetra / Lyrics\n\nPorque no me queda claro, \u00bfQu\u00e9 somos?\nMami dime que somos\nPa saber si por ti dejar todo atr\u00e1s\nSi pensarte de m\u00e1s\nMi casa est\u00e1 fr\u00eda si t\u00fa te vas\n\nMami sin duda yo a ti te bajo la luna\nY te doy varios motivos\nPara ver si a mi lado te acurrucas\nY no s\u00e9, \u00bfporque raz\u00f3n t\u00fa quieres estar conmigo?\nNo s\u00e9 si eres mi amiga o algo m\u00e1s\nQuiero ver si hay amor\nCuando estamos en la intimidad \n\nPorque no me queda claro, \u00bfQu\u00e9 somos?\nMami dime que somos\nPa saber si por ti dejar todo atr\u00e1s\nY pensarte de m\u00e1s\nMi casa est\u00e1 fr\u00eda si t\u00fa te vas\n\nPero dime, \u00bfQu\u00e9 somos?\nMami dime que somos\nPa saber si por ti dejar todo atr\u00e1s\nSi pensarte de m\u00e1s, de m\u00e1s\nEspero algo que nunca va a pasar\n\nY lloro si por ti me pregunta mi mae\nFumando con Tini y con Mar\u00eda sigo high\nT\u00fa, mi primer amor y me gustabas desde el high\nCrecimos, cambiamos, luego me dijiste bye\nY ahora quiero que vuelvas\nQuiero que tus dudas conmigo resuelvas\nCu\u00e9ntame el secreto, \u00bfPor qu\u00e9 lo reservas?\nSi dicen tus amigos que t\u00fa me recuerdas\n\nY yo les hablado de ti\nDe la noche en Madrid\nQue esta frio sin ti\n\u00bfY porque eres as\u00ed?\n\nPorque as\u00ed no queda claro, \u00bfQu\u00e9 somos?\nMami dime que somos\nPa saber si por ti dejar todo atr\u00e1s\nY pensarte de m\u00e1s\nMi casa est\u00e1 fr\u00eda si t\u00fa te vas \n\nY ahora dime, \u00bfQu\u00e9 somos?\nMami dime que somos\nPa saber si por ti dejar todo atr\u00e1s\nSi pensarte de m\u00e1s, de m\u00e1s\nEspero algo que nunca va a pasar\n\nY me la paso pensando en c\u00f3mo hacer que esto funcione otra vez\nAl\u00f3cate, dale nena arri\u00e9sgate \nTodo cambio ya nada es c\u00f3mo t\u00fa lo ves \nY aunque lo niegues yo s\u00e9 que\nT\u00fa est\u00e1s mat\u00e1ndote d\u00eda a d\u00eda\nY s\u00e9 que ves nuestra foto a escondidas\nSe que no te lo merec\u00edas\nPero es que t\u00fa no entiendes cuanto yo te quise mami\nSe que alg\u00fan d\u00eda de estos t\u00fa me sigues\nQuiero que sepas que hice hasta lo imposible\nOlvida el pasado eso no me define \n\nPorque no me queda claro, \u00bfQu\u00e9 somos?\nMami dime que somos\nPa saber si por ti dejar todo atr\u00e1s\nY pensarte de m\u00e1s\nMi casa est\u00e1 fr\u00eda si t\u00fa te vas \n\nPorque no me queda claro, \u00bfQu\u00e9 somos?\nMami dime que somos\nPa saber si por ti dejar todo atr\u00e1s\nY pensarte de m\u00e1s, de m\u00e1s\nDime si espero algo que nunca va a pasar\n\n\u00bfQu\u00e9 somos?, mami \u00bfQu\u00e9 somos?\n\u00bfQu\u00e9 somos?, t\u00fa y yo \u00bfQu\u00e9 somos?\n\u00bfQu\u00e9 somos?, mami \u00bfQu\u00e9 somos?\n\nMami sin duda yo a ti te bajo la luna\nY te doy varios motivos\nPara ver si a mi lado te acurrucas\nY no s\u00e9, \u00bfporque raz\u00f3n t\u00fa quieres estar conmigo?\nNo s\u00e9 si eres mi amiga o algo m\u00e1s\nQuiero ver si hay amor\nCuando estamos en la intimidad\n\n#LolaIndigo #KiddVoodoo #QSOMOS? #NAVEDRAG\u00d3N\n\n@lolaindigochannel\n\nMusic video by Lola Indigo, Kidd Voodoo performing Q SOMOS?.\u00a9 2025 Universal Music Spain, S.L.U.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Iu-VyiY5Xc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Iu-VyiY5Xc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Iu-VyiY5Xc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Iu-VyiY5Xc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Iu-VyiY5Xc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LolaIndigoVEVO",
                "tags": [
                    "Lola Indigo",
                    "LOLA INDIGO NAVE DRAG\u00d3N",
                    "LOLA INDIGO nuevo v\u00eddeo",
                    "hit",
                    "trends",
                    "tendencias",
                    "LA REINA",
                    "EL TONTO",
                    "La ni\u00f1a de la escuela",
                    "baile",
                    "kids",
                    "trend",
                    "tendencia",
                    "tiktok",
                    "hits",
                    "new",
                    "spanish",
                    "latin",
                    "santa",
                    "concierto",
                    "bernabeu",
                    "mujer bruja",
                    "bachata",
                    "1000 cosas",
                    "mil cosas",
                    "ya no quiero n\u00e1",
                    "o.t",
                    "granada",
                    "verde",
                    "los 40",
                    "coleta",
                    "Lola Indigo Kidd Voodoo SOMOS? letra",
                    "Lola Indigo Kidd Voodoo SOMOS? Video Oficial",
                    "Lola Indigo Kidd Voodoo SOMOS? lyric",
                    "Lola Indigo Kidd Voodoo SOMOS? official video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lola Indigo, Kidd Voodoo - Q SOMOS? (Video Oficial)",
                    "description": "Q SOMOS?, ya disponible para hacer presave:\nhttps://LolaIndigo.lnk.to/NAVEDRAGONvp\n\nLola Indigo\nhttps://www.instagram.com/lolaindigo\nhttps://www.tiktok.com/@lolainditok\nhttps://twitter.com/lolaindigomusic\nhttps://www.facebook.com/LolaIndigoOficial\n\nKidd Voodoo\nhttps://www.instagram.com/kiddvoodoo/\nhttps://www.tiktok.com/@kiddvoodoo\nhttps://x.com/saatiroo\n\nLetra / Lyrics\n\nPorque no me queda claro, \u00bfQu\u00e9 somos?\nMami dime que somos\nPa saber si por ti dejar todo atr\u00e1s\nSi pensarte de m\u00e1s\nMi casa est\u00e1 fr\u00eda si t\u00fa te vas\n\nMami sin duda yo a ti te bajo la luna\nY te doy varios motivos\nPara ver si a mi lado te acurrucas\nY no s\u00e9, \u00bfporque raz\u00f3n t\u00fa quieres estar conmigo?\nNo s\u00e9 si eres mi amiga o algo m\u00e1s\nQuiero ver si hay amor\nCuando estamos en la intimidad \n\nPorque no me queda claro, \u00bfQu\u00e9 somos?\nMami dime que somos\nPa saber si por ti dejar todo atr\u00e1s\nY pensarte de m\u00e1s\nMi casa est\u00e1 fr\u00eda si t\u00fa te vas\n\nPero dime, \u00bfQu\u00e9 somos?\nMami dime que somos\nPa saber si por ti dejar todo atr\u00e1s\nSi pensarte de m\u00e1s, de m\u00e1s\nEspero algo que nunca va a pasar\n\nY lloro si por ti me pregunta mi mae\nFumando con Tini y con Mar\u00eda sigo high\nT\u00fa, mi primer amor y me gustabas desde el high\nCrecimos, cambiamos, luego me dijiste bye\nY ahora quiero que vuelvas\nQuiero que tus dudas conmigo resuelvas\nCu\u00e9ntame el secreto, \u00bfPor qu\u00e9 lo reservas?\nSi dicen tus amigos que t\u00fa me recuerdas\n\nY yo les hablado de ti\nDe la noche en Madrid\nQue esta frio sin ti\n\u00bfY porque eres as\u00ed?\n\nPorque as\u00ed no queda claro, \u00bfQu\u00e9 somos?\nMami dime que somos\nPa saber si por ti dejar todo atr\u00e1s\nY pensarte de m\u00e1s\nMi casa est\u00e1 fr\u00eda si t\u00fa te vas \n\nY ahora dime, \u00bfQu\u00e9 somos?\nMami dime que somos\nPa saber si por ti dejar todo atr\u00e1s\nSi pensarte de m\u00e1s, de m\u00e1s\nEspero algo que nunca va a pasar\n\nY me la paso pensando en c\u00f3mo hacer que esto funcione otra vez\nAl\u00f3cate, dale nena arri\u00e9sgate \nTodo cambio ya nada es c\u00f3mo t\u00fa lo ves \nY aunque lo niegues yo s\u00e9 que\nT\u00fa est\u00e1s mat\u00e1ndote d\u00eda a d\u00eda\nY s\u00e9 que ves nuestra foto a escondidas\nSe que no te lo merec\u00edas\nPero es que t\u00fa no entiendes cuanto yo te quise mami\nSe que alg\u00fan d\u00eda de estos t\u00fa me sigues\nQuiero que sepas que hice hasta lo imposible\nOlvida el pasado eso no me define \n\nPorque no me queda claro, \u00bfQu\u00e9 somos?\nMami dime que somos\nPa saber si por ti dejar todo atr\u00e1s\nY pensarte de m\u00e1s\nMi casa est\u00e1 fr\u00eda si t\u00fa te vas \n\nPorque no me queda claro, \u00bfQu\u00e9 somos?\nMami dime que somos\nPa saber si por ti dejar todo atr\u00e1s\nY pensarte de m\u00e1s, de m\u00e1s\nDime si espero algo que nunca va a pasar\n\n\u00bfQu\u00e9 somos?, mami \u00bfQu\u00e9 somos?\n\u00bfQu\u00e9 somos?, t\u00fa y yo \u00bfQu\u00e9 somos?\n\u00bfQu\u00e9 somos?, mami \u00bfQu\u00e9 somos?\n\nMami sin duda yo a ti te bajo la luna\nY te doy varios motivos\nPara ver si a mi lado te acurrucas\nY no s\u00e9, \u00bfporque raz\u00f3n t\u00fa quieres estar conmigo?\nNo s\u00e9 si eres mi amiga o algo m\u00e1s\nQuiero ver si hay amor\nCuando estamos en la intimidad\n\n#LolaIndigo #KiddVoodoo #QSOMOS? #NAVEDRAG\u00d3N\n\n@lolaindigochannel\n\nMusic video by Lola Indigo, Kidd Voodoo performing Q SOMOS?.\u00a9 2025 Universal Music Spain, S.L.U."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "254213",
                "likeCount": "15137",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "449"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VEzhZ1_uB8XA_p-y3RU6ldS3_fY",
            "id": "C8zFq7wj-e8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T23:00:11Z",
                "channelId": "UCtAgHOoYy1VO7dOOG-9UeBg",
                "title": "#SINEDITAR MARIO CASAS",
                "description": "Querida peopleee tenemos un nuevo Sin Editar!!! Gracias Mario por esta entrevistaaaaa \ud83e\udd70\n \n#PamelaD\u00edaz\u200b\u200b #SinEditar\u200b\u200b #MarioCasas \nDejen sus comentarios, los estar\u00e9 leyendo y dando me gustaaa. Suscribanse cabezonissss\n\nPronto se vienen m\u00e1s videos!!! Besos people!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C8zFq7wj-e8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C8zFq7wj-e8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C8zFq7wj-e8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C8zFq7wj-e8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C8zFq7wj-e8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pamela D\u00edaz",
                "tags": [
                    "Pamela D\u00edaz",
                    "La Fiera",
                    "Pame D\u00edaz",
                    "La Negra",
                    "Youtuber",
                    "Chile",
                    "Far\u00e1ndula",
                    "Famosos",
                    "Entrevista",
                    "Sin Editar",
                    "Periodista En Pr\u00e1ctica",
                    "Youtube",
                    "Celebridades",
                    "Modelo",
                    "Entrevistadora",
                    "Televisi\u00f3n",
                    "TV",
                    "TV Chilena"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "#SINEDITAR MARIO CASAS",
                    "description": "Querida peopleee tenemos un nuevo Sin Editar!!! Gracias Mario por esta entrevistaaaaa \ud83e\udd70\n \n#PamelaD\u00edaz\u200b\u200b #SinEditar\u200b\u200b #MarioCasas \nDejen sus comentarios, los estar\u00e9 leyendo y dando me gustaaa. Suscribanse cabezonissss\n\nPronto se vienen m\u00e1s videos!!! Besos people!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "334430",
                "likeCount": "9168",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "673"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F69BwetI4LgB0jiZEgXj04RI_x0",
            "id": "IHvo4wnEsrg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T00:00:06Z",
                "channelId": "UCcJj2mZoB07p1IxHtXZU7bg",
                "title": "LOS GAL\u00c1CTICOS - JERE KLEIN & LUCKY BROWN - 2x1 (VISUALIZER OFICIAL)",
                "description": "LOS GALACTICOS YA LLEGARON A LA TIERRA, ESCUCHA LO NUEVO DEL DUO DEL MOMENTO JERE KLEIN Y LUCKY BROWN, DALE PLAY Y DEJA QUE LA MUSICA SUENE FUERTE. 2x1 ES EL PRIMER TRACK DE LA PRIMERA PARTE DEL EP DE LOS GAL\u00c1CTICOS QUE VIENE A CAMBIAR NUESTRO PLANETA CON SU MUSICA DE OTRA GALAXIA.\n\nSe parte de la comunidad de Jere Klein en Youtube suscr\u00edbete en nuestro nuevo canal haz click aca @jereklein  \n\nSe parte de la comunidad de Lucky Brown en Youtube suscr\u00edbete en nuestro nuevo canal haz click aca @Luckybrown.official\n\nPRODUCCION MUSICAL\nMATEO ON THE BEATZ\nhttps://www.instagram.com/mateoonthebeatz/\nVALDI 25.8\nhttps://www.instagram.com/valdi25.8/   \n\nSELLOS DISCOGRAFICOS: 65 ENTERPRISE & STARS MUSIC\nhttps://www.instagram.com/65enterprise/\nhttps://www.instagram.com/starsmusic_chile/\n\nUna producci\u00f3n de: Potrero Films\nGui\u00f3n y Direcci\u00f3n: Paul Felmer \nProducci\u00f3n General : Mart\u00edn Ortega\nLine Producer: Katherine Hern\u00e1ndez\nAsistentes de producci\u00f3n: \u00c1lvaro Saavedra y Eileen Westwood\n3D Supervisor: Rodrigo Navarrete.   \n3D Artist: Bianka Sof\u00eda Salazar\n3D Artist: Gabriel Arellano\nMontaje y composite: Paul Felmer\nDise\u00f1o Sonoro y Mezcla: Mart\u00edn Ortega\nC\u00e1maras: Rabbit Producciones \nFoto: R de Rental\nSonido directo: Daniel Opazo y Mat\u00edas Vega\nTomas A\u00e9reas: Pablo Fernandez Heli Films     \nVestuario: Mari Galmes\nMaquillaje: Caro Arancibia, Katmakeup.7\nFX: Mx Efectos especiales\nGrip y FX: Roberto Gaete\nStunt Driver: Sebasti\u00e1n Bustos\nRadios: Enrique Riquelme\nData: IngenioDigital\nProps: zc_props,  Construcci\u00f3n Integral y Alfredo Ojeda\nActrices: Francisca Dulanto y Kyara Melnick\nBailarinas: Paulina Altemir, Jade Antinao, Lidia Pardo y Giullianna Acevedo \nStunts: Eduardo Barrera, Eduardo Rucan \nStunt ni\u00f1os: lucxs_bmx , thxago_bmx77 , dr.extremepark\nAcorde\u00f3n: Victor Campusano\nCatering: Cautivo Producciones\nParam\u00e9dico: Edward Millar\nTraslados: Transportes Sandoval",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IHvo4wnEsrg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IHvo4wnEsrg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IHvo4wnEsrg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IHvo4wnEsrg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IHvo4wnEsrg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jere Klein",
                "tags": [
                    "jere klein",
                    "lucky brown",
                    "los galacticos",
                    "reggaeton chileno",
                    "jere klein ando",
                    "lucky brown jere klein",
                    "luckybrown",
                    "jerekein",
                    "jere klein automovil",
                    "jere klein filtrados",
                    "lucky brown cosa linda",
                    "los galacticos real madrid",
                    "jere klein 2025",
                    "lucky brown 2025",
                    "jere klein videos",
                    "lucky brown videos",
                    "jere klein y lucky brown",
                    "jere klein mix",
                    "lucky brown mix",
                    "los galacticos jere klein y lucky brown",
                    "jere klein chile",
                    "jere klein nuevo tema",
                    "lucky brown nuevo tema"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LOS GAL\u00c1CTICOS - JERE KLEIN & LUCKY BROWN - 2x1 (VISUALIZER OFICIAL)",
                    "description": "LOS GALACTICOS YA LLEGARON A LA TIERRA, ESCUCHA LO NUEVO DEL DUO DEL MOMENTO JERE KLEIN Y LUCKY BROWN, DALE PLAY Y DEJA QUE LA MUSICA SUENE FUERTE. 2x1 ES EL PRIMER TRACK DE LA PRIMERA PARTE DEL EP DE LOS GAL\u00c1CTICOS QUE VIENE A CAMBIAR NUESTRO PLANETA CON SU MUSICA DE OTRA GALAXIA.\n\nSe parte de la comunidad de Jere Klein en Youtube suscr\u00edbete en nuestro nuevo canal haz click aca @jereklein  \n\nSe parte de la comunidad de Lucky Brown en Youtube suscr\u00edbete en nuestro nuevo canal haz click aca @Luckybrown.official\n\nPRODUCCION MUSICAL\nMATEO ON THE BEATZ\nhttps://www.instagram.com/mateoonthebeatz/\nVALDI 25.8\nhttps://www.instagram.com/valdi25.8/   \n\nSELLOS DISCOGRAFICOS: 65 ENTERPRISE & STARS MUSIC\nhttps://www.instagram.com/65enterprise/\nhttps://www.instagram.com/starsmusic_chile/\n\nUna producci\u00f3n de: Potrero Films\nGui\u00f3n y Direcci\u00f3n: Paul Felmer \nProducci\u00f3n General : Mart\u00edn Ortega\nLine Producer: Katherine Hern\u00e1ndez\nAsistentes de producci\u00f3n: \u00c1lvaro Saavedra y Eileen Westwood\n3D Supervisor: Rodrigo Navarrete.   \n3D Artist: Bianka Sof\u00eda Salazar\n3D Artist: Gabriel Arellano\nMontaje y composite: Paul Felmer\nDise\u00f1o Sonoro y Mezcla: Mart\u00edn Ortega\nC\u00e1maras: Rabbit Producciones \nFoto: R de Rental\nSonido directo: Daniel Opazo y Mat\u00edas Vega\nTomas A\u00e9reas: Pablo Fernandez Heli Films     \nVestuario: Mari Galmes\nMaquillaje: Caro Arancibia, Katmakeup.7\nFX: Mx Efectos especiales\nGrip y FX: Roberto Gaete\nStunt Driver: Sebasti\u00e1n Bustos\nRadios: Enrique Riquelme\nData: IngenioDigital\nProps: zc_props,  Construcci\u00f3n Integral y Alfredo Ojeda\nActrices: Francisca Dulanto y Kyara Melnick\nBailarinas: Paulina Altemir, Jade Antinao, Lidia Pardo y Giullianna Acevedo \nStunts: Eduardo Barrera, Eduardo Rucan \nStunt ni\u00f1os: lucxs_bmx , thxago_bmx77 , dr.extremepark\nAcorde\u00f3n: Victor Campusano\nCatering: Cautivo Producciones\nParam\u00e9dico: Edward Millar\nTraslados: Transportes Sandoval"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "345282",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "402"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A1_a5tgXGi5njE_D4SuEkl9kzrc",
            "id": "CXBFU97X61I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T00:00:06Z",
                "channelId": "UCdI8evszfZvyAl2UVCypkTA",
                "title": "Miley Cyrus - End of the World (Official Video)",
                "description": "Official Video for \u201cEnd of the World\u201d by Miley Cyrus\n\nListen to & Download \u201cEnd of the World\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/EndoftheWorld\n\nSomething Beautiful -  Album Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nMiley Cyrus unveils \u201cEnd of the World,\u201d the first official single off of her highly anticipated album, Something Beautiful, out May 30 via Columbia Records. The new single \u201cEnd of the World\u201d out now.\n\nLyrics:\n\nToday, you woke up, and you told me that you wanted to cry\nThe sky was falling like a comet on the fourth of July\n\nBaby you\u2019ve been thinking \u2019bout the future like it\u2019s already yours\nShow me how you\u2019d hold me if tomorrow wasn\u2019t coming for sure\nLet\u2019s pretend it\u2019s not the end of the world\nLet\u2019s pretend it\u2019s not the end of the world\n\nLet\u2019s spend the dollars you\u2019ve been saving on a Mercedes Benz\nAnd throw a party like McCartney with some help from our friends\nYeah let\u2019s go down to Malibu and watch the sun fade out once more\nShow me how you\u2019d hold me if tomorrow was coming for sure\nLet\u2019s pretend it\u2019s not the end of the world\nLet\u2019s pretend it\u2019s not the end of the world\nThe sky is falling, falling like a comet now\nI can see it coming down\nThe sky is falling, falling like a comet now\n\nOoh let\u2019s go to Paris\nI don\u2019t care if we get lost in the scene\nPaint the city like Picasso would\u2019ve done in his dreams\nDo all the things that we were way too terrified of before\nI wanna take you to nirvana\nWe can\u2019t take it too far\nHit the bottom of the bottle and forget who we are\nHold me close, you know tomorrow isn\u2019t coming for sure\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\n\nLet\u2019s pretend\nIt\u2019s not the end\nLet\u2019s pretend\nIt\u2019s not the end\nLet\u2019s pretend\nIt\u2019s not the end\n\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\nThe sky is falling, falling like a comet now\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\nThe sky is falling, falling like a comet now\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\nThe sky is falling, falling like a comet now\nI can see it coming down\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #EndoftheWorld #SomethingBeautiful",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXBFU97X61I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXBFU97X61I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXBFU97X61I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXBFU97X61I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXBFU97X61I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MileyCyrusVEVO",
                "tags": [
                    "Miley",
                    "Something Beautiful",
                    "Miley Something Beautiful",
                    "New Miley",
                    "Miley Cyrus Album",
                    "Something Beautiful Album",
                    "Miley Trailer",
                    "Miley Visuals",
                    "Miley Film",
                    "Miley Music Video",
                    "Used To Be Young",
                    "Endless Summer Vacation",
                    "Flowers",
                    "can buy myself flowers",
                    "River",
                    "Jaded",
                    "Plastic Hearts",
                    "She Is Coming",
                    "Younger Now",
                    "Miley Cyrus Her Dead Petz",
                    "Bangerz",
                    "Can\u2019t Be Tamed",
                    "The Time Of Our Lives",
                    "Breakout",
                    "Meet Miley Cyrus",
                    "Hannah Montana",
                    "Wrecking Ball",
                    "We Can\u2019t Stop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miley Cyrus - End of the World (Official Video)",
                    "description": "Official Video for \u201cEnd of the World\u201d by Miley Cyrus\n\nListen to & Download \u201cEnd of the World\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/EndoftheWorld\n\nSomething Beautiful -  Album Out May 30 | Pre-Order Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nMiley Cyrus unveils \u201cEnd of the World,\u201d the first official single off of her highly anticipated album, Something Beautiful, out May 30 via Columbia Records. The new single \u201cEnd of the World\u201d out now.\n\nLyrics:\n\nToday, you woke up, and you told me that you wanted to cry\nThe sky was falling like a comet on the fourth of July\n\nBaby you\u2019ve been thinking \u2019bout the future like it\u2019s already yours\nShow me how you\u2019d hold me if tomorrow wasn\u2019t coming for sure\nLet\u2019s pretend it\u2019s not the end of the world\nLet\u2019s pretend it\u2019s not the end of the world\n\nLet\u2019s spend the dollars you\u2019ve been saving on a Mercedes Benz\nAnd throw a party like McCartney with some help from our friends\nYeah let\u2019s go down to Malibu and watch the sun fade out once more\nShow me how you\u2019d hold me if tomorrow was coming for sure\nLet\u2019s pretend it\u2019s not the end of the world\nLet\u2019s pretend it\u2019s not the end of the world\nThe sky is falling, falling like a comet now\nI can see it coming down\nThe sky is falling, falling like a comet now\n\nOoh let\u2019s go to Paris\nI don\u2019t care if we get lost in the scene\nPaint the city like Picasso would\u2019ve done in his dreams\nDo all the things that we were way too terrified of before\nI wanna take you to nirvana\nWe can\u2019t take it too far\nHit the bottom of the bottle and forget who we are\nHold me close, you know tomorrow isn\u2019t coming for sure\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\n\nLet\u2019s pretend\nIt\u2019s not the end\nLet\u2019s pretend\nIt\u2019s not the end\nLet\u2019s pretend\nIt\u2019s not the end\n\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\nThe sky is falling, falling like a comet now\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\nThe sky is falling, falling like a comet now\nLet\u2019s pretend that it\u2019s not the end of the world\nThe sky is falling, falling like a comet now\nI can see it coming down\n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #EndoftheWorld #SomethingBeautiful"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2419264",
                "likeCount": "149133",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11591"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EcYZMxNi0wnsWez6D4ii94rgj9c",
            "id": "P5iXvjML0hg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T00:00:06Z",
                "channelId": "UCjAoYe0Hh_8rZkwXjJyG_sA",
                "title": "Luciano Pereyra, Ezequiel y La Clave, Un Poco de Ruido y Pinky SD - Si No Es Muy Tarde",
                "description": "#LucianoPereyra #SiNoEsMuyTarde #Luciano  EzequielyLaClave #UnPocoDeRuido #PinkySD #Cumbia \n\nSuscr\u00edbete a mi canal de YouTube:    / @lucianopereyraoficial   \n\nSegu\u00ed a Luciano en sus redes sociales \nInstagram:   / lucianopereyraoficial   \nFacebook:   / lucianopereyraoficial  \nTikTok:   / lucianopereyraoficial   \nTwitter:   / lucianopereyra  \n\nSegu\u00ed a Ezequiel Y La Clave \nInstagram:  /ezequiel_y_laclave\nFacebook:  https://www.facebook.com/share/1KTFc5mTdj/?mibextid=wwXIfr\nTikTok: @ezequielylaclaveok\n\nSegu\u00ed a Un Poco de Ruido \nInstagram: /unpocoderuidook/\nFacebook: /Un-Poco-De-Ruido\nTikTok:   @unpocoderuidook?lang=es\n\n\nSegu\u00ed a Pinky SD\nInstagram: https://www.instagram.com/pinkyrec/\nFacebook: facebook.com/PinkySDOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pinkybro?lang=es\nTwitter: twitter.com/pinkyrec\n\nLetra:\n\nYa junt\u00e9 la ropa que tanto ped\u00edas,\nSaqu\u00e9 del sill\u00f3n y guarde en el placard.\nY la camisa vieja que yo mas quer\u00eda\nY a ti no te gustaba la deje de usar.\n\nPuse rosas blancas como tu sol\u00edas\nEn la vieja mesa junto al ventanal\nY el portarretrato a la fotograf\u00eda\nDonde me besabas dulce junto al mar\n\nSi no es muy tarde para darte todo lo que no sab\u00eda,\nSi no es muy tarde para remediar las cosas que hice mal.\nSi no es muy tarde para ser de nuevo el hombre que tu elijas\nY cuidarte el alma como merec\u00edas\nSolo te pido otra oportunidad.\n\nY ahora que la cama se volvi\u00f3 gigante\nY ahora que le sobran tazas al caf\u00e9\nY ahora que mis manos juegan a esperarte\nAbrazando todo lo que se nos fue\n\nY ahora que mendigo besos por tu calle\nY ahora que no tengo nada que perder\nY ahora ya cansado de ser el cobarde\nDe cada domingo al atardecer\nMujer\u2026\n\nSi no es muy tarde para darte todo lo que no sab\u00eda,\nSi no es muy tarde para remediar las cosas que hice mal.\nSi no es muy tarde para ser de nuevo el hombre que tu elijas\nY cuidarte el alma como merec\u00edas\nSolo te pido otra oportunidad.\n\nSi no es muy tarde para darte todo lo que no sab\u00eda,\nSi no es muy tarde para remediar las cosas que hice mal.\nSi no es muy tarde para ser de nuevo el hombre que tu elijas\nY cuidarte el alma como merec\u00edas\nSolo te pido otra oportunidad.\n\n\n#LucianoPereyra #SiNoEsMuyTarde #Luciano  EzequielyLaClave,#UnPocoDeRuido #PinkySD #Cumbia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5iXvjML0hg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5iXvjML0hg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5iXvjML0hg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5iXvjML0hg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5iXvjML0hg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LucianoPereyraVEVO",
                "tags": [
                    "Luciano Pereyra",
                    "Ezequiel La Clave",
                    "Un Poco De Ruido",
                    "Pinky SD",
                    "Universal Music Argentina S.A.",
                    "Latin Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Luciano Pereyra, Ezequiel y La Clave, Un Poco de Ruido y Pinky SD - Si No Es Muy Tarde",
                    "description": "#LucianoPereyra #SiNoEsMuyTarde #Luciano  EzequielyLaClave #UnPocoDeRuido #PinkySD #Cumbia \n\nSuscr\u00edbete a mi canal de YouTube:    / @lucianopereyraoficial   \n\nSegu\u00ed a Luciano en sus redes sociales \nInstagram:   / lucianopereyraoficial   \nFacebook:   / lucianopereyraoficial  \nTikTok:   / lucianopereyraoficial   \nTwitter:   / lucianopereyra  \n\nSegu\u00ed a Ezequiel Y La Clave \nInstagram:  /ezequiel_y_laclave\nFacebook:  https://www.facebook.com/share/1KTFc5mTdj/?mibextid=wwXIfr\nTikTok: @ezequielylaclaveok\n\nSegu\u00ed a Un Poco de Ruido \nInstagram: /unpocoderuidook/\nFacebook: /Un-Poco-De-Ruido\nTikTok:   @unpocoderuidook?lang=es\n\n\nSegu\u00ed a Pinky SD\nInstagram: https://www.instagram.com/pinkyrec/\nFacebook: facebook.com/PinkySDOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@pinkybro?lang=es\nTwitter: twitter.com/pinkyrec\n\nLetra:\n\nYa junt\u00e9 la ropa que tanto ped\u00edas,\nSaqu\u00e9 del sill\u00f3n y guarde en el placard.\nY la camisa vieja que yo mas quer\u00eda\nY a ti no te gustaba la deje de usar.\n\nPuse rosas blancas como tu sol\u00edas\nEn la vieja mesa junto al ventanal\nY el portarretrato a la fotograf\u00eda\nDonde me besabas dulce junto al mar\n\nSi no es muy tarde para darte todo lo que no sab\u00eda,\nSi no es muy tarde para remediar las cosas que hice mal.\nSi no es muy tarde para ser de nuevo el hombre que tu elijas\nY cuidarte el alma como merec\u00edas\nSolo te pido otra oportunidad.\n\nY ahora que la cama se volvi\u00f3 gigante\nY ahora que le sobran tazas al caf\u00e9\nY ahora que mis manos juegan a esperarte\nAbrazando todo lo que se nos fue\n\nY ahora que mendigo besos por tu calle\nY ahora que no tengo nada que perder\nY ahora ya cansado de ser el cobarde\nDe cada domingo al atardecer\nMujer\u2026\n\nSi no es muy tarde para darte todo lo que no sab\u00eda,\nSi no es muy tarde para remediar las cosas que hice mal.\nSi no es muy tarde para ser de nuevo el hombre que tu elijas\nY cuidarte el alma como merec\u00edas\nSolo te pido otra oportunidad.\n\nSi no es muy tarde para darte todo lo que no sab\u00eda,\nSi no es muy tarde para remediar las cosas que hice mal.\nSi no es muy tarde para ser de nuevo el hombre que tu elijas\nY cuidarte el alma como merec\u00edas\nSolo te pido otra oportunidad.\n\n\n#LucianoPereyra #SiNoEsMuyTarde #Luciano  EzequielyLaClave,#UnPocoDeRuido #PinkySD #Cumbia"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "679636",
                "likeCount": "29427",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1336"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qJKGCvgYh5vIgaP4nHwShBHqiEQ",
            "id": "kLUZpb8MQIc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T23:32:33Z",
                "channelId": "UCWSsHdxrwVLlOSdPJ44y9sw",
                "title": "INCRE\u00cdBLE REMONTADA de #BRASIL ante #ECUADOR | Brasil 3 - 2 Ecuador | Resumen",
                "description": "\u25b6\ufe0f La Canarinha logr\u00f3 en el segundo tiempo revertir un 2-0 parcial de la Tri y logr\u00f3 avanzar a semifinales del torneo\n\nCONMEBOL #Sub17EnDSPORTS\n\nDisfruta el mejor contenido deportivo en https://www.directvgo.com/\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DSportsOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kLUZpb8MQIc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kLUZpb8MQIc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kLUZpb8MQIc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kLUZpb8MQIc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kLUZpb8MQIc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DSports",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "INCRE\u00cdBLE REMONTADA de #BRASIL ante #ECUADOR | Brasil 3 - 2 Ecuador | Resumen",
                    "description": "\u25b6\ufe0f La Canarinha logr\u00f3 en el segundo tiempo revertir un 2-0 parcial de la Tri y logr\u00f3 avanzar a semifinales del torneo\n\nCONMEBOL #Sub17EnDSPORTS\n\nDisfruta el mejor contenido deportivo en https://www.directvgo.com/\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DSportsOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "201540",
                "likeCount": "1256",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "613"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "imNK7nHJ0fD5hYToZxK4AuOB-kA",
            "id": "-T4PvuGWXKQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T14:00:06Z",
                "channelId": "UCmDWOcRAkUX-05hhopOnUDQ",
                "title": "Ricardo Arjona - 70% (Video Oficial)",
                "description": "Ricardo Arjona - 70% (Video Oficial)\n\n\"SECO\" ya disponible en todas las plataformas digitales: https://ricardoarjona.lnk.to/SECOAlbum\n\nRedes Sociales: \nInstagram: https://www.instagram.com/ricardoarjona/\nFacebook: https://www.facebook.com/arjonaoficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ricardoarjona\nX: https://twitter.com/ricardo_arjona\n\nM\u00e1s M\u00fasica: \nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/ricardo-arjona/88944/\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/0h1zs4CTlU9D2QtgPxptUD\nAmazon: https://music.amazon.com/artists/B000QKIQCI/\nPandora: https://www.pandora.com/artist/ricardo-arjona/ARlvVb2942K6l5V\nDeezer: https://www.deezer.com/mx/artist/4938\n\nMetamorfosis Enterprises, All Rights Reserved 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-T4PvuGWXKQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-T4PvuGWXKQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-T4PvuGWXKQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-T4PvuGWXKQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-T4PvuGWXKQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ricardo Arjona",
                "tags": [
                    "ricardo",
                    "arjona",
                    "metamorfosis",
                    "fuiste tu",
                    "guatemala",
                    "video oficial",
                    "guatemalteco",
                    "gaby moreno",
                    "blanco",
                    "negro",
                    "ella baila sola",
                    "el invisible",
                    "blues de la notoriedad",
                    "mamas de moises",
                    "el amor que me tenia",
                    "ella",
                    "se\u00f1ora",
                    "mujeres",
                    "el problema",
                    "te conozco",
                    "lo mejor de",
                    "nueva musica",
                    "circo soledad",
                    "en vivo",
                    "pinguinos en la cama",
                    "acompa\u00f1ame a estar solo",
                    "adios melancolia",
                    "romanticas",
                    "romantico",
                    "cantautor",
                    "ricardo arjona",
                    "70%",
                    "70",
                    "70% video oficial",
                    "video 70%",
                    "ricardo arjona 70%",
                    "seco",
                    "seco 70%"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ricardo Arjona - 70% (Video Oficial)",
                    "description": "Ricardo Arjona - 70% (Video Oficial)\n\n\"SECO\" ya disponible en todas las plataformas digitales: https://ricardoarjona.lnk.to/SECOAlbum\n\nRedes Sociales: \nInstagram: https://www.instagram.com/ricardoarjona/\nFacebook: https://www.facebook.com/arjonaoficial/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ricardoarjona\nX: https://twitter.com/ricardo_arjona\n\nM\u00e1s M\u00fasica: \nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/ricardo-arjona/88944/\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/0h1zs4CTlU9D2QtgPxptUD\nAmazon: https://music.amazon.com/artists/B000QKIQCI/\nPandora: https://www.pandora.com/artist/ricardo-arjona/ARlvVb2942K6l5V\nDeezer: https://www.deezer.com/mx/artist/4938\n\nMetamorfosis Enterprises, All Rights Reserved 2025"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2156605",
                "likeCount": "14576",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "781"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Uz4ccnYfVwDR69KoOSLRVcVhSk0",
            "id": "qayP_YUrf9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T04:00:06Z",
                "channelId": "UCe32Nj7WPhWaneJmKvJuS1A",
                "title": "BABYMETAL - from me to u feat. Poppy (OFFICIAL MUSIC VIDEO)",
                "description": "Stream \"from me to u\" feat. Poppy now: https://babymetal.lnk.to/FMTUSingle\n\nNew album METAL FORTH out June 13:\nPre-order: https://babymetal.lnk.to/MetalForth\nLearn more: https://Babymetal.lnk.to/THEFORTHALBUMSITE\n \n\u2605https://babymetal.lnk.to/EmailSignUp\n\u2605https://babymetal.com\n\u2605https://www.facebook.com/BABYMETAL.jp/\n\u2605 https://www.instagram.com/babymetal_official/\n\u2605 https://x.com/BABYMETAL_JAPAN\n\u2605 https://www.tiktok.com/@babymetal_japan\n \nDirector : Takuya Oyama\uff08VANLI)\nCapture and Direction of the Poppy Performance : Sam Cannon\n\nDirector of Photography: Kenji Watanabe\nLighting Director: Makito kaji\nChoreographer: MIKIKO\nHair&Make-up: Aya Watanabe\nColor Grading: James Clayton Daniels\nCG / VFX Director: LYO (KRoneZ Inc.)\nCG / VFX Producer: Yuma Sano (KRoneZ Inc.)\nVFX: Jumpei Inomata (VANLI) / FantasticMotion Inc. / HIRUCHI  / Kotarou Nogami\nMotion Capture: HANEDA xR STUDIO\nProducer: Takashi Sugai(CROMANYON)\nExecutive Producer: KOBAMETAL\n\nMusic video by BABYMETAL, Poppy performing from me to u.\u00a9 2025 BABYMETAL WORLD, LLC, under exclusive license to UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qayP_YUrf9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qayP_YUrf9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qayP_YUrf9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qayP_YUrf9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qayP_YUrf9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BABYMETALVEVO",
                "tags": [
                    "BABYMETAL",
                    "Poppy",
                    "Capitol Records",
                    "Rock"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BABYMETAL - from me to u feat. Poppy (OFFICIAL MUSIC VIDEO)",
                    "description": "Stream \"from me to u\" feat. Poppy now: https://babymetal.lnk.to/FMTUSingle\n\nNew album METAL FORTH out June 13:\nPre-order: https://babymetal.lnk.to/MetalForth\nLearn more: https://Babymetal.lnk.to/THEFORTHALBUMSITE\n \n\u2605https://babymetal.lnk.to/EmailSignUp\n\u2605https://babymetal.com\n\u2605https://www.facebook.com/BABYMETAL.jp/\n\u2605 https://www.instagram.com/babymetal_official/\n\u2605 https://x.com/BABYMETAL_JAPAN\n\u2605 https://www.tiktok.com/@babymetal_japan\n \nDirector : Takuya Oyama\uff08VANLI)\nCapture and Direction of the Poppy Performance : Sam Cannon\n\nDirector of Photography: Kenji Watanabe\nLighting Director: Makito kaji\nChoreographer: MIKIKO\nHair&Make-up: Aya Watanabe\nColor Grading: James Clayton Daniels\nCG / VFX Director: LYO (KRoneZ Inc.)\nCG / VFX Producer: Yuma Sano (KRoneZ Inc.)\nVFX: Jumpei Inomata (VANLI) / FantasticMotion Inc. / HIRUCHI  / Kotarou Nogami\nMotion Capture: HANEDA xR STUDIO\nProducer: Takashi Sugai(CROMANYON)\nExecutive Producer: KOBAMETAL\n\nMusic video by BABYMETAL, Poppy performing from me to u.\u00a9 2025 BABYMETAL WORLD, LLC, under exclusive license to UMG Recordings, Inc."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1486788",
                "likeCount": "122784",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8377"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3a6GPAwaqS1pkQWe8WuHEGLSi2E",
            "id": "bpM65JFaIx8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T00:00:07Z",
                "channelId": "UCUWOFVaQ8E30I_BBjtR3uwg",
                "title": "Picus - Perfecta",
                "description": "#perfecta #picus #miprincesa #regionalmexicano\n\nhttps://picus.lnk.to/Perfecta\n\n\ud83d\udea8\u00a1No te pierdas a Picus en concierto!\nCompra tus boletos aqu\u00ed: https://atom.bio/picus\n\n\ud83d\udd36 Conecta con Picus:\n\ud83d\udfe2IG: / picus.oficial\n\ud83d\udd35TikTok: / picus.oficial\n\ud83d\udfe1FB: / picusoficial. .\n\ud83d\udd34Twitter: / picusoficial\n\ud83d\udfe2IG Luigi: https://www.instagram.com/soy.luigi/?....\n\ud83d\udfe2IG Tony: https://instagram.com/yosoy.tony?utm_...\n\ud83d\udfe2IG Piculincito: https://instagram.com/piculincito?utm... \"",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bpM65JFaIx8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bpM65JFaIx8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bpM65JFaIx8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bpM65JFaIx8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bpM65JFaIx8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PicusVEVO",
                "tags": [
                    "Picus",
                    "Cascabel",
                    "Latin Regional Mexican",
                    "mi princesa",
                    "Tony",
                    "Luigi",
                    "Migi",
                    "Mia",
                    "Allison",
                    "Pau",
                    "Paulin",
                    "Tania",
                    "Picu",
                    "FBI",
                    "Sandungueo",
                    "Super Ultra Mega",
                    "Christian Nodal",
                    "corrido"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Picus - Perfecta",
                    "description": "#perfecta #picus #miprincesa #regionalmexicano\n\nhttps://picus.lnk.to/Perfecta\n\n\ud83d\udea8\u00a1No te pierdas a Picus en concierto!\nCompra tus boletos aqu\u00ed: https://atom.bio/picus\n\n\ud83d\udd36 Conecta con Picus:\n\ud83d\udfe2IG: / picus.oficial\n\ud83d\udd35TikTok: / picus.oficial\n\ud83d\udfe1FB: / picusoficial. .\n\ud83d\udd34Twitter: / picusoficial\n\ud83d\udfe2IG Luigi: https://www.instagram.com/soy.luigi/?....\n\ud83d\udfe2IG Tony: https://instagram.com/yosoy.tony?utm_...\n\ud83d\udfe2IG Piculincito: https://instagram.com/piculincito?utm... \""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1487337",
                "likeCount": "102718",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14246"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "weWzY6Bjf0tx7Y0h4OZffwqdnlE",
            "id": "5-ZR6Fi2Orc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T09:01:08Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "WHICH SIDE ARE YOU ON? (Brawl Stars Animation)",
                "description": "\ud83d\udca5 Justice Smasher Bibi in the Brawl Pass\n\u26a1\ufe0f Injustice Smasher Bibi and Virtue Smasher Bibi +  Superhero Title in the Brawl Pass Plus\n\ud83e\uddb9 6 Skins from the winners of the #SupercellMAKE Superheroes campaign will be released throughout the Season\n\ud83e\udd18 Lumi's in the Starr Road!\n\n#SuperBrawl\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5-ZR6Fi2Orc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5-ZR6Fi2Orc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5-ZR6Fi2Orc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5-ZR6Fi2Orc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5-ZR6Fi2Orc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "new season",
                    "heroes",
                    "villains",
                    "brawl animation",
                    "brawl stars animation",
                    "brawl new season",
                    "supercell make",
                    "bibi"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "WHICH SIDE ARE YOU ON? (Brawl Stars Animation)",
                    "description": "\ud83d\udca5 Justice Smasher Bibi in the Brawl Pass\n\u26a1\ufe0f Injustice Smasher Bibi and Virtue Smasher Bibi +  Superhero Title in the Brawl Pass Plus\n\ud83e\uddb9 6 Skins from the winners of the #SupercellMAKE Superheroes campaign will be released throughout the Season\n\ud83e\udd18 Lumi's in the Starr Road!\n\n#SuperBrawl\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5427085",
                "likeCount": "152534",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8939"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ci3sJ9VzmwW83JvyStSLr5v5m7g",
            "id": "jA71nS26Qk0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T00:20:13Z",
                "channelId": "UCmmG1PC3Mtyx1KHJfJVGIpQ",
                "title": "PROB\u00c9 LOS MEJORES RESTAURANTES GAMER",
                "description": "Fuimos a probar los 6 restaurantes gamer m\u00e1s cool que encontr\u00e9 en mi ciudad y los calificamos para que veas c\u00faal te convence m\u00e1s.\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/mTLNAm9BL769fRNy5\n\nS\u00edguenos en Instagram:\n\n\u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\n\u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\u25ba https://www.instagram.com/ericklindoro\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche  \n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba  \n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nPROB\u00c9 LOS MEJORES RESTAURANTES GAMER - SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jA71nS26Qk0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jA71nS26Qk0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jA71nS26Qk0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jA71nS26Qk0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jA71nS26Qk0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SKabeche",
                "tags": [
                    "PROB\u00c9 RESTAURANTES DE GAMING",
                    "EL MEJOR RESTAURANTE GAMER",
                    "UN RESTAURANTE GAMER",
                    "RESTAURANTE GAMER MAQUINITAS Y PIZZA",
                    "RESTAURANTE DE VIDEOJUEGOS EN CDMX",
                    "LOS MEJORES RESTAURANTES GAMER EN CDMX",
                    "RESTAURANTE GAMER",
                    "VISITANDO UN RESTAURANTE GAMER",
                    "LOS SKABECHE",
                    "SK",
                    "SUMMER KAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "M\u00c1S SKABECHE",
                    "OWEN Y TACO",
                    "LOS ESCABECHES",
                    "SKABECHE BROMAS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "PROB\u00c9 LOS MEJORES RESTAURANTES GAMER",
                    "description": "Fuimos a probar los 6 restaurantes gamer m\u00e1s cool que encontr\u00e9 en mi ciudad y los calificamos para que veas c\u00faal te convence m\u00e1s.\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/mTLNAm9BL769fRNy5\n\nS\u00edguenos en Instagram:\n\n\u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\n\u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\u25ba https://www.instagram.com/ericklindoro\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche  \n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba  \n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nPROB\u00c9 LOS MEJORES RESTAURANTES GAMER - SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "312210",
                "likeCount": "10787",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "143"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qxbnEH_8KoouusXi5LrRKJdJq5s",
            "id": "qpplbLCFrVU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T15:01:27Z",
                "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
                "title": "Este asiento de avi\u00f3n cuesta $13,000 d\u00f3lares: \u00bfvale la pena?",
                "description": "Ponemos a prueba un servicio de \u201cprimera clase\u201d de cerca de $13,000 d\u00f3lares. \u00bf\u00c9pico o decepcionante? La Gu\u00eda de Viajes de Luisillo est\u00e1 por averiguarlo. \n\nSi te interes\u00f3 la menci\u00f3n de nuestro patrocinador, revisa todos los detalles para crear tu propia p\u00e1gina web aqu\u00ed: https://www.hostinger.com/luisito\n\n*Recuerda aprovechar la promoci\u00f3n especial hasta el 14 de abril.*\n\nC\u00f3digo de descuento: LUISITO\n\n(Publicidad)\n\nPartes del video:\n\n00:00 Intro\n00:34 \u00bfQu\u00e9 haremos hoy?\n01:35 \u00bfCu\u00e1nto cuesta este vuelo?\n02:59 Experiencia del check-in\n03:32 Nos llevan en carrito\n04:02 Lounge de primera clase\n04:45 Review del asiento\n07:22 Review del ba\u00f1o\n08:21 Guarda equipaje extra\n08:47 Men\u00fa a bordo\n08:27 Review business class\n10:31 Despegamos\n10:58 Review de la comida\n11:39 Menci\u00f3n\n13:12 Review de la cena\n14:14 El asiento se hace cama\n14:40 Review desayuno\n15:17 Fin del vuelo\n15:59 Nos llevan en BMW \n17:06 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpplbLCFrVU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpplbLCFrVU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpplbLCFrVU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpplbLCFrVU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpplbLCFrVU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luisito Comunica",
                "tags": [
                    "luisitocomunica",
                    "luisitocomunicaa",
                    "luisito comunica",
                    "luisito comunicaa",
                    "luisito",
                    "comunica",
                    "comunicaa",
                    "Avi\u00f3n",
                    "airplane",
                    "asiento",
                    "seat",
                    "primera clase",
                    "first class",
                    "business class",
                    "clase ejecutiva",
                    "Lufthansa",
                    "Alemania",
                    "alem\u00e1n",
                    "Germany",
                    "german",
                    "aerol\u00ednea",
                    "review",
                    "rese\u00f1a",
                    "gu\u00eda de viajes",
                    "opini\u00f3n",
                    "probando",
                    "prueba",
                    "poniendo a prueba",
                    "caro",
                    "costoso",
                    "barato",
                    "precios",
                    "Aerom\u00e9xico",
                    "copa airlines",
                    "Emirates",
                    "Qatar",
                    "Turkish",
                    "reportaje",
                    "comida"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Este asiento de avi\u00f3n cuesta $13,000 d\u00f3lares: \u00bfvale la pena?",
                    "description": "Ponemos a prueba un servicio de \u201cprimera clase\u201d de cerca de $13,000 d\u00f3lares. \u00bf\u00c9pico o decepcionante? La Gu\u00eda de Viajes de Luisillo est\u00e1 por averiguarlo. \n\nSi te interes\u00f3 la menci\u00f3n de nuestro patrocinador, revisa todos los detalles para crear tu propia p\u00e1gina web aqu\u00ed: https://www.hostinger.com/luisito\n\n*Recuerda aprovechar la promoci\u00f3n especial hasta el 14 de abril.*\n\nC\u00f3digo de descuento: LUISITO\n\n(Publicidad)\n\nPartes del video:\n\n00:00 Intro\n00:34 \u00bfQu\u00e9 haremos hoy?\n01:35 \u00bfCu\u00e1nto cuesta este vuelo?\n02:59 Experiencia del check-in\n03:32 Nos llevan en carrito\n04:02 Lounge de primera clase\n04:45 Review del asiento\n07:22 Review del ba\u00f1o\n08:21 Guarda equipaje extra\n08:47 Men\u00fa a bordo\n08:27 Review business class\n10:31 Despegamos\n10:58 Review de la comida\n11:39 Menci\u00f3n\n13:12 Review de la cena\n14:14 El asiento se hace cama\n14:40 Review desayuno\n15:17 Fin del vuelo\n15:59 Nos llevan en BMW \n17:06 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6860826",
                "likeCount": "157142",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qz5NPcZeTEE6QoPsOP2OPpzYtG4",
            "id": "LHTXSptvd7w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T01:22:35Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "CONSTRU\u00cd 5 CUARTOS SECRETOS DE CART\u00d3N!",
                "description": "en este video constru\u00ed 5 CUARTOS SECRETOS en una mansi\u00f3n hecha de cart\u00f3n!\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LHTXSptvd7w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LHTXSptvd7w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LHTXSptvd7w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LHTXSptvd7w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LHTXSptvd7w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "mansi\u00f3n de cart\u00f3n",
                    "5 cuartos secretos",
                    "cuartos secretos",
                    "secret rooms",
                    "mansi\u00f3n de carton",
                    "casa de cart\u00f3n"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CONSTRU\u00cd 5 CUARTOS SECRETOS DE CART\u00d3N!",
                    "description": "en este video constru\u00ed 5 CUARTOS SECRETOS en una mansi\u00f3n hecha de cart\u00f3n!\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6841828",
                "likeCount": "592579",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "30404"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1U2cPCVMbI5P_zqRMzaNHvfOiYs",
            "id": "qzdHhdjlfYQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-05T20:00:07Z",
                "channelId": "UCEduDOXxVv-gL2tlh3Rp_6g",
                "title": "La Escapada - Las Gemelas Del Free (Video Oficial)",
                "description": "Esc\u00fachala en tu plataforma favorita: \nhttps://woss.live/laescapada\n\nSigue a Las Gemelas Del Free:\nInstagram: https://www.instagram.com/lasgemelasdelfreeofficial\nTiktok: https://www.tiktok.com/@lagemelasdelfreeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/lasgemelasdelfreeofficial\n\nM\u00e1s de Las Gemelas Del Free:\n2 Balas: https://youtu.be/jUXW1zpHZwI\nPose y Foto: https://youtu.be/6bzKMPPPvKg\n \nMusic video by Las Gemelas Del Free performing La Escapada. \u00a9 2025 Woss Music.\n\n#LasGemelasDelFree #LaEscapada #dance",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzdHhdjlfYQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzdHhdjlfYQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzdHhdjlfYQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzdHhdjlfYQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qzdHhdjlfYQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Las Gemelas Del Free",
                "tags": [
                    "Alfredo Larin",
                    "Nestor Clemente",
                    "Kikemendoza y su familia",
                    "Juan De Dios Pantoja",
                    "Lily Belloncle",
                    "Federico Millan",
                    "Fede Vigevani",
                    "Karla Bustillos",
                    "Mau McMahon",
                    "mellas",
                    "gemela",
                    "gemelas",
                    "chakalito",
                    "tilin insano",
                    "ely2",
                    "mi pepe",
                    "la emotiza",
                    "musica de free",
                    "Durota",
                    "Las Gemelas Del Free",
                    "las gemelas",
                    "free",
                    "free fire",
                    "Free Fire",
                    "Angi fire",
                    "Ara y Fer",
                    "Gemelas",
                    "Voce",
                    "voce",
                    "Twins",
                    "twins",
                    "Funk Brasile\u00f1o",
                    "Funk",
                    "Trend",
                    "Perderme",
                    "El Mar",
                    "El mar",
                    "Mar",
                    "mar",
                    "La Escapada",
                    "La escapada",
                    "Escapada",
                    "escapada"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La Escapada - Las Gemelas Del Free (Video Oficial)",
                    "description": "Esc\u00fachala en tu plataforma favorita: \nhttps://woss.live/laescapada\n\nSigue a Las Gemelas Del Free:\nInstagram: https://www.instagram.com/lasgemelasdelfreeofficial\nTiktok: https://www.tiktok.com/@lagemelasdelfreeofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/lasgemelasdelfreeofficial\n\nM\u00e1s de Las Gemelas Del Free:\n2 Balas: https://youtu.be/jUXW1zpHZwI\nPose y Foto: https://youtu.be/6bzKMPPPvKg\n \nMusic video by Las Gemelas Del Free performing La Escapada. \u00a9 2025 Woss Music.\n\n#LasGemelasDelFree #LaEscapada #dance"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "505431",
                "likeCount": "42182",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4141"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s_gD96ynSPADDI8I0BST2263g3A",
            "id": "GP3TdSt1FCs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T01:29:34Z",
                "channelId": "UCsYQxZGPAUz-QrMfaXePouQ",
                "title": "ODIO A MIS VECINOS POR ESTE JUEGO! \ud83d\ude21",
                "description": "Hola a todos! En este video vamos a jugar R.E.P.O \n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GP3TdSt1FCs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GP3TdSt1FCs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GP3TdSt1FCs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GP3TdSt1FCs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GP3TdSt1FCs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FedeGames",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "videos de juegos",
                    "juegos",
                    "gameplays",
                    "fede games",
                    "fede gameplays",
                    "vecibanda",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vigevani",
                    "federico vigevani",
                    "videojuegos",
                    "REPO"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ODIO A MIS VECINOS POR ESTE JUEGO! \ud83d\ude21",
                    "description": "Hola a todos! En este video vamos a jugar R.E.P.O \n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/el.guarura\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3673844",
                "likeCount": "111135",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7316"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LQO42a8AzAFa6I2raM2gmmbmuzk",
            "id": "S_7rQprHuwc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T20:03:16Z",
                "channelId": "UClnKzwo9CPkYix6V9jK4JTQ",
                "title": "COMPARANDO RUTINAS SKINCARE | MUSAS",
                "description": "Lesslie y yo tenemos piel mixta, pero nuestras rutinas de skincare son muy diferentes. \ud83e\udd2f Mientras mi rutina es minimalista y pr\u00e1ctica, la de Karen es maximalista y detallada. \ud83d\ude06 En este video te mostramos paso a paso los productos que usamos, desde limpiadores hasta serums, \u00a1y descubrimos un producto sorprendente! \u2728\ud83d\udc86\u200d\u2640\ufe0f\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@PPMussas?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nVlogs y viajes: http://www.youtube.com/lospolinesios\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n#Musas #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #Skincare #RutinaDeSkincare #PielMixta #SkincareCoreano #CuidadoDeLaPiel #RutinaFacial #ProductosDeBelleza #PielSaludable #BeautyTips #Serum #LimpiezaFacial #MascarillasFaciales #Hidrataci\u00f3n #ProtectorSolar #BellezaNatural #BeautyRoutine",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S_7rQprHuwc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S_7rQprHuwc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S_7rQprHuwc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S_7rQprHuwc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S_7rQprHuwc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Musas",
                "tags": [
                    "Musas",
                    "Karen Polinesia",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Charla de Hermanas",
                    "Platica Polinesia"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "COMPARANDO RUTINAS SKINCARE | MUSAS",
                    "description": "Lesslie y yo tenemos piel mixta, pero nuestras rutinas de skincare son muy diferentes. \ud83e\udd2f Mientras mi rutina es minimalista y pr\u00e1ctica, la de Karen es maximalista y detallada. \ud83d\ude06 En este video te mostramos paso a paso los productos que usamos, desde limpiadores hasta serums, \u00a1y descubrimos un producto sorprendente! \u2728\ud83d\udc86\u200d\u2640\ufe0f\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@PPMussas?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nVlogs y viajes: http://www.youtube.com/lospolinesios\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n#Musas #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #Skincare #RutinaDeSkincare #PielMixta #SkincareCoreano #CuidadoDeLaPiel #RutinaFacial #ProductosDeBelleza #PielSaludable #BeautyTips #Serum #LimpiezaFacial #MascarillasFaciales #Hidrataci\u00f3n #ProtectorSolar #BellezaNatural #BeautyRoutine"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "468500",
                "likeCount": "19800",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "559"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3hftrvdHFpa1nnbwtZDeNAttHo4",
            "id": "4N_dA53EQ7w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T20:22:01Z",
                "channelId": "UCFnVL9Jyr9oYTrOwaWIKomQ",
                "title": "Encontramos el Nuevo Proyecto Abandonado | BMW E46 | Kenyi Nakamura",
                "description": "Chavalones!! Encontramos una joya mas en M\u00e9xico y no se imaginan el estado en el que estaba, no se imaginan lo que tenemos en mente para este auto.\nrecomendaci\u00f3n, v\u00e9anlo hasta el final por que les dejamos un peque\u00f1o spoiler",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4N_dA53EQ7w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4N_dA53EQ7w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4N_dA53EQ7w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4N_dA53EQ7w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4N_dA53EQ7w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kenyi Nakamura",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Encontramos el Nuevo Proyecto Abandonado | BMW E46 | Kenyi Nakamura",
                    "description": "Chavalones!! Encontramos una joya mas en M\u00e9xico y no se imaginan el estado en el que estaba, no se imaginan lo que tenemos en mente para este auto.\nrecomendaci\u00f3n, v\u00e9anlo hasta el final por que les dejamos un peque\u00f1o spoiler"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1505266",
                "likeCount": "83957",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2259"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x14VedQWMt-JsoC4f5-zLv3Rd9s",
            "id": "h5LP8GhOGsA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-03T22:00:45Z",
                "channelId": "UCfRxPle_P_k3jyM9mypuiTA",
                "title": "ULTIMO DIA EMBARAZADA.. se viene!",
                "description": "No te olvides de suscribirte al canal y dejarle like! LOS AMO \n\n\ud83d\udce9 Media, PR & Sponsorships: info@trippar.com\n\u2665 Instagram \u279c https://instagram.com/carotrippar/\n\u2665 TikTok \u279chttps://www.tiktok.com/@carotrippar\n\u2665 Canal Principal \u279c https://www.youtube.com/carotrippar\n\u2665 Merchandising oficial: https://teespring.com/stores/caro-trippar\n\u2665 www.carotrippar.com\n\u2665 Twitter\u279c https://twitter.com/stephtsocial\n\nBeso gigante \n\nCaro\n\nDESMINTIENDO TRUCOS DE COCINA \n#recetas #cocina #desminitiendo #trucosdecocina #cocinando",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h5LP8GhOGsA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h5LP8GhOGsA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h5LP8GhOGsA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h5LP8GhOGsA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h5LP8GhOGsA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caro Trippar",
                "tags": [
                    "caro vs tasty",
                    "tasty",
                    "carol trippar",
                    "caro",
                    "desmintiendo trucos de cocina",
                    "caro tripar",
                    "bolucompras",
                    "probando bolucompras"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "ULTIMO DIA EMBARAZADA.. se viene!",
                    "description": "No te olvides de suscribirte al canal y dejarle like! LOS AMO \n\n\ud83d\udce9 Media, PR & Sponsorships: info@trippar.com\n\u2665 Instagram \u279c https://instagram.com/carotrippar/\n\u2665 TikTok \u279chttps://www.tiktok.com/@carotrippar\n\u2665 Canal Principal \u279c https://www.youtube.com/carotrippar\n\u2665 Merchandising oficial: https://teespring.com/stores/caro-trippar\n\u2665 www.carotrippar.com\n\u2665 Twitter\u279c https://twitter.com/stephtsocial\n\nBeso gigante \n\nCaro\n\nDESMINTIENDO TRUCOS DE COCINA \n#recetas #cocina #desminitiendo #trucosdecocina #cocinando"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "160727",
                "likeCount": "20776",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "689"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZsZI9VoJs-10WKCM-eNWMZxyaG8",
            "id": "xDej6tBGalw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T23:44:02Z",
                "channelId": "UC9_krwU8wTPCZRKaf34QnPw",
                "title": "Llego SOLO al NIVEL 10 de R.E.P.O",
                "description": "R.E.PO es el juego que perfecciono la formula de LETHAL COMPANY.\nHoy vamos a OBESEAR el juego llegando al NIVEL 10 (y mas...)\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/ \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDej6tBGalw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDej6tBGalw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDej6tBGalw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDej6tBGalw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xDej6tBGalw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Farfadox",
                "tags": [
                    "Farfadox",
                    "Farfa",
                    "REPO",
                    "R.E.P.O",
                    "Speedrun",
                    "SOLO RUN",
                    "NIVEL 10",
                    "PRO",
                    "Singleplayer",
                    "Funny"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Llego SOLO al NIVEL 10 de R.E.P.O",
                    "description": "R.E.PO es el juego que perfecciono la formula de LETHAL COMPANY.\nHoy vamos a OBESEAR el juego llegando al NIVEL 10 (y mas...)\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/ \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "826726",
                "likeCount": "66410",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1044"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CJvrTrIBs55wsNpNi6YkjJVc_7I",
            "id": "Owp6nyLBMSs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-02T23:04:15Z",
                "channelId": "UCT7Ism7BOSipOVXXpzcyTUg",
                "title": "Prob\u00e9 el Peor Parque de Disney del Mundo",
                "description": "Hoy Visit\u00e9 el Peor Parque de Disneyland que existe en el mundo,  fui para comprobar si sus rese\u00f1as de 1 estrella son ciertas o falsas. Fui a las mejores atracciones de Disney y las mejores monta\u00f1as rusas.\nDescarga Odoo: https://www.odoo.com/r/imY\n\nSuscribite a mi canal: @Francisok\nContacto: francis@caprichosoboutique.com\nInstagram: https://www.instagram.com/francisss_ok/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Owp6nyLBMSs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Owp6nyLBMSs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Owp6nyLBMSs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Owp6nyLBMSs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Owp6nyLBMSs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Francis",
                "tags": [
                    "francis",
                    "franjoeldiver",
                    "francisok",
                    "francis rese\u00f1as",
                    "peores rese\u00f1as francis",
                    "francis 1 estrella",
                    "1 estrella",
                    "5 estrellas"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Prob\u00e9 el Peor Parque de Disney del Mundo",
                    "description": "Hoy Visit\u00e9 el Peor Parque de Disneyland que existe en el mundo,  fui para comprobar si sus rese\u00f1as de 1 estrella son ciertas o falsas. Fui a las mejores atracciones de Disney y las mejores monta\u00f1as rusas.\nDescarga Odoo: https://www.odoo.com/r/imY\n\nSuscribite a mi canal: @Francisok\nContacto: francis@caprichosoboutique.com\nInstagram: https://www.instagram.com/francisss_ok/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "257138",
                "likeCount": "9892",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "391"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p9Y6deJIE2WrMFX-hZtq2N-s5lg",
            "id": "DAdpN0TApJA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T08:20:52Z",
                "channelId": "UCriizUOvtsM4mhLw1KGVzvQ",
                "title": "El fuerte y extra\u00f1o accidente de Doohan en el GP de Jap\u00f3n F1 2025 | SoyMotor.com",
                "description": "\u00a1SUSCR\u00cdBETE EN ESTE ENLACE!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCriizUOvtsM4mhLw1KGVzvQ?sub_confirmation=1\n\nActualidad del motor y competici\u00f3n \u25b6 https://soymotor.com/\nTienda oficial \u25b6 http://shop.soymotor.com/\n\n...\n\n\u00a1S\u00cdGUENOS EN NUESTRAS REDES!\nTodos los d\u00edas en TWITCH \n\u25b6https://twitch.com/SoyMotor\n\n\u25b6 https://x.com/SoyMotor\n\u25b6https://instagram.com/SoyMotor\n\u25b6https://www.tiktok.com/@soymotor.com\n\u25b6 https://www.facebook.com/SoyMotorcom/\n\n\u00a1Y tambi\u00e9n coches!\n\n\u25b6https://x.com/SoyMotorCoches\n\u25b6https://www.facebook.com/SoyMotorCoches",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DAdpN0TApJA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DAdpN0TApJA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DAdpN0TApJA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DAdpN0TApJA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DAdpN0TApJA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SoyMotor",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "El fuerte y extra\u00f1o accidente de Doohan en el GP de Jap\u00f3n F1 2025 | SoyMotor.com",
                    "description": "\u00a1SUSCR\u00cdBETE EN ESTE ENLACE!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCriizUOvtsM4mhLw1KGVzvQ?sub_confirmation=1\n\nActualidad del motor y competici\u00f3n \u25b6 https://soymotor.com/\nTienda oficial \u25b6 http://shop.soymotor.com/\n\n...\n\n\u00a1S\u00cdGUENOS EN NUESTRAS REDES!\nTodos los d\u00edas en TWITCH \n\u25b6https://twitch.com/SoyMotor\n\n\u25b6 https://x.com/SoyMotor\n\u25b6https://instagram.com/SoyMotor\n\u25b6https://www.tiktok.com/@soymotor.com\n\u25b6 https://www.facebook.com/SoyMotorcom/\n\n\u00a1Y tambi\u00e9n coches!\n\n\u25b6https://x.com/SoyMotorCoches\n\u25b6https://www.facebook.com/SoyMotorCoches"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122657",
                "likeCount": "2609",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "235"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "44pspSWN78gFjST_lVAo6cohbVg",
            "id": "JtEmVBJ_zUg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T17:35:20Z",
                "channelId": "UCqJ5zFEED1hWs0KNQCQuYdQ",
                "title": "\u00a1El ESCONDITE SECRETO de 1 PIXEL! \ud83d\ude02\ud83d\udd0e MIKECRACK en Minecraft Escondite #43",
                "description": "Regresamos al Escondite en Minecraft con los Compas pero en 1 pixel y nos esconderemos en los lugares m\u00e1s trolls y OP de todo Minecraft como la nevera, el retrete, la cama y la pecera \ud83d\ude02\n#mikecrack #minecraft #escondite \n\ud83d\udcd2 Descubre m\u00e1s sobre Los Compas y el Frijolito M\u00e1gico: https://www.planetadelibros.com/libro-los-compacuentos-2-los-compas-y-el-frijolito-magico/411958\n\n\u2b50\u2b50 ENTRADAS A EVENTOS \u2b50\u2b50\n\ud83c\udf9f Mikecrack y la S\u00faperArma Secreta: https://bit.ly/44MZniD\n\n\ud83d\udc8e\ud83d\udc8e REDES SOCIALES \ud83d\udc8e\ud83d\udc8e\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://bit.ly/3q1UB1D\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://bit.ly/3QleqeS\n\u274c Twitter: https://bit.ly/3q1UGSZ\n\ud83d\udc7e Discord: https://bit.ly/3Yf1OYF\n\n\ud83d\udcd6\ud83d\udcd6 MIS LIBROS \ud83d\udcd6\ud83d\udcd6\n\ud83d\udcd8 Las Perrer\u00edas de Mike: https://bit.ly/3rOrLlK\n\ud83d\udcd5 Saga Los Compas: https://bit.ly/3OadUOh\n\ud83d\udcda Otros libros: https://bit.ly/3KiYJ48\n\n\ud83c\udfae\ud83c\udfae JUEGOS Y APPS \ud83c\udfae\ud83c\udfae\n\u26cf Mikecrack Miner: https://bit.ly/3KloMI2\n\n\ud83d\uded2\ud83d\udc55 TIENDA OFICIAL DE MIKECRACK \ud83e\uddf8\ud83d\uded2\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://amzn.to/4aKgEeY\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://bit.ly/3vxp8ap\n\ud83c\udf0e https://bit.ly/4cJQMS9\n\n\ud83d\udce2\ud83d\udce2 CONTACT \ud83d\udce2\ud83d\udce2\n\ud83d\udcbc Business: business@diamantitos.com\n\u2709\ufe0f Fans: mikies@diamantitos.com\n\ud83d\udcc4 Web: https://www.mikecrack.com/\n\n\n\u23f0\u23f0 TIEMPOS \u23f0\u23f0\n0:00 Vuelve el Escondite!\n1:20 Me escondo en la nevera\ud83d\ude02\n6:24 El escondite del Dormitorio \ud83d\udecf\ufe0f\n10:51 El escondite m\u00e1s OP \ud83d\ude02\n16:34 Los Compas y el Frijolito M\u00e1gico\n17:10 Mis amigos se esconden en casa\n20:47 Nos escondemos en el retrete \ud83d\udebd\n24:05 Me hago GIGANTE!!!\n\n\n\n\ud83d\udd3bM\u00daSICA:\n\u25cf  Intro: Different Heaven - Far Away\n\u25cf Outro: Chocolate con Almendras\n\u25cf Music from Epidemic Sounds http://www.epidemicsound.com/\n\u25cf Bensound: http://www.bensound.com/royalty-free-music\n\u25cf Kevin MacLeod (incompetech.com) Licensed under Creative Commons: By Attribution 3.0 http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtEmVBJ_zUg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtEmVBJ_zUg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtEmVBJ_zUg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtEmVBJ_zUg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtEmVBJ_zUg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mikecrack",
                "tags": [
                    "mikecrack",
                    "mike crack",
                    "mikecrak",
                    "mike",
                    "minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1El ESCONDITE SECRETO de 1 PIXEL! \ud83d\ude02\ud83d\udd0e MIKECRACK en Minecraft Escondite #43",
                    "description": "Regresamos al Escondite en Minecraft con los Compas pero en 1 pixel y nos esconderemos en los lugares m\u00e1s trolls y OP de todo Minecraft como la nevera, el retrete, la cama y la pecera \ud83d\ude02\n#mikecrack #minecraft #escondite \n\ud83d\udcd2 Descubre m\u00e1s sobre Los Compas y el Frijolito M\u00e1gico: https://www.planetadelibros.com/libro-los-compacuentos-2-los-compas-y-el-frijolito-magico/411958\n\n\u2b50\u2b50 ENTRADAS A EVENTOS \u2b50\u2b50\n\ud83c\udf9f Mikecrack y la S\u00faperArma Secreta: https://bit.ly/44MZniD\n\n\ud83d\udc8e\ud83d\udc8e REDES SOCIALES \ud83d\udc8e\ud83d\udc8e\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://bit.ly/3q1UB1D\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://bit.ly/3QleqeS\n\u274c Twitter: https://bit.ly/3q1UGSZ\n\ud83d\udc7e Discord: https://bit.ly/3Yf1OYF\n\n\ud83d\udcd6\ud83d\udcd6 MIS LIBROS \ud83d\udcd6\ud83d\udcd6\n\ud83d\udcd8 Las Perrer\u00edas de Mike: https://bit.ly/3rOrLlK\n\ud83d\udcd5 Saga Los Compas: https://bit.ly/3OadUOh\n\ud83d\udcda Otros libros: https://bit.ly/3KiYJ48\n\n\ud83c\udfae\ud83c\udfae JUEGOS Y APPS \ud83c\udfae\ud83c\udfae\n\u26cf Mikecrack Miner: https://bit.ly/3KloMI2\n\n\ud83d\uded2\ud83d\udc55 TIENDA OFICIAL DE MIKECRACK \ud83e\uddf8\ud83d\uded2\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://amzn.to/4aKgEeY\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://bit.ly/3vxp8ap\n\ud83c\udf0e https://bit.ly/4cJQMS9\n\n\ud83d\udce2\ud83d\udce2 CONTACT \ud83d\udce2\ud83d\udce2\n\ud83d\udcbc Business: business@diamantitos.com\n\u2709\ufe0f Fans: mikies@diamantitos.com\n\ud83d\udcc4 Web: https://www.mikecrack.com/\n\n\n\u23f0\u23f0 TIEMPOS \u23f0\u23f0\n0:00 Vuelve el Escondite!\n1:20 Me escondo en la nevera\ud83d\ude02\n6:24 El escondite del Dormitorio \ud83d\udecf\ufe0f\n10:51 El escondite m\u00e1s OP \ud83d\ude02\n16:34 Los Compas y el Frijolito M\u00e1gico\n17:10 Mis amigos se esconden en casa\n20:47 Nos escondemos en el retrete \ud83d\udebd\n24:05 Me hago GIGANTE!!!\n\n\n\n\ud83d\udd3bM\u00daSICA:\n\u25cf  Intro: Different Heaven - Far Away\n\u25cf Outro: Chocolate con Almendras\n\u25cf Music from Epidemic Sounds http://www.epidemicsound.com/\n\u25cf Bensound: http://www.bensound.com/royalty-free-music\n\u25cf Kevin MacLeod (incompetech.com) Licensed under Creative Commons: By Attribution 3.0 http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2195361",
                "likeCount": "43039",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3163"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5uXeuAG6mbQMM9Omt3TyiGvs_YU",
            "id": "qdLEOqn_tmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-01T20:30:08Z",
                "channelId": "UCAPpiOuQGqbQzQYI95EslTA",
                "title": "BROMA  PESADA A MI AMIGA *me roba mi billetera*",
                "description": "Creo que no le gusto la bromaa jajaj",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qdLEOqn_tmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qdLEOqn_tmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qdLEOqn_tmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qdLEOqn_tmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qdLEOqn_tmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kevin Benedetti",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BROMA  PESADA A MI AMIGA *me roba mi billetera*",
                    "description": "Creo que no le gusto la bromaa jajaj"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "545017",
                "likeCount": "9966",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "331"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4UIrcwUh25SgNhNSOvGZdpU9IuI",
            "id": "ZPtNzQQ_WLE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-03-30T22:01:16Z",
                "channelId": "UC_mQV3Xt4_EAVq3Z-v3Mt5w",
                "title": "BARCAGAMER VS 20 MUJERES (TINDER EN LA VIDA REAL) | ONE COIN \ud83e\ude99",
                "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbNuestras REDES OFICIALES!!!:\n\ud83d\udcf7S\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/onecoinexclusive/\n\ud83e\udd83S\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/1COINOFICIAL\n\ud83d\udd7aS\u00edguenos en Tiktok: https://www.tiktok.com/@onecoinexclusive\n\ud83d\udcacGrupo de Facebook: https://www.facebook.com/groups/869531044625514\n\ud83d\udcbcContacto Negocios: onecoinentertainment@gmail.com\n\n\ud83c\udf2dMAAW: \n https://www.youtube.com/@MAAU1\nhttps://www.instagram.com/xmaawx/\nhttps://twitter.com/xmaawx\n\n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08PUVLO:\nhttps://www.youtube.com/@Puvloo\nhttps://www.instagram.com/puvlo69/\nhttps://twitter.com/Puvlo69\n\n\ud83d\udd34LATE:\nhttps://www.youtube.com/@latevlogs5175\nhttps://www.instagram.com/latesitoo/\nhttps://twitter.com/Late_cod\n\n\n\ud83d\udc00URIEL:\nhttps://www.youtube.com/@RataVlogs\nhttps://www.instagram.com/eluriel2099/\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffeALEXIS: https://www.instagram.com/elgranalexis/\n\ud83d\udc68\ud83c\udffeTONY: https://www.instagram.com/tonymedina.mx/\n\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0MARCO: https://www.instagram.com/the_zimablue/\n\n\ud83d\udc6aParticipantes:",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPtNzQQ_WLE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPtNzQQ_WLE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPtNzQQ_WLE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPtNzQQ_WLE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPtNzQQ_WLE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ONE COIN",
                "tags": [
                    "onecoin",
                    "maau",
                    "mauu",
                    "eluriel",
                    "uriel",
                    "puvlo",
                    "puvloo",
                    "maauguerrero",
                    "uriel095",
                    "elgranalexis",
                    "one coin",
                    "adivina",
                    "jubilee",
                    "late",
                    "latesitoo",
                    "maaw",
                    "audio",
                    "tinder"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BARCAGAMER VS 20 MUJERES (TINDER EN LA VIDA REAL) | ONE COIN \ud83e\ude99",
                    "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbNuestras REDES OFICIALES!!!:\n\ud83d\udcf7S\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/onecoinexclusive/\n\ud83e\udd83S\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/1COINOFICIAL\n\ud83d\udd7aS\u00edguenos en Tiktok: https://www.tiktok.com/@onecoinexclusive\n\ud83d\udcacGrupo de Facebook: https://www.facebook.com/groups/869531044625514\n\ud83d\udcbcContacto Negocios: onecoinentertainment@gmail.com\n\n\ud83c\udf2dMAAW: \n https://www.youtube.com/@MAAU1\nhttps://www.instagram.com/xmaawx/\nhttps://twitter.com/xmaawx\n\n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08PUVLO:\nhttps://www.youtube.com/@Puvloo\nhttps://www.instagram.com/puvlo69/\nhttps://twitter.com/Puvlo69\n\n\ud83d\udd34LATE:\nhttps://www.youtube.com/@latevlogs5175\nhttps://www.instagram.com/latesitoo/\nhttps://twitter.com/Late_cod\n\n\n\ud83d\udc00URIEL:\nhttps://www.youtube.com/@RataVlogs\nhttps://www.instagram.com/eluriel2099/\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffeALEXIS: https://www.instagram.com/elgranalexis/\n\ud83d\udc68\ud83c\udffeTONY: https://www.instagram.com/tonymedina.mx/\n\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0MARCO: https://www.instagram.com/the_zimablue/\n\n\ud83d\udc6aParticipantes:"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2454511",
                "likeCount": "145059",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4929"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}