{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "EnwuDadmbNAWfAn4MMxyCgWylps",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aWoU5rX9z3D5BHNWqpVVjyQUdP8",
            "id": "Sf7_spZ5Ggw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T21:23:22Z",
                "channelId": "UCL9aTJb0ur4sovxcppAopEw",
                "title": "RETOUR SUR FORTNITE AVEC MICHOU TAH 2018",
                "description": "Lien de l'offre : https://boutique.orange.fr/bon-plan-promo/cheat-code-18-26/\n\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\nLe code \"Verte\" t\u2019offre 10% sur tout le site air up : \n https://airup.link/inoxlive_4 \n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr\n\nCollaboration commerciale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sf7_spZ5Ggw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sf7_spZ5Ggw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sf7_spZ5Ggw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sf7_spZ5Ggw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sf7_spZ5Ggw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inoxtag",
                "tags": [
                    "INOXTAG",
                    "INOX",
                    "CROUTON",
                    "live inoxtag"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "RETOUR SUR FORTNITE AVEC MICHOU TAH 2018",
                    "description": "Lien de l'offre : https://boutique.orange.fr/bon-plan-promo/cheat-code-18-26/\n\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\nLe code \"Verte\" t\u2019offre 10% sur tout le site air up : \n https://airup.link/inoxlive_4 \n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr\n\nCollaboration commerciale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "496447",
                "likeCount": "29472",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "155"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1aEVudX0q0ITrQCkascxzhp-_c0",
            "id": "Jq8tHrCshlQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T16:02:29Z",
                "channelId": "UCM2z1XL2kr4uVQoA2elbCgw",
                "title": "Ici C'est Paris",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nIci C'est Paris \u00b7 Booba \u00b7 Blessd\n\nIci C'est Paris\n\n\u2117 2025 Tallac Records & Cigol LLC\n\nReleased on: 2025-06-18\n\nLyricist, Vocalist: Booba\nLyricist, Vocalist: Blessd\nRecording Engineer: Antonio Olivera\nMixing Engineer: Vincent Audou\nProducer, Composer: Ghenda\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jq8tHrCshlQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jq8tHrCshlQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jq8tHrCshlQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jq8tHrCshlQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jq8tHrCshlQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Booba - Topic",
                "tags": [
                    "Booba",
                    "Blessd",
                    "Ici C'est Paris"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ici C'est Paris",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nIci C'est Paris \u00b7 Booba \u00b7 Blessd\n\nIci C'est Paris\n\n\u2117 2025 Tallac Records & Cigol LLC\n\nReleased on: 2025-06-18\n\nLyricist, Vocalist: Booba\nLyricist, Vocalist: Blessd\nRecording Engineer: Antonio Olivera\nMixing Engineer: Vincent Audou\nProducer, Composer: Ghenda\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53104",
                "likeCount": "2915",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "416"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gEQz2T4KzP_IaZeBFTSeKVVgk-0",
            "id": "vVxTRNIjUvA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T13:29:09Z",
                "channelId": "UCn9tXkXDxeHdZ6RZpYB2ELg",
                "title": "Donkey Kong Bananza Direct \u2013 18/06/2025",
                "description": "00:00:00 \u00c9cran d'attente\n00:21:50 D\u00e9but\n00:23:57 Comp\u00e9tences de DK\n00:27:43 Transformations Bananza\n00:29:58 Void Company\n00:31:23 Cristaux de banandium\n00:31:43 Parcours d\u00e9fis\n00:33:14 Trouvailles\n00:35:31 Mode photo\n00:35:49 Jeu en coop\n00:36:45 Mode assistance\n00:37:04 DK Artist\n00:37:39 amiibo\n\nDisponible en pr\u00e9commande\u00a0: https://www.nintendo.com/fr-fr/Jeux/Jeux-Nintendo-Switch-2/Donkey-Kong-Bananza-2785804.html?utm_medium=social&utm_source=youtube&utm_campaign=DonkeyKongBananza%7CNULL%7CNDirectLivestreamAndVOD%7Cm_id_ee3d0c0ca3%7C2785804\n\nPr\u00e9parez-vous \u00e0 d\u00e9couvrir en profondeur le monde souterrain de Donkey Kong Bananza, qui arrive en exclusivit\u00e9 sur Nintendo Switch\u00a02.\n\nFacebook Nintendo Switch\u00a0: https://facebook.com/NintendoSwitchFR\nX Nintendo France\u00a0: https://x.com/NintendoFrance\nInstagram Nintendo Switch France\u00a0: https://instagram.com/NintendoSwitchFR\nYouTube Nintendo France\u00a0: https://ntdo.com/6011fUj0L\n\n#DonkeyKongBananza #NintendoDirect #NintendoSwitch2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vVxTRNIjUvA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vVxTRNIjUvA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vVxTRNIjUvA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vVxTRNIjUvA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vVxTRNIjUvA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nintendo France",
                "tags": [
                    "Nintendo",
                    "jeux",
                    "jeux vid\u00e9o",
                    "officiel",
                    "nouveau",
                    "console",
                    "fran\u00e7ais",
                    "fr",
                    "Donkey Kong",
                    "DK",
                    "Bananza",
                    "3D",
                    "Bande-annonce",
                    "Trailer",
                    "Nintendo Switch 2",
                    "Switch 2",
                    "Pauline",
                    "Void Company",
                    "VoidCo amiibo",
                    "GameShare",
                    "coop",
                    "DK Artist",
                    "Zebre",
                    "Autruche"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Donkey Kong Bananza Direct \u2013 18/06/2025",
                    "description": "00:00:00 \u00c9cran d'attente\n00:21:50 D\u00e9but\n00:23:57 Comp\u00e9tences de DK\n00:27:43 Transformations Bananza\n00:29:58 Void Company\n00:31:23 Cristaux de banandium\n00:31:43 Parcours d\u00e9fis\n00:33:14 Trouvailles\n00:35:31 Mode photo\n00:35:49 Jeu en coop\n00:36:45 Mode assistance\n00:37:04 DK Artist\n00:37:39 amiibo\n\nDisponible en pr\u00e9commande\u00a0: https://www.nintendo.com/fr-fr/Jeux/Jeux-Nintendo-Switch-2/Donkey-Kong-Bananza-2785804.html?utm_medium=social&utm_source=youtube&utm_campaign=DonkeyKongBananza%7CNULL%7CNDirectLivestreamAndVOD%7Cm_id_ee3d0c0ca3%7C2785804\n\nPr\u00e9parez-vous \u00e0 d\u00e9couvrir en profondeur le monde souterrain de Donkey Kong Bananza, qui arrive en exclusivit\u00e9 sur Nintendo Switch\u00a02.\n\nFacebook Nintendo Switch\u00a0: https://facebook.com/NintendoSwitchFR\nX Nintendo France\u00a0: https://x.com/NintendoFrance\nInstagram Nintendo Switch France\u00a0: https://instagram.com/NintendoSwitchFR\nYouTube Nintendo France\u00a0: https://ntdo.com/6011fUj0L\n\n#DonkeyKongBananza #NintendoDirect #NintendoSwitch2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98205",
                "likeCount": "3625",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "445"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JWI9h436jR2On4gHbm053X8RUiU",
            "id": "C2mktZ6bJ3o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T10:00:19Z",
                "channelId": "UC5M-zwNtSM_M2-J-wyRgl4g",
                "title": "FARA FARA GANG - LE VLOG avec @Genezio__",
                "description": "FARA FARA GANG de Tiakola & Genezio disponible le 20 juin 2025 !\n\nR\u00e9alisation / Montage : Alex Haze\nImages : Arthur KEASY, Irfaan Aboubacar, Alex Haze\n\n\u23f1\ufe0f TIMECODE : \n\n00:00 INTRODUCTION\n01:13 CODE 187\n06:13 CATIMINI\n10:14 MBIFE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2mktZ6bJ3o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2mktZ6bJ3o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2mktZ6bJ3o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2mktZ6bJ3o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2mktZ6bJ3o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TIAKOLA",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FARA FARA GANG - LE VLOG avec @Genezio__",
                    "description": "FARA FARA GANG de Tiakola & Genezio disponible le 20 juin 2025 !\n\nR\u00e9alisation / Montage : Alex Haze\nImages : Arthur KEASY, Irfaan Aboubacar, Alex Haze\n\n\u23f1\ufe0f TIMECODE : \n\n00:00 INTRODUCTION\n01:13 CODE 187\n06:13 CATIMINI\n10:14 MBIFE"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "156250",
                "likeCount": "15334",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "572"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CIveVmhf8dEMFcOx2QycPP1ktiM",
            "id": "WD3H6qFIbIc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T16:00:52Z",
                "channelId": "UC-4M8AN08hw39nn2v91VuMQ",
                "title": "Je teste TOUS les objets de MrBeast !",
                "description": "La v\u00e9rit\u00e9 sur les produits et l'argent de Mr Beast !\n\ud83d\udea8 3 mois offerts sur Bitdefender Premium Security : https://bitdefender.fr/cyrilmp4\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : L\u00e9a DSR, Max et Agust\u00edn M.\nMonteurs : Antoine M., Julien D. et Vincent P.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"MrMonstre\" en commentaire \ud83d\udc40",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WD3H6qFIbIc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WD3H6qFIbIc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WD3H6qFIbIc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WD3H6qFIbIc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WD3H6qFIbIc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CYRILmp4",
                "tags": [
                    "cyrilmp4",
                    "cyril",
                    "mp4",
                    "objet",
                    "mr beast",
                    "youtuber",
                    "test",
                    "produit",
                    "fran\u00e7ais",
                    "feastables",
                    "chocolat"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je teste TOUS les objets de MrBeast !",
                    "description": "La v\u00e9rit\u00e9 sur les produits et l'argent de Mr Beast !\n\ud83d\udea8 3 mois offerts sur Bitdefender Premium Security : https://bitdefender.fr/cyrilmp4\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : L\u00e9a DSR, Max et Agust\u00edn M.\nMonteurs : Antoine M., Julien D. et Vincent P.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"MrMonstre\" en commentaire \ud83d\udc40"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "334927",
                "likeCount": "15033",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "822"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ApxmKflUxaAycf1OisZ7Akcl7Mk",
            "id": "t-2TDQrKq1E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T15:22:32Z",
                "channelId": "UCYD22MFqaNqXp-ogTMosW_A",
                "title": "Les choses que J\u2019ADORE en couple !",
                "description": "Pour commander la BD :\n\u25ba Amazon : https://tinyurl.com/4y6j98nj\n\u25ba Fnac : https://tinyurl.com/2bp82bp4\n\u25ba Librairies ind\u00e9pendantes : https://tinyurl.com/4tt2f8kv\n\u25ba Cultura : https://tinyurl.com/5cf2wy5a\n\u25ba LeClerc : https://tinyurl.com/2hxvkzt6\n\u25ba Interforum : https://tinyurl.com/yyx5efzn \n\nBonne lecture ! ;) \n\nMontage par @Sozeiga\nMiniature par @dimehart_\n------------------\n\u00a9 2025 - Kevin Tran - Drawsome Studio\n\n#love #lovestory #lover #loving #youtube #subscribe #youtubers #youtuber #humour",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t-2TDQrKq1E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t-2TDQrKq1E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t-2TDQrKq1E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t-2TDQrKq1E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t-2TDQrKq1E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kevin Tran L'Empereur",
                "tags": [
                    "kevin tran",
                    "kevin tran \u9648\u79d1\u4f1f",
                    "rire jaune",
                    "le rire jaune",
                    "show jaune",
                    "le show jaune",
                    "kevin tran empereur",
                    "henry tran",
                    "love",
                    "tierlist",
                    "amour",
                    "loving",
                    "lover",
                    "lovestory",
                    "tierlist amour",
                    "greennflag",
                    "redflag"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Les choses que J\u2019ADORE en couple !",
                    "description": "Pour commander la BD :\n\u25ba Amazon : https://tinyurl.com/4y6j98nj\n\u25ba Fnac : https://tinyurl.com/2bp82bp4\n\u25ba Librairies ind\u00e9pendantes : https://tinyurl.com/4tt2f8kv\n\u25ba Cultura : https://tinyurl.com/5cf2wy5a\n\u25ba LeClerc : https://tinyurl.com/2hxvkzt6\n\u25ba Interforum : https://tinyurl.com/yyx5efzn \n\nBonne lecture ! ;) \n\nMontage par @Sozeiga\nMiniature par @dimehart_\n------------------\n\u00a9 2025 - Kevin Tran - Drawsome Studio\n\n#love #lovestory #lover #loving #youtube #subscribe #youtubers #youtuber #humour"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86951",
                "likeCount": "7914",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "192"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s_ztiLoGKJ7yA8zzgwVWvR7Elw4",
            "id": "JW-gg1X17zQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T16:21:01Z",
                "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
                "title": "J'ai fait fabriquer des objets G\u00c9ANTS et EXTR\u00caMES (ft Mister V, Freddy Gladieux & Theo Juice)",
                "description": "Merci \u00e0 Ultra Premium Direct d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! Si vous \u00eates un nouveau client vous avez -25% sur le site pendant 48h avec le code \u201cNATSU\u201d, puis -20% jusqu\u2019au 12 Juillet (c\u2019est valable en France et en Belgique) https://bit.ly/43DKLUC . Publicit\u00e9.\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Th\u00e9odore Bonnet\n\n1er Assistant R\u00e9alisateur : Jordan Cl\u00e9ment\nChef op\u00e9rateur : Augustin Tarrou\nCadreurs : Th\u00e9odore Bonnet, Th\u00e9o Meunier, Garance Sanders, Lucas Stoll\n1er Assistant cam\u00e9ra : Jean-Baptiste Sarda\n2nd Assistante cam\u00e9ra : Magali Faizeau \nDroniste : C\u00e9dric Nussli / ADRONALINE\nAssistante droniste : Fanny Ducastel / ADRONALINE\nPhotographe plateau : Marie Flament \n\nChef Op\u00e9rateur Son : Thibaut Boulanger / KR SOUND\n\nCheffe \u00c9lectricienne : C\u00e9cile Royer\n\u00c9lectricien.nes : Pierre Yves Riou, Quentin Pellissier, Juliette Brizard Garcia\n\nChef Machiniste : Ronan Ledru\nMachiniste : Timoth\u00e9 Fraux\n\nCheffe Maquilleuse : Kim Desnoyers \nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Raphael Suberchicot \nR\u00e9gisseur Adjoint : Yanis Mebtouche, Emmanuel Renard\nAssistant R\u00e9gisseurs Adjoints : Sandra Grezzani, Nah\u00e9ma Hafiane, Laura Rivet, Benjamin Candau, Lorenzo Cruz Alves\n\nTRIPLE D \nChef D\u00e9corateur : Sylvain Denis \n\u00c9quipe d\u00e9co : Paul Dechamps, Gaia Fink, Abel Duong, Karl Dague, Iris Deslandes, Camille Degueurce, Olivia Piccolo, Mathieu Godani, Hashim Moboreha\n\n\nSuperviseur des SFX : Philippe Hubin\nAccessoiriste SFX : Loup Hubin\n\nArchitecte : J\u00e9r\u00f4me Samouillan (archi GWR)\nAccessoiriste : Robin Reguron (t\u00e9moin GWR)\n\nChef Monteur : Th\u00e9o Meunier\nMonteurs : Ludovic Bichon, Wildan Clad, Noam Dussouillez, Wekyt\n\u00c9talonnage : Pierre Bri\u00e8re\nMiniature : Irthy\n\nUNFOLD PRODUCTION : \nProductrice Ex\u00e9cutive : Clara Lesage \nDirectrice des productions : Julie Peloso\nDirectrice de production : C\u00e9cile Heckel\nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9e de production : Valentine Pejoux\nStagiaire de production :  Charly Phobere\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nStagiaire de post-production : Julien Martinez-Tarroux\n\nRemerciements particuliers \u00e0 : SwissQprint France et toute leurs \u00e9quipes, Yasmina Chambenoit, Jean Riou, Matthias Pichard, Louis Rossignol, Zo\u00e9 de chez Cininter, Sylvain Poche du studio SP Diamond, Jean Fran\u00e7ois Le Maire et  toute l\u2019\u00e9quipe de Pyrofolies, C\u00e9dric et Philippe de CineFireTruck, Joanne Brent et Monika du Guinness World Record, Rachid de PanameLoge, Cyrille de Cine Cascades, Herveline d\u2019Adronaline, Beno\u00eet R, Louis notre grutier \n\n\nPLANI PRESSE / CININTER / RVZ / TRIPLE D / STUDIO SP DIAMOND / GURU / SP EQUIPEMENT / CARGO / TRANSPAGRIP / ADRONALINE / RUBINI / PANAME LOGE / SWISSQPRINT / BIG BANG SFX / GUINNESS WORLD RECORDS / PYROFOLIES / CINECASCADE / LA CENTRALE DU CASQUE / LA ROSE / LOXAM / SAMIR TOUBI / EST LIGHTING / MERLIN MACHINERIE / LA BIJOUTE REGIE\n \n\u00a9 UNFOLD PRODUCTION  2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JW-gg1X17zQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JW-gg1X17zQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JW-gg1X17zQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JW-gg1X17zQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JW-gg1X17zQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ai fait fabriquer des objets G\u00c9ANTS et EXTR\u00caMES (ft Mister V, Freddy Gladieux & Theo Juice)",
                    "description": "Merci \u00e0 Ultra Premium Direct d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! Si vous \u00eates un nouveau client vous avez -25% sur le site pendant 48h avec le code \u201cNATSU\u201d, puis -20% jusqu\u2019au 12 Juillet (c\u2019est valable en France et en Belgique) https://bit.ly/43DKLUC . Publicit\u00e9.\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Th\u00e9odore Bonnet\n\n1er Assistant R\u00e9alisateur : Jordan Cl\u00e9ment\nChef op\u00e9rateur : Augustin Tarrou\nCadreurs : Th\u00e9odore Bonnet, Th\u00e9o Meunier, Garance Sanders, Lucas Stoll\n1er Assistant cam\u00e9ra : Jean-Baptiste Sarda\n2nd Assistante cam\u00e9ra : Magali Faizeau \nDroniste : C\u00e9dric Nussli / ADRONALINE\nAssistante droniste : Fanny Ducastel / ADRONALINE\nPhotographe plateau : Marie Flament \n\nChef Op\u00e9rateur Son : Thibaut Boulanger / KR SOUND\n\nCheffe \u00c9lectricienne : C\u00e9cile Royer\n\u00c9lectricien.nes : Pierre Yves Riou, Quentin Pellissier, Juliette Brizard Garcia\n\nChef Machiniste : Ronan Ledru\nMachiniste : Timoth\u00e9 Fraux\n\nCheffe Maquilleuse : Kim Desnoyers \nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Raphael Suberchicot \nR\u00e9gisseur Adjoint : Yanis Mebtouche, Emmanuel Renard\nAssistant R\u00e9gisseurs Adjoints : Sandra Grezzani, Nah\u00e9ma Hafiane, Laura Rivet, Benjamin Candau, Lorenzo Cruz Alves\n\nTRIPLE D \nChef D\u00e9corateur : Sylvain Denis \n\u00c9quipe d\u00e9co : Paul Dechamps, Gaia Fink, Abel Duong, Karl Dague, Iris Deslandes, Camille Degueurce, Olivia Piccolo, Mathieu Godani, Hashim Moboreha\n\n\nSuperviseur des SFX : Philippe Hubin\nAccessoiriste SFX : Loup Hubin\n\nArchitecte : J\u00e9r\u00f4me Samouillan (archi GWR)\nAccessoiriste : Robin Reguron (t\u00e9moin GWR)\n\nChef Monteur : Th\u00e9o Meunier\nMonteurs : Ludovic Bichon, Wildan Clad, Noam Dussouillez, Wekyt\n\u00c9talonnage : Pierre Bri\u00e8re\nMiniature : Irthy\n\nUNFOLD PRODUCTION : \nProductrice Ex\u00e9cutive : Clara Lesage \nDirectrice des productions : Julie Peloso\nDirectrice de production : C\u00e9cile Heckel\nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9e de production : Valentine Pejoux\nStagiaire de production :  Charly Phobere\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nStagiaire de post-production : Julien Martinez-Tarroux\n\nRemerciements particuliers \u00e0 : SwissQprint France et toute leurs \u00e9quipes, Yasmina Chambenoit, Jean Riou, Matthias Pichard, Louis Rossignol, Zo\u00e9 de chez Cininter, Sylvain Poche du studio SP Diamond, Jean Fran\u00e7ois Le Maire et  toute l\u2019\u00e9quipe de Pyrofolies, C\u00e9dric et Philippe de CineFireTruck, Joanne Brent et Monika du Guinness World Record, Rachid de PanameLoge, Cyrille de Cine Cascades, Herveline d\u2019Adronaline, Beno\u00eet R, Louis notre grutier \n\n\nPLANI PRESSE / CININTER / RVZ / TRIPLE D / STUDIO SP DIAMOND / GURU / SP EQUIPEMENT / CARGO / TRANSPAGRIP / ADRONALINE / RUBINI / PANAME LOGE / SWISSQPRINT / BIG BANG SFX / GUINNESS WORLD RECORDS / PYROFOLIES / CINECASCADE / LA CENTRALE DU CASQUE / LA ROSE / LOXAM / SAMIR TOUBI / EST LIGHTING / MERLIN MACHINERIE / LA BIJOUTE REGIE\n \n\u00a9 UNFOLD PRODUCTION  2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4773804",
                "likeCount": "317980",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4236"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "niMuRgQEg2VeeLNWz02K2RDBxK4",
            "id": "4l0dZ-8Jw1c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T15:02:07Z",
                "channelId": "UC71wXCoTvVy63AW2s0jdwvw",
                "title": "Un Qu\u00e9b\u00e9cois teste les Fast-Food Fran\u00e7ais",
                "description": "Merci \u00e0 Saily d'avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o! D\u00e9couvrez les eSIM Saily maintenant et profitez de 15% de r\u00e9duction sur votre premi\u00e8re eSIM avec le code GURKY https://saily.com/gurky\n\nAujourd\u2019hui je teste plusieurs cha\u00eenes de fast-food 100% Fran\u00e7aises pour la premi\u00e8re fois. Au menu: O\u2019Tacos, Quick, Chicken Street, Pitaya et encore plus! Est-ce que les fast-food fran\u00e7ais sont meilleurs qu\u2019ailleurs dans le monde? C\u2019est ce qu\u2019on va voir!\n\n\u25ba MA SAUCE PIQUANTE : http://lapimenterie.com/Gurky-kumquat-crush?ref=2647\n\n\u25ba MERCH : https://legurky.com\n\n\u25ba CHA\u00ceNE SECONDAIRE : https://bit.ly/2wgSB9c\n\n\u25ba INSTAGRAM : https://www.instagram.com/legurky\n\n\u25ba TIKTOK : https://www.tiktok.com/@gurkytiktok\n\n\u25ba TWITTER : https://twitter.com/LeGurky\n\n\u25ba TWITCH : http://www.twitch.tv/gurkylive\n\n\u25ba FACEBOOK : https://www.facebook.com/legurky/\n\n\u25ba L'\u00c9QUIPEMENT QUE J'UTILISE :\nCanada : https://www.amazon.ca/shop/gurky\nFrance : https://www.amazon.fr/shop/gurky\n\nMonteur : https://www.youtube.com/@dantazzz\nAssistant monteur : DaGraviT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4l0dZ-8Jw1c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4l0dZ-8Jw1c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4l0dZ-8Jw1c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4l0dZ-8Jw1c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4l0dZ-8Jw1c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gurky",
                "tags": [
                    "fr",
                    "france",
                    "fran\u00e7ais",
                    "qc",
                    "qu\u00e9bec",
                    "qu\u00e9b\u00e9cois",
                    "canada",
                    "canadien",
                    "O\u2019Tacos",
                    "Quick",
                    "chicken street",
                    "pitaya",
                    "la brigade",
                    "qu\u00e9b\u00e9cois vs fran\u00e7ais",
                    "Qu\u00e9bec vs France",
                    "gurky fast food fran\u00e7ais",
                    "d\u00e9gustation o tacos",
                    "gurky o tacos",
                    "gurky quick",
                    "gurky chicken street",
                    "Un quebecois teste les fast food fran\u00e7ais",
                    "d\u00e9gustation",
                    "challenge",
                    "d\u00e9fi",
                    "d\u00e9gustation fast food",
                    "voyage",
                    "junk food",
                    "fastfood",
                    "restauration rapide",
                    "cuisine",
                    "tier list",
                    "tacos francais"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Un Qu\u00e9b\u00e9cois teste les Fast-Food Fran\u00e7ais",
                    "description": "Merci \u00e0 Saily d'avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o! D\u00e9couvrez les eSIM Saily maintenant et profitez de 15% de r\u00e9duction sur votre premi\u00e8re eSIM avec le code GURKY https://saily.com/gurky\n\nAujourd\u2019hui je teste plusieurs cha\u00eenes de fast-food 100% Fran\u00e7aises pour la premi\u00e8re fois. Au menu: O\u2019Tacos, Quick, Chicken Street, Pitaya et encore plus! Est-ce que les fast-food fran\u00e7ais sont meilleurs qu\u2019ailleurs dans le monde? C\u2019est ce qu\u2019on va voir!\n\n\u25ba MA SAUCE PIQUANTE : http://lapimenterie.com/Gurky-kumquat-crush?ref=2647\n\n\u25ba MERCH : https://legurky.com\n\n\u25ba CHA\u00ceNE SECONDAIRE : https://bit.ly/2wgSB9c\n\n\u25ba INSTAGRAM : https://www.instagram.com/legurky\n\n\u25ba TIKTOK : https://www.tiktok.com/@gurkytiktok\n\n\u25ba TWITTER : https://twitter.com/LeGurky\n\n\u25ba TWITCH : http://www.twitch.tv/gurkylive\n\n\u25ba FACEBOOK : https://www.facebook.com/legurky/\n\n\u25ba L'\u00c9QUIPEMENT QUE J'UTILISE :\nCanada : https://www.amazon.ca/shop/gurky\nFrance : https://www.amazon.fr/shop/gurky\n\nMonteur : https://www.youtube.com/@dantazzz\nAssistant monteur : DaGraviT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "622792",
                "likeCount": "24992",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1575"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YUgiqvixOqWRkbocm6bXFPwNMrQ",
            "id": "DSqiDojVsWg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T17:14:16Z",
                "channelId": "UC6VOfa7Ca3bV4q8PDUTUl2g",
                "title": "POUR LE MEILLEUR ET SURTOUT POUR LE PIRE",
                "description": "Pour le meilleur et surtout pour le pire\n\nVid\u00e9o et montage : @ashley.oa @gary.yr\n@wilaime @chaquedetailproductions\nVid\u00e9aste du mariage : @kffilms\nPhotographe : @stellarwedding\nCr\u00e9atrice de contenus mariage : @byelykia\nWeeding planner : @lesmariagesdamandine\nTraiteur : @lericherestaurant\nDj : @djkadom\nChants \u00e9glise : @sweet gospel\nSaxophoniste : @josy_sax\nFeux d\u2019artifice : @fire.event\nCocktails : @moonlightbar_presta\nCoiffeuse : @princessesarah__\nHair & coloration : @hairbyjs_paris\nMaquilleuse : @seremshinemakeup\nRobes vin d\u2019honneur et soir\u00e9e : @les3violettes\nRobe \u00e9glise : @sayalliparis\nD\u00e9coratrice du ch\u00e2teau : @Daffney_deco\nD\u00e9coration \u00e9glise : @mady.events\nWeeding cake : @lateliersucremel\nPhotobooth :  @divin_photobooth\nAnimatrice pour enfants : @wedding_sitter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DSqiDojVsWg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DSqiDojVsWg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DSqiDojVsWg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DSqiDojVsWg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DSqiDojVsWg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ashley",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "POUR LE MEILLEUR ET SURTOUT POUR LE PIRE",
                    "description": "Pour le meilleur et surtout pour le pire\n\nVid\u00e9o et montage : @ashley.oa @gary.yr\n@wilaime @chaquedetailproductions\nVid\u00e9aste du mariage : @kffilms\nPhotographe : @stellarwedding\nCr\u00e9atrice de contenus mariage : @byelykia\nWeeding planner : @lesmariagesdamandine\nTraiteur : @lericherestaurant\nDj : @djkadom\nChants \u00e9glise : @sweet gospel\nSaxophoniste : @josy_sax\nFeux d\u2019artifice : @fire.event\nCocktails : @moonlightbar_presta\nCoiffeuse : @princessesarah__\nHair & coloration : @hairbyjs_paris\nMaquilleuse : @seremshinemakeup\nRobes vin d\u2019honneur et soir\u00e9e : @les3violettes\nRobe \u00e9glise : @sayalliparis\nD\u00e9coratrice du ch\u00e2teau : @Daffney_deco\nD\u00e9coration \u00e9glise : @mady.events\nWeeding cake : @lateliersucremel\nPhotobooth :  @divin_photobooth\nAnimatrice pour enfants : @wedding_sitter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "225931",
                "likeCount": "24191",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2413"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yYIGhD6E_Paspaun5H2xkO3E1DI",
            "id": "ZFhy_qF6pvs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T22:01:16Z",
                "channelId": "UC0phwdt3HrzGwo4BZdfpkoQ",
                "title": "Tu Sais",
                "description": "Provided to YouTube by Carr\u00e9 Music\n\nTu Sais \u00b7 Djadja & Dinaz\n\nTu Sais\n\n\u2117 Carr\u00e9 music\n\nReleased on: 2025-06-18\n\nProducer: 2K\nProducer: Gancho\nProducer: Olivier Ryan\nComposer: 2K\nComposer: Gancho\nComposer: Olivier Ryan\nLyricist: Djadja & Dinaz\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZFhy_qF6pvs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZFhy_qF6pvs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZFhy_qF6pvs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZFhy_qF6pvs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZFhy_qF6pvs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Djadja & Dinaz - Topic",
                "tags": [
                    "Djadja & Dinaz",
                    "Tu Sais"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tu Sais",
                    "description": "Provided to YouTube by Carr\u00e9 Music\n\nTu Sais \u00b7 Djadja & Dinaz\n\nTu Sais\n\n\u2117 Carr\u00e9 music\n\nReleased on: 2025-06-18\n\nProducer: 2K\nProducer: Gancho\nProducer: Olivier Ryan\nComposer: 2K\nComposer: Gancho\nComposer: Olivier Ryan\nLyricist: Djadja & Dinaz\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "89414",
                "likeCount": "4715",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "169"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EWwjTCMUlkIaqQVAThMdfB7k-SU",
            "id": "p9alF6JGJ5Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T16:29:38Z",
                "channelId": "UC_446tDNo7UckPX78hM0Nlg",
                "title": "La pire CATASTROPHE INDUSTRIELLE de FRANCE (Usine AZF 2001)",
                "description": "Une explosion entendue \u00e0 des dizaines de kilom\u00e8tres.\nUn crat\u00e8re au milieu de la ville.\nEt une question qui reste encore aujourd\u2019hui sans r\u00e9ponse claire :\nqu\u2019est-ce qui a vraiment provoqu\u00e9 l\u2019explosion de l\u2019usine AZF de Toulouse ?\nRetour sur l\u2019une des affaires les plus troublantes de l\u2019histoire industrielle fran\u00e7aise.\n\nME SUIVRE \ud83d\udcaa\nMon podcast sur Spotify \ud83c\udf99\ufe0f : https://shorturl.at/W9xmj\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene secondaire:  https://www.youtube.com/@neoxouille \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nCR\u00c9DITS \ud83d\udcd6\nPr\u00e9sent\u00e9 par Neoxi\nMontage par Rapha\u00ebl.H\n\u00c9crit par Margot.B\nMiniature par IRT Production\n\n\ud83d\udce9 Pour toutes demandes commerciales : neoxipro@outlook.fr\n\n\u00a9 NEOXI / 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9alF6JGJ5Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9alF6JGJ5Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9alF6JGJ5Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9alF6JGJ5Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p9alF6JGJ5Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neoxi",
                "tags": [
                    "neoxi",
                    "mythes l\u00e9gendes",
                    "histoire",
                    "catastrophe",
                    "enqu\u00eate",
                    "criminelle"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La pire CATASTROPHE INDUSTRIELLE de FRANCE (Usine AZF 2001)",
                    "description": "Une explosion entendue \u00e0 des dizaines de kilom\u00e8tres.\nUn crat\u00e8re au milieu de la ville.\nEt une question qui reste encore aujourd\u2019hui sans r\u00e9ponse claire :\nqu\u2019est-ce qui a vraiment provoqu\u00e9 l\u2019explosion de l\u2019usine AZF de Toulouse ?\nRetour sur l\u2019une des affaires les plus troublantes de l\u2019histoire industrielle fran\u00e7aise.\n\nME SUIVRE \ud83d\udcaa\nMon podcast sur Spotify \ud83c\udf99\ufe0f : https://shorturl.at/W9xmj\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene secondaire:  https://www.youtube.com/@neoxouille \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nCR\u00c9DITS \ud83d\udcd6\nPr\u00e9sent\u00e9 par Neoxi\nMontage par Rapha\u00ebl.H\n\u00c9crit par Margot.B\nMiniature par IRT Production\n\n\ud83d\udce9 Pour toutes demandes commerciales : neoxipro@outlook.fr\n\n\u00a9 NEOXI / 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "235741",
                "likeCount": "13081",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "523"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IpE7fnMLo8UZigMPmSE3JPeYc4g",
            "id": "p1FZNVjdo2w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T16:00:33Z",
                "channelId": "UC2Qw1dzXDBAZPwS7zm37g8g",
                "title": "Yvnnis - BIG SHOT | A COLORS SHOW",
                "description": "Parisian rapper and songwriter Yvnnis (@yvnnis3629) commands the stage with a dynamically charged performance of a new single titled \u2018BIG SHOT\u2019.\n\nFollow\n\u25b6 Stream: https://colors.lnk.to/allshowscxs\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/yvnnisog/?hl=en\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@yvnnisog6\n\u2014\n\nCheck out our curated playlists: \n\u25b6 ALL COLORS SHOWS: https://youtube.com/playlist?list=PLWa4R2I19VH7Mtxo3VvqwnNlXgLpf4_d3 \n\u25b6 FEEL | A COLORS PLAYLIST: https://youtube.com/playlist?list=PLWa4R2I19VH6mND1HUBeHJN1NMzi6VAFR\n\u25b6 MOVE | A COLORS PLAYLIST: https://youtube.com/playlist?list=PLWa4R2I19VH7WEZgUsNUMPQRGLfiyIHJz \n\nLivestream: \n\u25b6 24/7 | A COLORS STREAM: https://colors.lnk.to/247\n\nFollow COLORS:\n\u25b6 Apparel Shop: https://colors.lnk.to/shopcxs\n\u25b6 On Socials: https://colors.lnk.to/socials\n\u25b6 On Spotify: https://colors.lnk.to/Spotify\n\u25b6 On Apple Music: https://colors.lnk.to/applemusic\n\u25b6 On the Web: https://colorsxstudios.com\n\u25b6 Newsletter: https://colorsxstudios.com/newsletter\n\nCOLORSxSTUDIOS is a unique aesthetic music platform showcasing exceptional talent from around the globe. COLORS focuses on the most distinctive new artists and original sounds in an increasingly fragmented and saturated scene. All COLORS shows seek to provide a clear, minimalistic stage that shines a spotlight on the artists, giving them the opportunity to present their music without distraction.\n\n#colors #yvnnis #bigshot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1FZNVjdo2w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1FZNVjdo2w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1FZNVjdo2w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1FZNVjdo2w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p1FZNVjdo2w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "COLORS",
                "tags": [
                    "colorsstudios",
                    "colorsberlin",
                    "All Colors Shows",
                    "A COLORS SHOW",
                    "colors",
                    "colorsxstudios",
                    "live session",
                    "live performance",
                    "colours",
                    "studios",
                    "Music Video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yvnnis - BIG SHOT | A COLORS SHOW",
                    "description": "Parisian rapper and songwriter Yvnnis (@yvnnis3629) commands the stage with a dynamically charged performance of a new single titled \u2018BIG SHOT\u2019.\n\nFollow\n\u25b6 Stream: https://colors.lnk.to/allshowscxs\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/yvnnisog/?hl=en\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@yvnnisog6\n\u2014\n\nCheck out our curated playlists: \n\u25b6 ALL COLORS SHOWS: https://youtube.com/playlist?list=PLWa4R2I19VH7Mtxo3VvqwnNlXgLpf4_d3 \n\u25b6 FEEL | A COLORS PLAYLIST: https://youtube.com/playlist?list=PLWa4R2I19VH6mND1HUBeHJN1NMzi6VAFR\n\u25b6 MOVE | A COLORS PLAYLIST: https://youtube.com/playlist?list=PLWa4R2I19VH7WEZgUsNUMPQRGLfiyIHJz \n\nLivestream: \n\u25b6 24/7 | A COLORS STREAM: https://colors.lnk.to/247\n\nFollow COLORS:\n\u25b6 Apparel Shop: https://colors.lnk.to/shopcxs\n\u25b6 On Socials: https://colors.lnk.to/socials\n\u25b6 On Spotify: https://colors.lnk.to/Spotify\n\u25b6 On Apple Music: https://colors.lnk.to/applemusic\n\u25b6 On the Web: https://colorsxstudios.com\n\u25b6 Newsletter: https://colorsxstudios.com/newsletter\n\nCOLORSxSTUDIOS is a unique aesthetic music platform showcasing exceptional talent from around the globe. COLORS focuses on the most distinctive new artists and original sounds in an increasingly fragmented and saturated scene. All COLORS shows seek to provide a clear, minimalistic stage that shines a spotlight on the artists, giving them the opportunity to present their music without distraction.\n\n#colors #yvnnis #bigshot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30453",
                "likeCount": "4671",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "226"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2lKLY-PARWxVKyUL7Dgp42NxiOo",
            "id": "yQht5eGEBrI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T16:00:27Z",
                "channelId": "UCa5I_mr2ZfNvU3ZzS17o3yQ",
                "title": "Liim's ft. Franglish - FAUT LAISSER (Clip Officiel)",
                "description": "FAUT LAISSER de Liim's ft Franglish disponible en streaming : https://orcd.co/liimsfranglish-fautlaisser \n\nProd : Unfazzed et Guapo\nReal artistique : Shiruken Music\nMix : Tom Bonal \nMaster : Bryan Pachaud\n\nChef op : ABJ Mars Ago\nPost-production : Lucky Space Studios \nMontage : Sacha Picard, Elena Thomas\n\u00c9talonnage : L\u00e9o Merchadou\n\nStylist : Jadeuxfois \n\nRetrouve Liim's sur : \nhttps://www.instagram.com/liims_pintero\nhttps://www.tiktok.com/@liims_pintero1\nhttps://www.twitter.com/liims_pintero\nhttps://www.snapchat.com/add/liimsweezy\nhttps://www.facebook.com/liimsofficiel\n\n\n\n#LIIMS #FRANGLISH #FAUTLAISSER #MPRWORLD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQht5eGEBrI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQht5eGEBrI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQht5eGEBrI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQht5eGEBrI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQht5eGEBrI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LIIM\u2019S ",
                "tags": [
                    "Liims",
                    "franglish",
                    "scintiller",
                    "Business man",
                    "glish",
                    "bolingo",
                    "l'dose",
                    "pintero",
                    "Liim's",
                    "plaisir nocif",
                    "feat",
                    "cote d'ivoire",
                    "abidjan",
                    "congo",
                    "assinie"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Liim's ft. Franglish - FAUT LAISSER (Clip Officiel)",
                    "description": "FAUT LAISSER de Liim's ft Franglish disponible en streaming : https://orcd.co/liimsfranglish-fautlaisser \n\nProd : Unfazzed et Guapo\nReal artistique : Shiruken Music\nMix : Tom Bonal \nMaster : Bryan Pachaud\n\nChef op : ABJ Mars Ago\nPost-production : Lucky Space Studios \nMontage : Sacha Picard, Elena Thomas\n\u00c9talonnage : L\u00e9o Merchadou\n\nStylist : Jadeuxfois \n\nRetrouve Liim's sur : \nhttps://www.instagram.com/liims_pintero\nhttps://www.tiktok.com/@liims_pintero1\nhttps://www.twitter.com/liims_pintero\nhttps://www.snapchat.com/add/liimsweezy\nhttps://www.facebook.com/liimsofficiel\n\n\n\n#LIIMS #FRANGLISH #FAUTLAISSER #MPRWORLD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60619",
                "likeCount": "3471",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "129"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oeqMfNztOrFokUu7WIb22ciamNY",
            "id": "eYBN_bRnEVw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T17:00:50Z",
                "channelId": "UCIcI-6mfiSHH1gZO34RX2Vg",
                "title": "Emkal - J'la connais, Pt. 3 (Clip officiel)",
                "description": "Emkal \u2013 J'la connais, Pt. 3\n \nEn \u00e9coute \ud83d\udc49 https://emkal.lnk.to/Jlaconnais3 \nS'abonner \u00e0 la chaine \ud83d\udc49 https://Emkal.lnk.to/Sabonner  \n \n------------------------------------------------------------------\n \nR\u00e9alisation : KAMAVISION \nAssistant cam : Amine BOUMGOUT\nDRONE : RR M\u00c9DIA \nMontage - \u00c9talonnage : KAMAVISION \n \n------------------------------------------------------------------\n \nRetrouvez Emkal sur :\n\u27a1 Instagram : https://www.instagram.com/emkalofficiel/ \n\u27a1 TikTok : https://www.tiktok.com/@emkalofficial \n \n------------------------------------------------------------------\n \n\u00a9\u2117 2025 Hyper Focal, under exclusive license to RCA, a division of Sony Music Entertainment France SAS\n \n#Emkal #JlaConnaisPt3 #JlaConnais3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eYBN_bRnEVw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eYBN_bRnEVw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eYBN_bRnEVw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eYBN_bRnEVw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eYBN_bRnEVw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emkal Official",
                "tags": [
                    "Emkal",
                    "JlaConnais3",
                    "JlaConnais",
                    "Lynda",
                    "Imen ES",
                    "Marseille",
                    "Amour",
                    "TikTok",
                    "Trend",
                    "Karaok\u00e9"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Emkal - J'la connais, Pt. 3 (Clip officiel)",
                    "description": "Emkal \u2013 J'la connais, Pt. 3\n \nEn \u00e9coute \ud83d\udc49 https://emkal.lnk.to/Jlaconnais3 \nS'abonner \u00e0 la chaine \ud83d\udc49 https://Emkal.lnk.to/Sabonner  \n \n------------------------------------------------------------------\n \nR\u00e9alisation : KAMAVISION \nAssistant cam : Amine BOUMGOUT\nDRONE : RR M\u00c9DIA \nMontage - \u00c9talonnage : KAMAVISION \n \n------------------------------------------------------------------\n \nRetrouvez Emkal sur :\n\u27a1 Instagram : https://www.instagram.com/emkalofficiel/ \n\u27a1 TikTok : https://www.tiktok.com/@emkalofficial \n \n------------------------------------------------------------------\n \n\u00a9\u2117 2025 Hyper Focal, under exclusive license to RCA, a division of Sony Music Entertainment France SAS\n \n#Emkal #JlaConnaisPt3 #JlaConnais3"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63096",
                "likeCount": "2974",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IORwsi-YanToQbvXV5Mvt0DLWa8",
            "id": "yfSJqPKyIQ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T11:00:08Z",
                "channelId": "UCow2IGnug1l3Xazkrc5jM_Q",
                "title": "TIK TOK M'A FAIT ACHETER \u00c7A ! (celui-l\u00e0 est zinzin) #9",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez l\u2019application via mon lien : https://saily.com/joyca et n\u2019oubliez pas 15% de r\u00e9duction sur votre eSIM Saily avec le\u00a0code\u00a0\u00ab\u00a0JOYCA\u00a0\u00bb\n\nMontage : Larsen\n\nMerci \u00e0 @brusicor02 pour son analyse.\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yfSJqPKyIQ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yfSJqPKyIQ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yfSJqPKyIQ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yfSJqPKyIQ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yfSJqPKyIQ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOYCA",
                "tags": [
                    "Joyca",
                    "video",
                    "reaction",
                    "Fran\u00e7ais",
                    "tiktokviral",
                    "tiktok organic",
                    "tiktok trend",
                    "tiktok business",
                    "saily promo",
                    "virtual esim",
                    "esim"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TIK TOK M'A FAIT ACHETER \u00c7A ! (celui-l\u00e0 est zinzin) #9",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez l\u2019application via mon lien : https://saily.com/joyca et n\u2019oubliez pas 15% de r\u00e9duction sur votre eSIM Saily avec le\u00a0code\u00a0\u00ab\u00a0JOYCA\u00a0\u00bb\n\nMontage : Larsen\n\nMerci \u00e0 @brusicor02 pour son analyse.\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3065499",
                "likeCount": "157348",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3026"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J1CD7MpuDH6ONc9RN6Ko2EQjJG4",
            "id": "YBL75mHQwac",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T16:39:40Z",
                "channelId": "UC54RFwizYiuTu1Nn9S3Ekfg",
                "title": "LES RETROUVAILLES !!! Hot Girls Only #50",
                "description": "C\u2019est enfin le d\u00e9but de la Saison 2 ! Apr\u00e8s plusieurs semaines d\u2019attente, on vous retrouve dans notre nouveau studio (encore rempli de cartons), pr\u00eates \u00e0 vous raconter nos vies. Louise revient du Japon et partage ce qu\u2019elle a ador\u00e9, ce qui l\u2019a moins emball\u00e9e, et toutes ses petites d\u00e9couvertes. De son c\u00f4t\u00e9, Chlo\u00eb raconte son quotidien solo : les films qu\u2019elle a vus, ses r\u00e9flexions improbables, et sa nouvelle lubie \u2026 \u00e7a commence par Pedro et \u00e7a finit par Pascal.\n\nMerci de nous \u00e9couter les Hot Girls \ud83d\udc95\n\nFAITES UN DON ICI:\nCagnotte d'Asma : https://www.gofundme.com/f/help-asmaa-continue-school-outside-of-gaza?lang=en_US\nHuman Appeal : https://humanappeal.fr/\nTerra Solidaire : https://www.instagram.com/terra.solidaire/\n\nAnimation du g\u00e9n\u00e9rique r\u00e9alis\u00e9e par Caroline Pag\u00e8s https://www.instagram.com/polaire.anim/ \n\nLE MERCH HGO ICI : https://www.hgoshop.com \n\nECOUTEZ HGO SUR LES PLATEFORMES:\nspotify: https://open.spotify.com/show/7LUsLMXop5GfDhPhrI8OGn\napple podcasts: https://podcasts.apple.com/fr/podcast/hot-girls-only/id1747377418\ndeezer: https://www.deezer.com/show/1000946552\namazon music: https://music.amazon.com/podcasts/b762131f-2ea2-491f-85d2-5ae90dbc025b/hot-girls-only\n\nSUIVEZ NOUS SUR TIKTOK: \nhttps://www.tiktok.com/@hotgirlsonlypodcast\n\nSUIVEZ CHLOE:\ncompte instagram: https://www.instagram.com/chloe_gervais/\ncompte tiktok: https://www.tiktok.com/@chloegervais15\ncompte spam: https://www.tiktok.com/@chloegervaisspam\n\nSUIVEZ LOUISE:\ncompte instagram: https://www.instagram.com/loulikesblou/\ncompte tiktok: https://www.tiktok.com/@loulikesblou\n\nDemandes commerciales uniquement:\ncgervais.pr@gmail.com\n\nChapitres vid\u00e9o\n0:00 Intro\n3:05 Le voyage de Louise au Japon\n18:35 Le nouveau g\u00e9n\u00e9rique !!!\n22:50 Vanillamace\n26:19 Le nouveau celebrity crush de Chlo\u00eb\n31:31 Recap films/s\u00e9ries\n39:24 Les r\u00e8gles du pipi\n42:47 C'est un 10 mais...\n46:06 L'appli Geev \n50:41 Couple chelou au resto\n56:27 Update merch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YBL75mHQwac/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YBL75mHQwac/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YBL75mHQwac/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YBL75mHQwac/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YBL75mHQwac/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hot Girls Only",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LES RETROUVAILLES !!! Hot Girls Only #50",
                    "description": "C\u2019est enfin le d\u00e9but de la Saison 2 ! Apr\u00e8s plusieurs semaines d\u2019attente, on vous retrouve dans notre nouveau studio (encore rempli de cartons), pr\u00eates \u00e0 vous raconter nos vies. Louise revient du Japon et partage ce qu\u2019elle a ador\u00e9, ce qui l\u2019a moins emball\u00e9e, et toutes ses petites d\u00e9couvertes. De son c\u00f4t\u00e9, Chlo\u00eb raconte son quotidien solo : les films qu\u2019elle a vus, ses r\u00e9flexions improbables, et sa nouvelle lubie \u2026 \u00e7a commence par Pedro et \u00e7a finit par Pascal.\n\nMerci de nous \u00e9couter les Hot Girls \ud83d\udc95\n\nFAITES UN DON ICI:\nCagnotte d'Asma : https://www.gofundme.com/f/help-asmaa-continue-school-outside-of-gaza?lang=en_US\nHuman Appeal : https://humanappeal.fr/\nTerra Solidaire : https://www.instagram.com/terra.solidaire/\n\nAnimation du g\u00e9n\u00e9rique r\u00e9alis\u00e9e par Caroline Pag\u00e8s https://www.instagram.com/polaire.anim/ \n\nLE MERCH HGO ICI : https://www.hgoshop.com \n\nECOUTEZ HGO SUR LES PLATEFORMES:\nspotify: https://open.spotify.com/show/7LUsLMXop5GfDhPhrI8OGn\napple podcasts: https://podcasts.apple.com/fr/podcast/hot-girls-only/id1747377418\ndeezer: https://www.deezer.com/show/1000946552\namazon music: https://music.amazon.com/podcasts/b762131f-2ea2-491f-85d2-5ae90dbc025b/hot-girls-only\n\nSUIVEZ NOUS SUR TIKTOK: \nhttps://www.tiktok.com/@hotgirlsonlypodcast\n\nSUIVEZ CHLOE:\ncompte instagram: https://www.instagram.com/chloe_gervais/\ncompte tiktok: https://www.tiktok.com/@chloegervais15\ncompte spam: https://www.tiktok.com/@chloegervaisspam\n\nSUIVEZ LOUISE:\ncompte instagram: https://www.instagram.com/loulikesblou/\ncompte tiktok: https://www.tiktok.com/@loulikesblou\n\nDemandes commerciales uniquement:\ncgervais.pr@gmail.com\n\nChapitres vid\u00e9o\n0:00 Intro\n3:05 Le voyage de Louise au Japon\n18:35 Le nouveau g\u00e9n\u00e9rique !!!\n22:50 Vanillamace\n26:19 Le nouveau celebrity crush de Chlo\u00eb\n31:31 Recap films/s\u00e9ries\n39:24 Les r\u00e8gles du pipi\n42:47 C'est un 10 mais...\n46:06 L'appli Geev \n50:41 Couple chelou au resto\n56:27 Update merch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86445",
                "likeCount": "8292",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "440"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6sqnfGsF5EQRsAZQpwuHsVXLG8w",
            "id": "4FoylWoF1ns",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T12:30:06Z",
                "channelId": "UCL9aTJb0ur4sovxcppAopEw",
                "title": "Qui sera le dernier survivant de La Secte (ft Michou, Byilhan et Anyme)",
                "description": "Vous l'attendiez et il est enfin l\u00e0, le deuxi\u00e8me \u00e9pisode du dernier survivant ! On est parti sur un tout autre univers : celui d'une secte. J'esp\u00e8re que vous allez kiffer. H\u00e9sitez pas \u00e0 liker et commenter la vid\u00e9o pour savoir ce que vous voudrez comme troisi\u00e8me \u00e9pisode. \n\nProduction : Mothaiba\nR\u00e9alisateur : Stefan Tran\n1er Assistante r\u00e9al : Charline Simo\n2\u00e8me Assistant r\u00e9al : Jacques Lalileche\nAuteurs : Mathieu Caquelard, Sergo Airapetian, Thomas Lescurieux\nGame master : Sergo Airapetian, Thomas Lescurieux. \nCadreur : Mathieu Caquelard\nResponsable partenariat : Ferdinand Maupin \nCheffe de projet : Pauline Victor \n\nChef OPV : Gio Bernardin\nDirecteur Technique : C\u00e9dric Ngu\n\u00c9quipe Cam\u00e9ra : Maxime Cherifi, Ana\u00efs Vasseur\nAssistants image : L\u00e9o Debarre, Abdallah Benaisse, Jules Schneider, Ulysse Pointcheval\nRomain Faure, Andy Carro\u00e7a, No\u00e9 Tricquet\nChef \u00e9lectricien : J\u00e9r\u00e9mie Veuthey\n\u00c9lectricien : Vadim Sayd\u00e9\nDroniste : Les Drones Lyonnais\nPhotographe plateau : C\u00e9dric Aubry - Seedreeks\n\nDirecteur technique son : Jonathan Musialski\nChef op\u00e9rateur son : Lucas Manivel\nAssistant(e)s son : Manon Vaux et David Lasserre\n\nDirectrice de production : Yasmine Rouar\nCharg\u00e9es de production : Lou-Anne Gorin, Camille Feniou, Jeanne Phelippot et L\u00e9a Durier\nAdmin de production : Ma\u00e9va Fernandez\nAssistante de production : Claire Laforgue\nCasteur com\u00e9dien : Hakime BHI\nCommunity Manager : Ruben Da Silva\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : L\u00e9o Ramognino - GUP\nR\u00e9gisseur Adjoint & R\u00e9gisseurs : \u00c9quipe GUP Production\n\nMontage : \nChef Monteur : Tom Novo\nAssistant Monteur : Spyro \nEtalonnage : In\u00e8s Henry-Manceau / Alexandre Queyrous\nMixeur son : Nolan Fellahi\n\n\nCheffe Styliste : Ana\u00efs Gillot\nAssistantes stylistes on set : Carla Dalla Costa et Laura Thiercelin\nMUA : Ana\u00efs Liottin\n\nCheffe d\u00e9coratrice : Barbara Perin Bomba\nAssistant(e)s d\u00e9co : Mila Fichou et Guillaume Verger\n\nEffets Sp\u00e9ciaux - Pyrofolies\nSuperviseur Effets Sp\u00e9ciaux (SFX) : Marius Kamieniecki\nAssistant(e)s SFX : Tom Fize et L\u00e9a Tillier\n\n\nCascade - Funxriders\nCascade : David Pacholczyk\nAssistant(e)s : Sophie Dalicier et Julien Jably\n\nArmurier : Section T - Jocelyn Truchet\n\n\nCom\u00e9diens / Com\u00e9dienne :\n\nGuide - Patrice Tepasso\nJournaliste - Nelson Delapalme\nFemme secte - Diane Martin\n\nCascadeurs - Julien Meynier, Titouan Martin, Mathis Plande, Scott Ali Rachedi, Enzo\nChaudet, Birgui Tall, Nacer Elakredar, Samantha Loux, Matthieu Le Gall et Charlotte Sirot\n5 voyageurs - Zo\u00e9 Canerie, Lidy Pralong, Emma Porel, Kevin Jamain et Gabriel Lombard\n\nLieu de tournage : Camping de la Grange du Pin\nArche de fleur : Franck Hernandez Fleuriste\n\nFigurations - Marie Nieto, Aurel Hanto, Alexandrine Plassard, Th\u00e9o Le Guen, Nathan Gire,\nNathan Battaglia, Samuel Korssia, Ibtissem Bouchekioua, Sacha Kattan, Pascal Fonta,\nIsabelle Rias, Maxime Rota Scalabrini, R\u00e9mi Gondran, V\u00e9ronique Alexis, Benoit Triqueneau,\nSimon Pasquier, L\u00e9a Lee\n\nRemerciement : \n\nCamille Gachet \nJulien Bravard\nThibaut Deligny\nCharles Compain \n\n\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4FoylWoF1ns/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4FoylWoF1ns/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4FoylWoF1ns/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4FoylWoF1ns/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4FoylWoF1ns/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inoxtag",
                "tags": [
                    "INOXTAG",
                    "INOX",
                    "CROUTON",
                    "dernier survivant",
                    "michou",
                    "bylhan",
                    "ilhan",
                    "anyme",
                    "amine",
                    "secte",
                    "survivant",
                    "48h",
                    "inox dernier survivant"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Qui sera le dernier survivant de La Secte (ft Michou, Byilhan et Anyme)",
                    "description": "Vous l'attendiez et il est enfin l\u00e0, le deuxi\u00e8me \u00e9pisode du dernier survivant ! On est parti sur un tout autre univers : celui d'une secte. J'esp\u00e8re que vous allez kiffer. H\u00e9sitez pas \u00e0 liker et commenter la vid\u00e9o pour savoir ce que vous voudrez comme troisi\u00e8me \u00e9pisode. \n\nProduction : Mothaiba\nR\u00e9alisateur : Stefan Tran\n1er Assistante r\u00e9al : Charline Simo\n2\u00e8me Assistant r\u00e9al : Jacques Lalileche\nAuteurs : Mathieu Caquelard, Sergo Airapetian, Thomas Lescurieux\nGame master : Sergo Airapetian, Thomas Lescurieux. \nCadreur : Mathieu Caquelard\nResponsable partenariat : Ferdinand Maupin \nCheffe de projet : Pauline Victor \n\nChef OPV : Gio Bernardin\nDirecteur Technique : C\u00e9dric Ngu\n\u00c9quipe Cam\u00e9ra : Maxime Cherifi, Ana\u00efs Vasseur\nAssistants image : L\u00e9o Debarre, Abdallah Benaisse, Jules Schneider, Ulysse Pointcheval\nRomain Faure, Andy Carro\u00e7a, No\u00e9 Tricquet\nChef \u00e9lectricien : J\u00e9r\u00e9mie Veuthey\n\u00c9lectricien : Vadim Sayd\u00e9\nDroniste : Les Drones Lyonnais\nPhotographe plateau : C\u00e9dric Aubry - Seedreeks\n\nDirecteur technique son : Jonathan Musialski\nChef op\u00e9rateur son : Lucas Manivel\nAssistant(e)s son : Manon Vaux et David Lasserre\n\nDirectrice de production : Yasmine Rouar\nCharg\u00e9es de production : Lou-Anne Gorin, Camille Feniou, Jeanne Phelippot et L\u00e9a Durier\nAdmin de production : Ma\u00e9va Fernandez\nAssistante de production : Claire Laforgue\nCasteur com\u00e9dien : Hakime BHI\nCommunity Manager : Ruben Da Silva\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : L\u00e9o Ramognino - GUP\nR\u00e9gisseur Adjoint & R\u00e9gisseurs : \u00c9quipe GUP Production\n\nMontage : \nChef Monteur : Tom Novo\nAssistant Monteur : Spyro \nEtalonnage : In\u00e8s Henry-Manceau / Alexandre Queyrous\nMixeur son : Nolan Fellahi\n\n\nCheffe Styliste : Ana\u00efs Gillot\nAssistantes stylistes on set : Carla Dalla Costa et Laura Thiercelin\nMUA : Ana\u00efs Liottin\n\nCheffe d\u00e9coratrice : Barbara Perin Bomba\nAssistant(e)s d\u00e9co : Mila Fichou et Guillaume Verger\n\nEffets Sp\u00e9ciaux - Pyrofolies\nSuperviseur Effets Sp\u00e9ciaux (SFX) : Marius Kamieniecki\nAssistant(e)s SFX : Tom Fize et L\u00e9a Tillier\n\n\nCascade - Funxriders\nCascade : David Pacholczyk\nAssistant(e)s : Sophie Dalicier et Julien Jably\n\nArmurier : Section T - Jocelyn Truchet\n\n\nCom\u00e9diens / Com\u00e9dienne :\n\nGuide - Patrice Tepasso\nJournaliste - Nelson Delapalme\nFemme secte - Diane Martin\n\nCascadeurs - Julien Meynier, Titouan Martin, Mathis Plande, Scott Ali Rachedi, Enzo\nChaudet, Birgui Tall, Nacer Elakredar, Samantha Loux, Matthieu Le Gall et Charlotte Sirot\n5 voyageurs - Zo\u00e9 Canerie, Lidy Pralong, Emma Porel, Kevin Jamain et Gabriel Lombard\n\nLieu de tournage : Camping de la Grange du Pin\nArche de fleur : Franck Hernandez Fleuriste\n\nFigurations - Marie Nieto, Aurel Hanto, Alexandrine Plassard, Th\u00e9o Le Guen, Nathan Gire,\nNathan Battaglia, Samuel Korssia, Ibtissem Bouchekioua, Sacha Kattan, Pascal Fonta,\nIsabelle Rias, Maxime Rota Scalabrini, R\u00e9mi Gondran, V\u00e9ronique Alexis, Benoit Triqueneau,\nSimon Pasquier, L\u00e9a Lee\n\nRemerciement : \n\nCamille Gachet \nJulien Bravard\nThibaut Deligny\nCharles Compain \n\n\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7958866",
                "likeCount": "516993",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23405"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xmpiMFkXsvVC1Mo9b0xBHbw1xWU",
            "id": "1VuG1ZUavIg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T18:00:01Z",
                "channelId": "UCAcAnMF0OrCtUep3Y4M-ZPw",
                "title": "Trump d\u00e9place son arm\u00e9e et avertit l\u2019Iran, explications",
                "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nDONALD TRUMP G7 \n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/international/article/trump-starmer-merz-au-g7-la-photo-des-dirigeants-a-bien-change-et-c-est-loin-d-etre-anodin_251281.html\n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/06/17/donald-trump-quitte-precipitamment-un-g7-percute-par-les-conflits-au-proche-orient-et-en-ukraine-et-s-en-prend-a-macron_6613834_3210.html\n\nhttps://www.lesechos.fr/monde/etats-unis/volontairement-ou-pas-emmanuel-ne-comprend-jamais-rien-en-marge-du-g7-la-violente-charge-de-trump-contre-macron-2171170 \n\nATTAQUE RUSSE SUR KIEV\n\nhttps://www.lemonde.fr/international/live/2025/06/17/en-direct-guerre-en-ukraine-15-personnes-tuees-dans-l-une-des-pires-attaques-russes-sur-kiev-visee-par-175-drones-et-plus-de-14-missiles-de-croisiere_6613242_3210.html\n\nhttps://www.france24.com/fr/europe/20250617-guerre-en-ukraine-une-attaque-a%C3%A9rienne-russe-cible-kiev-tuant-am%C3%A9ricain-blesses \n\nSUSPECT DU MINNESOTA\nhttps://www.franceinfo.fr/monde/usa/elue-democrate-du-minnesota-tuee-le-suspect-avait-une-liste-de-70-cibles-potentielles_7315041.html\n\nhttps://www.20minutes.fr/monde/etats-unis/4158849-20250617-etats-unis-tueur-presume-minnesota-liste-45-elus-democrates-assassiner \n\nFRAN\u00c7OIS FILLON EMPLOI FICTIF \n\nhttps://www.ouest-france.fr/politique/francois-fillon/affaire-des-emplois-fictifs-francois-fillon-va-etre-fixe-sur-sa-peine-ce-mardi-0b6136c8-4ac1-11f0-b660-c6a4d2b5307d\n\nhttps://information.tv5monde.com/international/penelopegate-francois-fillon-fixe-sur-sa-peine-2777309 \n\nFAMILLES DJIH*DISTES SYRIE\n\nhttps://information.tv5monde.com/international/les-francais-emmenes-enfants-en-syrie-djihadiste-demandent-leur-rapatriement-2777280\n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/06/16/des-enfants-francais-devenus-majeurs-dans-les-camps-syriens-demandent-leur-rapatriement_6613578_3210.html \n\nPLANNING FAMILIAL \n\nhttps://www.lemonde.fr/societe/article/2025/06/16/le-planning-familial-alerte-sur-la-baisse-de-ses-financements-publics-et-la-menace-sur-l-acces-a-la-sante-sexuelle-en-france_6613546_3224.html\n\nhttps://www.francebleu.fr/infos/sante-sciences/le-planning-familial-alerte-sur-la-baisse-de-financements-publics-et-craint-la-fermeture-de-centres-de-sante-4792941 \n\nPUB WHATSAPP\n\nhttps://fr.euronews.com/next/2025/06/17/la-pub-arrive-sur-whatsapp\n\nhttps://www.ouest-france.fr/high-tech/la-publicite-arrive-sur-whatsapp-comment-ca-va-marcher-9d23a72e-4b5e-11f0-9cff-87ef4f671601 \n\nSOMMAIRE\n\n00:00 Isra\u00ebl/Iran : Le r\u00f4le des \u00c9tats-Unis\n08:17 Bombardements \u00e0 Kyiv\n09:29 Gaza : Derni\u00e8res informations\n10:29 \u00c9tats-Unis : meurtre d'une \u00e9lue d\u00e9mocrate\n11:32 Condamnation de Fran\u00e7ois Fillon\n12:30 Rapatriement de Fran\u00e7ais en Syrie\n13:51 Baisse des financements du Planning familial \n14:32 La publicit\u00e9 arrive sur WhatsApp\n15:11 Outro\n\n\n\u00c9criture : L\u00e9ah Boukobza - Samy Rabbata - Hugo Travers \nMontage : Manon Langlais\nMiniature : Oncle Sid",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1VuG1ZUavIg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1VuG1ZUavIg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1VuG1ZUavIg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1VuG1ZUavIg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1VuG1ZUavIg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Actus du jour",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trump d\u00e9place son arm\u00e9e et avertit l\u2019Iran, explications",
                    "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nDONALD TRUMP G7 \n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/international/article/trump-starmer-merz-au-g7-la-photo-des-dirigeants-a-bien-change-et-c-est-loin-d-etre-anodin_251281.html\n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/06/17/donald-trump-quitte-precipitamment-un-g7-percute-par-les-conflits-au-proche-orient-et-en-ukraine-et-s-en-prend-a-macron_6613834_3210.html\n\nhttps://www.lesechos.fr/monde/etats-unis/volontairement-ou-pas-emmanuel-ne-comprend-jamais-rien-en-marge-du-g7-la-violente-charge-de-trump-contre-macron-2171170 \n\nATTAQUE RUSSE SUR KIEV\n\nhttps://www.lemonde.fr/international/live/2025/06/17/en-direct-guerre-en-ukraine-15-personnes-tuees-dans-l-une-des-pires-attaques-russes-sur-kiev-visee-par-175-drones-et-plus-de-14-missiles-de-croisiere_6613242_3210.html\n\nhttps://www.france24.com/fr/europe/20250617-guerre-en-ukraine-une-attaque-a%C3%A9rienne-russe-cible-kiev-tuant-am%C3%A9ricain-blesses \n\nSUSPECT DU MINNESOTA\nhttps://www.franceinfo.fr/monde/usa/elue-democrate-du-minnesota-tuee-le-suspect-avait-une-liste-de-70-cibles-potentielles_7315041.html\n\nhttps://www.20minutes.fr/monde/etats-unis/4158849-20250617-etats-unis-tueur-presume-minnesota-liste-45-elus-democrates-assassiner \n\nFRAN\u00c7OIS FILLON EMPLOI FICTIF \n\nhttps://www.ouest-france.fr/politique/francois-fillon/affaire-des-emplois-fictifs-francois-fillon-va-etre-fixe-sur-sa-peine-ce-mardi-0b6136c8-4ac1-11f0-b660-c6a4d2b5307d\n\nhttps://information.tv5monde.com/international/penelopegate-francois-fillon-fixe-sur-sa-peine-2777309 \n\nFAMILLES DJIH*DISTES SYRIE\n\nhttps://information.tv5monde.com/international/les-francais-emmenes-enfants-en-syrie-djihadiste-demandent-leur-rapatriement-2777280\n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/06/16/des-enfants-francais-devenus-majeurs-dans-les-camps-syriens-demandent-leur-rapatriement_6613578_3210.html \n\nPLANNING FAMILIAL \n\nhttps://www.lemonde.fr/societe/article/2025/06/16/le-planning-familial-alerte-sur-la-baisse-de-ses-financements-publics-et-la-menace-sur-l-acces-a-la-sante-sexuelle-en-france_6613546_3224.html\n\nhttps://www.francebleu.fr/infos/sante-sciences/le-planning-familial-alerte-sur-la-baisse-de-financements-publics-et-craint-la-fermeture-de-centres-de-sante-4792941 \n\nPUB WHATSAPP\n\nhttps://fr.euronews.com/next/2025/06/17/la-pub-arrive-sur-whatsapp\n\nhttps://www.ouest-france.fr/high-tech/la-publicite-arrive-sur-whatsapp-comment-ca-va-marcher-9d23a72e-4b5e-11f0-9cff-87ef4f671601 \n\nSOMMAIRE\n\n00:00 Isra\u00ebl/Iran : Le r\u00f4le des \u00c9tats-Unis\n08:17 Bombardements \u00e0 Kyiv\n09:29 Gaza : Derni\u00e8res informations\n10:29 \u00c9tats-Unis : meurtre d'une \u00e9lue d\u00e9mocrate\n11:32 Condamnation de Fran\u00e7ois Fillon\n12:30 Rapatriement de Fran\u00e7ais en Syrie\n13:51 Baisse des financements du Planning familial \n14:32 La publicit\u00e9 arrive sur WhatsApp\n15:11 Outro\n\n\n\u00c9criture : L\u00e9ah Boukobza - Samy Rabbata - Hugo Travers \nMontage : Manon Langlais\nMiniature : Oncle Sid"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "647864",
                "likeCount": "14624",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1446"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KzsckemCeoDrTZqZagT1dNsFLs8",
            "id": "gEqv9CBc8NA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T15:40:07Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "On devine 72 fruits et l\u00e9gumes (Maxence n\u2019a pas reconnu la fraise\u2026)",
                "description": "Avec Hellofresh, cliquez sur https://www.hellofresh.fr/mcflycarlito-asterix ou utilisez MCFLYCARLITO-ASTERIX pour avoir 85\u20ac de r\u00e9duction sur 4 boxs et participer automatiquement au concours pour gagner des places ou un s\u00e9jour complet au Parc Asterix (+ de 250 places \u00e0 gagner!!)\nCollaboration commerciale     \n\nPour une fois les jeunes vous pouvez refaire \u00e7a chez vous (peut-\u00eatre pas 72 non plus), le seul risque c\u2019est une bonne chiasse !\nMangez des fruits et l\u00e9gumes svp\n\nMerci Maxence t\u2019es hilarant @Maxenss \n\n\nChef OPV - Maxime Gozy \nOPV - Elyon\nChef OPS - Martin Bonami\nMaquillage - Andr\u00e9a Amouyal\n\nMontage - Madroz\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\nRemerciements :\nHellofresh et leur \u00e9quipe\nBump.\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gEqv9CBc8NA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gEqv9CBc8NA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gEqv9CBc8NA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gEqv9CBc8NA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gEqv9CBc8NA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On devine 72 fruits et l\u00e9gumes (Maxence n\u2019a pas reconnu la fraise\u2026)",
                    "description": "Avec Hellofresh, cliquez sur https://www.hellofresh.fr/mcflycarlito-asterix ou utilisez MCFLYCARLITO-ASTERIX pour avoir 85\u20ac de r\u00e9duction sur 4 boxs et participer automatiquement au concours pour gagner des places ou un s\u00e9jour complet au Parc Asterix (+ de 250 places \u00e0 gagner!!)\nCollaboration commerciale     \n\nPour une fois les jeunes vous pouvez refaire \u00e7a chez vous (peut-\u00eatre pas 72 non plus), le seul risque c\u2019est une bonne chiasse !\nMangez des fruits et l\u00e9gumes svp\n\nMerci Maxence t\u2019es hilarant @Maxenss \n\n\nChef OPV - Maxime Gozy \nOPV - Elyon\nChef OPS - Martin Bonami\nMaquillage - Andr\u00e9a Amouyal\n\nMontage - Madroz\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\nRemerciements :\nHellofresh et leur \u00e9quipe\nBump.\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1566861",
                "likeCount": "73725",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1525"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8eNwxg-Hv2_0rrBbgTfYY-q62E4",
            "id": "XAzCleotWfo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T16:00:52Z",
                "channelId": "UCVwvQm_80GlHzPh7krv3KwA",
                "title": "ZAZ - Cerca de Ti (Mon amour) (clip officiel)",
                "description": "Zaz  -  'Cerca de Ti (Mon amour)' : hhttps://lnk.to/ZazCercaDeTiMonAmourID, extrait de l'album Sains et saufs \u00e0 venir le 19/09 :  https://lnk.to/ZazSainsEtSaufsID\nEn tourn\u00e9e : https://zouave.tix.to/ZazTourWE\n\nRetrouvez ZAZ :\nFacebook : / zazofficial\nYoutube : / @zazofficial\nInstagram : / zaz_off\nSite web officiel : https://zazofficial.com/\n \nLine Producer Flore Pierens\nProduction Coordinator Ad\u00e9laide Fiss\u00e9\n \n1rst Assistant Director Violette Horvat\nMovement Director Malika Djardi\nDOP Julie Chevailler\n1er Assistant Cam\u00e9ra H\u00e9lo\u00efse\nTour 2nd Assistant Cam\u00e9ra Louise Moulhac\n \nChef \u00c9lectricien Diego Lauvergne\n\u00c9lectriciens Nicolas Herzock, Lea Sorrenti\nChef Machiniste Renaud Merviel\nMachiniste Benoit Morvan\nGraphistes Studio ILL - Paul Beausoleil, Nathan Collet\nOp\u00e9rateurs R\u00e9tro-Projecteur & Installation Toile- Marvin Cosson, Lucas Lopez\n \nCheffe D\u00e9coratrice Solveig Gourmelen\nAssistant D\u00e9coratrice Maxime Pairault\n \nStyliste Jean-Charline Tomlinson\nAssistante Styliste Ivane Voutsinos\n \nMake Up Artist (Zaz) L\u00e9na Autusse\nHair Stylist (Zaz) S\u00e9bastien Bascle\nHMU (Figurants) Lily\n \nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral Gr\u00e9goire de Florival\nR\u00e9gisseur Adjoint Yann Spinec\nAssistant R\u00e9gisseur Maxence de Passemar\nPost producteur : Axelle DUARTE\nAssistant monteur : Cl\u00e9ment MOULIN\nMonteur : Morgan MIRZA\nAssistant \u00e9talonneur : Quentin MOUQUET\n\u00c9talonneur : Yanis AAROUF\nFlamiste : Vincent HEINE\n \nFiguration : Lorraine Mafouta, Philippe Bentayou, Rafa\u00eblle Gabon, Wesley Muller, Thierry Madej, Christine Kay, Matias De Sa Moreira, Lorenz Jack Chaillat-Cavaill\u00e9, Sylvaine Talo-Modo, Elodie Mont Roches, Ary Le Chien\nLabel T\u00f4t ou Tard\nRemerciements : COLLECTIV, RVZ, STUDIO KREMLIN, JPB AUDIOVISUEL (Louis), ANGIMAGE (Estelle), AROM & SAVEURS Jacques et Jo.\n \nAuteurs : Zaz, Laurent Lamarca, Jean-Etienne Maillard, Luis Frochoso\nCompositeurs : Laurent Lamarca - Jean-Etienne Maillard\n\u00c9ditions : Anthakarana Editions - French Flair\nR\u00e9alisateurs : Jet - Romain Descampe - Egil Franzen\n\u2117 et \u00a9 2025 VF Musiques - T\u00f4t ou tard / Anthakarana Productions\n\n#zaz #cercadeti",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XAzCleotWfo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XAzCleotWfo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XAzCleotWfo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XAzCleotWfo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XAzCleotWfo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zaz",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ZAZ - Cerca de Ti (Mon amour) (clip officiel)",
                    "description": "Zaz  -  'Cerca de Ti (Mon amour)' : hhttps://lnk.to/ZazCercaDeTiMonAmourID, extrait de l'album Sains et saufs \u00e0 venir le 19/09 :  https://lnk.to/ZazSainsEtSaufsID\nEn tourn\u00e9e : https://zouave.tix.to/ZazTourWE\n\nRetrouvez ZAZ :\nFacebook : / zazofficial\nYoutube : / @zazofficial\nInstagram : / zaz_off\nSite web officiel : https://zazofficial.com/\n \nLine Producer Flore Pierens\nProduction Coordinator Ad\u00e9laide Fiss\u00e9\n \n1rst Assistant Director Violette Horvat\nMovement Director Malika Djardi\nDOP Julie Chevailler\n1er Assistant Cam\u00e9ra H\u00e9lo\u00efse\nTour 2nd Assistant Cam\u00e9ra Louise Moulhac\n \nChef \u00c9lectricien Diego Lauvergne\n\u00c9lectriciens Nicolas Herzock, Lea Sorrenti\nChef Machiniste Renaud Merviel\nMachiniste Benoit Morvan\nGraphistes Studio ILL - Paul Beausoleil, Nathan Collet\nOp\u00e9rateurs R\u00e9tro-Projecteur & Installation Toile- Marvin Cosson, Lucas Lopez\n \nCheffe D\u00e9coratrice Solveig Gourmelen\nAssistant D\u00e9coratrice Maxime Pairault\n \nStyliste Jean-Charline Tomlinson\nAssistante Styliste Ivane Voutsinos\n \nMake Up Artist (Zaz) L\u00e9na Autusse\nHair Stylist (Zaz) S\u00e9bastien Bascle\nHMU (Figurants) Lily\n \nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral Gr\u00e9goire de Florival\nR\u00e9gisseur Adjoint Yann Spinec\nAssistant R\u00e9gisseur Maxence de Passemar\nPost producteur : Axelle DUARTE\nAssistant monteur : Cl\u00e9ment MOULIN\nMonteur : Morgan MIRZA\nAssistant \u00e9talonneur : Quentin MOUQUET\n\u00c9talonneur : Yanis AAROUF\nFlamiste : Vincent HEINE\n \nFiguration : Lorraine Mafouta, Philippe Bentayou, Rafa\u00eblle Gabon, Wesley Muller, Thierry Madej, Christine Kay, Matias De Sa Moreira, Lorenz Jack Chaillat-Cavaill\u00e9, Sylvaine Talo-Modo, Elodie Mont Roches, Ary Le Chien\nLabel T\u00f4t ou Tard\nRemerciements : COLLECTIV, RVZ, STUDIO KREMLIN, JPB AUDIOVISUEL (Louis), ANGIMAGE (Estelle), AROM & SAVEURS Jacques et Jo.\n \nAuteurs : Zaz, Laurent Lamarca, Jean-Etienne Maillard, Luis Frochoso\nCompositeurs : Laurent Lamarca - Jean-Etienne Maillard\n\u00c9ditions : Anthakarana Editions - French Flair\nR\u00e9alisateurs : Jet - Romain Descampe - Egil Franzen\n\u2117 et \u00a9 2025 VF Musiques - T\u00f4t ou tard / Anthakarana Productions\n\n#zaz #cercadeti"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "153500",
                "likeCount": "2915",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "169"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5B3VbM5_Nkq5ZwZ-D7npXUOdct8",
            "id": "icV7iDMhRi4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T17:29:12Z",
                "channelId": "UC2o7YGiwc9ImZtL7mtoqm8w",
                "title": "JE D\u00c9COUVRE UNE ILE INCROYABLE ! (VLOG A LA R\u00c9UNION)",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec mon lien https://get.revolut.com/z4lF/anyme pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\n\nYo les fr\u00e8res j'suis tellement content de vous sortir enfin ce vlog (d\u00e9sol\u00e9 du retard) j'esp\u00e8re qu'il vous plaira, on vous a tout mit et franchement j'suis grave content de cette aventure !\n\nMerci encore \u00e0 :\n@eeventsdesign pour le setup de stream et tout le d\u00e9fraiement \ud83d\udd25\n@lokko_loc pour le bolide  \ud83c\udfce\ufe0f\net Villa Jujube pour la maison de fou ! \ud83c\udfe1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/icV7iDMhRi4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/icV7iDMhRi4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/icV7iDMhRi4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/icV7iDMhRi4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/icV7iDMhRi4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Anyme023",
                "tags": [
                    "anim",
                    "anym",
                    "anyme",
                    "live irl",
                    "anyme023",
                    "la r\u00e9union",
                    "ile de la r\u00e9union",
                    "inoxtag",
                    "michou",
                    "ByIlhan",
                    "gp explorer"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE D\u00c9COUVRE UNE ILE INCROYABLE ! (VLOG A LA R\u00c9UNION)",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec mon lien https://get.revolut.com/z4lF/anyme pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\n\nYo les fr\u00e8res j'suis tellement content de vous sortir enfin ce vlog (d\u00e9sol\u00e9 du retard) j'esp\u00e8re qu'il vous plaira, on vous a tout mit et franchement j'suis grave content de cette aventure !\n\nMerci encore \u00e0 :\n@eeventsdesign pour le setup de stream et tout le d\u00e9fraiement \ud83d\udd25\n@lokko_loc pour le bolide  \ud83c\udfce\ufe0f\net Villa Jujube pour la maison de fou ! \ud83c\udfe1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1277996",
                "likeCount": "77222",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1249"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NR9sw1Ibd0PKR7HG05iF4I-87EU",
            "id": "e27MTRS7K28",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T09:02:00Z",
                "channelId": "UCAhaFPP6v3WCfK5Tjao0B7A",
                "title": "ON TESTE LES PIRES OBJETS D\u2019INTERNET (Avec Elian)",
                "description": "Vous avez 15% de r\u00e9duction sur votre eSIM avec le code MASTU en passant par ce lien pour t\u00e9l\u00e9charger l'app : https://saily.com/mastu \n\nUn grand merci \u00e0 Elian pour ce tournage, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 aller le suivre ! \n\nMontage vid\u00e9o : Sam \nMontage collaboration : Jonas \nMiniature : Hugo  \nEdito : Brice  \nAgent : Bloom \n\nContact pro : Contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e27MTRS7K28/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e27MTRS7K28/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e27MTRS7K28/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e27MTRS7K28/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e27MTRS7K28/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mastu",
                "tags": [
                    "Mastu",
                    "Mastus",
                    "Humour",
                    "Matsu",
                    "Mastu elian",
                    "Elian",
                    "Mastu objet",
                    "Elian objet"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ON TESTE LES PIRES OBJETS D\u2019INTERNET (Avec Elian)",
                    "description": "Vous avez 15% de r\u00e9duction sur votre eSIM avec le code MASTU en passant par ce lien pour t\u00e9l\u00e9charger l'app : https://saily.com/mastu \n\nUn grand merci \u00e0 Elian pour ce tournage, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 aller le suivre ! \n\nMontage vid\u00e9o : Sam \nMontage collaboration : Jonas \nMiniature : Hugo  \nEdito : Brice  \nAgent : Bloom \n\nContact pro : Contact@mastucorp.com\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\n\n\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\nAuteur de ma banni\u00e8re : @Vivizama sur Instagram !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1659102",
                "likeCount": "98419",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1497"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p4o8ylB0Mb7UyZH53oa5Cx6bZWs",
            "id": "G3CG0qYFIS0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T16:00:00Z",
                "channelId": "UCp8Lmjx1i93YVokA4fNAs1g",
                "title": "L'Alg\u00e9rino, Josas - Au soleil (Clip Officiel)",
                "description": "L'Alg\u00e9rino, Josas - Au soleil (Clip Officiel)\nNouveau single disponible partout : https://algerino.bfan.link/ausoleil\n\nAbonne-toi \u2192 https://bit.ly/lalgerino-yt\n\nRetrouve L'Alg\u00e9rino sur : \nTikTok : https://www.tiktok.com/@algerino_off\nInstagram : https://www.instagram.com/algerino_off \nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/algerinolevrai\nFacebook : https://www.facebook.com/lalgerinopageofficielle\nTwitter : https://twitter.com/algerino_off \n\n#Alg\u00e9rino #Josas #Ausoleil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G3CG0qYFIS0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G3CG0qYFIS0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G3CG0qYFIS0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G3CG0qYFIS0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G3CG0qYFIS0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L'Algerino",
                "tags": [
                    "alg\u00e9rino",
                    "lalgerino",
                    "va bene",
                    "les menottes",
                    "algerie mi amor",
                    "soolking",
                    "jul",
                    "marseille",
                    "algerie",
                    "sch",
                    "bawa",
                    "international",
                    "andale",
                    "lesprincesdelaville",
                    "sapapaya",
                    "moonlight",
                    "tayna",
                    "florinsalam",
                    "alg\u00e9rino au soleil",
                    "josas",
                    "alg\u00e9rino josas"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L'Alg\u00e9rino, Josas - Au soleil (Clip Officiel)",
                    "description": "L'Alg\u00e9rino, Josas - Au soleil (Clip Officiel)\nNouveau single disponible partout : https://algerino.bfan.link/ausoleil\n\nAbonne-toi \u2192 https://bit.ly/lalgerino-yt\n\nRetrouve L'Alg\u00e9rino sur : \nTikTok : https://www.tiktok.com/@algerino_off\nInstagram : https://www.instagram.com/algerino_off \nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/algerinolevrai\nFacebook : https://www.facebook.com/lalgerinopageofficielle\nTwitter : https://twitter.com/algerino_off \n\n#Alg\u00e9rino #Josas #Ausoleil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "527742",
                "likeCount": "18515",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ej2fiHddaF4nA4XF2zmWToRKABs",
            "id": "87c77Nqm-Rs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T16:47:19Z",
                "channelId": "UCI-8QMy9n3I5Pv6mTmXoAXA",
                "title": "La face cach\u00e9e de l'Arabie saoudite",
                "description": "Cette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de Odoo. Pour les d\u00e9couvrir : https://www.odoo.com/r/y4N3 \n\nEn 2015, Mohammed ben Salmane fait son entr\u00e9e sur le devant de la sc\u00e8ne politique saoudienne avec une ambition claire : r\u00e9volutionner l\u2019image du pays. Son plan ? Transformer ce royaume p\u00e9trolier et conservateur en un pays en apparence moderne, attractif et influent sur la sc\u00e8ne internationale. Mais derri\u00e8re les tournois sportifs, les festivals \u00e9lectro et les villes futuristes se cache un r\u00e9gime ultra-r\u00e9pressif\u2026 Aujourd\u2019hui, je vous pr\u00e9sente la face cach\u00e9e de l\u2019Arabie saoudite.\n\n\ud83d\udce3 Abonne-toi \u00e0 ma cha\u00eene YouTube pour soutenir mon travail : https://bit.ly/3bYWRxc \nPour \u00eatre parmi les premiers \u00e0 voir mes vid\u00e9os, n\u2019oublie pas d\u2019activer la cloche.\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u270c\ufe0f ME RETROUVER \n\nInstagram : https://www.instagram.com/Gaspard_G\nTikTok : https://www.tiktok.com/@GaspardG_\nFacebook : https://www.facebook.com/GaspardGVideos\nX (Twitter) : https://x.com/GaspardG_ \nLinkedIn : https://www.linkedin.com/in/gaspardg/\n\n\ud83d\udcec Annonceurs, \u00e9coles, conf\u00e9rences ? Mon \u00e9quipe vous r\u00e9pond en 48h sur gaspardg@intello.co\n\n\ud83d\udc49 Si vous cherchez d'autres cr\u00e9ateurs d\u2019info/\u00e9ducation/vulgarisateurs, RDV sur https://intello.co/ (c'est la meilleure agence de cr\u00e9ateurs mais je suis pas objectif, c'est la mienne \ud83d\udcd9)\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83d\uddc3 SOURCES \nhttps://docs.google.com/document/d/1KcXJd_puUX-YeZBb8NIY7YRI4oFSAh-VeZjngT0sZ5o/edit?usp=sharing\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83c\udf7f CR\u00c9DITS \n\nUne vid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e et produite par Gaspard G\n\n\u00c9crite par Mathieu Piccarreta\nDocumentaliste \u2013 Julie Marchal\nProduction \u00e9ditoriale \u2013 Chlo\u00e9 Chassaing et Cl\u00e9mence Courteault\nR\u00e9dacteurs en chef \u2013 Cl\u00e9mence Courteault et Gaspard G\nResponsables de production et post-production \u2013 Simon Durot et Manon Gaillard\nCharg\u00e9 de production \u2013 Valentin Forsans\n\nChef op\u00e9rateur \u2013 Nathan Montrelay\nMontage et motion design \u2013 Arthur Morais\nAnimateurs 3D \u2013 @_EkProd et @nathan_braud  \n\u00c9talonnage \u2013 Valentin Damon \nMixage et r\u00e9alisation sonore \u2013 Arthaud Versaveaud\nMusiques \u2013 Tom Fox et Artlist\nMiniatures \u2013 Arthur Dangr\u00e9au & Th\u00e9ophile Giffard\nConseil distribution \u2013 Guillaume Natas\n\nCette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de Odoo\nAgent \u2013 Vladimir Vinograd (Intello)\n\nMerci \u00e0 Jean-Paul Ghoneim, chercheur \u00e0 l\u2019IRIS et sp\u00e9cialiste des pays du Golfe pour sa pr\u00e9cieuse relecture.\n\n\u00a9 Gaspard G, 2025\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u2702\ufe0f CHAPITRES \n0:00 Introduction\n1:26 Cette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de Odoo\n2:45 Le r\u00e9formateur\n10:10 Le tyran\n16:08 Objectif : conqu\u00e9rir le monde",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87c77Nqm-Rs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87c77Nqm-Rs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87c77Nqm-Rs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87c77Nqm-Rs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87c77Nqm-Rs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaspard G",
                "tags": [
                    "Gaspard G",
                    "Arabie saoudite",
                    "MBS",
                    "Dictature",
                    "Mohammed ben Salmane",
                    "Hugo d\u00e9crypte",
                    "Arte",
                    "Documentaire",
                    "Dubai",
                    "Qatar",
                    "la face cach\u00e9e"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La face cach\u00e9e de l'Arabie saoudite",
                    "description": "Cette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de Odoo. Pour les d\u00e9couvrir : https://www.odoo.com/r/y4N3 \n\nEn 2015, Mohammed ben Salmane fait son entr\u00e9e sur le devant de la sc\u00e8ne politique saoudienne avec une ambition claire : r\u00e9volutionner l\u2019image du pays. Son plan ? Transformer ce royaume p\u00e9trolier et conservateur en un pays en apparence moderne, attractif et influent sur la sc\u00e8ne internationale. Mais derri\u00e8re les tournois sportifs, les festivals \u00e9lectro et les villes futuristes se cache un r\u00e9gime ultra-r\u00e9pressif\u2026 Aujourd\u2019hui, je vous pr\u00e9sente la face cach\u00e9e de l\u2019Arabie saoudite.\n\n\ud83d\udce3 Abonne-toi \u00e0 ma cha\u00eene YouTube pour soutenir mon travail : https://bit.ly/3bYWRxc \nPour \u00eatre parmi les premiers \u00e0 voir mes vid\u00e9os, n\u2019oublie pas d\u2019activer la cloche.\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u270c\ufe0f ME RETROUVER \n\nInstagram : https://www.instagram.com/Gaspard_G\nTikTok : https://www.tiktok.com/@GaspardG_\nFacebook : https://www.facebook.com/GaspardGVideos\nX (Twitter) : https://x.com/GaspardG_ \nLinkedIn : https://www.linkedin.com/in/gaspardg/\n\n\ud83d\udcec Annonceurs, \u00e9coles, conf\u00e9rences ? Mon \u00e9quipe vous r\u00e9pond en 48h sur gaspardg@intello.co\n\n\ud83d\udc49 Si vous cherchez d'autres cr\u00e9ateurs d\u2019info/\u00e9ducation/vulgarisateurs, RDV sur https://intello.co/ (c'est la meilleure agence de cr\u00e9ateurs mais je suis pas objectif, c'est la mienne \ud83d\udcd9)\n\n _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83d\uddc3 SOURCES \nhttps://docs.google.com/document/d/1KcXJd_puUX-YeZBb8NIY7YRI4oFSAh-VeZjngT0sZ5o/edit?usp=sharing\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\ud83c\udf7f CR\u00c9DITS \n\nUne vid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e et produite par Gaspard G\n\n\u00c9crite par Mathieu Piccarreta\nDocumentaliste \u2013 Julie Marchal\nProduction \u00e9ditoriale \u2013 Chlo\u00e9 Chassaing et Cl\u00e9mence Courteault\nR\u00e9dacteurs en chef \u2013 Cl\u00e9mence Courteault et Gaspard G\nResponsables de production et post-production \u2013 Simon Durot et Manon Gaillard\nCharg\u00e9 de production \u2013 Valentin Forsans\n\nChef op\u00e9rateur \u2013 Nathan Montrelay\nMontage et motion design \u2013 Arthur Morais\nAnimateurs 3D \u2013 @_EkProd et @nathan_braud  \n\u00c9talonnage \u2013 Valentin Damon \nMixage et r\u00e9alisation sonore \u2013 Arthaud Versaveaud\nMusiques \u2013 Tom Fox et Artlist\nMiniatures \u2013 Arthur Dangr\u00e9au & Th\u00e9ophile Giffard\nConseil distribution \u2013 Guillaume Natas\n\nCette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de Odoo\nAgent \u2013 Vladimir Vinograd (Intello)\n\nMerci \u00e0 Jean-Paul Ghoneim, chercheur \u00e0 l\u2019IRIS et sp\u00e9cialiste des pays du Golfe pour sa pr\u00e9cieuse relecture.\n\n\u00a9 Gaspard G, 2025\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ \n\n\u2702\ufe0f CHAPITRES \n0:00 Introduction\n1:26 Cette vid\u00e9o existe gr\u00e2ce au soutien de Odoo\n2:45 Le r\u00e9formateur\n10:10 Le tyran\n16:08 Objectif : conqu\u00e9rir le monde"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "368943",
                "likeCount": "16001",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "510"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4gfUADNHdcORhUlAiTJ5-NeeHx4",
            "id": "5EhX2WSeBzg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T18:00:04Z",
                "channelId": "UCAcAnMF0OrCtUep3Y4M-ZPw",
                "title": "Isra\u00ebl poss\u00e8de l\u2019arme nucl\u00e9aire. L\u2019Iran non. Mais Isra\u00ebl veut cibler le r\u00e9gime.",
                "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats     \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nFIN R\u00c9GIME MOLLAHS ?\n\nhttps://www.courrierinternational.com/article/moyen-orient-l-offensive-d-israel-en-iran-un-pari-risque-pour-faire-tomber-le-regime-des-mollahs_232014 \n\nhttps://www.lesechos.fr/monde/enjeux-internationaux/conflit-iran-israel-pour-netanhayou-tuer-layatollah-khamenei-mettrait-fin-au-conflit-2171133 \n\nhttps://www.franceinfo.fr/replay-radio/d-un-monde-a-l-autre/conflit-israel-iran-benyamin-netanyahou-laisse-entendre-que-l-ayatollah-khamenei-lui-meme-peut-etre-vise_7288560.html \n\nhttps://www.rtbf.be/article/guerre-au-proche-orient-pour-l-iran-la-principale-menace-est-interne-insiste-firouzeh-nehavandi-specialiste-de-l-asie-musulmane-11561858 \n\nFIN DU COUVRE-FEU LOS ANGELES\n\nhttps://www.leparisien.fr/international/etats-unis/fin-des-tensions-a-los-angeles-la-ville-leve-son-couvre-feu-et-tente-dobtenir-le-depart-de-la-garde-nationale-18-06-2025-DQK6IGAZFVFM7NAYBFUTZ4KOGU.php\n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/06/18/a-los-angeles-le-couvre-feu-est-leve-dans-l-attente-d-une-decision-de-justice-sur-le-deploiement-de-la-garde-nationale_6614089_3210.html \n\nTIKTOK : DONALD TRUMP REPORTE LA VENTE \n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/tech-futurs/article/donald-trump-donne-un-nouveau-delai-a-tiktok-aux-etats-unis-et-en-profite-pour-pietiner-la-loi_251505.html \n\nhttps://www.20minutes.fr/high-tech/4159061-20250618-tiktok-plateforme-va-echapper-interdiction-etats-unis-grace-nouveau-delai-accorde-trump \n\nTICKETS RESTAURANTS\n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/economie/article/tickets-restaurant-cette-decision-de-la-ministre-du-commerce-pour-2027-ne-va-pas-plaire-aux-restaurateurs_251487.html\n\nhttps://www.tf1info.fr/conso/l-utilisation-des-tickets-titres-restaurant-pour-les-courses-alimentaires-supermarches-perennisee-des-2027-annonce-ministre-2377662.html \n\nDISCLOSE : #METOOPOLICE\n\nhttps://disclose.ngo/fr/investigations/metoopolice\n\nhttps://www.franceinfo.fr/societe/harcelement-sexuel/metoopolice-ce-que-revele-l-enquete-de-disclose-sur-les-violences-sexuelles-commises-par-des-policiers-et-gendarmes_7319574.html \n\n\nFRAN\u00c7AIS RECORDS V\u00caTEMENTS\n\nhttps://www.franceinfo.fr/culture/mode/les-francais-consomment-toujours-de-plus-en-plus-de-vetements-neufs-avec-10-millions-d-articles-achetes-chaque-jour-en-2024_7319592.html\n\nhttps://www.leparisien.fr/economie/consommation/chaque-francais-a-achete-42-pieces-vetements-neufs-en-2024-un-record-17-06-2025-DKYK4ZFNEBFHZER3NRGZQFOPGY.php \n\nSOMMAIRE\n00:00 Intro\n00:23 Vers la chute du r\u00e9gime des mollahs ? \n08:55 Fin du couvre-feu \u00e0 Los Angeles\n09:45 Report de la vente de TikTok\n10:29 Nouveaut\u00e9 pour les tickets-restaurant\n11:09 R\u00e9v\u00e9lations sur les violences sexuelles par les forces de l'ordre\n12:00 V\u00eatements neufs en France\n12:35 Conclusion\n\n\u00c9criture : L\u00e9ah Boukobza - Samy Rabbata - Hugo Travers \nMontage : L\u00e9o Henry\nMiniature : Oncle Sid",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EhX2WSeBzg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EhX2WSeBzg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EhX2WSeBzg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EhX2WSeBzg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5EhX2WSeBzg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Actus du jour",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Isra\u00ebl poss\u00e8de l\u2019arme nucl\u00e9aire. L\u2019Iran non. Mais Isra\u00ebl veut cibler le r\u00e9gime.",
                    "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats     \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nFIN R\u00c9GIME MOLLAHS ?\n\nhttps://www.courrierinternational.com/article/moyen-orient-l-offensive-d-israel-en-iran-un-pari-risque-pour-faire-tomber-le-regime-des-mollahs_232014 \n\nhttps://www.lesechos.fr/monde/enjeux-internationaux/conflit-iran-israel-pour-netanhayou-tuer-layatollah-khamenei-mettrait-fin-au-conflit-2171133 \n\nhttps://www.franceinfo.fr/replay-radio/d-un-monde-a-l-autre/conflit-israel-iran-benyamin-netanyahou-laisse-entendre-que-l-ayatollah-khamenei-lui-meme-peut-etre-vise_7288560.html \n\nhttps://www.rtbf.be/article/guerre-au-proche-orient-pour-l-iran-la-principale-menace-est-interne-insiste-firouzeh-nehavandi-specialiste-de-l-asie-musulmane-11561858 \n\nFIN DU COUVRE-FEU LOS ANGELES\n\nhttps://www.leparisien.fr/international/etats-unis/fin-des-tensions-a-los-angeles-la-ville-leve-son-couvre-feu-et-tente-dobtenir-le-depart-de-la-garde-nationale-18-06-2025-DQK6IGAZFVFM7NAYBFUTZ4KOGU.php\n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/06/18/a-los-angeles-le-couvre-feu-est-leve-dans-l-attente-d-une-decision-de-justice-sur-le-deploiement-de-la-garde-nationale_6614089_3210.html \n\nTIKTOK : DONALD TRUMP REPORTE LA VENTE \n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/tech-futurs/article/donald-trump-donne-un-nouveau-delai-a-tiktok-aux-etats-unis-et-en-profite-pour-pietiner-la-loi_251505.html \n\nhttps://www.20minutes.fr/high-tech/4159061-20250618-tiktok-plateforme-va-echapper-interdiction-etats-unis-grace-nouveau-delai-accorde-trump \n\nTICKETS RESTAURANTS\n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/economie/article/tickets-restaurant-cette-decision-de-la-ministre-du-commerce-pour-2027-ne-va-pas-plaire-aux-restaurateurs_251487.html\n\nhttps://www.tf1info.fr/conso/l-utilisation-des-tickets-titres-restaurant-pour-les-courses-alimentaires-supermarches-perennisee-des-2027-annonce-ministre-2377662.html \n\nDISCLOSE : #METOOPOLICE\n\nhttps://disclose.ngo/fr/investigations/metoopolice\n\nhttps://www.franceinfo.fr/societe/harcelement-sexuel/metoopolice-ce-que-revele-l-enquete-de-disclose-sur-les-violences-sexuelles-commises-par-des-policiers-et-gendarmes_7319574.html \n\n\nFRAN\u00c7AIS RECORDS V\u00caTEMENTS\n\nhttps://www.franceinfo.fr/culture/mode/les-francais-consomment-toujours-de-plus-en-plus-de-vetements-neufs-avec-10-millions-d-articles-achetes-chaque-jour-en-2024_7319592.html\n\nhttps://www.leparisien.fr/economie/consommation/chaque-francais-a-achete-42-pieces-vetements-neufs-en-2024-un-record-17-06-2025-DKYK4ZFNEBFHZER3NRGZQFOPGY.php \n\nSOMMAIRE\n00:00 Intro\n00:23 Vers la chute du r\u00e9gime des mollahs ? \n08:55 Fin du couvre-feu \u00e0 Los Angeles\n09:45 Report de la vente de TikTok\n10:29 Nouveaut\u00e9 pour les tickets-restaurant\n11:09 R\u00e9v\u00e9lations sur les violences sexuelles par les forces de l'ordre\n12:00 V\u00eatements neufs en France\n12:35 Conclusion\n\n\u00c9criture : L\u00e9ah Boukobza - Samy Rabbata - Hugo Travers \nMontage : L\u00e9o Henry\nMiniature : Oncle Sid"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "342887",
                "likeCount": "9035",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1494"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KCzNU4OINew-B4a0A23GsuSthnQ",
            "id": "URlPXepBZdo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T16:00:46Z",
                "channelId": "UCrksLiNO2Mu1vMaAkUckhCw",
                "title": "Clipse - So Be It (Official Music Video)",
                "description": "New Album 'Let God Sort Em Out' July 11\nPre-Order Now - https://letgodsortemout.com/\n\nFollow Clipse\nInstagram: https://www.instagram.com/clipse/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@clipse\nTwitter: https://x.com/clipse\n\nLyrics\n16,000 square\n8 million up there, 2 million down here\n\nWhen I was born, Grandmama could see it\nI be Bentley driven and very strategic\nR.M. sleeve, no diamonds are needed\nFloors are heated, so be it, so be it\nF****** wit\u2019 P, get something immediate\nYour soul don\u2019t like your body, we help you free it\nThen we wait for TMZ to leak it\nIt ain\u2019t no secret, so be it, so be it\n\nSmoke\nSo be it, so be it\nSmoke\nSo be it\n\nC-L-I-P-S-E, epi\n8 ball, LV\nI can show you how to bust a brick if you let me\nI monogram like confetti\nSwitches ready\nShe leaning on Celine cause she ain\u2019t stepping in Giuseppe\nCatch a buck 50 like each Pirelli\nI got 8 of \u2018em, call me Andretti\nIf I\u2019m not in the telly selling the yeti\nThen I\u2019m twirling your b**** like she in spaghetti\nHeavy, circle back and come and get this Kelly\nAnd your ears too if you want \u2018em blue like Belly\nLotta jetting, Prada bedding\n911\u2019s, I\u2019m the who\u2019s who with what\u2019s what\nPapa heaven\nF*** around and get your body traced tryna test me\nCause n***** that I\u2019m wit\u2019 like to draw when it\u2019s sketchy\nIf they catch me, don\u2019t forget me\nResurrect me\nBuy a dog tag the same place that they baguette me\nSki\n\nSmoke\nSo be it, so be it\nSmoke\nSo be it, So be it\n\nYou ain\u2019t solid\nAin\u2019t valid, you ain\u2019t Malice\nBeen quiet\nAin\u2019t riot, you ain\u2019t Paris\nBlow money, you owe money\nWe ain\u2019t balanced\nYou ain\u2019t believe, God did\nYou ain\u2019t Khaled\nAll black\nBack to back, this ain\u2019t traffic\nCan\u2019t wrap your head \u2018round that\nYou ain\u2019t Arab\nY\u2019all tweet, bird talk\nWe all parrots\nLone star, cross the boarder\nWe like Dallas\n21 gun salute\nWe been savage\nTag \u2018em up, add \u2018em up\nThem n***** average\nFly \u2018em in, fly \u2018em out\nOnly the baddest\nIf I had her then you had her, she never mattered\nWish upon the stars on my roof\nThey all scattered\nAin\u2019t no more Neptunes so P\u2019s Saturn\nOff the first ski up, they re-up\nIt\u2019s a pattern\nLike middle men they killing them\nYou know what happened\nSki\n\nSmoke\nSo be it, so be it\nSmoke\nSo be it\n\nYou cried in front of me\nYou died in front of me\nCalabasas took your b**** and your pride in front of me\nHeard Utopia had moved right up the street\nAnd her lip gloss was poppin\u2019, she ain\u2019t need you to eat\nThe net gon\u2019 call it the way that they see it\nBut I got the video, I can share and A.E. it\nThey wouldn\u2019t believe it but I can\u2019t unsee it\nLucky I ain\u2019t TMZ it\nSo be it, so be it\n\nSmoke\nSo be it, so be it\nSmoke\nSo be it, So be it\n\n#Clipse #PushaT #Malice #Pharrell",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/URlPXepBZdo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/URlPXepBZdo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/URlPXepBZdo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/URlPXepBZdo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/URlPXepBZdo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "clipseVEVO",
                "tags": [
                    "Clipse",
                    "Roc Nation Distribution",
                    "Hip Hop/Rap",
                    "malice",
                    "pushat",
                    "pharrell"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Clipse - So Be It (Official Music Video)",
                    "description": "New Album 'Let God Sort Em Out' July 11\nPre-Order Now - https://letgodsortemout.com/\n\nFollow Clipse\nInstagram: https://www.instagram.com/clipse/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@clipse\nTwitter: https://x.com/clipse\n\nLyrics\n16,000 square\n8 million up there, 2 million down here\n\nWhen I was born, Grandmama could see it\nI be Bentley driven and very strategic\nR.M. sleeve, no diamonds are needed\nFloors are heated, so be it, so be it\nF****** wit\u2019 P, get something immediate\nYour soul don\u2019t like your body, we help you free it\nThen we wait for TMZ to leak it\nIt ain\u2019t no secret, so be it, so be it\n\nSmoke\nSo be it, so be it\nSmoke\nSo be it\n\nC-L-I-P-S-E, epi\n8 ball, LV\nI can show you how to bust a brick if you let me\nI monogram like confetti\nSwitches ready\nShe leaning on Celine cause she ain\u2019t stepping in Giuseppe\nCatch a buck 50 like each Pirelli\nI got 8 of \u2018em, call me Andretti\nIf I\u2019m not in the telly selling the yeti\nThen I\u2019m twirling your b**** like she in spaghetti\nHeavy, circle back and come and get this Kelly\nAnd your ears too if you want \u2018em blue like Belly\nLotta jetting, Prada bedding\n911\u2019s, I\u2019m the who\u2019s who with what\u2019s what\nPapa heaven\nF*** around and get your body traced tryna test me\nCause n***** that I\u2019m wit\u2019 like to draw when it\u2019s sketchy\nIf they catch me, don\u2019t forget me\nResurrect me\nBuy a dog tag the same place that they baguette me\nSki\n\nSmoke\nSo be it, so be it\nSmoke\nSo be it, So be it\n\nYou ain\u2019t solid\nAin\u2019t valid, you ain\u2019t Malice\nBeen quiet\nAin\u2019t riot, you ain\u2019t Paris\nBlow money, you owe money\nWe ain\u2019t balanced\nYou ain\u2019t believe, God did\nYou ain\u2019t Khaled\nAll black\nBack to back, this ain\u2019t traffic\nCan\u2019t wrap your head \u2018round that\nYou ain\u2019t Arab\nY\u2019all tweet, bird talk\nWe all parrots\nLone star, cross the boarder\nWe like Dallas\n21 gun salute\nWe been savage\nTag \u2018em up, add \u2018em up\nThem n***** average\nFly \u2018em in, fly \u2018em out\nOnly the baddest\nIf I had her then you had her, she never mattered\nWish upon the stars on my roof\nThey all scattered\nAin\u2019t no more Neptunes so P\u2019s Saturn\nOff the first ski up, they re-up\nIt\u2019s a pattern\nLike middle men they killing them\nYou know what happened\nSki\n\nSmoke\nSo be it, so be it\nSmoke\nSo be it\n\nYou cried in front of me\nYou died in front of me\nCalabasas took your b**** and your pride in front of me\nHeard Utopia had moved right up the street\nAnd her lip gloss was poppin\u2019, she ain\u2019t need you to eat\nThe net gon\u2019 call it the way that they see it\nBut I got the video, I can share and A.E. it\nThey wouldn\u2019t believe it but I can\u2019t unsee it\nLucky I ain\u2019t TMZ it\nSo be it, so be it\n\nSmoke\nSo be it, so be it\nSmoke\nSo be it, So be it\n\n#Clipse #PushaT #Malice #Pharrell"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1927459",
                "likeCount": "140859",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16650"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1bntfvPmBbJ6Mm1Ni0llujhoBkA",
            "id": "VjvzYjU1mY0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T09:00:08Z",
                "channelId": "UCg8ZzloDPTrOiGztK0C9txQ",
                "title": "ALLDAY PROJECT - \u2018FAMOUS\u2019 M/V",
                "description": "\ud83d\udd17 https://ALLDAYPROJECT.bio.to/FAMOUS \n\nALLDAY PROJECT - \u2018FAMOUS\u2019 M/V\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\nBum no bigger than the girl nextdoor\n\ubb34\ub300 \uc11c\uba74 we fake it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nMoney don\u2019t make friends, only got my fam\nPull up with my M\u2019s and I make the money dance\nFunny how it goes but this is how it ends\nThis is how I live by the name Tarzzan\n\nI ain\u2019t even famous\n\ub2e4\ub4e4 \ub0a0 \ubcf4\uba74 \uc624 they say less\nAnd my kit in my whip is the latest\n\ub0b4 \uac00\uce5c \uc870 \ub2e8\uc704 \uc784\ub9c8 \ubd88\ub7ec\ubd10\nName is \u201cThe Greatest Unfamous\u201d \n\n\ub290\uaef4\uc838 \ub0b4 \ubd84\uc704\uae30\nWhen I walk \ub2e4 \ub3cc\uc544\ubd10\nI be gettin what I need\nThose things I\u2019ve got\n\nThink it\u2019s going to my head\nKnow you lookin\u2019 when I dance\nTake a quick pic for your friend\n\ub0b4 \uc774\ub984 \uc54c\uc544\ub46c\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\nBum no bigger than the girl nextdoor\n\ubb34\ub300 \uc11c\uba74 we fake it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nI'm stacking my dollars\n\ub09c \ubfcc\ub9ac\ubd80\ud130 \ub2ec\ub77c, \ucd08\ub85d \ube5b\uae54 color\n\uac10\ucd9c \uc218 \uc5c6\uc5b4, \ub098\uc796\uc544 \ube5b\uc774\nNot even famous but they wanna be us\n\uac19\uc740 \uacf5\uae30\uc9c0\ub9cc \uc6b0\ub9b0 \ub108\ubb34 \ub2e4\ub978 \uc704\uce58\n\n\ube44\uad50 \ub9d0\uc5b4 \uac54\ub128 \uc804\ubd80 \uad6c\ub824\n\ub611\uac19\uc740 \uac78 \ud574\ub3c4 I do it better\n\ub9d0\ud574 \ubb50\ud574 I\u2019m a trendsetter\nAll day show \u2018em \ub05d\uc5c6\ub294 \uccb4\ub825\n\n\ub0b4 \ud45c\uc801\uc740 \ub124 \uba38\ub9ac\nWhen I walk \ub2e4 \ub3cc\uc544\ubd10\nI be gettin what I need\nThose things I\u2019ve got\n\nThink it\u2019s going to my head\nKnow you lookin\u2019 when I dance\nTake a quick pic for your friend\n\ub0b4 \uc774\ub984 \uc54c\uc544\ub46c\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\n\ubc94 \ubb34\uc11c\uc6b4\uc9c0 \ubaa8\ub974\uace0 \ub364\ubcbc\n\uac81 \uc5c6\uc774 I just face it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\n\nThe Debut Single \u2018FAMOUS\u2019\n2025.06.23 6PM (KST)\n\nMore about ALLDAY PROJECT @\nhttps://www.youtube.com/@ALLDAY_PROJECT \nhttps://www.instagram.com/allday_project/\nhttps://www.facebook.com/ALLDAY.PROJECT\nhttps://x.com/ALLDAY_PROJECT\nhttps://www.threads.com/@allday_project \nhttps://www.tiktok.com/@allday_project    \nhttps://weibo.com/u/7999705187\n\n#ALLDAYPROJECT #ADP #\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8\n#FAMOUS #WICKED\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THEBLACKLABEL",
                "tags": [
                    "KPOP",
                    "K-POP",
                    "SOMI",
                    "Jeon Somi",
                    "\uc804\uc18c\ubbf8",
                    "\uc18c\ubbf8",
                    "blackpink",
                    "yg entertainment",
                    "music video",
                    "YG",
                    "pop",
                    "r&b",
                    "music",
                    "single",
                    "theblacklabel",
                    "sm entertainment",
                    "jyp entertainment",
                    "bts",
                    "hip hop",
                    "THEBLACKLABEL",
                    "MEOW",
                    "CAT",
                    "cat",
                    "meow",
                    "\ud14c\ub514\ud63c\uc131\uadf8\ub8f9",
                    "\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "\ud14c\ub514",
                    "teddygirlgroup",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624",
                    "MEOVV",
                    "hiphop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "5\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "\ub274\uc9c4\uc2a4",
                    "newjeans",
                    "IVE",
                    "\uc544\uc774\ube0c",
                    "\ub974\uc138\ub77c\ud54c",
                    "LE SSERAFIM",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "TEASING",
                    "\ud2f0\uc9d5",
                    "ALLDAY PROJECT",
                    "\uc62c\ub370\uc774 \ud504\ub85c\uc81d\ud2b8",
                    "\ud63c\uc131\uadf8\ub8f9",
                    "co ed group",
                    "\uc6b0\ucc2c",
                    "\ubb38\uc11c\uc724",
                    "\uc11c\uc724",
                    "tarzzan",
                    "bailey",
                    "youngseo",
                    "woochan",
                    "annie",
                    "\uc9c0\ub4dc\ub798\uace4",
                    "gd",
                    "g-dragon",
                    "\ud0dc\uc591",
                    "\ube45\ubc45",
                    "\uc0b0\ud0c0",
                    "MV",
                    "FAMOUS",
                    "famous",
                    "\ud0c0\uc794",
                    "\ubca0\uc77c\ub9ac"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALLDAY PROJECT - \u2018FAMOUS\u2019 M/V",
                    "description": "\ud83d\udd17 https://ALLDAYPROJECT.bio.to/FAMOUS \n\nALLDAY PROJECT - \u2018FAMOUS\u2019 M/V\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\nBum no bigger than the girl nextdoor\n\ubb34\ub300 \uc11c\uba74 we fake it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nMoney don\u2019t make friends, only got my fam\nPull up with my M\u2019s and I make the money dance\nFunny how it goes but this is how it ends\nThis is how I live by the name Tarzzan\n\nI ain\u2019t even famous\n\ub2e4\ub4e4 \ub0a0 \ubcf4\uba74 \uc624 they say less\nAnd my kit in my whip is the latest\n\ub0b4 \uac00\uce5c \uc870 \ub2e8\uc704 \uc784\ub9c8 \ubd88\ub7ec\ubd10\nName is \u201cThe Greatest Unfamous\u201d \n\n\ub290\uaef4\uc838 \ub0b4 \ubd84\uc704\uae30\nWhen I walk \ub2e4 \ub3cc\uc544\ubd10\nI be gettin what I need\nThose things I\u2019ve got\n\nThink it\u2019s going to my head\nKnow you lookin\u2019 when I dance\nTake a quick pic for your friend\n\ub0b4 \uc774\ub984 \uc54c\uc544\ub46c\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\nBum no bigger than the girl nextdoor\n\ubb34\ub300 \uc11c\uba74 we fake it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nI'm stacking my dollars\n\ub09c \ubfcc\ub9ac\ubd80\ud130 \ub2ec\ub77c, \ucd08\ub85d \ube5b\uae54 color\n\uac10\ucd9c \uc218 \uc5c6\uc5b4, \ub098\uc796\uc544 \ube5b\uc774\nNot even famous but they wanna be us\n\uac19\uc740 \uacf5\uae30\uc9c0\ub9cc \uc6b0\ub9b0 \ub108\ubb34 \ub2e4\ub978 \uc704\uce58\n\n\ube44\uad50 \ub9d0\uc5b4 \uac54\ub128 \uc804\ubd80 \uad6c\ub824\n\ub611\uac19\uc740 \uac78 \ud574\ub3c4 I do it better\n\ub9d0\ud574 \ubb50\ud574 I\u2019m a trendsetter\nAll day show \u2018em \ub05d\uc5c6\ub294 \uccb4\ub825\n\n\ub0b4 \ud45c\uc801\uc740 \ub124 \uba38\ub9ac\nWhen I walk \ub2e4 \ub3cc\uc544\ubd10\nI be gettin what I need\nThose things I\u2019ve got\n\nThink it\u2019s going to my head\nKnow you lookin\u2019 when I dance\nTake a quick pic for your friend\n\ub0b4 \uc774\ub984 \uc54c\uc544\ub46c\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\n\ubc94 \ubb34\uc11c\uc6b4\uc9c0 \ubaa8\ub974\uace0 \ub364\ubcbc\n\uac81 \uc5c6\uc774 I just face it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\n\nThe Debut Single \u2018FAMOUS\u2019\n2025.06.23 6PM (KST)\n\nMore about ALLDAY PROJECT @\nhttps://www.youtube.com/@ALLDAY_PROJECT \nhttps://www.instagram.com/allday_project/\nhttps://www.facebook.com/ALLDAY.PROJECT\nhttps://x.com/ALLDAY_PROJECT\nhttps://www.threads.com/@allday_project \nhttps://www.tiktok.com/@allday_project    \nhttps://weibo.com/u/7999705187\n\n#ALLDAYPROJECT #ADP #\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8\n#FAMOUS #WICKED\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8319398",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22148"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2V-mrt0Mr8gdKVTQhz1txuKRnGo",
            "id": "qTCMBfJ57oE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T15:02:24Z",
                "channelId": "UC1oRT650EXY8qCJrYt6ACxQ",
                "title": "Mario Kart World est-il SI MAUVAIS ?",
                "description": "et non on va toujours pas parler du prochain donkey kong aujourd'hui on va jouer un peu \u00e0 MARIO KART WORLD et je vais vous donner ma critique sur ce jeu qui est globalement mitig\u00e9 sur internet mais si \u00e7a se trouve moi j'ai rien \u00e0 redire qui sait (nn faut pas d\u00e9conner) bon je comprends pas je sais que je suis pas le seul \u00e0 gal\u00e9rer mais y a un truc que j'ai pas fait pour le mode mirroir MAIS QUOI j'ai fait TOUT j'ai fait chaque coupe que ce soit en grand prix o\u00f9 en survie (OK j'ai pas fini premier a chaque fois en SURVIE mais c'est pas necessaire meme le post de nintendo le dit) j'ai fait tout ce que je devais faire MEME PLUS sur l'open world nan franchement je vais devenir ZINZIN POURQUOI CA MARHCE PAS MARIOOOOOOOO\n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@laupokhf\nTwitch: http://twitch.tv/laupok\nTwitter : https://twitter.com/LaupokHF\nInstagram : Laupok_Yt\nT-shirts et goodies Laupok pour soutenir la cha\u00eene : https://bazardelaupok.tunetoo.com/\nhttps://teespring.com/stores/laupok\nDiscord : Il n'existe pas de serveur Discord officiel et il n'y en aura JAMAIS merci",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qTCMBfJ57oE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qTCMBfJ57oE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qTCMBfJ57oE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qTCMBfJ57oE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qTCMBfJ57oE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Bazar de Laupok",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mario Kart World est-il SI MAUVAIS ?",
                    "description": "et non on va toujours pas parler du prochain donkey kong aujourd'hui on va jouer un peu \u00e0 MARIO KART WORLD et je vais vous donner ma critique sur ce jeu qui est globalement mitig\u00e9 sur internet mais si \u00e7a se trouve moi j'ai rien \u00e0 redire qui sait (nn faut pas d\u00e9conner) bon je comprends pas je sais que je suis pas le seul \u00e0 gal\u00e9rer mais y a un truc que j'ai pas fait pour le mode mirroir MAIS QUOI j'ai fait TOUT j'ai fait chaque coupe que ce soit en grand prix o\u00f9 en survie (OK j'ai pas fini premier a chaque fois en SURVIE mais c'est pas necessaire meme le post de nintendo le dit) j'ai fait tout ce que je devais faire MEME PLUS sur l'open world nan franchement je vais devenir ZINZIN POURQUOI CA MARHCE PAS MARIOOOOOOOO\n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@laupokhf\nTwitch: http://twitch.tv/laupok\nTwitter : https://twitter.com/LaupokHF\nInstagram : Laupok_Yt\nT-shirts et goodies Laupok pour soutenir la cha\u00eene : https://bazardelaupok.tunetoo.com/\nhttps://teespring.com/stores/laupok\nDiscord : Il n'existe pas de serveur Discord officiel et il n'y en aura JAMAIS merci"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "227635",
                "likeCount": "19846",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "871"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_xu3Bp-eBRNHivpGtK2BBxw65oI",
            "id": "eWjS0vYxrPk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T14:00:57Z",
                "channelId": "UCWedHS9qKebauVIK2J7383g",
                "title": "Pourquoi la France interdit formellement les tests ADN ?",
                "description": "Ce test g\u00e9n\u00e9tique que vous avez peut-\u00eatre fait a permis d'arr\u00eater un assassin... mais \u00e0 quel prix ?\n\nD\u00e9couvrir l'offre de Hostinger : https://www.hostg.xyz/SHH5V\nLa vid\u00e9o sur n8n : https://youtu.be/zNFUeiRlAPA\nEt n'oubliez pas le code promo UNDERSCORE ! (10% de r\u00e9duction sur les plans de 12 mois et plus)\nMerci \u00e0 Hostinger pour cette collaboration commerciale\n\n\ud83d\udc40 \u00c0 ne pas manquer, La vid\u00e9o de Scilabus juste ici : https://youtu.be/izJCsexfCUY\n\n---\n\nArticle sur la Nouvelle-Z\u00e9lande : https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/37501230/\nArticle sur les demandes de rabins : https://www.haaretz.com/israel-news/2019-02-04/ty-article/.premium/israeli-rabbinate-accused-of-using-dna-testing-to-prove-jewishness/0000017f-da75-d938-a17f-fe7f67c40000 et https://www.theguardian.com/lifeandstyle/2019/jun/12/what-does-it-mean-to-be-genetically-jewish\n\n---\n\nSuivi g\u00e9n\u00e9ral : Micha\u00ebl de Marliave\nR\u00e9dacteur en chef : Matthieu Lambda\nEn plateau : Matthieu Lambda, Tiffany\u00a0Souterre, et Viviane Lalande\nMontage : Vincent Carbonneau\nDirecteur de production et strat\u00e9gie : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\nDirecteur technique : Till de Roquefeuil & Pierre-Paul Tamp\u00e9\nChef op\u00e9rateur & Chef lumi\u00e8re : Thibault Fotr\u00e9\n\n---\n\nS'abonner est le meilleur moyen de soutenir notre travail : https://bit.ly/3xqS2pi\n\ud83c\udfa5 Suivez l'\u00e9mission en direct: https://www.twitch.tv/Micode (c'est 1 mercredi sur 2 \u00e0 19h)\n\ud83c\udf99 L'\u00e9mission compl\u00e8te est dispo en podcast : https://underscoretalk.netlify.app/\n\ud83d\udc26 Les annonces : https://twitter.com/UnderscoreTalk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWjS0vYxrPk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWjS0vYxrPk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWjS0vYxrPk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWjS0vYxrPk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eWjS0vYxrPk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Underscore_",
                "tags": [
                    "Tests ADN",
                    "Tests g\u00e9n\u00e9tiques",
                    "ADN",
                    "test g\u00e9n\u00e9tique",
                    "Scilabus",
                    "23andme"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pourquoi la France interdit formellement les tests ADN ?",
                    "description": "Ce test g\u00e9n\u00e9tique que vous avez peut-\u00eatre fait a permis d'arr\u00eater un assassin... mais \u00e0 quel prix ?\n\nD\u00e9couvrir l'offre de Hostinger : https://www.hostg.xyz/SHH5V\nLa vid\u00e9o sur n8n : https://youtu.be/zNFUeiRlAPA\nEt n'oubliez pas le code promo UNDERSCORE ! (10% de r\u00e9duction sur les plans de 12 mois et plus)\nMerci \u00e0 Hostinger pour cette collaboration commerciale\n\n\ud83d\udc40 \u00c0 ne pas manquer, La vid\u00e9o de Scilabus juste ici : https://youtu.be/izJCsexfCUY\n\n---\n\nArticle sur la Nouvelle-Z\u00e9lande : https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/37501230/\nArticle sur les demandes de rabins : https://www.haaretz.com/israel-news/2019-02-04/ty-article/.premium/israeli-rabbinate-accused-of-using-dna-testing-to-prove-jewishness/0000017f-da75-d938-a17f-fe7f67c40000 et https://www.theguardian.com/lifeandstyle/2019/jun/12/what-does-it-mean-to-be-genetically-jewish\n\n---\n\nSuivi g\u00e9n\u00e9ral : Micha\u00ebl de Marliave\nR\u00e9dacteur en chef : Matthieu Lambda\nEn plateau : Matthieu Lambda, Tiffany\u00a0Souterre, et Viviane Lalande\nMontage : Vincent Carbonneau\nDirecteur de production et strat\u00e9gie : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\nDirecteur technique : Till de Roquefeuil & Pierre-Paul Tamp\u00e9\nChef op\u00e9rateur & Chef lumi\u00e8re : Thibault Fotr\u00e9\n\n---\n\nS'abonner est le meilleur moyen de soutenir notre travail : https://bit.ly/3xqS2pi\n\ud83c\udfa5 Suivez l'\u00e9mission en direct: https://www.twitch.tv/Micode (c'est 1 mercredi sur 2 \u00e0 19h)\n\ud83c\udf99 L'\u00e9mission compl\u00e8te est dispo en podcast : https://underscoretalk.netlify.app/\n\ud83d\udc26 Les annonces : https://twitter.com/UnderscoreTalk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "322008",
                "likeCount": "10923",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1390"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cguw5ywBODvlYei9YzGUWZ1kYus",
            "id": "RKuqoQEr2u8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T16:00:40Z",
                "channelId": "UCY-_QmcW09PHAImgVnKxU2g",
                "title": "LE NOUVEAU MARIO KART EST EXCEPTIONNEL ! (Mario Kart World)",
                "description": "\ud83d\udc9a Mon \u00e9quipe Esport, les Gentle Mates : https://gentlemates.com\n\ud83d\udc9c Follow mon Twitch pour ne pas rater mon prochain live : https://twitch.tv/squeezie\n\ud83d\udd14 ABONNE-TOI : https://bit.ly/2NLgbSC (au moins 2 best of chaque semaine)\n\ud83c\udfae Retrouve toutes les rediffusions sur ma cha\u00eene Replay : https://bit.ly/3vASgeb\n\ud83d\udd25 T\u00e9l\u00e9charge l'extension Squeezie pour ne rater aucun live : https://extensionsqueezie.fr\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u204d Twitch : https://twitch.tv/squeezie\n\u204d Twitter : https://twitter.com/xSqueeZie\n\u204d Twitter\u00b2 : https://twitter.com/SqueezieTV\n\u204d Discord : https://discord.gg/Squeezie\n\u204d Reddit : https://reddit.com/r/Squeezie\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u2b50 Cha\u00eenes des Participants :\n\n@L0ckl34r \n@Doigby \n@Gotaga \n@CodJordan23 \n\n\u2015\u2015\u2015\n\nMontage vid\u00e9o : @SK0RR0R",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKuqoQEr2u8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKuqoQEr2u8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKuqoQEr2u8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKuqoQEr2u8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RKuqoQEr2u8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE GAMING",
                "tags": [
                    "squeezie best of",
                    "squeezie moments marrants",
                    "squeezie compilation"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE NOUVEAU MARIO KART EST EXCEPTIONNEL ! (Mario Kart World)",
                    "description": "\ud83d\udc9a Mon \u00e9quipe Esport, les Gentle Mates : https://gentlemates.com\n\ud83d\udc9c Follow mon Twitch pour ne pas rater mon prochain live : https://twitch.tv/squeezie\n\ud83d\udd14 ABONNE-TOI : https://bit.ly/2NLgbSC (au moins 2 best of chaque semaine)\n\ud83c\udfae Retrouve toutes les rediffusions sur ma cha\u00eene Replay : https://bit.ly/3vASgeb\n\ud83d\udd25 T\u00e9l\u00e9charge l'extension Squeezie pour ne rater aucun live : https://extensionsqueezie.fr\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u204d Twitch : https://twitch.tv/squeezie\n\u204d Twitter : https://twitter.com/xSqueeZie\n\u204d Twitter\u00b2 : https://twitter.com/SqueezieTV\n\u204d Discord : https://discord.gg/Squeezie\n\u204d Reddit : https://reddit.com/r/Squeezie\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u2b50 Cha\u00eenes des Participants :\n\n@L0ckl34r \n@Doigby \n@Gotaga \n@CodJordan23 \n\n\u2015\u2015\u2015\n\nMontage vid\u00e9o : @SK0RR0R"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "433996",
                "likeCount": "25194",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "200"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oLYC93Ow8ApmYk2trD2I5v3RJKg",
            "id": "oEhTvVOxKho",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T11:30:42Z",
                "channelId": "UCrSVu3ryGNObwCFoOGU8lHg",
                "title": "QUI DEVIENDRA LE GAME MASTER DE SQUID GAME ? (Ft. Byilhan, Cocotte, Anyme, Tatiana et Riadh)",
                "description": "*Collaboration commerciale On a d\u00e9battu de toutes vos th\u00e9ories les plus folles sur Squid Game, Saison 3. RDV le 16 juin pour voter sur les r\u00e9seaux sociaux de @netflixfrance, et surtout le 27 juin pour la sortie de la nouvelle saison de Squid Game. \u00c7a va \u00eatre un banger ! Un grand merci \u00e0 Netflix d\u2019avoir permis de r\u00e9aliser ce projet !\n\nJe suis fier de vous pr\u00e9senter cette vid\u00e9o, c\u2019est la premi\u00e8re fois que je mets autant d\u2019\u00e9nergie et de travail dans une production. N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 me faire vos retours, je prends tout en compte !\nEt bien \u00e9videmment, merci aux invit\u00e9\u00b7es : Cocotte, Tatiana, Byilhan, Anyme et Riadh. Si vous avez aim\u00e9, n\u2019oubliez pas de liker et de commenter ! C\u2019est important, car beaucoup de personnes ont boss\u00e9 dessus, comme:\n\nProduction : Webedia\n\u00c9dito : Kayvin Lami & Jules De Knyff\nTalent Manager Nico : Jules De Knyff & Menel Bengaoua\nCheffes de projet : Pauline Victor & Justine Oriol\nGestion talents : Fr\u00e9d\u00e9ric Luu, David Dromer & Emma Exbrayat\n\nProduction ex\u00e9cutive : IDZ Prod\nProductrice ex\u00e9cutive : Camille Selosse\nDirecteur de production : Loris Guy\nAssistante de production : \u00c9line Defois\nRenfort production : Tom Vynckier & Driss Marguerit\nAdministrateur de production : Max Segarra\nAdministratrice de production adjointe : Juanita Cabrera\n\nR\u00e9alisateur : Nicolas Cardell\nDirecteur technique vid\u00e9o : Jules Duveau\nTechnicienne vid\u00e9o / Truquiste : Agathe Delcourt\nTechnicienne vid\u00e9o / Cadreuse : Ma\u00ebva de la Encarnacion\nDirecteur de la photographie : Jeff Lesellier\nPupitreur lumi\u00e8re : Rapha\u00ebl Lepesme\n\u00c9lectriciens : T\u00e9o Lesellier & Nathan Munerez\n\u00c9lectricien nacelliste : Guillaume Mandin\nOPV : Brice Paradis & Aliz\u00e9e Lopes\nChef OPS : Ivan Le Borgne\nAssistants son : Lucas Vergnolle & Simon Minne\nD\u00e9coration et accessoires : Accessoirement V\u00f4tre\nCheffe maquilleuse : Andr\u00e9a Amouyal\nPhotographe plateau : Molo-Tof\nR\u00e9gisseur : Mamadou Wadiou\n\nR\u00e9alisateur fiction : Fran\u00e7ois Chatain\nChef op\u00e9rateur fiction : Valentin Durandeau\nIng\u00e9nieur du son fiction : Gautier Decline\n\nGraphismes print et motion-design : Tom Liot\nImpression 3D : Re-Crea Lab\nMontage, sound-design et motion-design : Bikj\u00a0\nMiniamaker : Needah\n\nMoyens techniques : Tigre Productions, Kraft Paris, Acc&Led & Blackout\nCatering : Les Tables de Joujou\n\nRemerciements :\nMerci au Studio Kremlin pour leur accueil !\nMerci \u00e0 Mikail Aslanpay pour son aide sur la partie fiction !\nMerci \u00e0 nos \u201cpink guards\u201d\u00a0volontaires\u00a0!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEhTvVOxKho/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEhTvVOxKho/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEhTvVOxKho/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEhTvVOxKho/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEhTvVOxKho/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nico L\u00e0",
                "tags": [
                    "squid game",
                    "netflix",
                    "nico",
                    "nicotine",
                    "nico la",
                    "byilhan",
                    "anyme",
                    "cocotte",
                    "riadh",
                    "just riadh",
                    "456",
                    "saison 3",
                    "game master",
                    "concept",
                    "tatiana"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUI DEVIENDRA LE GAME MASTER DE SQUID GAME ? (Ft. Byilhan, Cocotte, Anyme, Tatiana et Riadh)",
                    "description": "*Collaboration commerciale On a d\u00e9battu de toutes vos th\u00e9ories les plus folles sur Squid Game, Saison 3. RDV le 16 juin pour voter sur les r\u00e9seaux sociaux de @netflixfrance, et surtout le 27 juin pour la sortie de la nouvelle saison de Squid Game. \u00c7a va \u00eatre un banger ! Un grand merci \u00e0 Netflix d\u2019avoir permis de r\u00e9aliser ce projet !\n\nJe suis fier de vous pr\u00e9senter cette vid\u00e9o, c\u2019est la premi\u00e8re fois que je mets autant d\u2019\u00e9nergie et de travail dans une production. N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 me faire vos retours, je prends tout en compte !\nEt bien \u00e9videmment, merci aux invit\u00e9\u00b7es : Cocotte, Tatiana, Byilhan, Anyme et Riadh. Si vous avez aim\u00e9, n\u2019oubliez pas de liker et de commenter ! C\u2019est important, car beaucoup de personnes ont boss\u00e9 dessus, comme:\n\nProduction : Webedia\n\u00c9dito : Kayvin Lami & Jules De Knyff\nTalent Manager Nico : Jules De Knyff & Menel Bengaoua\nCheffes de projet : Pauline Victor & Justine Oriol\nGestion talents : Fr\u00e9d\u00e9ric Luu, David Dromer & Emma Exbrayat\n\nProduction ex\u00e9cutive : IDZ Prod\nProductrice ex\u00e9cutive : Camille Selosse\nDirecteur de production : Loris Guy\nAssistante de production : \u00c9line Defois\nRenfort production : Tom Vynckier & Driss Marguerit\nAdministrateur de production : Max Segarra\nAdministratrice de production adjointe : Juanita Cabrera\n\nR\u00e9alisateur : Nicolas Cardell\nDirecteur technique vid\u00e9o : Jules Duveau\nTechnicienne vid\u00e9o / Truquiste : Agathe Delcourt\nTechnicienne vid\u00e9o / Cadreuse : Ma\u00ebva de la Encarnacion\nDirecteur de la photographie : Jeff Lesellier\nPupitreur lumi\u00e8re : Rapha\u00ebl Lepesme\n\u00c9lectriciens : T\u00e9o Lesellier & Nathan Munerez\n\u00c9lectricien nacelliste : Guillaume Mandin\nOPV : Brice Paradis & Aliz\u00e9e Lopes\nChef OPS : Ivan Le Borgne\nAssistants son : Lucas Vergnolle & Simon Minne\nD\u00e9coration et accessoires : Accessoirement V\u00f4tre\nCheffe maquilleuse : Andr\u00e9a Amouyal\nPhotographe plateau : Molo-Tof\nR\u00e9gisseur : Mamadou Wadiou\n\nR\u00e9alisateur fiction : Fran\u00e7ois Chatain\nChef op\u00e9rateur fiction : Valentin Durandeau\nIng\u00e9nieur du son fiction : Gautier Decline\n\nGraphismes print et motion-design : Tom Liot\nImpression 3D : Re-Crea Lab\nMontage, sound-design et motion-design : Bikj\u00a0\nMiniamaker : Needah\n\nMoyens techniques : Tigre Productions, Kraft Paris, Acc&Led & Blackout\nCatering : Les Tables de Joujou\n\nRemerciements :\nMerci au Studio Kremlin pour leur accueil !\nMerci \u00e0 Mikail Aslanpay pour son aide sur la partie fiction !\nMerci \u00e0 nos \u201cpink guards\u201d\u00a0volontaires\u00a0!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "936595",
                "likeCount": "48766",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "967"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "16HVppkMxduCV4Xgxsee2dIncjs",
            "id": "9_TDS_Us5dw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T10:00:25Z",
                "channelId": "UCP46_MXP_WG_auH88FnfS1A",
                "title": "Trouver un job au Moyen \u00c2ge et dans l'Antiquit\u00e9 ?",
                "description": "Comment trouvait-on un travail avant ? Aujourd'hui, on parle histoire du recrutement !\nEt en parlant de recrutement, le Mercato de l'Emploi peut vous aider \u00e0 trouver un boulot ou un candidat pour votre entreprise : https://bit.ly/Mercato_Emploi_NB\n\nDans la longue liste des petites choses qui ont vite le don de m\u2019agacer, je tiens deux bons candidats pour le podium : le CV et la lettre de motivation ! Le CV, bon, encore. Du c\u00f4t\u00e9 du recruteur, on comprend la logique\u2026 Mais la lettre de motivation, franchement, si tout le monde pompe sur des mod\u00e8les que l\u2019on trouve en ligne, c\u2019est pas par hasard ! Du coup \u00e0 chaque fois que je vois des gens gal\u00e9rer pour \u00e9crire vingt lignes que personne ne va lire, je me pose la m\u00eame question : on faisait comment, jusqu\u2019au 20e si\u00e8cle\u2009? Le march\u00e9 de l\u2019emploi, \u00e7a ressemblait \u00e0 quoi\u2009? Et sans surprise : \u00e7a d\u00e9pend des pays, des \u00e9poques et du type de boulot concern\u00e9. Mais ce qui est rigolo, c\u2019est il y a tout de m\u00eame des points communs dans la mani\u00e8re dont on s\u2019y prenait pour trouver un taf hier, et aujourd\u2019hui !\n\n\ud83d\udd8b \u00c9criture : Benjamin Brillaud, Jean-Christophe Piot, Jean de Boiss\u00e9son\n\n\u27a4 D\u00e9couvrez \"En Marge\", le blog de Jean-Christophe Piot juste ici : https://histoiresenmarge.kessel.media/posts\n\n\ud83d\udcf7 Iconographie : Agathe Catelain\n\n\ud83c\udf9e Montage : Dead Will / Wilfried Kaiser  https://www.youtube.com/c/DEADWIL\n\n\ud83d\uddbc Miniature : Boidin https://www.instagram.com/boidinch/\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u27a4\u27a4\u27a4 Sources en fin de description \n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udd38Pour s\u2019abonner et soutenir ma cha\u00eene\ud83d\udd38\nhttps://www.youtube.com/channel/UCP46_MXP_WG_auH88FnfS1A/join\n\n\ud83d\udd38Cha\u00eene Nota Bonus\ud83d\udd38 https://www.youtube.com/channel/UCrbbgYjbrXVYRM_iRGEDqFw\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udd38D\u00e9couvrez ma boutique en ligne\ud83d\udd38 \n\u279c https://nota-bene.creator-spring.com/  \n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udcdaVous pouvez acheter mes ouvrages en suivant ce lien \ud83d\udcda\n\u279c https://www.notabenemovies.com/ouvrages/ \n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udd38Rejoignez-moi sur les r\u00e9seaux !\ud83d\udd38\n\u279c Twitch : https://www.twitch.tv/notabenemovies \n\u279c Facebook : http://facebook.com/notabenemovies \n\u279c Bluesky : https://bsky.app/profile/notabenemovies.bsky.social\n\u279c Threads : https://www.threads.net/@notabenemovies\n\u279c WhatsApp : https://whatsapp.com/channel/0029VaLz84n0QeanLM2D9l1d\n\u279c Instagram : https://www.instagram.com/notabenemovies\n\u279c TikTok : https://www.tiktok.com/@notabenemovies \n\u279c Tipeee : https://www.tipeee.com/nota-bene\n\u279c Site internet : https://www.notabenemovies.com/\n\u279c Podcast : https://www.notabenemovies.com/podcasts/\n\u279c Discord : https://discord.gg/6hztEKD27D\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u27a4 Merci \u00e0 notre partenaire NordVPN de soutenir la cha\u00eene \u00e0 l'ann\u00e9e : https://nordvpn.com/notabenef\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udcf7 Les images utilis\u00e9es dans l'\u00e9pisode : https://docs.google.com/spreadsheets/d/1LgJQcpDfsglkDTEDmMzigVIRlEmFRyZo/edit?usp=sharing&ouid=114961219766447019127&rtpof=true&sd=true\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour en savoir plus :\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n- Y. Le Bohec, La vie quotidienne des soldats romains, 31 avant J.C. 235 apr\u00e8s J.C, Tallandier, 2023\n- Entretien avec P.-\u00c9. Will et, C. Fabre. Des Mandarins pas si confuc\u00e9ens. L\u2019Histoire, 490, 50-54, 2021.\n- F. Rivi\u00e8re, R\u00e9mun\u00e9rer le Travail Au Moyen \u00c2ge. Regards crois\u00e9s sur l\u2019\u00e9conomie, 27, 22-31, 2020. \n- R. Fossier. Le travail au Moyen \u00c2ge, Hachette Pluriel, 2012.\n- P. Braunstein, Travail et entreprise au Moyen \u00c2ge, De Boeck, 2003\n -C. Freu, C. \u00c9crire L\u2019histoire du Travail Aujourd\u2019hui le Cas de L\u2019empire Romain, Annales. Histoire, Sciences Sociales, 73e ann\u00e9e, 1, 161-184, 2018\n- S. Hasdenteufel, Le Travail Au Moyen \u00c2ge, Entre Enfer et Paradis. L\u2019information psychiatrique, 95, 323-329, 2019. \n- D. Nicholas, The Later Medieval City, 1300-1500, A History of Urban Society in Europe, 203-257, Longman, 1997.\n- S. A. Epstein, Wage Labor and Guilds in Medieval Europe (Chapel Hill, NC: University of North Carolina Press, 1991)\n- G. Rosser, Crafts, Guilds and the Negotiation of Work in the Medieval Town, Past and Present 154, n\u00b0 1, 1997.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9_TDS_Us5dw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9_TDS_Us5dw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9_TDS_Us5dw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9_TDS_Us5dw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9_TDS_Us5dw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nota Bene",
                "tags": [
                    "nota",
                    "bene",
                    "histoire",
                    "recrutement",
                    "CV",
                    "lettre",
                    "motivation",
                    "m\u00e9tier",
                    "profession",
                    "job",
                    "taf",
                    "mercato",
                    "emploi",
                    "fonctionnaire",
                    "esclave"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Trouver un job au Moyen \u00c2ge et dans l'Antiquit\u00e9 ?",
                    "description": "Comment trouvait-on un travail avant ? Aujourd'hui, on parle histoire du recrutement !\nEt en parlant de recrutement, le Mercato de l'Emploi peut vous aider \u00e0 trouver un boulot ou un candidat pour votre entreprise : https://bit.ly/Mercato_Emploi_NB\n\nDans la longue liste des petites choses qui ont vite le don de m\u2019agacer, je tiens deux bons candidats pour le podium : le CV et la lettre de motivation ! Le CV, bon, encore. Du c\u00f4t\u00e9 du recruteur, on comprend la logique\u2026 Mais la lettre de motivation, franchement, si tout le monde pompe sur des mod\u00e8les que l\u2019on trouve en ligne, c\u2019est pas par hasard ! Du coup \u00e0 chaque fois que je vois des gens gal\u00e9rer pour \u00e9crire vingt lignes que personne ne va lire, je me pose la m\u00eame question : on faisait comment, jusqu\u2019au 20e si\u00e8cle\u2009? Le march\u00e9 de l\u2019emploi, \u00e7a ressemblait \u00e0 quoi\u2009? Et sans surprise : \u00e7a d\u00e9pend des pays, des \u00e9poques et du type de boulot concern\u00e9. Mais ce qui est rigolo, c\u2019est il y a tout de m\u00eame des points communs dans la mani\u00e8re dont on s\u2019y prenait pour trouver un taf hier, et aujourd\u2019hui !\n\n\ud83d\udd8b \u00c9criture : Benjamin Brillaud, Jean-Christophe Piot, Jean de Boiss\u00e9son\n\n\u27a4 D\u00e9couvrez \"En Marge\", le blog de Jean-Christophe Piot juste ici : https://histoiresenmarge.kessel.media/posts\n\n\ud83d\udcf7 Iconographie : Agathe Catelain\n\n\ud83c\udf9e Montage : Dead Will / Wilfried Kaiser  https://www.youtube.com/c/DEADWIL\n\n\ud83d\uddbc Miniature : Boidin https://www.instagram.com/boidinch/\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u27a4\u27a4\u27a4 Sources en fin de description \n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udd38Pour s\u2019abonner et soutenir ma cha\u00eene\ud83d\udd38\nhttps://www.youtube.com/channel/UCP46_MXP_WG_auH88FnfS1A/join\n\n\ud83d\udd38Cha\u00eene Nota Bonus\ud83d\udd38 https://www.youtube.com/channel/UCrbbgYjbrXVYRM_iRGEDqFw\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udd38D\u00e9couvrez ma boutique en ligne\ud83d\udd38 \n\u279c https://nota-bene.creator-spring.com/  \n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udcdaVous pouvez acheter mes ouvrages en suivant ce lien \ud83d\udcda\n\u279c https://www.notabenemovies.com/ouvrages/ \n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udd38Rejoignez-moi sur les r\u00e9seaux !\ud83d\udd38\n\u279c Twitch : https://www.twitch.tv/notabenemovies \n\u279c Facebook : http://facebook.com/notabenemovies \n\u279c Bluesky : https://bsky.app/profile/notabenemovies.bsky.social\n\u279c Threads : https://www.threads.net/@notabenemovies\n\u279c WhatsApp : https://whatsapp.com/channel/0029VaLz84n0QeanLM2D9l1d\n\u279c Instagram : https://www.instagram.com/notabenemovies\n\u279c TikTok : https://www.tiktok.com/@notabenemovies \n\u279c Tipeee : https://www.tipeee.com/nota-bene\n\u279c Site internet : https://www.notabenemovies.com/\n\u279c Podcast : https://www.notabenemovies.com/podcasts/\n\u279c Discord : https://discord.gg/6hztEKD27D\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u27a4 Merci \u00e0 notre partenaire NordVPN de soutenir la cha\u00eene \u00e0 l'ann\u00e9e : https://nordvpn.com/notabenef\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udcf7 Les images utilis\u00e9es dans l'\u00e9pisode : https://docs.google.com/spreadsheets/d/1LgJQcpDfsglkDTEDmMzigVIRlEmFRyZo/edit?usp=sharing&ouid=114961219766447019127&rtpof=true&sd=true\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour en savoir plus :\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n- Y. Le Bohec, La vie quotidienne des soldats romains, 31 avant J.C. 235 apr\u00e8s J.C, Tallandier, 2023\n- Entretien avec P.-\u00c9. Will et, C. Fabre. Des Mandarins pas si confuc\u00e9ens. L\u2019Histoire, 490, 50-54, 2021.\n- F. Rivi\u00e8re, R\u00e9mun\u00e9rer le Travail Au Moyen \u00c2ge. Regards crois\u00e9s sur l\u2019\u00e9conomie, 27, 22-31, 2020. \n- R. Fossier. Le travail au Moyen \u00c2ge, Hachette Pluriel, 2012.\n- P. Braunstein, Travail et entreprise au Moyen \u00c2ge, De Boeck, 2003\n -C. Freu, C. \u00c9crire L\u2019histoire du Travail Aujourd\u2019hui le Cas de L\u2019empire Romain, Annales. Histoire, Sciences Sociales, 73e ann\u00e9e, 1, 161-184, 2018\n- S. Hasdenteufel, Le Travail Au Moyen \u00c2ge, Entre Enfer et Paradis. L\u2019information psychiatrique, 95, 323-329, 2019. \n- D. Nicholas, The Later Medieval City, 1300-1500, A History of Urban Society in Europe, 203-257, Longman, 1997.\n- S. A. Epstein, Wage Labor and Guilds in Medieval Europe (Chapel Hill, NC: University of North Carolina Press, 1991)\n- G. Rosser, Crafts, Guilds and the Negotiation of Work in the Medieval Town, Past and Present 154, n\u00b0 1, 1997."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "286641",
                "likeCount": "10272",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "364"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vMcvv3YliIZ4fSLbI0JvHdmk_Fs",
            "id": "XCjU9qbfv1U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T16:00:06Z",
                "channelId": "UCkBV3nBa0iRdxEGc4DUS3xA",
                "title": "Davido - With You ft. Omah Lay (Official Video)",
                "description": "Listen to the new album \u20185IVE\u2019 Here : https://Davido.lnk.to/5iveAY\n\nFollow Davido: Instagram: https://www.instagram.com/davido/?hl=en\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@davido?lang=en\n\nTwitter: https://x.com/davido?\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidooffici...\n\nLyrics:\n\nWITH YOU\n\nBaby the weather is getting cold\nCold inside\nDouble sweater\nI am young \nOrdinary\nParanoid\nI can\u2019t picture this world\nWithout you\nIn my life\nO o o baby\nOuu ouu ouu\nMy love my love\n\nSweet Fanta Diallo\nI no fit forget you o\nEbezina ebezina\nNzogbu Nzogbu o\nIf I speak English woah woah\nCho cho cho\nNo workings\nI no wan punish you woah woah \nI want to polish you (Ndi Arabanko)\nIf you see my baby, you go shut up oh (Ndi Arabanko)\nOmoge too fine, no be makeup oh\nOya baby lie down oh\nFinish work for me oh\nOh tomato \n\nPut that thing back oh (E yeah)\n\nAh bebe\n\nUhh uhhh uhhh uhhh (4x)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XCjU9qbfv1U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XCjU9qbfv1U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XCjU9qbfv1U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XCjU9qbfv1U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XCjU9qbfv1U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davido",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Davido - With You ft. Omah Lay (Official Video)",
                    "description": "Listen to the new album \u20185IVE\u2019 Here : https://Davido.lnk.to/5iveAY\n\nFollow Davido: Instagram: https://www.instagram.com/davido/?hl=en\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@davido?lang=en\n\nTwitter: https://x.com/davido?\n\nFacebook: https://www.facebook.com/davidooffici...\n\nLyrics:\n\nWITH YOU\n\nBaby the weather is getting cold\nCold inside\nDouble sweater\nI am young \nOrdinary\nParanoid\nI can\u2019t picture this world\nWithout you\nIn my life\nO o o baby\nOuu ouu ouu\nMy love my love\n\nSweet Fanta Diallo\nI no fit forget you o\nEbezina ebezina\nNzogbu Nzogbu o\nIf I speak English woah woah\nCho cho cho\nNo workings\nI no wan punish you woah woah \nI want to polish you (Ndi Arabanko)\nIf you see my baby, you go shut up oh (Ndi Arabanko)\nOmoge too fine, no be makeup oh\nOya baby lie down oh\nFinish work for me oh\nOh tomato \n\nPut that thing back oh (E yeah)\n\nAh bebe\n\nUhh uhhh uhhh uhhh (4x)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3628885",
                "likeCount": "104118",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10030"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l5nVtzoV3_GLgcMjWfklYUrFkcA",
            "id": "nkRLbBMKkK8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T16:46:23Z",
                "channelId": "UCHGMBrXUzClgjEzBMei-Jdw",
                "title": "Iran-Isra\u00ebl : une guerre qui vient de loin | L'Essentiel du Dessous des Cartes | ARTE",
                "description": "Isra\u00ebl a justifi\u00e9 son attaque de l'Iran par la n\u00e9cessit\u00e9 d'emp\u00eacher T\u00e9h\u00e9ran de se doter de l'arme nucl\u00e9aire \u2013 tout en continuant \u00e0 Gaza une guerre inhumaine pour les civils et sans aucun horizon politique. Si Benyamin Netanyahou avait d\u00e9j\u00e0 cibl\u00e9 le Hezbollah libanais, Isra\u00ebl est cette fois en guerre directe contre l'Iran. M\u00eame si le conflit est en r\u00e9alit\u00e9 en germe depuis 1979. Sortons nos cartes ! \n\n\ud83d\udce9 La newsletter du Dessous des Cartes \ud83d\udc49 https://inscription-newsletter-ddc.ar... \n\n\ud83d\udcd5 Commandez le nouvel atlas \"Le Dessous des Cartes - La puissance et la mer\", d'\u00c9milie Aubry et Frank T\u00e9tart, aux \u00e9ditions Tallandier et Arte Editions https://bit.ly/Atlas_DDC\n\n\ud83d\udc49 Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene ! http://bit.ly/DDC_YouTube \n\n\ud83d\udc49 Retrouvez \u00e9galement Le Dessous des cartes sur Facebook.   / ledessousdes.  . \n\n\ud83d\udcbb Retrouvez toutes les \u00e9missions d'\u00c9milie Aubry en VOD : http://bit.ly/DDC_VOD. \n\n\ud83d\udc49 L\u2019int\u00e9grale des \u00e9missions de Jean-Christophe Victor (VOD et DVD) sur la boutique d\u2019ARTE. http://bit.ly/DDC_Boutique",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nkRLbBMKkK8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nkRLbBMKkK8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nkRLbBMKkK8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nkRLbBMKkK8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nkRLbBMKkK8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Dessous des Cartes - ARTE",
                "tags": [
                    "arte",
                    "\u00e9milie aubry arte",
                    "le dessous des cartes",
                    "dessous des cartes",
                    "dessus de cartes",
                    "desus de cartes",
                    "iran israel",
                    "iran israel dessous des cartes",
                    "iran israel guerre",
                    "iran israel conflit",
                    "iran israel guerre dessous des cartes",
                    "arte iran israel",
                    "geopolitique iran",
                    "geopolitique israel",
                    "israel dessous des cartes",
                    "iran dessous des cartes",
                    "teheran"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Iran-Isra\u00ebl : une guerre qui vient de loin | L'Essentiel du Dessous des Cartes | ARTE",
                    "description": "Isra\u00ebl a justifi\u00e9 son attaque de l'Iran par la n\u00e9cessit\u00e9 d'emp\u00eacher T\u00e9h\u00e9ran de se doter de l'arme nucl\u00e9aire \u2013 tout en continuant \u00e0 Gaza une guerre inhumaine pour les civils et sans aucun horizon politique. Si Benyamin Netanyahou avait d\u00e9j\u00e0 cibl\u00e9 le Hezbollah libanais, Isra\u00ebl est cette fois en guerre directe contre l'Iran. M\u00eame si le conflit est en r\u00e9alit\u00e9 en germe depuis 1979. Sortons nos cartes ! \n\n\ud83d\udce9 La newsletter du Dessous des Cartes \ud83d\udc49 https://inscription-newsletter-ddc.ar... \n\n\ud83d\udcd5 Commandez le nouvel atlas \"Le Dessous des Cartes - La puissance et la mer\", d'\u00c9milie Aubry et Frank T\u00e9tart, aux \u00e9ditions Tallandier et Arte Editions https://bit.ly/Atlas_DDC\n\n\ud83d\udc49 Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene ! http://bit.ly/DDC_YouTube \n\n\ud83d\udc49 Retrouvez \u00e9galement Le Dessous des cartes sur Facebook.   / ledessousdes.  . \n\n\ud83d\udcbb Retrouvez toutes les \u00e9missions d'\u00c9milie Aubry en VOD : http://bit.ly/DDC_VOD. \n\n\ud83d\udc49 L\u2019int\u00e9grale des \u00e9missions de Jean-Christophe Victor (VOD et DVD) sur la boutique d\u2019ARTE. http://bit.ly/DDC_Boutique"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "209665",
                "likeCount": "4197",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "407"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uQxxUziD0euzZiB1BfRxlH9_SUA",
            "id": "9DcJGYnjHv4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T16:00:13Z",
                "channelId": "UCg9YQwfMnTNX-SDXxeqZ2ZA",
                "title": "Sommes-nous tous intoxiqu\u00e9s au plastique ?",
                "description": "Prenez soin de vous avec BetterHelp, le sponsor de cette vid\u00e9o. -10% de r\u00e9duction avec ce lien :\u00a0https://www.betterhelp.com/yvancasta\nVous saviez qu\u2019on a des microparticules de plastique dans le sang ? \nUn grand merci \u00e0 Jane Muncke d\u2019avoir accept\u00e9 cette interview !\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Mes r\u00e9seaux \ud83d\udd25 \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\ud83d\udd3b INSTAGRAM : https://www.instagram.com/yvancasta/ \n\n\ud83d\udd3b TIK TOK : https://www.tiktok.com/@yvan_casta \n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Cr\u00e9dits  \ud83d\udca1\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u270d\ufe0f Co-auteur : Berat Dincer \n\n\ud83d\udda5\ufe0f Monteur : Lo\u00efc Gangloff \n\n\ud83d\udcbb Miniature : Youridesign \n\n\n\ud83d\udcdd Sources de la vid\u00e9o : https://docs.google.com/document/d/1KKyKakOapFxMi5oP87uvb-8yxnvhMmlH2zzmMkpGNmU/edit?tab=t.0 \n\n\ud83d\udce9 Boite mail pro \u2192 yvancasta.pro@gmail.com \n\n\ud83e\udde1 Merci \u00e0 tous ceux qui me soutiennent en s'abonnant et en likant la vid\u00e9o !\n\nChapitres : \n00:00 Intro\n02:32 Collaboration commerciale\n04:04 L'histoire du plastique\n05:30 Fabrication du plastique\n07:18 Le plastique est partout\n09:21 Un danger pour la sant\u00e9 ?\n13:52 Et s\u2019il n\u2019y avait plus de plastique ?\n16:12 Probl\u00e9matiques globales \n17:34 Quelles alternatives ?\n18:55 R\u00e9sultats\u00a0\ud83d\udc40",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9DcJGYnjHv4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9DcJGYnjHv4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9DcJGYnjHv4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9DcJGYnjHv4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9DcJGYnjHv4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yvan Casta",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sommes-nous tous intoxiqu\u00e9s au plastique ?",
                    "description": "Prenez soin de vous avec BetterHelp, le sponsor de cette vid\u00e9o. -10% de r\u00e9duction avec ce lien :\u00a0https://www.betterhelp.com/yvancasta\nVous saviez qu\u2019on a des microparticules de plastique dans le sang ? \nUn grand merci \u00e0 Jane Muncke d\u2019avoir accept\u00e9 cette interview !\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Mes r\u00e9seaux \ud83d\udd25 \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\ud83d\udd3b INSTAGRAM : https://www.instagram.com/yvancasta/ \n\n\ud83d\udd3b TIK TOK : https://www.tiktok.com/@yvan_casta \n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Cr\u00e9dits  \ud83d\udca1\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u270d\ufe0f Co-auteur : Berat Dincer \n\n\ud83d\udda5\ufe0f Monteur : Lo\u00efc Gangloff \n\n\ud83d\udcbb Miniature : Youridesign \n\n\n\ud83d\udcdd Sources de la vid\u00e9o : https://docs.google.com/document/d/1KKyKakOapFxMi5oP87uvb-8yxnvhMmlH2zzmMkpGNmU/edit?tab=t.0 \n\n\ud83d\udce9 Boite mail pro \u2192 yvancasta.pro@gmail.com \n\n\ud83e\udde1 Merci \u00e0 tous ceux qui me soutiennent en s'abonnant et en likant la vid\u00e9o !\n\nChapitres : \n00:00 Intro\n02:32 Collaboration commerciale\n04:04 L'histoire du plastique\n05:30 Fabrication du plastique\n07:18 Le plastique est partout\n09:21 Un danger pour la sant\u00e9 ?\n13:52 Et s\u2019il n\u2019y avait plus de plastique ?\n16:12 Probl\u00e9matiques globales \n17:34 Quelles alternatives ?\n18:55 R\u00e9sultats\u00a0\ud83d\udc40"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "113191",
                "likeCount": "9979",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "311"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vPHaTjYPXVSZTveChmwO4VzIk-g",
            "id": "1BWuHd8edOY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T17:35:11Z",
                "channelId": "UCA9IJ0GhYcbSst7C6cQWrKw",
                "title": "La PARTICULE la plus MYST\u00c9RIEUSE de ton corps !",
                "description": "Ce matin, Nancy se rend au labo pour purifier quelques cellules de foie de rat ! Pour vous c\u2019est bizarre, pour elle c\u2019est son taff de doctorante.\nQuand elle se penche sur son microscope\u2026 Au milieu des v\u00e9sicules, elle tombe sur \u00e7a ! \nQu\u2019est-ce que c\u2019est que ces trucs qui flottent un peu partout ? Trop petit pour \u00eatre des. Bien trop gros pour \u00eatre de simples prot\u00e9ines. Elle a beau aller chercher dans ses cours\u2026 pas moyen de trouver quelque chose qui corresponde.\nElle en parle \u00e0 ses coll\u00e8gues, mais personne n\u2019a jamais vu un truc comme \u00e7a. M\u00eame le directeur du labo est compl\u00e8tement perdu. Elle a forc\u00e9ment fait une erreur quelque part. \nPeut \u00eatre que le microscope est ab\u00eem\u00e9.. Ou bien l\u2019\u00e9chantillon a \u00e9t\u00e9 contamin\u00e9. Pas le choix, va falloir creuser et r\u00e9soudre ce myst\u00e8re !\nA cet instant, Nancy ne le sait pas, mais elle vient de d\u00e9voiler au grand jour un des plus grands myst\u00e8res de la biologie. Qui encore aujourd\u2019hui, 40 ans plus tard... N\u2019a toujours pas \u00e9t\u00e9 r\u00e9solu.\n\n0:00 Introduction\n0:43 Partie 1\n4:45 Partie 2\n6:50 Partie 3\n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\n\ud83d\udc83 TikTok  \u25ba https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc40 Instagram \u25ba https://www.instagram.com/trash_neo_/\n\ud83c\udfae Discord \u25ba https://discord.gg/YGAaDD6Cy2\n\ud83d\udcb8 Tipeee \u25ba https://fr.tipeee.com/trash/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1BWuHd8edOY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1BWuHd8edOY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1BWuHd8edOY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1BWuHd8edOY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1BWuHd8edOY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Science Trash",
                "tags": [
                    "science",
                    "Vo\u00fbtes",
                    "Particule",
                    "Biologie",
                    "Cellule",
                    "Microscope",
                    "Microscopie",
                    "Fluorescence",
                    "Immunologie",
                    "Anticorps",
                    "Organelle",
                    "CryoEM",
                    "Cristallographie",
                    "Prot\u00e9ine",
                    "ARN",
                    "MVP",
                    "TEP1",
                    "PARP",
                    "Eucaryote",
                    "LECA",
                    "Cytoplasme",
                    "Noyau",
                    "T\u00e9lom\u00e9rase",
                    "Ribosome",
                    "Cancer",
                    "Chimioth\u00e9rapie",
                    "R\u00e9sistance",
                    "Nanom\u00e9decine",
                    "Nanoparticule",
                    "Livreur",
                    "Myst\u00e8re",
                    "Recherche",
                    "Doctorante",
                    "Laboratoire",
                    "D\u00e9couverte",
                    "Structure",
                    "Prot\u00e9omique",
                    "Evolution",
                    "M\u00e9decine",
                    "Th\u00e9rapie",
                    "Intraveineuse",
                    "Cerveau",
                    "Alzheimer",
                    "Maladie",
                    "Barri\u00e8re",
                    "Transport",
                    "Coffre",
                    "Microbiologie",
                    "Histologie",
                    "Encapsulation",
                    "Innovant"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La PARTICULE la plus MYST\u00c9RIEUSE de ton corps !",
                    "description": "Ce matin, Nancy se rend au labo pour purifier quelques cellules de foie de rat ! Pour vous c\u2019est bizarre, pour elle c\u2019est son taff de doctorante.\nQuand elle se penche sur son microscope\u2026 Au milieu des v\u00e9sicules, elle tombe sur \u00e7a ! \nQu\u2019est-ce que c\u2019est que ces trucs qui flottent un peu partout ? Trop petit pour \u00eatre des. Bien trop gros pour \u00eatre de simples prot\u00e9ines. Elle a beau aller chercher dans ses cours\u2026 pas moyen de trouver quelque chose qui corresponde.\nElle en parle \u00e0 ses coll\u00e8gues, mais personne n\u2019a jamais vu un truc comme \u00e7a. M\u00eame le directeur du labo est compl\u00e8tement perdu. Elle a forc\u00e9ment fait une erreur quelque part. \nPeut \u00eatre que le microscope est ab\u00eem\u00e9.. Ou bien l\u2019\u00e9chantillon a \u00e9t\u00e9 contamin\u00e9. Pas le choix, va falloir creuser et r\u00e9soudre ce myst\u00e8re !\nA cet instant, Nancy ne le sait pas, mais elle vient de d\u00e9voiler au grand jour un des plus grands myst\u00e8res de la biologie. Qui encore aujourd\u2019hui, 40 ans plus tard... N\u2019a toujours pas \u00e9t\u00e9 r\u00e9solu.\n\n0:00 Introduction\n0:43 Partie 1\n4:45 Partie 2\n6:50 Partie 3\n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\n\ud83d\udc83 TikTok  \u25ba https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc40 Instagram \u25ba https://www.instagram.com/trash_neo_/\n\ud83c\udfae Discord \u25ba https://discord.gg/YGAaDD6Cy2\n\ud83d\udcb8 Tipeee \u25ba https://fr.tipeee.com/trash/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "179356",
                "likeCount": "10287",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "224"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JwKLBlPuRF8wribjbHMv-KP4wTo",
            "id": "UjZkmAczOI8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T08:45:05Z",
                "channelId": "UCdzO9mE0Fthril_5U0sn6zQ",
                "title": "Une JOURN\u00c9E pour r\u00e9aliser tous ces D\u00c9FIS ! Ft @Djilsi",
                "description": "Merci \u00e0 Revolut d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o \ud83e\udef6\nT\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec mon lien https://get.revolut.com/z4lF/Elian1 pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) \n\nMes r\u00e9seaux :\n\nInsta :  https://www.instagram.com/elian.ventre/\nTwitch : https://www.twitch.tv/elianventre\nTwitter : https://twitter.com/elianventre\n\nMontage : https://x.com/allorisssss\nMinia : https://www.instagram.com/hugovids/ (si vous \u00eates tomber sur la minia bleu)\nMinia : https://x.com/pabloobrr si vous \u00eates tomb\u00e9 sur la minia rose \n\nEncore merci \u00e0 mon fr\u00e9rot @Djilsi \ud83e\udef6",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjZkmAczOI8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjZkmAczOI8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjZkmAczOI8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjZkmAczOI8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjZkmAczOI8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elian Ventre",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Une JOURN\u00c9E pour r\u00e9aliser tous ces D\u00c9FIS ! Ft @Djilsi",
                    "description": "Merci \u00e0 Revolut d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o \ud83e\udef6\nT\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec mon lien https://get.revolut.com/z4lF/Elian1 pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) \n\nMes r\u00e9seaux :\n\nInsta :  https://www.instagram.com/elian.ventre/\nTwitch : https://www.twitch.tv/elianventre\nTwitter : https://twitter.com/elianventre\n\nMontage : https://x.com/allorisssss\nMinia : https://www.instagram.com/hugovids/ (si vous \u00eates tomber sur la minia bleu)\nMinia : https://x.com/pabloobrr si vous \u00eates tomb\u00e9 sur la minia rose \n\nEncore merci \u00e0 mon fr\u00e9rot @Djilsi \ud83e\udef6"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "511748",
                "likeCount": "38423",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "258"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s7FRHqNVIwZMV-Qsd-0PnEBYmUE",
            "id": "0TRMxXopWGU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T17:14:25Z",
                "channelId": "UCW2JcUbafBUzIYP6X1-3YJQ",
                "title": "Mastu - Belek",
                "description": "Ce son cl\u00f4ture officiellement la saison 3 de Crazytown, merci \u00e0 tous d'avoir pris le temps de regarder cette mini-s\u00e9rie, on se voit tr\u00e8s vite pour de nouvelles choses que ce soit en live ou sur YouTube ! \n\nLe crack qui a fait ce clip 3D : Sitorex\nLes cracks qui ont remix\u00e9 le th\u00e8me de la Team Rocket : Nils et Aero\nChanteur : Jerry (on reste RP)\n\nParoles : \n\nLa team claquettes !\nC'est Jerry...\nBen...\nEt Samouuuuuuuuuss!!\n\nBelek, belek j'suis grave dans l'truc\nBelek, belek aux noctambules\nDonne moi tes thunes ou tu passes pas\nSeigneur des pirates comme Luffy ou Jack Spa'\n\nFuck l'agent d'police, etfuck l'\u00e9picier,\nW Mousieur, W easy\nCrazytown j'en fais du kefta,\nJ'p\u00e9ta ton h\u00e9lico, l'bateau et l'vespa\n\nAfin de pr\u00e9server le monde de la d\u00e9vastation (d\u00e9vastation)\nAfin de rallier tous les peuples \u00e0 notre nation (notre nation, notre nation!)\nAfin d'\u00e9craser l'amour et la v\u00e9rit\u00e9 (Samouss!)\nAfin d'\u00e9tendre notre pouvoir jusqu'\u00e0 la voie lact\u00e9e\n\nEt 1, 2, 3, 4 et -\n\nBelek, belek j'suis grave dans l'truc\nBelek, belek aux noctambules\nDonne moi tes thunes ou tu passes pas\nSeigneur des pirates comme Luffy ou Jack Spa'\n(x2)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0TRMxXopWGU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0TRMxXopWGU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0TRMxXopWGU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0TRMxXopWGU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0TRMxXopWGU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mastu +",
                "tags": [
                    "mastu",
                    "mastu +",
                    "mastu live",
                    "mastu rediff",
                    "mastu rediffusion",
                    "mastu crazytown",
                    "crazytown fin",
                    "team claquette",
                    "belek",
                    "mastu belek",
                    "belek mastu",
                    "mastu clip",
                    "crazytown"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Mastu - Belek",
                    "description": "Ce son cl\u00f4ture officiellement la saison 3 de Crazytown, merci \u00e0 tous d'avoir pris le temps de regarder cette mini-s\u00e9rie, on se voit tr\u00e8s vite pour de nouvelles choses que ce soit en live ou sur YouTube ! \n\nLe crack qui a fait ce clip 3D : Sitorex\nLes cracks qui ont remix\u00e9 le th\u00e8me de la Team Rocket : Nils et Aero\nChanteur : Jerry (on reste RP)\n\nParoles : \n\nLa team claquettes !\nC'est Jerry...\nBen...\nEt Samouuuuuuuuuss!!\n\nBelek, belek j'suis grave dans l'truc\nBelek, belek aux noctambules\nDonne moi tes thunes ou tu passes pas\nSeigneur des pirates comme Luffy ou Jack Spa'\n\nFuck l'agent d'police, etfuck l'\u00e9picier,\nW Mousieur, W easy\nCrazytown j'en fais du kefta,\nJ'p\u00e9ta ton h\u00e9lico, l'bateau et l'vespa\n\nAfin de pr\u00e9server le monde de la d\u00e9vastation (d\u00e9vastation)\nAfin de rallier tous les peuples \u00e0 notre nation (notre nation, notre nation!)\nAfin d'\u00e9craser l'amour et la v\u00e9rit\u00e9 (Samouss!)\nAfin d'\u00e9tendre notre pouvoir jusqu'\u00e0 la voie lact\u00e9e\n\nEt 1, 2, 3, 4 et -\n\nBelek, belek j'suis grave dans l'truc\nBelek, belek aux noctambules\nDonne moi tes thunes ou tu passes pas\nSeigneur des pirates comme Luffy ou Jack Spa'\n(x2)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "178605",
                "likeCount": "29784",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1700"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fz5k9xu1aTyOz_sRDIcBbr25OWM",
            "id": "6Y5XRJLmHRs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T22:01:38Z",
                "channelId": "UCSZ21xyG8w_33KriMM69IxQ",
                "title": "PSG OVERPOWER Atl\u00e9tico Madrid In 4-0 Finish | FIFA Club World Cup",
                "description": "FIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nWatch The FIFA Club World Cup Here \nhttp://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nPSG OVERPOWER Atl\u00e9tico Madrid In 4-0 Finish | FIFA Club World Cup\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the Champions League (in New Zealand), the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Ronaldo and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT! Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Y5XRJLmHRs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Y5XRJLmHRs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Y5XRJLmHRs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Y5XRJLmHRs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6Y5XRJLmHRs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Football",
                "tags": [
                    "Football",
                    "Futbol",
                    "Soccer",
                    "Goal",
                    "Gol",
                    "FIFA",
                    "UEFA",
                    "Champions League",
                    "Premier League",
                    "La Liga",
                    "MLS",
                    "USA",
                    "England",
                    "Spain",
                    "Serie A",
                    "Club World Cup",
                    "FIFA Club World Cup",
                    "Club World Cup Goals",
                    "Club World Cup Highlights",
                    "matchwornshirt"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PSG OVERPOWER Atl\u00e9tico Madrid In 4-0 Finish | FIFA Club World Cup",
                    "description": "FIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nWatch The FIFA Club World Cup Here \nhttp://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nPSG OVERPOWER Atl\u00e9tico Madrid In 4-0 Finish | FIFA Club World Cup\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the Champions League (in New Zealand), the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Ronaldo and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT! Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5456170",
                "likeCount": "73733",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3205"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XVF7IWKKGu4Dc6gj-sEzJzU3EAk",
            "id": "QEiht8KegzU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T01:05:22Z",
                "channelId": "UC3ABnxyYGryqn2bSLyQKkYQ",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 de Boca Juniors vs. Benfica | Coupe du Monde des Clubs FIFA | Groupe C",
                "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \nRegardez le r\u00e9sum\u00e9 de la rencontre entre Boca Juniors et Benfica lors de la Coupe du Monde des Clubs.\n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QEiht8KegzU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QEiht8KegzU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QEiht8KegzU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QEiht8KegzU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QEiht8KegzU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN France",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 de Boca Juniors vs. Benfica | Coupe du Monde des Clubs FIFA | Groupe C",
                    "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \nRegardez le r\u00e9sum\u00e9 de la rencontre entre Boca Juniors et Benfica lors de la Coupe du Monde des Clubs.\n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "231281",
                "likeCount": "3569",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "170"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "76t3fZGUarO7uLjPbvi3LPYz_Uk",
            "id": "wXed4e5uzwg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T16:01:33Z",
                "channelId": "UCcVyMRkpb9IF1BLT3f4gRcw",
                "title": "3 plats faciles et rapides \u00e0 faire en semaine en rentrant du boulot ! \u23f1",
                "description": "Aujourd'hui, 3 recettes faciles et rapides \u00e0 faire \u00e0 la maison quand on veut manger bien sans trop se prendre la t\u00eate : Bienvenu dans Dailycieux, \u00e9pisode 3.\n\nUn poulet teriyaki express ultra simple.\nUne tarte \u00e0 la tomate super facile et tr\u00e8s belle.\nEt une recette de p\u00e2tes sardines, harissa et citron confit.\n\n\ud83d\udcd9 Les manuels du cuisinier amateur :\nTome 2 : https://amzn.to/4i2sR32\nTome 1 : https://amzn.to/3AWDDqP\n\n\ud83d\udd25 Ma sauce piquante Whoogy's x Swet : \nhttps://www.swet.be/shop/mbd-1-metro-bolo-dodo-whoogy-s-185\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\nMon mat\u00e9riel (liens affili\u00e9s):\n- Rice cooker : https://amzn.to/4iNVCzB\n- Ma r\u00e2pe magique : https://amzn.to/3X5OzJh\n- Mes plaques en inox : https://amzn.to/3NYffZG\n- Ma passoir \u00e9tamine : https://amzn.to/4bY3Nr2\n- Ma r\u00e2pe multi-face : https://amzn.to/3uacHQA\n- Mon presse-agrume : https://amzn.to/3PrO8qy\n- Ma po\u00eale \u00e0 pasta : https://amzn.to/4gKjhAM\n- Ma mandoline : https://amzn.to/3pmpPAh\n- Ma pince : https://amzn.to/3DJuhQ5\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\nLes ingr\u00e9dients (pour 2 personnes) : \nPoulet teriyaki\n- 2 cuisses de poulet d\u00e9soss\u00e9es \n- 140g de riz\n- 200g de pois mange tout\n- 20cl de sauce soja\n- 1 c\u00e0s de vinaigre de riz\n- 5cl de mirin (facultatif)\n- 1 gousse d\u2019ail\n- 2 c\u00e0s de s\u00e9same\n- Poivre et piment d'Espelette\n\nTarte tomate cerise : \n- 500g de tomates cerises\n- 1 p\u00e2te feuillet\u00e9e\n- 4 c\u00e0s de moutarde\n- 100g de ricotta\n- Thym\n- Huile d'olive \n- Fleur de sel \n\nPasta sardines harissa \n- 1 boite de sardine\n- 240g de p\u00e2tes\n- 1 c\u00e0s de harissa\n- 1 \u00e9chalote\n- 1 branche de c\u00e9leri\n- 1 gousse d'ail\n- 12cl de vin (ou le jus d'un citron jaune)\n- 1 citron confit\n- 100g de chapelure (panko id\u00e9alement)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wXed4e5uzwg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wXed4e5uzwg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wXed4e5uzwg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wXed4e5uzwg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wXed4e5uzwg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Whoogy \u0301s",
                "tags": [
                    "plat facile",
                    "recette rapide",
                    "recette en moins de 20 minutes",
                    "whoogys",
                    "woogies",
                    "recette facile",
                    "recette du quotidien",
                    "id\u00e9e recette facile",
                    "recette peu d'ingr\u00e9dient",
                    "recette pates facile",
                    "pates v\u00e9g\u00e9",
                    "recette pate en 10 minutes",
                    "recette healthy",
                    "recettes saines",
                    "recette semaine",
                    "recette facile et rapide",
                    "recette 10 minutes",
                    "pasta",
                    "poulet",
                    "poulet teriyaki",
                    "sauce teriyaki",
                    "woogys",
                    "cuisine facile",
                    "cuisine rapide",
                    "recette pas cher"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "3 plats faciles et rapides \u00e0 faire en semaine en rentrant du boulot ! \u23f1",
                    "description": "Aujourd'hui, 3 recettes faciles et rapides \u00e0 faire \u00e0 la maison quand on veut manger bien sans trop se prendre la t\u00eate : Bienvenu dans Dailycieux, \u00e9pisode 3.\n\nUn poulet teriyaki express ultra simple.\nUne tarte \u00e0 la tomate super facile et tr\u00e8s belle.\nEt une recette de p\u00e2tes sardines, harissa et citron confit.\n\n\ud83d\udcd9 Les manuels du cuisinier amateur :\nTome 2 : https://amzn.to/4i2sR32\nTome 1 : https://amzn.to/3AWDDqP\n\n\ud83d\udd25 Ma sauce piquante Whoogy's x Swet : \nhttps://www.swet.be/shop/mbd-1-metro-bolo-dodo-whoogy-s-185\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\nMon mat\u00e9riel (liens affili\u00e9s):\n- Rice cooker : https://amzn.to/4iNVCzB\n- Ma r\u00e2pe magique : https://amzn.to/3X5OzJh\n- Mes plaques en inox : https://amzn.to/3NYffZG\n- Ma passoir \u00e9tamine : https://amzn.to/4bY3Nr2\n- Ma r\u00e2pe multi-face : https://amzn.to/3uacHQA\n- Mon presse-agrume : https://amzn.to/3PrO8qy\n- Ma po\u00eale \u00e0 pasta : https://amzn.to/4gKjhAM\n- Ma mandoline : https://amzn.to/3pmpPAh\n- Ma pince : https://amzn.to/3DJuhQ5\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\nLes ingr\u00e9dients (pour 2 personnes) : \nPoulet teriyaki\n- 2 cuisses de poulet d\u00e9soss\u00e9es \n- 140g de riz\n- 200g de pois mange tout\n- 20cl de sauce soja\n- 1 c\u00e0s de vinaigre de riz\n- 5cl de mirin (facultatif)\n- 1 gousse d\u2019ail\n- 2 c\u00e0s de s\u00e9same\n- Poivre et piment d'Espelette\n\nTarte tomate cerise : \n- 500g de tomates cerises\n- 1 p\u00e2te feuillet\u00e9e\n- 4 c\u00e0s de moutarde\n- 100g de ricotta\n- Thym\n- Huile d'olive \n- Fleur de sel \n\nPasta sardines harissa \n- 1 boite de sardine\n- 240g de p\u00e2tes\n- 1 c\u00e0s de harissa\n- 1 \u00e9chalote\n- 1 branche de c\u00e9leri\n- 1 gousse d'ail\n- 12cl de vin (ou le jus d'un citron jaune)\n- 1 citron confit\n- 100g de chapelure (panko id\u00e9alement)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "112952",
                "likeCount": "4331",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bXQU0hQLmTtjCQAEXbccnE3R1uU",
            "id": "RH7Qj5wlOnY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T15:25:00Z",
                "channelId": "UCgvqvBoSHB1ctlyyhoHrGwQ",
                "title": "ON A CONSTRUIT UN VRAI TRAIN DIY ! (y\u2019a m\u00eame un wagon bar)",
                "description": "On construit un train avec \u00c9tienne et on l\u2019essaye sur des rails, avec Thomas et Yvan.\nCollaboration commerciale. B\u00e9n\u00e9ficiez de 15% de r\u00e9duction gr\u00e2ce \u00e0 mon code AMIXEM - https://saily.com/amixem\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsable de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9 de production : Simon Amstuz\nAssistant de production : Baptiste Leray\nIng\u00e9nieur en chef : Enrique F\u00e9vrier\n\nChef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion\nCadreurs : L\u00e9o Prelaud, Loann Le Guyader, Alo\u00efs Mathey\n\nResponsables de post-production : Lucie Pineau, Florent Bodenez\nLead montage : Alo\u00efs Mathey\nMontage : Diane Javelot, Morgane Valat\n\nMiniaturiste : Sandflake",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RH7Qj5wlOnY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RH7Qj5wlOnY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RH7Qj5wlOnY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RH7Qj5wlOnY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RH7Qj5wlOnY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amixem",
                "tags": [
                    "amixem",
                    "humour",
                    "delire"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ON A CONSTRUIT UN VRAI TRAIN DIY ! (y\u2019a m\u00eame un wagon bar)",
                    "description": "On construit un train avec \u00c9tienne et on l\u2019essaye sur des rails, avec Thomas et Yvan.\nCollaboration commerciale. B\u00e9n\u00e9ficiez de 15% de r\u00e9duction gr\u00e2ce \u00e0 mon code AMIXEM - https://saily.com/amixem\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsable de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9 de production : Simon Amstuz\nAssistant de production : Baptiste Leray\nIng\u00e9nieur en chef : Enrique F\u00e9vrier\n\nChef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion\nCadreurs : L\u00e9o Prelaud, Loann Le Guyader, Alo\u00efs Mathey\n\nResponsables de post-production : Lucie Pineau, Florent Bodenez\nLead montage : Alo\u00efs Mathey\nMontage : Diane Javelot, Morgane Valat\n\nMiniaturiste : Sandflake"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2172216",
                "likeCount": "135170",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2317"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JTBi4u754V7YMUA0AsCS1-6CFkQ",
            "id": "qOw5kDG7XX0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T07:37:12Z",
                "channelId": "UCDqrC9HH1w7hyZCspmukU6A",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC : Usman s'est-il relanc\u00e9 face \u00e0 Buckley ?",
                "description": "Apr\u00e8s 3 d\u00e9faites d'affil\u00e9e, Kamaru Usman avait l'occasion de se relancer face \u00e0 un Joaquin Buckley en pleine ascension, ce samedi lors l'UFC Fight Night \u00e0 Atlanta. Le combattant de 38 ans a-t-il fait parler son exp\u00e9rience ? \n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\n\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/mma/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qOw5kDG7XX0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qOw5kDG7XX0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qOw5kDG7XX0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qOw5kDG7XX0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qOw5kDG7XX0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMC Sport Combat",
                "tags": [
                    "MMA",
                    "UFC",
                    "KSW",
                    "CageWarriors",
                    "FightNight",
                    "MMAFrance",
                    "FrenchMMA",
                    "InsideMMA",
                    "MMAReplay",
                    "UFCReplay",
                    "UFCFightNight",
                    "MMAReaction",
                    "BestFights",
                    "UFCFrance",
                    "KO",
                    "soumission",
                    "trashtalk",
                    "d\u00e9brief",
                    "podcast",
                    "hexagone mma",
                    "oktagon",
                    "AEC",
                    "amateur",
                    "prospect",
                    "combats",
                    "analyse",
                    "interviews",
                    "documentaires",
                    "histoires",
                    "combattant",
                    "fighter",
                    "Gane",
                    "imavov",
                    "gomis",
                    "cornolle",
                    "jousset",
                    "fiorot",
                    "lapilus",
                    "charriere",
                    "ziam",
                    "sy",
                    "BSD"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC : Usman s'est-il relanc\u00e9 face \u00e0 Buckley ?",
                    "description": "Apr\u00e8s 3 d\u00e9faites d'affil\u00e9e, Kamaru Usman avait l'occasion de se relancer face \u00e0 un Joaquin Buckley en pleine ascension, ce samedi lors l'UFC Fight Night \u00e0 Atlanta. Le combattant de 38 ans a-t-il fait parler son exp\u00e9rience ? \n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\n\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/mma/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "264721",
                "likeCount": "4807",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "381"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pCvZzfXdkKxGPGyb7qd5NgNPKns",
            "id": "Zj6PnGb-m-4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T15:00:52Z",
                "channelId": "UClvsaPLhItx4rc6tFzLz7dQ",
                "title": "La chute brutale de l\u2019animatrice la plus connue du monde",
                "description": "\ud83d\udc74\ud83c\udffb Merci \u00e0 CyberGhost VPN : https://www.cyberghostvpn.com/Lovi\n\nVous avez d\u00e9j\u00e0 vu son visage : Ellen Degeneres a interview\u00e9 les personnalit\u00e9s, musicales ou non, les plus connues de la plan\u00e8te, devenant elle-m\u00eame une star dans son milieu. \n\nEt puis\u2026 son empire s\u2019est effondr\u00e9. \n\n\u2014 \n\nToutes les sources + inspirations consult\u00e9es  : https://seasoned-stallion-96e.notion.site/Sources-Ellen-Degeneres-21310dc69e9a806ca399dd9928e7aa4e?source=copy_link\n\nJ'esp\u00e8re que cette vid\u00e9o vous a plu \ud83e\udde1\n\nRecherche, montage, \u00e9criture, miniature : Lovi \nMusiques : Epidemic Sound \nContact pro : lovi@createurwaldo.com\n\n\u2014\nMon matos* : \nMon ordi : https://amzn.to/3ELXqaM \nMon micro : https://amzn.to/45flFZT \nMa carte son : https://amzn.to/44W1FuV \nMa cam\u00e9ra : https://amzn.to/3PolSUs \nLe partenaire de la cha\u00eene pour distribuer vos musiques, les boss DistroKid : https://distrokid.com/vip/lovi\n\n\u2014\nR\u00e8gle principale de l'espace commentaire : \nVous avez tout \u00e0 fait le droit de ne pas \u00eatre d'accord, avec moi ou avec d'autres utilisateurs. Cependant, s'il vous pla\u00eet, veillez \u00e0 ce que les d\u00e9bats se passent dans le respect. Je compte sur vous \ud83e\udde1\n\n\u2014\n\nChapitrage : \n00:00 - 03:18 : Introduction\n03:18 - 06:08 : Tout gagner\u2026 et tout perdre\n06:08 - 09:08 : Nemo\n09:08 - 12:06 : Premi\u00e8res fissures \n12:06 - 15:17 : 2020\n15:17 - 20:28 : Gestion de crise\n20:28 - 23:20 : \u00ab\u00a0Be Kind\u00a0\u00bb \n\n\u2014\n\n\u2022 Les images et vid\u00e9os sont utilis\u00e9es dans le cadre du fair use. \n\u2022 Toutes mes sources sont cit\u00e9es plus hauts. Ces vid\u00e9os sont des vid\u00e9os de vulgarisation, certaines infos peuvent \u00eatre incompl\u00e8tes, ou certains angles peuvent ne pas \u00eatre abord\u00e9s.\n\u2022 *Les liens sont affili\u00e9s : cela ne change rien au prix final de votre achat, mais moi, je touche une petite commission dessus!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zj6PnGb-m-4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zj6PnGb-m-4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zj6PnGb-m-4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zj6PnGb-m-4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zj6PnGb-m-4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lovi",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La chute brutale de l\u2019animatrice la plus connue du monde",
                    "description": "\ud83d\udc74\ud83c\udffb Merci \u00e0 CyberGhost VPN : https://www.cyberghostvpn.com/Lovi\n\nVous avez d\u00e9j\u00e0 vu son visage : Ellen Degeneres a interview\u00e9 les personnalit\u00e9s, musicales ou non, les plus connues de la plan\u00e8te, devenant elle-m\u00eame une star dans son milieu. \n\nEt puis\u2026 son empire s\u2019est effondr\u00e9. \n\n\u2014 \n\nToutes les sources + inspirations consult\u00e9es  : https://seasoned-stallion-96e.notion.site/Sources-Ellen-Degeneres-21310dc69e9a806ca399dd9928e7aa4e?source=copy_link\n\nJ'esp\u00e8re que cette vid\u00e9o vous a plu \ud83e\udde1\n\nRecherche, montage, \u00e9criture, miniature : Lovi \nMusiques : Epidemic Sound \nContact pro : lovi@createurwaldo.com\n\n\u2014\nMon matos* : \nMon ordi : https://amzn.to/3ELXqaM \nMon micro : https://amzn.to/45flFZT \nMa carte son : https://amzn.to/44W1FuV \nMa cam\u00e9ra : https://amzn.to/3PolSUs \nLe partenaire de la cha\u00eene pour distribuer vos musiques, les boss DistroKid : https://distrokid.com/vip/lovi\n\n\u2014\nR\u00e8gle principale de l'espace commentaire : \nVous avez tout \u00e0 fait le droit de ne pas \u00eatre d'accord, avec moi ou avec d'autres utilisateurs. Cependant, s'il vous pla\u00eet, veillez \u00e0 ce que les d\u00e9bats se passent dans le respect. Je compte sur vous \ud83e\udde1\n\n\u2014\n\nChapitrage : \n00:00 - 03:18 : Introduction\n03:18 - 06:08 : Tout gagner\u2026 et tout perdre\n06:08 - 09:08 : Nemo\n09:08 - 12:06 : Premi\u00e8res fissures \n12:06 - 15:17 : 2020\n15:17 - 20:28 : Gestion de crise\n20:28 - 23:20 : \u00ab\u00a0Be Kind\u00a0\u00bb \n\n\u2014\n\n\u2022 Les images et vid\u00e9os sont utilis\u00e9es dans le cadre du fair use. \n\u2022 Toutes mes sources sont cit\u00e9es plus hauts. Ces vid\u00e9os sont des vid\u00e9os de vulgarisation, certaines infos peuvent \u00eatre incompl\u00e8tes, ou certains angles peuvent ne pas \u00eatre abord\u00e9s.\n\u2022 *Les liens sont affili\u00e9s : cela ne change rien au prix final de votre achat, mais moi, je touche une petite commission dessus!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "238608",
                "likeCount": "10861",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "959"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KJa8MX3bWbtfxUQNy17h4l6izD0",
            "id": "P3GFTI4idUg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T15:00:48Z",
                "channelId": "UCKtG_lXZk4pRJkapfK0eprA",
                "title": "Les boomers sont-ils une esp\u00e8ce \u00e0 part ? | Tu mourras moins b\u00eate | SAISON 4 | ARTE",
                "description": "Disponible jusqu'au 25/05/2030\n\"Ok boomer\", \u00e7a veut dire quoi\u00a0? D\u2019ailleurs, c\u2019est quoi un boomer\u00a0? Au grand galop sur son poney temporel, le Prof Moustache retourne dans le pass\u00e9 d\u00e9cortiquer les diverses g\u00e9n\u00e9rations et pourquoi elles ne se comprennent pas depuis des lustres. La faute aux biais psychologiques et au fonctionnement un peu fain\u00e9ant de notre cerveau. Bref, rien de nouveau.\r\n\r\nS\u00e9rie d'animation (France, 2024, 3mn)\r\n\r\n00:00 Intro\n00:20 \u00c9pisode\n03:00 G\u00e9n\u00e9rique\n\nAbonnez-vous \u00e0 la chaine Youtube d\u2019ARTE Tu mourras moins b\u00eate :  https://www.youtube.com/channel/UCKtG_lXZk4pRJkapfK0eprA\n\nRetrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\nhttps://x.com/artefr\nhttps://www.instagram.com/artefr\nhttps://www.tiktok.com/@artefr\nhttps://bsky.app/profile/artefr.bsky.social",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P3GFTI4idUg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P3GFTI4idUg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P3GFTI4idUg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P3GFTI4idUg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P3GFTI4idUg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tu mourras moins b\u00eate - ARTE",
                "tags": [
                    "ARTE",
                    "S\u00e9rie fiction",
                    "TV",
                    "tmmb",
                    "tu",
                    "tu mourras moins b\u00eate",
                    "science",
                    "scientifique",
                    "saison 4",
                    "\u00e9pisode",
                    "professeur moustache",
                    "Nathana\u00ebl",
                    "animation",
                    "humour",
                    "dr\u00f4le",
                    "humouristique",
                    "apprentissage",
                    "saison",
                    "question",
                    "corps",
                    "\u00e9pisode 3",
                    "boomer",
                    "baby boomer",
                    "ok boomer"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Les boomers sont-ils une esp\u00e8ce \u00e0 part ? | Tu mourras moins b\u00eate | SAISON 4 | ARTE",
                    "description": "Disponible jusqu'au 25/05/2030\n\"Ok boomer\", \u00e7a veut dire quoi\u00a0? D\u2019ailleurs, c\u2019est quoi un boomer\u00a0? Au grand galop sur son poney temporel, le Prof Moustache retourne dans le pass\u00e9 d\u00e9cortiquer les diverses g\u00e9n\u00e9rations et pourquoi elles ne se comprennent pas depuis des lustres. La faute aux biais psychologiques et au fonctionnement un peu fain\u00e9ant de notre cerveau. Bref, rien de nouveau.\r\n\r\nS\u00e9rie d'animation (France, 2024, 3mn)\r\n\r\n00:00 Intro\n00:20 \u00c9pisode\n03:00 G\u00e9n\u00e9rique\n\nAbonnez-vous \u00e0 la chaine Youtube d\u2019ARTE Tu mourras moins b\u00eate :  https://www.youtube.com/channel/UCKtG_lXZk4pRJkapfK0eprA\n\nRetrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\nhttps://x.com/artefr\nhttps://www.instagram.com/artefr\nhttps://www.tiktok.com/@artefr\nhttps://bsky.app/profile/artefr.bsky.social"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61937",
                "likeCount": "4098",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "255"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FBR1QfmLkLVektN9nQADiiaHuoA",
            "id": "FHhFwnlcUUw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T14:00:18Z",
                "channelId": "UCO8EaVgq_Ax_Wd8ZcZsEJoQ",
                "title": "D\u00e9but des foins et je casse le mat\u00e9riel!",
                "description": "#foin #tracteur #agriculture \nDans cette vid\u00e9o je vous d\u00e9brif ma semaine a la ferme d\u00e9but des foins sur la ferme je casse la faucheuse frontale sur un rocher, ce qui me ralentis dans les travaux, mais aussi fin de la campagne ensilage, fongicide sur les c\u00e9r\u00e9ales suivis de chaleurs extr\u00eame pour la saison et l'altitude de la ferme.\nbon visionnage\n\nLe nouveau SHOP (boutique):\nhttps://www.goodyfan.com/guillaume-eleveur-de-brebis\n_______________________________________________________________________________\nMe contacter: guillaume.eleveurdebrebis@gmail.com\n_______________________________________________________________________________\nLiens  des diff\u00e9rents r\u00e9seaux pour me suivre\u00a0:\nGuillaume \u00e9leveur de brebis\nFacebook : https://www.facebook.com/Guillaume-%C3%A9leveur-de-brebis-612307429124398/\n________________________________________________________________________________\nInstagram: https://www.instagram.com/guillaume_eleveur_de_brebis/\n _____________________________________________________________________________\nTwitter: https://twitter.com/guillaume_redon\n_________________________________________________________________________________\nMat\u00e9riel vid\u00e9o:\n    \u2022 GoPro hero 13 black\n    \u2022 GoPro hero 12 black\n    \u2022 GoPro hero 5 black\n    \u2022 Drone DJI mavic 2 pro\n\n_________________________________________________________________________________\nMusiques utilis\u00e9s: https://artlist.io/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FHhFwnlcUUw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FHhFwnlcUUw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FHhFwnlcUUw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FHhFwnlcUUw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FHhFwnlcUUw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Guillaume \u00e9leveur de brebis",
                "tags": [
                    "foin",
                    "casse",
                    "faucheuse en panne",
                    "panne",
                    "agriculture",
                    "elevage",
                    "chaleur",
                    "farm",
                    "farming",
                    "agneau",
                    "sheep",
                    "pressage foin",
                    "kuhn",
                    "mchale",
                    "farmer"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "D\u00e9but des foins et je casse le mat\u00e9riel!",
                    "description": "#foin #tracteur #agriculture \nDans cette vid\u00e9o je vous d\u00e9brif ma semaine a la ferme d\u00e9but des foins sur la ferme je casse la faucheuse frontale sur un rocher, ce qui me ralentis dans les travaux, mais aussi fin de la campagne ensilage, fongicide sur les c\u00e9r\u00e9ales suivis de chaleurs extr\u00eame pour la saison et l'altitude de la ferme.\nbon visionnage\n\nLe nouveau SHOP (boutique):\nhttps://www.goodyfan.com/guillaume-eleveur-de-brebis\n_______________________________________________________________________________\nMe contacter: guillaume.eleveurdebrebis@gmail.com\n_______________________________________________________________________________\nLiens  des diff\u00e9rents r\u00e9seaux pour me suivre\u00a0:\nGuillaume \u00e9leveur de brebis\nFacebook : https://www.facebook.com/Guillaume-%C3%A9leveur-de-brebis-612307429124398/\n________________________________________________________________________________\nInstagram: https://www.instagram.com/guillaume_eleveur_de_brebis/\n _____________________________________________________________________________\nTwitter: https://twitter.com/guillaume_redon\n_________________________________________________________________________________\nMat\u00e9riel vid\u00e9o:\n    \u2022 GoPro hero 13 black\n    \u2022 GoPro hero 12 black\n    \u2022 GoPro hero 5 black\n    \u2022 Drone DJI mavic 2 pro\n\n_________________________________________________________________________________\nMusiques utilis\u00e9s: https://artlist.io/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40032",
                "likeCount": "4583",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "108"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-dwHH0QaxBRf9Ww2Q9QrH4gkoV8",
            "id": "ymoJNOzAGyc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T10:35:28Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "June Update is Here: Crafted Defenses, Cookbook and more! | Clash On",
                "description": "The Let's Get Crafty Update is here! More choice, more upgrades, more ways to Clash. Don\u2019t let the Builder have all the fun! For the first time ever, YOU get to choose how to upgrade a new temporary Defense type\u2014Crafted Defenses!\nThere's much more to this update, so make sure to read the patch notes! \u25ba https://supercell.com/en/games/clashofclans/blog/release-notes/welcome-to-lets-get-crafty-update/\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymoJNOzAGyc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymoJNOzAGyc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymoJNOzAGyc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymoJNOzAGyc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymoJNOzAGyc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clash-a-rama",
                    "clasharama",
                    "new update"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "June Update is Here: Crafted Defenses, Cookbook and more! | Clash On",
                    "description": "The Let's Get Crafty Update is here! More choice, more upgrades, more ways to Clash. Don\u2019t let the Builder have all the fun! For the first time ever, YOU get to choose how to upgrade a new temporary Defense type\u2014Crafted Defenses!\nThere's much more to this update, so make sure to read the patch notes! \u25ba https://supercell.com/en/games/clashofclans/blog/release-notes/welcome-to-lets-get-crafty-update/\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1356660",
                "likeCount": "34308",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3175"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z4Pirwwkv8tNsBNEhEkxcfxlSXc",
            "id": "Drlg33F-w2k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T10:00:32Z",
                "channelId": "UCmxAsOa-5kAnlxah1V2KsrA",
                "title": "Chouchou",
                "description": "Provided to YouTube by Wagram\n\nChouchou \u00b7 DJ Kawest \u00b7 Aya Nakamura\n\nChouchou\n\n\u2117 Juston Records\n\nReleased on: 2025-06-15\n\nComposer: DJ Kawest\nComposer: T-Gui\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Drlg33F-w2k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Drlg33F-w2k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Drlg33F-w2k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Drlg33F-w2k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Drlg33F-w2k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DJ Kawest - Topic",
                "tags": [
                    "DJ Kawest",
                    "Aya Nakamura",
                    "Chouchou"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Chouchou",
                    "description": "Provided to YouTube by Wagram\n\nChouchou \u00b7 DJ Kawest \u00b7 Aya Nakamura\n\nChouchou\n\n\u2117 Juston Records\n\nReleased on: 2025-06-15\n\nComposer: DJ Kawest\nComposer: T-Gui\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "197406",
                "likeCount": "7069",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q8earXdzeuqF-6dvsYwi5fZvWRs",
            "id": "F2X_4F6_z1c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T18:09:33Z",
                "channelId": "UCAcAnMF0OrCtUep3Y4M-ZPw",
                "title": "L\u2019Iran peut-il utiliser l\u2019arme nucl\u00e9aire ?",
                "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nIRAN NUCL\u00c9AIRE\n\nhttps://www.lemonde.fr/international/live/2025/06/16/en-direct-israel-iran-les-tirs-de-missiles-iraniens-ont-fait-vingt-quatre-morts-en-israel-depuis-vendredi-selon-le-bureau-de-benyamin-netanyahou_6612642_3210.html \n\nhttps://www.tf1info.fr/international/en-direct-conflit-israel-iran-jour-4-proche-orient-operation-rising-lions-tsahal-multiplie-les-frappes-teheran-riposte-par-de-nouveaux-tirs-de-missiles-dernieres-informations-du-16-juin-2025-2377188.html \n\nhttps://www.bbc.com/afrique/articles/crk2yp8pnezo \n\n\u00c9TATS-UNIS MIGRANTS MANIFS\n\nhttps://www.lesechos.fr/monde/etats-unis/malgre-les-manifestations-trump-ordonne-dintensifier-les-operations-anti-migrants-a-los-angeles-chicago-et-new-york-2170927 \n\nhttps://www.lemonde.fr/international/live/2025/06/14/en-direct-etats-unis-les-manifestations-anti-trump-no-kings-endeuillees-par-le-meurtre-d-une-elue-democrate-du-minnesota-et-de-son-mari_6613038_3210.html \n\nONU BAISSE DE L\u2019AIDE HUMANITAIRE\n\nhttps://www.franceinfo.fr/monde/les-pires-coupes-financieres-qui-ont-jamais-frappe-le-secteur-l-onu-contrainte-de-revoir-a-la-baisse-son-plan-d-aide-humanitaire-mondial-faute-de-fonds_7316961.html \n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/06/16/l-onu-revoit-en-forte-baisse-son-plan-d-aide-humanitaire-mondial-faute-de-fonds_6613505_3210.html \n\nNORD : F*SILLADES CAMPS MIGRANTS\n\nhttps://france3-regions.franceinfo.fr/hauts-de-france/nord-0/dunkerque/deux-fusillades-en-deux-jours-dans-un-camp-de-migrants-de-loon-plage-le-bilan-s-eleve-a-deux-morts-3171459.html\n\nhttps://www.liberation.fr/societe/deux-fusillades-en-deux-jours-dans-un-camp-de-migrants-a-louest-de-dunkerque-20250616_6TWPFIIYXNHT7IATVMZ3X6JDCQ/ \n\nTOM F\u00c9LIX MALAISIE\n\nhttps://www.leparisien.fr/faits-divers/qui-est-tom-felix-francais-de-34-ans-qui-risque-la-peine-de-mort-en-malaisie-16-06-2025-RUS4C5XHT5AXLCI2NXRWTJ3VWI.php\n\nhttps://www.france24.com/fr/vid%C3%A9o/20250616-tom-f%C3%A9lix-un-fran%C3%A7ais-de-34-ans-risque-la-peine-de-mort-en-malaisie \n\nINTERDICTION DES \u00c9CRANS POUR LES - DE 3 ANS\n\nhttps://www.tf1info.fr/sante/les-enfants-de-moins-de-3-ans-interdits-d-ecrans-la-proposition-du-gouvernement-ministre-catherin-vautrin-2377203.html\n\nhttps://www.ouest-france.fr/education/trois-questions-sur-linterdiction-des-ecrans-jusqua-3-ans-voulue-par-la-ministre-de-la-sante-eeb53d40-4a8d-11f0-9d37-5ecd6f11d520 \n\nBAC PHILO 2025\n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/life/article/bac-de-philo-2025-voici-les-sujets-et-les-corriges-en-serie-generale-du-lundi-16-juin_251407.html\n\nhttps://www.franceinfo.fr/bac/direct-bac-2025-les-eleves-de-terminale-composent-sur-l-epreuve-de-philosophie-a-partir-de-8-heures_7310871.html \n\nSOMMAIRE\n00:00 Intro\n00:34 L'Iran est-il proche d'avoir l'arme nucl\u00e9aire ? \n10:33 Nouvelles op\u00e9rations antimigrants aux \u00c9tats-Unis\n12:05 Baisse du budget de l\u2019ONU\n13:03 Morts dans un camp de migrants pr\u00e8s de Dunkerque\n13:58 Proc\u00e8s d\u2019un Fran\u00e7ais en Malaisie\n14:48 Interdiction des \u00e9crans aux moins de 3 ans\n15:38 \u00c9preuve de philo du bac 2025\n16:22 Conclusion\n\n\u00c9criture : L\u00e9ah Boukobza - Samy Rabbata - Hugo Travers \nMontage : L\u00e9o Henry\nMiniature : Oncle Sid",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F2X_4F6_z1c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F2X_4F6_z1c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F2X_4F6_z1c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F2X_4F6_z1c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F2X_4F6_z1c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Actus du jour",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L\u2019Iran peut-il utiliser l\u2019arme nucl\u00e9aire ?",
                    "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nIRAN NUCL\u00c9AIRE\n\nhttps://www.lemonde.fr/international/live/2025/06/16/en-direct-israel-iran-les-tirs-de-missiles-iraniens-ont-fait-vingt-quatre-morts-en-israel-depuis-vendredi-selon-le-bureau-de-benyamin-netanyahou_6612642_3210.html \n\nhttps://www.tf1info.fr/international/en-direct-conflit-israel-iran-jour-4-proche-orient-operation-rising-lions-tsahal-multiplie-les-frappes-teheran-riposte-par-de-nouveaux-tirs-de-missiles-dernieres-informations-du-16-juin-2025-2377188.html \n\nhttps://www.bbc.com/afrique/articles/crk2yp8pnezo \n\n\u00c9TATS-UNIS MIGRANTS MANIFS\n\nhttps://www.lesechos.fr/monde/etats-unis/malgre-les-manifestations-trump-ordonne-dintensifier-les-operations-anti-migrants-a-los-angeles-chicago-et-new-york-2170927 \n\nhttps://www.lemonde.fr/international/live/2025/06/14/en-direct-etats-unis-les-manifestations-anti-trump-no-kings-endeuillees-par-le-meurtre-d-une-elue-democrate-du-minnesota-et-de-son-mari_6613038_3210.html \n\nONU BAISSE DE L\u2019AIDE HUMANITAIRE\n\nhttps://www.franceinfo.fr/monde/les-pires-coupes-financieres-qui-ont-jamais-frappe-le-secteur-l-onu-contrainte-de-revoir-a-la-baisse-son-plan-d-aide-humanitaire-mondial-faute-de-fonds_7316961.html \n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/06/16/l-onu-revoit-en-forte-baisse-son-plan-d-aide-humanitaire-mondial-faute-de-fonds_6613505_3210.html \n\nNORD : F*SILLADES CAMPS MIGRANTS\n\nhttps://france3-regions.franceinfo.fr/hauts-de-france/nord-0/dunkerque/deux-fusillades-en-deux-jours-dans-un-camp-de-migrants-de-loon-plage-le-bilan-s-eleve-a-deux-morts-3171459.html\n\nhttps://www.liberation.fr/societe/deux-fusillades-en-deux-jours-dans-un-camp-de-migrants-a-louest-de-dunkerque-20250616_6TWPFIIYXNHT7IATVMZ3X6JDCQ/ \n\nTOM F\u00c9LIX MALAISIE\n\nhttps://www.leparisien.fr/faits-divers/qui-est-tom-felix-francais-de-34-ans-qui-risque-la-peine-de-mort-en-malaisie-16-06-2025-RUS4C5XHT5AXLCI2NXRWTJ3VWI.php\n\nhttps://www.france24.com/fr/vid%C3%A9o/20250616-tom-f%C3%A9lix-un-fran%C3%A7ais-de-34-ans-risque-la-peine-de-mort-en-malaisie \n\nINTERDICTION DES \u00c9CRANS POUR LES - DE 3 ANS\n\nhttps://www.tf1info.fr/sante/les-enfants-de-moins-de-3-ans-interdits-d-ecrans-la-proposition-du-gouvernement-ministre-catherin-vautrin-2377203.html\n\nhttps://www.ouest-france.fr/education/trois-questions-sur-linterdiction-des-ecrans-jusqua-3-ans-voulue-par-la-ministre-de-la-sante-eeb53d40-4a8d-11f0-9d37-5ecd6f11d520 \n\nBAC PHILO 2025\n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/life/article/bac-de-philo-2025-voici-les-sujets-et-les-corriges-en-serie-generale-du-lundi-16-juin_251407.html\n\nhttps://www.franceinfo.fr/bac/direct-bac-2025-les-eleves-de-terminale-composent-sur-l-epreuve-de-philosophie-a-partir-de-8-heures_7310871.html \n\nSOMMAIRE\n00:00 Intro\n00:34 L'Iran est-il proche d'avoir l'arme nucl\u00e9aire ? \n10:33 Nouvelles op\u00e9rations antimigrants aux \u00c9tats-Unis\n12:05 Baisse du budget de l\u2019ONU\n13:03 Morts dans un camp de migrants pr\u00e8s de Dunkerque\n13:58 Proc\u00e8s d\u2019un Fran\u00e7ais en Malaisie\n14:48 Interdiction des \u00e9crans aux moins de 3 ans\n15:38 \u00c9preuve de philo du bac 2025\n16:22 Conclusion\n\n\u00c9criture : L\u00e9ah Boukobza - Samy Rabbata - Hugo Travers \nMontage : L\u00e9o Henry\nMiniature : Oncle Sid"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "561573",
                "likeCount": "12578",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1836"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SaV6sH449PVSWhY4_G1R7X85XLo",
            "id": "b8AHrPdZA5s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T16:00:51Z",
                "channelId": "UCCMxHHciWRBBouzk-PGzmtQ",
                "title": "JEU EN VRAC - Parappa The Rapper!",
                "description": "Offre exclusive sur les abonnements NordVPN de 2 ans uniquement en passant par https://nordvpn.com/bazar\n-------------------------------------------------\nNouveau JEU EN VRAC ! si le premier jeu de rythme est Dance Aerobic sur NES, le jeu connu qui a lanc\u00e9 le genre est PARRAPA THE RAPER ! Alors petit retour dessus !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b8AHrPdZA5s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b8AHrPdZA5s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b8AHrPdZA5s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b8AHrPdZA5s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b8AHrPdZA5s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bazar du Grenier",
                "tags": [
                    "Joueur du grenier",
                    "JDG",
                    "Fred",
                    "Seb",
                    "Playstation 1",
                    "Jeu En Vrac",
                    "Parappa",
                    "The Rapper",
                    "Rap"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "JEU EN VRAC - Parappa The Rapper!",
                    "description": "Offre exclusive sur les abonnements NordVPN de 2 ans uniquement en passant par https://nordvpn.com/bazar\n-------------------------------------------------\nNouveau JEU EN VRAC ! si le premier jeu de rythme est Dance Aerobic sur NES, le jeu connu qui a lanc\u00e9 le genre est PARRAPA THE RAPER ! Alors petit retour dessus !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "640227",
                "likeCount": "52933",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1743"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}