{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "_vRvFJ5hiVlfFvEPYwcKPPoCARw",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6tFKa1tllo_CuS56oG55d_8_k9s",
            "id": "qOVyro-_jNg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T21:21:05Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 ASTON VILLA - PSG LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS !! / ON VEUT LES DEMIS !! / LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre Aston Villa et le Paris Saint Germain.\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n#AVFCPSG #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,direct paris saint germain,en direct paris saint germain,match paris saint germain,match en direct paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,aston villa live,aston villa direct,aston villa match,aston villa en direct,aston villa match en direct,live aston villa,live match psg aston villa,psg aston villa live,psg aston villa direct,psg aston villa en direct,psg aston villa match,psg aston villa match en direct,live psg aston villa,direct psg aston villa,match psg aston villa,en direct psg aston villa,match en direct psg aston villa,paris aston villa live,paris aston villa direct,paris aston villa en direct,paris aston villa match,paris aston villa match en direct,live paris aston villa,direct paris aston villa,en direct paris aston villa,match paris aston villa,match en direct paris aston villa,paris sg aston villa live,paris sg aston villa direct,paris sg aston villa en direct,paris sg aston villa match,paris sg aston villa match en direct,live paris sg aston villa,direct paris sg aston villa, en direct paris sg aston villa,match paris sg aston villa,match en direct paris sg aston villa,paris saint germain aston villa live,live paris saint germain aston villa,match en direct aujourd'hui,psg vs aston villa live,psg vs aston villa direct,psg vs aston villa en direct,psg vs aston villa match,psg vs aston villa match en direct,live psg vs aston villa,direct psg vs aston villa,match psg vs aston villa,en direct psg vs aston villa,match en direct psg vs aston villa,paris vs aston villa live,paris vs aston villa direct,paris vs aston villa en direct,paris vs aston villa match,paris vs aston villa match en direct,live paris vs aston villa,direct paris vs aston villa,en direct paris vs aston villa,match paris vs aston villa,match en direct paris vs aston villa,live match paris vs aston villa,match psg aujourd'hui youtube,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg aston villa streaming,paris sg vs aston villa live,paris sg vs aston villa direct,paris sg vs aston villa en direct,paris sg vs aston villa match,paris sg vs aston villa match en direct,live paris sg vs aston villa,direct paris sg vs aston villa,en direct paris sg vs aston villa,match paris sg vs aston villa,match en direct paris sg vs aston villa,paris saint germain aston villa,paris saint germain vs aston villa,ldc,psg aston villa ligue des champions,psg aston villa ldc live,psg aston villa champions league,canal plus live,avfc,villa,villains,psg avfc live,psg avfc direct,psg avfc en direct,psg avfc match,psg avfc match en direct,live psg avfc,direct psg avfc,en direct psg avfc,match psg avfc,match en direct psg avfc,live match,psg aston villa canal,aston villa psg,aston villa vs psg,aston villa paris,aston villa vs paris,aston villa paris sg,aston villa vs paris sg,aston villa paris saint germain,aston villa vs paris saint germain,barcelone dortmund,barcelone vs dortmund,barca dortmund,barca vs dortmund,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qOVyro-_jNg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qOVyro-_jNg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qOVyro-_jNg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qOVyro-_jNg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qOVyro-_jNg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "ldc",
                    "paris saint germain",
                    "psg",
                    "paris",
                    "paris sg",
                    "aston villa",
                    "psg aston villa",
                    "psg vs aston villa",
                    "paris aston villa",
                    "paris vs aston villa",
                    "paris sg aston villa",
                    "paris sg vs aston villa",
                    "paris saint germain aston villa",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "psg aston villa live",
                    "psg aston villa match",
                    "paris aston villa live",
                    "live psg aston villa",
                    "psg live",
                    "psg match",
                    "live psg"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 ASTON VILLA - PSG LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS !! / ON VEUT LES DEMIS !! / LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                    "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre Aston Villa et le Paris Saint Germain.\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n#AVFCPSG #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,direct paris saint germain,en direct paris saint germain,match paris saint germain,match en direct paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,aston villa live,aston villa direct,aston villa match,aston villa en direct,aston villa match en direct,live aston villa,live match psg aston villa,psg aston villa live,psg aston villa direct,psg aston villa en direct,psg aston villa match,psg aston villa match en direct,live psg aston villa,direct psg aston villa,match psg aston villa,en direct psg aston villa,match en direct psg aston villa,paris aston villa live,paris aston villa direct,paris aston villa en direct,paris aston villa match,paris aston villa match en direct,live paris aston villa,direct paris aston villa,en direct paris aston villa,match paris aston villa,match en direct paris aston villa,paris sg aston villa live,paris sg aston villa direct,paris sg aston villa en direct,paris sg aston villa match,paris sg aston villa match en direct,live paris sg aston villa,direct paris sg aston villa, en direct paris sg aston villa,match paris sg aston villa,match en direct paris sg aston villa,paris saint germain aston villa live,live paris saint germain aston villa,match en direct aujourd'hui,psg vs aston villa live,psg vs aston villa direct,psg vs aston villa en direct,psg vs aston villa match,psg vs aston villa match en direct,live psg vs aston villa,direct psg vs aston villa,match psg vs aston villa,en direct psg vs aston villa,match en direct psg vs aston villa,paris vs aston villa live,paris vs aston villa direct,paris vs aston villa en direct,paris vs aston villa match,paris vs aston villa match en direct,live paris vs aston villa,direct paris vs aston villa,en direct paris vs aston villa,match paris vs aston villa,match en direct paris vs aston villa,live match paris vs aston villa,match psg aujourd'hui youtube,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg aston villa streaming,paris sg vs aston villa live,paris sg vs aston villa direct,paris sg vs aston villa en direct,paris sg vs aston villa match,paris sg vs aston villa match en direct,live paris sg vs aston villa,direct paris sg vs aston villa,en direct paris sg vs aston villa,match paris sg vs aston villa,match en direct paris sg vs aston villa,paris saint germain aston villa,paris saint germain vs aston villa,ldc,psg aston villa ligue des champions,psg aston villa ldc live,psg aston villa champions league,canal plus live,avfc,villa,villains,psg avfc live,psg avfc direct,psg avfc en direct,psg avfc match,psg avfc match en direct,live psg avfc,direct psg avfc,en direct psg avfc,match psg avfc,match en direct psg avfc,live match,psg aston villa canal,aston villa psg,aston villa vs psg,aston villa paris,aston villa vs paris,aston villa paris sg,aston villa vs paris sg,aston villa paris saint germain,aston villa vs paris saint germain,barcelone dortmund,barcelone vs dortmund,barca dortmund,barca vs dortmund,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1098668",
                "likeCount": "34365",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "237"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HAGJXV0Bhh72PM6hWcgaa-cjZGo",
            "id": "ftoJWeSljEM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T15:03:59Z",
                "channelId": "UCMQSwUNSnMOP4IRysfeg8EA",
                "title": "O\u00f9 sont pass\u00e9s ces milliers de Fran\u00e7ais ?",
                "description": "\u2709\ufe0f Si vous avez la moindre information : https://recherchesmathieucedric.odoo.com/ \n\u2328\ufe0f Merci \u00e0 Odoo : https://www.odoo.com/r/hX05\n\n\ud83e\udd1d L'association MANU : https://www.manuassociation.org/\n\ud83d\udcda Le livre de Ralf Bouffioux : https://www.amazon.fr/Journal-dun-disparu-Ralf-Bouffioux/dp/287489883X\n\n\ud83d\udd25 CAPTE MOI SUR MES R\u00c9SEAUX \n_______________________\n- Instagram : https://www.instagram.com/spuech\n- Twitch : https://twitch.tv/simonpuech\n- X : https://twitter.com/Simon_Puech\n- Discord : https://discord.gg/TH7xyJdBnw\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@spuech\n- Facebook : https://www.facebook.com/spuech\n\n\ud83d\udcf9 SOURCE & PRODUCTION \n________________________\n\nCo-auteur : https://x.com/BressonVincent\nCo-cadreur : https://www.instagram.com/rzloukas/\nMonteur - Motion Design : https://x.com/Selgyz\n3D : https://x.com/Grou_Grou_ et https://x.com/Emric_png\nMiniaturiste : https://www.instagram.com/by_amx/\n\n \ud83c\udfa7 MUSIQUES\n_______________________\n- Epidemic Sound\n- Artlist\n\n\ud83d\udcc1 CHAPITRAGE\n_______________________\n00:00 - Ralf Bouffioux\n10:08 - Odoo\n11:34 - Les faits\n17:01 -  Mathieu Broutin\n22:05 -  C\u00e9dric Vallois\n27:46 - Que faire ?\n\n_______________________\n\nEn collaboration commerciale avec Odoo.\n\nA bient\u00f4t ! \u270b\ud83c\udffb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ftoJWeSljEM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ftoJWeSljEM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ftoJWeSljEM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ftoJWeSljEM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ftoJWeSljEM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Simon Puech",
                "tags": [
                    "disparition",
                    "enqu\u00eate",
                    "police",
                    "myst\u00e8re",
                    "thread horreur",
                    "france",
                    "gendarme",
                    "xddl",
                    "true crime",
                    "faits divers",
                    "histoire vraie",
                    "c\u00e9dric vallois",
                    "mathieu broutin"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O\u00f9 sont pass\u00e9s ces milliers de Fran\u00e7ais ?",
                    "description": "\u2709\ufe0f Si vous avez la moindre information : https://recherchesmathieucedric.odoo.com/ \n\u2328\ufe0f Merci \u00e0 Odoo : https://www.odoo.com/r/hX05\n\n\ud83e\udd1d L'association MANU : https://www.manuassociation.org/\n\ud83d\udcda Le livre de Ralf Bouffioux : https://www.amazon.fr/Journal-dun-disparu-Ralf-Bouffioux/dp/287489883X\n\n\ud83d\udd25 CAPTE MOI SUR MES R\u00c9SEAUX \n_______________________\n- Instagram : https://www.instagram.com/spuech\n- Twitch : https://twitch.tv/simonpuech\n- X : https://twitter.com/Simon_Puech\n- Discord : https://discord.gg/TH7xyJdBnw\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@spuech\n- Facebook : https://www.facebook.com/spuech\n\n\ud83d\udcf9 SOURCE & PRODUCTION \n________________________\n\nCo-auteur : https://x.com/BressonVincent\nCo-cadreur : https://www.instagram.com/rzloukas/\nMonteur - Motion Design : https://x.com/Selgyz\n3D : https://x.com/Grou_Grou_ et https://x.com/Emric_png\nMiniaturiste : https://www.instagram.com/by_amx/\n\n \ud83c\udfa7 MUSIQUES\n_______________________\n- Epidemic Sound\n- Artlist\n\n\ud83d\udcc1 CHAPITRAGE\n_______________________\n00:00 - Ralf Bouffioux\n10:08 - Odoo\n11:34 - Les faits\n17:01 -  Mathieu Broutin\n22:05 -  C\u00e9dric Vallois\n27:46 - Que faire ?\n\n_______________________\n\nEn collaboration commerciale avec Odoo.\n\nA bient\u00f4t ! \u270b\ud83c\udffb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "355304",
                "likeCount": "25836",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "886"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6DN0SXnCU7ecv-Pd9w7csANXlmY",
            "id": "NZxMJ8HyKXQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T23:00:32Z",
                "channelId": "UCt9a_qP9CqHCNwilf-iULag",
                "title": "QUALIFI\u00c9S en demi-finale de la Ligue des Champions ! \ud83d\udc4a",
                "description": "D\u00e9couvrez le r\u00e9sum\u00e9 de la qualification de nos Parisiens pour la demi-finale de Ligue des Champions ! \n\n\u26bd\ufe0f Achraf Hakimi & Nuno Mendes \n\n#UCL \n\nSUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb  Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2  TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\ud83e\udd33  BeReal: https://t.co/0YF4ui5bnk\n\ud83d\udcac  WhatsApp: https://bit.ly/3RB3RVq\n\n\ud83d\udd17 https://linktr.ee/PSG\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZxMJ8HyKXQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZxMJ8HyKXQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZxMJ8HyKXQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZxMJ8HyKXQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZxMJ8HyKXQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PSG - Paris Saint-Germain",
                "tags": [
                    "PSG",
                    "PARIS SAINT-GERMAIN",
                    "PARIS",
                    "FOOTBALL",
                    "Gianluigi Donnarumma",
                    "Achraf Hakimi",
                    "Presnel Kimpembe",
                    "Marquinhos",
                    "Nuno Mendes",
                    "Nordi Mukiele",
                    "Fabian Ruiz",
                    "Danilo Pereira",
                    "Vitinha",
                    "Carlos Soler",
                    "No Comment",
                    "Inside",
                    "Highlights",
                    "Skill",
                    "Training",
                    "Goal",
                    "Interview",
                    "Warren",
                    "Za\u00efre-Emery",
                    "Ugarte",
                    "Kang-In Lee",
                    "Kolo Muani",
                    "Demb\u00e9l\u00e9",
                    "Lucas Hernandez",
                    "Hernandez",
                    "Asensio",
                    "Tenas",
                    "Skriniar",
                    "Beraldo",
                    "Moscardo",
                    "Mayulu",
                    "Barcola",
                    "Randal",
                    "Gon\u00e7alo Ramos",
                    "Safonov",
                    "Luis Enrique",
                    "France",
                    "\uc774\uac15\uc778",
                    "Jo\u00e3o Neves",
                    "Pacho",
                    "d\u00e9sir\u00e9 dou\u00e9"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "QUALIFI\u00c9S en demi-finale de la Ligue des Champions ! \ud83d\udc4a",
                    "description": "D\u00e9couvrez le r\u00e9sum\u00e9 de la qualification de nos Parisiens pour la demi-finale de Ligue des Champions ! \n\n\u26bd\ufe0f Achraf Hakimi & Nuno Mendes \n\n#UCL \n\nSUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb  Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2  TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\ud83e\udd33  BeReal: https://t.co/0YF4ui5bnk\n\ud83d\udcac  WhatsApp: https://bit.ly/3RB3RVq\n\n\ud83d\udd17 https://linktr.ee/PSG\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "300193",
                "likeCount": "4240",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "145"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ORL_bbpXIXiOAiSQ9Q60LYHb3Kw",
            "id": "AOfGBZd6v98",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T22:33:25Z",
                "channelId": "UCK8rTVgp3-MebXkmeJcQb1Q",
                "title": "BVB - FC Barcelona 3:1 | All Goals & Highlights | UEFA Champions League",
                "description": "Despite a massive performance in front of their home crowd including an impressive Serhou Guirassy hat-trick, Borussia Dortmund were unable to close the gap to FC Barcelona in the second leg of the UEFA Champions League quarter-finals. Watch all the highlights of our 3-1 win against Barcelona now!\n\u25b6 Subscribe & hit the bell: https://goo.gl/kujepC\nBVB-TV: https://www.bvb.tv/ \nTwitch: https://www.twitch.tv/bvb_official\nTwitter: https://twitter.com/BVB\nInstagram: https://www.instagram.com/bvb09\nFacebook: https://facebook.com/BVB\nDiscord: https://discord.com/invite/borussiadortmund\nTikTok: https://www.tiktok.com/@bvb\nWebsite: https://www.bvb.de/\n\n#BVB",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOfGBZd6v98/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOfGBZd6v98/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOfGBZd6v98/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOfGBZd6v98/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOfGBZd6v98/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Borussia Dortmund",
                "tags": [
                    "BVB",
                    "Borussia Dortmund",
                    "Bundesliga",
                    "All goals BVB",
                    "Barca",
                    "Barcelona",
                    "FC Barcelona",
                    "Barca Highlights",
                    "Barcelona Highlights",
                    "Barcelona all goals",
                    "Barcelona Champions League",
                    "borussia dortmund fc barcelona",
                    "borussia barca",
                    "dortmund barcelona champions league",
                    "dortmund barcelona highlights",
                    "barcelona bvb",
                    "barcelona dortmund"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "BVB - FC Barcelona 3:1 | All Goals & Highlights | UEFA Champions League",
                    "description": "Despite a massive performance in front of their home crowd including an impressive Serhou Guirassy hat-trick, Borussia Dortmund were unable to close the gap to FC Barcelona in the second leg of the UEFA Champions League quarter-finals. Watch all the highlights of our 3-1 win against Barcelona now!\n\u25b6 Subscribe & hit the bell: https://goo.gl/kujepC\nBVB-TV: https://www.bvb.tv/ \nTwitch: https://www.twitch.tv/bvb_official\nTwitter: https://twitter.com/BVB\nInstagram: https://www.instagram.com/bvb09\nFacebook: https://facebook.com/BVB\nDiscord: https://discord.com/invite/borussiadortmund\nTikTok: https://www.tiktok.com/@bvb\nWebsite: https://www.bvb.de/\n\n#BVB"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1270753",
                "likeCount": "18626",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "527"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SvnxURkcOOlY5R4eyY1kfPqo-VE",
            "id": "AaCs9fxHIpA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T15:02:14Z",
                "channelId": "UC1oRT650EXY8qCJrYt6ACxQ",
                "title": "Si je perds MARIO ME DEMONTE (feat le vrai MARIO)",
                "description": "Bonjour, si vous m'aimez pas cette vid\u00e9o challenge hardcore tryhard est FAITE pour vous !!!!!!! on va jouer a MARIO MAKER 2 mais avec MARIO qui me surveille, mais le vrai pour le coup, celui qui a la switch 2 depuis 2017, et meme la switch 3 depuis quelques jours il a dit (en off il voulait pas que je le repete) ah bizarre j'entends quelqu'un taper \u00e0 la kieogtq\nCette vid\u00e9o est d\u00e9bile c'est vrai ne refaite pas \u00e7a chez vous blablabla mais en vrai c'\u00e9tait marrant et j'ai pas eu SI MAL \nMERCI A @DEOTOONS ET @Feldup POUR LES PETITES VOIX OFF !!!!!!!!!\n\nOST\nCry Of The Unheard\nYou Got a Moon! - Super Mario Odyssey OST\nSuper Mario 64 - Marios Voice\nFinal Fantasy VII OST - One-Winged Angel\nFullmetal Alchemist Brotherhood OST - Spiral of Truth\nMario Kart 64 Music - Star Theme\nRising Up (Reprise Version) - Tales of Zestiria Unreleased OST\nWhip Crack Bull whip -  sound effect\nZeugle Boss 3 - Tales of Arise OST (HQ gamerip)\nScarlet Night Rift - Tales of Arise OST (HQ gamerip)\nAlphen - Tales of Arise OST (HQ gamerip)\nTales of Graces - Music - Mad Dance (Extended)\nWorld 1 - Super Mario 3D World OST\nSickness - Feldup\n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@laupokhf\nTwitch: http://twitch.tv/laupok\nTwitter : https://twitter.com/LaupokHF\nInstagram : Laupok_Yt\nT-shirts et goodies Laupok pour soutenir la cha\u00eene : https://bazardelaupok.tunetoo.com/\nhttps://teespring.com/stores/laupok\nDiscord : Il n'existe pas de serveur Discord officiel et il n'y en aura JAMAIS merci",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AaCs9fxHIpA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AaCs9fxHIpA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AaCs9fxHIpA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AaCs9fxHIpA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AaCs9fxHIpA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Bazar de Laupok",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Si je perds MARIO ME DEMONTE (feat le vrai MARIO)",
                    "description": "Bonjour, si vous m'aimez pas cette vid\u00e9o challenge hardcore tryhard est FAITE pour vous !!!!!!! on va jouer a MARIO MAKER 2 mais avec MARIO qui me surveille, mais le vrai pour le coup, celui qui a la switch 2 depuis 2017, et meme la switch 3 depuis quelques jours il a dit (en off il voulait pas que je le repete) ah bizarre j'entends quelqu'un taper \u00e0 la kieogtq\nCette vid\u00e9o est d\u00e9bile c'est vrai ne refaite pas \u00e7a chez vous blablabla mais en vrai c'\u00e9tait marrant et j'ai pas eu SI MAL \nMERCI A @DEOTOONS ET @Feldup POUR LES PETITES VOIX OFF !!!!!!!!!\n\nOST\nCry Of The Unheard\nYou Got a Moon! - Super Mario Odyssey OST\nSuper Mario 64 - Marios Voice\nFinal Fantasy VII OST - One-Winged Angel\nFullmetal Alchemist Brotherhood OST - Spiral of Truth\nMario Kart 64 Music - Star Theme\nRising Up (Reprise Version) - Tales of Zestiria Unreleased OST\nWhip Crack Bull whip -  sound effect\nZeugle Boss 3 - Tales of Arise OST (HQ gamerip)\nScarlet Night Rift - Tales of Arise OST (HQ gamerip)\nAlphen - Tales of Arise OST (HQ gamerip)\nTales of Graces - Music - Mad Dance (Extended)\nWorld 1 - Super Mario 3D World OST\nSickness - Feldup\n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@laupokhf\nTwitch: http://twitch.tv/laupok\nTwitter : https://twitter.com/LaupokHF\nInstagram : Laupok_Yt\nT-shirts et goodies Laupok pour soutenir la cha\u00eene : https://bazardelaupok.tunetoo.com/\nhttps://teespring.com/stores/laupok\nDiscord : Il n'existe pas de serveur Discord officiel et il n'y en aura JAMAIS merci"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "134114",
                "likeCount": "21127",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1740"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x0WwxfnjTSMAVsI5ZUTnw8MCKhU",
            "id": "w6Sxe3zYmEE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T22:03:24Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "CHAUD AU FIAK... (ASTON VILLA 3-2 PSG)",
                "description": "#AVFCPSG #PSG #LDC\n\n\n\ud83d\udd39 Mes r\u00e9seaux sociaux:\n\n \u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n \u2714 Twitch : https://www.twitch.tv/limmigreparisien\n \u2714 Twitter : https://twitter.com/ImmigreParisien\n \u2714 Insta : https://www.instagram.com/immigreparisien/?hl=fr\n\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,direct paris saint germain,en direct paris saint germain,match paris saint germain,match en direct paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,aston villa live,aston villa direct,aston villa match,aston villa en direct,aston villa match en direct,live aston villa,live match psg aston villa,psg aston villa live,psg aston villa direct,psg aston villa en direct,psg aston villa match,psg aston villa match en direct,live psg aston villa,direct psg aston villa,match psg aston villa,en direct psg aston villa,match en direct psg aston villa,paris aston villa live,paris aston villa direct,paris aston villa en direct,paris aston villa match,paris aston villa match en direct,live paris aston villa,direct paris aston villa,en direct paris aston villa,match paris aston villa,match en direct paris aston villa,paris sg aston villa live,paris sg aston villa direct,paris sg aston villa en direct,paris sg aston villa match,paris sg aston villa match en direct,live paris sg aston villa,direct paris sg aston villa, en direct paris sg aston villa,match paris sg aston villa,match en direct paris sg aston villa,paris saint germain aston villa live,live paris saint germain aston villa,match en direct aujourd'hui,psg vs aston villa live,psg vs aston villa direct,psg vs aston villa en direct,psg vs aston villa match,psg vs aston villa match en direct,live psg vs aston villa,direct psg vs aston villa,match psg vs aston villa,en direct psg vs aston villa,match en direct psg vs aston villa,paris vs aston villa live,paris vs aston villa direct,paris vs aston villa en direct,paris vs aston villa match,paris vs aston villa match en direct,live paris vs aston villa,direct paris vs aston villa,en direct paris vs aston villa,match paris vs aston villa,match en direct paris vs aston villa,live match paris vs aston villa,match psg aujourd'hui youtube,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg aston villa streaming,paris sg vs aston villa live,paris sg vs aston villa direct,paris sg vs aston villa en direct,paris sg vs aston villa match,paris sg vs aston villa match en direct,live paris sg vs aston villa,direct paris sg vs aston villa,en direct paris sg vs aston villa,match paris sg vs aston villa,match en direct paris sg vs aston villa,paris saint germain aston villa,paris saint germain vs aston villa,ldc,psg aston villa ligue des champions,psg aston villa ldc live,psg aston villa champions league,canal plus live,avfc,villa,villains,psg avfc live,psg avfc direct,psg avfc en direct,psg avfc match,psg avfc match en direct,live psg avfc,direct psg avfc,en direct psg avfc,match psg avfc,match en direct psg avfc,live match,psg aston villa canal,aston villa psg,aston villa vs psg,aston villa paris,aston villa vs paris,aston villa paris sg,aston villa vs paris sg,aston villa paris saint germain,aston villa vs paris saint germain,barcelone dortmund,barcelone vs dortmund,barca dortmund,barca vs dortmund,resume aston villa psg,r\u00e9sum\u00e9 aston villa psg,buts aston villa psg,but aston villa psg,debrief aston villa psg,highlights aston villa psg,resume aston villa paris,,r\u00e9sum\u00e9 aston villa parisbuts aston villa paris,but aston villa paris,debrief aston villa parishighlights aston villa paris,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6Sxe3zYmEE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6Sxe3zYmEE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6Sxe3zYmEE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6Sxe3zYmEE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6Sxe3zYmEE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "ldc",
                    "paris saint germain",
                    "psg",
                    "paris",
                    "paris sg",
                    "aston villa",
                    "psg aston villa",
                    "psg vs aston villa",
                    "paris aston villa",
                    "paris vs aston villa",
                    "paris sg aston villa",
                    "paris sg vs aston villa",
                    "paris saint germain aston villa",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "psg aston villa live",
                    "psg aston villa match",
                    "paris aston villa live",
                    "live psg aston villa",
                    "psg live",
                    "psg match",
                    "live psg"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHAUD AU FIAK... (ASTON VILLA 3-2 PSG)",
                    "description": "#AVFCPSG #PSG #LDC\n\n\n\ud83d\udd39 Mes r\u00e9seaux sociaux:\n\n \u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n \u2714 Twitch : https://www.twitch.tv/limmigreparisien\n \u2714 Twitter : https://twitter.com/ImmigreParisien\n \u2714 Insta : https://www.instagram.com/immigreparisien/?hl=fr\n\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,direct paris saint germain,en direct paris saint germain,match paris saint germain,match en direct paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,aston villa live,aston villa direct,aston villa match,aston villa en direct,aston villa match en direct,live aston villa,live match psg aston villa,psg aston villa live,psg aston villa direct,psg aston villa en direct,psg aston villa match,psg aston villa match en direct,live psg aston villa,direct psg aston villa,match psg aston villa,en direct psg aston villa,match en direct psg aston villa,paris aston villa live,paris aston villa direct,paris aston villa en direct,paris aston villa match,paris aston villa match en direct,live paris aston villa,direct paris aston villa,en direct paris aston villa,match paris aston villa,match en direct paris aston villa,paris sg aston villa live,paris sg aston villa direct,paris sg aston villa en direct,paris sg aston villa match,paris sg aston villa match en direct,live paris sg aston villa,direct paris sg aston villa, en direct paris sg aston villa,match paris sg aston villa,match en direct paris sg aston villa,paris saint germain aston villa live,live paris saint germain aston villa,match en direct aujourd'hui,psg vs aston villa live,psg vs aston villa direct,psg vs aston villa en direct,psg vs aston villa match,psg vs aston villa match en direct,live psg vs aston villa,direct psg vs aston villa,match psg vs aston villa,en direct psg vs aston villa,match en direct psg vs aston villa,paris vs aston villa live,paris vs aston villa direct,paris vs aston villa en direct,paris vs aston villa match,paris vs aston villa match en direct,live paris vs aston villa,direct paris vs aston villa,en direct paris vs aston villa,match paris vs aston villa,match en direct paris vs aston villa,live match paris vs aston villa,match psg aujourd'hui youtube,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg aston villa streaming,paris sg vs aston villa live,paris sg vs aston villa direct,paris sg vs aston villa en direct,paris sg vs aston villa match,paris sg vs aston villa match en direct,live paris sg vs aston villa,direct paris sg vs aston villa,en direct paris sg vs aston villa,match paris sg vs aston villa,match en direct paris sg vs aston villa,paris saint germain aston villa,paris saint germain vs aston villa,ldc,psg aston villa ligue des champions,psg aston villa ldc live,psg aston villa champions league,canal plus live,avfc,villa,villains,psg avfc live,psg avfc direct,psg avfc en direct,psg avfc match,psg avfc match en direct,live psg avfc,direct psg avfc,en direct psg avfc,match psg avfc,match en direct psg avfc,live match,psg aston villa canal,aston villa psg,aston villa vs psg,aston villa paris,aston villa vs paris,aston villa paris sg,aston villa vs paris sg,aston villa paris saint germain,aston villa vs paris saint germain,barcelone dortmund,barcelone vs dortmund,barca dortmund,barca vs dortmund,resume aston villa psg,r\u00e9sum\u00e9 aston villa psg,buts aston villa psg,but aston villa psg,debrief aston villa psg,highlights aston villa psg,resume aston villa paris,,r\u00e9sum\u00e9 aston villa parisbuts aston villa paris,but aston villa paris,debrief aston villa parishighlights aston villa paris,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "155562",
                "likeCount": "11635",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1376"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6-SGN2Fu6ZlnMaiwsZU3ouHBA4o",
            "id": "ZA8ejZZEgJ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T13:02:59Z",
                "channelId": "UCow2IGnug1l3Xazkrc5jM_Q",
                "title": "DEVINE QUI C'EST ! (ft. @SEBFRIT)",
                "description": "\u00e7a fait 4 ans depuis la derni\u00e8re vid\u00e9o, et \u00e7a a beaucoup chang\u00e9...\n\n\ud83d\udc49 Je vous partage une video de @superi4n  qui parle de ce  sujet : \nhttps://youtu.be/B_MR20jqR48\n\nMontage : Larsen\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZA8ejZZEgJ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZA8ejZZEgJ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZA8ejZZEgJ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZA8ejZZEgJ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZA8ejZZEgJ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOYCA",
                "tags": [
                    "Joyca",
                    "video",
                    "reaction",
                    "Fran\u00e7ais",
                    "ia automatisation",
                    "artificial intelligence\u00a02025",
                    "ai\u00a02025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEVINE QUI C'EST ! (ft. @SEBFRIT)",
                    "description": "\u00e7a fait 4 ans depuis la derni\u00e8re vid\u00e9o, et \u00e7a a beaucoup chang\u00e9...\n\n\ud83d\udc49 Je vous partage une video de @superi4n  qui parle de ce  sujet : \nhttps://youtu.be/B_MR20jqR48\n\nMontage : Larsen\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2032714",
                "likeCount": "142143",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2420"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SxgxNqltuHtrwTdw2pgreAA4Bd4",
            "id": "zSschbRxYc4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T17:22:35Z",
                "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
                "title": "Des inconnus nous jugent #3... (ft Mister V, Seb, Freddy Gladieux, Th\u00e9o Juice)",
                "description": "Merci \u00e0 Saily d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! T\u00e9l\u00e9chargez l'application ici : https://saily.com/squeezie et obtenez 15% de r\u00e9duction sur votre eSIM en utilisant le code SQUEEZIE. Publicit\u00e9. \n\nUn jeu cr\u00e9\u00e9 par Squeezie & Th\u00e9odore Bonnet \n\nAvec : \nMister V\nFreddy Gladieux\nSeb\nTh\u00e9o Juice \n\nR\u00e9alisateur : Th\u00e9odore Bonnet\n\n1ere Assistante R\u00e9alisateur : Yasmina Chambeno\u00eet\n\nDirecteur Photo : Olivier Weinheimer \nCadreurs : Louis Blin - Baptiste Guilmard - Just-Aur\u00e8le Meissonnier - Lucas Stoll - Augustin Tarrou - Vincent Zenzel Giannesini\n\nChef de Projet Planipresse : Martin Victor-Pujebet\nChef d\u2019\u00e9quipement Planipresse : Chlo\u00e9 Pacot\nChef de plateau  Planipresse :  Lucas Neveu\nTechnicien Vid\u00e9o Planipresse : Yoann Chapron\n\nChef Op\u00e9rateur Son : Jonathan Musialski \nOPS : In\u00eas Dos Santos\n\nChef \u00c9lectricien : Jean Riou\nPupitreur : Nicolas Juge\n\u00c9lectricien.nes : Pierres Yves Riou - Mathilde Schaffer\n\nChef Machiniste : Charlotte Pochart\nMachiniste : Mathilde Caroff\n\nTRIPLE D\nChef D\u00e9corateur : Sylvain Denis\n\u00c9quipe d\u00e9coration : Paul Deschamps - Jade Kerviche - Rebeca Bolcato - Mathieu Godani - Karl Dague - Marine Leblois - Gaia Fink\n\nCheffe Maquilleuse : Kim Desnoyers\nMaquilleuses : Cl\u00e9mence Dolmaire - No\u00e9mie Rocca\n\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Matthias Pichard\nR\u00e9gisseur Adjoint : Quentin Hennebelle\nAssistants R\u00e9gisseur adjoint : Lorenzo Cruz Alves, Nahema Hafiane, Kelian Lortie\n\nChef Monteur : Wildan Clad, Th\u00e9o Meunier\nMonteur : Ludovic Bichon, Th\u00e9o Cottin-Louarn \nAssistant monteur : Noam Dussouillez\nEtalonnage : Pierre Bri\u00e8re\nGraphisme : Guillaume Griffoni\nMiniature : Irthy\nTraduction : Alice Danton, Paul Trinchini\n\nUNFOLD PRODUCTION\nProductrice Ex\u00e9cutive : Clara Lesage \nDirectrice de production : C\u00e9cile Heckel\nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9e de production : Marie Delvall\u00e9e\nAssistante de production : Marie Zeller\nStagiaires de production : Lauriane Vuillerey, Violaine Paul, Charly Phobere\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nStagiaire de post-production : Julien Martinez--Tarroux\nCommunity Manager : Alix Malnati\n\n\nRemerciements particuliers \u00e0 Abiga\u00ebl et Adrien du studio de la Montjoie\n\nJURYS : \n\nRetrait\u00e9s : \nDanielle Cohen\nJean-Luc Coutton\nJean Reyn\u00e8s\n\nPizzaiolos italiens : \nC\u00e9cilia Angiulli\nAntonio Bianchi\nSalvatore Cataldo\n\nLeurs restaurants sur Instagram @piccola_toscana et @culinaria_paris\n\nAm\u00e9ricains : \nBruce Edward Sherfield\nJoshua Margulies\nMiranda Tiona\n\n\n\n\nPLANIPRESSE / RVZ / PICSEYES / CININTER / EES / STUDIO DE LA MONTJOIE / DINOSAURES / TRIPLE D / GURU  / CARGO / IVS / D\u00c9CORS PAPILLONS / RUBINI / EST LIGHTING / MERLIN MACHINERIE / \n \n\u00a9 UNFOLD PRODUCTION  2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSschbRxYc4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSschbRxYc4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSschbRxYc4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSschbRxYc4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSschbRxYc4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Des inconnus nous jugent #3... (ft Mister V, Seb, Freddy Gladieux, Th\u00e9o Juice)",
                    "description": "Merci \u00e0 Saily d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! T\u00e9l\u00e9chargez l'application ici : https://saily.com/squeezie et obtenez 15% de r\u00e9duction sur votre eSIM en utilisant le code SQUEEZIE. Publicit\u00e9. \n\nUn jeu cr\u00e9\u00e9 par Squeezie & Th\u00e9odore Bonnet \n\nAvec : \nMister V\nFreddy Gladieux\nSeb\nTh\u00e9o Juice \n\nR\u00e9alisateur : Th\u00e9odore Bonnet\n\n1ere Assistante R\u00e9alisateur : Yasmina Chambeno\u00eet\n\nDirecteur Photo : Olivier Weinheimer \nCadreurs : Louis Blin - Baptiste Guilmard - Just-Aur\u00e8le Meissonnier - Lucas Stoll - Augustin Tarrou - Vincent Zenzel Giannesini\n\nChef de Projet Planipresse : Martin Victor-Pujebet\nChef d\u2019\u00e9quipement Planipresse : Chlo\u00e9 Pacot\nChef de plateau  Planipresse :  Lucas Neveu\nTechnicien Vid\u00e9o Planipresse : Yoann Chapron\n\nChef Op\u00e9rateur Son : Jonathan Musialski \nOPS : In\u00eas Dos Santos\n\nChef \u00c9lectricien : Jean Riou\nPupitreur : Nicolas Juge\n\u00c9lectricien.nes : Pierres Yves Riou - Mathilde Schaffer\n\nChef Machiniste : Charlotte Pochart\nMachiniste : Mathilde Caroff\n\nTRIPLE D\nChef D\u00e9corateur : Sylvain Denis\n\u00c9quipe d\u00e9coration : Paul Deschamps - Jade Kerviche - Rebeca Bolcato - Mathieu Godani - Karl Dague - Marine Leblois - Gaia Fink\n\nCheffe Maquilleuse : Kim Desnoyers\nMaquilleuses : Cl\u00e9mence Dolmaire - No\u00e9mie Rocca\n\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Matthias Pichard\nR\u00e9gisseur Adjoint : Quentin Hennebelle\nAssistants R\u00e9gisseur adjoint : Lorenzo Cruz Alves, Nahema Hafiane, Kelian Lortie\n\nChef Monteur : Wildan Clad, Th\u00e9o Meunier\nMonteur : Ludovic Bichon, Th\u00e9o Cottin-Louarn \nAssistant monteur : Noam Dussouillez\nEtalonnage : Pierre Bri\u00e8re\nGraphisme : Guillaume Griffoni\nMiniature : Irthy\nTraduction : Alice Danton, Paul Trinchini\n\nUNFOLD PRODUCTION\nProductrice Ex\u00e9cutive : Clara Lesage \nDirectrice de production : C\u00e9cile Heckel\nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9e de production : Marie Delvall\u00e9e\nAssistante de production : Marie Zeller\nStagiaires de production : Lauriane Vuillerey, Violaine Paul, Charly Phobere\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nStagiaire de post-production : Julien Martinez--Tarroux\nCommunity Manager : Alix Malnati\n\n\nRemerciements particuliers \u00e0 Abiga\u00ebl et Adrien du studio de la Montjoie\n\nJURYS : \n\nRetrait\u00e9s : \nDanielle Cohen\nJean-Luc Coutton\nJean Reyn\u00e8s\n\nPizzaiolos italiens : \nC\u00e9cilia Angiulli\nAntonio Bianchi\nSalvatore Cataldo\n\nLeurs restaurants sur Instagram @piccola_toscana et @culinaria_paris\n\nAm\u00e9ricains : \nBruce Edward Sherfield\nJoshua Margulies\nMiranda Tiona\n\n\n\n\nPLANIPRESSE / RVZ / PICSEYES / CININTER / EES / STUDIO DE LA MONTJOIE / DINOSAURES / TRIPLE D / GURU  / CARGO / IVS / D\u00c9CORS PAPILLONS / RUBINI / EST LIGHTING / MERLIN MACHINERIE / \n \n\u00a9 UNFOLD PRODUCTION  2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5194453",
                "likeCount": "278173",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2859"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BydGsQtm3DGgM0zIasluS36lQe4",
            "id": "X8NShUOTTmw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T04:06:00Z",
                "channelId": "UC99LgIedzGD1GirhFGldfUQ",
                "title": "La v\u00e9rit\u00e9 sur notre couple (nos ex, jalousie, d\u00e9saccords\u2026)",
                "description": "Abonne-toi juste ici : https://bit.ly/2yJMrzT et n\u2019oublie pas de liker la vid\u00e9o si elle t\u2019a plu ! \n\n\n\ud83e\ude9e Mon podcast Heure Miroir, dispo sur toutes les plateformes :\nhttps://linktr.ee/heuremiroir\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Retrouvez Henri ici :\nhttps://www.youtube.com/@henripfr\nhttps://www.instagram.com/henripfr/\nhttps://open.spotify.com/intl-fr/artist/6n9XmMc3mX18mrTHYOCPIq?si=WtiI6PpFQLO6OVxTK5Iv9g&nd=1&dlsi=71f1f695eb894961\n\n\n\ud83d\udc99 Ce que je porte :\n\nBague :\nhttps://honestmind.fr/collections/bijoux/products/bague-lune\n\nPantalon :\nhttps://bit.ly/4eM7jW4\n\nBaskets :\nhttps://bit.ly/3Bgbw64\n\n\n\u2192 Mes boutiques en ligne :\n\nLeaves & Clouds : https://leavesandclouds.fr/\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli ici : https://apps.apple.com/fr/app/leaves-clouds/id1631988613 \n\nLeaves & Clouds Skincare : https://leavesandclouds.fr/pages/lacskincare\nSi vous \u00eates une pharmacie et que vous souhaitez r\u00e9f\u00e9rencer notre gamme bio, naturelle et made in France : https://www.pharmedistore.com/fr/company/leaves-and-clouds\n\nHonestMind :\nhttps://honestmind.fr\n\n\n\u2192 Mes r\u00e9seaux sociaux :\nhttps://linktr.ee/enjoyphoenixmarie\n \nPour les contacts pro uniquement : enjoyphoenix@pointdorgue.co",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X8NShUOTTmw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X8NShUOTTmw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X8NShUOTTmw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X8NShUOTTmw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X8NShUOTTmw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EnjoyPhoenix - Marie Lopez",
                "tags": [
                    "EnjoyPhoenix",
                    "marie lopez",
                    "marie",
                    "enjoy phoenix",
                    "amiti\u00e9",
                    "relation",
                    "drama",
                    "storytime",
                    "story time",
                    "histoire vraie",
                    "developpement personnel",
                    "podcast",
                    "heure miroir",
                    "toile",
                    "experience",
                    "temoignage",
                    "histoire",
                    "couple",
                    "verite",
                    "v\u00e9rit\u00e9",
                    "gossip",
                    "psychologie",
                    "sante mentale",
                    "sant\u00e9 mentale",
                    "mental health",
                    "t\u00e9moignage",
                    "conseils",
                    "conseil",
                    "henri pfr",
                    "anil",
                    "wartek",
                    "fabien",
                    "florian",
                    "ex",
                    "boyfriend",
                    "amour",
                    "distance",
                    "rupture",
                    "jalousie",
                    "dispute"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La v\u00e9rit\u00e9 sur notre couple (nos ex, jalousie, d\u00e9saccords\u2026)",
                    "description": "Abonne-toi juste ici : https://bit.ly/2yJMrzT et n\u2019oublie pas de liker la vid\u00e9o si elle t\u2019a plu ! \n\n\n\ud83e\ude9e Mon podcast Heure Miroir, dispo sur toutes les plateformes :\nhttps://linktr.ee/heuremiroir\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Retrouvez Henri ici :\nhttps://www.youtube.com/@henripfr\nhttps://www.instagram.com/henripfr/\nhttps://open.spotify.com/intl-fr/artist/6n9XmMc3mX18mrTHYOCPIq?si=WtiI6PpFQLO6OVxTK5Iv9g&nd=1&dlsi=71f1f695eb894961\n\n\n\ud83d\udc99 Ce que je porte :\n\nBague :\nhttps://honestmind.fr/collections/bijoux/products/bague-lune\n\nPantalon :\nhttps://bit.ly/4eM7jW4\n\nBaskets :\nhttps://bit.ly/3Bgbw64\n\n\n\u2192 Mes boutiques en ligne :\n\nLeaves & Clouds : https://leavesandclouds.fr/\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli ici : https://apps.apple.com/fr/app/leaves-clouds/id1631988613 \n\nLeaves & Clouds Skincare : https://leavesandclouds.fr/pages/lacskincare\nSi vous \u00eates une pharmacie et que vous souhaitez r\u00e9f\u00e9rencer notre gamme bio, naturelle et made in France : https://www.pharmedistore.com/fr/company/leaves-and-clouds\n\nHonestMind :\nhttps://honestmind.fr\n\n\n\u2192 Mes r\u00e9seaux sociaux :\nhttps://linktr.ee/enjoyphoenixmarie\n \nPour les contacts pro uniquement : enjoyphoenix@pointdorgue.co"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "133806",
                "likeCount": "7762",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "383"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oLVNYcurEoBeNE18ZGkuaJd4zW4",
            "id": "th7RVQ0JKm0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T15:02:01Z",
                "channelId": "UC71wXCoTvVy63AW2s0jdwvw",
                "title": "Je teste des gadgets douteux de T\u00e9l\u00e9-Achat",
                "description": "Un grand merci \u00e0 Opera d\u2019avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o. Si vous voulez un navigateur plus rapide, mieux organis\u00e9 et ultra pratique, testez Opera One R2 avec mon lien: https://opr.as/Opera-browser-gurky.\nAujourd'hui je teste une grande s\u00e9lection d'objets et de gadgets \"Vu \u00e0 la TV\". Il s'agit de produits qui sont mis de l'avant dans des \u00e9missions de t\u00e9l\u00e9-achat et des publicit\u00e9s douteuses. Au menu: le Miracle Smile, le Pasta N More, le Egg Sitter, le Horsepower Unicorn et encore plus! Est-ce que ces produits de T\u00e9l\u00e9-Shopping sont vraiment r\u00e9volutionnaires ou est-ce une arnaque? C'est ce qu'on va voir!\n\n\u25ba MA SAUCE PIQUANTE : http://lapimenterie.com/Gurky-kumquat-crush?ref=2647\n\n\u25ba MERCH : https://legurky.com\n\n\u25ba CHA\u00ceNE SECONDAIRE : https://bit.ly/2wgSB9c\n\n\u25ba INSTAGRAM : https://www.instagram.com/legurky\n\n\u25ba TIKTOK : https://www.tiktok.com/@gurkytiktok\n\n\u25ba TWITTER : https://twitter.com/LeGurky\n\n\u25ba TWITCH : http://www.twitch.tv/gurkylive\n\n\u25ba FACEBOOK : https://www.facebook.com/legurky/\n\n\u25ba L'\u00c9QUIPEMENT QUE J'UTILISE :\nCanada : https://www.amazon.ca/shop/gurky\nFrance : https://www.amazon.fr/shop/gurky\n\nMontage : https://www.youtube.com/@dantazzz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/th7RVQ0JKm0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/th7RVQ0JKm0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/th7RVQ0JKm0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/th7RVQ0JKm0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/th7RVQ0JKm0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gurky",
                "tags": [
                    "fr",
                    "france",
                    "fran\u00e7ais",
                    "qc",
                    "qu\u00e9bec",
                    "qu\u00e9b\u00e9cois",
                    "canada",
                    "canadien",
                    "as seen on tv products",
                    "as seen on tv",
                    "t\u00e9l\u00e9achat",
                    "t\u00e9l\u00e9shopping",
                    "achat",
                    "t\u00e9l\u00e9",
                    "tv",
                    "t\u00e9l\u00e9vision",
                    "cha\u00eene",
                    "produits",
                    "objets",
                    "amazon",
                    "weird products",
                    "television",
                    "je teste",
                    "gurky produits TV",
                    "Produits t\u00e9l\u00e9vision",
                    "Vu \u00e0 la tv",
                    "gurky t\u00e9l\u00e9vision",
                    "je teste des produits de t\u00e9l\u00e9 shopping",
                    "cuisine",
                    "pire produits",
                    "Egg Sitter",
                    "Miracle Smile",
                    "Pasta N More",
                    "Schticky",
                    "robotwist",
                    "engrave it pro",
                    "sham wow",
                    "objet amazon",
                    "gurky t\u00e9l\u00e9 achat",
                    "gurky vu \u00e0 la t\u00e9l\u00e9"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je teste des gadgets douteux de T\u00e9l\u00e9-Achat",
                    "description": "Un grand merci \u00e0 Opera d\u2019avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o. Si vous voulez un navigateur plus rapide, mieux organis\u00e9 et ultra pratique, testez Opera One R2 avec mon lien: https://opr.as/Opera-browser-gurky.\nAujourd'hui je teste une grande s\u00e9lection d'objets et de gadgets \"Vu \u00e0 la TV\". Il s'agit de produits qui sont mis de l'avant dans des \u00e9missions de t\u00e9l\u00e9-achat et des publicit\u00e9s douteuses. Au menu: le Miracle Smile, le Pasta N More, le Egg Sitter, le Horsepower Unicorn et encore plus! Est-ce que ces produits de T\u00e9l\u00e9-Shopping sont vraiment r\u00e9volutionnaires ou est-ce une arnaque? C'est ce qu'on va voir!\n\n\u25ba MA SAUCE PIQUANTE : http://lapimenterie.com/Gurky-kumquat-crush?ref=2647\n\n\u25ba MERCH : https://legurky.com\n\n\u25ba CHA\u00ceNE SECONDAIRE : https://bit.ly/2wgSB9c\n\n\u25ba INSTAGRAM : https://www.instagram.com/legurky\n\n\u25ba TIKTOK : https://www.tiktok.com/@gurkytiktok\n\n\u25ba TWITTER : https://twitter.com/LeGurky\n\n\u25ba TWITCH : http://www.twitch.tv/gurkylive\n\n\u25ba FACEBOOK : https://www.facebook.com/legurky/\n\n\u25ba L'\u00c9QUIPEMENT QUE J'UTILISE :\nCanada : https://www.amazon.ca/shop/gurky\nFrance : https://www.amazon.fr/shop/gurky\n\nMontage : https://www.youtube.com/@dantazzz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "243314",
                "likeCount": "12366",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "311"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7NEuWXA2aYoot-8J1ft-GwmZZRI",
            "id": "vEcXEL7Xfks",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T17:01:07Z",
                "channelId": "UC18qCgp9GKdxaIVoqYPtf8w",
                "title": "QUI DE NOUS 3 AVEC BYILHAN  ET FLAMBY",
                "description": "Voici ma chaine Youtube principale: https://www.youtube.com/@UCrSVu3ryGNObwCFoOGU8lHg \n\nN'h\u00e9site pas a me suivre sur mes autres r\u00e9seaux sociaux:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/nico_tine84\nTwitch: https://www.twitch.tv/nico_la\nTiktok: https://www.tiktok.com/@nico_tine84\nTwitter(X): https://x.com/Nico_tine84\nDiscord: https://discord.gg/vK7eF8BCFg\nSnapchat: nicotine84\n\n\ud83d\udcf8 Monteur: https://www.instagram.com/kevinkurves/\n\ud83d\udcf8 Minimaker: https://twitter.com/Seemy_y",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vEcXEL7Xfks/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vEcXEL7Xfks/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vEcXEL7Xfks/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vEcXEL7Xfks/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vEcXEL7Xfks/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nico_l\u00e0 Live",
                "tags": [
                    "nico",
                    "nico la",
                    "nico live",
                    "nicotine",
                    "live",
                    "twitch",
                    "drole",
                    "byilhan",
                    "flamby",
                    "trio",
                    "qui de nous 3"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUI DE NOUS 3 AVEC BYILHAN  ET FLAMBY",
                    "description": "Voici ma chaine Youtube principale: https://www.youtube.com/@UCrSVu3ryGNObwCFoOGU8lHg \n\nN'h\u00e9site pas a me suivre sur mes autres r\u00e9seaux sociaux:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/nico_tine84\nTwitch: https://www.twitch.tv/nico_la\nTiktok: https://www.tiktok.com/@nico_tine84\nTwitter(X): https://x.com/Nico_tine84\nDiscord: https://discord.gg/vK7eF8BCFg\nSnapchat: nicotine84\n\n\ud83d\udcf8 Monteur: https://www.instagram.com/kevinkurves/\n\ud83d\udcf8 Minimaker: https://twitter.com/Seemy_y"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "254992",
                "likeCount": "13936",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "159"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CcAD6pjsmLRqfOYJ7iJzz4TB3Mk",
            "id": "qHHp8yz4loo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T15:30:33Z",
                "channelId": "UCC1Tdag0L4dfOEDAsWW6TvQ",
                "title": "La question sur les prot\u00e9ines \u00e0 laquelle personne ne sait r\u00e9pondre",
                "description": "Quelle est la limite de prot\u00e9ine que le cops peut absorber par repas ? \n\nProfite d\u00e8s maintenant de 10% de r\u00e9duction avec mon code NASSIM sur ta commande Prepmymeal : https://www.prepmymeal.fr/?ref=NASSIM\n\nR\u00e9f\u00e9rences :\n\u25ba Ingested protein dose response of muscle and albumin protein synthesis after resistance exercise in young men.\nDaniel R Moore,\u00a0Meghann J Robinson,\u00a0Jessica L Fry,\u00a0Jason E Tang,\u00a0Elisa I Glover,\u00a0Sarah B Wilkinson,\u00a0Todd Prior,\u00a0Mark A Tarnopolsky,\u00a0Stuart M Phillips\n\n\u25ba Myofibrillar muscle protein synthesis rates subsequent to a meal in response to increasing doses of whey protein at rest and after resistance exercise.\nOliver C Witard,\u00a0Sarah R Jackman,\u00a0Leigh Breen,\u00a0Kenneth Smith,\u00a0Anna Selby,\u00a0Kevin D Tipton.\n\n\u25baDose-response effects of dietary protein on muscle protein synthesis during recovery from endurance exercise in young men: a double-blind randomized trial.\nTyler A Churchward-Venne,\u00a0Philippe J M Pinckaers,\u00a0Joey S J Smeets,\u00a0Milan W Betz,\u00a0Joan M Senden,\u00a0Joy P B Goessens,\u00a0Annemie P Gijsen,\u00a0Ian Rollo,\u00a0Lex B Verdijk,\u00a0Luc J C van Loon\n\n\u25ba How much protein can the body use in a single meal for muscle-building? Implications for daily protein distribution.\nBrad Jon Schoenfeld,\u00a0Alan Albert Aragon\n\n\u25baThe anabolic response to protein ingestion during recovery from exercise has no upper limit in magnitude and duration in vivo in humans.\nJorn Trommelen,\u00a0Glenn A A van Lieshout,\u00a0Jean Nyakayiru,\u00a0Andrew M Holwerda,\u00a0Joey S J Smeets,\u00a0Floris K Hendriks,\u00a0Janneau M X van Kranenburg,\u00a0Antoine H Zorenc,\u00a0Joan M Senden,\u00a0Joy P B Goessens,\u00a0Annemie P Gijsen,\u00a0Luc J C van Loon\n\nMes salles de sport :\n\u25ba Gymnass : https://gymnass.fr/suivi-personnalise/\n\u25ba Vo2Max : https://www.vo2max-lyon.fr\n\nRetrouvez moi sur mes diff\u00e9rents r\u00e9seaux :\n\u25ba TikTok : https://www.tiktok.com/@nassimsahili\n\u25ba Instagram : https://instagram.com/nassim.sahili\n\u25ba Facebook : https://facebook.com/nassimsahili",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHHp8yz4loo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHHp8yz4loo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHHp8yz4loo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHHp8yz4loo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHHp8yz4loo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nassim Sahili",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La question sur les prot\u00e9ines \u00e0 laquelle personne ne sait r\u00e9pondre",
                    "description": "Quelle est la limite de prot\u00e9ine que le cops peut absorber par repas ? \n\nProfite d\u00e8s maintenant de 10% de r\u00e9duction avec mon code NASSIM sur ta commande Prepmymeal : https://www.prepmymeal.fr/?ref=NASSIM\n\nR\u00e9f\u00e9rences :\n\u25ba Ingested protein dose response of muscle and albumin protein synthesis after resistance exercise in young men.\nDaniel R Moore,\u00a0Meghann J Robinson,\u00a0Jessica L Fry,\u00a0Jason E Tang,\u00a0Elisa I Glover,\u00a0Sarah B Wilkinson,\u00a0Todd Prior,\u00a0Mark A Tarnopolsky,\u00a0Stuart M Phillips\n\n\u25ba Myofibrillar muscle protein synthesis rates subsequent to a meal in response to increasing doses of whey protein at rest and after resistance exercise.\nOliver C Witard,\u00a0Sarah R Jackman,\u00a0Leigh Breen,\u00a0Kenneth Smith,\u00a0Anna Selby,\u00a0Kevin D Tipton.\n\n\u25baDose-response effects of dietary protein on muscle protein synthesis during recovery from endurance exercise in young men: a double-blind randomized trial.\nTyler A Churchward-Venne,\u00a0Philippe J M Pinckaers,\u00a0Joey S J Smeets,\u00a0Milan W Betz,\u00a0Joan M Senden,\u00a0Joy P B Goessens,\u00a0Annemie P Gijsen,\u00a0Ian Rollo,\u00a0Lex B Verdijk,\u00a0Luc J C van Loon\n\n\u25ba How much protein can the body use in a single meal for muscle-building? Implications for daily protein distribution.\nBrad Jon Schoenfeld,\u00a0Alan Albert Aragon\n\n\u25baThe anabolic response to protein ingestion during recovery from exercise has no upper limit in magnitude and duration in vivo in humans.\nJorn Trommelen,\u00a0Glenn A A van Lieshout,\u00a0Jean Nyakayiru,\u00a0Andrew M Holwerda,\u00a0Joey S J Smeets,\u00a0Floris K Hendriks,\u00a0Janneau M X van Kranenburg,\u00a0Antoine H Zorenc,\u00a0Joan M Senden,\u00a0Joy P B Goessens,\u00a0Annemie P Gijsen,\u00a0Luc J C van Loon\n\nMes salles de sport :\n\u25ba Gymnass : https://gymnass.fr/suivi-personnalise/\n\u25ba Vo2Max : https://www.vo2max-lyon.fr\n\nRetrouvez moi sur mes diff\u00e9rents r\u00e9seaux :\n\u25ba TikTok : https://www.tiktok.com/@nassimsahili\n\u25ba Instagram : https://instagram.com/nassim.sahili\n\u25ba Facebook : https://facebook.com/nassimsahili"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53171",
                "likeCount": "3140",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "210"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "evALxhJWa7CCulDRjgVnmUFH_G0",
            "id": "CCMhi8ZHsFo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T16:00:08Z",
                "channelId": "UCJT6bmaCnlJDq5Yh1EfoSQw",
                "title": "TH | Gr\u00fcnt #70",
                "description": "ALGORITHME DISPONIBLE LE 18 Avril\nbit.ly/3Egxck7\n\nCreative Director: Zaven\nCreative Producer : Gregoire Mwayembe\nReal: Reeko & Th\u00e9o\nImage: Lucas Plan\u00e7on\nChef \u00c9lectricien : Matteo Bonaddio\n\u00c9lectricien : Robin Marchiset\nOp\u00e9rateur robot : Spline\nSon: Enzo Bodo\nTransition FX et Mix: Ameen beats\n\nRobot Chien: \nhttps://www.instagram.com/robot_chien99\n\n\n0:00 \u2060A317 sur la E17 ( BangerMelodyz)\n1:22 Colin Maillard (BangerMelodyZ x Farid Bourimech)\n3:46 Interstellar (Goyave)\n\u20606:00 Sylvester Stallone (B.A Go Crazy)\n7:36 L\u2019Homme \u00e0 dents de sabre (s-class)\n\u20609:14 Miam Miam Miam (Tombo)\n11:44 Clarence Seedorf (scob_120)\n13:57 Volkswagen (yung flavour)\n15:27 Femme arraign\u00e9 (Twinsmatic)\n17:40 Esprit Criminel (Reese3019)\n\n\n\nhttps://www.instagram.com/gruntluv\u200b\nhttps://www.tiktok.com/@gruntluv\nhttp://discord.gg/ddbDeMMG8E\nhttp://www.gruntmag.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CCMhi8ZHsFo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CCMhi8ZHsFo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CCMhi8ZHsFo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CCMhi8ZHsFo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CCMhi8ZHsFo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gr\u00fcnt",
                "tags": [
                    "gr\u00fcnt",
                    "grunt",
                    "Th",
                    "Algorithme",
                    "Rap",
                    "Rapfr",
                    "Freestyle"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TH | Gr\u00fcnt #70",
                    "description": "ALGORITHME DISPONIBLE LE 18 Avril\nbit.ly/3Egxck7\n\nCreative Director: Zaven\nCreative Producer : Gregoire Mwayembe\nReal: Reeko & Th\u00e9o\nImage: Lucas Plan\u00e7on\nChef \u00c9lectricien : Matteo Bonaddio\n\u00c9lectricien : Robin Marchiset\nOp\u00e9rateur robot : Spline\nSon: Enzo Bodo\nTransition FX et Mix: Ameen beats\n\nRobot Chien: \nhttps://www.instagram.com/robot_chien99\n\n\n0:00 \u2060A317 sur la E17 ( BangerMelodyz)\n1:22 Colin Maillard (BangerMelodyZ x Farid Bourimech)\n3:46 Interstellar (Goyave)\n\u20606:00 Sylvester Stallone (B.A Go Crazy)\n7:36 L\u2019Homme \u00e0 dents de sabre (s-class)\n\u20609:14 Miam Miam Miam (Tombo)\n11:44 Clarence Seedorf (scob_120)\n13:57 Volkswagen (yung flavour)\n15:27 Femme arraign\u00e9 (Twinsmatic)\n17:40 Esprit Criminel (Reese3019)\n\n\n\nhttps://www.instagram.com/gruntluv\u200b\nhttps://www.tiktok.com/@gruntluv\nhttp://discord.gg/ddbDeMMG8E\nhttp://www.gruntmag.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64963",
                "likeCount": "6443",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "814"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E3x8SXVcwTIRtirG8TZVKTAFVm4",
            "id": "0bTKmyGJ4XQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T16:46:08Z",
                "channelId": "UCRCMNm2I4tM4BTmNSboc4QA",
                "title": "LE MATCH VIRE AU CAUCHEMAR\u2026 (Vlog FC SILMI #2)",
                "description": "Deuxi\u00e8me semaine avec le FC SILMI, \u00e7a tourne au cauchemar\u2026\n\nProfite de 5\u20ac de remise sur ta 1re commande Holy avec le code SILMI5 puis de 10% sur toutes les suivantes avec le code SILMI : https://fr.weareholy.com/FCSilmi | Collaboration Commerciale\n\nR\u00e9alisation : Maxime Alves\nCadrage : Alexandre Pereira \nMontage : Tim W.\nMiniature : aPART\n\nLiam, t'as vraiment cru que j'allais mettre tes r\u00e9seaux en description ?\n\nhttps://www.tiktok.com/@fcsilmi/video/7491673512269073686?q=fc%20silmi&t=1744704036384\n\nMerci \u00e0 Martav, Alexis et mes \u00e9quipes pour leur participation dans cette vid\u00e9o !\nMerci \u00e0 Jinedine Jidane et Rodolphe Kerb\u0153uf pour le cast !\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Retrouvez-moi en live ici : https://www.twitch.tv/domingo\n\n\ud83d\udd25 Mes r\u00e9seaux :\n\u25cf https://twitter.com/Domingo\n\u25cf https://www.tiktok.com/@domingo\n\u25cf https://www.instagram.com/pa.domingo\n\u25cf https://discord.gg/uXTgJ5J",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bTKmyGJ4XQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bTKmyGJ4XQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bTKmyGJ4XQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bTKmyGJ4XQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bTKmyGJ4XQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domingo",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE MATCH VIRE AU CAUCHEMAR\u2026 (Vlog FC SILMI #2)",
                    "description": "Deuxi\u00e8me semaine avec le FC SILMI, \u00e7a tourne au cauchemar\u2026\n\nProfite de 5\u20ac de remise sur ta 1re commande Holy avec le code SILMI5 puis de 10% sur toutes les suivantes avec le code SILMI : https://fr.weareholy.com/FCSilmi | Collaboration Commerciale\n\nR\u00e9alisation : Maxime Alves\nCadrage : Alexandre Pereira \nMontage : Tim W.\nMiniature : aPART\n\nLiam, t'as vraiment cru que j'allais mettre tes r\u00e9seaux en description ?\n\nhttps://www.tiktok.com/@fcsilmi/video/7491673512269073686?q=fc%20silmi&t=1744704036384\n\nMerci \u00e0 Martav, Alexis et mes \u00e9quipes pour leur participation dans cette vid\u00e9o !\nMerci \u00e0 Jinedine Jidane et Rodolphe Kerb\u0153uf pour le cast !\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Retrouvez-moi en live ici : https://www.twitch.tv/domingo\n\n\ud83d\udd25 Mes r\u00e9seaux :\n\u25cf https://twitter.com/Domingo\n\u25cf https://www.tiktok.com/@domingo\n\u25cf https://www.instagram.com/pa.domingo\n\u25cf https://discord.gg/uXTgJ5J"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127218",
                "likeCount": "9404",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "343"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jagElErWIkEVJT-boCvEyxV_2Bs",
            "id": "Rv2SdrJICwQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T08:00:08Z",
                "channelId": "UCvN4WDikalK5wP-QFE9Zyag",
                "title": "Andrea Bocelli - Je Vis Pour Elle (feat. Kendji Girac) [Official Music Video]",
                "description": "Je Vis Pour Elle with Kendji Girac \nListen here: https://AndreaBocelli.lnk.to/JeVisPourElleID\n\nAlso available - \u2018Duets - 30th Anniversary\u2019 The definitive collection of \u2018Duets\u2019 \nOrder here: https://AndreaBocelli.lnk.to/DuetsID \n\nWorld-renowned Italian tenor Andrea Bocelli has united with French chart-topper, Kendji Girac to revisit one of Bocelli\u2019s most iconic tracks (\u2018Vivo per lei/I Live for Her\u2019) with a new, spellbinding version, entitled Je Vis Pour Elle. Kendji, one of the most beloved artists on the French music scene, brings his unique vocal to the new French-language interpretation of Bocelli\u2019s greatest hymn to love.\n\nWith nearly 90 million records sold worldwide and over 14 billion streams, Andrea Bocelli is one of the most successful classical artists of all time. He has one of the most recognizable voices in the entertainment industry and with his new album Duets, he continues to surprise and enchant his fans 30 years on. The breadth of collaborations throughout his career so far is testament not only to his remarkable voice, but also highlights his lasting influence and artistry. \n\nManagement: Veronica Bocelli and Francesco Pasquero\nAssisted by: Jay Barbour / Lucie Panton / Kristina Keliris / Sara Formicola and Valentina Pianezzi \n\nFollow Andrea: \nInstagram: https://www.instagram.com/andreabocelliofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/andreabocelli\nTikTok: https://www.tiktok.com/@andreabocelliof\nX: https://x.com/AndreaBocelli \nWebsite: https://www.andreabocelli.com\n\nPRODUCTION CREDITS:\nDIRECTOR, DOP: Gaetano Morbioli\nPRODUCTION COMPANY: Run Production \nPRODUCERS: Laura Castellotti, Federica Filippini\nASSISTANT DIRECTOR: Peter Facchetti\nCAMERA OPERATOR: Emilio Cali\nAUDIO ASSISTANT: Alessandro Caruso \nSOUND ENGINEER: Pierpaolo Guerrini\nMIXING TO PPG STUDIOS\nBACKSTAGE OPERATOR: Brando Morbioli\nEDITING: Gaetano Morbioli\nMUSICAL INSTRUMENTS: Orchestra filarmonica della Franciacorta\nMUSICAL DIRECTOR: Emiliano Facchinetti\nLOGISTIC MANAGER: Simone Colosio\nCONDUCTOR INSPECTOR: Lorenzo Borghesi\nBACKLINERS: Eddie Corna, Giuseppe Antonucci, Tatiana Alquati",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rv2SdrJICwQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rv2SdrJICwQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rv2SdrJICwQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rv2SdrJICwQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rv2SdrJICwQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AndreaBocelliVEVO",
                "tags": [
                    "Andrea Bocelli",
                    "Kendji Girac",
                    "Decca (UMO) (Classics)",
                    "Pop",
                    "Andrea Bocceli",
                    "Andrea Boccelli",
                    "Kenji",
                    "Kenji Jirac",
                    "Girac",
                    "Kendji Jirac",
                    "Vari\u00e9t\u00e9",
                    "Je vis pour elle",
                    "vivo per lei",
                    "vivo por lei",
                    "helene segara",
                    "duets",
                    "vivre",
                    "j\u2019ai chang\u00e9",
                    "elle m\u2019a donn\u00e9 la cl\u00e9 du ciel",
                    "je vi pour elle",
                    "je vie pour elle",
                    "tf1",
                    "NRJ",
                    "karaok\u00e9",
                    "bocelli featuring kendji",
                    "kendji featuring andrea bocelli",
                    "amour",
                    "chanson d\u2019amour",
                    "lovesong",
                    "french love song"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Andrea Bocelli - Je Vis Pour Elle (feat. Kendji Girac) [Official Music Video]",
                    "description": "Je Vis Pour Elle with Kendji Girac \nListen here: https://AndreaBocelli.lnk.to/JeVisPourElleID\n\nAlso available - \u2018Duets - 30th Anniversary\u2019 The definitive collection of \u2018Duets\u2019 \nOrder here: https://AndreaBocelli.lnk.to/DuetsID \n\nWorld-renowned Italian tenor Andrea Bocelli has united with French chart-topper, Kendji Girac to revisit one of Bocelli\u2019s most iconic tracks (\u2018Vivo per lei/I Live for Her\u2019) with a new, spellbinding version, entitled Je Vis Pour Elle. Kendji, one of the most beloved artists on the French music scene, brings his unique vocal to the new French-language interpretation of Bocelli\u2019s greatest hymn to love.\n\nWith nearly 90 million records sold worldwide and over 14 billion streams, Andrea Bocelli is one of the most successful classical artists of all time. He has one of the most recognizable voices in the entertainment industry and with his new album Duets, he continues to surprise and enchant his fans 30 years on. The breadth of collaborations throughout his career so far is testament not only to his remarkable voice, but also highlights his lasting influence and artistry. \n\nManagement: Veronica Bocelli and Francesco Pasquero\nAssisted by: Jay Barbour / Lucie Panton / Kristina Keliris / Sara Formicola and Valentina Pianezzi \n\nFollow Andrea: \nInstagram: https://www.instagram.com/andreabocelliofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/andreabocelli\nTikTok: https://www.tiktok.com/@andreabocelliof\nX: https://x.com/AndreaBocelli \nWebsite: https://www.andreabocelli.com\n\nPRODUCTION CREDITS:\nDIRECTOR, DOP: Gaetano Morbioli\nPRODUCTION COMPANY: Run Production \nPRODUCERS: Laura Castellotti, Federica Filippini\nASSISTANT DIRECTOR: Peter Facchetti\nCAMERA OPERATOR: Emilio Cali\nAUDIO ASSISTANT: Alessandro Caruso \nSOUND ENGINEER: Pierpaolo Guerrini\nMIXING TO PPG STUDIOS\nBACKSTAGE OPERATOR: Brando Morbioli\nEDITING: Gaetano Morbioli\nMUSICAL INSTRUMENTS: Orchestra filarmonica della Franciacorta\nMUSICAL DIRECTOR: Emiliano Facchinetti\nLOGISTIC MANAGER: Simone Colosio\nCONDUCTOR INSPECTOR: Lorenzo Borghesi\nBACKLINERS: Eddie Corna, Giuseppe Antonucci, Tatiana Alquati"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "163988",
                "likeCount": "11544",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "784"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MxzvgRwflNlDM5e4oU_O9QJTeMQ",
            "id": "CBV5FmBlmPU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T08:00:20Z",
                "channelId": "UCGWoTWsXJi1UtCjOiBHIsfw",
                "title": "Les Messages Cach\u00e9s de PIXAR (Toy Story, Vice-Versa, L\u00e0-Haut...)",
                "description": "\ud83c\udfd4\ufe0f Naviguez en s\u00e9curit\u00e9 avec NordVPN et l\u2019OFFRE \u00e0 3\u20ac / mois (cliquez ici) \ud83d\udc49 https://nordvpn.com/sofyan\nLes meilleurs d\u00e9tails cach\u00e9s, indices et easter egg des films PIXAR : Toy Story, Elio, Coco, Vice-Versa 2, Nemo, Cars et d\u2019autres ! Bonne vid\u00e9o \ud83d\udc99\n\nMes R\u00e9seaux :\nhttps://instagram.com/sofyan\nhttps://twitter.com/sofyanboudouni\nhttps://www.tiktok.com/@sofyan\nhttps://twitch.tv/sofyanlive\n\n00:00 : intro\n01:11 : NordVPN \u00e0 3\u20ac / mois\n02:29 : petite pique\n06:38 : easter egg (A113, Pizza Planet\u2026)\n08:50 : John Ratzenberger\n09:56 : ref cin\u00e9\n11:30 : les prochains PIXAR\n13:03 : L\u00e0-Haut\n14:39 : Vice-Versa\n15:22 : les couleurs\n16:10 : histoires perso (Alerte Rouge, Elementaire\u2026)\n21:04 : indice sur la fin (foreshadowing)\n23:51 : coco (spoiler)\n25:27 : adulte\n\n#pixar\n\nCr\u00e9dits : https://docs.google.com/document/d/12-gox_6a2vuBTLfku09QLRttNYtf5523uKpz0DpU430/edit?usp=sharing\n\nCette vid\u00e9o est sponsoris\u00e9e par NordVPN.\n\n\u00a9 Boudouni Studios - 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CBV5FmBlmPU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CBV5FmBlmPU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CBV5FmBlmPU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CBV5FmBlmPU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CBV5FmBlmPU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sofyan",
                "tags": [
                    "film",
                    "sofian",
                    "sofiane",
                    "cin\u00e9ma",
                    "cinema",
                    "pixar",
                    "disney",
                    "toy story",
                    "vice versa",
                    "d\u00e9tails cach\u00e9s",
                    "easter egg",
                    "elio",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Les Messages Cach\u00e9s de PIXAR (Toy Story, Vice-Versa, L\u00e0-Haut...)",
                    "description": "\ud83c\udfd4\ufe0f Naviguez en s\u00e9curit\u00e9 avec NordVPN et l\u2019OFFRE \u00e0 3\u20ac / mois (cliquez ici) \ud83d\udc49 https://nordvpn.com/sofyan\nLes meilleurs d\u00e9tails cach\u00e9s, indices et easter egg des films PIXAR : Toy Story, Elio, Coco, Vice-Versa 2, Nemo, Cars et d\u2019autres ! Bonne vid\u00e9o \ud83d\udc99\n\nMes R\u00e9seaux :\nhttps://instagram.com/sofyan\nhttps://twitter.com/sofyanboudouni\nhttps://www.tiktok.com/@sofyan\nhttps://twitch.tv/sofyanlive\n\n00:00 : intro\n01:11 : NordVPN \u00e0 3\u20ac / mois\n02:29 : petite pique\n06:38 : easter egg (A113, Pizza Planet\u2026)\n08:50 : John Ratzenberger\n09:56 : ref cin\u00e9\n11:30 : les prochains PIXAR\n13:03 : L\u00e0-Haut\n14:39 : Vice-Versa\n15:22 : les couleurs\n16:10 : histoires perso (Alerte Rouge, Elementaire\u2026)\n21:04 : indice sur la fin (foreshadowing)\n23:51 : coco (spoiler)\n25:27 : adulte\n\n#pixar\n\nCr\u00e9dits : https://docs.google.com/document/d/12-gox_6a2vuBTLfku09QLRttNYtf5523uKpz0DpU430/edit?usp=sharing\n\nCette vid\u00e9o est sponsoris\u00e9e par NordVPN.\n\n\u00a9 Boudouni Studios - 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "704049",
                "likeCount": "35927",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "492"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MnL8H4fMoVZ-1hp0RPJbO6BJ2qA",
            "id": "T4l0KBAn6LU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T14:55:08Z",
                "channelId": "UC2t5bjwHdUX4vM2g8TRDq5g",
                "title": "Here, Tomorrow (ft Lilas, Kevin Penkin) - Spirit Blossom Beyond \u201825 S2 Cinematic - League of Legends",
                "description": "Around every light, a shadow. Beyond every ending, a beginning.\n\n\nEnter the world of Spirit Blossom Beyond during Season 2, starting April 30, 2025 at 11 AM PDT, and follow Xin Zhao\u2019s saga in the first of two motion comics on May 14, 2025.\n\nMusic Video: Created in partnership with THE LINE\n\nLISTEN NOW: league.ffm.to/heretomorrow\n\nMusic Credits:\n\u201cHere, Tomorrow\u201d\nFeatured Artist: Lilas\nComposed by: Kevin Penkin\nWritten by: Kevin Penkin\nLyrics by: Christopher Keith O\u2019Neill, Elspeth Bawden, Fabian Malabello\nMusic Production by: Kevin Penkin, Matthew Mclean\nMixed by: Matthew Mclean\nMastered by: Jett Galindo\nExecutive Produced and Supervised by: Riot Music Team\n\n\nVocals recorded at Birdie House, Tokyo\nVocals performed by: Lilas Ikuta\nVocal recording engineer: Kunio Nishikawara\nVocal direction by: Elspeth Bawden, Keita Konnie Aoki (EVOQUE Inc.), Kevin Penkin\nProject Supervisor: Fabian Malabello\n\nOrchestra recorded at Hollywood Scoring, Los Angeles\nOrchestra Conductor: Bill Hemstapat\nOrchestra Contractor: Noah Gladstone\nRecording Engineer: Adam Michalak\nAssistant Engineer: Ryan Nelson\nOrchestration: Edward Trybek, Jonathan Beard, and Henri Wilkinson for Tutti Music Partners\nPreparation: Jordan Cox, James Regan, and Brad Ritchie\nRecording Coordinator: Noah Gladstone\n\nSolo Shakuhachi: Zac Zinger\nSolo Harp: Alison Bjorkedal\n\nViolin\nLuanne Homzy, concertmaster\nYuEun Kim, principal\nMark Robertson\nKatie Sloan\nMui-Yee Chu\nLeah Zeger\nSam Fischer\nJacqueline Brand\nMisha Vayman\nJi Young An\nAshoka Thiagarajan\nSarah Thornblade\nSonga Lee\nDana Zulpykhar\n\nViola\nAndrew Duckles, principal\nErik Rynearson\nLuke Maurer\nI-Ting Huang\n\nCello\nTimothy Loo, principal\nCharles Tyler\nCaleb Vaughn-Jones\nEvgeny Tonkha\n\nBass\nMichael Valerio, principal\nStephen Pfeifer\n\nFlute\nAmy Tatum, principal\nBen Smolen\n\nClarinet\nChris Stoutenborough, principal\nJonathan Sacdalan\n\nFrench Horn\nDylan Hart, principal\nLaura Brenes\nAllen Fogle\nTeag Reaves\n\nKevin Penkin is represented by: Fabian Malabello [The Otherworld Agency]\n\nLilas Ikuta is represented by: Yohei Yashiro, Shuya Yamamoto, Asami Yoshino, Kai Kamata, Nina Shimono, [Echoes / Sony Music Entertainment (Japan) Inc.], Todd Matsumoto [Creative Artists Agency]\n\nP/C Riot Games 2025\n\nLyrics:\n\nEchoes from beyond the past\nThe seed is sowed\nThe spirit knows\nMay it guide me for\n\nI again, will wander far\nAnd shape the path,\nTo meet again\nOn veiled horizons\n\nAh__\nThe wind is calling your name\nA whisper of the souls who never leave you\nAh__\nCollect your silver tears\nAnd pray they disappear, tomorrow\n\nEarth and ether to combine\nThe light, it shows\nThe dark, it knows, our tethers\n\nSpirits haunt the restless mind\nBut seek to find\nWe\u2019ll meet again\nCan\u2019t you hear them?\n\nAh__\nThe wind is calling your name\nA whisper of the souls who never leave us\nAh__\nCollect your silver tears\nAnd pray that we are here, tomorrow\n\nAh__\nCan\u2019t you hear the call?\n\nAh__\nThe wind is calling my name\nA whisper of the souls who never leave me\nAh__\nCollect your silver tears\nAnd pray I reappear, tomorrow\n\n\nLeague of Legends - Free Download & Play\nhttps://signup.leagueoflegends.com/\n\n\n#HereTomorrow #SpiritBlossom #LeagueofLegends",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4l0KBAn6LU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4l0KBAn6LU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4l0KBAn6LU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4l0KBAn6LU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4l0KBAn6LU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "League of Legends",
                "tags": [
                    "league",
                    "lol",
                    "league cinematic",
                    "league of legends cinematic",
                    "league season 2",
                    "league season cinematic",
                    "league of legends cg",
                    "lol cinematic",
                    "lol cg",
                    "ionia cinematic",
                    "xin zhao",
                    "spirit blossom",
                    "spirit blossom cinematic",
                    "spirit blossom skins",
                    "spirit blossom ashe",
                    "spirit blossom morgana",
                    "spirit blossom irelia",
                    "spirit blossom nidalee",
                    "spirit blossom lux",
                    "spirit blossom ivern",
                    "spirit blossom varus",
                    "spirit blossom zyra",
                    "spirit blossom bard",
                    "lilas",
                    "yoasobi",
                    "kevin penkin",
                    "riot music"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Here, Tomorrow (ft Lilas, Kevin Penkin) - Spirit Blossom Beyond \u201825 S2 Cinematic - League of Legends",
                    "description": "Around every light, a shadow. Beyond every ending, a beginning.\n\n\nEnter the world of Spirit Blossom Beyond during Season 2, starting April 30, 2025 at 11 AM PDT, and follow Xin Zhao\u2019s saga in the first of two motion comics on May 14, 2025.\n\nMusic Video: Created in partnership with THE LINE\n\nLISTEN NOW: league.ffm.to/heretomorrow\n\nMusic Credits:\n\u201cHere, Tomorrow\u201d\nFeatured Artist: Lilas\nComposed by: Kevin Penkin\nWritten by: Kevin Penkin\nLyrics by: Christopher Keith O\u2019Neill, Elspeth Bawden, Fabian Malabello\nMusic Production by: Kevin Penkin, Matthew Mclean\nMixed by: Matthew Mclean\nMastered by: Jett Galindo\nExecutive Produced and Supervised by: Riot Music Team\n\n\nVocals recorded at Birdie House, Tokyo\nVocals performed by: Lilas Ikuta\nVocal recording engineer: Kunio Nishikawara\nVocal direction by: Elspeth Bawden, Keita Konnie Aoki (EVOQUE Inc.), Kevin Penkin\nProject Supervisor: Fabian Malabello\n\nOrchestra recorded at Hollywood Scoring, Los Angeles\nOrchestra Conductor: Bill Hemstapat\nOrchestra Contractor: Noah Gladstone\nRecording Engineer: Adam Michalak\nAssistant Engineer: Ryan Nelson\nOrchestration: Edward Trybek, Jonathan Beard, and Henri Wilkinson for Tutti Music Partners\nPreparation: Jordan Cox, James Regan, and Brad Ritchie\nRecording Coordinator: Noah Gladstone\n\nSolo Shakuhachi: Zac Zinger\nSolo Harp: Alison Bjorkedal\n\nViolin\nLuanne Homzy, concertmaster\nYuEun Kim, principal\nMark Robertson\nKatie Sloan\nMui-Yee Chu\nLeah Zeger\nSam Fischer\nJacqueline Brand\nMisha Vayman\nJi Young An\nAshoka Thiagarajan\nSarah Thornblade\nSonga Lee\nDana Zulpykhar\n\nViola\nAndrew Duckles, principal\nErik Rynearson\nLuke Maurer\nI-Ting Huang\n\nCello\nTimothy Loo, principal\nCharles Tyler\nCaleb Vaughn-Jones\nEvgeny Tonkha\n\nBass\nMichael Valerio, principal\nStephen Pfeifer\n\nFlute\nAmy Tatum, principal\nBen Smolen\n\nClarinet\nChris Stoutenborough, principal\nJonathan Sacdalan\n\nFrench Horn\nDylan Hart, principal\nLaura Brenes\nAllen Fogle\nTeag Reaves\n\nKevin Penkin is represented by: Fabian Malabello [The Otherworld Agency]\n\nLilas Ikuta is represented by: Yohei Yashiro, Shuya Yamamoto, Asami Yoshino, Kai Kamata, Nina Shimono, [Echoes / Sony Music Entertainment (Japan) Inc.], Todd Matsumoto [Creative Artists Agency]\n\nP/C Riot Games 2025\n\nLyrics:\n\nEchoes from beyond the past\nThe seed is sowed\nThe spirit knows\nMay it guide me for\n\nI again, will wander far\nAnd shape the path,\nTo meet again\nOn veiled horizons\n\nAh__\nThe wind is calling your name\nA whisper of the souls who never leave you\nAh__\nCollect your silver tears\nAnd pray they disappear, tomorrow\n\nEarth and ether to combine\nThe light, it shows\nThe dark, it knows, our tethers\n\nSpirits haunt the restless mind\nBut seek to find\nWe\u2019ll meet again\nCan\u2019t you hear them?\n\nAh__\nThe wind is calling your name\nA whisper of the souls who never leave us\nAh__\nCollect your silver tears\nAnd pray that we are here, tomorrow\n\nAh__\nCan\u2019t you hear the call?\n\nAh__\nThe wind is calling my name\nA whisper of the souls who never leave me\nAh__\nCollect your silver tears\nAnd pray I reappear, tomorrow\n\n\nLeague of Legends - Free Download & Play\nhttps://signup.leagueoflegends.com/\n\n\n#HereTomorrow #SpiritBlossom #LeagueofLegends"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4513678",
                "likeCount": "86303",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3958"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9knteqFrewPJckZPpfClj6_YAjU",
            "id": "Q-ZCJkDjyGg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T13:59:00Z",
                "channelId": "UC9orcd4I_3Uy_8_UAz2r48g",
                "title": "J'AI ACHET\u00c9 DU MATOS DE DESSIN INCROYABLE AU JAPON \u2728",
                "description": "Avec tout \u00e7a si je deviens pas Miyazaki je comprends pas.\nRien \u00e0 voir mais j'ai post\u00e9 un pti reel anim\u00e9 rigolo sur insta et tiktok aujourd'hui donc go regarder !\n\n\u2728 ma boutique magnifique : \u2728\nhttps://colasbim.com/\n\nMontage par Ephraem (https://www.instagram.com/bless_ephraem/) \nMiniature par Bento (https://www.instagram.com/draw.bento/)\n\n\u2193VENEZ RIGOLER\u2193\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@colasbim_\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/colas_bim/\nTWITTER : https://twitter.com/Colas_bim",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q-ZCJkDjyGg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q-ZCJkDjyGg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q-ZCJkDjyGg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q-ZCJkDjyGg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q-ZCJkDjyGg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "COLAS",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'AI ACHET\u00c9 DU MATOS DE DESSIN INCROYABLE AU JAPON \u2728",
                    "description": "Avec tout \u00e7a si je deviens pas Miyazaki je comprends pas.\nRien \u00e0 voir mais j'ai post\u00e9 un pti reel anim\u00e9 rigolo sur insta et tiktok aujourd'hui donc go regarder !\n\n\u2728 ma boutique magnifique : \u2728\nhttps://colasbim.com/\n\nMontage par Ephraem (https://www.instagram.com/bless_ephraem/) \nMiniature par Bento (https://www.instagram.com/draw.bento/)\n\n\u2193VENEZ RIGOLER\u2193\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@colasbim_\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/colas_bim/\nTWITTER : https://twitter.com/Colas_bim"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "133028",
                "likeCount": "11056",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "250"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wfcCEJJtHG63Crw_eHOrGT_yx2c",
            "id": "Sb8T2jgdvo0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T12:24:26Z",
                "channelId": "UCxs5uI3KF7_bZm_mZdWPXNA",
                "title": "Elsa Bois, danseuse incontournable de DALS | 50'Inside | Le portrait",
                "description": "Elle cr\u00e8ve l\u2019\u00e9cran chaque vendredi soir depuis 4 ans sur le parquet de \u00ab Danse avec les stars \u00bb, mettant tout son talent au service des personnalit\u00e9s avec qui elle est en duo. Mais si Elsa Bois, partenaire cette ann\u00e9e de Florent Manaudou, s\u2019est peu \u00e0 peu fait un nom, on sait peu de choses de cette jeune danseuse de 24 ans. Qui est-elle et comment vit-elle cette forte exposition m\u00e9diatique ?\n\n\ud83c\udf1f Plus d'extraits sur TF1+ : https://www.tf1.fr/tf1/50-mn-inside",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sb8T2jgdvo0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sb8T2jgdvo0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sb8T2jgdvo0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sb8T2jgdvo0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sb8T2jgdvo0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "50'Inside",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Elsa Bois, danseuse incontournable de DALS | 50'Inside | Le portrait",
                    "description": "Elle cr\u00e8ve l\u2019\u00e9cran chaque vendredi soir depuis 4 ans sur le parquet de \u00ab Danse avec les stars \u00bb, mettant tout son talent au service des personnalit\u00e9s avec qui elle est en duo. Mais si Elsa Bois, partenaire cette ann\u00e9e de Florent Manaudou, s\u2019est peu \u00e0 peu fait un nom, on sait peu de choses de cette jeune danseuse de 24 ans. Qui est-elle et comment vit-elle cette forte exposition m\u00e9diatique ?\n\n\ud83c\udf1f Plus d'extraits sur TF1+ : https://www.tf1.fr/tf1/50-mn-inside"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "158065",
                "likeCount": "3193",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "108"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AOtRAow5LwntjPoJnau5MFq14uo",
            "id": "SUC3lyP4zGw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T16:00:50Z",
                "channelId": "UCDsqF-kL2i47_OQIZ8Pu1Dw",
                "title": "IL Y A TROP DE MONDE \u00c0 DISNEYLAND PARIS !",
                "description": "Aujourd\u2019hui on parle du monde \u00e0 Disneyland Paris pour cette semaine \n\n------------------\n\nLien de ma boutique : https://teespring.com/stores/wonder-shop-3\n\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 me suivre sur les r\u00e9seaux sociaux! \n\nTWITTER : @Wonder_Hook \nINSTAGRAM : Wonder_Hook \nFACEBOOK : Wonder Hook\nADRESSE MAIL : WonderHook@outlook.fr \n\nADRESSE POSTALE : \n1 Boulevard de Romainvilliers \u00e0 Bailly Romainvilliers 77700\n\n ------------------ \n\nMON MAT\u00c9RIEL DE TOURNAGE / MONTAGE :\n\nCam\u00e9ra : Sony Zve10 / Insta 360\nLogiciel de montage : Sony Vegas Pro 13.0\nMicro : BlueYeti\n\n ------------------ \n\nMUSIQUE : DEAF KEV - Invincible\n\n-----------------------------------\n\n Abonnez-vous pour voir de nouvelles vid\u00e9os Disney.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUC3lyP4zGw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUC3lyP4zGw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUC3lyP4zGw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUC3lyP4zGw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUC3lyP4zGw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wonder Hook",
                "tags": [
                    "DISNEY",
                    "DISNEYLAND",
                    "PARIS",
                    "WONDER",
                    "HOOK",
                    "CALENDRIER",
                    "VLOG",
                    "ASTUCE",
                    "CONSEIL",
                    "ATTRACTION",
                    "DISNEYLAND PARIS",
                    "PARC D'ATTRACTION"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "IL Y A TROP DE MONDE \u00c0 DISNEYLAND PARIS !",
                    "description": "Aujourd\u2019hui on parle du monde \u00e0 Disneyland Paris pour cette semaine \n\n------------------\n\nLien de ma boutique : https://teespring.com/stores/wonder-shop-3\n\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 me suivre sur les r\u00e9seaux sociaux! \n\nTWITTER : @Wonder_Hook \nINSTAGRAM : Wonder_Hook \nFACEBOOK : Wonder Hook\nADRESSE MAIL : WonderHook@outlook.fr \n\nADRESSE POSTALE : \n1 Boulevard de Romainvilliers \u00e0 Bailly Romainvilliers 77700\n\n ------------------ \n\nMON MAT\u00c9RIEL DE TOURNAGE / MONTAGE :\n\nCam\u00e9ra : Sony Zve10 / Insta 360\nLogiciel de montage : Sony Vegas Pro 13.0\nMicro : BlueYeti\n\n ------------------ \n\nMUSIQUE : DEAF KEV - Invincible\n\n-----------------------------------\n\n Abonnez-vous pour voir de nouvelles vid\u00e9os Disney."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30483",
                "likeCount": "1155",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "113"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jQkEnJm-rsOviLEqM-yLKhIORv8",
            "id": "f5hAJ6JTKFM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T22:00:46Z",
                "channelId": "UC5TkQJO0gnV7Ayw4xCsTn-g",
                "title": "Vianney - Hallelujah (Live \u00e0 Notre-Dame) (audio)",
                "description": "Vianney - Hallelujah  (audio) disponible ici : https://vianney.lnk.to/Hallelujah\n\nRejoignez Vianney  : \nYoutube : https://bit.ly/3T4lN8F\nInstagram :https://www.instagram.com/vianney\nFacebook : https://www.facebook.com/vianneymusique\n\n\u2117 & \u00a9 2025 t\u00f4t Ou tard - VF musiques / La Pass\u00e9e Musiques\n\n #vianney #hallelujah",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5hAJ6JTKFM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5hAJ6JTKFM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5hAJ6JTKFM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5hAJ6JTKFM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5hAJ6JTKFM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vianney Musique",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vianney - Hallelujah (Live \u00e0 Notre-Dame) (audio)",
                    "description": "Vianney - Hallelujah  (audio) disponible ici : https://vianney.lnk.to/Hallelujah\n\nRejoignez Vianney  : \nYoutube : https://bit.ly/3T4lN8F\nInstagram :https://www.instagram.com/vianney\nFacebook : https://www.facebook.com/vianneymusique\n\n\u2117 & \u00a9 2025 t\u00f4t Ou tard - VF musiques / La Pass\u00e9e Musiques\n\n #vianney #hallelujah"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72229",
                "likeCount": "1432",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "128"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "93P-OXJjbcX4oomrsgccb05pI44",
            "id": "vwdin3XOIIk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T16:45:09Z",
                "channelId": "UCE_j4oA4mu2CP3y_rR037LA",
                "title": "14 ANS NOURRI PAR UNE MACHINE DE GAVAGE",
                "description": "C'est un t\u00e9moignage d'hymne \u00e0 la vie.\nL'incroyable histoire de Terry face \u00e0 la maladie.\n\nSi tu veux venir me raconter ton histoire : casting.nevert@gmail.com \n\n---------------\n\nRETROUVE-MOI \nsur Insta \u25ba https://www.instagram.com/bennevert/ \n\n---------------\nLa Team :\n\nR\u00e9alisatrice :\nJuliette Leigniel\n\nCheffe Op\u00e9ratrice :\nSarah Veysseyre\n\nIng\u00e9nieur Son : Thibault Paoli\n\nMonteur : Timoth\u00e9 Garnier\n\nMix Son : William Mazure\n\nMaquilleuse : Juliette Gay\n\nDirecteur Artistique : Gr\u00e9gory Bleuze",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vwdin3XOIIk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vwdin3XOIIk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vwdin3XOIIk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vwdin3XOIIk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vwdin3XOIIk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ben N\u00e9vert",
                "tags": [
                    "vous \u00eates vraiment sympa",
                    "Benjamin N\u00e9vert"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "14 ANS NOURRI PAR UNE MACHINE DE GAVAGE",
                    "description": "C'est un t\u00e9moignage d'hymne \u00e0 la vie.\nL'incroyable histoire de Terry face \u00e0 la maladie.\n\nSi tu veux venir me raconter ton histoire : casting.nevert@gmail.com \n\n---------------\n\nRETROUVE-MOI \nsur Insta \u25ba https://www.instagram.com/bennevert/ \n\n---------------\nLa Team :\n\nR\u00e9alisatrice :\nJuliette Leigniel\n\nCheffe Op\u00e9ratrice :\nSarah Veysseyre\n\nIng\u00e9nieur Son : Thibault Paoli\n\nMonteur : Timoth\u00e9 Garnier\n\nMix Son : William Mazure\n\nMaquilleuse : Juliette Gay\n\nDirecteur Artistique : Gr\u00e9gory Bleuze"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30195",
                "likeCount": "2251",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "77"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z6xDyEcdAXPsl_7N70438ym-07w",
            "id": "hxD10j0t9t4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T03:11:14Z",
                "channelId": "UCvILah8hAWYhYOmAG3ZjvBA",
                "title": "Benson Boone with Special Guest Brian May - Bohemian Rhapsody (Live at Coachella 2025)",
                "description": "Watch Benson Boone's performance of \"Bohemian Rhapsody\" with Special Guest Brian May live at Coachella 2025\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\n#BensonBoone #BrianMay #BohemianRhapsody #CoachellaOnYouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Benson Boone",
                "tags": [
                    "Benson Boone",
                    "Benson Boone lyrics",
                    "Beautiful Things",
                    "benson boone new song",
                    "Benson Boone New Music",
                    "benson boone beautiful things",
                    "new benson boone",
                    "new benson boone song",
                    "benson boone sorry im here video",
                    "benson boone coachella",
                    "benson boone coachella 2025",
                    "benson boone coachella performance",
                    "benson boone coachella bohemian rhapsody",
                    "benson boone coachella queen",
                    "coachella",
                    "benson boone performing bohemian rhapsody",
                    "bohemian rhapsody",
                    "benson boone bohemian rhapsody"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Benson Boone with Special Guest Brian May - Bohemian Rhapsody (Live at Coachella 2025)",
                    "description": "Watch Benson Boone's performance of \"Bohemian Rhapsody\" with Special Guest Brian May live at Coachella 2025\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\n#BensonBoone #BrianMay #BohemianRhapsody #CoachellaOnYouTube"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "906816",
                "likeCount": "33222",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2185"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uIIXOuyg_scfzJ3P2UcWNOJFdq8",
            "id": "801nKwhRq3o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T16:00:21Z",
                "channelId": "UCeGXJggnRMypSSkSh4I57bA",
                "title": "Qu'est-ce qui se passe chez Red Bull ?",
                "description": "On revient sur la course Verstappen et sur l'\u00e9tat de la situation avec Red Bull et la voiture\n\nTwitch : twitch.tv/depielo\nInstagram : @depielof1\nhttps://www.youtube.com/channel/UCeGX...\nChaine Principal : https://www.youtube.com/channel/UCV4G...\n\n#depielo #f1 #verstappen #redbull",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/801nKwhRq3o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/801nKwhRq3o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/801nKwhRq3o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/801nKwhRq3o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/801nKwhRq3o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Depielo+",
                "tags": [
                    "f1",
                    "formule 1",
                    "formula one",
                    "depielo",
                    "mclaren",
                    "ferrari",
                    "red bull",
                    "mercedes",
                    "aston martin",
                    "alpine",
                    "haas",
                    "williams",
                    "stake",
                    "cadillac"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Qu'est-ce qui se passe chez Red Bull ?",
                    "description": "On revient sur la course Verstappen et sur l'\u00e9tat de la situation avec Red Bull et la voiture\n\nTwitch : twitch.tv/depielo\nInstagram : @depielof1\nhttps://www.youtube.com/channel/UCeGX...\nChaine Principal : https://www.youtube.com/channel/UCV4G...\n\n#depielo #f1 #verstappen #redbull"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31246",
                "likeCount": "1317",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "62"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Nkr9yyVZJZJqwFzI5w8ZZPQXiBQ",
            "id": "G_5jbeOD5N8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T14:51:48Z",
                "channelId": "UCfGfdZuYifBYb1fmZcL1JBQ",
                "title": "La FIN de POWER RANGERS (Mighty Morphin)",
                "description": "Profitez de l'essai gratuit de 14 jours et profitez de toutes les fonctions incroyables que MyHeritage vous offre : https://bit.ly/Trash3_MH Rita Repulsa et Zedd sont les cauchemars d\u2019enfance de toute une g\u00e9n\u00e9ration ! Face \u00e0 leurs arm\u00e9es de monstres, l\u2019humanit\u00e9 n\u2019a qu\u2019un espoir. Cinq jeunes courageux et fort : les Power Ranger ! Vous pensez sans doute qu\u2019ils ont triomph\u00e9, mais \u2026 non : c\u2019est plus compliqu\u00e9 que \u00e7a ! Si vous n\u2019avez pas le courage de rattraper une s\u00e9rie vieille de 30 ans, bonne nouvelle ! Dans une dizaine de minutes, vous saurez tout sur : la Fin de Power Ranger Mighty Morphin !\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \nSources : https://pastebin.com/jLgV43ym\n\n\u25bc\u25bc R\u00c9SEAUX SOCIAUX \u25bc\u25bc\n\ud83d\udc83  TikTok https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\ude02 Facebook https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc7b Discord https://discord.gg/Ctgy3xtp9h\n\n\ud83d\udfe5 12 autres cha\u00eenes Trash \u00e0 d\u00e9couvrir ici:\nhttps://www.youtube.com/c/TrashGame/channels",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G_5jbeOD5N8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G_5jbeOD5N8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G_5jbeOD5N8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G_5jbeOD5N8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G_5jbeOD5N8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trash",
                "tags": [
                    "trash",
                    "power rangers",
                    "mighty morphin",
                    "r\u00e9sum\u00e9s",
                    "analyse",
                    "histoire",
                    "s\u00e9rie",
                    "films"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La FIN de POWER RANGERS (Mighty Morphin)",
                    "description": "Profitez de l'essai gratuit de 14 jours et profitez de toutes les fonctions incroyables que MyHeritage vous offre : https://bit.ly/Trash3_MH Rita Repulsa et Zedd sont les cauchemars d\u2019enfance de toute une g\u00e9n\u00e9ration ! Face \u00e0 leurs arm\u00e9es de monstres, l\u2019humanit\u00e9 n\u2019a qu\u2019un espoir. Cinq jeunes courageux et fort : les Power Ranger ! Vous pensez sans doute qu\u2019ils ont triomph\u00e9, mais \u2026 non : c\u2019est plus compliqu\u00e9 que \u00e7a ! Si vous n\u2019avez pas le courage de rattraper une s\u00e9rie vieille de 30 ans, bonne nouvelle ! Dans une dizaine de minutes, vous saurez tout sur : la Fin de Power Ranger Mighty Morphin !\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \nSources : https://pastebin.com/jLgV43ym\n\n\u25bc\u25bc R\u00c9SEAUX SOCIAUX \u25bc\u25bc\n\ud83d\udc83  TikTok https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\ude02 Facebook https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc7b Discord https://discord.gg/Ctgy3xtp9h\n\n\ud83d\udfe5 12 autres cha\u00eenes Trash \u00e0 d\u00e9couvrir ici:\nhttps://www.youtube.com/c/TrashGame/channels"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122973",
                "likeCount": "7924",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "394"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GvjmPOdRYn99EW2r7j_xyh8W9O8",
            "id": "uJNgamahscQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T13:01:30Z",
                "channelId": "UC1iLfWw_KN-UrEDLSdd3L_A",
                "title": "DANIELLE AU SKI AVEC SON NOUVEAU MEC !",
                "description": "Danielle \u00e0 la montagne avec son crush du moment !\nLa semaine \u00e9tait dingue. Oubliez pas de commenter \"Je veux l'assiette\" si vous voulez tenter de gagner le chef d'oeuvre.\n\nMerci \u00e0 la station de Valmorel pour l'accueil.\n\n\nSuivez nous sur : \nhttps://www.instagram.com/lestudiodanielle\nhttps://www.instagram.com/arthurlombard",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uJNgamahscQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uJNgamahscQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uJNgamahscQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uJNgamahscQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uJNgamahscQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Studio Danielle",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DANIELLE AU SKI AVEC SON NOUVEAU MEC !",
                    "description": "Danielle \u00e0 la montagne avec son crush du moment !\nLa semaine \u00e9tait dingue. Oubliez pas de commenter \"Je veux l'assiette\" si vous voulez tenter de gagner le chef d'oeuvre.\n\nMerci \u00e0 la station de Valmorel pour l'accueil.\n\n\nSuivez nous sur : \nhttps://www.instagram.com/lestudiodanielle\nhttps://www.instagram.com/arthurlombard"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "282579",
                "likeCount": "17986",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2752"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ejWhM3P-2przVOc13tMbRcwyIa0",
            "id": "Nk3smCPaPnM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T22:14:39Z",
                "channelId": "UCzHCZXmqIdjqRnpdp0l_T6g",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 AJA - OL : les Lyonnais se rapprochent du podium ! (1-3)",
                "description": "Entre deux matchs europ\u00e9ens face \u00e0 Manchester United, nos Gones font escale \u00e0 Auxerre pour disputer la 29e journ\u00e9e de Ligue 1 McDonald\u2019s. Un match \u00e0 prendre tr\u00e8s au s\u00e9rieux pour les hommes de Paulo Fonseca, engag\u00e9s dans un sprint final intense pour d\u00e9crocher une place europ\u00e9enne en championnat en vue de la saison prochaine.\n\n\ud83d\udccdAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene de l'Olympique Lyonnais \ud83d\udc49 https://lyonna.is/abo-youtube \n\ud83d\udccdSubscribe to the Olympique Lyonnais channel. \ud83d\udc49https://lyonna.is/abo-youtube\n\n#OL #olympiquelyonnais #Lyon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nk3smCPaPnM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nk3smCPaPnM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nk3smCPaPnM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nk3smCPaPnM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nk3smCPaPnM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Olympique Lyonnais",
                "tags": [
                    "Olympique lyonnais",
                    "OL",
                    "Football",
                    "Ligue 1",
                    "match OL",
                    "highlights OL",
                    "r\u00e9sum\u00e9 OL",
                    "Alexandre lacazette",
                    "corentin tolisso",
                    "Europa league",
                    "mercato OL",
                    "OL acad\u00e9mie",
                    "match en direct OL",
                    "OL Live",
                    "r\u00e9sultats OL",
                    "joueurs OL",
                    "Malick fofana",
                    "rayan cherki",
                    "Georges mikautadze",
                    "Ernest nuamah",
                    "nicolas tagliafico",
                    "Clinton mata",
                    "john textor",
                    "calendrier OL",
                    "OL Play",
                    "Juninho",
                    "OL joueurs historiques",
                    "OL highlights",
                    "thiago almada",
                    "paulo fonseca",
                    "Auxerre OL",
                    "Auxerre OL r\u00e9sum\u00e9",
                    "Auxerre OL buts"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 AJA - OL : les Lyonnais se rapprochent du podium ! (1-3)",
                    "description": "Entre deux matchs europ\u00e9ens face \u00e0 Manchester United, nos Gones font escale \u00e0 Auxerre pour disputer la 29e journ\u00e9e de Ligue 1 McDonald\u2019s. Un match \u00e0 prendre tr\u00e8s au s\u00e9rieux pour les hommes de Paulo Fonseca, engag\u00e9s dans un sprint final intense pour d\u00e9crocher une place europ\u00e9enne en championnat en vue de la saison prochaine.\n\n\ud83d\udccdAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene de l'Olympique Lyonnais \ud83d\udc49 https://lyonna.is/abo-youtube \n\ud83d\udccdSubscribe to the Olympique Lyonnais channel. \ud83d\udc49https://lyonna.is/abo-youtube\n\n#OL #olympiquelyonnais #Lyon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "192170",
                "likeCount": "3710",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "215"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6GoRTu1P0K2HSWek3IpNlfAo48s",
            "id": "86M3tfIp_t0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T15:07:06Z",
                "channelId": "UCjED9uS41ioeFuPfbR-OBlw",
                "title": "6 MOIS SANS TRAVAUX : On reprend \u00e0 Z\u00c9RO ! (Menuiserie, \u00e9tabli, r\u00e9nov' TOTALE) \ud83d\udd28",
                "description": "On r\u00e9nove l\u2019\u00e9tabli et la menuiserie de l\u2019atelier\u2026 mais avant \u00e7a, on vous parle du F2S en collaboration commerciale avec LELO : Un jouet masculin connect\u00e9 ultra-tech pens\u00e9 pour le bien-\u00eatre et l\u2019apprentissage ! Curieux ? Pour tout achat d'un F2S, on offre un lubrifiant LELO de 75ml (lubrifiant compos\u00e9 d'eau et d'alo\u00e9 vera - une p\u00e9pite et obligatoire pour toute pratique!!), gr\u00e2ce au code\u00a0CADEAUPOULAIN ici : https://lelo.to/PoulainF2SLELO\n\n*ABONNE TOI* , PARTAGE la PASSION et LIKE pour soutenir la cr\u00e9ativit\u00e9 ! \ud83d\udc9a\n\n\u2764\ufe0f Soutien *\u00e0 fond* la chaine, via Tipeee *(hyper important)* : https://lfp.yt/tip\n\n\ud83e\udd11 Liens affili\u00e9s en vid\u00e9o (nous r\u00e9alisons un b\u00e9n\u00e9fice sur les achats remplissant les conditions Amazon, et autres) :\n\n\u2714\ufe0f LELO F2S : https://lelo.to/PoulainF2SLELO\n\n\u2714\ufe0f A l'atelier on boit HOLY ! Boissons sans sucres, aux ar\u00f4mes naturels : \"LesFreresPoulain5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction ici :  https://lfp.yt/holy \n\u2714\ufe0f Makerworld LFPoulain : https://makerworld.com/fr/@LFPoulain\n\u2714\ufe0f Printables : https://www.printables.com/@lfpoulain_1309366\n\u2714\ufe0f Thingiverse : https://www.thingiverse.com/lfpoulain/designs\n\n\u2714\ufe0f LELO F2S : https://lelo.to/PoulainF2SLELO\n\n\ud83d\udda8\ufe0f *Imprimantes 3D et Accessoires* :\n\u2714\ufe0f Les Bambulab : https://lfp.yt/bambulab\n\u2714\ufe0f Le PLA Wanhao : https://lfp.yt/plawanhao\n\n\ud83e\udd16 *La Domotique* :\n\u2714\ufe0f Sur Aliexpress : https://s.click.aliexpress.com/e/_Dn2TG8n\n\u2714\ufe0f Sur Amazon : https://amzn.to/3Rirx0D\n\u2714\ufe0f Sur Bangood : https://www.banggood.com/custlink/DD3H6EbrEf\n\n\ud83d\udd28 *\u00c9quipement de Bricolage Favori* :\n\u2714\ufe0f WOLFCRAFT : https://amzn.to/3c1vAZ4\n\u2714\ufe0f RYOBI : https://amzn.to/2AfNoOv\n\nOn est *tr\u00e8s actifs* l\u00e0 :\n\ud83d\udcf7 *Insta* pour insides exclusifs : https://lfp.yt/insta\n\ud83c\udfae *Twitch* pour \u00eatre ensemble en DIRECT : https://lfp.yt/twitch\n\ud83d\udd25 *Rejoins la chaine* pour soutenir via YouTube : https://www.youtube.com/channel/UCjED9uS41ioeFuPfbR-OBlw/join\n\n\ud83d\ude80Restons bienveillants !\ud83c\udf1f Ensemble, on peut tout cr\u00e9er !\n\nExplore *ENCORE PLUS* avec nous :\n\ud83d\ude1c Discord : https://lfp.yt/discord\n\ud83d\udc24 X : https://lfp.yt/twtt\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbc Facebook : https://lfp.yt/fb\n\u26a1 Site Officiel : https://lfp.yt/site\n\ud83d\udd25 Notre Cha\u00eene Secondaire : https://lfp.yt/sub2\n\n\ud83c\udfa6 *Notre Mat\u00e9riel de Tournage* :\n\u2714\ufe0f Blackmagic Pocket 4K : https://amzn.to/2T0ecvV\n\u2714\ufe0f Micro Rode Wireless Pro : https://amzn.to/3ReDbtc\n\u2714\ufe0f Objectif 12-45 : https://amzn.to/40VgZHY\n\n*Restez inspir\u00e9s et bienveillants les uns envers les autres !* LFPoulain \ud83d\udc99\n\n*Montage et Cadre* : Calypso Cordier (Calyflex)\n\nChapitres :\n\n00:00 Intro\n00:39 Point \u00e9tat de l'atelier\n04:27 LELO\n06:00 Lumi\u00e8re menuiserie\n08:05 Peinture poutre \n09:37 Peinture sol\n11:22 Le retour de l'\u00e9tabli\n13:11 Restauration de l'\u00e9tabli\n15:25 B\u00eatisier",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86M3tfIp_t0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86M3tfIp_t0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86M3tfIp_t0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86M3tfIp_t0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86M3tfIp_t0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Freres Poulain",
                "tags": [
                    "DIY",
                    "Bricolage",
                    "Decouverte",
                    "LFPoulain",
                    "r\u00e9novation atelier",
                    "am\u00e9nagement atelier",
                    "travaux DIY",
                    "peinture murale",
                    "peinture sol",
                    "peinture poutres",
                    "\u00e9clairage LED atelier",
                    "installation \u00e9lectrique",
                    "domotique atelier",
                    "menuiserie",
                    "organisation atelier",
                    "astuces bricolage",
                    "setup atelier",
                    "atelier bois",
                    "LED atelier",
                    "optimisation espace",
                    "d\u00e9co atelier",
                    "outils bricolage",
                    "r\u00e9novation int\u00e9rieure",
                    "vlog r\u00e9novation",
                    "timelapse peinture",
                    "tuto bricolage",
                    "vlog travaux"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "6 MOIS SANS TRAVAUX : On reprend \u00e0 Z\u00c9RO ! (Menuiserie, \u00e9tabli, r\u00e9nov' TOTALE) \ud83d\udd28",
                    "description": "On r\u00e9nove l\u2019\u00e9tabli et la menuiserie de l\u2019atelier\u2026 mais avant \u00e7a, on vous parle du F2S en collaboration commerciale avec LELO : Un jouet masculin connect\u00e9 ultra-tech pens\u00e9 pour le bien-\u00eatre et l\u2019apprentissage ! Curieux ? Pour tout achat d'un F2S, on offre un lubrifiant LELO de 75ml (lubrifiant compos\u00e9 d'eau et d'alo\u00e9 vera - une p\u00e9pite et obligatoire pour toute pratique!!), gr\u00e2ce au code\u00a0CADEAUPOULAIN ici : https://lelo.to/PoulainF2SLELO\n\n*ABONNE TOI* , PARTAGE la PASSION et LIKE pour soutenir la cr\u00e9ativit\u00e9 ! \ud83d\udc9a\n\n\u2764\ufe0f Soutien *\u00e0 fond* la chaine, via Tipeee *(hyper important)* : https://lfp.yt/tip\n\n\ud83e\udd11 Liens affili\u00e9s en vid\u00e9o (nous r\u00e9alisons un b\u00e9n\u00e9fice sur les achats remplissant les conditions Amazon, et autres) :\n\n\u2714\ufe0f LELO F2S : https://lelo.to/PoulainF2SLELO\n\n\u2714\ufe0f A l'atelier on boit HOLY ! Boissons sans sucres, aux ar\u00f4mes naturels : \"LesFreresPoulain5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction ici :  https://lfp.yt/holy \n\u2714\ufe0f Makerworld LFPoulain : https://makerworld.com/fr/@LFPoulain\n\u2714\ufe0f Printables : https://www.printables.com/@lfpoulain_1309366\n\u2714\ufe0f Thingiverse : https://www.thingiverse.com/lfpoulain/designs\n\n\u2714\ufe0f LELO F2S : https://lelo.to/PoulainF2SLELO\n\n\ud83d\udda8\ufe0f *Imprimantes 3D et Accessoires* :\n\u2714\ufe0f Les Bambulab : https://lfp.yt/bambulab\n\u2714\ufe0f Le PLA Wanhao : https://lfp.yt/plawanhao\n\n\ud83e\udd16 *La Domotique* :\n\u2714\ufe0f Sur Aliexpress : https://s.click.aliexpress.com/e/_Dn2TG8n\n\u2714\ufe0f Sur Amazon : https://amzn.to/3Rirx0D\n\u2714\ufe0f Sur Bangood : https://www.banggood.com/custlink/DD3H6EbrEf\n\n\ud83d\udd28 *\u00c9quipement de Bricolage Favori* :\n\u2714\ufe0f WOLFCRAFT : https://amzn.to/3c1vAZ4\n\u2714\ufe0f RYOBI : https://amzn.to/2AfNoOv\n\nOn est *tr\u00e8s actifs* l\u00e0 :\n\ud83d\udcf7 *Insta* pour insides exclusifs : https://lfp.yt/insta\n\ud83c\udfae *Twitch* pour \u00eatre ensemble en DIRECT : https://lfp.yt/twitch\n\ud83d\udd25 *Rejoins la chaine* pour soutenir via YouTube : https://www.youtube.com/channel/UCjED9uS41ioeFuPfbR-OBlw/join\n\n\ud83d\ude80Restons bienveillants !\ud83c\udf1f Ensemble, on peut tout cr\u00e9er !\n\nExplore *ENCORE PLUS* avec nous :\n\ud83d\ude1c Discord : https://lfp.yt/discord\n\ud83d\udc24 X : https://lfp.yt/twtt\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbc Facebook : https://lfp.yt/fb\n\u26a1 Site Officiel : https://lfp.yt/site\n\ud83d\udd25 Notre Cha\u00eene Secondaire : https://lfp.yt/sub2\n\n\ud83c\udfa6 *Notre Mat\u00e9riel de Tournage* :\n\u2714\ufe0f Blackmagic Pocket 4K : https://amzn.to/2T0ecvV\n\u2714\ufe0f Micro Rode Wireless Pro : https://amzn.to/3ReDbtc\n\u2714\ufe0f Objectif 12-45 : https://amzn.to/40VgZHY\n\n*Restez inspir\u00e9s et bienveillants les uns envers les autres !* LFPoulain \ud83d\udc99\n\n*Montage et Cadre* : Calypso Cordier (Calyflex)\n\nChapitres :\n\n00:00 Intro\n00:39 Point \u00e9tat de l'atelier\n04:27 LELO\n06:00 Lumi\u00e8re menuiserie\n08:05 Peinture poutre \n09:37 Peinture sol\n11:22 Le retour de l'\u00e9tabli\n13:11 Restauration de l'\u00e9tabli\n15:25 B\u00eatisier"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25137",
                "likeCount": "1731",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "55"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Dn6SoRus_LvK2MHvQin5V208Ojo",
            "id": "_3DBoHHkd44",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T17:27:15Z",
                "channelId": "UCIPbzkl1kZ_9Gyuph_FGvzg",
                "title": "JE R\u00c9ALISE LE R\u00caVE D'UNE ABONN\u00c9E ! (une course HYROX en duo avec moi)",
                "description": "#maybelline #makeup @maybelline\nJe r\u00e9alise le r\u00eave d'une abonn\u00e9e ! Une comp\u00e9tition HYROX en duo avec moi !\nCliquez ici  \u27a4 https://shorturl.at/DGYR8 \u27a4 pour d\u00e9couvrir et tester le nouveau Superstay Lumi-Matte de chez @maybellinenewyork !\n\n\nABONNEZ-VOUS A MA CHA\u00ceNE \u27a4 http://bit.ly/2x0Brfp\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b \u27a4 DEVENEZ LE MEILLEUR FITCAT !\n\n\nMon livre \"SANS FILTRE\" dispo en pr\u00e9commande \u27a4 https://bit.ly/3CVv2QF\nMusique \"Belle Au Naturel\" sur toutes les plateformes de streaming \u27a4 https://smarturl.it/BelleAuNaturel\nCollection \"BELLE AU NATUREL\" \u27a4 https://jujufitcats.com\n\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 me suivre sur mes diff\u00e9rents r\u00e9seaux sociaux :\n\n- Instagram \u27a4 https://www.instagram.com/jujufitcats\n- Whatsapp \u27a4 https://whatsapp.com/channel/0029Va7833b3WHTSBNLnjJ1g\n- Twitter \u27a4 https://twitter.com/jujufitcats/\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n- Facebook \u27a4 https://www.facebook.com/jujufitcatsathlete/\n- Snapchat \u27a4 @jujufitcats\n- TiK TOK \u27a4 @jujufitcats\n\n\nMa bo\u00eete postale :\n\nJUJU FITCATS\nBP 60056\n91470 LIMOURS\n\nMon adresse e-mail (contacts pros uniquement) \u27a4 jujufitcatspro@gmail.com\n\n\nCameraman : Deux Guidons Prod\nMonteur : Deux Guidons Prod\nMinia-Maker : Julien Egea\nMusiques : Beno\u00eet Ghio \n\n\nSi vous \u00eates arriv\u00e9s jusqu'ici, \u00e9crivez \"MAAANGEEER !\" dans les commentaires !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_3DBoHHkd44/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_3DBoHHkd44/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_3DBoHHkd44/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_3DBoHHkd44/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_3DBoHHkd44/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juju Fitcats",
                "tags": [
                    "jujufitcats",
                    "jujufitcats hyrox",
                    "jujufitcats course hyrox",
                    "jujufitcats course hyrox duo femmes",
                    "jujufitcats course hyrox en duo avec une abonn\u00e9e",
                    "je fais une comp\u00e9tition avec une abonn\u00e9e",
                    "jujufitcats je fais une comp\u00e9tition avec une abonn\u00e9e",
                    "jujufitcats je r\u00e9alise le r\u00eave d'une abonn\u00e9e",
                    "je r\u00e9alise le r\u00eave d'une abonn\u00e9e",
                    "jujufitcats je r\u00e9alise le r\u00eave d'une abonn\u00e9e une course hyrox en duo avec moi",
                    "maybelline",
                    "maybelline new york",
                    "maybelline make up",
                    "comp\u00e9tition hyrox"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE R\u00c9ALISE LE R\u00caVE D'UNE ABONN\u00c9E ! (une course HYROX en duo avec moi)",
                    "description": "#maybelline #makeup @maybelline\nJe r\u00e9alise le r\u00eave d'une abonn\u00e9e ! Une comp\u00e9tition HYROX en duo avec moi !\nCliquez ici  \u27a4 https://shorturl.at/DGYR8 \u27a4 pour d\u00e9couvrir et tester le nouveau Superstay Lumi-Matte de chez @maybellinenewyork !\n\n\nABONNEZ-VOUS A MA CHA\u00ceNE \u27a4 http://bit.ly/2x0Brfp\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b \u27a4 DEVENEZ LE MEILLEUR FITCAT !\n\n\nMon livre \"SANS FILTRE\" dispo en pr\u00e9commande \u27a4 https://bit.ly/3CVv2QF\nMusique \"Belle Au Naturel\" sur toutes les plateformes de streaming \u27a4 https://smarturl.it/BelleAuNaturel\nCollection \"BELLE AU NATUREL\" \u27a4 https://jujufitcats.com\n\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 me suivre sur mes diff\u00e9rents r\u00e9seaux sociaux :\n\n- Instagram \u27a4 https://www.instagram.com/jujufitcats\n- Whatsapp \u27a4 https://whatsapp.com/channel/0029Va7833b3WHTSBNLnjJ1g\n- Twitter \u27a4 https://twitter.com/jujufitcats/\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n- Facebook \u27a4 https://www.facebook.com/jujufitcatsathlete/\n- Snapchat \u27a4 @jujufitcats\n- TiK TOK \u27a4 @jujufitcats\n\n\nMa bo\u00eete postale :\n\nJUJU FITCATS\nBP 60056\n91470 LIMOURS\n\nMon adresse e-mail (contacts pros uniquement) \u27a4 jujufitcatspro@gmail.com\n\n\nCameraman : Deux Guidons Prod\nMonteur : Deux Guidons Prod\nMinia-Maker : Julien Egea\nMusiques : Beno\u00eet Ghio \n\n\nSi vous \u00eates arriv\u00e9s jusqu'ici, \u00e9crivez \"MAAANGEEER !\" dans les commentaires !"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85297",
                "likeCount": "4475",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "239"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g40siDHuZVi6ozB8QLJkzP9_DQ8",
            "id": "0H-YsD6yWYU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T08:59:00Z",
                "channelId": "UCEUZRSYr1a2hnBfnpWslFeQ",
                "title": "\u00c0 la recherche des bonnes actions ! P'TITE PATROUILLE (ft Th\u00e9odort)",
                "description": "Merci \u00e0 Saily d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! T\u00e9l\u00e9chargez l'application ici : https://saily.com/djilsi et obtenez 15% de r\u00e9duction sur votre eSIM en utilisant le code DJILSI\ncollaboration commerciale\n\nrejoins-moi : \ninstagram : https://www.instagram.com/djilsi/ \nma cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Djilsi2\ntwitch : https://www.twitch.tv/djilsi \ntwitter : https://twitter.com/djilsi \ntiktok : @djilsi \n\nMon r\u00e9alisateur & monteur de grande qualit\u00e9, Manas : https://www.instagram.com/nicolas_manas/\n\nCadreur : Pierre Veron\n\nMon graphiste excellent sur les miniatures : https://www.instagram.com/hugovids/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0H-YsD6yWYU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0H-YsD6yWYU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0H-YsD6yWYU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0H-YsD6yWYU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0H-YsD6yWYU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Djilsi",
                "tags": [
                    "djilsi",
                    "on va ou",
                    "camera cachee",
                    "cache la cam",
                    "sidjil",
                    "fac",
                    "defis",
                    "vlogs",
                    "hasard",
                    "anecdote",
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "accident",
                    "aventure",
                    "survivre",
                    "cache",
                    "clio",
                    "roulette russe",
                    "roulette",
                    "russe",
                    "gage",
                    "defi",
                    "velo",
                    "pekin express",
                    "entrainement",
                    "neige",
                    "formule 4",
                    "squeezie",
                    "etats unis",
                    "usa",
                    "las vegas",
                    "bonheur",
                    "mauvaise",
                    "pioche",
                    "billy",
                    "rebeu deter",
                    "seb",
                    "maxime",
                    "biaggi",
                    "cascadeur",
                    "gp explorer 2",
                    "gpe",
                    "thailande",
                    "boxe",
                    "senegal",
                    "4 jours",
                    "mister v",
                    "snowboard",
                    "silence plateau",
                    "acteurs",
                    "dtr",
                    "zone d'inconfort",
                    "diner",
                    "de",
                    "cons",
                    "halloween",
                    "horreur"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00c0 la recherche des bonnes actions ! P'TITE PATROUILLE (ft Th\u00e9odort)",
                    "description": "Merci \u00e0 Saily d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! T\u00e9l\u00e9chargez l'application ici : https://saily.com/djilsi et obtenez 15% de r\u00e9duction sur votre eSIM en utilisant le code DJILSI\ncollaboration commerciale\n\nrejoins-moi : \ninstagram : https://www.instagram.com/djilsi/ \nma cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Djilsi2\ntwitch : https://www.twitch.tv/djilsi \ntwitter : https://twitter.com/djilsi \ntiktok : @djilsi \n\nMon r\u00e9alisateur & monteur de grande qualit\u00e9, Manas : https://www.instagram.com/nicolas_manas/\n\nCadreur : Pierre Veron\n\nMon graphiste excellent sur les miniatures : https://www.instagram.com/hugovids/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "987472",
                "likeCount": "66053",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1304"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hoyfH_lRPiyga7a-pqcNaNLcVdA",
            "id": "P5l5cvqJhZQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T16:28:52Z",
                "channelId": "UCDIdCb7LL0cA8EBbY_6njaw",
                "title": "Rohff - Ma nature [Clip Officiel]",
                "description": "D\u00e9couvre le nouveau Clip de Rohff #Manature bient\u00f4t dispo sur toutes les plateformes de streaming !\n\nProdby Troiza beat\nR\u00e9alis\u00e9 par INEDI\nEcrit et interpr\u00e9t\u00e9 par Rohff\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : http://bit.ly/2lWnCcB\n\nPlus d'infos :\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/realrohff\nFacebook : https://www.facebook.com/OfficielRohff\nTwitter : https://twitter.com/rohff\nInstagram : https://www.instagram.com/Rohffofficiel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5l5cvqJhZQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5l5cvqJhZQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5l5cvqJhZQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5l5cvqJhZQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5l5cvqJhZQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rohff",
                "tags": [
                    "Rohff"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rohff - Ma nature [Clip Officiel]",
                    "description": "D\u00e9couvre le nouveau Clip de Rohff #Manature bient\u00f4t dispo sur toutes les plateformes de streaming !\n\nProdby Troiza beat\nR\u00e9alis\u00e9 par INEDI\nEcrit et interpr\u00e9t\u00e9 par Rohff\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : http://bit.ly/2lWnCcB\n\nPlus d'infos :\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/realrohff\nFacebook : https://www.facebook.com/OfficielRohff\nTwitter : https://twitter.com/rohff\nInstagram : https://www.instagram.com/Rohffofficiel"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "173267",
                "likeCount": "6211",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "735"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cTyhhtF3fUKvAXSdGJhSNRkDqnk",
            "id": "tcBdTMRAhAI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T16:34:36Z",
                "channelId": "UCfj4kQ6_mYO5r4hzX5KloVw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 : MBAPP\u00c9 CRAQUE, CAMAVINGA R\u00c9GALE, le REAL MADRID gagne \u00e0 Alaves !",
                "description": "\ud83d\ude31 Mbapp\u00e9 CRAQUE et voit ROUGE, CAMAVINGA r\u00e9gale avec un BANGER,...\n\ud83e\udd1c Le Real Madrid l'emporte \u00e0 Alaves et met la pression sur le FC Barcelone dans la course au titre !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcBdTMRAhAI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcBdTMRAhAI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcBdTMRAhAI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcBdTMRAhAI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tcBdTMRAhAI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS France",
                "tags": [
                    "Foot",
                    "Football",
                    "R\u00e9sum\u00e9",
                    "Highlight",
                    "BUts",
                    "but",
                    "Goal",
                    "Goals",
                    "La",
                    "Liga",
                    "LaLiga",
                    "Espagne",
                    "Real",
                    "Madrid",
                    "Deportivo",
                    "Alaves",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Carton",
                    "Rouge",
                    "Faute",
                    "Camavinga",
                    "But",
                    "Golazo",
                    "Sport"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 : MBAPP\u00c9 CRAQUE, CAMAVINGA R\u00c9GALE, le REAL MADRID gagne \u00e0 Alaves !",
                    "description": "\ud83d\ude31 Mbapp\u00e9 CRAQUE et voit ROUGE, CAMAVINGA r\u00e9gale avec un BANGER,...\n\ud83e\udd1c Le Real Madrid l'emporte \u00e0 Alaves et met la pression sur le FC Barcelone dans la course au titre !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "815178",
                "likeCount": "9596",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "905"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YPTmnJ3xQfZB8-nuxScu2_5Ua54",
            "id": "LryGdVk_yBQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T10:14:26Z",
                "channelId": "UC_2qW2_92Tuo9GQ2_GQrV6g",
                "title": "\u00ceLES F\u00c9RO\u00c9 : LE PLUS BEAU CHAMPIONNAT DU MONDE",
                "description": "Winamax offre \u00e0 tous les nouveaux joueurs 2 bonus de bienvenue exceptionnels : \n\n\u2192 Bonus 1 : Winamax t\u2019offre l\u2019\u00e9quivalent de ton premier d\u00e9p\u00f4t en paris gratuits jusqu\u2019\u00e0 100\u20ac. Toutes les conditions de l\u2019offre sont disponibles sur site. \n\u2192 Bonus 2 : Winamax te verse sur ton compte joueur 10 \u20ac suppl\u00e9mentaires en cash avec le code promo REMONTADA10\n\nVous pouvez vous inscrire sur Winamax et renseigner le code REMONTADA10 au moment de votre premier d\u00e9p\u00f4t via ce lien : https://www.winamax.fr/registration/landing/affiliation_Bonus100?banid=74891\n\nConditions : offre r\u00e9serv\u00e9e uniquement aux nouveaux joueurs. Les 10 \u20ac vous seront cr\u00e9dit\u00e9s une fois que vous aurez finalis\u00e9 votre inscription et effectu\u00e9 votre 1er d\u00e9p\u00f4t. Cette offre n\u2019est valable qu\u2019une seule fois par utilisateur, terminal (ordinateur, tablette ou mobile), foyer ou compte bancaire. Elle est r\u00e9serv\u00e9e aux joueurs n\u2019ayant jamais cr\u00e9\u00e9 de compte sur Winamax (y compris un compte qui a \u00e9t\u00e9 ferm\u00e9 depuis). Ces 2 offres sont cumulables. \n\n\ud83d\udd1e Les \rjeux d\u2019argent et de hasard sont interdits aux mineurs et peuvent \u00eatre dangereux : pertes d\u2019argent,\rconflits familiaux, addiction\u2026 Retrouvez nos conseils sur joueurs-info-service.fr (09 74 75 13 13 -\r appel non surtax\u00e9)\n\n#Publicit\u00e9Winamax",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LryGdVk_yBQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LryGdVk_yBQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LryGdVk_yBQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LryGdVk_yBQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LryGdVk_yBQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Remontada",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00ceLES F\u00c9RO\u00c9 : LE PLUS BEAU CHAMPIONNAT DU MONDE",
                    "description": "Winamax offre \u00e0 tous les nouveaux joueurs 2 bonus de bienvenue exceptionnels : \n\n\u2192 Bonus 1 : Winamax t\u2019offre l\u2019\u00e9quivalent de ton premier d\u00e9p\u00f4t en paris gratuits jusqu\u2019\u00e0 100\u20ac. Toutes les conditions de l\u2019offre sont disponibles sur site. \n\u2192 Bonus 2 : Winamax te verse sur ton compte joueur 10 \u20ac suppl\u00e9mentaires en cash avec le code promo REMONTADA10\n\nVous pouvez vous inscrire sur Winamax et renseigner le code REMONTADA10 au moment de votre premier d\u00e9p\u00f4t via ce lien : https://www.winamax.fr/registration/landing/affiliation_Bonus100?banid=74891\n\nConditions : offre r\u00e9serv\u00e9e uniquement aux nouveaux joueurs. Les 10 \u20ac vous seront cr\u00e9dit\u00e9s une fois que vous aurez finalis\u00e9 votre inscription et effectu\u00e9 votre 1er d\u00e9p\u00f4t. Cette offre n\u2019est valable qu\u2019une seule fois par utilisateur, terminal (ordinateur, tablette ou mobile), foyer ou compte bancaire. Elle est r\u00e9serv\u00e9e aux joueurs n\u2019ayant jamais cr\u00e9\u00e9 de compte sur Winamax (y compris un compte qui a \u00e9t\u00e9 ferm\u00e9 depuis). Ces 2 offres sont cumulables. \n\n\ud83d\udd1e Les \rjeux d\u2019argent et de hasard sont interdits aux mineurs et peuvent \u00eatre dangereux : pertes d\u2019argent,\rconflits familiaux, addiction\u2026 Retrouvez nos conseils sur joueurs-info-service.fr (09 74 75 13 13 -\r appel non surtax\u00e9)\n\n#Publicit\u00e9Winamax"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "182321",
                "likeCount": "19896",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1426"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lM-OOkNLNHxO4n-kwwWXDRpN1ds",
            "id": "V83MYqOOXew",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T10:25:52Z",
                "channelId": "UChlTcWDE8gd4tsl_L727NrQ",
                "title": "Est-ce la FIN d' Ethereum ? ou le meilleur point d\u2019entr\u00e9e depuis 3 ans ?",
                "description": "Alors que le prix de l'Ether plonge, les investisseurs capitulent en masse. Les whales vendent, les r\u00e9seaux sociaux s\u2019enflamment, la Fondation vacille sous les critiques\u2026 Mais est-ce la fin d\u2019Ethereum ? Ou simplement une phase de transition brutale dans son \u00e9volution ? Je reviens dans cette vid\u00e9o sur l'ensemble des composantes qui affectent sont prix et sur la direction que le r\u00e9seau empreinte avec sa prochaine mise \u00e0 jour le 7 mai 2025.\n\n\ud83d\udd17SOURCES DE LA VIDEO:\nhttps://coinshares.com/be/resources/research/eth-value-crisis-amid-scaling-and-institutional-interest/\nhttps://www.coindesk.com/tech/2024/09/25/ethereums-changing-landscape\nhttps://www.tradingview.com/news/cryptonews%3Aa7be46e15094b%3A0-standard-chartered-lowers-ethereum-price-target-to-4k-cites-long-term-structural-decline/\nhttps://www.reddit.com/r/ethtrader/comments/1fabbld/are_l2s_parasitic_analysis_shows_ethereum_only/\nhttps://www.reflexivityresearch.com/all-reports/eth-l2-debate-scaling-ethereum-or-parasitic\nhttps://arxiv.org/abs/2407.19572\nhttps://en.wikipedia.org/wiki/Ethereum\nhttps://podcasts.apple.com/us/podcast/are-layer-2s-failing-ethereum-a-new-proposal/id1123922160?i=1000677504104&l=ar\nhttps://www.youtube.com/watch?v=4sGTkXECIi8\nhttps://eips.ethereum.org/EIPS/eip-7762\nhttps://eips.ethereum.org/EIPS/eip-4844\nhttps://vitalik.eth.limo/general/2025/01/23/l1l2future.html\nhttps://blog.ethereum.org/2025/03/01/ef-leadership-structure-update\nhttps://www.binance.com/fr/square/post/14774372478529\nhttps://blog.ethereum.org/2025/02/25/a-new-chapter-in-the-infinite-garden\nhttps://safe.global/blog/eip-7702-smart-accounts-ethereum-pectra-upgrade\nhttps://www.kraken.com/learn/ethereum-pectra-upgrade\nhttps://www.coindesk.com/tech/2025/03/01/ethereum-foundation-shakeup-leadership-transition\nhttps://cointelegraph.com/news/vitalik-buterin-responds-aya-miyaguchi-criticism\nhttps://www.dlnews.com/articles/ethereum/ethereum-foundation-reshuffle-miyaguchi-vitalik\nhttps://decrypt.co/226527/ethereum-foundation-under-fire-governance\nhttps://fortune.com/crypto/2025/03/03/ethereum-foundation-governance-shift\nhttps://www.etherealize.xyz\nhttps://coinmarketcap.com/academy/article/ethereum-pectra-upgrade-scalability-2025\nhttps://cointribune.com/eth-frais-en-baisse-apres-dencun-2024\nhttps://www.kucoin.com/blog/eip-4844-ethereum-proto-danksharding\nhttps://cointelegraph.com/news/ethereum-price-in-cursed-downtrend-which-could-continue-well-into-2025-analyst\nhttps://www.bloomberg.com/news/articles/2025-01-22/lagging-bitcoin-ethereum-gets-a-walll-street-sales-force\nhttps://www.fxstreet.com/cryptocurrencies/news/ethereum-price-forecast-eth-consolidates-below-2-000-as-standard-chartered-alters-its-prediction-for-2025-202503180509\nhttps://www.ft.com/content/9ae2b40b-c8cc-4baf-8392-1b4a2470e5e5\nhttps://www.ccn.com/analysis/crypto/ethereum-slow-start-signals-tough-road-buterin/\nhttps://outposts.io/article/ethereum-foundation-launches-2025-academic-grants-round-ddb98223-ca06-4eda-92d1-0f9f6636e946\nhttps://blog.chainport.io/ethereum-foundation-etherealize-silviculture\nhttps://www.binance.com/en/square/post/01-18-2025-aave-founder-urges-ethereum-foundation-to-focus-on-innovation-19109493319465\nhttps://coindcx.com/blog/price-predictions/ethereum-price-weekly/\nhttps://investorsobserver.com/news/ethereum-price-prediction-for-2025-is-the-bull-market-just-getting-started/\nhttps://www.tradingview.com/news/newsbtc%3A121da32e9094b%3A0-ethereum-2025-price-prediction-as-trump-announces-us-crypto-reserve/\nhttps://arxiv.org/abs/2504.01370\nhttps://arxiv.org/abs/2504.07280\n\n\nSOMMAIRE:\n00:00:00 Introduction\n00:03:07 Les facteurs \u00e9conomiques\n00:12:44 Sentiment de march\u00e9\n00:20:55 Mise \u00e0 jour Pectra\n00:29:32 La vision\n00:34:01 Conclusion\n\nJe reste \u00e0 votre disposition en commentaire et j'attends vos retours avec impatience merci pour votre attention !\n\n\ud83d\udce2 Voici de quoi me contacter:\n\nhttp://youtube.com/hasheur/\nhttp://facebook.com/hasheur/\nhttp://twitter.com/powerhasheur/\nSnapchat: PowerHasheur\nInstagram: Hasheur\n\u2709 Contact pro: Dimitri@hasheur.com\nLinkedIn: https://goo.gl/7JgTFb\n\nMerci \u00e0 vous pour le temps que vous consacrez sur mon contenu\nOwen.\n\nEst-ce la FIN d' Ethereum ? ou le meilleur point d\u2019entr\u00e9e depuis 3 ans ?\n\n#ethereum #blockchain #crypto",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V83MYqOOXew/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V83MYqOOXew/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V83MYqOOXew/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V83MYqOOXew/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V83MYqOOXew/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hasheur",
                "tags": [
                    "ethereum",
                    "ether",
                    "$eth",
                    "cryptomonnaie",
                    "bitcoin",
                    "hasheur",
                    "hacheur",
                    "owen simonin",
                    "la fin d'ethereum ?",
                    "la fin d'ETH ?",
                    "pourquoi l'ethereum baisse ?",
                    "pourquoi ETH s'effondre ?",
                    "altcoin",
                    "altcoins",
                    "alt season",
                    "bottom ethereum",
                    "est-ce la fin d'ETH ?",
                    "ethereum va mourrir ?",
                    "pour l'ETH baisse ?",
                    "bitcoin news",
                    "crypto news",
                    "crypto actu",
                    "actualit\u00e9 crypto",
                    "analyse ether",
                    "analyse ethereum",
                    "ethereum mort",
                    "fin d'ethereum",
                    "crypto",
                    "grand angle",
                    "MORT d'Ethereum",
                    "vitalik buterin",
                    "vitalik",
                    "ethereum news"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Est-ce la FIN d' Ethereum ? ou le meilleur point d\u2019entr\u00e9e depuis 3 ans ?",
                    "description": "Alors que le prix de l'Ether plonge, les investisseurs capitulent en masse. Les whales vendent, les r\u00e9seaux sociaux s\u2019enflamment, la Fondation vacille sous les critiques\u2026 Mais est-ce la fin d\u2019Ethereum ? Ou simplement une phase de transition brutale dans son \u00e9volution ? Je reviens dans cette vid\u00e9o sur l'ensemble des composantes qui affectent sont prix et sur la direction que le r\u00e9seau empreinte avec sa prochaine mise \u00e0 jour le 7 mai 2025.\n\n\ud83d\udd17SOURCES DE LA VIDEO:\nhttps://coinshares.com/be/resources/research/eth-value-crisis-amid-scaling-and-institutional-interest/\nhttps://www.coindesk.com/tech/2024/09/25/ethereums-changing-landscape\nhttps://www.tradingview.com/news/cryptonews%3Aa7be46e15094b%3A0-standard-chartered-lowers-ethereum-price-target-to-4k-cites-long-term-structural-decline/\nhttps://www.reddit.com/r/ethtrader/comments/1fabbld/are_l2s_parasitic_analysis_shows_ethereum_only/\nhttps://www.reflexivityresearch.com/all-reports/eth-l2-debate-scaling-ethereum-or-parasitic\nhttps://arxiv.org/abs/2407.19572\nhttps://en.wikipedia.org/wiki/Ethereum\nhttps://podcasts.apple.com/us/podcast/are-layer-2s-failing-ethereum-a-new-proposal/id1123922160?i=1000677504104&l=ar\nhttps://www.youtube.com/watch?v=4sGTkXECIi8\nhttps://eips.ethereum.org/EIPS/eip-7762\nhttps://eips.ethereum.org/EIPS/eip-4844\nhttps://vitalik.eth.limo/general/2025/01/23/l1l2future.html\nhttps://blog.ethereum.org/2025/03/01/ef-leadership-structure-update\nhttps://www.binance.com/fr/square/post/14774372478529\nhttps://blog.ethereum.org/2025/02/25/a-new-chapter-in-the-infinite-garden\nhttps://safe.global/blog/eip-7702-smart-accounts-ethereum-pectra-upgrade\nhttps://www.kraken.com/learn/ethereum-pectra-upgrade\nhttps://www.coindesk.com/tech/2025/03/01/ethereum-foundation-shakeup-leadership-transition\nhttps://cointelegraph.com/news/vitalik-buterin-responds-aya-miyaguchi-criticism\nhttps://www.dlnews.com/articles/ethereum/ethereum-foundation-reshuffle-miyaguchi-vitalik\nhttps://decrypt.co/226527/ethereum-foundation-under-fire-governance\nhttps://fortune.com/crypto/2025/03/03/ethereum-foundation-governance-shift\nhttps://www.etherealize.xyz\nhttps://coinmarketcap.com/academy/article/ethereum-pectra-upgrade-scalability-2025\nhttps://cointribune.com/eth-frais-en-baisse-apres-dencun-2024\nhttps://www.kucoin.com/blog/eip-4844-ethereum-proto-danksharding\nhttps://cointelegraph.com/news/ethereum-price-in-cursed-downtrend-which-could-continue-well-into-2025-analyst\nhttps://www.bloomberg.com/news/articles/2025-01-22/lagging-bitcoin-ethereum-gets-a-walll-street-sales-force\nhttps://www.fxstreet.com/cryptocurrencies/news/ethereum-price-forecast-eth-consolidates-below-2-000-as-standard-chartered-alters-its-prediction-for-2025-202503180509\nhttps://www.ft.com/content/9ae2b40b-c8cc-4baf-8392-1b4a2470e5e5\nhttps://www.ccn.com/analysis/crypto/ethereum-slow-start-signals-tough-road-buterin/\nhttps://outposts.io/article/ethereum-foundation-launches-2025-academic-grants-round-ddb98223-ca06-4eda-92d1-0f9f6636e946\nhttps://blog.chainport.io/ethereum-foundation-etherealize-silviculture\nhttps://www.binance.com/en/square/post/01-18-2025-aave-founder-urges-ethereum-foundation-to-focus-on-innovation-19109493319465\nhttps://coindcx.com/blog/price-predictions/ethereum-price-weekly/\nhttps://investorsobserver.com/news/ethereum-price-prediction-for-2025-is-the-bull-market-just-getting-started/\nhttps://www.tradingview.com/news/newsbtc%3A121da32e9094b%3A0-ethereum-2025-price-prediction-as-trump-announces-us-crypto-reserve/\nhttps://arxiv.org/abs/2504.01370\nhttps://arxiv.org/abs/2504.07280\n\n\nSOMMAIRE:\n00:00:00 Introduction\n00:03:07 Les facteurs \u00e9conomiques\n00:12:44 Sentiment de march\u00e9\n00:20:55 Mise \u00e0 jour Pectra\n00:29:32 La vision\n00:34:01 Conclusion\n\nJe reste \u00e0 votre disposition en commentaire et j'attends vos retours avec impatience merci pour votre attention !\n\n\ud83d\udce2 Voici de quoi me contacter:\n\nhttp://youtube.com/hasheur/\nhttp://facebook.com/hasheur/\nhttp://twitter.com/powerhasheur/\nSnapchat: PowerHasheur\nInstagram: Hasheur\n\u2709 Contact pro: Dimitri@hasheur.com\nLinkedIn: https://goo.gl/7JgTFb\n\nMerci \u00e0 vous pour le temps que vous consacrez sur mon contenu\nOwen.\n\nEst-ce la FIN d' Ethereum ? ou le meilleur point d\u2019entr\u00e9e depuis 3 ans ?\n\n#ethereum #blockchain #crypto"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "198376",
                "likeCount": "16428",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1327"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-5BnNpoUCQC_AcfdhP3dmH6gwcQ",
            "id": "hqGjzCatL6Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T02:28:53Z",
                "channelId": "UCSZxaHGo1OEs06vQumIooug",
                "title": "Rory McIlroy\u2019s Final Round | Every Single Shot | The 2025 Masters",
                "description": "Every single shot from every single hole of 2025 Masters Champion Rory McIlroy's Final Round. #themasters\n\n---\n\nSince 1934, the Masters Tournament has been home to some of golf\u2019s greatest moments. Amidst blooming azaleas, towering pines and flowering dogwoods, the first full week of April ushers in a stage unique to golf and to sport. Over four days and 72 holes, the smallest field in major championship golf competes for a chance to capture the Green Jacket and a place in Masters history.\n\n---\n\nView scores, player information, patron information, watch live and more: https://masters.com \nFollow @themasters on Instagram: https://www.instagram.com/themasters/\nFollow @TheMasters on Twitter: https://twitter.com/themasters\nFollow @TheMasters on Facebook: https://www.facebook.com/TheMasters/\nFollow @TheMasters on TikTok: https://www.tiktok.com/@themasters",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hqGjzCatL6Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hqGjzCatL6Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hqGjzCatL6Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hqGjzCatL6Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hqGjzCatL6Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Masters",
                "tags": [
                    "Masters",
                    "Tournament",
                    "Golf",
                    "Augusta",
                    "National",
                    "Club"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rory McIlroy\u2019s Final Round | Every Single Shot | The 2025 Masters",
                    "description": "Every single shot from every single hole of 2025 Masters Champion Rory McIlroy's Final Round. #themasters\n\n---\n\nSince 1934, the Masters Tournament has been home to some of golf\u2019s greatest moments. Amidst blooming azaleas, towering pines and flowering dogwoods, the first full week of April ushers in a stage unique to golf and to sport. Over four days and 72 holes, the smallest field in major championship golf competes for a chance to capture the Green Jacket and a place in Masters history.\n\n---\n\nView scores, player information, patron information, watch live and more: https://masters.com \nFollow @themasters on Instagram: https://www.instagram.com/themasters/\nFollow @TheMasters on Twitter: https://twitter.com/themasters\nFollow @TheMasters on Facebook: https://www.facebook.com/TheMasters/\nFollow @TheMasters on TikTok: https://www.tiktok.com/@themasters"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1237102",
                "likeCount": "12239",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "762"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DVButBEdwQhHtg8YQrnk89_oP8w",
            "id": "4bE7imQSugM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T10:00:10Z",
                "channelId": "UCNGq4mP3Ds5OUGjPo8IJOcw",
                "title": "Marteaux de Thor au fumoir 12h avec Inox, Bouzi, Dobby etc...",
                "description": "Montage: https://www.instagram.com/lucasmelvey/\nDessin, animation: Tidiane Fall\nMusique principale:\u00a0Tidiane\u00a0Fall\n\nRetrouvez moi sur les r\u00e9seaux :\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/valouzz_/\n\u25ba Twitch : https://www.twitch.tv/valouzz\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/valouzz_\n\n--------------------------------------------------------------------\nContact :  valouzz.contact@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4bE7imQSugM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4bE7imQSugM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4bE7imQSugM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4bE7imQSugM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4bE7imQSugM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Valouzz",
                "tags": [
                    "marteau de thor",
                    "jarret de boeuf",
                    "boeuf",
                    "fumoir",
                    "cuisson",
                    "valouzz",
                    "inox",
                    "inoxtag",
                    "bouzi",
                    "lebouseuh",
                    "pidi",
                    "dobby",
                    "guigz",
                    "bbq",
                    "barbecue",
                    "cuisine exterieur",
                    "cuisine",
                    "vlog",
                    "team crouton",
                    "voyage",
                    "fou rire"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Marteaux de Thor au fumoir 12h avec Inox, Bouzi, Dobby etc...",
                    "description": "Montage: https://www.instagram.com/lucasmelvey/\nDessin, animation: Tidiane Fall\nMusique principale:\u00a0Tidiane\u00a0Fall\n\nRetrouvez moi sur les r\u00e9seaux :\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/valouzz_/\n\u25ba Twitch : https://www.twitch.tv/valouzz\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/valouzz_\n\n--------------------------------------------------------------------\nContact :  valouzz.contact@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "691148",
                "likeCount": "35400",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "505"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MpOLiVnVEZkceCV0kd1QwBEQa2M",
            "id": "MmySd7CEia4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T09:05:01Z",
                "channelId": "UCoY9dSehUOccMeV06OGmuQA",
                "title": "ON TESTE LES EFFETS SP\u00c9CIAUX LES PLUS HARDCORE DU CIN\u00c9MA (Comme crash une voiture)",
                "description": "Si tu veux profiter de la rapidit\u00e9 des services de BoursoBank tu peux ouvrir un compte \u00e0 l'aide du lien ici : https://bit.ly/BoursoBankxSora\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Abonne-toi en cliquant ici : https://bit.ly/2L86Yyq (Merci ! \ud83d\ude04)\n\ud83c\udf38 Ma marque de v\u00eatements : http://www.hayami-shop.fr\n\nAvec @Batzair on teste les effets sp\u00e9ciaux les plus impressionnant du cin\u00e9ma : Fausse neige, lance flamme, impact de balle ou encore crash de voiture, \u00e7a va \u00eatre de plus en plus n'importe quoi mais c'est exactement ce qu'on veut !\n\nMerci aussi a David pour son expertise : \nhttps://youtube.com/@funxriders?si=qyZuf0aUiMwI8d9b\n\n\ud83d\udc7e Ma cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/sora\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire : https://bit.ly/3rYGeHg\n\ud83c\udfae Ma cha\u00eene rediffusion : https://youtube.com/@SoraRediff?si=M445rC5KSspegeFA\n\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram : https://www.instagram.com/sora/\n\ud83d\udc26 Mon X : https://bit.ly/SoraTweet\n\ud83c\udfa5 Mon Tiktok : https://bit.ly/SoraTiktok\n\n\ud83d\udce7 Mail pro : soramailpro@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MmySd7CEia4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MmySd7CEia4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MmySd7CEia4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MmySd7CEia4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MmySd7CEia4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sora",
                "tags": [
                    "sora",
                    "effets sp\u00e9ciaux",
                    "cin\u00e9ma",
                    "sora effets sp\u00e9ciaux",
                    "batzair"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON TESTE LES EFFETS SP\u00c9CIAUX LES PLUS HARDCORE DU CIN\u00c9MA (Comme crash une voiture)",
                    "description": "Si tu veux profiter de la rapidit\u00e9 des services de BoursoBank tu peux ouvrir un compte \u00e0 l'aide du lien ici : https://bit.ly/BoursoBankxSora\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Abonne-toi en cliquant ici : https://bit.ly/2L86Yyq (Merci ! \ud83d\ude04)\n\ud83c\udf38 Ma marque de v\u00eatements : http://www.hayami-shop.fr\n\nAvec @Batzair on teste les effets sp\u00e9ciaux les plus impressionnant du cin\u00e9ma : Fausse neige, lance flamme, impact de balle ou encore crash de voiture, \u00e7a va \u00eatre de plus en plus n'importe quoi mais c'est exactement ce qu'on veut !\n\nMerci aussi a David pour son expertise : \nhttps://youtube.com/@funxriders?si=qyZuf0aUiMwI8d9b\n\n\ud83d\udc7e Ma cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/sora\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire : https://bit.ly/3rYGeHg\n\ud83c\udfae Ma cha\u00eene rediffusion : https://youtube.com/@SoraRediff?si=M445rC5KSspegeFA\n\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram : https://www.instagram.com/sora/\n\ud83d\udc26 Mon X : https://bit.ly/SoraTweet\n\ud83c\udfa5 Mon Tiktok : https://bit.ly/SoraTiktok\n\n\ud83d\udce7 Mail pro : soramailpro@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "189842",
                "likeCount": "14841",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "405"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8F3u7kulnLrsWvyYXs6amrYN7m0",
            "id": "X8RtKAc_0Cg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T14:00:45Z",
                "channelId": "UChYvHsmLTk8_LSmfdMm7tVA",
                "title": "LOUP GAROU mais j'ai rajout\u00e9 des r\u00f4les ! \ud83d\udc3a",
                "description": "Wouf wouf\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe en tant que monteur : https://forms.gle/BCYoizftkNfH15g28\n\nDISCORD : https://discord.gg/K8tMGmXDrb\n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc \n\n\ud83c\udfa5 Twitch : https://www.twitch.tv/clubpingouin_trash\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/LeClubPingouin\n\nCR\u00c9DITS :\n\nStreameurs : Sayto / Mai-Lie / Cry / Chauve / Zacreepy / D.Poney / Skyban / Numiss\nMonteur :  Nirozyka / Xpariboy\nMiniature : Numiss",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X8RtKAc_0Cg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X8RtKAc_0Cg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X8RtKAc_0Cg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X8RtKAc_0Cg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X8RtKAc_0Cg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Club Pingouin \u2022 Trash",
                "tags": [
                    "Loup garou",
                    "Club pingouin",
                    "gaming",
                    "jeu",
                    "fun",
                    "Best off",
                    "live",
                    "trash"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LOUP GAROU mais j'ai rajout\u00e9 des r\u00f4les ! \ud83d\udc3a",
                    "description": "Wouf wouf\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe en tant que monteur : https://forms.gle/BCYoizftkNfH15g28\n\nDISCORD : https://discord.gg/K8tMGmXDrb\n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc \n\n\ud83c\udfa5 Twitch : https://www.twitch.tv/clubpingouin_trash\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/LeClubPingouin\n\nCR\u00c9DITS :\n\nStreameurs : Sayto / Mai-Lie / Cry / Chauve / Zacreepy / D.Poney / Skyban / Numiss\nMonteur :  Nirozyka / Xpariboy\nMiniature : Numiss"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "143493",
                "likeCount": "11337",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "420"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iX9Cw6paQPNS2ICVM6u8RXKcGA8",
            "id": "IWF_XiTRGrw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T08:03:09Z",
                "channelId": "UCDqrC9HH1w7hyZCspmukU6A",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 314 : Mitchell vs Jean Silva, l'Am\u00e9ricain a-t-il fait taire l'aboyeur fou ?",
                "description": "Ne manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\n\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/mma/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWF_XiTRGrw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWF_XiTRGrw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWF_XiTRGrw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWF_XiTRGrw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IWF_XiTRGrw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMC Sport Combat",
                "tags": [
                    "MMA",
                    "UFC",
                    "KSW",
                    "CageWarriors",
                    "FightNight",
                    "MMAFrance",
                    "FrenchMMA",
                    "InsideMMA",
                    "MMAReplay",
                    "UFCReplay",
                    "UFCFightNight",
                    "MMAReaction",
                    "BestFights",
                    "UFCFrance",
                    "KO",
                    "soumission",
                    "trashtalk",
                    "d\u00e9brief",
                    "podcast",
                    "hexagone mma",
                    "oktagon",
                    "AEC",
                    "amateur",
                    "prospect",
                    "combats",
                    "analyse",
                    "interviews",
                    "documentaires",
                    "histoires",
                    "combattant",
                    "fighter",
                    "Gane",
                    "imavov",
                    "gomis",
                    "cornolle",
                    "jousset",
                    "fiorot",
                    "lapilus",
                    "charriere",
                    "ziam",
                    "sy",
                    "BSD",
                    "ufc",
                    "mma"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 314 : Mitchell vs Jean Silva, l'Am\u00e9ricain a-t-il fait taire l'aboyeur fou ?",
                    "description": "Ne manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\n\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/mma/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104117",
                "likeCount": "2080",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "231"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KpgZKe9F-En4UR6-oV9OhpOh9bo",
            "id": "J_ufRY09Xw4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T07:00:14Z",
                "channelId": "UCzxe_ob_s2oCdvchCJ6wcBg",
                "title": "CE QU'ON COMPTE FAIRE DANS CET ANCIEN ATELIER - EP2",
                "description": "Et vous ? Vous feriez quoi dans ce lieu ? Donnez-nous vos avis en commentaire \ud83d\udcac, et n'oubliez pas de cliquer sur le pouce bleu \ud83d\udc4d\ud83c\udffb pour nous soutenir !\n\n\ud83d\udee0 LES OUTILS QU'ON UTILISE \u2b07\nhttps://amzn.to/3EeTDGn\n\n\u270c\ud83c\udffcSUIVEZ NOS AVENTURES AU QUOTIDIEN \u2b07\nS'abonner \u00e0 la chaine \u25ba http://bit.ly/2Q7SAO7\nInstagram de Rachel \u25ba https://bit.ly/3okIHJe\nInstagram de Emilien \u25ba https://bit.ly/3teNWxQ\n\n\ud83d\udce7 Contact pro : racheletemilien@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_ufRY09Xw4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_ufRY09Xw4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_ufRY09Xw4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_ufRY09Xw4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_ufRY09Xw4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rachel & Emilien - R\u00e9novation",
                "tags": [
                    "r\u00e9novation",
                    "passion r\u00e9novation",
                    "usine",
                    "loft",
                    "r\u00e9nover sa maison",
                    "rachelstyliste",
                    "ancien atelier",
                    "arches",
                    "r\u00e9novation atelier",
                    "achat camion utilitaire",
                    "r\u00e9novation\u00a0atelier",
                    "diy",
                    "atelier",
                    "bricolage",
                    "workshop",
                    "travaux",
                    "renovation",
                    "construction"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CE QU'ON COMPTE FAIRE DANS CET ANCIEN ATELIER - EP2",
                    "description": "Et vous ? Vous feriez quoi dans ce lieu ? Donnez-nous vos avis en commentaire \ud83d\udcac, et n'oubliez pas de cliquer sur le pouce bleu \ud83d\udc4d\ud83c\udffb pour nous soutenir !\n\n\ud83d\udee0 LES OUTILS QU'ON UTILISE \u2b07\nhttps://amzn.to/3EeTDGn\n\n\u270c\ud83c\udffcSUIVEZ NOS AVENTURES AU QUOTIDIEN \u2b07\nS'abonner \u00e0 la chaine \u25ba http://bit.ly/2Q7SAO7\nInstagram de Rachel \u25ba https://bit.ly/3okIHJe\nInstagram de Emilien \u25ba https://bit.ly/3teNWxQ\n\n\ud83d\udce7 Contact pro : racheletemilien@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "149097",
                "likeCount": "10645",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "542"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UALRN6deDJ1Xy3WTthNY3rt-cFk",
            "id": "XWUwLMQynZ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T17:00:40Z",
                "channelId": "UC-pdFydi9ooxEfATh3KoiIw",
                "title": "LE MEILLEUR iPad en 2025 ! - Guide d\u2019achat",
                "description": "iPad, iPad Air, iPad Pro ou iPad mini ? Mes conseils d'achat pour le meilleur iPad en 2025 !\n\ud83d\udcdd Paperlike pour iPad : https://paperlike.com/steven2411 (collab. commerciale)\n\n\ud83d\uded2 Acheter l'iPad 11 : https://amzlink.to/az0qh4skEMBbQ\n\ud83d\uded2 Acheter l'iPad Air M3 11 pouces : https://amzlink.to/az0BUVGWZWGs9\n\ud83d\uded2 Acheter l'iPad Air M3 13 pouces : https://amzlink.to/az0y2eVg2Sph0\n\ud83d\uded2 Acheter l'iPad Pro M4 11 pouces : https://amzlink.to/az03DVHjg3y7X\n\ud83d\uded2 Acheter l'iPad Pro M4 13 pouces : https://amzlink.to/az063ONV0ofkM\n\ud83d\uded2 Achetez l'iPad mini : https://amzlink.to/az0zm3vHSwyP9\n\n\ud83d\uded2 Anciens iPad moins cher : https://amzlink.to/az0c4lX4L16VL\n\nTimecode :\n0:00 : iPad de base\n2:12 : iPad Air \n4:43 : iPad Pro\n6:30 : iPad mini\n\nMES RESEAUX SOCIAUX :\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/StevenLathoud/\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/StevenLathoud\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n#iPad #GuideAchat #Apple\n\n\u279c Tout mon mat\u00e9riel : https://kit.co/StevenLathoud/mon-materiel\n\u279c Les musiques que j'utilise : http://bit.ly/StevenMusicYT (2 mois gratuits)\n\n=============================\n* Certains liens sont affili\u00e9s ce qui signifie que sans frais suppl\u00e9mentaires pour vous, j'obtiendrai une petite commission de la part du site marchand si vous cliquez dessus et effectuez un achat. \nCela aide \u00e0 ce que la totalit\u00e9 de mon contenu reste gratuit, merci !\n=============================",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XWUwLMQynZ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XWUwLMQynZ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XWUwLMQynZ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XWUwLMQynZ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XWUwLMQynZ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STEVEN",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE MEILLEUR iPad en 2025 ! - Guide d\u2019achat",
                    "description": "iPad, iPad Air, iPad Pro ou iPad mini ? Mes conseils d'achat pour le meilleur iPad en 2025 !\n\ud83d\udcdd Paperlike pour iPad : https://paperlike.com/steven2411 (collab. commerciale)\n\n\ud83d\uded2 Acheter l'iPad 11 : https://amzlink.to/az0qh4skEMBbQ\n\ud83d\uded2 Acheter l'iPad Air M3 11 pouces : https://amzlink.to/az0BUVGWZWGs9\n\ud83d\uded2 Acheter l'iPad Air M3 13 pouces : https://amzlink.to/az0y2eVg2Sph0\n\ud83d\uded2 Acheter l'iPad Pro M4 11 pouces : https://amzlink.to/az03DVHjg3y7X\n\ud83d\uded2 Acheter l'iPad Pro M4 13 pouces : https://amzlink.to/az063ONV0ofkM\n\ud83d\uded2 Achetez l'iPad mini : https://amzlink.to/az0zm3vHSwyP9\n\n\ud83d\uded2 Anciens iPad moins cher : https://amzlink.to/az0c4lX4L16VL\n\nTimecode :\n0:00 : iPad de base\n2:12 : iPad Air \n4:43 : iPad Pro\n6:30 : iPad mini\n\nMES RESEAUX SOCIAUX :\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/StevenLathoud/\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/StevenLathoud\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n#iPad #GuideAchat #Apple\n\n\u279c Tout mon mat\u00e9riel : https://kit.co/StevenLathoud/mon-materiel\n\u279c Les musiques que j'utilise : http://bit.ly/StevenMusicYT (2 mois gratuits)\n\n=============================\n* Certains liens sont affili\u00e9s ce qui signifie que sans frais suppl\u00e9mentaires pour vous, j'obtiendrai une petite commission de la part du site marchand si vous cliquez dessus et effectuez un achat. \nCela aide \u00e0 ce que la totalit\u00e9 de mon contenu reste gratuit, merci !\n============================="
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42246",
                "likeCount": "1853",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "138"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fpkzbhvijnSifftVn66DNZ2pN18",
            "id": "M7I4hIYDi-Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T17:42:34Z",
                "channelId": "UCAcAnMF0OrCtUep3Y4M-ZPw",
                "title": "La France arr\u00eate, l'Alg\u00e9rie riposte et expulse, la tension extr\u00eame expliqu\u00e9e",
                "description": "Vid\u00e9o int\u00e9grant une collaboration commerciale avec Revolut. RDV ici pour t\u00e9l\u00e9charger gratuitement l'application :  https://get.revolut.com/z4lF/HugoDecrypte\nVous pourrez gagner 20\u20ac + participer au tirage au sort pour gagner 5 000\u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales).\n\n\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats     \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format et nos existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nFRANCE ALG\u00c9RIE : \n\nhttps://www.liberation.fr/international/afrique/douze-agents-de-lambassade-francaise-ont-48-heures-pour-quitter-le-territoire-algerien-20250414_LSZBN2E3VFFA5EGRY32J7E3CSU/ \n\nhttps://www.tf1info.fr/international/direct-algerie-tensions-france-alger-expulse-12-agents-de-l-ambassade-francais-nouvelle-crise-entre-les-deux-pays-2364928.html \n\nhttps://www.lemonde.fr/politique/article/2025/04/06/france-algerie-apres-des-mois-de-crise-diplomatique-la-methode-du-rapport-de-force-en-question_6591857_823448.html \n\nUKRAINE : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/europe/manifestations-en-ukraine/guerre-en-ukraine-ce-que-l-on-sait-du-bombardement-a-soumy-qui-a-fait-au-moins-34-morts-dimanche_7188843.html \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/europe/manifestations-en-ukraine/guerre-en-ukraine-volodymyr-zelensky-appelle-donald-trump-a-venir-voir-la-guerre-en-ukraine-de-ses-propres-yeux_7188807.html \n\nRECONNAISSANCE PALESTINE : \n\nhttps://www.lemonde.fr/les-decodeurs/article/2025/04/10/combien-de-pays-reconnaissent-desormais-l-existence-d-un-etat-palestinien_6234866_4355771.html \n\nhttps://www.lexpress.fr/monde/proche-moyen-orient/reconnaissance-dun-etat-palestinien-la-reponse-de-benyamin-netanyahou-a-emmanuel-macron-MT3K7PID2FCRNODHB6OWBFERW4/ \n\nPLAINTE SUICDE H\u00d4PITAL : \n\nhttps://www.lemonde.fr/societe/article/2025/04/14/suicides-a-l-hopital-une-vingtaine-de-soignants-attaquent-en-justice-les-ministres-catherine-vautrin-et-elisabeth-borne_6595715_3224.html\n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/justice/article/face-aux-suicides-a-l-hopital-ces-soignants-portent-plainte-contre-catherine-vautrin-et-elisabeth-borne_248770.html \n\nSURPOPULATION CARC\u00c9RALE : \n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/justice/article/gerald-darmanin-mise-sur-les-prefabriques-pour-repondre-a-la-surpopulation-carcerale-en-france_248777.html\n\nhttps://www.rtl.fr/actu/politique/surpopulation-carcerale-gerald-darmanin-annonce-la-construction-de-3-000-places-de-prison-en-prefabrique-7900493973 \n\nJUSTICE META : \n\nhttps://www.leparisien.fr/high-tech/ouverture-du-proces-meta-pourquoi-mark-zuckerberg-pourrait-se-separer-dinstagram-et-whatsapp-14-04-2025-UVCF2MM26JEFZL7AZVN2YPGKEA.php \n\nhttps://www.france24.com/fr/info-en-continu/20250414-ouverture-du-proc%C3%A8s-de-meta-sur-les-acquisitions-d-instagram-et-whatsapp \n\nEXPOSITION UNIVERSELLE :  \n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/04/13/au-japon-l-exposition-universelle-d-osaka-a-ouvert-ses-portes-sous-le-signe-de-l-unite_6595058_3210.html\n\nhttps://www.france24.com/fr/asie-pacifique/20250413-ce-qu-il-faut-savoir-sur-l-exposition-universelle-2025-%C3%A0-osaka-au-japon \n\n\nSOMMAIRE\n\n00:00 Intro\n01:16 Nouvelles tensions entre la France et l\u2019Alg\u00e9rie \n08:30 Ukraine : Bombardement \u00e0 Soumy\n09:21 Netanyahu r\u00e9pond \u00e0 Macron\n10:27 Suicides des soignants \u00e0 l'h\u00f4pital\n11:14 Vers 3 000 nouvelles places de prison\n12:06 Meta pourrait se s\u00e9parer de WhatsApp et Instagram\n12:46 Ouverture de l\u2019Exposition universelle \u00e0 Osaka\n13:24 Outro\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - L\u00e9ah Boukobza - Samy Rabbata - Hugo Travers \nMontage : Alexandre Soubeyrand - Manon Langlais\nMiniature : Dorian Hincker",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M7I4hIYDi-Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M7I4hIYDi-Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M7I4hIYDi-Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M7I4hIYDi-Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M7I4hIYDi-Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Actus du jour",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La France arr\u00eate, l'Alg\u00e9rie riposte et expulse, la tension extr\u00eame expliqu\u00e9e",
                    "description": "Vid\u00e9o int\u00e9grant une collaboration commerciale avec Revolut. RDV ici pour t\u00e9l\u00e9charger gratuitement l'application :  https://get.revolut.com/z4lF/HugoDecrypte\nVous pourrez gagner 20\u20ac + participer au tirage au sort pour gagner 5 000\u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales).\n\n\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats     \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format et nos existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nFRANCE ALG\u00c9RIE : \n\nhttps://www.liberation.fr/international/afrique/douze-agents-de-lambassade-francaise-ont-48-heures-pour-quitter-le-territoire-algerien-20250414_LSZBN2E3VFFA5EGRY32J7E3CSU/ \n\nhttps://www.tf1info.fr/international/direct-algerie-tensions-france-alger-expulse-12-agents-de-l-ambassade-francais-nouvelle-crise-entre-les-deux-pays-2364928.html \n\nhttps://www.lemonde.fr/politique/article/2025/04/06/france-algerie-apres-des-mois-de-crise-diplomatique-la-methode-du-rapport-de-force-en-question_6591857_823448.html \n\nUKRAINE : \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/europe/manifestations-en-ukraine/guerre-en-ukraine-ce-que-l-on-sait-du-bombardement-a-soumy-qui-a-fait-au-moins-34-morts-dimanche_7188843.html \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/europe/manifestations-en-ukraine/guerre-en-ukraine-volodymyr-zelensky-appelle-donald-trump-a-venir-voir-la-guerre-en-ukraine-de-ses-propres-yeux_7188807.html \n\nRECONNAISSANCE PALESTINE : \n\nhttps://www.lemonde.fr/les-decodeurs/article/2025/04/10/combien-de-pays-reconnaissent-desormais-l-existence-d-un-etat-palestinien_6234866_4355771.html \n\nhttps://www.lexpress.fr/monde/proche-moyen-orient/reconnaissance-dun-etat-palestinien-la-reponse-de-benyamin-netanyahou-a-emmanuel-macron-MT3K7PID2FCRNODHB6OWBFERW4/ \n\nPLAINTE SUICDE H\u00d4PITAL : \n\nhttps://www.lemonde.fr/societe/article/2025/04/14/suicides-a-l-hopital-une-vingtaine-de-soignants-attaquent-en-justice-les-ministres-catherine-vautrin-et-elisabeth-borne_6595715_3224.html\n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/justice/article/face-aux-suicides-a-l-hopital-ces-soignants-portent-plainte-contre-catherine-vautrin-et-elisabeth-borne_248770.html \n\nSURPOPULATION CARC\u00c9RALE : \n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/justice/article/gerald-darmanin-mise-sur-les-prefabriques-pour-repondre-a-la-surpopulation-carcerale-en-france_248777.html\n\nhttps://www.rtl.fr/actu/politique/surpopulation-carcerale-gerald-darmanin-annonce-la-construction-de-3-000-places-de-prison-en-prefabrique-7900493973 \n\nJUSTICE META : \n\nhttps://www.leparisien.fr/high-tech/ouverture-du-proces-meta-pourquoi-mark-zuckerberg-pourrait-se-separer-dinstagram-et-whatsapp-14-04-2025-UVCF2MM26JEFZL7AZVN2YPGKEA.php \n\nhttps://www.france24.com/fr/info-en-continu/20250414-ouverture-du-proc%C3%A8s-de-meta-sur-les-acquisitions-d-instagram-et-whatsapp \n\nEXPOSITION UNIVERSELLE :  \n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/04/13/au-japon-l-exposition-universelle-d-osaka-a-ouvert-ses-portes-sous-le-signe-de-l-unite_6595058_3210.html\n\nhttps://www.france24.com/fr/asie-pacifique/20250413-ce-qu-il-faut-savoir-sur-l-exposition-universelle-2025-%C3%A0-osaka-au-japon \n\n\nSOMMAIRE\n\n00:00 Intro\n01:16 Nouvelles tensions entre la France et l\u2019Alg\u00e9rie \n08:30 Ukraine : Bombardement \u00e0 Soumy\n09:21 Netanyahu r\u00e9pond \u00e0 Macron\n10:27 Suicides des soignants \u00e0 l'h\u00f4pital\n11:14 Vers 3 000 nouvelles places de prison\n12:06 Meta pourrait se s\u00e9parer de WhatsApp et Instagram\n12:46 Ouverture de l\u2019Exposition universelle \u00e0 Osaka\n13:24 Outro\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - L\u00e9ah Boukobza - Samy Rabbata - Hugo Travers \nMontage : Alexandre Soubeyrand - Manon Langlais\nMiniature : Dorian Hincker"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "345741",
                "likeCount": "8738",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1970"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ph03xqAJTdQ9M11cYpm93A7CVes",
            "id": "IGB9uuetrzA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T00:04:57Z",
                "channelId": "UCSZxaHGo1OEs06vQumIooug",
                "title": "McIlroy's Moment | Rory McIlroy Captures His First Masters Win",
                "description": "Rory McIlroy is overcome with emotion after winning the sudden death playoff at the 89th Masters Tournament. #themasters\n\n---\n\nSince 1934, the Masters Tournament has been home to some of golf\u2019s greatest moments. Amidst blooming azaleas, towering pines and flowering dogwoods, the first full week of April ushers in a stage unique to golf and to sport. Over four days and 72 holes, the smallest field in major championship golf competes for a chance to capture the Green Jacket and a place in Masters history.\n\n---\n\nView scores, player information, patron information, watch live and more: https://masters.com \nFollow @themasters on Instagram: https://www.instagram.com/themasters/\nFollow @TheMasters on Twitter: https://twitter.com/themasters\nFollow @TheMasters on Facebook: https://www.facebook.com/TheMasters/\nFollow @TheMasters on TikTok: https://www.tiktok.com/@themasters",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IGB9uuetrzA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IGB9uuetrzA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IGB9uuetrzA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IGB9uuetrzA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IGB9uuetrzA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Masters",
                "tags": [
                    "Masters",
                    "Tournament",
                    "Golf",
                    "Augusta",
                    "National",
                    "Club"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "McIlroy's Moment | Rory McIlroy Captures His First Masters Win",
                    "description": "Rory McIlroy is overcome with emotion after winning the sudden death playoff at the 89th Masters Tournament. #themasters\n\n---\n\nSince 1934, the Masters Tournament has been home to some of golf\u2019s greatest moments. Amidst blooming azaleas, towering pines and flowering dogwoods, the first full week of April ushers in a stage unique to golf and to sport. Over four days and 72 holes, the smallest field in major championship golf competes for a chance to capture the Green Jacket and a place in Masters history.\n\n---\n\nView scores, player information, patron information, watch live and more: https://masters.com \nFollow @themasters on Instagram: https://www.instagram.com/themasters/\nFollow @TheMasters on Twitter: https://twitter.com/themasters\nFollow @TheMasters on Facebook: https://www.facebook.com/TheMasters/\nFollow @TheMasters on TikTok: https://www.tiktok.com/@themasters"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1101960",
                "likeCount": "11834",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1271"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X-aRizsSgvKNd_7od5-6rIFFLGQ",
            "id": "MAaC2GoAEOU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T22:41:42Z",
                "channelId": "UCIA9xFRtkDVBGH_BHvmDK6g",
                "title": "Werenoi Ft. Lil Tjay - FTR (Clip Officiel)",
                "description": "Werenoi Ft. Lil Tjay - FTR (Clip Officiel)\nNouvel album \"Diamant Noir\" disponible : https://werenoi.bfan.link/diamantnoir\nAbonne-toi : http://urlr.me/8qyt3\n\nRetrouve Werenoi sur :\nTelegram : https://t.me/we_renoi\nInstagram : https://www.instagram.com/we_renoi\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/we_renoi\nTwitter : https://x.com/we_renoi\n\n#werenoi #liltjay #ftr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MAaC2GoAEOU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MAaC2GoAEOU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MAaC2GoAEOU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MAaC2GoAEOU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MAaC2GoAEOU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Werenoi",
                "tags": [
                    "werenoi",
                    "liltjay",
                    "ftr",
                    "diamant noir",
                    "hip hop",
                    "rap",
                    "plr"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Werenoi Ft. Lil Tjay - FTR (Clip Officiel)",
                    "description": "Werenoi Ft. Lil Tjay - FTR (Clip Officiel)\nNouvel album \"Diamant Noir\" disponible : https://werenoi.bfan.link/diamantnoir\nAbonne-toi : http://urlr.me/8qyt3\n\nRetrouve Werenoi sur :\nTelegram : https://t.me/we_renoi\nInstagram : https://www.instagram.com/we_renoi\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/we_renoi\nTwitter : https://x.com/we_renoi\n\n#werenoi #liltjay #ftr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1512086",
                "likeCount": "33262",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "947"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IZayozPXaH_OY8BQ609eqw6W3BU",
            "id": "wQpn095lyeM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T17:00:25Z",
                "channelId": "UC-GI5LST5T3Gw93yZxjdFaw",
                "title": "JuL - Ph\u00e9nom\u00e9nal // Clip officiel // 2025",
                "description": "JuL - Nouvel album \"D&P \u00e0 vie\" le 25 avril \ud83d\udcbf Disponible en pr\u00e9commande sur https://doretdeplatineshop.com/\nDerni\u00e8res places pour le V\u00e9lodrome \u00e0 gagner sur https://doretdeplatineshop.com/\n\nR\u00e9alis\u00e9 par MTRai (https://www.instagram.com/mtr.ai_)\nGaelmovie Djob D Chill Yannick Royo\n\nCharg\u00e9 de projet : Pierre Canil\n3D (2:32 \u00e0 2:40) par Evann Design (https://www.instagram.com/e_vanndesign/)\n\nSuivez JUL sur : \n- YouTube : https://www.youtube.com/@julsaintjean\n- Facebook : https://www.facebook.com/julOfficial/\n- Twitter : https://twitter.com/jul\n- Instagram : https://www.instagram.com/juldetp\n- Snapchat : Jul135city\n- Tiktok : https://tiktok.com/@juldetp\n\nShop officiel : http://doretdeplatineshop.com/\n\n#JuL #D&P\u00e0Vie #Phenomenal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQpn095lyeM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQpn095lyeM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQpn095lyeM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQpn095lyeM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQpn095lyeM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DORETDEPLATINE",
                "tags": [
                    "jul",
                    "d'or et de platine",
                    "d&p",
                    "ph\u00e9nom\u00e9nal"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JuL - Ph\u00e9nom\u00e9nal // Clip officiel // 2025",
                    "description": "JuL - Nouvel album \"D&P \u00e0 vie\" le 25 avril \ud83d\udcbf Disponible en pr\u00e9commande sur https://doretdeplatineshop.com/\nDerni\u00e8res places pour le V\u00e9lodrome \u00e0 gagner sur https://doretdeplatineshop.com/\n\nR\u00e9alis\u00e9 par MTRai (https://www.instagram.com/mtr.ai_)\nGaelmovie Djob D Chill Yannick Royo\n\nCharg\u00e9 de projet : Pierre Canil\n3D (2:32 \u00e0 2:40) par Evann Design (https://www.instagram.com/e_vanndesign/)\n\nSuivez JUL sur : \n- YouTube : https://www.youtube.com/@julsaintjean\n- Facebook : https://www.facebook.com/julOfficial/\n- Twitter : https://twitter.com/jul\n- Instagram : https://www.instagram.com/juldetp\n- Snapchat : Jul135city\n- Tiktok : https://tiktok.com/@juldetp\n\nShop officiel : http://doretdeplatineshop.com/\n\n#JuL #D&P\u00e0Vie #Phenomenal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "753660",
                "likeCount": "28854",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1648"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7of0cCPV8nczha6dStxAquPrhyM",
            "id": "J-zsaABSw28",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T07:08:25Z",
                "channelId": "UCR5V8BTvlkyYtw6T_9swNEw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 314 : Volkanovski vs Lopes, l'Australien est-il redevenu le roi des -66 kg ?",
                "description": "Combat tr\u00e8s spectaculaire entre Alexander Volkanovski et Diego Lopes ce dimanche \u00e0 Miami lors du main event de l'UFC 314. Mais qui de l'Australien ou du Br\u00e9silien s'est install\u00e9 sur le tr\u00f4ne des -66 kg ? \n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J-zsaABSw28/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J-zsaABSw28/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J-zsaABSw28/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J-zsaABSw28/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J-zsaABSw28/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMCSport",
                "tags": [
                    "sport",
                    "foot",
                    "football",
                    "psg",
                    "RMC",
                    "Sport",
                    "ChroniqueSportive",
                    "HumourSportif",
                    "Actualit\u00e9Sport",
                    "D\u00e9batSportif",
                    "Rugby",
                    "Football",
                    "RadioShow",
                    "PodcastSport",
                    "CultureSport",
                    "AnalyseSport",
                    "TalkShow",
                    "ufc",
                    "mma"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC 314 : Volkanovski vs Lopes, l'Australien est-il redevenu le roi des -66 kg ?",
                    "description": "Combat tr\u00e8s spectaculaire entre Alexander Volkanovski et Diego Lopes ce dimanche \u00e0 Miami lors du main event de l'UFC 314. Mais qui de l'Australien ou du Br\u00e9silien s'est install\u00e9 sur le tr\u00f4ne des -66 kg ? \n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "278543",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "310"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9Ezs17TpG68F1R1UHtktJeWR7Vk",
            "id": "JyXZkS8PTng",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T09:00:22Z",
                "channelId": "UC-4xdm_HWFZqaoZVbJ72o0w",
                "title": "UNE MAMIE FRANC\u0327AISE DE\u0301BARQUE A\u0300 TAHITI - REDOUANE BOUGHERABA",
                "description": "Extrait d'impro de mon spectacle \"On m'appelle Marseille\", au Grand Th\u00e9\u00e2tre \u00e0 Tahiti !\n\nAjoute-moi sur les r\u00e9seaux, tu vas te r\u00e9galer ! \nInstagram : https://www.instagram.com/redouanebougheraba/\nFacebook : https://www.facebook.com/redoneshow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JyXZkS8PTng/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JyXZkS8PTng/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JyXZkS8PTng/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JyXZkS8PTng/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JyXZkS8PTng/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Redouane Bougheraba TV",
                "tags": [
                    "redouane",
                    "bougheraba",
                    "redouanebougheraba"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UNE MAMIE FRANC\u0327AISE DE\u0301BARQUE A\u0300 TAHITI - REDOUANE BOUGHERABA",
                    "description": "Extrait d'impro de mon spectacle \"On m'appelle Marseille\", au Grand Th\u00e9\u00e2tre \u00e0 Tahiti !\n\nAjoute-moi sur les r\u00e9seaux, tu vas te r\u00e9galer ! \nInstagram : https://www.instagram.com/redouanebougheraba/\nFacebook : https://www.facebook.com/redoneshow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "112913",
                "likeCount": "1271",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "44"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RS_jB1Yd0PVGooG7UJyZxooz6iA",
            "id": "0jRfAbsBa7o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T08:00:00Z",
                "channelId": "UCCCOyvSvtx7FdWphPI61eSg",
                "title": "CELUI Qui Construit Le Meilleur Objet GAGNE !",
                "description": "Aujourd'hui j'affronte @toinelag dans un d\u00e9fi artistique, qui de nous deux sera le plus cr\u00e9atif ? et qui est ce qui finira par manger le poulet le plus piment\u00e9 de la ville ? \n\nMETS TON PLUS GROS LIKE,  ABONNE TOI ET SURTOUT KIFFE LE MOMENT! \n\nTu peux aussi me suivre sur : \n\u2022 Ma chaine gaming : @bileloffgaming \n\u2022 Mon instagram : https://www.instagram.com/bilel.ktr/  \n\u2022 Mon tiktok :  bileloff_\n\ud83d\udce9 Contact pro : contact@bileloff.com\n\nMerci \u00e0 toute mon \u00e9quipe pour les travaux ! \n\nMonteur : krm_evan\nR\u00e9alisation : https://www.instagram.com/rayanchrf_/\n\u00e9quipe de production : Borrys et Bilal\nActeur : https://www.instagram.com/zye.agentz/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0jRfAbsBa7o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0jRfAbsBa7o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0jRfAbsBa7o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0jRfAbsBa7o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0jRfAbsBa7o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "bilel",
                "tags": [
                    "bilel",
                    "toinelag et bilel",
                    "toinelag"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CELUI Qui Construit Le Meilleur Objet GAGNE !",
                    "description": "Aujourd'hui j'affronte @toinelag dans un d\u00e9fi artistique, qui de nous deux sera le plus cr\u00e9atif ? et qui est ce qui finira par manger le poulet le plus piment\u00e9 de la ville ? \n\nMETS TON PLUS GROS LIKE,  ABONNE TOI ET SURTOUT KIFFE LE MOMENT! \n\nTu peux aussi me suivre sur : \n\u2022 Ma chaine gaming : @bileloffgaming \n\u2022 Mon instagram : https://www.instagram.com/bilel.ktr/  \n\u2022 Mon tiktok :  bileloff_\n\ud83d\udce9 Contact pro : contact@bileloff.com\n\nMerci \u00e0 toute mon \u00e9quipe pour les travaux ! \n\nMonteur : krm_evan\nR\u00e9alisation : https://www.instagram.com/rayanchrf_/\n\u00e9quipe de production : Borrys et Bilal\nActeur : https://www.instagram.com/zye.agentz/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "543561",
                "likeCount": "6119",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "660"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PQLSoSz7iynBNHwPJD_cYhTYVUc",
            "id": "hTgk2Rs99b0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T22:00:00Z",
                "channelId": "UCIA9xFRtkDVBGH_BHvmDK6g",
                "title": "Werenoi Ft. Damso, Ninho - Triple V (Clip Officiel)",
                "description": "Werenoi Ft. @lerappeurdamso @ninho  - Triple V (Clip Officiel)\nNouvel album \"Diamant Noir\" disponible : https://werenoi.bfan.link/diamantnoir\nAbonne-toi : http://urlr.me/8qyt3\n\nRetrouve Werenoi sur :\nTelegram : https://t.me/we_renoi\nInstagram : https://www.instagram.com/we_renoi\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/we_renoi\nTwitter : https://x.com/we_renoi\n\n#werenoi #damso #ninho",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTgk2Rs99b0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTgk2Rs99b0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTgk2Rs99b0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTgk2Rs99b0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hTgk2Rs99b0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Werenoi",
                "tags": [
                    "we renoi",
                    "WE RENOI",
                    "We Renoi - Guadalajara (Clip Officiel)",
                    "WE RENOI 2021",
                    "we renoi 2021",
                    "we renoi officiel",
                    "we renoi clip",
                    "we renoi rap fran\u00e7ais",
                    "we renoi nouveaut\u00e9 rap",
                    "we renoi rap",
                    "we renoi clip rap fran\u00e7ais",
                    "we renoi video clip"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Werenoi Ft. Damso, Ninho - Triple V (Clip Officiel)",
                    "description": "Werenoi Ft. @lerappeurdamso @ninho  - Triple V (Clip Officiel)\nNouvel album \"Diamant Noir\" disponible : https://werenoi.bfan.link/diamantnoir\nAbonne-toi : http://urlr.me/8qyt3\n\nRetrouve Werenoi sur :\nTelegram : https://t.me/we_renoi\nInstagram : https://www.instagram.com/we_renoi\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/we_renoi\nTwitter : https://x.com/we_renoi\n\n#werenoi #damso #ninho"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6010214",
                "likeCount": "72109",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3238"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OUfsGstHtaoZMd2MduGsnjQRevw",
            "id": "zzYqM8eXzLQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T08:01:15Z",
                "channelId": "UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA",
                "title": "GIMS & KEBLACK - TOUCH\u00c9 (Official Lyrics Vid\u00e9o)",
                "description": "GIMS & KEBLACK - Touch\u00e9 (Official Lyrics Vid\u00e9o)\nTOUCH\u00c9 disponible en streaming : https://bfan.link/touche-gims\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\n----------------------------------------------------------------------\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\nSnapchat : Warano75\n\n#GIMS #KeBlack #lyrics",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzYqM8eXzLQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzYqM8eXzLQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzYqM8eXzLQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzYqM8eXzLQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzYqM8eXzLQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GIMS",
                "tags": [
                    "gims keblack",
                    "gims touche",
                    "gims touch\u00e9",
                    "keblack gims",
                    "keblack"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GIMS & KEBLACK - TOUCH\u00c9 (Official Lyrics Vid\u00e9o)",
                    "description": "GIMS & KEBLACK - Touch\u00e9 (Official Lyrics Vid\u00e9o)\nTOUCH\u00c9 disponible en streaming : https://bfan.link/touche-gims\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\n----------------------------------------------------------------------\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\nSnapchat : Warano75\n\n#GIMS #KeBlack #lyrics"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "805445",
                "likeCount": "28370",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1758"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}