{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "05CEe-vQSw1s8Qf5m3dtz1S3gdA",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I0_4-tl7uxPiHzwMVi1ExHnFF0w",
            "id": "E9HIEsIBqTw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T01:00:06Z",
                "channelId": "UCsyd_nnNNDxlOs9TYrDvCoQ",
                "title": "MC Poze do Rodo - Desabafo 2 (prod. Portugal no Beat)",
                "description": "MC N\u00c3O \u00c9 BANDIDO! \n\nhttps://www.instagram.com/mcpozedorodo\nhttps://twitter.com/mcpozedorodo\n\nComposi\u00e7\u00e3o: MC Poze do Rodo, L\u00e9o Mello e Portugal no beat\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Portugal no Beat\nMix/Rec: Portugal no Beat\nMaster: Portugal no Beat\n\nUma realiza\u00e7\u00e3o Mainstreet Records e Maze Company\nDire\u00e7\u00e3o: Igor Vargas\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: J\u00e9ssica Villardo\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Yuri Jezzu e Brendon Barcellos \nOperador de C\u00e2mera C: Cherry Rocha\nOperador de C\u00e2mera D: Italo Lima \nOperador de C\u00e2mera E: Denner Silva\n1\u00aa Assistente de C\u00e2mera: Renan Herison\n2\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Vitor Garcia\n2\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Erick dos Santos Paula Silva\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Sadoc\nMotorista de Produ\u00e7\u00e3o: LK \nEdi\u00e7\u00e3o: Yuri Jezzu e Igor Vargas\nColor grading: Yuri Jezzu\n\nMainstreet Records \u00a9\u2117",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9HIEsIBqTw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9HIEsIBqTw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9HIEsIBqTw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9HIEsIBqTw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9HIEsIBqTw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Poze do Rodo",
                "tags": [
                    "poze do rodo",
                    "poze",
                    "mc poze",
                    "mc poze do rodo",
                    "album o sabio",
                    "album poze",
                    "o sabio",
                    "talvez",
                    "tropa do mantem",
                    "tropa do sabio",
                    "mundo covarde",
                    "poze e joao gomes",
                    "oruam",
                    "pesadao",
                    "oi ne",
                    "to de pe",
                    "a cara do crime",
                    "poesia acustica",
                    "assault",
                    "ret",
                    "filipe ret",
                    "mc cabelinho",
                    "lume",
                    "little hair",
                    "vida cara",
                    "mainstreet",
                    "mainstreet records",
                    "vida louca",
                    "me sinto abencoado",
                    "album ret",
                    "album djonga",
                    "sonho dos cria",
                    "eu fiz o jogo virar",
                    "metflix",
                    "matue",
                    "teto",
                    "wiu",
                    "album wiu",
                    "30praum",
                    "nadamal"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MC Poze do Rodo - Desabafo 2 (prod. Portugal no Beat)",
                    "description": "MC N\u00c3O \u00c9 BANDIDO! \n\nhttps://www.instagram.com/mcpozedorodo\nhttps://twitter.com/mcpozedorodo\n\nComposi\u00e7\u00e3o: MC Poze do Rodo, L\u00e9o Mello e Portugal no beat\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Portugal no Beat\nMix/Rec: Portugal no Beat\nMaster: Portugal no Beat\n\nUma realiza\u00e7\u00e3o Mainstreet Records e Maze Company\nDire\u00e7\u00e3o: Igor Vargas\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: J\u00e9ssica Villardo\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Yuri Jezzu e Brendon Barcellos \nOperador de C\u00e2mera C: Cherry Rocha\nOperador de C\u00e2mera D: Italo Lima \nOperador de C\u00e2mera E: Denner Silva\n1\u00aa Assistente de C\u00e2mera: Renan Herison\n2\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Vitor Garcia\n2\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Erick dos Santos Paula Silva\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Sadoc\nMotorista de Produ\u00e7\u00e3o: LK \nEdi\u00e7\u00e3o: Yuri Jezzu e Igor Vargas\nColor grading: Yuri Jezzu\n\nMainstreet Records \u00a9\u2117"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2315070",
                "likeCount": "199819",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11913"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yw3sU_ws4tOsFxaT5MuS0e5SeU8",
            "id": "E3aHPaps-yk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T15:00:06Z",
                "channelId": "UCSCB1IQUmNa8Gn5VfSUAUpg",
                "title": "Ludmilla - Para\u00edso",
                "description": "Ou\u00e7a \"Para\u00edso\" na sua plataforma de \u00e1udio preferida: https://lud.lnk.to/ParaisoYB\n\nSiga nas redes:\nhttp://www.instagram.com/ludmilla\nhttp://www.twitter.com/ludmilla\nhttp://www.facebook.com/oficialludmilla\nhttp://www.tiktok.com/@ludmilla\n\nPARA\u00cdSO\n(LUDMILLA, John Gl\u00f3ria, Machadez, Umberto Tavares, Jefferson J\u00fanior)\nCont\u00e9m incidental de \u201cO Que \u00e9 o Amor\u201d de Arlindo Cruz, Mauric\u00e3o e Fred Camacho\n\nLembra quando tudo era segredo\nE do mundo a gente tinha medo\nQuando algu\u00e9m notava eu disfar\u00e7ava\nE o nosso sonho era s\u00f3 andar de m\u00e3o dada\n\nQuando o nosso mundo era confus\u00e3o\nVi que eu e voc\u00ea n\u00e3o era s\u00f3 tes\u00e3o\nDeu coragem pra viver\nO amor\n\nVoc\u00ea me faz o que eu sou\nA vida agora tem cor\nPara\u00edso \u00e9 te chamar\nDe amor\n\nVoc\u00ea me faz o que eu sou\nFoi Deus que aben\u00e7oou\nPra gente multiplicar\nO amor\n\nO nosso sonho deu certo\nDecoramos nosso teto\n\nSei que voc\u00ea vai lembrar quando a nossa m\u00fasica tocar\nE quando tudo acontecer\nA mudan\u00e7a pra fazer\nA nossa beb\u00ea nascer\nEu pensei em tudo\n\nEnt\u00e3o diz \nEnt\u00e3o diz\nSe isso tudo \u00e9 surreal ou n\u00e3o\nNosso amor vai al\u00e9m da constela\u00e7\u00e3o\nEu te entreguei todo o meu cora\u00e7\u00e3o\n\nSe perguntarem o que \u00e9 o amor para mim\nEu sei responder\nEu sei explicar\n\n---\n\nEQUIPE DE \u00c1UDIO:\nPiano, viol\u00e3o, baixo e percuss\u00e3o eletr\u00f4nica: Machadez \nBateria eletr\u00f4nica: Ajaxx \nGuitarra: John Gl\u00f3ria \nCoro: Jefferson J\u00fanior \nProdutor musical: Machadez\n\nEQUIPE DE V\u00cdDEO:\nCapta\u00e7\u00e3o: \u00c9der Samuel Secundino \nAssistente: Lucas Caldas P\u00e1scoa Nascimento \nDire\u00e7\u00e3o, Edi\u00e7\u00e3o e Color: \u00c9der samuel Secundino \nProdutora: UP Movies\nProdutora executiva: Carvalheira\n\nEQUIPE LUDMILLA:\nEmpres\u00e1rios: Renato Ara\u00fajo \nDiretor de A&R: Jo\u00e3o Assis\nMarketing e Estrat\u00e9gia: Carvalheira \nMarketing Estrat\u00e9gico Musical: Atabaque\nDiretora Executiva: Luane Sales\nAssessoria de Imprensa: Melina Tavares\nConte\u00fado: Camila Hage e Jonathan Alves\nAssistente Pessoal/Prod. Art\u00edstica: Marcos Ara\u00fajo\n\n#ludmilla #paraiso #ludmilla2025 #visualizer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3aHPaps-yk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3aHPaps-yk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3aHPaps-yk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3aHPaps-yk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E3aHPaps-yk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LUDMILLA",
                "tags": [
                    "Ludmilla",
                    "ludmila",
                    "ludimila",
                    "ludmilah",
                    "lidimilah",
                    "mc ludmilla",
                    "mc ludmila",
                    "funk",
                    "funk brasil",
                    "brazil",
                    "funk br",
                    "pop br",
                    "brazilian pop",
                    "brazilian funk",
                    "verdinha",
                    "invocada",
                    "rainha da favela",
                    "warner music",
                    "rainha"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ludmilla - Para\u00edso",
                    "description": "Ou\u00e7a \"Para\u00edso\" na sua plataforma de \u00e1udio preferida: https://lud.lnk.to/ParaisoYB\n\nSiga nas redes:\nhttp://www.instagram.com/ludmilla\nhttp://www.twitter.com/ludmilla\nhttp://www.facebook.com/oficialludmilla\nhttp://www.tiktok.com/@ludmilla\n\nPARA\u00cdSO\n(LUDMILLA, John Gl\u00f3ria, Machadez, Umberto Tavares, Jefferson J\u00fanior)\nCont\u00e9m incidental de \u201cO Que \u00e9 o Amor\u201d de Arlindo Cruz, Mauric\u00e3o e Fred Camacho\n\nLembra quando tudo era segredo\nE do mundo a gente tinha medo\nQuando algu\u00e9m notava eu disfar\u00e7ava\nE o nosso sonho era s\u00f3 andar de m\u00e3o dada\n\nQuando o nosso mundo era confus\u00e3o\nVi que eu e voc\u00ea n\u00e3o era s\u00f3 tes\u00e3o\nDeu coragem pra viver\nO amor\n\nVoc\u00ea me faz o que eu sou\nA vida agora tem cor\nPara\u00edso \u00e9 te chamar\nDe amor\n\nVoc\u00ea me faz o que eu sou\nFoi Deus que aben\u00e7oou\nPra gente multiplicar\nO amor\n\nO nosso sonho deu certo\nDecoramos nosso teto\n\nSei que voc\u00ea vai lembrar quando a nossa m\u00fasica tocar\nE quando tudo acontecer\nA mudan\u00e7a pra fazer\nA nossa beb\u00ea nascer\nEu pensei em tudo\n\nEnt\u00e3o diz \nEnt\u00e3o diz\nSe isso tudo \u00e9 surreal ou n\u00e3o\nNosso amor vai al\u00e9m da constela\u00e7\u00e3o\nEu te entreguei todo o meu cora\u00e7\u00e3o\n\nSe perguntarem o que \u00e9 o amor para mim\nEu sei responder\nEu sei explicar\n\n---\n\nEQUIPE DE \u00c1UDIO:\nPiano, viol\u00e3o, baixo e percuss\u00e3o eletr\u00f4nica: Machadez \nBateria eletr\u00f4nica: Ajaxx \nGuitarra: John Gl\u00f3ria \nCoro: Jefferson J\u00fanior \nProdutor musical: Machadez\n\nEQUIPE DE V\u00cdDEO:\nCapta\u00e7\u00e3o: \u00c9der Samuel Secundino \nAssistente: Lucas Caldas P\u00e1scoa Nascimento \nDire\u00e7\u00e3o, Edi\u00e7\u00e3o e Color: \u00c9der samuel Secundino \nProdutora: UP Movies\nProdutora executiva: Carvalheira\n\nEQUIPE LUDMILLA:\nEmpres\u00e1rios: Renato Ara\u00fajo \nDiretor de A&R: Jo\u00e3o Assis\nMarketing e Estrat\u00e9gia: Carvalheira \nMarketing Estrat\u00e9gico Musical: Atabaque\nDiretora Executiva: Luane Sales\nAssessoria de Imprensa: Melina Tavares\nConte\u00fado: Camila Hage e Jonathan Alves\nAssistente Pessoal/Prod. Art\u00edstica: Marcos Ara\u00fajo\n\n#ludmilla #paraiso #ludmilla2025 #visualizer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "383195",
                "likeCount": "21658",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1931"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C1pU8u7ZwadqAygFKccrEL86qjw",
            "id": "dLNqfrnjnjM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T16:06:18Z",
                "channelId": "UCuxfOdbKQy0tgGXcm9sjHiw",
                "title": "Nintendo Switch 2 - Unboxing e Gameplay",
                "description": "Este \u00e9 o meu v\u00eddeo de unboxing do Nintendo Switch 2. Tamb\u00e9m mostro a primeira gameplay de Mario Kart World.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dLNqfrnjnjM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dLNqfrnjnjM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dLNqfrnjnjM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dLNqfrnjnjM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dLNqfrnjnjM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Coisa de Nerd",
                "tags": [
                    "leon",
                    "coisadenerd",
                    "coisa de nerd",
                    "portugu\u00eas",
                    "brasil",
                    "pt-br",
                    "br",
                    "switch 2",
                    "unboxing",
                    "nintendo switch 2",
                    "nintendo"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nintendo Switch 2 - Unboxing e Gameplay",
                    "description": "Este \u00e9 o meu v\u00eddeo de unboxing do Nintendo Switch 2. Tamb\u00e9m mostro a primeira gameplay de Mario Kart World."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "332891",
                "likeCount": "41144",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "676"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6-oFQkG-M0y7g75rBBN3sOVj3MI",
            "id": "or0xUbKRuIw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T11:01:49Z",
                "channelId": "UCWKtHaeXVzUscYGcm0hEunw",
                "title": "MARIO KART WORLD - In\u00edcio de Gameplay!!! | Exclusivo de Nintendo Switch 2 em Portugu\u00eas PT-BR",
                "description": "Confira tamb\u00e9m: https://youtu.be/3abJnL4XCOg\n\nRecomendo a Nuuvem, parceira do canal com os melhores pre\u00e7os de games: https://baix.in/BRKsNuuvem\nBil\u00f4metro, meu comparador de pre\u00e7os GR\u00c1TIS: https://bilometro.brksedu.com.br/\n\nV\u00eddeo com in\u00edcio de gameplay do jogo Mario Kart World, game exclusivo de Nintendo Switch 2. Neste v\u00eddeo, confiro como est\u00e1 o gameplay do jogo atrav\u00e9s do modo Um Jogador - Grande Pr\u00eamio - Copa Cogumelo.\n\nMario Kart World est\u00e1 dispon\u00edvel com legendas em Portugu\u00eas PT-BR.\n\nMeu podcast: https://www.youtube.com/@DeBytePodcast\n\nContato comercial: brksedu@vandep.ag\n\nEdi\u00e7\u00e3o por: BRKsEDU\n\n#BRKsEDU",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/or0xUbKRuIw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/or0xUbKRuIw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/or0xUbKRuIw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/or0xUbKRuIw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/or0xUbKRuIw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BRKsEDU",
                "tags": [
                    "mario kart world",
                    "mario kart",
                    "mario",
                    "kart",
                    "world",
                    "mario kart world portugu\u00eas",
                    "mario kart world legendado",
                    "mario kart world brksedu",
                    "mario kart world switch 2",
                    "nintendo switch 2",
                    "nintendo",
                    "switch 2",
                    "switch",
                    "mario kart world copa cogumelo",
                    "mario kart world in\u00edcio",
                    "in\u00edcio de gameplay",
                    "jogo",
                    "game",
                    "video game",
                    "brksedu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MARIO KART WORLD - In\u00edcio de Gameplay!!! | Exclusivo de Nintendo Switch 2 em Portugu\u00eas PT-BR",
                    "description": "Confira tamb\u00e9m: https://youtu.be/3abJnL4XCOg\n\nRecomendo a Nuuvem, parceira do canal com os melhores pre\u00e7os de games: https://baix.in/BRKsNuuvem\nBil\u00f4metro, meu comparador de pre\u00e7os GR\u00c1TIS: https://bilometro.brksedu.com.br/\n\nV\u00eddeo com in\u00edcio de gameplay do jogo Mario Kart World, game exclusivo de Nintendo Switch 2. Neste v\u00eddeo, confiro como est\u00e1 o gameplay do jogo atrav\u00e9s do modo Um Jogador - Grande Pr\u00eamio - Copa Cogumelo.\n\nMario Kart World est\u00e1 dispon\u00edvel com legendas em Portugu\u00eas PT-BR.\n\nMeu podcast: https://www.youtube.com/@DeBytePodcast\n\nContato comercial: brksedu@vandep.ag\n\nEdi\u00e7\u00e3o por: BRKsEDU\n\n#BRKsEDU"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "302932",
                "likeCount": "34957",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "869"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pxA6YX6FqNCufgs2rSIBKpxOLp0",
            "id": "EgXG5_lWnnc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T21:15:41Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "ESPANHA 5 X 4 FRAN\u00c7A | GOLS | LIGA DAS NA\u00c7\u00d5ES UEFA 2024/25 | sportv",
                "description": "Espanha vence a Fran\u00e7a em jogo de nove gols e vai \u00e0 final da Nations League\nJoga\u00e7o em Stuttgart teve dom\u00ednio espanhol no primeiro tempo, dois gols de Lamine Yamal, brilho do goleiro Unai Sim\u00f3n, fim da seca de Mbapp\u00e9 e \u00f3tima atua\u00e7\u00e3o de estrante\n\n#ligadasnacoesdauefa #fran\u00e7a #espanha \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25ba X1: https://cutt.ly/yRy9DpX\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgXG5_lWnnc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgXG5_lWnnc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgXG5_lWnnc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgXG5_lWnnc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgXG5_lWnnc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "Espanha vs. Fran\u00e7a",
                    "Goals",
                    "Mathis Cherki",
                    "espanha",
                    "fran\u00e7a",
                    "uefa",
                    "liga das na\u00e7\u00f5es uefa",
                    "liga das na\u00e7\u00f5es",
                    "uefa euro",
                    "uefa euro 2024",
                    "espanha campea",
                    "EUROCOPA",
                    "MELHORESMOMENTOS",
                    "futebol",
                    "futebol internacional",
                    "futebol ao vivo",
                    "eurocopa",
                    "eurocopa 2024",
                    "eurocopa 2024 ao vivo",
                    "espanha x inglaterra ao vivo",
                    "espanha ao vivo",
                    "final eurocopa",
                    "final",
                    "europa",
                    "melhores momentos",
                    "espanha gols",
                    "gols",
                    "podcast",
                    "ge podcast",
                    "ge.globo",
                    "ge",
                    "globo esporte"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESPANHA 5 X 4 FRAN\u00c7A | GOLS | LIGA DAS NA\u00c7\u00d5ES UEFA 2024/25 | sportv",
                    "description": "Espanha vence a Fran\u00e7a em jogo de nove gols e vai \u00e0 final da Nations League\nJoga\u00e7o em Stuttgart teve dom\u00ednio espanhol no primeiro tempo, dois gols de Lamine Yamal, brilho do goleiro Unai Sim\u00f3n, fim da seca de Mbapp\u00e9 e \u00f3tima atua\u00e7\u00e3o de estrante\n\n#ligadasnacoesdauefa #fran\u00e7a #espanha \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25ba X1: https://cutt.ly/yRy9DpX\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1097419",
                "likeCount": "36799",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1967"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rUGVTByMmqJsBj38vyZpFCakROk",
            "id": "3abJnL4XCOg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T08:42:04Z",
                "channelId": "UCWKtHaeXVzUscYGcm0hEunw",
                "title": "UNBOXING do NINTENDO SWITCH 2 + Jogos + Pro Controller + Camera!!!",
                "description": "Recomendo tamb\u00e9m: https://youtu.be/Dh0w9VxRmSE\n\nV\u00eddeo com unboxing do Nintendo Switch 2, incluindo games como Bravely Default HD (Game Key Card) e Zelda Breath of the Wild, e tamb\u00e9m com acess\u00f3rios como o Pro Controller 2 e a Camera USB.\n\nConfira a Nuuvem, parceira do canal com os melhores pre\u00e7os de games: https://baix.in/BRKsNuuvem\nBil\u00f4metro, meu comparador de pre\u00e7os GR\u00c1TIS: https://bilometro.brksedu.com.br/\nMeu podcast: https://www.youtube.com/@DeBytePodcast\n\nContato comercial: brksedu@vandep.ag\n\nEdi\u00e7\u00e3o por: BRKsEDU\n\nTrilha sonora: Ronald Jenkees - Guitar Sound - https://shop.ronaldjenkees.com/\n\n#BRKsEDU",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3abJnL4XCOg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3abJnL4XCOg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3abJnL4XCOg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3abJnL4XCOg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3abJnL4XCOg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BRKsEDU",
                "tags": [
                    "nintendo switch 2",
                    "nintendo switch 2 unboxing",
                    "unboxing nintendo switch 2",
                    "nintendo switch 2 brksedu",
                    "brksedu nintendo switch 2",
                    "switch 2 unboxing",
                    "unboxing switch 2",
                    "switch 2 pro controller",
                    "switch 2 camera",
                    "switch 2 games",
                    "game",
                    "games",
                    "video game",
                    "video games",
                    "jogo",
                    "jogos",
                    "brksedu",
                    "nintendo",
                    "switch 2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "UNBOXING do NINTENDO SWITCH 2 + Jogos + Pro Controller + Camera!!!",
                    "description": "Recomendo tamb\u00e9m: https://youtu.be/Dh0w9VxRmSE\n\nV\u00eddeo com unboxing do Nintendo Switch 2, incluindo games como Bravely Default HD (Game Key Card) e Zelda Breath of the Wild, e tamb\u00e9m com acess\u00f3rios como o Pro Controller 2 e a Camera USB.\n\nConfira a Nuuvem, parceira do canal com os melhores pre\u00e7os de games: https://baix.in/BRKsNuuvem\nBil\u00f4metro, meu comparador de pre\u00e7os GR\u00c1TIS: https://bilometro.brksedu.com.br/\nMeu podcast: https://www.youtube.com/@DeBytePodcast\n\nContato comercial: brksedu@vandep.ag\n\nEdi\u00e7\u00e3o por: BRKsEDU\n\nTrilha sonora: Ronald Jenkees - Guitar Sound - https://shop.ronaldjenkees.com/\n\n#BRKsEDU"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "341082",
                "likeCount": "45575",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1483"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tleKym3jUSYem3niYShY83-MCwU",
            "id": "gDzLy_uXibU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T22:00:53Z",
                "channelId": "UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw",
                "title": "ENCONTREI UM BOBBIE GOODS NO MEIO DO LIXO!! N\u00c3O ACREDITO!",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw/join\n\nAssista tamb\u00e9m:\nCanal da Nathalia - @NathaliaAimee \nEnaldinho - @enaldinho \n\nContato comercial: contato@brennermariano.com\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal \u00e9 voltado exclusivamente para entretenimento e n\u00e3o deve ser reproduzido em nenhuma circust\u00e2ncia. Por favor, n\u00e3o tente replicar as atividades ou desafios apresentados em casa ou em nenhum outro lugar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gDzLy_uXibU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gDzLy_uXibU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gDzLy_uXibU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gDzLy_uXibU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gDzLy_uXibU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brenner Mariano",
                "tags": [
                    "Brenner mariano",
                    "Brenner",
                    "Mariano",
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo lopes"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTREI UM BOBBIE GOODS NO MEIO DO LIXO!! N\u00c3O ACREDITO!",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw/join\n\nAssista tamb\u00e9m:\nCanal da Nathalia - @NathaliaAimee \nEnaldinho - @enaldinho \n\nContato comercial: contato@brennermariano.com\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal \u00e9 voltado exclusivamente para entretenimento e n\u00e3o deve ser reproduzido em nenhuma circust\u00e2ncia. Por favor, n\u00e3o tente replicar as atividades ou desafios apresentados em casa ou em nenhum outro lugar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "383574",
                "likeCount": "3935",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "101"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KtTmeIInLg1W6xlMm8NTn8Ko5Bc",
            "id": "a2Zqdo9RbNs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T03:55:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "ENHYPEN (\uc5d4\ud558\uc774\ud508) 'Bad Desire (With or Without You)' Official MV",
                "description": "ENHYPEN (\uc5d4\ud558\uc774\ud508) 'Bad Desire (With or Without You)' Official MV\n\nCredits:\nDirected by 2eehyein\n\n\u24d2 BELIFT LAB Inc. All Rights Reserved\n\nConnect with ENHYPEN\nOFFICIAL WEBSITE https://ENHYPEN.com\nENHYPEN Weverse https://www.weverse.io/enhypen\nOFFICIAL YOUTUBE https://www.youtube.com/ENHYPENOFFICIAL\nOFFICIAL X (TWITTER) https://twitter.com/ENHYPEN\nENHYPEN X (TWITTER) https://twitter.com/ENHYPEN_members\nOFFICIAL JAPAN X (TWITTER) https://twitter.com/ENHYPEN_JP\nOFFICIAL FACEBOOK https://www.facebook.com/officialENHYPEN\nOFFICIAL INSTAGRAM https://www.instagram.com/enhypen\nOFFICIAL TIKTOK  https://www.tiktok.com/@enhypen\nOFFICIAL WEIBO https://weibo.com/ENHYPEN\nOFFICIAL BILIBILI https://space.bilibili.com/3493119035181246\nOFFICIAL DOUYIN https://v.douyin.com/TLfWnNVDBP8/\n\ncreated with DARK MOON\n\n#ENHYPEN #\uc5d4\ud558\uc774\ud508 #DESIRE_UNLEASH #BadDesire #WithorWithoutYou",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2Zqdo9RbNs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2Zqdo9RbNs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2Zqdo9RbNs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2Zqdo9RbNs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a2Zqdo9RbNs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "ENHYPEN (\uc5d4\ud558\uc774\ud508) 'Bad Desire (With or Without You)' Official MV",
                    "description": "ENHYPEN (\uc5d4\ud558\uc774\ud508) 'Bad Desire (With or Without You)' Official MV\n\nCredits:\nDirected by 2eehyein\n\n\u24d2 BELIFT LAB Inc. All Rights Reserved\n\nConnect with ENHYPEN\nOFFICIAL WEBSITE https://ENHYPEN.com\nENHYPEN Weverse https://www.weverse.io/enhypen\nOFFICIAL YOUTUBE https://www.youtube.com/ENHYPENOFFICIAL\nOFFICIAL X (TWITTER) https://twitter.com/ENHYPEN\nENHYPEN X (TWITTER) https://twitter.com/ENHYPEN_members\nOFFICIAL JAPAN X (TWITTER) https://twitter.com/ENHYPEN_JP\nOFFICIAL FACEBOOK https://www.facebook.com/officialENHYPEN\nOFFICIAL INSTAGRAM https://www.instagram.com/enhypen\nOFFICIAL TIKTOK  https://www.tiktok.com/@enhypen\nOFFICIAL WEIBO https://weibo.com/ENHYPEN\nOFFICIAL BILIBILI https://space.bilibili.com/3493119035181246\nOFFICIAL DOUYIN https://v.douyin.com/TLfWnNVDBP8/\n\ncreated with DARK MOON\n\n#ENHYPEN #\uc5d4\ud558\uc774\ud508 #DESIRE_UNLEASH #BadDesire #WithorWithoutYou"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16068651",
                "likeCount": "682717",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "85268"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VknmrC9JpjrMY7AzQYfsgs0xvfI",
            "id": "-pTB1JZFBPU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T21:41:56Z",
                "channelId": "UCh5WrXMEdOifhfihh3KwEmg",
                "title": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc51 KINGS WORLD CUP CLUBS | Rodada 2 Dia 2",
                "description": "PARTIDAS DA SEGUNDA RODADA | 05 DE JUNHO \n\nBOOMERS vs ERA COLONIA\nFUTBOLISTAS LOCOA FC vs ULTRA CHMICHA \nUNIT3ED vs GAL\u00c1CTICOS DEL CARIBE \nFLUO FC FC vs PANAM ALL STARZ\n\nInscreva-se e n\u00e3o perca nada:\nhttps://www.youtube.com/@KingsLeagueBrazil?sub_confirmation=1\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a Kings League Brazil\nhttps://kingsleague.pro/pt/brazil\n\nSiga nossas redes sociais:\n\nTwitter: https://x.com/Kings_LeagueBR\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague_br\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-pTB1JZFBPU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-pTB1JZFBPU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-pTB1JZFBPU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-pTB1JZFBPU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-pTB1JZFBPU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kings League Brazil",
                "tags": [
                    "games",
                    "twitch",
                    "kings league",
                    "goles kings league",
                    "kingsleague",
                    "futbol",
                    "futbol 7",
                    "pique",
                    "gerard pique",
                    "ibai",
                    "ibai llanos",
                    "kun aguero",
                    "xbuyer",
                    "djmario",
                    "casillas",
                    "analisis kings league",
                    "el joker",
                    "casillas kings league",
                    "kings league jornada",
                    "queens league",
                    "Jonvlogs",
                    "Luva de pedreiro",
                    "Paulinho",
                    "LuquEt4",
                    "Toguro",
                    "Yuri 22",
                    "Ludmilla",
                    "Allan Stag",
                    "Cerol",
                    "Nobru",
                    "Kond",
                    "Michel Elias",
                    "MC Hariel",
                    "Furia FC",
                    "Neymar",
                    "Neymar Jr",
                    "Cris Guedes",
                    "Gaules",
                    "G3X FC",
                    "Kelvin Oliveira",
                    "Coringa",
                    "Nyvi Estephan",
                    "futebol",
                    "Brazil"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc51 KINGS WORLD CUP CLUBS | Rodada 2 Dia 2",
                    "description": "PARTIDAS DA SEGUNDA RODADA | 05 DE JUNHO \n\nBOOMERS vs ERA COLONIA\nFUTBOLISTAS LOCOA FC vs ULTRA CHMICHA \nUNIT3ED vs GAL\u00c1CTICOS DEL CARIBE \nFLUO FC FC vs PANAM ALL STARZ\n\nInscreva-se e n\u00e3o perca nada:\nhttps://www.youtube.com/@KingsLeagueBrazil?sub_confirmation=1\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a Kings League Brazil\nhttps://kingsleague.pro/pt/brazil\n\nSiga nossas redes sociais:\n\nTwitter: https://x.com/Kings_LeagueBR\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague_br\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "131697",
                "likeCount": "4245",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VmahJZubgbA9PVyZKdcuGZuwllY",
            "id": "WYvjuk_yT-I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T15:01:01Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "A MELHOR ESCULTURA DE ALGOD\u00c3O DOCE VENCE! Deu confus\u00e3o !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WYvjuk_yT-I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WYvjuk_yT-I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WYvjuk_yT-I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WYvjuk_yT-I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A MELHOR ESCULTURA DE ALGOD\u00c3O DOCE VENCE! Deu confus\u00e3o !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1666797",
                "likeCount": "28680",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3414"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z9vUvPZO7tnabT9a-_ifJMtnrSc",
            "id": "lSgwuejaeFE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T19:23:44Z",
                "channelId": "UCUZfhX79dQrJvAgYefiXCCA",
                "title": "LAN\u00c7AMENTO NINTENDO SWITCH 2, UNBOXING e VAMOS JOGAR TUDO - #flowgames",
                "description": "MANDE SUA MENSAGEM COM VOZ PERSONALIZADA!\nhttps://livepix.gg/flowgamestv\n\nEle chegou! Nintendo Switch 2 j\u00e1 foi lan\u00e7ado e voc\u00ea confere com o Flow Games o lan\u00e7amento do novo console! Unboxing, primeiras impress\u00f5es, gameplay de Mario Kart World e muito mais!\n\nVai perder essa? \ud83d\udd25\n~~~~~~  \n\nLOW GAMES\nENTRE NOS GRUPOS DO WHATSAPP do LOW GAMES\nhttps://devzapp.com.br/api-engennier/campanha/api/redirect/6834a75d96a7ba00010439e4\n\nDAYS OF PLAY, de 28 de maio a 11 de junho com o Low Games, os melhores pre\u00e7os!\nhttps://amzn.to/4kxFRhq\n\nGaranta o seu PS5 Pro para a melhor experi\u00eancia em GTA 6 com o Low Games!\nhttps://amzn.to/4diHXiM\n\nPS5 Slim 1TB com LEITOR de M\u00cdDIA F\u00cdSICA e dois jogos com \u00f3timo pre\u00e7o pelo Low Games!\nhttps://amzn.to/43gRuDK\n\nPS5 Slim 1TB com Returnal + Ratchet & Clank com \u00f3timo pre\u00e7o no Days of Play do Low Games\nhttps://mercadolivre.com/sec/1W3GYbd\n\nACESS\u00d3RIOS E JOGOS PARA NINTENDO SWITCH 2 MAIS BARATOS COM O LOW GAMES!\nAmazon (JoyCon 2): https://amzn.to/3RUQ5MC\nAmazon (Mario Kart World, m\u00eddia f\u00edsica): https://amzn.to/3ERXKsc\n\n\ud83d\udd34 Bundle Nintendo Switch 2 + Mario Kart World\n\u2fe1 Amazon: https://amzn.to/3FyCtnL\n\u2fe2 Kabum: https://tidd.ly/45EkJ4U\n\u2fe3 Mercado Livre: https://mercadolivre.com/sec/1aM3xzx\n\n\ud83d\udd34 CONSOLE NINTENDO SWITCH 2 - S\u00d3 CONSOLE\nAmazon\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$4.184 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$4.499 (at\u00e9 12x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://amzn.to/4d77kUN\n\nKabum\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$4.499 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$4.499 (at\u00e9 10x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://tidd.ly/3YB33D3\n\n\ud83d\udd34 Joy-Con 2 Azul e Vermelho Claro\n\u2022\u2060  \u2060Amazon: https://amzn.to/45bgnlM\n\u2022\u2060  \u2060Kabum: https://www.awin1.com/c\n\n-------------------------\n\ud83d\udfe2 CONTROLE PRO NINTENDO SWITCH 2\nAmazon\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$557 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$599 (at\u00e9 12x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://amzn.to/4d3AIuV\n\nKabum\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$599 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$599 (at\u00e9 10x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://tidd.ly/3EISqY9\n-------------------------\n\u26ab JOY-CON 2\nAmazon\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$650 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$699 (at\u00e9 12x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://amzn.to/3RUQ5MC\n\nKabum\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$699 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$699 (at\u00e9 10x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://tidd.ly/4iO2uwM\n-------------------------\n\ud83d\udd35 C\u00c2MERA NINTENDO SWITCH 2\nAmazon\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$348 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$375 (at\u00e9 12x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://amzn.to/3GItcJP\n\nDe um game over nos pre\u00e7os altos com o Low Games, e compre jogos, consoles e acess\u00f3rios com pre\u00e7os baixos! \nhttps://www.lowgames.com.br/\n\nENTRE NOS GRUPOS COM PROMO\u00c7\u00d5ES EM TEMPO REAL: https://linktr.ee/lowgames\n\n~~~~~~ \n\nFLOW PING \nOtimize sua rota de internet, reduza o lag e aumente seu FPS em sua gameplay com o Flow Ping. \nhttps://try.flowping.com.br/flowgames/ \n\n~~~~~~ \n\nAcompanhe o Flow Games em todas as m\u00eddias: https://linkin.bio/flowgamestv/ \nAcesse o nosso portal de not\u00edcias: https://flowgames.gg/ \nFa\u00e7a parte do Discord do Flow Games: https://discord.com/invite/SfxPYf7BkQ \n\nReceba as principais not\u00edcias, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos do universo gamer, na palma da sua m\u00e3o. \n\nWhatsApp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VacH04P8aKvBME6vZH1W \nTelegram: https://t.me/FlowGamesNEWS \n\n~~~~~~ \n\nConhe\u00e7a o HUB Flow Games no YouTube. \nFlow Games Trailers: https://www.youtube.com/@FlowGamesTrailers \nCortes do Flow Games: https://www.youtube.com/@CortesdoFlowGames \n\n~~~~~~ \n\nANFITRI\u00d5ES: \n\n*FLOW GAMES*\n\nDavy Jones \n- Twitter: @DavyJonesRJ\n - Instagram: @odavyjones\n\nPhoenixBR\n- Twitter: @PhoenixBR\n - Instagram: @PhoenixBRnnf\n\nThais Matsufugi\n- Twitter: @thamatsu\n - Instagram: @ThaMatsu\n\nCross\n- Twitter: @Cross_GP\n - Instagram: @crosstossaur\n\nBruno Micali\n- Twitter: @MicaliBruno\n- Instagram: @micalibruno\n\n*MD3*\n\nSchaeppi\n- Twitter: @Schaeppi\n- Instagram: @tschaeppi\n\nPrieto\n- Twitter: @fprieto\n- Instagram: @prieto.7k\n\nDjoko\n- Twitter: @Djokolol\n- Instagram: @djokolol\n\n~~~~~~ \n\nPRODU\u00c7\u00c3O:\n\nFelipe Cardoso\n-Instagram: @goodcardoso \n-Twitter: @cardoso122 \n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\n\nTakeshi Oyama\n- Instagram: @takeshioyama_\n- Twitter: @takeshioyama\n\nZero\n-Instagram: @otiozero \n-Twitter: @otiozero \n\nLuiz Pancieri\n- Instagram: @luizpancieri\n\n~~~~~~ \n\n#flowgames #nintendoswitch2 #gameplay",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lSgwuejaeFE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lSgwuejaeFE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lSgwuejaeFE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lSgwuejaeFE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lSgwuejaeFE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flow Games",
                "tags": [
                    "flowgames",
                    "flow games",
                    "podcast flow",
                    "podcast flow games",
                    "podcast flow jogos",
                    "fgn",
                    "flow games news",
                    "not\u00edcias jogos",
                    "not\u00edcias games",
                    "davy jones flow games",
                    "cross flow games",
                    "gta 6",
                    "phoenixbr",
                    "bruno micali",
                    "react do flow games",
                    "flow games thamatsu",
                    "nintendo switch 2",
                    "lan\u00e7amento switch 2",
                    "flow games switch 2",
                    "unboxing switch 2",
                    "gameplay nintendo switch 2",
                    "mario kart world",
                    "comparativo switch 2",
                    "quando lan\u00e7a switch 2",
                    "switch 2 \u00e9 bom",
                    "cyberpunk switch 2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "LAN\u00c7AMENTO NINTENDO SWITCH 2, UNBOXING e VAMOS JOGAR TUDO - #flowgames",
                    "description": "MANDE SUA MENSAGEM COM VOZ PERSONALIZADA!\nhttps://livepix.gg/flowgamestv\n\nEle chegou! Nintendo Switch 2 j\u00e1 foi lan\u00e7ado e voc\u00ea confere com o Flow Games o lan\u00e7amento do novo console! Unboxing, primeiras impress\u00f5es, gameplay de Mario Kart World e muito mais!\n\nVai perder essa? \ud83d\udd25\n~~~~~~  \n\nLOW GAMES\nENTRE NOS GRUPOS DO WHATSAPP do LOW GAMES\nhttps://devzapp.com.br/api-engennier/campanha/api/redirect/6834a75d96a7ba00010439e4\n\nDAYS OF PLAY, de 28 de maio a 11 de junho com o Low Games, os melhores pre\u00e7os!\nhttps://amzn.to/4kxFRhq\n\nGaranta o seu PS5 Pro para a melhor experi\u00eancia em GTA 6 com o Low Games!\nhttps://amzn.to/4diHXiM\n\nPS5 Slim 1TB com LEITOR de M\u00cdDIA F\u00cdSICA e dois jogos com \u00f3timo pre\u00e7o pelo Low Games!\nhttps://amzn.to/43gRuDK\n\nPS5 Slim 1TB com Returnal + Ratchet & Clank com \u00f3timo pre\u00e7o no Days of Play do Low Games\nhttps://mercadolivre.com/sec/1W3GYbd\n\nACESS\u00d3RIOS E JOGOS PARA NINTENDO SWITCH 2 MAIS BARATOS COM O LOW GAMES!\nAmazon (JoyCon 2): https://amzn.to/3RUQ5MC\nAmazon (Mario Kart World, m\u00eddia f\u00edsica): https://amzn.to/3ERXKsc\n\n\ud83d\udd34 Bundle Nintendo Switch 2 + Mario Kart World\n\u2fe1 Amazon: https://amzn.to/3FyCtnL\n\u2fe2 Kabum: https://tidd.ly/45EkJ4U\n\u2fe3 Mercado Livre: https://mercadolivre.com/sec/1aM3xzx\n\n\ud83d\udd34 CONSOLE NINTENDO SWITCH 2 - S\u00d3 CONSOLE\nAmazon\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$4.184 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$4.499 (at\u00e9 12x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://amzn.to/4d77kUN\n\nKabum\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$4.499 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$4.499 (at\u00e9 10x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://tidd.ly/3YB33D3\n\n\ud83d\udd34 Joy-Con 2 Azul e Vermelho Claro\n\u2022\u2060  \u2060Amazon: https://amzn.to/45bgnlM\n\u2022\u2060  \u2060Kabum: https://www.awin1.com/c\n\n-------------------------\n\ud83d\udfe2 CONTROLE PRO NINTENDO SWITCH 2\nAmazon\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$557 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$599 (at\u00e9 12x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://amzn.to/4d3AIuV\n\nKabum\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$599 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$599 (at\u00e9 10x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://tidd.ly/3EISqY9\n-------------------------\n\u26ab JOY-CON 2\nAmazon\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$650 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$699 (at\u00e9 12x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://amzn.to/3RUQ5MC\n\nKabum\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$699 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$699 (at\u00e9 10x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://tidd.ly/4iO2uwM\n-------------------------\n\ud83d\udd35 C\u00c2MERA NINTENDO SWITCH 2\nAmazon\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$348 (\u00e0 vista)\n\u2022\u2060  \u2060Pre\u00e7o: R$375 (at\u00e9 12x sem juros!)\n\u2022\u2060  \u2060Link: https://amzn.to/3GItcJP\n\nDe um game over nos pre\u00e7os altos com o Low Games, e compre jogos, consoles e acess\u00f3rios com pre\u00e7os baixos! \nhttps://www.lowgames.com.br/\n\nENTRE NOS GRUPOS COM PROMO\u00c7\u00d5ES EM TEMPO REAL: https://linktr.ee/lowgames\n\n~~~~~~ \n\nFLOW PING \nOtimize sua rota de internet, reduza o lag e aumente seu FPS em sua gameplay com o Flow Ping. \nhttps://try.flowping.com.br/flowgames/ \n\n~~~~~~ \n\nAcompanhe o Flow Games em todas as m\u00eddias: https://linkin.bio/flowgamestv/ \nAcesse o nosso portal de not\u00edcias: https://flowgames.gg/ \nFa\u00e7a parte do Discord do Flow Games: https://discord.com/invite/SfxPYf7BkQ \n\nReceba as principais not\u00edcias, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos do universo gamer, na palma da sua m\u00e3o. \n\nWhatsApp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VacH04P8aKvBME6vZH1W \nTelegram: https://t.me/FlowGamesNEWS \n\n~~~~~~ \n\nConhe\u00e7a o HUB Flow Games no YouTube. \nFlow Games Trailers: https://www.youtube.com/@FlowGamesTrailers \nCortes do Flow Games: https://www.youtube.com/@CortesdoFlowGames \n\n~~~~~~ \n\nANFITRI\u00d5ES: \n\n*FLOW GAMES*\n\nDavy Jones \n- Twitter: @DavyJonesRJ\n - Instagram: @odavyjones\n\nPhoenixBR\n- Twitter: @PhoenixBR\n - Instagram: @PhoenixBRnnf\n\nThais Matsufugi\n- Twitter: @thamatsu\n - Instagram: @ThaMatsu\n\nCross\n- Twitter: @Cross_GP\n - Instagram: @crosstossaur\n\nBruno Micali\n- Twitter: @MicaliBruno\n- Instagram: @micalibruno\n\n*MD3*\n\nSchaeppi\n- Twitter: @Schaeppi\n- Instagram: @tschaeppi\n\nPrieto\n- Twitter: @fprieto\n- Instagram: @prieto.7k\n\nDjoko\n- Twitter: @Djokolol\n- Instagram: @djokolol\n\n~~~~~~ \n\nPRODU\u00c7\u00c3O:\n\nFelipe Cardoso\n-Instagram: @goodcardoso \n-Twitter: @cardoso122 \n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\n\nTakeshi Oyama\n- Instagram: @takeshioyama_\n- Twitter: @takeshioyama\n\nZero\n-Instagram: @otiozero \n-Twitter: @otiozero \n\nLuiz Pancieri\n- Instagram: @luizpancieri\n\n~~~~~~ \n\n#flowgames #nintendoswitch2 #gameplay"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "180284",
                "likeCount": "9943",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5ZddVU3-TTMR7V6JfUkSik8nF48",
            "id": "p90PAUN793U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T01:15:45Z",
                "channelId": "UCwhVCdYsd-A32RECPqJUoPg",
                "title": "Wicked: Parte 2 | Trailer 1 Oficial - Dublado (Universal Pictures) - HD",
                "description": "Novembro nos cinemas \nSiga-nos no Facebook: www.facebook.com/UniversalPicturesBR\nEncontre-nos no Instagram: www.instagram.com/universalpicsbr\nSiga nos no Tiktok: www.tiktok.com/@universalpicsbr\nSiga-nos no X: www.x.com/UniversalPicsBr\nhttp://www.wickedfilme.com.br\n#Wicked2Filme\n\nG\u00eanero: Evento Musical\nElenco: Cynthia Erivo, Ariana Grande, Jonathan Bailey, Ethan Slater, Bowen Yang, Marissa Bode, com Michelle Yeoh e Jeff Goldblum\nDire\u00e7\u00e3o: Jon M. Chu\nRoteiro de: Winnie Holzman e Winnie Holzman & Dana Fox\nBaseado na: pe\u00e7a musical com m\u00fasicas e letras de Stephen Schwartz e libreto de Winnie Holzman, adaptada do romance de Gregory Maguire\nProdutores: Marc Platt p.g.a., David Stone\nProdutores Executivos: Stephen Schwartz, David Nicksay, Jared LeBoff, Winnie Holzman, Dana Fox\n\nE agora, seja qual for o final de nossas hist\u00f3rias, eu sei que voc\u00ea reescreveu a minha ao ser minha amiga\u2026\n\nA sensa\u00e7\u00e3o cultural cinematogr\u00e1fica global do ano passado, que se tornou a adapta\u00e7\u00e3o da Broadway para o cinema de maior sucesso de todos os tempos, agora chega \u00e0 sua conclus\u00e3o \u00e9pica, eletrizante e emocionante em Wicked: Para Sempre (Wicked: For Good).\n\nDirigido mais uma vez pelo premiado cineasta Jon M. Chu e estrelado pelo espetacular elenco que retorna, liderado pelas superestrelas indicadas ao Oscar\u00ae Cynthia Erivo e Ariana Grande, o cap\u00edtulo final da hist\u00f3ria n\u00e3o contada das bruxas de Oz come\u00e7a com Elphaba e Glinda afastadas, vivendo com as consequ\u00eancias de suas escolhas.\n\nElphaba (Cynthia Erivo), agora demonizada como A Bruxa M\u00e1 do Oeste, vive no ex\u00edlio, escondida na floresta de Oz, enquanto continua sua luta pela liberdade dos Animais silenciados e tenta desesperadamente revelar a verdade que sabe sobre O M\u00e1gico (Jeff Goldblum).\n\nEnquanto isso, Glinda tornou-se o s\u00edmbolo glamoroso da Bondade para todo o reino de Oz, vivendo no pal\u00e1cio da Cidade das Esmeraldas e aproveitando os privil\u00e9gios da fama e da popularidade. Sob a orienta\u00e7\u00e3o da Madame Morrible (vencedora do Oscar\u00ae Michelle Yeoh), Glinda \u00e9 enviada para servir como um conforto efervescente ao povo de Oz, assegurando \u00e0 popula\u00e7\u00e3o que tudo est\u00e1 bem sob o dom\u00ednio do M\u00e1gico.\n\n\u00c0 medida que a fama de Glinda cresce e ela se prepara para se casar com o Pr\u00edncipe Fiyero (vencedor do Olivier, indicado ao Emmy e ao SAG, Jonathan Bailey) em um casamento espetacular em Oz, ela \u00e9 assombrada pela separa\u00e7\u00e3o de Elphaba. Glinda tenta negociar uma reconcilia\u00e7\u00e3o entre Elphaba e o M\u00e1gico, mas esses esfor\u00e7os fracassam, afastando ainda mais as duas. As consequ\u00eancias transformar\u00e3o Boq (indicado ao Tony, Ethan Slater) e Fiyero para sempre, al\u00e9m de amea\u00e7ar a seguran\u00e7a da irm\u00e3 de Elphaba, Nessarose (Marissa Bode), quando uma garota do Kansas chega inesperadamente em suas vidas.\n\n\u00c0 medida que uma multid\u00e3o enfurecida se volta contra a Bruxa M\u00e1, Glinda e Elphaba precisar\u00e3o se unir uma \u00faltima vez. Com sua amizade \u00fanica agora sendo o ponto de equil\u00edbrio de seus destinos, elas precisar\u00e3o enxergar uma \u00e0 outra de forma verdadeira, com honestidade e empatia, se quiserem transformar a si mesmas \u2013 e todo o reino de Oz \u2013 para sempre.\n\nWicked: Para Sempre tamb\u00e9m \u00e9 estrelado pela indicada ao Emmy Bowen Yang e Bronwyn James como as assistentes bajuladoras de Glinda, Pfannee e ShenShen, e pela indicada ao BAFTA e ao Grammy Sharon D. Clarke (Caroline, or Change) como a voz da bab\u00e1 de inf\u00e2ncia de Elphaba, Dulcibear.\n\nO filme \u00e9 produzido pelos consagrados produtores vencedores do Tony e do Emmy, Marc Platt p.g.a. e David Stone. Os produtores executivos s\u00e3o Stephen Schwartz, David Nicksay, Jared LeBoff, Winnie Holzman e Dana Fox. O primeiro filme, Wicked, lan\u00e7ado em novembro de 2024, recebeu 10 indica\u00e7\u00f5es ao Oscar\u00ae, incluindo Melhor Filme, e venceu nas categorias de Melhor Figurino e Melhor Dire\u00e7\u00e3o de Arte. At\u00e9 o momento, o filme arrecadou US$ 750 milh\u00f5es mundialmente.\n\nWicked: Para Sempre \u00e9 baseado na pe\u00e7a musical que marcou uma gera\u00e7\u00e3o, com m\u00fasicas e letras do lend\u00e1rio compositor e letrista vencedor do Grammy e do Oscar\u00ae Stephen Schwartz e libreto de Winnie Holzman, inspirada no best-seller de Gregory Maguire. O roteiro \u00e9 de Winnie Holzman e Winnie Holzman & Dana Fox. A trilha sonora \u00e9 assinada por John Powell & Stephen Schwartz, com m\u00fasicas e letras de Stephen Schwartz.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p90PAUN793U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p90PAUN793U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p90PAUN793U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p90PAUN793U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p90PAUN793U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Universal Pictures Brasil",
                "tags": [
                    "Trailer",
                    "Universal Pictures",
                    "Wicked",
                    "Bruxa M\u00e1",
                    "Elphaba",
                    "Glinda",
                    "Galinda",
                    "M\u00e1gico",
                    "Fiyero",
                    "Espantalho",
                    "Homem de Lata",
                    "Boq",
                    "Jon M. Chu",
                    "Cynthia Erivo",
                    "Ariana Grande",
                    "Jonathan Bailey",
                    "Ethan Slater",
                    "Bowen Yang",
                    "Marissa Bode",
                    "Michelle Yeoh",
                    "Jeff Goldblum"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wicked: Parte 2 | Trailer 1 Oficial - Dublado (Universal Pictures) - HD",
                    "description": "Novembro nos cinemas \nSiga-nos no Facebook: www.facebook.com/UniversalPicturesBR\nEncontre-nos no Instagram: www.instagram.com/universalpicsbr\nSiga nos no Tiktok: www.tiktok.com/@universalpicsbr\nSiga-nos no X: www.x.com/UniversalPicsBr\nhttp://www.wickedfilme.com.br\n#Wicked2Filme\n\nG\u00eanero: Evento Musical\nElenco: Cynthia Erivo, Ariana Grande, Jonathan Bailey, Ethan Slater, Bowen Yang, Marissa Bode, com Michelle Yeoh e Jeff Goldblum\nDire\u00e7\u00e3o: Jon M. Chu\nRoteiro de: Winnie Holzman e Winnie Holzman & Dana Fox\nBaseado na: pe\u00e7a musical com m\u00fasicas e letras de Stephen Schwartz e libreto de Winnie Holzman, adaptada do romance de Gregory Maguire\nProdutores: Marc Platt p.g.a., David Stone\nProdutores Executivos: Stephen Schwartz, David Nicksay, Jared LeBoff, Winnie Holzman, Dana Fox\n\nE agora, seja qual for o final de nossas hist\u00f3rias, eu sei que voc\u00ea reescreveu a minha ao ser minha amiga\u2026\n\nA sensa\u00e7\u00e3o cultural cinematogr\u00e1fica global do ano passado, que se tornou a adapta\u00e7\u00e3o da Broadway para o cinema de maior sucesso de todos os tempos, agora chega \u00e0 sua conclus\u00e3o \u00e9pica, eletrizante e emocionante em Wicked: Para Sempre (Wicked: For Good).\n\nDirigido mais uma vez pelo premiado cineasta Jon M. Chu e estrelado pelo espetacular elenco que retorna, liderado pelas superestrelas indicadas ao Oscar\u00ae Cynthia Erivo e Ariana Grande, o cap\u00edtulo final da hist\u00f3ria n\u00e3o contada das bruxas de Oz come\u00e7a com Elphaba e Glinda afastadas, vivendo com as consequ\u00eancias de suas escolhas.\n\nElphaba (Cynthia Erivo), agora demonizada como A Bruxa M\u00e1 do Oeste, vive no ex\u00edlio, escondida na floresta de Oz, enquanto continua sua luta pela liberdade dos Animais silenciados e tenta desesperadamente revelar a verdade que sabe sobre O M\u00e1gico (Jeff Goldblum).\n\nEnquanto isso, Glinda tornou-se o s\u00edmbolo glamoroso da Bondade para todo o reino de Oz, vivendo no pal\u00e1cio da Cidade das Esmeraldas e aproveitando os privil\u00e9gios da fama e da popularidade. Sob a orienta\u00e7\u00e3o da Madame Morrible (vencedora do Oscar\u00ae Michelle Yeoh), Glinda \u00e9 enviada para servir como um conforto efervescente ao povo de Oz, assegurando \u00e0 popula\u00e7\u00e3o que tudo est\u00e1 bem sob o dom\u00ednio do M\u00e1gico.\n\n\u00c0 medida que a fama de Glinda cresce e ela se prepara para se casar com o Pr\u00edncipe Fiyero (vencedor do Olivier, indicado ao Emmy e ao SAG, Jonathan Bailey) em um casamento espetacular em Oz, ela \u00e9 assombrada pela separa\u00e7\u00e3o de Elphaba. Glinda tenta negociar uma reconcilia\u00e7\u00e3o entre Elphaba e o M\u00e1gico, mas esses esfor\u00e7os fracassam, afastando ainda mais as duas. As consequ\u00eancias transformar\u00e3o Boq (indicado ao Tony, Ethan Slater) e Fiyero para sempre, al\u00e9m de amea\u00e7ar a seguran\u00e7a da irm\u00e3 de Elphaba, Nessarose (Marissa Bode), quando uma garota do Kansas chega inesperadamente em suas vidas.\n\n\u00c0 medida que uma multid\u00e3o enfurecida se volta contra a Bruxa M\u00e1, Glinda e Elphaba precisar\u00e3o se unir uma \u00faltima vez. Com sua amizade \u00fanica agora sendo o ponto de equil\u00edbrio de seus destinos, elas precisar\u00e3o enxergar uma \u00e0 outra de forma verdadeira, com honestidade e empatia, se quiserem transformar a si mesmas \u2013 e todo o reino de Oz \u2013 para sempre.\n\nWicked: Para Sempre tamb\u00e9m \u00e9 estrelado pela indicada ao Emmy Bowen Yang e Bronwyn James como as assistentes bajuladoras de Glinda, Pfannee e ShenShen, e pela indicada ao BAFTA e ao Grammy Sharon D. Clarke (Caroline, or Change) como a voz da bab\u00e1 de inf\u00e2ncia de Elphaba, Dulcibear.\n\nO filme \u00e9 produzido pelos consagrados produtores vencedores do Tony e do Emmy, Marc Platt p.g.a. e David Stone. Os produtores executivos s\u00e3o Stephen Schwartz, David Nicksay, Jared LeBoff, Winnie Holzman e Dana Fox. O primeiro filme, Wicked, lan\u00e7ado em novembro de 2024, recebeu 10 indica\u00e7\u00f5es ao Oscar\u00ae, incluindo Melhor Filme, e venceu nas categorias de Melhor Figurino e Melhor Dire\u00e7\u00e3o de Arte. At\u00e9 o momento, o filme arrecadou US$ 750 milh\u00f5es mundialmente.\n\nWicked: Para Sempre \u00e9 baseado na pe\u00e7a musical que marcou uma gera\u00e7\u00e3o, com m\u00fasicas e letras do lend\u00e1rio compositor e letrista vencedor do Grammy e do Oscar\u00ae Stephen Schwartz e libreto de Winnie Holzman, inspirada no best-seller de Gregory Maguire. O roteiro \u00e9 de Winnie Holzman e Winnie Holzman & Dana Fox. A trilha sonora \u00e9 assinada por John Powell & Stephen Schwartz, com m\u00fasicas e letras de Stephen Schwartz."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "222936",
                "likeCount": "15090",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "921"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T4PaNodkRXvTE5AalzLHBYpQjGA",
            "id": "IxTYXVyNOfk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T14:07:02Z",
                "channelId": "UCApaSzvP6jM9rfs8UbcqD1g",
                "title": "Alien: Earth | Trailer Oficial Dublado | Disney+",
                "description": "Era mais seguro no espa\u00e7o.\n\n#Alien: Earth, nova s\u00e9rie, estreia em 12 de agosto no #DisneyPlus.\n\nClique em Inscreva-se e fique por dentro das novidades do Disney+\n\nSite oficial: http://dis.la/6002GcGXw  #DisneyPlus\n \nSiga o Disney+ nas redes sociais: \nFacebook: https://www.facebook.com/disneyplusbr\nX: https://x.com/disneyplusbr\nInstagram: https://www.instagram.com/disneyplusbr \n \nServi\u00e7o dispon\u00edvel mediante assinatura.\n\u00a9 2025 Disney and related entities. All rights reserved. Terms and conditions apply.\n\u00ae Disney, Disney+ e The Walt Disney Company. Todos os direitos reservados. Aplicam-se Termos e Condi\u00e7\u00f5es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IxTYXVyNOfk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IxTYXVyNOfk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IxTYXVyNOfk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IxTYXVyNOfk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IxTYXVyNOfk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Disney+ Brasil",
                "tags": [
                    "disney mais",
                    "disney plus",
                    "mais disney",
                    "assistir disney",
                    "disney online",
                    "disney livre",
                    "disney mais livre",
                    "como assistir disney plus"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alien: Earth | Trailer Oficial Dublado | Disney+",
                    "description": "Era mais seguro no espa\u00e7o.\n\n#Alien: Earth, nova s\u00e9rie, estreia em 12 de agosto no #DisneyPlus.\n\nClique em Inscreva-se e fique por dentro das novidades do Disney+\n\nSite oficial: http://dis.la/6002GcGXw  #DisneyPlus\n \nSiga o Disney+ nas redes sociais: \nFacebook: https://www.facebook.com/disneyplusbr\nX: https://x.com/disneyplusbr\nInstagram: https://www.instagram.com/disneyplusbr \n \nServi\u00e7o dispon\u00edvel mediante assinatura.\n\u00a9 2025 Disney and related entities. All rights reserved. Terms and conditions apply.\n\u00ae Disney, Disney+ e The Walt Disney Company. Todos os direitos reservados. Aplicam-se Termos e Condi\u00e7\u00f5es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "116276",
                "likeCount": "7143",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "315"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YZ1BX8mk93Ew9a8twq6GVRNvV58",
            "id": "wSD6hGbt8NE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T21:41:22Z",
                "channelId": "UCY8iijN1AkyDCh1Z9akcqUA",
                "title": "Unboxing do NINTENDO SWITCH 2 e MARIO KART WORLD!",
                "description": "Encontre os melhores cursos profissionalizantes de TI com garantia de emprego na EBAC: https://ebac.me/8owb \nCupom: VIRADAFUNKY\n\nCompre o Switch 2 no KaBuM: http://kb1.me/funkynintendoswitch\n\nVRM Effects mostrado em 2:23:11 https://vrmeffects.com/\n\nCanais oficiais:\n- Cortes do Funky: http://www.youtube.com/@CortesdoFunky\n- Reddit: http://www.reddit.com/r/funkyblackcat\n\nContato comercial: funky@vandep.ag\n\n00:00 Intro\n07:05 Unboxing\n40:48 Conversa enquanto baixa\n2:46:51 Jogando Mario Kart World",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wSD6hGbt8NE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wSD6hGbt8NE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wSD6hGbt8NE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wSD6hGbt8NE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wSD6hGbt8NE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Funky Black Cat",
                "tags": [
                    "funky",
                    "let's",
                    "play",
                    "games",
                    "jogos",
                    "gameplay",
                    "comentado",
                    "portugu\u00eas",
                    "br",
                    "pt-br"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Unboxing do NINTENDO SWITCH 2 e MARIO KART WORLD!",
                    "description": "Encontre os melhores cursos profissionalizantes de TI com garantia de emprego na EBAC: https://ebac.me/8owb \nCupom: VIRADAFUNKY\n\nCompre o Switch 2 no KaBuM: http://kb1.me/funkynintendoswitch\n\nVRM Effects mostrado em 2:23:11 https://vrmeffects.com/\n\nCanais oficiais:\n- Cortes do Funky: http://www.youtube.com/@CortesdoFunky\n- Reddit: http://www.reddit.com/r/funkyblackcat\n\nContato comercial: funky@vandep.ag\n\n00:00 Intro\n07:05 Unboxing\n40:48 Conversa enquanto baixa\n2:46:51 Jogando Mario Kart World"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98500",
                "likeCount": "6397",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "63"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3WszRtandcP03_pHn6WdUvZk0Po",
            "id": "ZPb_kWTfvm4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T23:00:06Z",
                "channelId": "UCDiQ-LZ8dfc3cmoGBxMDS7Q",
                "title": "Chefin - PRINC\u00cdPIOS DE UM CAMPE\u00c3O (prod. Theuzz011, LB \u00danico)",
                "description": "Ou\u00e7a #PRINCIPIOSDEUMCAMPEAO em todas as plataformas: https://sndo.ffm.to/z2nxdvx\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento!\n\nNome da faixa: Princ\u00edpios de um campe\u00e3o \nArtista: Chefin \nProdutor/Beatmaker: Theuzz011, LB \u00danico \nMix/Master: LB \u00danico\n\nDire\u00e7\u00e3o: Wallace Almeida (@wvk23_)\nCamera: Wallace Almeida (@wvk23_)\nEdi\u00e7\u00e3o: Wallace Almeida (@wvk23_)\nStill: Willys Araujo\u00a0(@oflashwill)\nProdu\u00e7\u00e3o: Wallace Almeida (@wvk23_)\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPb_kWTfvm4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPb_kWTfvm4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPb_kWTfvm4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPb_kWTfvm4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPb_kWTfvm4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mainstreet Records",
                "tags": [
                    "mainstreet",
                    "mainstreet records",
                    "poze",
                    "orochi",
                    "a cara do crime",
                    "bin",
                    "chefin",
                    "oruam",
                    "assault",
                    "filipe ret",
                    "matue",
                    "borges",
                    "bielzin",
                    "cabelinho",
                    "mc cabelinho",
                    "trap rj",
                    "rap"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Chefin - PRINC\u00cdPIOS DE UM CAMPE\u00c3O (prod. Theuzz011, LB \u00danico)",
                    "description": "Ou\u00e7a #PRINCIPIOSDEUMCAMPEAO em todas as plataformas: https://sndo.ffm.to/z2nxdvx\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento!\n\nNome da faixa: Princ\u00edpios de um campe\u00e3o \nArtista: Chefin \nProdutor/Beatmaker: Theuzz011, LB \u00danico \nMix/Master: LB \u00danico\n\nDire\u00e7\u00e3o: Wallace Almeida (@wvk23_)\nCamera: Wallace Almeida (@wvk23_)\nEdi\u00e7\u00e3o: Wallace Almeida (@wvk23_)\nStill: Willys Araujo\u00a0(@oflashwill)\nProdu\u00e7\u00e3o: Wallace Almeida (@wvk23_)\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174351",
                "likeCount": "18899",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1414"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c65dFqZfl5ra1WJDJnSX0d5zgfU",
            "id": "DBb7Q1elo4c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T00:04:02Z",
                "channelId": "UC4KXS3GEtDrcpKL0yHsgLZQ",
                "title": "Para\u00edso",
                "description": "Provided to YouTube by SEM QUERER MUSIC\n\nPara\u00edso \u00b7 LUDMILLA\n\nPara\u00edso\n\n\u2117 2025 LUDMILLA\n\nProducer: Machadez (by Mousik)\nProducer: Ajaxx\nComposer: LUDMILLA\nComposer: Arlindo Cruz\nComposer: Umberto Tavares\nComposer: Mauri\u00e7\u00e3o\nComposer: Fred Camacho\nComposer: Machadez\nComposer: Jefferson J\u00fanior\nComposer: John Gloria\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBb7Q1elo4c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBb7Q1elo4c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBb7Q1elo4c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBb7Q1elo4c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBb7Q1elo4c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ludmilla - Topic",
                "tags": [
                    "LUDMILLA",
                    "Para\u00edso"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Para\u00edso",
                    "description": "Provided to YouTube by SEM QUERER MUSIC\n\nPara\u00edso \u00b7 LUDMILLA\n\nPara\u00edso\n\n\u2117 2025 LUDMILLA\n\nProducer: Machadez (by Mousik)\nProducer: Ajaxx\nComposer: LUDMILLA\nComposer: Arlindo Cruz\nComposer: Umberto Tavares\nComposer: Mauri\u00e7\u00e3o\nComposer: Fred Camacho\nComposer: Machadez\nComposer: Jefferson J\u00fanior\nComposer: John Gloria\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92035",
                "likeCount": "9542",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "770"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vEX1AFvRx3YHGtxUM4ezHArRRGA",
            "id": "XiSAl0qouzY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T11:13:30Z",
                "channelId": "UCbD8EppRX3ZwJSou-TVo90A",
                "title": "'\ucd5c\ucd08 \uacf5\uac1c' ENHYPEN(\uc5d4\ud558\uc774\ud508) - Bad Desire (With or Without You) #\uc5e0\uce74\uc6b4\ud2b8\ub2e4\uc6b4 EP.891 | Mnet 250605 \ubc29\uc1a1",
                "description": "\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c \uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d : https://tving.onelink.me/xHqC/30a78d6f\n\nM COUNTDOWN\uff5cEp.891\n\uc5d4\ud558\uc774\ud508 - \ubc30\ub4dc \ub514\uc790\uc774\uc5b4 (ENHYPEN - Bad Desire (With or Without You))\n\nWorld No.1 K-POP Chart Show M COUNTDOWN\nEvery Thur 6PM(KST) Mnet Live on Air\n\ub9e4\uc8fc \ubaa9\uc694\uc77c \uc800\ub141 6\uc2dc \uc5e0\ub137 \uc0dd\ubc29\uc1a1\n\n#\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c\uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XiSAl0qouzY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XiSAl0qouzY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XiSAl0qouzY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XiSAl0qouzY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XiSAl0qouzY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mnet K-POP",
                "tags": [
                    "BadDesire",
                    "ENHYPEN",
                    "MCOUNTDOWN",
                    "Mnet",
                    "WithorWithoutYou",
                    "\ubc30\ub4dc\ub514\uc790\uc774\uc5b4",
                    "\uc5d4\ud558\uc774\ud508",
                    "\uc5e0\ub137",
                    "\uc5e0\uce74\uc6b4\ud2b8\ub2e4\uc6b4",
                    "\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c\uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "'\ucd5c\ucd08 \uacf5\uac1c' ENHYPEN(\uc5d4\ud558\uc774\ud508) - Bad Desire (With or Without You) #\uc5e0\uce74\uc6b4\ud2b8\ub2e4\uc6b4 EP.891 | Mnet 250605 \ubc29\uc1a1",
                    "description": "\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c \uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d : https://tving.onelink.me/xHqC/30a78d6f\n\nM COUNTDOWN\uff5cEp.891\n\uc5d4\ud558\uc774\ud508 - \ubc30\ub4dc \ub514\uc790\uc774\uc5b4 (ENHYPEN - Bad Desire (With or Without You))\n\nWorld No.1 K-POP Chart Show M COUNTDOWN\nEvery Thur 6PM(KST) Mnet Live on Air\n\ub9e4\uc8fc \ubaa9\uc694\uc77c \uc800\ub141 6\uc2dc \uc5e0\ub137 \uc0dd\ubc29\uc1a1\n\n#\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c\uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "828446",
                "likeCount": "123117",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F6016t425SFtk3zXS6Wr3H5CDiU",
            "id": "1RQn19hMAe4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T15:00:02Z",
                "channelId": "UCVse66mti9GN2SWF2eh_SCg",
                "title": "ATINGI O M\u00c1XIMO DO NOVO PRIME E TESTEI TUDO SOLO VS SQUAD NA RANQUEADA!! FREE FIRE MOBILE",
                "description": "Canal de Lives https://www.youtube.com/@FREITASTV\nInstagram https://www.instagram.com/freitaasp/\ncontato profissional: freitascontato2001@gmail.com \n#freefiremobile #freitas #garena #proplayer #freefirehighlights #battleroyale #freefiredicas #mestre #desafiante #ranqueada",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1RQn19hMAe4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1RQn19hMAe4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1RQn19hMAe4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1RQn19hMAe4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1RQn19hMAe4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FREITAS",
                "tags": [
                    "\u0435\u0433\u0438: 1 ruok vs 1 casal com banner angelical ao vivo",
                    "1 ruok vs 1 casal influenciador da garena ao vivo",
                    "1 ruok vs 1 casal influenciador",
                    "1 ruok vs 1 casal com banner angelical",
                    "1 ruok vs 1 casal famoso",
                    "x1 contra 1 casal influenciador da garena",
                    "x1 ao vivo",
                    "jogando com a skin do ruok",
                    "ruok x1",
                    "ruok sensi",
                    "ruok highlights",
                    "ruok free fire",
                    "ruok skin",
                    "ruok config",
                    "ruok id",
                    "x1 com um stremer ao vivo",
                    "x1 contra um casal",
                    "1 ruok vs 1 casal ao vivo",
                    "x1 valendo uma namorada",
                    "fui x1"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ATINGI O M\u00c1XIMO DO NOVO PRIME E TESTEI TUDO SOLO VS SQUAD NA RANQUEADA!! FREE FIRE MOBILE",
                    "description": "Canal de Lives https://www.youtube.com/@FREITASTV\nInstagram https://www.instagram.com/freitaasp/\ncontato profissional: freitascontato2001@gmail.com \n#freefiremobile #freitas #garena #proplayer #freefirehighlights #battleroyale #freefiredicas #mestre #desafiante #ranqueada"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147736",
                "likeCount": "11371",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "572"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YFW2DqM3Z5E1oqAU14smEITvIxg",
            "id": "CXrt6vpMkuE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T21:30:04Z",
                "channelId": "UC6nYtmaMh43WUQW5YeopuNg",
                "title": "O ZANELLA \u00c9 NOSSA \u00daLTIMA ESPERAN\u00c7A! POR FAVOR NOS DEIXA FICAR\u2026",
                "description": "E-mail p/ contato:\nmarianicolly@wupper.com.br \nmariaemanuelly@wupper.com.br\n\nFozzi \u26a1\ufe0f\n\nCUPOM: EUVOCEENOS\nhttps://usefozzi.com.br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXrt6vpMkuE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXrt6vpMkuE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXrt6vpMkuE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXrt6vpMkuE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CXrt6vpMkuE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eu voc\u00ea e n\u00f3s",
                "tags": [
                    "nicolly",
                    "emanuelly",
                    "eu voce e nos",
                    "euvoceenos",
                    "videos engra\u00e7ados",
                    "videos divertidos",
                    "gemeas",
                    "cabelo vermelho",
                    "cabelo azul",
                    "irmas",
                    "gemeos",
                    "dolls"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "O ZANELLA \u00c9 NOSSA \u00daLTIMA ESPERAN\u00c7A! POR FAVOR NOS DEIXA FICAR\u2026",
                    "description": "E-mail p/ contato:\nmarianicolly@wupper.com.br \nmariaemanuelly@wupper.com.br\n\nFozzi \u26a1\ufe0f\n\nCUPOM: EUVOCEENOS\nhttps://usefozzi.com.br/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "187299",
                "likeCount": "8803",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "352"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cE1MicFeVLMeuPrjbbmo68xV6f0",
            "id": "CJ54eImz88w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T16:00:06Z",
                "channelId": "UCtdA-aw9mKFluSFoIT92wWw",
                "title": "Talking Heads - Psycho Killer (Official Video)",
                "description": "Talking Heads present a new music video for Psycho Killer starring Saoirse Ronan and directed by Mike Mills.\n\n_Just Announced_ More Songs About Buildings and Food (Super Deluxe Edition) on 4LP, 2LP, and 3CD/1 BluRay. Pre-order the limited edition box set here https://th.lnk.to/MSABAFDlx\n\nThe Talking Heads: 77 (Super Deluxe Edition) is available now on 4LP, 2LP, and 3CD/1BluRay editions https://th.lnk.to/77SD\n\n*Production Credits*\n\nCast: \nSaoirse Ronan\n\nTiana Bes\nStef Estep-Gozalo\nTom Fox \nMolly Hart\nIfeoma Kpaduwa\nAlbert Minero Jr. \nChase Zieglerfor\n\nMike Mills, director\nDavid Zander, executive producer\nEriks Krumins, executive producer\nMarthinus Lamprecht, head of production\nYouree Henley, producer\nSteven J Gottlieb, producer/commissioner\nNoelle Hubbell, production supervisor\nRobin Lippett, commercial coordinator\nJoe Nankin, assistant to Mike Mills\nJohn Nasraway, 1st AD\nJoe Roddey, 2nd AD\nArseni Khachaturan, cinematographer\nRiley Keeton, first AC\nMatt Lemus, second AC\nIsaac Guy, DIT\nEddie Reid, chief lighting tech\nKevin Williams, lighting tech\nSteven Beuhler, key grip\nJeremiah Magan, grip\nMary Florence Brown, production designer\nMia Gualtriener, assistant art director\nOlive Henley, art PA\nKatina Danabassis, key costumer\nCourtney Nowobilski, costumes PA\nVanessa Price, hair / make-up\nJustin Duncan, Locations \nJoe Nankin, editor\nMark Gethin, Colorist\nCheyenne Shannon for Lark Creative, Director Rep\nJeremy Miller, BTS\n\nSpecial Thanks: \nCamtec\nTrafik \nMary at RSI\n\n\ud83c\udfa7 Listen to Talking Heads https://th.lnk.to/Listen\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to the Talking Heads channel and ring the bell to stay updated with Talking Heads https://th.lnk.to/SubscribeToTHID\n\nShop official Talking Heads releases and merchandise https://th.lnk.to/Store\n\nStay In Touch with Talking Heads\u2026\n\nWebsite https://www.talkingheadsofficial.com\nFacebook https://www.facebook.com/TalkingHeads\nInstagram https://www.instagram.com/TalkingHeadsofficial\n\nLyrics:\n\nI can't seem to face up to the facts\nI'm tense and nervous and I can't relax\nI can't sleep 'cause my bed's on fire\nDon't touch me, I'm a real live wire\n\nPsycho Killer\nQu'est-ce que c'est?\nFa-fa-fa-fa, fa-fa-fa-fa-fa-fa, better\nRun, run, run, run, run, run, run away, oh-oh-oh\nPsycho Killer\nQu'est-ce que c'est?\nFa-fa-fa-fa, fa-fa-fa-fa-fa-fa, better\nRun, run, run, run, run, run, run away, oh, oh, oh, oh\nAy-ya-ya-ya-ya-ya, ooh\n\nYou start a conversation, you can't even finish it\nYou're talking a lot, but you're not saying anything\nWhen I have nothing to say, my lips are sealed\nSay something once, why say it again?\n\nPsycho Killer\nQu'est-ce que c'est?\nFa-fa-fa-fa, fa-fa-fa-fa-fa-fa, better\nRun, run, run, run, run, run, run away, oh-oh-oh\nPsycho Killer\nQu'est-ce que c'est?\nFa-fa-fa-fa, fa-fa-fa-fa-fa-fa, better\nRun, run, run, run, run, run, run away, oh, oh, oh, oh\nAy-ya-ya-ya-ya-ya\n\nCe que j'ai fait, ce soir-l\u00e0\n\nCe qu'elle a dit, ce soir-l\u00e0\n\nR\u00e9alisant mon espoir\nJe me lance vers la gloire, okay\nYa, ya, ya, ya, ya, ya, ya, ya, ya, ya, ya, ya\n\nWe are vain and we are blind\nI hate people when they're not polite\n\nPsycho Killer\nQu'est-ce que c'est?\nFa-fa-fa-fa, fa-fa-fa-fa-fa-fa, better\nRun, run, run, run, run, run, run away, oh-oh-oh\n\nPsycho Killer\nQu'est-ce que c'est?\nFa-fa-fa-fa, fa-fa-fa-fa-fa-fa, better\nRun, run, run, run, run, run, run away, oh, oh, oh, oh\n\nAi-ya-ya-ya-ya-ya, ooh\n\n\n*******************\n\nThe Official YouTube Channel of Talking Heads:\n\nDavid Byrne - Lead Vocals, Guitar\nChris Frantz - Drums\nJerry Harrison - Keyboards, Guitar\nTina Weymouth - Bass",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CJ54eImz88w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CJ54eImz88w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CJ54eImz88w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CJ54eImz88w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CJ54eImz88w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Talking Heads",
                "tags": [
                    "talking heads",
                    "talking heads songs",
                    "talking heads greatest hits",
                    "david byrne",
                    "talking heads song",
                    "talking heads lyrics"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Talking Heads - Psycho Killer (Official Video)",
                    "description": "Talking Heads present a new music video for Psycho Killer starring Saoirse Ronan and directed by Mike Mills.\n\n_Just Announced_ More Songs About Buildings and Food (Super Deluxe Edition) on 4LP, 2LP, and 3CD/1 BluRay. Pre-order the limited edition box set here https://th.lnk.to/MSABAFDlx\n\nThe Talking Heads: 77 (Super Deluxe Edition) is available now on 4LP, 2LP, and 3CD/1BluRay editions https://th.lnk.to/77SD\n\n*Production Credits*\n\nCast: \nSaoirse Ronan\n\nTiana Bes\nStef Estep-Gozalo\nTom Fox \nMolly Hart\nIfeoma Kpaduwa\nAlbert Minero Jr. \nChase Zieglerfor\n\nMike Mills, director\nDavid Zander, executive producer\nEriks Krumins, executive producer\nMarthinus Lamprecht, head of production\nYouree Henley, producer\nSteven J Gottlieb, producer/commissioner\nNoelle Hubbell, production supervisor\nRobin Lippett, commercial coordinator\nJoe Nankin, assistant to Mike Mills\nJohn Nasraway, 1st AD\nJoe Roddey, 2nd AD\nArseni Khachaturan, cinematographer\nRiley Keeton, first AC\nMatt Lemus, second AC\nIsaac Guy, DIT\nEddie Reid, chief lighting tech\nKevin Williams, lighting tech\nSteven Beuhler, key grip\nJeremiah Magan, grip\nMary Florence Brown, production designer\nMia Gualtriener, assistant art director\nOlive Henley, art PA\nKatina Danabassis, key costumer\nCourtney Nowobilski, costumes PA\nVanessa Price, hair / make-up\nJustin Duncan, Locations \nJoe Nankin, editor\nMark Gethin, Colorist\nCheyenne Shannon for Lark Creative, Director Rep\nJeremy Miller, BTS\n\nSpecial Thanks: \nCamtec\nTrafik \nMary at RSI\n\n\ud83c\udfa7 Listen to Talking Heads https://th.lnk.to/Listen\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to the Talking Heads channel and ring the bell to stay updated with Talking Heads https://th.lnk.to/SubscribeToTHID\n\nShop official Talking Heads releases and merchandise https://th.lnk.to/Store\n\nStay In Touch with Talking Heads\u2026\n\nWebsite https://www.talkingheadsofficial.com\nFacebook https://www.facebook.com/TalkingHeads\nInstagram https://www.instagram.com/TalkingHeadsofficial\n\nLyrics:\n\nI can't seem to face up to the facts\nI'm tense and nervous and I can't relax\nI can't sleep 'cause my bed's on fire\nDon't touch me, I'm a real live wire\n\nPsycho Killer\nQu'est-ce que c'est?\nFa-fa-fa-fa, fa-fa-fa-fa-fa-fa, better\nRun, run, run, run, run, run, run away, oh-oh-oh\nPsycho Killer\nQu'est-ce que c'est?\nFa-fa-fa-fa, fa-fa-fa-fa-fa-fa, better\nRun, run, run, run, run, run, run away, oh, oh, oh, oh\nAy-ya-ya-ya-ya-ya, ooh\n\nYou start a conversation, you can't even finish it\nYou're talking a lot, but you're not saying anything\nWhen I have nothing to say, my lips are sealed\nSay something once, why say it again?\n\nPsycho Killer\nQu'est-ce que c'est?\nFa-fa-fa-fa, fa-fa-fa-fa-fa-fa, better\nRun, run, run, run, run, run, run away, oh-oh-oh\nPsycho Killer\nQu'est-ce que c'est?\nFa-fa-fa-fa, fa-fa-fa-fa-fa-fa, better\nRun, run, run, run, run, run, run away, oh, oh, oh, oh\nAy-ya-ya-ya-ya-ya\n\nCe que j'ai fait, ce soir-l\u00e0\n\nCe qu'elle a dit, ce soir-l\u00e0\n\nR\u00e9alisant mon espoir\nJe me lance vers la gloire, okay\nYa, ya, ya, ya, ya, ya, ya, ya, ya, ya, ya, ya\n\nWe are vain and we are blind\nI hate people when they're not polite\n\nPsycho Killer\nQu'est-ce que c'est?\nFa-fa-fa-fa, fa-fa-fa-fa-fa-fa, better\nRun, run, run, run, run, run, run away, oh-oh-oh\n\nPsycho Killer\nQu'est-ce que c'est?\nFa-fa-fa-fa, fa-fa-fa-fa-fa-fa, better\nRun, run, run, run, run, run, run away, oh, oh, oh, oh\n\nAi-ya-ya-ya-ya-ya, ooh\n\n\n*******************\n\nThe Official YouTube Channel of Talking Heads:\n\nDavid Byrne - Lead Vocals, Guitar\nChris Frantz - Drums\nJerry Harrison - Keyboards, Guitar\nTina Weymouth - Bass"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "391358",
                "likeCount": "26800",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1817"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0UQspygLU2qDpRCayJf01JeD0Bs",
            "id": "EpWeu8C38NM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T13:32:47Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "Brawl Arena | Edgar aura farming (Brawl Stars Animation)",
                "description": "\ud83e\udd96 BRAWL ARENA! Our very own MOBA game mode is here!\n\ud83e\udd80 Complete the Free Skin Challenge to get Brawl Arena cosmetics, Starr Drops and Tokusatsu Colette for FREE!\n\ud83e\udd29 10 FREE STARR DROPS in the shop!\n\ud83e\udd16 Mecha Finx is out!\n\u2b50 Brawl Arena Quests & Daily Freebies!\n\nIt\u2019s gonna be a RIOT! #BrawlArena #LetsRiot #MOBA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EpWeu8C38NM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EpWeu8C38NM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EpWeu8C38NM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EpWeu8C38NM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EpWeu8C38NM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Brawl Arena | Edgar aura farming (Brawl Stars Animation)",
                    "description": "\ud83e\udd96 BRAWL ARENA! Our very own MOBA game mode is here!\n\ud83e\udd80 Complete the Free Skin Challenge to get Brawl Arena cosmetics, Starr Drops and Tokusatsu Colette for FREE!\n\ud83e\udd29 10 FREE STARR DROPS in the shop!\n\ud83e\udd16 Mecha Finx is out!\n\u2b50 Brawl Arena Quests & Daily Freebies!\n\nIt\u2019s gonna be a RIOT! #BrawlArena #LetsRiot #MOBA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2724771",
                "likeCount": "129145",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7735"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IGkOZCwGWHUlTKeXdladI-MZmKk",
            "id": "N5v6-nSfhVA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T15:34:59Z",
                "channelId": "UCsT0YIqwnpJCM-mx7-gSA4Q",
                "title": "A vida \u00e9 uma gangorra de emo\u00e7\u00f5es | Tati Machado | TEDxSaoPaulo",
                "description": "Nesta palestra \u00edntima e emocionante, Tati Machado compartilha um dos momentos mais dif\u00edceis de sua vida: a perda de seu pai. Com coragem e sensibilidade, ela fala sobre o luto, a dor da aus\u00eancia e o processo de entender que, mesmo depois da partida, o amor permanece vivo nas mem\u00f3rias e no cora\u00e7\u00e3o. Com seu jeito acolhedor e generoso, Tati nos convida a refletir sobre a import\u00e2ncia de viver intensamente, de honrar quem amamos e de aceitar a vida com todas as suas oscila\u00e7\u00f5es, como uma verdadeira gangorra de emo\u00e7\u00f5es. Tati Machado \u00e9 uma apresentadora e jornalista do Rio de Janeiro. Formada em jornalismo pelas Faculdades Integradas H\u00e9lio Alonso (FACHA), Tati tamb\u00e9m se especializou em produ\u00e7\u00e3o, hist\u00f3ria da arte e roteiro. Tati participou no programa \"Gente Inocente\" da TV Globo. Ela foi produtora dos jornais do canal SBT. Voltou para a TV Globo no portal Gshow e foi apresentadora de boletins nas m\u00eddias sociais do Big Brother Brasil. Foi colunista do programa \"Se Joga\". Trabalhou no \"\u00c9 de Casa\" e no \"Encontro com F\u00e1tima Bernardes\". Tati integra o elenco fixo dos matutinos \"Encontro com Patr\u00edcia Poeta\" e \"Mais Voc\u00ea\", ao lado de Ana Maria Braga. Ela participou do \"The Masked Singer\" e foi vencedora no \"Dan\u00e7a dos Famosos 2024\", no Doming\u00e3o com Huck. Tati integra o time de apresentadoras do programa \"Saia Justa\", transmitido pelo canal GNT, ao lado de Eliana, Bela Gil e Rita Batista. This talk was given at a TEDx event using the TED conference format but independently organized by a local community. Learn more at https://www.ted.com/tedx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N5v6-nSfhVA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N5v6-nSfhVA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N5v6-nSfhVA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N5v6-nSfhVA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N5v6-nSfhVA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TEDx Talks",
                "tags": [
                    "Brazilian Life Death Emotions Family Grief Love",
                    "TEDxTalks [TEDxEID:62373] Portuguese"
                ],
                "categoryId": "29",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A vida \u00e9 uma gangorra de emo\u00e7\u00f5es | Tati Machado | TEDxSaoPaulo",
                    "description": "Nesta palestra \u00edntima e emocionante, Tati Machado compartilha um dos momentos mais dif\u00edceis de sua vida: a perda de seu pai. Com coragem e sensibilidade, ela fala sobre o luto, a dor da aus\u00eancia e o processo de entender que, mesmo depois da partida, o amor permanece vivo nas mem\u00f3rias e no cora\u00e7\u00e3o. Com seu jeito acolhedor e generoso, Tati nos convida a refletir sobre a import\u00e2ncia de viver intensamente, de honrar quem amamos e de aceitar a vida com todas as suas oscila\u00e7\u00f5es, como uma verdadeira gangorra de emo\u00e7\u00f5es. Tati Machado \u00e9 uma apresentadora e jornalista do Rio de Janeiro. Formada em jornalismo pelas Faculdades Integradas H\u00e9lio Alonso (FACHA), Tati tamb\u00e9m se especializou em produ\u00e7\u00e3o, hist\u00f3ria da arte e roteiro. Tati participou no programa \"Gente Inocente\" da TV Globo. Ela foi produtora dos jornais do canal SBT. Voltou para a TV Globo no portal Gshow e foi apresentadora de boletins nas m\u00eddias sociais do Big Brother Brasil. Foi colunista do programa \"Se Joga\". Trabalhou no \"\u00c9 de Casa\" e no \"Encontro com F\u00e1tima Bernardes\". Tati integra o elenco fixo dos matutinos \"Encontro com Patr\u00edcia Poeta\" e \"Mais Voc\u00ea\", ao lado de Ana Maria Braga. Ela participou do \"The Masked Singer\" e foi vencedora no \"Dan\u00e7a dos Famosos 2024\", no Doming\u00e3o com Huck. Tati integra o time de apresentadoras do programa \"Saia Justa\", transmitido pelo canal GNT, ao lado de Eliana, Bela Gil e Rita Batista. This talk was given at a TEDx event using the TED conference format but independently organized by a local community. Learn more at https://www.ted.com/tedx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93697",
                "likeCount": "2496",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IiFYHXnuP55c2O5lk7UCY_1PiHE",
            "id": "tsQo-pGDwk8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T13:38:31Z",
                "channelId": "UCEWOoncsrmirqnFqxer9lmA",
                "title": "Entrevista com Irm\u00e3 Eva, a miss que virou freira | The Noite (04/05/25)",
                "description": "Kamila Cardoso, ou Irm\u00e3 Eva, como \u00e9 conhecida por todos, encantou a internet com sua hist\u00f3ria ap\u00f3s viralizar em um v\u00eddeo em que foi filmada vendendo ter\u00e7os em um bar. \u201cFiquei um pouco assustada com a repercuss\u00e3o do v\u00eddeo\u201d, conta ela, que chamou a aten\u00e7\u00e3o do p\u00fablico por conta da sua beleza.\n-------------------------------------------------\nO The Noite \u00e9 um talk show apresentado por Danilo Gentili e vai ao ar de segunda a sexta nas madrugadas do SBT. Personalidades de todas as \u00e1reas s\u00e3o entrevistadas no programa, que tamb\u00e9m conta com Igor Guimar\u00e3es e o locutor Diguinho Coruja. A trilha sonora fica por conta da banda Ultraje a Rigor com Roger Moreira no vocal, o baixista Andria, o guitarrista Marcos Kleine e o baterista Bacalhau.\n\nSiga nosso perfil no TikTok: https://www.tiktok.com/@sbtthenoite?_t=8fnXbrJxoFa&_r=1\n\nVeja mais em: https://www.sbt.com.br/talkshow/the-noite\n\nInscreva-se no canal do The Noite: http://www.youtube.com/sbtthenoite\n\nCurta a p\u00e1gina do programa no Facebook:  \nhttps://www.facebook.com/TheNoitecomDaniloGentili/\n\nSiga o perfil oficial do programa no Instagram: https://www.instagram.com/sbtthenoite\n\n#TheNoite #TheNoitecomDaniloGentili #DaniloGentili",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsQo-pGDwk8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsQo-pGDwk8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsQo-pGDwk8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsQo-pGDwk8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsQo-pGDwk8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Noite com Danilo Gentili",
                "tags": [
                    "the noite",
                    "the noite com danilo gentili",
                    "danilo gentili",
                    "l\u00e9o lins",
                    "murilo couto",
                    "juliana",
                    "diguinho",
                    "roger",
                    "mingau",
                    "bacalhau",
                    "marcos kleine",
                    "late night",
                    "talk show",
                    "danilo talk show",
                    "danilo late night",
                    "ultraje a rigor",
                    "Igor Guimar\u00e3es",
                    "igorzismo",
                    "igor guimaraes",
                    "humor",
                    "comedia",
                    "programa do danilo gentili",
                    "irm\u00e3 eva",
                    "freira",
                    "miss",
                    "Entrevista com Irm\u00e3 Eva",
                    "a miss que virou freira | The Noite (04/05/25)"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Entrevista com Irm\u00e3 Eva, a miss que virou freira | The Noite (04/05/25)",
                    "description": "Kamila Cardoso, ou Irm\u00e3 Eva, como \u00e9 conhecida por todos, encantou a internet com sua hist\u00f3ria ap\u00f3s viralizar em um v\u00eddeo em que foi filmada vendendo ter\u00e7os em um bar. \u201cFiquei um pouco assustada com a repercuss\u00e3o do v\u00eddeo\u201d, conta ela, que chamou a aten\u00e7\u00e3o do p\u00fablico por conta da sua beleza.\n-------------------------------------------------\nO The Noite \u00e9 um talk show apresentado por Danilo Gentili e vai ao ar de segunda a sexta nas madrugadas do SBT. Personalidades de todas as \u00e1reas s\u00e3o entrevistadas no programa, que tamb\u00e9m conta com Igor Guimar\u00e3es e o locutor Diguinho Coruja. A trilha sonora fica por conta da banda Ultraje a Rigor com Roger Moreira no vocal, o baixista Andria, o guitarrista Marcos Kleine e o baterista Bacalhau.\n\nSiga nosso perfil no TikTok: https://www.tiktok.com/@sbtthenoite?_t=8fnXbrJxoFa&_r=1\n\nVeja mais em: https://www.sbt.com.br/talkshow/the-noite\n\nInscreva-se no canal do The Noite: http://www.youtube.com/sbtthenoite\n\nCurta a p\u00e1gina do programa no Facebook:  \nhttps://www.facebook.com/TheNoitecomDaniloGentili/\n\nSiga o perfil oficial do programa no Instagram: https://www.instagram.com/sbtthenoite\n\n#TheNoite #TheNoitecomDaniloGentili #DaniloGentili"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "532809",
                "likeCount": "30749",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2748"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SRPWBmnceefM-ScGWsqCI5Jx8Ak",
            "id": "Ih61HE2Z1Fc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T13:00:06Z",
                "channelId": "UCkskLrHR3ga1AG_QS-trE6w",
                "title": "Julia Vitoria \u2013 Jo\u00e3o Viu (Ao Vivo)",
                "description": "Julia Vitoria \u2013 Jo\u00e3o Viu (Ao Vivo)\n\nJulia Vitoria apresenta Jo\u00e3o Viu, m\u00fasica crist\u00e3 que marca a estreia do DVD gravado Ao Vivo em Curitiba, no teatro \u00d3pera de Arame. O cl\u00e1ssico interpretado por @AndreaFontes \u00e9 mais um dos louvores de adora\u00e7\u00e3o que ganharam uma nova vers\u00e3o na voz da jovem cantora gospel - que j\u00e1 resgatou outras can\u00e7\u00f5es famosas como Sem Palavras, com Luciano Camargo, Em Fervente Ora\u00e7\u00e3o, Al\u00e9m do Rio Azul, Palavras, Mais Perto Quero Estar e Tudo Entregarei.\n\nO projeto, gravado em 2025, \u00e9 composto por dez can\u00e7\u00f5es e tem a participa\u00e7\u00e3o especial de @NiveaSoaresOfficial, @marcelomarkesoficial e @elisoares. Entre os sucessos gospel da cantora Julia Vitoria, al\u00e9m dos j\u00e1 mencionados, est\u00e3o: De Dentro Pra Fora, Come\u00e7o, Meio e Fim, Tuas \u00c1guas, com Gabriela Rocha, Ele Vem / A Cidade Santa, com Aline Barros, e Esperan\u00e7a, com Gabriel Guedes.\n\n\u25b8 Fa\u00e7a o pre-save - Julia Vit\u00f3ria - Jo\u00e3o Viu (Ao Vivo):\nhttps://swiy.co/juliavitoria-operadearameaovivo\n\u25b8 Siga a Musile Records nas plataformas de Streaming:\nhttps://musile.lnk.to/musilerecords\n\u25b8 Siga a Julia Vitoria nas plataformas de Streaming:\nhttps://musile.lnk.to/juliavitoria\n\u25b8 Inscreva-se no canal Musile Records:\nhttps://www.youtube.com/musilerecords\n\u25b8 Inscreva-se no canal da Julia Vit\u00f3ria:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCFX_wnZm2Q1Q69duESd9LnQ\n\n\u25b8 Letra:\n\nN\u00e3o era um sonho, era realidade\nJo\u00e3o viu a cidade santa\nPara os crentes sendo preparada\n\nJo\u00e3o viu\nMilhares e milhares de anjos\nQue voavam ao redor do trono\nQue voavam ao redor do trono\nQue voavam ao redor do trono\nDe Deus\n\nJo\u00e3o viu\nOs sete casti\u00e7ais de ouro\nE no meio dos sete casti\u00e7ais\nUm semelhante ao Filho do Homem\nQuem era esse homem?\nEra Jesus de Nazar\u00e9\n\nN\u00e3o era um sonho, era realidade\nJo\u00e3o viu a cidade santa\nPara os crentes sendo preparada\n\nQuem tem ouvidos ou\u00e7a\nO que o Esp\u00edrito diz \u00e0s igrejas\nJesus Cristo est\u00e1 voltando\nSe prepare pra que tu O vejas\n\nJo\u00e3o viu\nE n\u00e3o mais p\u00f4de suportar\nTodas essas maravilhas\nPreparadas para os Seus filhos\nHerdar\u00e1 todas essas b\u00ean\u00e7\u00e3os quem vencer\n\nJo\u00e3o viu\nE eu tamb\u00e9m espero ver\nO que foi morto e reviveu\n\nE a morte Ele venceu\nE com isto a vida eterna\nEle nos concedeu\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Suedson Damasceno e Daniel Magalh\u00e3es\n\n6ruprUh@dedu, julia, vitoria, julia vitoria, joao viu, jo\u00e3o viu, alem do rio azul, al\u00e9m do rio azul, julia vitoria joao viu, joao viu julia vitoria,  julia vitoria al\u00e9m do rio azul, de dentro pra fora, em fervente ora\u00e7\u00e3o, tuas aguas julia vitoria, julia vitoria esperanca, me deixe aqui julia vitoria, andrea fontes joao viu, jo\u00e3o viu milhares e milhares de anjos, joao viu a cidade santa, nao era um sonho era realidade, medley, musica gospel, louvores, ao vivo, musile, musile records.\n\n\u25b8 Siga a Musile Records nas redes sociais:\nhttps://www.youtube.com/musilerecords\nhttps://www.instagram.com/musilerecords\nhttps://www.facebook.com/MusileRecords\nhttps://twitter.com/musilerecords\nhttps://www.tiktok.com/@musilerecords\n\n\u25b8 Siga a Julia Vitoria nas redes sociais:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCFX_wnZm2Q1Q69duESd9LnQ?sub_confirmation=1&sttick=0\nhttps://www.instagram.com/juliavitoria.ofc\nhttps://www.facebook.com/juliavitoriaofc\nhttps://twitter.com/juliacvictoria_\n\n#JuliaVitoria #Jo\u00e3oViu #MusileRecords",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ih61HE2Z1Fc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ih61HE2Z1Fc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ih61HE2Z1Fc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ih61HE2Z1Fc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ih61HE2Z1Fc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Musile Records",
                "tags": [
                    "6ruprUh@dedu",
                    "julia",
                    "vitoria",
                    "julia vitoria",
                    "joao viu",
                    "jo\u00e3o viu",
                    "alem do rio azul",
                    "al\u00e9m do rio azul julia vitoria joao viu",
                    "joao viu julia vitoria",
                    "julia vitoria al\u00e9m do rio azul",
                    "de dentro pra fora",
                    "em fervente ora\u00e7\u00e3o",
                    "tuas aguas julia vitoria",
                    "julia vitoria esperanca",
                    "me deixe aqui julia vitoria",
                    "andrea fontes joao viu",
                    "jo\u00e3o viu milhares e milhares de anjos",
                    "joao viu a cidade santa",
                    "nao era um sonho era realidade",
                    "medley",
                    "musica gospel",
                    "louvores",
                    "ao vivo",
                    "musile",
                    "musile records"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Julia Vitoria \u2013 Jo\u00e3o Viu (Ao Vivo)",
                    "description": "Julia Vitoria \u2013 Jo\u00e3o Viu (Ao Vivo)\n\nJulia Vitoria apresenta Jo\u00e3o Viu, m\u00fasica crist\u00e3 que marca a estreia do DVD gravado Ao Vivo em Curitiba, no teatro \u00d3pera de Arame. O cl\u00e1ssico interpretado por @AndreaFontes \u00e9 mais um dos louvores de adora\u00e7\u00e3o que ganharam uma nova vers\u00e3o na voz da jovem cantora gospel - que j\u00e1 resgatou outras can\u00e7\u00f5es famosas como Sem Palavras, com Luciano Camargo, Em Fervente Ora\u00e7\u00e3o, Al\u00e9m do Rio Azul, Palavras, Mais Perto Quero Estar e Tudo Entregarei.\n\nO projeto, gravado em 2025, \u00e9 composto por dez can\u00e7\u00f5es e tem a participa\u00e7\u00e3o especial de @NiveaSoaresOfficial, @marcelomarkesoficial e @elisoares. Entre os sucessos gospel da cantora Julia Vitoria, al\u00e9m dos j\u00e1 mencionados, est\u00e3o: De Dentro Pra Fora, Come\u00e7o, Meio e Fim, Tuas \u00c1guas, com Gabriela Rocha, Ele Vem / A Cidade Santa, com Aline Barros, e Esperan\u00e7a, com Gabriel Guedes.\n\n\u25b8 Fa\u00e7a o pre-save - Julia Vit\u00f3ria - Jo\u00e3o Viu (Ao Vivo):\nhttps://swiy.co/juliavitoria-operadearameaovivo\n\u25b8 Siga a Musile Records nas plataformas de Streaming:\nhttps://musile.lnk.to/musilerecords\n\u25b8 Siga a Julia Vitoria nas plataformas de Streaming:\nhttps://musile.lnk.to/juliavitoria\n\u25b8 Inscreva-se no canal Musile Records:\nhttps://www.youtube.com/musilerecords\n\u25b8 Inscreva-se no canal da Julia Vit\u00f3ria:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCFX_wnZm2Q1Q69duESd9LnQ\n\n\u25b8 Letra:\n\nN\u00e3o era um sonho, era realidade\nJo\u00e3o viu a cidade santa\nPara os crentes sendo preparada\n\nJo\u00e3o viu\nMilhares e milhares de anjos\nQue voavam ao redor do trono\nQue voavam ao redor do trono\nQue voavam ao redor do trono\nDe Deus\n\nJo\u00e3o viu\nOs sete casti\u00e7ais de ouro\nE no meio dos sete casti\u00e7ais\nUm semelhante ao Filho do Homem\nQuem era esse homem?\nEra Jesus de Nazar\u00e9\n\nN\u00e3o era um sonho, era realidade\nJo\u00e3o viu a cidade santa\nPara os crentes sendo preparada\n\nQuem tem ouvidos ou\u00e7a\nO que o Esp\u00edrito diz \u00e0s igrejas\nJesus Cristo est\u00e1 voltando\nSe prepare pra que tu O vejas\n\nJo\u00e3o viu\nE n\u00e3o mais p\u00f4de suportar\nTodas essas maravilhas\nPreparadas para os Seus filhos\nHerdar\u00e1 todas essas b\u00ean\u00e7\u00e3os quem vencer\n\nJo\u00e3o viu\nE eu tamb\u00e9m espero ver\nO que foi morto e reviveu\n\nE a morte Ele venceu\nE com isto a vida eterna\nEle nos concedeu\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Suedson Damasceno e Daniel Magalh\u00e3es\n\n6ruprUh@dedu, julia, vitoria, julia vitoria, joao viu, jo\u00e3o viu, alem do rio azul, al\u00e9m do rio azul, julia vitoria joao viu, joao viu julia vitoria,  julia vitoria al\u00e9m do rio azul, de dentro pra fora, em fervente ora\u00e7\u00e3o, tuas aguas julia vitoria, julia vitoria esperanca, me deixe aqui julia vitoria, andrea fontes joao viu, jo\u00e3o viu milhares e milhares de anjos, joao viu a cidade santa, nao era um sonho era realidade, medley, musica gospel, louvores, ao vivo, musile, musile records.\n\n\u25b8 Siga a Musile Records nas redes sociais:\nhttps://www.youtube.com/musilerecords\nhttps://www.instagram.com/musilerecords\nhttps://www.facebook.com/MusileRecords\nhttps://twitter.com/musilerecords\nhttps://www.tiktok.com/@musilerecords\n\n\u25b8 Siga a Julia Vitoria nas redes sociais:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCFX_wnZm2Q1Q69duESd9LnQ?sub_confirmation=1&sttick=0\nhttps://www.instagram.com/juliavitoria.ofc\nhttps://www.facebook.com/juliavitoriaofc\nhttps://twitter.com/juliacvictoria_\n\n#JuliaVitoria #Jo\u00e3oViu #MusileRecords"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "192703",
                "likeCount": "13628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "597"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IQzv_iJ1GuJzOy-meVCUagGPzIk",
            "id": "vR8MRPIco2g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T21:40:11Z",
                "channelId": "UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ",
                "title": "Queimamos a Roupa, \u00c9 o Fim do Palha\u00e7o Para Sempre\u2026",
                "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: taspio@alcanceplus.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vR8MRPIco2g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vR8MRPIco2g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vR8MRPIco2g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vR8MRPIco2g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vR8MRPIco2g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taspio",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "taspio",
                    "season 8 fortnite",
                    "hero base"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Queimamos a Roupa, \u00c9 o Fim do Palha\u00e7o Para Sempre\u2026",
                    "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: taspio@alcanceplus.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1455910",
                "likeCount": "56556",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8811"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7V4k4B1QdL57NOMHiPHhCjOX8YQ",
            "id": "syCKz63Xzb0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T15:25:11Z",
                "channelId": "UC0eYBfa2nadyUvGaPSYxEPQ",
                "title": "07 - Boladin 211 - OQCSENTE  (Prod. Gibin, BeatByDrey) VIDEOCLIPE OFICAL",
                "description": "Realiza\u00e7\u00e3o Kave Audiovisual\n\nInscreva-se no canal: https://www.youtube.com/@UC0eYBfa2nadyUvGaPSYxEPQ \n\nM\u00fasica: OQCSENTE\nCompositor: Boladin 211\nProdutores: Gibin, BeatByDrey\n\nSiga Boladin 211 nas plataformas:\nhttps://www.instagram.com/boladin211\nhttps://www.tiktok.com/@boladin211\nhttps://open.spotify.com/intl-pt/artist/2xOLGU5UNLV3KQSFteF8ZW?si=LqZYKxNES3y524obiWKgbg\n \n\nDire\u00e7\u00e3o: Cortez\nEdi\u00e7\u00e3o: Cortez\nProdutor: MaGu\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Rafael Noir/Urso\n\n\u2117 Kave Audiovisual\n\n#Boladin211",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/syCKz63Xzb0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/syCKz63Xzb0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/syCKz63Xzb0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/syCKz63Xzb0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/syCKz63Xzb0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Boladin211",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "07 - Boladin 211 - OQCSENTE  (Prod. Gibin, BeatByDrey) VIDEOCLIPE OFICAL",
                    "description": "Realiza\u00e7\u00e3o Kave Audiovisual\n\nInscreva-se no canal: https://www.youtube.com/@UC0eYBfa2nadyUvGaPSYxEPQ \n\nM\u00fasica: OQCSENTE\nCompositor: Boladin 211\nProdutores: Gibin, BeatByDrey\n\nSiga Boladin 211 nas plataformas:\nhttps://www.instagram.com/boladin211\nhttps://www.tiktok.com/@boladin211\nhttps://open.spotify.com/intl-pt/artist/2xOLGU5UNLV3KQSFteF8ZW?si=LqZYKxNES3y524obiWKgbg\n \n\nDire\u00e7\u00e3o: Cortez\nEdi\u00e7\u00e3o: Cortez\nProdutor: MaGu\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Rafael Noir/Urso\n\n\u2117 Kave Audiovisual\n\n#Boladin211"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108117",
                "likeCount": "6296",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "168"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gPoSocrNjv5dxCTWlXoqT1q130o",
            "id": "P1LOEVL7iMg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T21:46:24Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "ALEMANHA 1 X 2 PORTUGAL | MELHORES MOMENTOS | LIGA DAS NA\u00c7\u00d5ES 2025 | sportv",
                "description": "Uma gera\u00e7\u00e3o talentosa, com op\u00e7\u00f5es no banco, e um artilheiro incans\u00e1vel. Essa foi a f\u00f3rmula para Portugal vencer a Alemanha por 2 a 1, de virada, em Munique, e chegar \u00e0 final da Liga das Na\u00e7\u00f5es da Uefa. O nome do jogo? O de sempre quando se trata da sele\u00e7\u00e3o portuguesa: Cristiano Ronaldo, de 40 anos, marcou o gol da vit\u00f3ria, aos 22 minutos do segundo tempo. O outro destaque portugu\u00eas foi Francisco Concei\u00e7\u00e3o: entrou em campo logo ap\u00f3s Florian Wirtz abrir o placar para os alem\u00e3es, transformou a equipe lusa e iniciou a rea\u00e7\u00e3o com um gola\u00e7o aos 17. \n\n#portugal #alemanha #ligadasnacoesdauefa \n\n\n\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P1LOEVL7iMg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P1LOEVL7iMg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P1LOEVL7iMg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P1LOEVL7iMg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P1LOEVL7iMg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "Copa do Brasil",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "com imagens",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Conmebol Libertadores",
                    "Libertadores",
                    "futebol brasileiro",
                    "com imagem",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "Portugal",
                    "Alemanha",
                    "Cristiano Ronaldo",
                    "CR7",
                    "Gol do cristiano ronaldo",
                    "UEFA",
                    "nations league"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALEMANHA 1 X 2 PORTUGAL | MELHORES MOMENTOS | LIGA DAS NA\u00c7\u00d5ES 2025 | sportv",
                    "description": "Uma gera\u00e7\u00e3o talentosa, com op\u00e7\u00f5es no banco, e um artilheiro incans\u00e1vel. Essa foi a f\u00f3rmula para Portugal vencer a Alemanha por 2 a 1, de virada, em Munique, e chegar \u00e0 final da Liga das Na\u00e7\u00f5es da Uefa. O nome do jogo? O de sempre quando se trata da sele\u00e7\u00e3o portuguesa: Cristiano Ronaldo, de 40 anos, marcou o gol da vit\u00f3ria, aos 22 minutos do segundo tempo. O outro destaque portugu\u00eas foi Francisco Concei\u00e7\u00e3o: entrou em campo logo ap\u00f3s Florian Wirtz abrir o placar para os alem\u00e3es, transformou a equipe lusa e iniciou a rea\u00e7\u00e3o com um gola\u00e7o aos 17. \n\n#portugal #alemanha #ligadasnacoesdauefa \n\n\n\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1030735",
                "likeCount": "35719",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1395"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nkFK5nDGBA7XlCLT0HsMaLClAcU",
            "id": "UCLdtA3nLBo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T22:59:48Z",
                "channelId": "UCNMg6XDhRZI2QzL4pWOvP_w",
                "title": "Czechia \ud83c\udde8\ud83c\uddff vs. Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 - Highlights | Week 1 | Women's VNL 2025",
                "description": "Watch the women's highlights between Czechia and Brazil from Week 1\n of the Volleyball Nations League 2025 in Rio de Janeiro (Brazil)! #VNL2025 #Volleyball\n\n\ud83d\udd34 Watch the VNL live on VBTV: https://go.volleyball.world/VNL?ytv=d\n\u00a0\n\ud83c\udfd0 More highlights from the Women's VNL: https://www.youtube.com/playlist?list=PLbVCx4hq5E0l37xIdS0IgA0Keq0P4DmYj\n\u00a0\n\ud83d\udcc5 Full schedule + results: https://en.volleyballworld.com/volleyball/competitions/volleyball-nations-league/schedule/\n\u00a0\n\ud83d\udd14 Subscribe NOW!: https://go.volleyball.world/Subscribe?ytv=d\n\u00a0\nLOVE BEACH VOLLEYBALL?\n\ud83c\udfdd\ufe0f\ud83c\udfd0 Check out https://go.volleyball.world/SubscribeBVB?ytv=d\n\u00a0\nFOLLOW US ON SOCIAL MEDIA \ud83e\udd33\nInstagram: https://go.volleyball.world/Instagram?ytv=d\nTikTok: https://go.volleyball.world/TikTok?ytv=d\nFacebook: https://go.volleyball.world/Facebook?ytv=d\nTwitter: https://go.volleyball.world/Twitter?ytv=d\nMore info: https://go.volleyball.world/home?ytv=d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCLdtA3nLBo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCLdtA3nLBo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCLdtA3nLBo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCLdtA3nLBo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCLdtA3nLBo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Volleyball World",
                "tags": [
                    "country-Brazil",
                    "gender-women",
                    "mid-21559",
                    "sport-volleyball",
                    "tcode-WVNL2025",
                    "teama-CZE",
                    "teamb-BRA",
                    "ttype-18",
                    "videostrand-GameHighlights",
                    "videotype-WSC",
                    "y-2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Czechia \ud83c\udde8\ud83c\uddff vs. Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 - Highlights | Week 1 | Women's VNL 2025",
                    "description": "Watch the women's highlights between Czechia and Brazil from Week 1\n of the Volleyball Nations League 2025 in Rio de Janeiro (Brazil)! #VNL2025 #Volleyball\n\n\ud83d\udd34 Watch the VNL live on VBTV: https://go.volleyball.world/VNL?ytv=d\n\u00a0\n\ud83c\udfd0 More highlights from the Women's VNL: https://www.youtube.com/playlist?list=PLbVCx4hq5E0l37xIdS0IgA0Keq0P4DmYj\n\u00a0\n\ud83d\udcc5 Full schedule + results: https://en.volleyballworld.com/volleyball/competitions/volleyball-nations-league/schedule/\n\u00a0\n\ud83d\udd14 Subscribe NOW!: https://go.volleyball.world/Subscribe?ytv=d\n\u00a0\nLOVE BEACH VOLLEYBALL?\n\ud83c\udfdd\ufe0f\ud83c\udfd0 Check out https://go.volleyball.world/SubscribeBVB?ytv=d\n\u00a0\nFOLLOW US ON SOCIAL MEDIA \ud83e\udd33\nInstagram: https://go.volleyball.world/Instagram?ytv=d\nTikTok: https://go.volleyball.world/TikTok?ytv=d\nFacebook: https://go.volleyball.world/Facebook?ytv=d\nTwitter: https://go.volleyball.world/Twitter?ytv=d\nMore info: https://go.volleyball.world/home?ytv=d"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "303742",
                "likeCount": "5628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "250"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_nQtFUnkV9X7NV8ZYaafmIW3m7k",
            "id": "jvmyCnL3pD4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T15:00:11Z",
                "channelId": "UChEmvd47U5S-lCbZvUjzGcA",
                "title": "O RYAN EST\u00c1 TRAINDO A LIGEIRINHA COM A ISIS \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31",
                "description": "\ud83d\udca5 VOC\u00ca N\u00c3O VAI ACREDITAR NO QUE ACONTECEU! \ud83d\udca5\nO Ryan foi flagrado com a \u00cdsis e a Ligeirinha viu TUDO! \ud83d\ude31 Ser\u00e1 que ele t\u00e1 mesmo traindo? E agora, o que vai acontecer com esse tri\u00e2ngulo amoroso? \ud83d\udc94\ud83d\udd25\nAssista at\u00e9 o final porque o barraco foi GRANDE e teve muita treta!!! \ud83d\ude24\ud83d\udca5\n\n\ud83d\udc49 Deixa o like, comenta o que voc\u00ea achou e se inscreve pra n\u00e3o perder os pr\u00f3ximos epis\u00f3dios!\n\n\ud83d\udd14 Ativa o sininho pra ficar por dentro de tudo!\n\n#Trai\u00e7\u00e3oDoRyan #Fam\u00edliaOliveira #Ligeirinha #Isis #Ryan #DramaAdolescente",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvmyCnL3pD4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvmyCnL3pD4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvmyCnL3pD4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvmyCnL3pD4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvmyCnL3pD4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ryan Oliveira",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O RYAN EST\u00c1 TRAINDO A LIGEIRINHA COM A ISIS \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31",
                    "description": "\ud83d\udca5 VOC\u00ca N\u00c3O VAI ACREDITAR NO QUE ACONTECEU! \ud83d\udca5\nO Ryan foi flagrado com a \u00cdsis e a Ligeirinha viu TUDO! \ud83d\ude31 Ser\u00e1 que ele t\u00e1 mesmo traindo? E agora, o que vai acontecer com esse tri\u00e2ngulo amoroso? \ud83d\udc94\ud83d\udd25\nAssista at\u00e9 o final porque o barraco foi GRANDE e teve muita treta!!! \ud83d\ude24\ud83d\udca5\n\n\ud83d\udc49 Deixa o like, comenta o que voc\u00ea achou e se inscreve pra n\u00e3o perder os pr\u00f3ximos epis\u00f3dios!\n\n\ud83d\udd14 Ativa o sininho pra ficar por dentro de tudo!\n\n#Trai\u00e7\u00e3oDoRyan #Fam\u00edliaOliveira #Ligeirinha #Isis #Ryan #DramaAdolescente"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "203579",
                "likeCount": "7522",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "511"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0qSTs0gOw4fT1orp6m_GwctMM6A",
            "id": "6fbfrV5qqnU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T21:49:08Z",
                "channelId": "UCvC4D8onUfXzvjTOM-dBfEA",
                "title": "MARVEL T\u014dkon: Fighting Souls | Announce Trailer",
                "description": "PlayStation Studios, Arc System Works, and Marvel Games assemble for 4v4 tag team fighter MARVEL T\u014dkon: Fighting Souls, launching 2026 on PS5 and PC!\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6fbfrV5qqnU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6fbfrV5qqnU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6fbfrV5qqnU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6fbfrV5qqnU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6fbfrV5qqnU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Entertainment",
                "tags": [
                    "marvel",
                    "comics"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MARVEL T\u014dkon: Fighting Souls | Announce Trailer",
                    "description": "PlayStation Studios, Arc System Works, and Marvel Games assemble for 4v4 tag team fighter MARVEL T\u014dkon: Fighting Souls, launching 2026 on PS5 and PC!\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2031625",
                "likeCount": "108276",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9849"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qLkLzPmFfsfajbBMLGBAfQPYRds",
            "id": "z727TKejcW0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "EQUADOR X BRASIL EM GUAYAQUIL E ESPANHA X FRAN\u00c7A PELA NATIONS - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos fala sobre o jog\u00e3o Equador x Brasil, a t\u00e3o aguardada estreia do t\u00e9cnico italiano Carlo Ancelotti comandando a Sele\u00e7\u00e3o, na noite desta quinta-feira (5), em Guayaquil, pelas Eliminat\u00f3rias Sul-Americanas \u00e0 Copa de 2026. Tamb\u00e9m \u00e9 assunto a segunda semifinal da UEFA Nations League, Espanha x Fran\u00e7a, em Stuttgart, na Alemanha.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #sele\u00e7\u00e3obrasileira #carloancelotti #eliminat\u00f3rias #equador #brasil #espanha #franca #nationsleague #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z727TKejcW0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z727TKejcW0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z727TKejcW0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z727TKejcW0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z727TKejcW0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "equador x brasil",
                    "odds equador x brasil",
                    "escala\u00e7\u00e3o sele\u00e7\u00e3o",
                    "estreia de ancelotti",
                    "equador x brasil onde assistir",
                    "odds eliminat\u00f3rias",
                    "classifica\u00e7\u00e3o eliminat\u00f3rias",
                    "jogos eliminat\u00f3rias",
                    "espanha x fran\u00e7a",
                    "odds espanha x fran\u00e7a",
                    "espanha x fran\u00e7a onde assistir",
                    "semifinal da nations league",
                    "odds nations league"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EQUADOR X BRASIL EM GUAYAQUIL E ESPANHA X FRAN\u00c7A PELA NATIONS - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos fala sobre o jog\u00e3o Equador x Brasil, a t\u00e3o aguardada estreia do t\u00e9cnico italiano Carlo Ancelotti comandando a Sele\u00e7\u00e3o, na noite desta quinta-feira (5), em Guayaquil, pelas Eliminat\u00f3rias Sul-Americanas \u00e0 Copa de 2026. Tamb\u00e9m \u00e9 assunto a segunda semifinal da UEFA Nations League, Espanha x Fran\u00e7a, em Stuttgart, na Alemanha.\n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #sele\u00e7\u00e3obrasileira #carloancelotti #eliminat\u00f3rias #equador #brasil #espanha #franca #nationsleague #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103657",
                "likeCount": "274",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I50SNEv7IcrVdCwEjCDwLZAmfmA",
            "id": "JRWXggVWeFo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T14:00:27Z",
                "channelId": "UC54mvjHJuWzEC4CnGTpM4yg",
                "title": "BRUTINHO EST\u00c1 SENDO PROCURADO PELA POL\u00cdCIA",
                "description": "\u2022 Instagram: Valdezoficiial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JRWXggVWeFo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JRWXggVWeFo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JRWXggVWeFo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JRWXggVWeFo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JRWXggVWeFo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Valdez",
                "tags": [
                    "Super com\u00e9dia",
                    "Humildade",
                    "Valdez",
                    "Fran Fran",
                    "BRUTINHO"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BRUTINHO EST\u00c1 SENDO PROCURADO PELA POL\u00cdCIA",
                    "description": "\u2022 Instagram: Valdezoficiial"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "166067",
                "likeCount": "13353",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "339"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vZWveUtr5RqFvzAE6m7ib6Lc530",
            "id": "LN2cKGoyIbk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T15:08:10Z",
                "channelId": "UCB0234L7RQAClP1BZjn-r5w",
                "title": "Seu Brilho Sumiu (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nSeu Brilho Sumiu (Ao Vivo) \u00b7 Israel & Rodolffo \u00b7 Mari Fernandez\n\nSeu Brilho Sumiu\n\n\u2117 2024 Som Livre\n\nReleased on: 2023-03-01\n\nAssociated Performer: Israel & Rodolffo & Mari Fernandez\nComposer: Davi Marcelo\nComposer: DJ GG\nComposer: Marcelo Hoffman\nProducer: Mois\u00e9s Ruffino\nComposer: Thauane Fontinelle\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LN2cKGoyIbk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LN2cKGoyIbk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LN2cKGoyIbk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LN2cKGoyIbk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LN2cKGoyIbk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Israel & Rodolffo - Topic",
                "tags": [
                    "Israel & Rodolffo",
                    "Mari Fernandez",
                    "Seu Brilho Sumiu"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Seu Brilho Sumiu (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nSeu Brilho Sumiu (Ao Vivo) \u00b7 Israel & Rodolffo \u00b7 Mari Fernandez\n\nSeu Brilho Sumiu\n\n\u2117 2024 Som Livre\n\nReleased on: 2023-03-01\n\nAssociated Performer: Israel & Rodolffo & Mari Fernandez\nComposer: Davi Marcelo\nComposer: DJ GG\nComposer: Marcelo Hoffman\nProducer: Mois\u00e9s Ruffino\nComposer: Thauane Fontinelle\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51824",
                "likeCount": "282",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fQZ-zy-1UFBQJP1PL8YOcwJHUmk",
            "id": "aeVgU3nZQUM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T14:58:07Z",
                "channelId": "UCVT7qVXAgmeSMt5YFL7sLug",
                "title": "George Henrique e Rodrigo - Bebida com Saudade (Clipe Oficial)",
                "description": "George Henrique & Rodrigo - Bebida com saudade (Clipe Oficial)\n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/ytghr\nCrie seu Shorts com a m\u00fasica: https://youtu.be/aeVgU3nZQUM\nOu\u00e7a tamb\u00e9m no Spotify: https://open.spotify.com/album/7MgVH7CfMwLEF88Gs6oXMb?si=8u1V7qneRy2QnXpnhZhuxQ\n#GHeR #BebidaComSaudade #ASaudadeVaiFazerBeber\n\nSiga GHeR nas Redes Sociais: \n\nFacebook: https://www.facebook.com/GeorgeHenriqueERodrigo\nInstagram: https://www.instagram.com/georgeherodrigo\nTiktok: https://www.tiktok.com/@georgeherodrigooficial\n\nArtista: George Henrique e Rodrigo\nM\u00fasica: Bebida com saudade\nCompositores: Alex Torricelli/Cristian Luz /Lucas Avona /Gabriel Rocha\n\nLetra:\nMais estrago do que fogo e gasolina\n\u00c9 bebida com saudade\n\nNa primeira dose voc\u00ea lembra do meu beijo\nNa segunda dose, da gente fazendo amor \nNa terceira dose elimina os meus defeitos\nE na quarta dose, esquece que acabou\n\nPor isso n\u00e3o passe na porta desse boteco\n''C\u00ea'' sabe, se misturar bebida com saudade\n\nA saudade vai fazer beber\nA bebida vai fazer chorar\nE chorar vai te fazer sofrer\nE sofrer vai te fazer ligar\n\nA saudade vai fazer beber\nA bebida vai fazer chorar\nE chorar vai te fazer sofrer\nE sofrer vai te fazer ligar\n\nEnt\u00e3o \u00e9 melhor prevenir do que remediar\nMelhor prevenir do que remediar\n\n#GHeR #BebidaComSaudade #ASaudadeVaiFazerBeber",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aeVgU3nZQUM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aeVgU3nZQUM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aeVgU3nZQUM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aeVgU3nZQUM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aeVgU3nZQUM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "George Henrique e Rodrigo",
                "tags": [
                    "George Henrique e Rodrigo",
                    "Bebida com Saudade",
                    "Lan\u00e7amento",
                    "GHeR"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "George Henrique e Rodrigo - Bebida com Saudade (Clipe Oficial)",
                    "description": "George Henrique & Rodrigo - Bebida com saudade (Clipe Oficial)\n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/ytghr\nCrie seu Shorts com a m\u00fasica: https://youtu.be/aeVgU3nZQUM\nOu\u00e7a tamb\u00e9m no Spotify: https://open.spotify.com/album/7MgVH7CfMwLEF88Gs6oXMb?si=8u1V7qneRy2QnXpnhZhuxQ\n#GHeR #BebidaComSaudade #ASaudadeVaiFazerBeber\n\nSiga GHeR nas Redes Sociais: \n\nFacebook: https://www.facebook.com/GeorgeHenriqueERodrigo\nInstagram: https://www.instagram.com/georgeherodrigo\nTiktok: https://www.tiktok.com/@georgeherodrigooficial\n\nArtista: George Henrique e Rodrigo\nM\u00fasica: Bebida com saudade\nCompositores: Alex Torricelli/Cristian Luz /Lucas Avona /Gabriel Rocha\n\nLetra:\nMais estrago do que fogo e gasolina\n\u00c9 bebida com saudade\n\nNa primeira dose voc\u00ea lembra do meu beijo\nNa segunda dose, da gente fazendo amor \nNa terceira dose elimina os meus defeitos\nE na quarta dose, esquece que acabou\n\nPor isso n\u00e3o passe na porta desse boteco\n''C\u00ea'' sabe, se misturar bebida com saudade\n\nA saudade vai fazer beber\nA bebida vai fazer chorar\nE chorar vai te fazer sofrer\nE sofrer vai te fazer ligar\n\nA saudade vai fazer beber\nA bebida vai fazer chorar\nE chorar vai te fazer sofrer\nE sofrer vai te fazer ligar\n\nEnt\u00e3o \u00e9 melhor prevenir do que remediar\nMelhor prevenir do que remediar\n\n#GHeR #BebidaComSaudade #ASaudadeVaiFazerBeber"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1416425",
                "likeCount": "835",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "286"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-4rmrmx4MPjn6TTJpuWlHTKCgu8",
            "id": "5hBw_aZP6qg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T22:42:29Z",
                "channelId": "UCdlJx-w37viXFNq__qZ7ARQ",
                "title": "PEGUEI O L\u00cdDER do CRlME! \ud83d\ude31 CONFRONTO FINAL! GTA RP (Paulinho o LOKO)",
                "description": "Roupas do PAAAULO: https://www.lolja.com.br/parceiros/paulinho-loko/\n\nLIVES em: www.twitch.tv/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5hBw_aZP6qg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5hBw_aZP6qg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5hBw_aZP6qg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5hBw_aZP6qg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5hBw_aZP6qg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PAULINHO O LOKO",
                "tags": [
                    "modder",
                    "modder dois",
                    "modder 2",
                    "anti rp",
                    "anti roleplay",
                    "paulinho o loco",
                    "paulinho o loko",
                    "gta anti rp",
                    "gta roleplay",
                    "gta anti roleplay",
                    "mother dois",
                    "paulinho louco",
                    "paulinho loco",
                    "voz fina no jogo",
                    "jogo que imita a vida real",
                    "gta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PEGUEI O L\u00cdDER do CRlME! \ud83d\ude31 CONFRONTO FINAL! GTA RP (Paulinho o LOKO)",
                    "description": "Roupas do PAAAULO: https://www.lolja.com.br/parceiros/paulinho-loko/\n\nLIVES em: www.twitch.tv/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "848249",
                "likeCount": "82395",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2526"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9wMVk-oVCCPR1iHzsilRGydBHzQ",
            "id": "83HWuc89JE4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T15:00:14Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "DESAFIO DO GRAU COM O WAZE *Humilharam ele ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83HWuc89JE4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83HWuc89JE4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83HWuc89JE4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83HWuc89JE4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83HWuc89JE4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DESAFIO DO GRAU COM O WAZE *Humilharam ele ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2139398",
                "likeCount": "37102",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1904"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HgM03UoeuTV8E7YPI4Fd8DbbeC0",
            "id": "hSPuvpOxHlM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T20:27:29Z",
                "channelId": "UC1-BOTS6k4-PIEZoSrVfl4A",
                "title": "LUIZ DO SOM GANHOU UMA CUECA DE ELEFANTINHO | RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM",
                "description": "#humor #comedia #luizdosom \n\nLUIZ DO SOM GANHOU UMA CUECA DE ELEFANTINHO | RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM \n\nLUIZ DO SOM GANHOU UMA CUECA DE ELEFANTINHO | RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM \n\nLUIZ DO SOM GANHOU UMA CUECA DE ELEFANTINHO | RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hSPuvpOxHlM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hSPuvpOxHlM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hSPuvpOxHlM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hSPuvpOxHlM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hSPuvpOxHlM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM",
                "tags": [
                    "luiz do som",
                    "manetikin",
                    "humor",
                    "com\u00e9dia",
                    "pegadinha",
                    "trolagem",
                    "tiringa",
                    "pililiu",
                    "galo cego",
                    "mu\u00e7\u00e3o",
                    "recebidos do luiz do som"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LUIZ DO SOM GANHOU UMA CUECA DE ELEFANTINHO | RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM",
                    "description": "#humor #comedia #luizdosom \n\nLUIZ DO SOM GANHOU UMA CUECA DE ELEFANTINHO | RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM \n\nLUIZ DO SOM GANHOU UMA CUECA DE ELEFANTINHO | RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM \n\nLUIZ DO SOM GANHOU UMA CUECA DE ELEFANTINHO | RECEBIDOS DO LUIZ DO SOM"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70106",
                "likeCount": "11472",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "303"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6u-BcPq1J6efJ9VzYDZe101Cjhw",
            "id": "nhpEOPAJlk0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T16:12:46Z",
                "channelId": "UCZaOZdn-Y-I5ikrofkWBLgQ",
                "title": "Debate Jogo Aberto: Com Ancelotti, o torcedor voltou a gostar da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira?",
                "description": "Carlo Ancelotti far\u00e1 sua estreia no comando da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira nesta quinta (5), contra o Equador, e os comentaristas do #JogoAberto est\u00e3o ansiosos para acompanhar a amarelinha.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nhpEOPAJlk0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nhpEOPAJlk0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nhpEOPAJlk0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nhpEOPAJlk0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nhpEOPAJlk0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jogo Aberto",
                "tags": [
                    "ancelotti",
                    "ancelotti na sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "brasil x equador",
                    "jogo aberto ancelotti",
                    "jogo aberto sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "brasil sele\u00e7\u00e3o",
                    "jogo do brasil hoje",
                    "equador",
                    "jogo brasil hoje",
                    "brasil hoje",
                    "eliminatorias",
                    "brasil vs equador",
                    "brasil equador",
                    "que horas \u00e9 o jogo do brasil",
                    "equador vs brasil",
                    "brasil selecao",
                    "selecao",
                    "brasil futebol",
                    "escalacao selecao brasileira",
                    "horario jogo brasil",
                    "que horas \u00e9 o jogo do brasil hoje",
                    "hor\u00e1rio do jogo do brasil"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Debate Jogo Aberto: Com Ancelotti, o torcedor voltou a gostar da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira?",
                    "description": "Carlo Ancelotti far\u00e1 sua estreia no comando da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira nesta quinta (5), contra o Equador, e os comentaristas do #JogoAberto est\u00e3o ansiosos para acompanhar a amarelinha."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108410",
                "likeCount": "2373",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "180"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bB_xuUUZTvx7_BtebCSU_bzkIwE",
            "id": "08Zqi4gdKBU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T00:56:46Z",
                "channelId": "UCEPRQVF6hxGGM9gi1ELaWHg",
                "title": "Nice pede que Odete lhe pague o dobro pelo servi\u00e7o que faz! | Vale Tudo | TV Globo",
                "description": "Odete vai a um casebre no interior e conversa com uma mulher chamada Nice, que lhe cobra um dinheiro a mais pelo servi\u00e7o.\n\nCap\u00edtulo 55, 02 de junho de 2025, ter\u00e7a-feira.\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/\n\n#TVGlobo #ValeTudo #Trecho",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08Zqi4gdKBU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08Zqi4gdKBU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08Zqi4gdKBU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08Zqi4gdKBU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08Zqi4gdKBU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Globo",
                "tags": [
                    "Globo",
                    "Rede Globo",
                    "TV",
                    "TV Globo",
                    "Novela",
                    "vale a pena ver de novo",
                    "novelas da globo",
                    "cap\u00edtulo de hoje",
                    "chamada",
                    "assistir online",
                    "canal da globo",
                    "novelas",
                    "resumo",
                    "alma g\u00eamea",
                    "gl\u00f4",
                    "na tela da gl\u00f4",
                    "mania de voc\u00ea",
                    "cabocla",
                    "globo ao vivo",
                    "garota do momento",
                    "volta por cima"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Nice pede que Odete lhe pague o dobro pelo servi\u00e7o que faz! | Vale Tudo | TV Globo",
                    "description": "Odete vai a um casebre no interior e conversa com uma mulher chamada Nice, que lhe cobra um dinheiro a mais pelo servi\u00e7o.\n\nCap\u00edtulo 55, 02 de junho de 2025, ter\u00e7a-feira.\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/\n\n#TVGlobo #ValeTudo #Trecho"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "687429",
                "likeCount": "2992",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "447"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c208lt_t3WnAJnHejrTkdxZHZ2o",
            "id": "AtKdV0LoHr8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T16:38:00Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "EU COMETI UM CRIME E FUI PRESO... COM UM MONTE DE ANOMALIAS!",
                "description": "CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo:\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtKdV0LoHr8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtKdV0LoHr8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtKdV0LoHr8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtKdV0LoHr8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtKdV0LoHr8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EU COMETI UM CRIME E FUI PRESO... COM UM MONTE DE ANOMALIAS!",
                    "description": "CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo:\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1380691",
                "likeCount": "70121",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3427"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Dl9sBQgFckKCBateMT0xoMjFbk8",
            "id": "JbBVkU5wuGU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T22:00:32Z",
                "channelId": "UCF-jePDohV1xZAufLR6zdGw",
                "title": "A situa\u00e7\u00e3o ficou ca\u00f3tica nos Estados Unidos!!",
                "description": "A situa\u00e7\u00e3o ficou ca\u00f3tica nos Estados Unidos\n\nPrecisa de ajuda para tirar seu visto? \ud83c\udf0d\u2708\ufe0f\nA gente indica o Mundo dos Vistos, que nos ajudou com nosso visto pros Estados Unidos. Eles cuidam de todo o processo com muito profissionalismo!\n\n\ud83d\udcf2 Fala com eles pelo site: \nhttps://www4.mundodosvistos.com.br/vistos/\n\ud83d\udccc N\u00e3o esquece de dizer que veio pelo Vibe de Dois \ud83d\udc9b cupom VIBEDEDOIS\n\n\n \ud83d\udcfa ASSISTA A TODOS OS V\u00cdDEOS NA SEQU\u00caNCIA:\n\ud83d\udd17 Playlist completa: Maratone agora: https://www.youtube.com/playlist?list=PLav54l7Ynr_G7BjxXEkgxY8J6CPx_gNWq\n\n \ud83e\udd13 DESCONTOS E DICAS DE VIAGEM  \nTudo que usamos na Manezinha, livros, cupons e mais: Acesse a lista: https://nossos-links.super.site/\n\n---\n\n\ud83d\udce2 PARA A SUA PR\u00d3XIMA AVENTURA\n\n\ud83d\udcaa Suplementos de qualidade: Compre na Growth e ganhe desconto com o cupom VIBE\n\ud83d\udc49 Compre agora: https://www.gsuplementos.com.br/\n\n\ud83d\ude91 Seguro de viagem internacional: Use o cupom *VIBEDEDOIS* para 15% de desconto na Assist365 \n\ud83d\udc49 Garanta seu seguro: https://assist-365.com/?voucher=VIBEDEDOIS&utm_source=VIBEDEDOIS&utm_medium=youtube&utm_campaign=afiliados\n\n\ud83c\udf40 Roupas outdoor: Compre na Gal\u00e1pagos Outdoor e ganhe 15% de desconto com o cupom *VIBEDEDOIS* \n\ud83d\udc49 Compre agora: https://www.galapagosoutdoor.com.br/?utm_source=Youtube&utm_medium=Videos&utm_campaign=Creator_Vide_De_Dois&utm_term=Pagina_Home\n\n\ud83d\udc5a\ud83d\udc55 Tecnologia pra voc\u00ea se vestir com conforto: cupom VIBEDEDOIS pra ter 15% de desconto em todo o site da Insider. Aqui nesse link: \nhttps://www.insiderstore.com.br/VibeDeDois\n\nAs compras feitas atrav\u00e9s dos nossos links geram uma comiss\u00e3o que nos ajuda a manter o canal!\n\n---\n\n\ud83c\udfb5 M\u00daSICAS DO V\u00cdDEO\nGostou das m\u00fasicas? Ou\u00e7a nas nossas playlists no Spotify: [https://open.spotify.com/user/314wrbg5sgroqtkteqizi7bdlgpu?si=cXnrrEB0QF2h5Qr05FMVbQ\n\n---\n\n\ud83d\udc99 APOIE O CANAL \n\ud83d\udd11 Chave PIX: vibededois@gmail.com  \n\ud83d\udde8 Comente, curta e compartilhe nossos v\u00eddeos! Isso ajuda MUITO! \ud83d\ude4f\n\n---\n\n\ud83d\udcf1 NOSSOS CONTATOS  \n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/vibededois/\n\ud83d\udce7 Comercial: vibededois@cminfluencia.com.br\n\ud83c\udf10 Site: https://vibededois.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbBVkU5wuGU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbBVkU5wuGU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbBVkU5wuGU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbBVkU5wuGU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JbBVkU5wuGU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vibe de Dois ",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A situa\u00e7\u00e3o ficou ca\u00f3tica nos Estados Unidos!!",
                    "description": "A situa\u00e7\u00e3o ficou ca\u00f3tica nos Estados Unidos\n\nPrecisa de ajuda para tirar seu visto? \ud83c\udf0d\u2708\ufe0f\nA gente indica o Mundo dos Vistos, que nos ajudou com nosso visto pros Estados Unidos. Eles cuidam de todo o processo com muito profissionalismo!\n\n\ud83d\udcf2 Fala com eles pelo site: \nhttps://www4.mundodosvistos.com.br/vistos/\n\ud83d\udccc N\u00e3o esquece de dizer que veio pelo Vibe de Dois \ud83d\udc9b cupom VIBEDEDOIS\n\n\n \ud83d\udcfa ASSISTA A TODOS OS V\u00cdDEOS NA SEQU\u00caNCIA:\n\ud83d\udd17 Playlist completa: Maratone agora: https://www.youtube.com/playlist?list=PLav54l7Ynr_G7BjxXEkgxY8J6CPx_gNWq\n\n \ud83e\udd13 DESCONTOS E DICAS DE VIAGEM  \nTudo que usamos na Manezinha, livros, cupons e mais: Acesse a lista: https://nossos-links.super.site/\n\n---\n\n\ud83d\udce2 PARA A SUA PR\u00d3XIMA AVENTURA\n\n\ud83d\udcaa Suplementos de qualidade: Compre na Growth e ganhe desconto com o cupom VIBE\n\ud83d\udc49 Compre agora: https://www.gsuplementos.com.br/\n\n\ud83d\ude91 Seguro de viagem internacional: Use o cupom *VIBEDEDOIS* para 15% de desconto na Assist365 \n\ud83d\udc49 Garanta seu seguro: https://assist-365.com/?voucher=VIBEDEDOIS&utm_source=VIBEDEDOIS&utm_medium=youtube&utm_campaign=afiliados\n\n\ud83c\udf40 Roupas outdoor: Compre na Gal\u00e1pagos Outdoor e ganhe 15% de desconto com o cupom *VIBEDEDOIS* \n\ud83d\udc49 Compre agora: https://www.galapagosoutdoor.com.br/?utm_source=Youtube&utm_medium=Videos&utm_campaign=Creator_Vide_De_Dois&utm_term=Pagina_Home\n\n\ud83d\udc5a\ud83d\udc55 Tecnologia pra voc\u00ea se vestir com conforto: cupom VIBEDEDOIS pra ter 15% de desconto em todo o site da Insider. Aqui nesse link: \nhttps://www.insiderstore.com.br/VibeDeDois\n\nAs compras feitas atrav\u00e9s dos nossos links geram uma comiss\u00e3o que nos ajuda a manter o canal!\n\n---\n\n\ud83c\udfb5 M\u00daSICAS DO V\u00cdDEO\nGostou das m\u00fasicas? Ou\u00e7a nas nossas playlists no Spotify: [https://open.spotify.com/user/314wrbg5sgroqtkteqizi7bdlgpu?si=cXnrrEB0QF2h5Qr05FMVbQ\n\n---\n\n\ud83d\udc99 APOIE O CANAL \n\ud83d\udd11 Chave PIX: vibededois@gmail.com  \n\ud83d\udde8 Comente, curta e compartilhe nossos v\u00eddeos! Isso ajuda MUITO! \ud83d\ude4f\n\n---\n\n\ud83d\udcf1 NOSSOS CONTATOS  \n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/vibededois/\n\ud83d\udce7 Comercial: vibededois@cminfluencia.com.br\n\ud83c\udf10 Site: https://vibededois.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "188798",
                "likeCount": "22603",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "832"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CW-lmWvR1UwJw2aAvPnfsau0OpM",
            "id": "N3c8PrwwR8E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-05T14:51:58Z",
                "channelId": "UCGFNp4Pialo9wjT9Bo8wECA",
                "title": "\u266b VAMO BRASIL!!! HOJE COME\u00c7A A ERA ANCELOTTI! \ud83d\udd25 | Par\u00f3dia Conex\u00f5es de M\u00e1fia - Matu\u00ea ft. Rich the Kid",
                "description": "Uma par\u00f3dia de futebol da m\u00fasica \"Conex\u00f5es de M\u00e1fia\" de Matu\u00ea. T\u00e1 chegando a hora da estreia do Ancelotti no comando da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira e a expectativa t\u00e1 grande pra ver a tropa voando em campo! J\u00e1 vejo o Carleto com um charut\u00e3o depois do hexa!\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Confira nossa agenda de shows:\nhttps://www.futparodias.com.br\n\nSegue nois no Insta:\nhttps://instagram.com/dezaofutparodias\nhttps://instagram.com/leonfutparodias\nhttps://instagram.com/futparodias\n\nOutras redes:\nhttps://twitter.com/futparodias\nhttps://facebook.com/futparodias\n\nContatos:\n\ud83d\udce7 PRINCIPAL: contato@futparodias.com.br\n\ud83d\udcbc COMERCIAL: comercial@futparodias.com.br\n\ud83c\udfa4 SHOWS: shows@futparodias.com.br\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udfbc Playback: Gustavo Di Paula\nLink: https://youtu.be/wwLG7JLUYak \n\ud83d\udcbb Edi\u00e7\u00e3o: Canal iFutMagic\nLink: https://www.youtube.com/channel/UCn7BfZqsZ6ZyWM1EOzsbelw\n\ud83d\udcf7 Cr\u00e9ditos das imagens:\nV\u00eddeo:\n-Foto Gerson (0'30\", 1'56\"): Marcello Zambrana/Agif/Gazeta Press\n-Foto Estev\u00e3o (0'30\", 1'56\"): Vilmar Bannach/Gazeta Press\n-Foto Vini (0'30\", 1'56\"): Mark Pain / Alamy Stock Photo\n \n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLETRA:\n\nHoje \u00e9 o primeiro jogo da era Ancelotti na Selezione\nBuona fortuna, Don Carletto...\n\n(Grah)\n\nHoje a era Ancelotti come\u00e7a, vem ver\nT\u00f4 ansioso, boa sorte, Anc\u00ea\nSe o pa\u00eds da bossa, sair da fossa\nEu meto um botox pra ficar igual voc\u00ea (oh)\n\nJ\u00e1 foi no Cristo pro padre benzer (yeah)\nJ\u00e1 comeu churrasquinho no CT (yeah)\nSei que essas cenas parecem IA\nMas n\u00e3o \u00e9 cria\u00e7\u00e3o do Chat GPT\n\nEle tem uns jeit\u00f5es de m\u00e1fia\nE veio s\u00f3 pra maior que h\u00e1\nCharut\u00f5es especiais\nVamo, Can\u00e1ria, atropela os rivais\n\nVai, Carl\u00e3o, faz chover, yeah\nLevanta a sobrancelha, yeah (grah)\nYe-yeah, \u00e9 a Sele\u00e7\u00e3o, \u00e9 a Sele\u00e7\u00e3o!\n\nOlha o p\u00f3s-Tite, mano\nPrimeiro um l\u00e1 do Sub-20, mano\nDiniz veio igual o pai do Cris, meu mano\nTava pior do que o \u00cdbis, mano\n\nJ\u00e1 o Dorival, vulgo calopsita\nDeu cr\u00e9u no time da rainha, mano\nMas ficou fora da rodinha, mano\nE pra fechar ainda tomou de 4 pra Argentina\n\nCom o Carl\u00e3o o jogo vira\nBasta uma sobrancelhinha \ud83e\udd28\nPra gringada toda se borrar\nQuem vai peitar a M\u00e1fia Canarinha?\n\n\u00c9 que ele tem uns jeit\u00f5es de m\u00e1fia\nE veio s\u00f3 pra maior que h\u00e1\nCharut\u00f5es especiais\nVamo, Can\u00e1ria, atropela os rivais\n\nVai, Carl\u00e3o, faz chover, yeah\nLevanta a sobrancelha, yeah (grah)\nYe-yeah, \u00e9 a Sele\u00e7\u00e3o (yeah, yeah), \u00e9 a Sele\u00e7\u00e3o! (yeah, yeah)\n\nMeu filho, Don Carlone \u00e9 a elite (a elite)\nVini e Sele\u00e7a agora d\u00e1 feat (vai dar feat)\nNo Charuto eu confio (confio)\nVai dar bom pro Brasil (vamo Brasil!)\n\nQuem \u00e9 Messi? True GOAT roda igual o Taz (igual Taz)\nPra amar o Toninho surgem seitas (seitas)\nTromba o Casemiro e tu deita\nVem dancinha do Pombo at\u00e9 tiltar\n\nEstev\u00e3o tem s\u00f3 finta m\u00e1gica (m\u00e1gica)\nGerson \u00e9 g\u00eanio, olha a massa encef\u00e1lica (encef\u00e1lica)\nQuer gol? \u00c9 s\u00f3 dar no Lil Rapha (Rapha)\nVem forte a m\u00e1fia do Brasa (Brasa)\n\n\u00c9 que ele tem uns jeit\u00f5es de m\u00e1fia\nE veio s\u00f3 pra maior que h\u00e1\nCharut\u00f5es especiais\nVamo, Can\u00e1ria, atropela os rivais\n\nVai, Carl\u00e3o, faz chover, yeah\nLevanta a sobrancelha, yeah (grah)\nYe-yeah, \u00e9 a Sele\u00e7\u00e3o, \u00e9 a Sele\u00e7\u00e3o!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N3c8PrwwR8E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N3c8PrwwR8E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N3c8PrwwR8E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N3c8PrwwR8E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N3c8PrwwR8E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FutPar\u00f3dias",
                "tags": [
                    "Futebol",
                    "FutParodias",
                    "Par\u00f3dia",
                    "futparodia",
                    "futeparodia",
                    "parodia",
                    "fut parodia",
                    "fut parodias",
                    "Par\u00f3dia com Jogadores",
                    "musica",
                    "musica de futebol",
                    "musica futparodias",
                    "musica esporte",
                    "ancelotti brasil",
                    "ancelotti sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "estreia ancelotti",
                    "primeiro jogo ancelotti",
                    "convoca\u00e7\u00e3o ancelotti",
                    "jogo do brasil",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "brasil x equador",
                    "equador x brasil",
                    "conexoes de mafia",
                    "parodia matue",
                    "musica ancelotti",
                    "musica sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "parodia sele\u00e7\u00e3o brasileira"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u266b VAMO BRASIL!!! HOJE COME\u00c7A A ERA ANCELOTTI! \ud83d\udd25 | Par\u00f3dia Conex\u00f5es de M\u00e1fia - Matu\u00ea ft. Rich the Kid",
                    "description": "Uma par\u00f3dia de futebol da m\u00fasica \"Conex\u00f5es de M\u00e1fia\" de Matu\u00ea. T\u00e1 chegando a hora da estreia do Ancelotti no comando da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira e a expectativa t\u00e1 grande pra ver a tropa voando em campo! J\u00e1 vejo o Carleto com um charut\u00e3o depois do hexa!\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Confira nossa agenda de shows:\nhttps://www.futparodias.com.br\n\nSegue nois no Insta:\nhttps://instagram.com/dezaofutparodias\nhttps://instagram.com/leonfutparodias\nhttps://instagram.com/futparodias\n\nOutras redes:\nhttps://twitter.com/futparodias\nhttps://facebook.com/futparodias\n\nContatos:\n\ud83d\udce7 PRINCIPAL: contato@futparodias.com.br\n\ud83d\udcbc COMERCIAL: comercial@futparodias.com.br\n\ud83c\udfa4 SHOWS: shows@futparodias.com.br\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udfbc Playback: Gustavo Di Paula\nLink: https://youtu.be/wwLG7JLUYak \n\ud83d\udcbb Edi\u00e7\u00e3o: Canal iFutMagic\nLink: https://www.youtube.com/channel/UCn7BfZqsZ6ZyWM1EOzsbelw\n\ud83d\udcf7 Cr\u00e9ditos das imagens:\nV\u00eddeo:\n-Foto Gerson (0'30\", 1'56\"): Marcello Zambrana/Agif/Gazeta Press\n-Foto Estev\u00e3o (0'30\", 1'56\"): Vilmar Bannach/Gazeta Press\n-Foto Vini (0'30\", 1'56\"): Mark Pain / Alamy Stock Photo\n \n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLETRA:\n\nHoje \u00e9 o primeiro jogo da era Ancelotti na Selezione\nBuona fortuna, Don Carletto...\n\n(Grah)\n\nHoje a era Ancelotti come\u00e7a, vem ver\nT\u00f4 ansioso, boa sorte, Anc\u00ea\nSe o pa\u00eds da bossa, sair da fossa\nEu meto um botox pra ficar igual voc\u00ea (oh)\n\nJ\u00e1 foi no Cristo pro padre benzer (yeah)\nJ\u00e1 comeu churrasquinho no CT (yeah)\nSei que essas cenas parecem IA\nMas n\u00e3o \u00e9 cria\u00e7\u00e3o do Chat GPT\n\nEle tem uns jeit\u00f5es de m\u00e1fia\nE veio s\u00f3 pra maior que h\u00e1\nCharut\u00f5es especiais\nVamo, Can\u00e1ria, atropela os rivais\n\nVai, Carl\u00e3o, faz chover, yeah\nLevanta a sobrancelha, yeah (grah)\nYe-yeah, \u00e9 a Sele\u00e7\u00e3o, \u00e9 a Sele\u00e7\u00e3o!\n\nOlha o p\u00f3s-Tite, mano\nPrimeiro um l\u00e1 do Sub-20, mano\nDiniz veio igual o pai do Cris, meu mano\nTava pior do que o \u00cdbis, mano\n\nJ\u00e1 o Dorival, vulgo calopsita\nDeu cr\u00e9u no time da rainha, mano\nMas ficou fora da rodinha, mano\nE pra fechar ainda tomou de 4 pra Argentina\n\nCom o Carl\u00e3o o jogo vira\nBasta uma sobrancelhinha \ud83e\udd28\nPra gringada toda se borrar\nQuem vai peitar a M\u00e1fia Canarinha?\n\n\u00c9 que ele tem uns jeit\u00f5es de m\u00e1fia\nE veio s\u00f3 pra maior que h\u00e1\nCharut\u00f5es especiais\nVamo, Can\u00e1ria, atropela os rivais\n\nVai, Carl\u00e3o, faz chover, yeah\nLevanta a sobrancelha, yeah (grah)\nYe-yeah, \u00e9 a Sele\u00e7\u00e3o (yeah, yeah), \u00e9 a Sele\u00e7\u00e3o! (yeah, yeah)\n\nMeu filho, Don Carlone \u00e9 a elite (a elite)\nVini e Sele\u00e7a agora d\u00e1 feat (vai dar feat)\nNo Charuto eu confio (confio)\nVai dar bom pro Brasil (vamo Brasil!)\n\nQuem \u00e9 Messi? True GOAT roda igual o Taz (igual Taz)\nPra amar o Toninho surgem seitas (seitas)\nTromba o Casemiro e tu deita\nVem dancinha do Pombo at\u00e9 tiltar\n\nEstev\u00e3o tem s\u00f3 finta m\u00e1gica (m\u00e1gica)\nGerson \u00e9 g\u00eanio, olha a massa encef\u00e1lica (encef\u00e1lica)\nQuer gol? \u00c9 s\u00f3 dar no Lil Rapha (Rapha)\nVem forte a m\u00e1fia do Brasa (Brasa)\n\n\u00c9 que ele tem uns jeit\u00f5es de m\u00e1fia\nE veio s\u00f3 pra maior que h\u00e1\nCharut\u00f5es especiais\nVamo, Can\u00e1ria, atropela os rivais\n\nVai, Carl\u00e3o, faz chover, yeah\nLevanta a sobrancelha, yeah (grah)\nYe-yeah, \u00e9 a Sele\u00e7\u00e3o, \u00e9 a Sele\u00e7\u00e3o!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "262258",
                "likeCount": "20180",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "596"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z5PdA3RwcYflNTh_XkWVpL0zaf4",
            "id": "Vl4GUgu_KAM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T22:34:15Z",
                "channelId": "UCfBw30ryGwSC-6YyTPseHPw",
                "title": "ELE GANHOU R$ 2,5 MILH\u00d5ES CONTRA O NEYMAR E VIVE ASSIM\u2026",
                "description": "Aos 24 anos, ele virou milion\u00e1rio da noite para o dia. Tudo por um desafio contra o Neymar no canal de Mr Beast, o maior youtuber do mundo. O que aconteceu com a vida dele? \u00c9 tudo real? Recebeu o dinheiro? Voc\u00ea v\u00ea tudo agora! Gostou? Comenta muito, deixa o like e se inscreve!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vl4GUgu_KAM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vl4GUgu_KAM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vl4GUgu_KAM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vl4GUgu_KAM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vl4GUgu_KAM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cartoloucos",
                "tags": [
                    "cartolouco",
                    "cartoloucos",
                    "lucas cartolouco",
                    "futebol",
                    "mundo futebol",
                    "soccer",
                    "gol",
                    "gols",
                    "placar",
                    "ao vivo",
                    "esportes",
                    "trend",
                    "desafio",
                    "lucas strabko",
                    "messi",
                    "neymar",
                    "cr7",
                    "ronaldo",
                    "cartola",
                    "libertadores",
                    "brasileirao",
                    "final",
                    "bola",
                    "podcast",
                    "podcast futebol",
                    "influencer",
                    "youtuber",
                    "campeonato",
                    "tudo sobre futebol",
                    "melhor lance",
                    "lances",
                    "Neymar",
                    "Neymar desafio",
                    "Neymar mr beast",
                    "Higor",
                    "Sele\u00e7\u00e3o",
                    "Brasil",
                    "Brasil ao vivo",
                    "Paraguai",
                    "Caze tv",
                    "Mr beast",
                    "Neymar mundial",
                    "Mundial",
                    "Neymar Santos",
                    "Kings League"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ELE GANHOU R$ 2,5 MILH\u00d5ES CONTRA O NEYMAR E VIVE ASSIM\u2026",
                    "description": "Aos 24 anos, ele virou milion\u00e1rio da noite para o dia. Tudo por um desafio contra o Neymar no canal de Mr Beast, o maior youtuber do mundo. O que aconteceu com a vida dele? \u00c9 tudo real? Recebeu o dinheiro? Voc\u00ea v\u00ea tudo agora! Gostou? Comenta muito, deixa o like e se inscreve!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "677073",
                "likeCount": "37918",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "964"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k25Zjf4ODtJamGxMTC-gbwyceZU",
            "id": "Yomu2PPqDqc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T21:00:29Z",
                "channelId": "UC4kt-PRWbwpcArLIhE26mIw",
                "title": "APARECI NO PRIMEIRO ENCONTRO DA MINHA IRM\u00c3 \ud83e\udd2c",
                "description": "\ud83c\udf89 Apareci no Primeiro Encontro da Minha Irm\u00e3! \ud83c\udf89 Neste v\u00eddeo hil\u00e1rio, decidi aparecer no primeiro encontro da minha irm\u00e3 e trazer uma divers\u00e3o inesperada! \ud83d\ude05\u2764\ufe0f Veja como as coisas ficam constrangedoras e engra\u00e7adas quando eu surgindo sem ser convidado!\n\ud83d\udc96 Ser\u00e1 que o encontro dela vai sobreviver \u00e0s minhas palha\u00e7adas? \ud83e\udd14 Junte-se a n\u00f3s para uma noite cheia de risadas, surpresas e momentos em fam\u00edlia que voc\u00ea n\u00e3o vai querer perder!\n\ud83d\udc49 N\u00e3o se esque\u00e7a de curtir, comentar e se inscrever para mais aventuras divertidas! Ative o sininho para ficar por dentro das novidades! \ud83d\udd14\n#primeiroencontro #irm\u00e3s #v\u00eddeosengra\u00e7ados #com\u00e9diaadolescente\n\ud83c\udf89 Surprise Appearance on My Sister's First Date! \ud83c\udf89 In this hilarious video, I decided to crash my sister's first date and bring some unexpected fun! \ud83d\ude05\u2764\ufe0f Watch as things get awkward and funny when I show up uninvited!\n\ud83d\udc96 Will her date survive my antics? \ud83e\udd14 Join us for a night filled with laughter, surprises, and family moments that you won't want to miss!\n\ud83d\udc49 Don't forget to like, comment, and subscribe for more fun adventures! Hit the notification bell to stay updated! \ud83d\udd14\n#firstdate #sisters #familyfun #funnyvideos #teencomedy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yomu2PPqDqc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yomu2PPqDqc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yomu2PPqDqc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yomu2PPqDqc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yomu2PPqDqc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ROXTEEN",
                "tags": [
                    "Roxteen",
                    "primeiro encontro",
                    "primeiro encontro da irm\u00e3",
                    "surpresas engra\u00e7adas",
                    "momentos constrangedores",
                    "relacionamentos adolescentes",
                    "amor entre irm\u00e3os",
                    "pegadinha na irm\u00e3",
                    "noite de encontro",
                    "v\u00eddeos engra\u00e7ados",
                    "com\u00e9dia adolescente",
                    "convidado inesperado",
                    "momentos virais",
                    "vida de adolescente"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "APARECI NO PRIMEIRO ENCONTRO DA MINHA IRM\u00c3 \ud83e\udd2c",
                    "description": "\ud83c\udf89 Apareci no Primeiro Encontro da Minha Irm\u00e3! \ud83c\udf89 Neste v\u00eddeo hil\u00e1rio, decidi aparecer no primeiro encontro da minha irm\u00e3 e trazer uma divers\u00e3o inesperada! \ud83d\ude05\u2764\ufe0f Veja como as coisas ficam constrangedoras e engra\u00e7adas quando eu surgindo sem ser convidado!\n\ud83d\udc96 Ser\u00e1 que o encontro dela vai sobreviver \u00e0s minhas palha\u00e7adas? \ud83e\udd14 Junte-se a n\u00f3s para uma noite cheia de risadas, surpresas e momentos em fam\u00edlia que voc\u00ea n\u00e3o vai querer perder!\n\ud83d\udc49 N\u00e3o se esque\u00e7a de curtir, comentar e se inscrever para mais aventuras divertidas! Ative o sininho para ficar por dentro das novidades! \ud83d\udd14\n#primeiroencontro #irm\u00e3s #v\u00eddeosengra\u00e7ados #com\u00e9diaadolescente\n\ud83c\udf89 Surprise Appearance on My Sister's First Date! \ud83c\udf89 In this hilarious video, I decided to crash my sister's first date and bring some unexpected fun! \ud83d\ude05\u2764\ufe0f Watch as things get awkward and funny when I show up uninvited!\n\ud83d\udc96 Will her date survive my antics? \ud83e\udd14 Join us for a night filled with laughter, surprises, and family moments that you won't want to miss!\n\ud83d\udc49 Don't forget to like, comment, and subscribe for more fun adventures! Hit the notification bell to stay updated! \ud83d\udd14\n#firstdate #sisters #familyfun #funnyvideos #teencomedy"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "226812",
                "likeCount": "3537",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "103"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r7rCnwcCDjjw8LUK963KSDQ3NZQ",
            "id": "eeg7mgywy-M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T12:30:47Z",
                "channelId": "UC040XFJEsSRhTkmieXp1kDQ",
                "title": "Hora de Recome\u00e7ar... \ud83d\udea8 Estamos Deixando os EUA!",
                "description": "Depois de quase 6 anos nos EUA, chegou a hora de virar a p\u00e1gina e come\u00e7ar um novo cap\u00edtulo! \ud83c\udf0e Descubra para onde vamos e acompanhe cada detalhe dessa grande mudan\u00e7a! \ud83d\udc99\n\n\u27a1\ufe0fInscreva-se: https://www.youtube.com/channel/UC040XFJEsSRhTkmieXp1kDQ?sub_confirmation=1\n\nInstagram: https://www.instagram.com/familiamariaclaraejp/\nFacebook: https://www.facebook.com/mariaclaraejp\nhttps://linktr.ee/Mariaclaraejp\n\n\u2705 V\u00cdDEO PARA TODOS OS P\u00daBLICOS.\n\ud83d\udeabESTE V\u00cdDEO N\u00c3O CONT\u00c9M PROMO\u00c7\u00c3O PAGA\ud83d\udeab\nTodos os itens mostrados foram comprados com recursos pr\u00f3prios.\n\nUm super beijo da Fam\u00edlia Maria Clara e JP \u2764\ufe0f\ud83d\ude18\n\n\u2554\u266b\u2550\u2557\u2554\u2557 \n\u255a\u2557\u2554\u255d\u2551\u2551\u266b\u2550\u2566\u2566\u2566\u2554\u2557\n\u2554\u255d\u255a\u2557\u266b\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2554\u2563\n\u255a\u2550\u266b\u255d\u255a\u2550\u2569\u2550\u2569\u266b\u2569\u2550\u255d\n\u2554\u2566\u266b\u2550\u2566\u2566\u2557\n\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\n\u2560\u2550\u2560\u2550\u2569\u2550\u2665\n\u266b\u2550\u255d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eeg7mgywy-M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eeg7mgywy-M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eeg7mgywy-M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eeg7mgywy-M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eeg7mgywy-M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fam\u00edlia Maria Clara e JP",
                "tags": [
                    "maria clara",
                    "jp",
                    "maria clara e jp",
                    "familia maria clara e jp",
                    "familia",
                    "familia maria clara e jp mudan\u00e7a",
                    "mudando de pa\u00eds",
                    "maria clara e jp mudam de pa\u00eds"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Hora de Recome\u00e7ar... \ud83d\udea8 Estamos Deixando os EUA!",
                    "description": "Depois de quase 6 anos nos EUA, chegou a hora de virar a p\u00e1gina e come\u00e7ar um novo cap\u00edtulo! \ud83c\udf0e Descubra para onde vamos e acompanhe cada detalhe dessa grande mudan\u00e7a! \ud83d\udc99\n\n\u27a1\ufe0fInscreva-se: https://www.youtube.com/channel/UC040XFJEsSRhTkmieXp1kDQ?sub_confirmation=1\n\nInstagram: https://www.instagram.com/familiamariaclaraejp/\nFacebook: https://www.facebook.com/mariaclaraejp\nhttps://linktr.ee/Mariaclaraejp\n\n\u2705 V\u00cdDEO PARA TODOS OS P\u00daBLICOS.\n\ud83d\udeabESTE V\u00cdDEO N\u00c3O CONT\u00c9M PROMO\u00c7\u00c3O PAGA\ud83d\udeab\nTodos os itens mostrados foram comprados com recursos pr\u00f3prios.\n\nUm super beijo da Fam\u00edlia Maria Clara e JP \u2764\ufe0f\ud83d\ude18\n\n\u2554\u266b\u2550\u2557\u2554\u2557 \n\u255a\u2557\u2554\u255d\u2551\u2551\u266b\u2550\u2566\u2566\u2566\u2554\u2557\n\u2554\u255d\u255a\u2557\u266b\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2554\u2563\n\u255a\u2550\u266b\u255d\u255a\u2550\u2569\u2550\u2569\u266b\u2569\u2550\u255d\n\u2554\u2566\u266b\u2550\u2566\u2566\u2557\n\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\n\u2560\u2550\u2560\u2550\u2569\u2550\u2665\n\u266b\u2550\u255d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "526005",
                "likeCount": "10103",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2286"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KqsY_6nw3Pnfpnl-wyApkEDzp60",
            "id": "RnNtetcKnS4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T22:36:57Z",
                "channelId": "UCqRSlH24d49U9fQPlXCubDg",
                "title": "Servidor de MINERAR pra CIMA",
                "description": "\ud83d\udd25Curso de Constru\u00e7\u00e3o: https://pay.kiwify.com.br/CJR9dIG\n\n\ud83d\udd25Compre os produtos Lopers clicando aqui: https://lp.curtaloja.com/lopers\n\n\ud83c\udf0ahttps://www.instagram.com/lopersofc/\n\n\ud83e\udde1Grupo do Roblox: https://www.roblox.com/groups/33136313/Fam-lia-Banan-ra-OFICIAL#!/about\n\ud83e\ude75NOSSO DISCORD - https://discord.gg/ZHgpdbRFKy\n\n\ud83d\udce7 Contato: comercial@agenciacurta.com\n\n\n#Lopers",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnNtetcKnS4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnNtetcKnS4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnNtetcKnS4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnNtetcKnS4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnNtetcKnS4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lopers ",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Servidor de MINERAR pra CIMA",
                    "description": "\ud83d\udd25Curso de Constru\u00e7\u00e3o: https://pay.kiwify.com.br/CJR9dIG\n\n\ud83d\udd25Compre os produtos Lopers clicando aqui: https://lp.curtaloja.com/lopers\n\n\ud83c\udf0ahttps://www.instagram.com/lopersofc/\n\n\ud83e\udde1Grupo do Roblox: https://www.roblox.com/groups/33136313/Fam-lia-Banan-ra-OFICIAL#!/about\n\ud83e\ude75NOSSO DISCORD - https://discord.gg/ZHgpdbRFKy\n\n\ud83d\udce7 Contato: comercial@agenciacurta.com\n\n\n#Lopers"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "189878",
                "likeCount": "3838",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "130"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yYbCwOYx86gs_-6cXZBvtgG_PKk",
            "id": "UHSEm2e4vhY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T22:36:26Z",
                "channelId": "UCbIV7t22dH_d75fv1GP56zA",
                "title": "GASTEI 50 MIL PARA VER A FINAL DA CHAMPIONS\u00a0\u2039 JonVlogs \u203a",
                "description": "Curtiu o v\u00eddeo? N\u00e3o esquece de me seguir nas redes sociais \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @jonvlogs \n\ud83d\udcd8 Facebook: jonvlogsoficial\n \ud83d\udc26Twitter: @jonvlogs\n\ud83d\udfe2Spotify: JonVlogs\n\n#jonvlogs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UHSEm2e4vhY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UHSEm2e4vhY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UHSEm2e4vhY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UHSEm2e4vhY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UHSEm2e4vhY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jon Vlogs",
                "tags": [
                    "Jonvlogs",
                    "Jon",
                    "Vlogs",
                    "Luva",
                    "Luva de Pedreiro",
                    "Champions League",
                    "Munique",
                    "Champions",
                    "Futebol",
                    "Capim FC"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "GASTEI 50 MIL PARA VER A FINAL DA CHAMPIONS\u00a0\u2039 JonVlogs \u203a",
                    "description": "Curtiu o v\u00eddeo? N\u00e3o esquece de me seguir nas redes sociais \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @jonvlogs \n\ud83d\udcd8 Facebook: jonvlogsoficial\n \ud83d\udc26Twitter: @jonvlogs\n\ud83d\udfe2Spotify: JonVlogs\n\n#jonvlogs"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147667",
                "likeCount": "9391",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "126"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3GzI12T7GmJJfn6TVuwI-umunws",
            "id": "f85kM0xx-9Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T15:34:09Z",
                "channelId": "UCFJvAGjel1N2QWyOu50pNeQ",
                "title": "ACHARAM BEBIDAS NA CASA DO VEIO DEU MERDA | LUIZ DO SOM",
                "description": "#humor #comedia #luizdosom \n\npix do milh\u00e3o https://checkout.pixdomilhao.com/?pdv_code=s5477o\n\nACHARAM BEBIDAS NA CASA DO VEIO DEU MERDA | LUIZ DO SOM \n\nACHARAM BEBIDAS NA CASA DO VEIO DEU MERDA | LUIZ DO SOM \n\nACHARAM BEBIDAS NA CASA DO VEIO DEU MERDA | LUIZ DO SOM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f85kM0xx-9Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f85kM0xx-9Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f85kM0xx-9Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f85kM0xx-9Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f85kM0xx-9Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LUIZ DO SOM",
                "tags": [
                    "luiz do som",
                    "manetikin",
                    "humor",
                    "com\u00e9dia",
                    "pegadinha",
                    "trolagem",
                    "tiringa",
                    "pililiu",
                    "galo cego",
                    "mu\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ACHARAM BEBIDAS NA CASA DO VEIO DEU MERDA | LUIZ DO SOM",
                    "description": "#humor #comedia #luizdosom \n\npix do milh\u00e3o https://checkout.pixdomilhao.com/?pdv_code=s5477o\n\nACHARAM BEBIDAS NA CASA DO VEIO DEU MERDA | LUIZ DO SOM \n\nACHARAM BEBIDAS NA CASA DO VEIO DEU MERDA | LUIZ DO SOM \n\nACHARAM BEBIDAS NA CASA DO VEIO DEU MERDA | LUIZ DO SOM"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "153574",
                "likeCount": "17943",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "331"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nhi33mKum1Ya-Tf3JvdfUsJ5RfY",
            "id": "1L6vsAyKMPw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-03T23:22:11Z",
                "channelId": "UC7C2ho2jqT2PM2uMGoFKBhw",
                "title": "AULA 02 - COMO PERDER SUA POCHETE E TER UM ABD\u00d4MEN DEFINIDO",
                "description": "Acesse as aulas e planilhas de treino no link:\nhttps://www.taytraining.com.br/blog-desafio-acelera-resultados/\n\nINSCRI\u00c7\u00c3O 100% GRATUITA: https://www.taytraining.com.br/inscricao/?utm_campaign=L27&utm_medium=org&utm_source=organico_youtube&utm_content=captacao&utm_term=bio\n\n\ud83d\udcc5 Cronograma do Desafio Acelera Resultados:\n\n02/06 - Segunda \u00e0s 19h07 - Aula #1 - Como deixar suas pernas torneadas e definidas muito r\u00e1pido\n03/06 - Ter\u00e7a \u00e0s 19h07 - Aula #2 - Como perder sua pochete e ter um abd\u00f4men definido\n04/06 - Quarta \u00e0s 19h07 - Aula #3 - Os melhores exerc\u00edcios para cada parte do seu gl\u00fateo\n05/06 - Quinta \u00e0s 19h07 - Aula #4 - Como atingir seu objetivo espec\u00edfico em tempo recorde\n08/06 - Domingo \u00e0s 19h07 - Aula #5 - Tema Surpresa + Sorteio\n\nTodas as aulas acontecer\u00e3o ao vivo, \u00e0s 19h07, por isso, programe-se e trave sua agenda para estar ao vivo comigo, fechado?\n\nTe vejo aqui segunda-feira, \u00e0s 19h07 em ponto (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). \n\nN\u00e3o esque\u00e7a de apertar no link acima para garantir o seu lugar. \n\n\u279c Siga no Instagram: https://www.instagram.com/taymilamiranda/\n\n\u279c O que \u00e9 o Tay Training?\n\nMuito mais que uma plataforma de treinos. O Tay Training \u00e9 o melhor programa para quem deseja ganhar massa muscular e queimar gordura em pouco tempo, aumentar a auto estima e ter resultados duradouros, sem altos e baixos. Esse ser\u00e1 o caminho mais f\u00e1cil e curto para voc\u00ea alcan\u00e7ar seus objetivos f\u00edsicos em 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1L6vsAyKMPw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1L6vsAyKMPw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1L6vsAyKMPw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1L6vsAyKMPw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1L6vsAyKMPw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tay Training",
                "tags": [
                    "Tay Training",
                    "Taymila Miranda",
                    "Personal Online",
                    "Personal Trainer",
                    "Treinos para mulheres",
                    "Treinos femininos",
                    "Melhores exerc\u00edcios",
                    "dicas de exerc\u00edcios",
                    "dicas de treino",
                    "Corre\u00e7\u00e3o de exerc\u00edcios",
                    "Emagrecimento",
                    "hipertrofia",
                    "live 04",
                    "aula 04",
                    "desafio turbina resultados",
                    "desafio tay",
                    "desafio acelera resultados"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "AULA 02 - COMO PERDER SUA POCHETE E TER UM ABD\u00d4MEN DEFINIDO",
                    "description": "Acesse as aulas e planilhas de treino no link:\nhttps://www.taytraining.com.br/blog-desafio-acelera-resultados/\n\nINSCRI\u00c7\u00c3O 100% GRATUITA: https://www.taytraining.com.br/inscricao/?utm_campaign=L27&utm_medium=org&utm_source=organico_youtube&utm_content=captacao&utm_term=bio\n\n\ud83d\udcc5 Cronograma do Desafio Acelera Resultados:\n\n02/06 - Segunda \u00e0s 19h07 - Aula #1 - Como deixar suas pernas torneadas e definidas muito r\u00e1pido\n03/06 - Ter\u00e7a \u00e0s 19h07 - Aula #2 - Como perder sua pochete e ter um abd\u00f4men definido\n04/06 - Quarta \u00e0s 19h07 - Aula #3 - Os melhores exerc\u00edcios para cada parte do seu gl\u00fateo\n05/06 - Quinta \u00e0s 19h07 - Aula #4 - Como atingir seu objetivo espec\u00edfico em tempo recorde\n08/06 - Domingo \u00e0s 19h07 - Aula #5 - Tema Surpresa + Sorteio\n\nTodas as aulas acontecer\u00e3o ao vivo, \u00e0s 19h07, por isso, programe-se e trave sua agenda para estar ao vivo comigo, fechado?\n\nTe vejo aqui segunda-feira, \u00e0s 19h07 em ponto (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). \n\nN\u00e3o esque\u00e7a de apertar no link acima para garantir o seu lugar. \n\n\u279c Siga no Instagram: https://www.instagram.com/taymilamiranda/\n\n\u279c O que \u00e9 o Tay Training?\n\nMuito mais que uma plataforma de treinos. O Tay Training \u00e9 o melhor programa para quem deseja ganhar massa muscular e queimar gordura em pouco tempo, aumentar a auto estima e ter resultados duradouros, sem altos e baixos. Esse ser\u00e1 o caminho mais f\u00e1cil e curto para voc\u00ea alcan\u00e7ar seus objetivos f\u00edsicos em 2025."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123526",
                "likeCount": "18916",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "828"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z1xeyjciB9pLeNumGvwEtsMaJRM",
            "id": "Q8Un3uoV2GM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-04T14:53:49Z",
                "channelId": "UCYtaoJSk9iIrFxx8eZB15ag",
                "title": "VIREI O SHADOW E LUTEI COM SONIC.EYX NO MINECRAFT!!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8Un3uoV2GM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8Un3uoV2GM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8Un3uoV2GM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8Un3uoV2GM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q8Un3uoV2GM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Robin Hood Gamer",
                "tags": [
                    "robin hood",
                    "minecraft",
                    "robin hood gamer",
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "minecraft robin hood",
                    "robin",
                    "beto",
                    "heydavi"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIREI O SHADOW E LUTEI COM SONIC.EYX NO MINECRAFT!!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "152378",
                "likeCount": "5050",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "454"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}