{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "ubzquHCpAnCcdL8CQ_KJ7L7IIyU",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Up7Uk3zLvhw2QmdoI2nd6Hly6DA",
            "id": "hV_2UC_6bTU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T17:11:05Z",
                "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
                "title": "Ce milliardaire a tout perdu \u00e0 cause d\u2019un caprice...",
                "description": "Merci \u00e0 Saily d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! T\u00e9l\u00e9chargez l'application ici : https://saily.com/squeezie et obtenez 15% de r\u00e9duction sur votre eSIM en utilisant le code SQUEEZIE . Publicit\u00e9\n\nR\u00e9seaux :\n\nInsta : https://www.instagram.com/xsqueezie/\nTwitter : http://www.twitter.com/xSqueeZie\nFacebook : http://www.facebook.com/SqueeZiePageOfficielle\n\nR\u00e8gles de l'espace commentaire (\u00e0 respecter sous peine d'\u00eatre banni par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration) :\n\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct\n- Respecter les autres\n- Pas de commentaires type \"like si tu regardes la vid\u00e9o en chaussettes\"\n- Pas de pubs et de spams",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hV_2UC_6bTU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hV_2UC_6bTU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hV_2UC_6bTU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hV_2UC_6bTU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hV_2UC_6bTU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Ce milliardaire a tout perdu \u00e0 cause d\u2019un caprice...",
                    "description": "Merci \u00e0 Saily d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! T\u00e9l\u00e9chargez l'application ici : https://saily.com/squeezie et obtenez 15% de r\u00e9duction sur votre eSIM en utilisant le code SQUEEZIE . Publicit\u00e9\n\nR\u00e9seaux :\n\nInsta : https://www.instagram.com/xsqueezie/\nTwitter : http://www.twitter.com/xSqueeZie\nFacebook : http://www.facebook.com/SqueeZiePageOfficielle\n\nR\u00e8gles de l'espace commentaire (\u00e0 respecter sous peine d'\u00eatre banni par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration) :\n\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct\n- Respecter les autres\n- Pas de commentaires type \"like si tu regardes la vid\u00e9o en chaussettes\"\n- Pas de pubs et de spams"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1189854",
                "likeCount": "91537",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2906"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nUd-P7KhRynOdrtbrwufllJWYEs",
            "id": "-2dgGW2nrH0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T11:10:48Z",
                "channelId": "UCow2IGnug1l3Xazkrc5jM_Q",
                "title": "ON REND FOU DES INCONNUS AU TELEPHONE ! (Avec Theodort)",
                "description": "Une roue de con, des mots de con, des appels de con, tout est con la en gros\n\nmontage : Wolfy \n\nChaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-2dgGW2nrH0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-2dgGW2nrH0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-2dgGW2nrH0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-2dgGW2nrH0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-2dgGW2nrH0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOYCA",
                "tags": [
                    "Joyca",
                    "video",
                    "reaction",
                    "Fran\u00e7ais",
                    "theodort"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON REND FOU DES INCONNUS AU TELEPHONE ! (Avec Theodort)",
                    "description": "Une roue de con, des mots de con, des appels de con, tout est con la en gros\n\nmontage : Wolfy \n\nChaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "871607",
                "likeCount": "69080",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1347"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0DGg5yqeZcKpDzBr83ve4Qoq0SM",
            "id": "FlVU0zIdlN0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T22:16:00Z",
                "channelId": "UCjRqDyF6BnpE7_FW9TuMZlw",
                "title": "Chelsea - PSG : voir le r\u00e9sum\u00e9 de la finale de Coupe du monde des clubs de la FIFA)",
                "description": "Chelsea - PSG : Le PSG allait-il remporter son septieme troph\u00e9e et conclure une saison riche de titres et d'\u00e9motions. Face au club de la capitale, Chelsea n'est pas qu'un challenger, son effectif a les capacit\u00e9s pour perturber les plans de jeu de Luis Enrique.#fifacwc \n\n  #PSG #chelsea",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FlVU0zIdlN0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FlVU0zIdlN0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FlVU0zIdlN0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FlVU0zIdlN0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FlVU0zIdlN0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9foot",
                "tags": [
                    "telefoot",
                    "football",
                    "tf1"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Chelsea - PSG : voir le r\u00e9sum\u00e9 de la finale de Coupe du monde des clubs de la FIFA)",
                    "description": "Chelsea - PSG : Le PSG allait-il remporter son septieme troph\u00e9e et conclure une saison riche de titres et d'\u00e9motions. Face au club de la capitale, Chelsea n'est pas qu'un challenger, son effectif a les capacit\u00e9s pour perturber les plans de jeu de Luis Enrique.#fifacwc \n\n  #PSG #chelsea"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "141139",
                "likeCount": "1859",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "715"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x9zKZyIlf1P7vrCI3x14i0hx67M",
            "id": "z5rOra3nM_0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T11:00:11Z",
                "channelId": "UC2o7YGiwc9ImZtL7mtoqm8w",
                "title": "JE MAUDIS LA VOITURE DE BILLY \u2013 ENTRA\u00ceNEMENT GP",
                "description": "Salut les mecs, premier \u00e9pisode des entra\u00eenements du GP (le 2\u1d49 arrive tr\u00e8s bient\u00f4t). Merci aux \u00e9quipes Winfield pour leur accueil !\n\nOubliez pas de liker, commenter et de vous abonner pour rien rater !\n\nTwitch:https://www.twitch.tv/anyme023\nTikTok:https://www.tiktok.com/@anyme023\nInsta:https://www.instagram.com/anyme023/\n\nMontage : Maytou\nMiniature : Herco",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z5rOra3nM_0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z5rOra3nM_0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z5rOra3nM_0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z5rOra3nM_0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z5rOra3nM_0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Anyme023",
                "tags": [
                    "Anyme billy",
                    "anyme gp explorer",
                    "anyme voiture",
                    "anyme course de f4",
                    "anyme entrainement",
                    "anyme vid\u00e9o",
                    "anyme squeezie",
                    "polak",
                    "plk"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE MAUDIS LA VOITURE DE BILLY \u2013 ENTRA\u00ceNEMENT GP",
                    "description": "Salut les mecs, premier \u00e9pisode des entra\u00eenements du GP (le 2\u1d49 arrive tr\u00e8s bient\u00f4t). Merci aux \u00e9quipes Winfield pour leur accueil !\n\nOubliez pas de liker, commenter et de vous abonner pour rien rater !\n\nTwitch:https://www.twitch.tv/anyme023\nTikTok:https://www.tiktok.com/@anyme023\nInsta:https://www.instagram.com/anyme023/\n\nMontage : Maytou\nMiniature : Herco"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1094612",
                "likeCount": "77700",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1108"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bAra1XoNF3-npAHEuijC-BsqQX0",
            "id": "_9MMh2kxV4s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T06:45:15Z",
                "channelId": "UCR5V8BTvlkyYtw6T_9swNEw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC : Charri\u00e8re a-t-il r\u00e9ussi \u00e0 rebondir face \u00e0 Landwehr ?",
                "description": "Le Fran\u00e7ais Morgan Charri\u00e8re affrontait dans la nuit de ce samedi \u00e0 dimanche, Nate Landwehr qui lui aussi reste sur une d\u00e9faite \u00e0 l'UFC. Tous deux esp\u00e8rent rebondir... lequel de ces deux combattants est parvenu \u00e0 le faire ?\n\n\nSuivez toute l\u2019actu avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCsport\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsport\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/rmcsport/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sport/?hl=fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9MMh2kxV4s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9MMh2kxV4s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9MMh2kxV4s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9MMh2kxV4s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9MMh2kxV4s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMCSport",
                "tags": [
                    "droitufc",
                    "mma",
                    "sports de combat",
                    "ufc"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC : Charri\u00e8re a-t-il r\u00e9ussi \u00e0 rebondir face \u00e0 Landwehr ?",
                    "description": "Le Fran\u00e7ais Morgan Charri\u00e8re affrontait dans la nuit de ce samedi \u00e0 dimanche, Nate Landwehr qui lui aussi reste sur une d\u00e9faite \u00e0 l'UFC. Tous deux esp\u00e8rent rebondir... lequel de ces deux combattants est parvenu \u00e0 le faire ?\n\n\nSuivez toute l\u2019actu avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCsport\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsport\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/rmcsport/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sport/?hl=fr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "255160",
                "likeCount": "8610",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "795"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "90vnKheTbLgu1l13DRgKlcLJeLI",
            "id": "FciPrDTYWs8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T18:55:15Z",
                "channelId": "UCDkl5M0WVaddTWE4rr2cSeA",
                "title": "PORTEZ CE QUE VOUS VOULEZ !",
                "description": "Ce qui \u00e9tait \u00e0 la base une blague se transforme une pens\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale sur la mode. \u2764\ufe0f\n\nVous pouvez t\u00e9l\u00e9chager happn ici \ud83d\udc49\ud83c\udffb\nhttps://app.adjust.com/1n3broyt_1nocw2lh_1nqp662m?fallback=https%3A%2F%2Fwww.happn.com&rrredirect_macoshttps3A%2F%2Fwww.happn.com\n\nSuivez moi sur Instagram \ud83c\udf1e\nInstagram/ https://www.instagram.com/lenamahfouf/ \n\nMa marque: \n\u2730HOTEL MAHFOUF\u2730\nwww.hotelmahfouf.com \n\n------------------------\n\u2730 MONTAGE & EQUIPEMENT DE TOUS LES JOURS \u2730 \n\u2023 Final Cut Pro X sur iMac \n\u2023 Grosse cam\u00e9ra:  Sony A7SIII\n\u2022 Objectifs: Sony 24-70mm F2.8 / Sony 12-24mm F2.8 \n------------------------\n\u2730 F A Q \u2730\n\ud83e\udd20 Lena Situations c'est ton vrai nom? nope, c'est Lena Mahfouf \n\ud83d\udcc6  tu as quel \u00e2ge? 28 ans ( 19 novembre 1997, vive les scorpions )\n\ud83d\udd0e tu mesures combien? 1m65\n\ud83d\udc7e tu habites seule ? oui! :) \n\ud83d\udceb comment te contacter ? lena.mahfouf@gmail.com ou par DM Instagram \n----------------------------------------------------------------------------------------------------\nCommente \u00ab paon albinos \u00bb si tu as lu la barre d'info en entier. \n-----------------------------------------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FciPrDTYWs8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FciPrDTYWs8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FciPrDTYWs8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FciPrDTYWs8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FciPrDTYWs8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lena Situations",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PORTEZ CE QUE VOUS VOULEZ !",
                    "description": "Ce qui \u00e9tait \u00e0 la base une blague se transforme une pens\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale sur la mode. \u2764\ufe0f\n\nVous pouvez t\u00e9l\u00e9chager happn ici \ud83d\udc49\ud83c\udffb\nhttps://app.adjust.com/1n3broyt_1nocw2lh_1nqp662m?fallback=https%3A%2F%2Fwww.happn.com&rrredirect_macoshttps3A%2F%2Fwww.happn.com\n\nSuivez moi sur Instagram \ud83c\udf1e\nInstagram/ https://www.instagram.com/lenamahfouf/ \n\nMa marque: \n\u2730HOTEL MAHFOUF\u2730\nwww.hotelmahfouf.com \n\n------------------------\n\u2730 MONTAGE & EQUIPEMENT DE TOUS LES JOURS \u2730 \n\u2023 Final Cut Pro X sur iMac \n\u2023 Grosse cam\u00e9ra:  Sony A7SIII\n\u2022 Objectifs: Sony 24-70mm F2.8 / Sony 12-24mm F2.8 \n------------------------\n\u2730 F A Q \u2730\n\ud83e\udd20 Lena Situations c'est ton vrai nom? nope, c'est Lena Mahfouf \n\ud83d\udcc6  tu as quel \u00e2ge? 28 ans ( 19 novembre 1997, vive les scorpions )\n\ud83d\udd0e tu mesures combien? 1m65\n\ud83d\udc7e tu habites seule ? oui! :) \n\ud83d\udceb comment te contacter ? lena.mahfouf@gmail.com ou par DM Instagram \n----------------------------------------------------------------------------------------------------\nCommente \u00ab paon albinos \u00bb si tu as lu la barre d'info en entier. \n-----------------------------------------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114982",
                "likeCount": "15043",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "555"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "exgwAy9GhcOM2UTzeS2u1S5JLlo",
            "id": "qPHOJcUTJtM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T17:55:06Z",
                "channelId": "UCoKweTwEeA-D9vuSVw_Z_DQ",
                "title": "\ud835\udc12\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc2c \ud835\udc23\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc22\ud835\udc2c \ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc25\ud835\udc1a\u0302\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc2b | 1x01: PrOMesses \ud83c\udfac \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f",
                "description": "La saison 24/25 de l'OM racont\u00e9e dans une \ud835\ude00\ud835\uddf2\u0301\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddf1\ud835\uddfc\ud835\uddf0\ud835\ude02\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddf2 \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\udff2 \ud835\uddf2\u0301\ud835\uddfd\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00.\nUne quinzaine d'interviews et des images in\u00e9dites pour retracer une aventure humaine, au plus proche d'un vestiaire marseillais pass\u00e9 par toutes les \u00e9motions.  \n\nL\u2019heure est au renouveau et aux pr\u00e9sentations. Pablo Longoria et Medhi Benatia d\u00e9taillent les contours d\u2019un projet visant \u00e0 faire \u00e9voluer le club. Ils bouleversent l\u2019effectif, construisent autour de cadres solides et choisissent pour entra\u00eeneur Roberto De Zerbi. L\u2019Italien d\u00e9couvre son groupe, les joueurs apprennent \u00e0 d\u00e9coder les exigences d\u2019un coach aussi pointilleux que passionn\u00e9. Tr\u00e8s vite les buts s\u2019encha\u00eenent, les promesses s'accumulent et les premi\u00e8res punchlines fusent dans le vestiaire.\nA Lyon fin septembre, l\u2019un des principaux chocs de la Ligue 1 donne le ton \u00e9motionnel des mois \u00e0 venir.\n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine officielle de l'OM  \ud83d\udc49  http://bit.ly/2zo1Epp \r\nET clique sur la cloche \ud83d\udd14  pour \u00eatre inform\u00e9 des derni\u00e8res vid\u00e9os mises en ligne !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qPHOJcUTJtM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qPHOJcUTJtM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qPHOJcUTJtM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qPHOJcUTJtM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qPHOJcUTJtM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OM",
                "tags": [
                    "Olympique de Marseille",
                    "OM",
                    "chaine",
                    "Marseille",
                    "football",
                    "soccer",
                    "F\u00fatbol",
                    "video om",
                    "serie",
                    "tv show"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "\ud835\udc12\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc2c \ud835\udc23\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc22\ud835\udc2c \ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc27 \ud835\udc25\ud835\udc1a\u0302\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc2b | 1x01: PrOMesses \ud83c\udfac \ud83d\udd35\u26aa\ufe0f",
                    "description": "La saison 24/25 de l'OM racont\u00e9e dans une \ud835\ude00\ud835\uddf2\u0301\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddf1\ud835\uddfc\ud835\uddf0\ud835\ude02\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddf2 \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\udff2 \ud835\uddf2\u0301\ud835\uddfd\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00.\nUne quinzaine d'interviews et des images in\u00e9dites pour retracer une aventure humaine, au plus proche d'un vestiaire marseillais pass\u00e9 par toutes les \u00e9motions.  \n\nL\u2019heure est au renouveau et aux pr\u00e9sentations. Pablo Longoria et Medhi Benatia d\u00e9taillent les contours d\u2019un projet visant \u00e0 faire \u00e9voluer le club. Ils bouleversent l\u2019effectif, construisent autour de cadres solides et choisissent pour entra\u00eeneur Roberto De Zerbi. L\u2019Italien d\u00e9couvre son groupe, les joueurs apprennent \u00e0 d\u00e9coder les exigences d\u2019un coach aussi pointilleux que passionn\u00e9. Tr\u00e8s vite les buts s\u2019encha\u00eenent, les promesses s'accumulent et les premi\u00e8res punchlines fusent dans le vestiaire.\nA Lyon fin septembre, l\u2019un des principaux chocs de la Ligue 1 donne le ton \u00e9motionnel des mois \u00e0 venir.\n\nAbonne-toi \u00e0 la chaine officielle de l'OM  \ud83d\udc49  http://bit.ly/2zo1Epp \r\nET clique sur la cloche \ud83d\udd14  pour \u00eatre inform\u00e9 des derni\u00e8res vid\u00e9os mises en ligne !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "242672",
                "likeCount": "15880",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "741"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q_K4nwH6m0aJnLQW8aNRd4cDtZQ",
            "id": "qpUQSBGqXxU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T08:00:54Z",
                "channelId": "UCu2e-o9q5_hZgPHCv8m1Qzg",
                "title": "L'homme le plus dangereux de l'histoire - One Piece 1154",
                "description": "Profite de notre offre Displate pour offrir \u00e0 votre mur, une v\u00e9ritable oeuvre d'art sur mesure :\nhttps://displate.com/@montcorvo\nn'oublie pas notre code promo : MONTCORVO \nOffre exclusive :  \n*1 Displate 25% de r\u00e9duction \n*2 \u00e0 3 Displates -32%\n*4 Displates et plus -37%\nValide sur Textra Non valide sur \u00e9ditions limit\u00e9es & Lumino\n\nL'homme le plus dangereux du monde se d\u00e9voile enfin : Rocks D Xebec, p\u00e8re de barbe noire et rival de Gol D Roger a jadis, vaincu un amiral de la marine...avant de devenir le plus grand criminel de son histoire ! Teach et sa quete du plus puissant fruit du d\u00e9mon s'impose avec Im, comme l'obstacle final de Luffy...mais aussi d'Akainu... comme de Shanks ! Red\u00e9couvrez le mythe du plus grand m\u00e9chant de One Piece, autour de la figure de son p\u00e8re l\u00e9gendaire et potentiellement... de son fr\u00e8re cach\u00e9.\n\n(\u261e\uff9f\u2200\uff9f)\u261eLisez l\u00e9galement One Piece sur MangaPlus : https://mangaplus.shueisha.co.jp/titles/700005\n\n\uff61\u25d5\u203f\u25d5\uff61 LES R\u00c9SEAUX SOCIAUX !! \uff61\u25d5\u203f\u25d5\uff61\n\n\u272aNotre Chaine Manga : https://www.youtube.com/channel/UCEPdz-ySl3obg3de47w2BUg\n\n\u272a Radio One Piece : https://www.youtube.com/channel/UCZA68ebb7WZcD_Bv1D2RNSg\n\n\u272a Twitter : https://twitter.com/MontCorvo_Off\n\n\u272aLive Twitch : https://www.twitch.tv/kamalkyta\n\n\u272a Discord : https://discord.gg/qsz27fF\n\n\u272a Facebook : https://www.facebook.com/MontCorvo/?f\n\n\u272a Instagram : https://www.instagram.com/mont_corvo_\n\n\u272a Tiktok : https://vm.tiktok.com/ZMRrhu2cU/\n\n\u272aSnapchat : https://story.snapchat.com/p/3cc0d86f-8da9-4f56-aaab-15bd3b4fce2a\n\n__\nFAQ/Questions r\u00e9currentes : \n\n*Vous \u00eates quoi ? : Deux fr\u00e8res jumeaux\n*Vous avez le brevet ? : On a 28 ans\n*Vous connaissez ONE PIECE ? : Depuis nos 10 ans, soit 18 ans.\n*C'est quoi cette musique endiabl\u00e9e d'intro  : Opening compos\u00e9s par Louis Bellamy \n*Tu utilises quel grille-pain pour les vid\u00e9os ? : La suite adobe\n\n\n\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpUQSBGqXxU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpUQSBGqXxU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpUQSBGqXxU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpUQSBGqXxU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpUQSBGqXxU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mont Corvo",
                "tags": [
                    "one piece",
                    "one piece theorie",
                    "theorie one piece",
                    "one piece theory",
                    "theory one piece",
                    "luffy",
                    "luffy one piece",
                    "luffy theorie",
                    "theory luffy",
                    "gear 5",
                    "one piece gear",
                    "luffy gear 5",
                    "zoro",
                    "puissance",
                    "forme",
                    "power",
                    "pouvoir",
                    "force",
                    "yonko",
                    "shanks",
                    "haki",
                    "prime",
                    "mugiwara",
                    "devil fruit",
                    "fruit du d\u00e9mon",
                    "demon",
                    "ending",
                    "expliqu\u00e9",
                    "histoire",
                    "combat one piece",
                    "one piece fight",
                    "manga",
                    "anime",
                    "chapitre",
                    "chapter",
                    "joy boy",
                    "nika",
                    "eveil",
                    "awakening",
                    "gear 6",
                    "final",
                    "elbaf",
                    "1123",
                    "Loki",
                    "episode",
                    "1130",
                    "im",
                    "imu",
                    "1154",
                    "xebec",
                    "rocks",
                    "fin",
                    "loki",
                    "1155"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L'homme le plus dangereux de l'histoire - One Piece 1154",
                    "description": "Profite de notre offre Displate pour offrir \u00e0 votre mur, une v\u00e9ritable oeuvre d'art sur mesure :\nhttps://displate.com/@montcorvo\nn'oublie pas notre code promo : MONTCORVO \nOffre exclusive :  \n*1 Displate 25% de r\u00e9duction \n*2 \u00e0 3 Displates -32%\n*4 Displates et plus -37%\nValide sur Textra Non valide sur \u00e9ditions limit\u00e9es & Lumino\n\nL'homme le plus dangereux du monde se d\u00e9voile enfin : Rocks D Xebec, p\u00e8re de barbe noire et rival de Gol D Roger a jadis, vaincu un amiral de la marine...avant de devenir le plus grand criminel de son histoire ! Teach et sa quete du plus puissant fruit du d\u00e9mon s'impose avec Im, comme l'obstacle final de Luffy...mais aussi d'Akainu... comme de Shanks ! Red\u00e9couvrez le mythe du plus grand m\u00e9chant de One Piece, autour de la figure de son p\u00e8re l\u00e9gendaire et potentiellement... de son fr\u00e8re cach\u00e9.\n\n(\u261e\uff9f\u2200\uff9f)\u261eLisez l\u00e9galement One Piece sur MangaPlus : https://mangaplus.shueisha.co.jp/titles/700005\n\n\uff61\u25d5\u203f\u25d5\uff61 LES R\u00c9SEAUX SOCIAUX !! \uff61\u25d5\u203f\u25d5\uff61\n\n\u272aNotre Chaine Manga : https://www.youtube.com/channel/UCEPdz-ySl3obg3de47w2BUg\n\n\u272a Radio One Piece : https://www.youtube.com/channel/UCZA68ebb7WZcD_Bv1D2RNSg\n\n\u272a Twitter : https://twitter.com/MontCorvo_Off\n\n\u272aLive Twitch : https://www.twitch.tv/kamalkyta\n\n\u272a Discord : https://discord.gg/qsz27fF\n\n\u272a Facebook : https://www.facebook.com/MontCorvo/?f\n\n\u272a Instagram : https://www.instagram.com/mont_corvo_\n\n\u272a Tiktok : https://vm.tiktok.com/ZMRrhu2cU/\n\n\u272aSnapchat : https://story.snapchat.com/p/3cc0d86f-8da9-4f56-aaab-15bd3b4fce2a\n\n__\nFAQ/Questions r\u00e9currentes : \n\n*Vous \u00eates quoi ? : Deux fr\u00e8res jumeaux\n*Vous avez le brevet ? : On a 28 ans\n*Vous connaissez ONE PIECE ? : Depuis nos 10 ans, soit 18 ans.\n*C'est quoi cette musique endiabl\u00e9e d'intro  : Opening compos\u00e9s par Louis Bellamy \n*Tu utilises quel grille-pain pour les vid\u00e9os ? : La suite adobe\n\n\n\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "215395",
                "likeCount": "12002",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "885"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MjSel4gwSvxQmmF7Pr6M2awgtkw",
            "id": "Yy5gQLd9vpc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T16:36:25Z",
                "channelId": "UCBgI8ZGKbYqjLnQBz-KcM7Q",
                "title": "24H AVEC NOUS : nouvelle voiture ? + d\u00e9gustation Bill's Burger + Uno en famille",
                "description": "Hey la team ! \u2600\ufe0f\n\nOn vous embarque pour 24h avec nous \ud83e\udef6\nDomi cherche une nouvelle voiture pour Yanissa, on chill, on joue au UNO, et surtout\u2026 on teste Bill\u2019s Burger \ud83c\udf54\ud83d\udd25\n\nEt en bonus, on vous montre nos looks matchy-matchy avec la collection French Riviera de be cama\u00efeu & celio \ud83c\udf0a\u2728\nDu lin, du confort, de la vibe vacances = combo parfait \ud83d\udc99\n\n\ud83d\udccc COLLABORATION COMMERCIALE \u2013 be cama\u00efeu x celio\nLes tenues sont dispo ici \ud83d\udc47\n\ud83d\udd17 Homme : https://www.celio.com/fr-fr/c/saisonniers-valise-de-vacances?utm_source=https://www.instagram.com/domii.p/?hl=fr&utm_medium=instagram_sponso&utm_campaign=fr_https://www.instagram.com/domii.p/?hl=fr_juillet25\n\n\ud83d\udd17 Femme : https://www.celio.com/fr-fr/becamaieu/c/permanents-les-nouveautes?utm_source=yanissaxoxo&utm_medium=instagram_sponso&utm_campaign=fr_yanissaxoxo_juillet25\n\n\ud83c\udfa5 Abonne-toi pour suivre la suite des aventures \u2728\n\n\ud83d\udcf1 Suivez-nous ici :\nInstagram :\n\u2022 Yanissa \u2192 @yanissaxoxo\n\u2022 Domi \u2192 @domii.p\n\nTikTok couple \u2192 @domixyani\n\nMerci pour tout votre soutien, comme toujours ! \u00c0 tr\u00e8s vite pour la prochaine vid\u00e9o ! \ud83c\udfa5\ud83d\udc9b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yy5gQLd9vpc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yy5gQLd9vpc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yy5gQLd9vpc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yy5gQLd9vpc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yy5gQLd9vpc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domi & Yani",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24H AVEC NOUS : nouvelle voiture ? + d\u00e9gustation Bill's Burger + Uno en famille",
                    "description": "Hey la team ! \u2600\ufe0f\n\nOn vous embarque pour 24h avec nous \ud83e\udef6\nDomi cherche une nouvelle voiture pour Yanissa, on chill, on joue au UNO, et surtout\u2026 on teste Bill\u2019s Burger \ud83c\udf54\ud83d\udd25\n\nEt en bonus, on vous montre nos looks matchy-matchy avec la collection French Riviera de be cama\u00efeu & celio \ud83c\udf0a\u2728\nDu lin, du confort, de la vibe vacances = combo parfait \ud83d\udc99\n\n\ud83d\udccc COLLABORATION COMMERCIALE \u2013 be cama\u00efeu x celio\nLes tenues sont dispo ici \ud83d\udc47\n\ud83d\udd17 Homme : https://www.celio.com/fr-fr/c/saisonniers-valise-de-vacances?utm_source=https://www.instagram.com/domii.p/?hl=fr&utm_medium=instagram_sponso&utm_campaign=fr_https://www.instagram.com/domii.p/?hl=fr_juillet25\n\n\ud83d\udd17 Femme : https://www.celio.com/fr-fr/becamaieu/c/permanents-les-nouveautes?utm_source=yanissaxoxo&utm_medium=instagram_sponso&utm_campaign=fr_yanissaxoxo_juillet25\n\n\ud83c\udfa5 Abonne-toi pour suivre la suite des aventures \u2728\n\n\ud83d\udcf1 Suivez-nous ici :\nInstagram :\n\u2022 Yanissa \u2192 @yanissaxoxo\n\u2022 Domi \u2192 @domii.p\n\nTikTok couple \u2192 @domixyani\n\nMerci pour tout votre soutien, comme toujours ! \u00c0 tr\u00e8s vite pour la prochaine vid\u00e9o ! \ud83c\udfa5\ud83d\udc9b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73504",
                "likeCount": "4263",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "91"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ANKUmNGY38N9FBCHuggeXOVhrrI",
            "id": "88Ei7L8aPew",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T18:44:54Z",
                "channelId": "UCfj4kQ6_mYO5r4hzX5KloVw",
                "title": "WIMBLEDON : Carlos ALCARAZ vs Jannik SINNER | FINALE",
                "description": "[\u26a0\ufe0f \ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc0e\ud835\udc0d \ud835\udc12\ud835\udc0f\ud835\udc0e\ud835\udc08\ud835\udc0b\ud835\udc04\ud835\udc11]\nPLUS D'INFORMATIONS DANS LA DESCRIPTION\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \ud83c\udfbe #Wimbledon \n\ud83c\udfc6 Jannik Sinner champion \u00e0 Wimbledon pour la premi\u00e8re fois de sa carri\u00e8re !\n\ud83d\udc4f L'Italien s'impose en 4 sets (4-6, 6-4, 6-4, 6-4) face \u00e0 Carlos Alcaraz, double tenant du titre !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/88Ei7L8aPew/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/88Ei7L8aPew/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/88Ei7L8aPew/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/88Ei7L8aPew/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/88Ei7L8aPew/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS France",
                "tags": [
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "highlights",
                    "carlos",
                    "alcaraz",
                    "jannik",
                    "sinner",
                    "final",
                    "finale",
                    "homme",
                    "hommes",
                    "messieur",
                    "messieurs",
                    "men"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "WIMBLEDON : Carlos ALCARAZ vs Jannik SINNER | FINALE",
                    "description": "[\u26a0\ufe0f \ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc0e\ud835\udc0d \ud835\udc12\ud835\udc0f\ud835\udc0e\ud835\udc08\ud835\udc0b\ud835\udc04\ud835\udc11]\nPLUS D'INFORMATIONS DANS LA DESCRIPTION\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \ud83c\udfbe #Wimbledon \n\ud83c\udfc6 Jannik Sinner champion \u00e0 Wimbledon pour la premi\u00e8re fois de sa carri\u00e8re !\n\ud83d\udc4f L'Italien s'impose en 4 sets (4-6, 6-4, 6-4, 6-4) face \u00e0 Carlos Alcaraz, double tenant du titre !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "230039",
                "likeCount": "4323",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "535"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hvc2pmFZiqz7eeS2CdhoOcrDM0Q",
            "id": "labIcw5-FKU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T15:25:01Z",
                "channelId": "UCgvqvBoSHB1ctlyyhoHrGwQ",
                "title": "P\u00c9TARD \u00c0 1\u20ac Vs. P\u00c9TARD \u00e0 10 000\u20ac (on a tout test\u00e9 et c\u2019est incroyable)",
                "description": "On teste les p\u00e9tards qui co\u00fbtent moins de 1\u20ac \u00e0 10 000\u20ac avec le crew !\nCollaboration Commerciale. Essayez MyHeritage gratuitement pendant 14 jours avec mon lien : https://bit.ly/Amixem3\n\nLes cha\u00eenes des gars : \n\u00c9tienne : https://www.youtube.com/@etienne_moustache\nYvan : https://www.youtube.com/@yvancasta\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsable de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9e de production : Sidonie Trentesaux\nAssistant de production : Alexandre Defives\nAgent polyvalent : Enrique F\u00e9vrier\n\nChef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion\nCadreurs : Arthur Despres, Alo\u00efs Mathey, Cl\u00e9ment Fisher\nResponsable de post-production : Lucie Pineau\nLead montage : Arthur Despres\nMonteurs : Alo\u00efs Mathey, Morgane Valat\nMiniaturiste : Sandflake\n\nRemerciement \u00e0 KG ANIMATION",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/labIcw5-FKU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/labIcw5-FKU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/labIcw5-FKU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/labIcw5-FKU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/labIcw5-FKU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amixem",
                "tags": [
                    "amixem",
                    "humour",
                    "delire"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "P\u00c9TARD \u00c0 1\u20ac Vs. P\u00c9TARD \u00e0 10 000\u20ac (on a tout test\u00e9 et c\u2019est incroyable)",
                    "description": "On teste les p\u00e9tards qui co\u00fbtent moins de 1\u20ac \u00e0 10 000\u20ac avec le crew !\nCollaboration Commerciale. Essayez MyHeritage gratuitement pendant 14 jours avec mon lien : https://bit.ly/Amixem3\n\nLes cha\u00eenes des gars : \n\u00c9tienne : https://www.youtube.com/@etienne_moustache\nYvan : https://www.youtube.com/@yvancasta\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsable de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9e de production : Sidonie Trentesaux\nAssistant de production : Alexandre Defives\nAgent polyvalent : Enrique F\u00e9vrier\n\nChef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion\nCadreurs : Arthur Despres, Alo\u00efs Mathey, Cl\u00e9ment Fisher\nResponsable de post-production : Lucie Pineau\nLead montage : Arthur Despres\nMonteurs : Alo\u00efs Mathey, Morgane Valat\nMiniaturiste : Sandflake\n\nRemerciement \u00e0 KG ANIMATION"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1068809",
                "likeCount": "86313",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1934"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TSaLJwkYX7je5qk5wpA3od8iWG0",
            "id": "01h5THTozGY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T08:30:00Z",
                "channelId": "UCI0mw0nNF16fl0hQUD985VA",
                "title": "Pourquoi Martine Cosmetics a disparu (let\u2019s taaaaalk\u2026)",
                "description": "\u2661 Merci Eve & Co pour la collaboration ! Profitez de 10\u20ac offert cumulable avec les soldes actuellement sur le site avec mon code GAELLE : https://eve-and-co.com/gaelle\n\n\u2661 Ma marque de maquillage cruelty free Martine Cosmetics: https://martinecosmetics.com\n\n\u2661 Pour pr\u00e9commander mon livre Le No\u00ebl Parfait de Martine : https://martinecosmetics.com/pages/le-noel-parfait-de-martine\n\n\ud83c\udf84\u2728 Les livres pr\u00e9command\u00e9s seront livr\u00e9s en septembre. La vente en librairie d\u00e9butera courant du moins d\u2019octobre !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/01h5THTozGY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/01h5THTozGY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/01h5THTozGY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/01h5THTozGY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/01h5THTozGY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "gaelle garcia diaz",
                "tags": [
                    "gaelle garcia diaz",
                    "GaelleGD",
                    "humour",
                    "dr\u00f4le",
                    "Martine",
                    "Martin"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pourquoi Martine Cosmetics a disparu (let\u2019s taaaaalk\u2026)",
                    "description": "\u2661 Merci Eve & Co pour la collaboration ! Profitez de 10\u20ac offert cumulable avec les soldes actuellement sur le site avec mon code GAELLE : https://eve-and-co.com/gaelle\n\n\u2661 Ma marque de maquillage cruelty free Martine Cosmetics: https://martinecosmetics.com\n\n\u2661 Pour pr\u00e9commander mon livre Le No\u00ebl Parfait de Martine : https://martinecosmetics.com/pages/le-noel-parfait-de-martine\n\n\ud83c\udf84\u2728 Les livres pr\u00e9command\u00e9s seront livr\u00e9s en septembre. La vente en librairie d\u00e9butera courant du moins d\u2019octobre !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "237870",
                "likeCount": "11898",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "956"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y2XvjIaeK-sZHKEYpHhQYUG8o6c",
            "id": "63fJnwefxBk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T10:00:07Z",
                "channelId": "UCn2DAE87nJp01zbFmUI8V5A",
                "title": "GAZO - KAT feat. La Rvfleuze (Clip officiel)",
                "description": "GAZO FEAT. LA RVFLEUZE - KAT DISPONIBLE PARTOUT : https://Gazo.lnk.to/kat\n\nSuivez Gazo :\nhttps://www.instagram.com/gazo_officiel/#  \nhttps://www.tiktok.com/@gazo.officiel\nhttps://x.com/GazoMlg\n\nR\u00e9alis\u00e9 par SADMOON\n\n#gazo #larvfleuze #kat #karlanthonytowns",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/63fJnwefxBk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/63fJnwefxBk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/63fJnwefxBk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/63fJnwefxBk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "GAZO OFFICIEL",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GAZO - KAT feat. La Rvfleuze (Clip officiel)",
                    "description": "GAZO FEAT. LA RVFLEUZE - KAT DISPONIBLE PARTOUT : https://Gazo.lnk.to/kat\n\nSuivez Gazo :\nhttps://www.instagram.com/gazo_officiel/#  \nhttps://www.tiktok.com/@gazo.officiel\nhttps://x.com/GazoMlg\n\nR\u00e9alis\u00e9 par SADMOON\n\n#gazo #larvfleuze #kat #karlanthonytowns"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2513946",
                "likeCount": "56217",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2745"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "An_VoL-uPztNhsRVoNwMHS1xE38",
            "id": "VKvVnxZ9u8I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T19:17:24Z",
                "channelId": "UCiWLfSweyRNmLpgEHekhoAg",
                "title": "Kate Middleton presents Men's Singles trophies to Jannik Sinner & Carlos Alcaraz \ud83c\udfc6 | 2025 Wimbledon",
                "description": "Catherine, Princess of Wales, presents the 2025 Wimbledon Championship Trophies to No. 1 Jannik Sinner and No. 2 Carlos Alcaraz after Sinner won the Men's Final.\n\n\u2714\ufe0f Subscribe to ESPN+ http://espnplus.com/youtube\n\u2714\ufe0f Get the ESPN App: http://www.espn.com/espn/apps/espn\n\u2714\ufe0f Subscribe to ESPN on YouTube: http://es.pn/SUBSCRIBEtoYOUTUBE\n\u2714\ufe0f Subscribe to NBA on ESPN on YouTube: http://bit.ly/SUBSCRIBEtoNBAonESPN\n\u2714\ufe0f Watch ESPN on YouTube TV: http://es.pn/YouTubeTV\n\n#ESPN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKvVnxZ9u8I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKvVnxZ9u8I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKvVnxZ9u8I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKvVnxZ9u8I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VKvVnxZ9u8I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kate Middleton presents Men's Singles trophies to Jannik Sinner & Carlos Alcaraz \ud83c\udfc6 | 2025 Wimbledon",
                    "description": "Catherine, Princess of Wales, presents the 2025 Wimbledon Championship Trophies to No. 1 Jannik Sinner and No. 2 Carlos Alcaraz after Sinner won the Men's Final.\n\n\u2714\ufe0f Subscribe to ESPN+ http://espnplus.com/youtube\n\u2714\ufe0f Get the ESPN App: http://www.espn.com/espn/apps/espn\n\u2714\ufe0f Subscribe to ESPN on YouTube: http://es.pn/SUBSCRIBEtoYOUTUBE\n\u2714\ufe0f Subscribe to NBA on ESPN on YouTube: http://bit.ly/SUBSCRIBEtoNBAonESPN\n\u2714\ufe0f Watch ESPN on YouTube TV: http://es.pn/YouTubeTV\n\n#ESPN"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "658531",
                "likeCount": "7961",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "767"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kwYL0bftUe6YcyjxwLn5ESpq3BY",
            "id": "MDFimSAf73Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T09:00:34Z",
                "channelId": "UC97S5Uiopake8FiOLCy3rkg",
                "title": "On teste les sp\u00e9cialit\u00e9s du NORD DU JAPON #2",
                "description": "Mail pro: tev.louis.pro@gmail.com\n\nCha\u00eene principale de Louis: https://www.youtube.com/LouisSan\nCha\u00eene principale de Tev: https://www.youtube.com/IciJapon\n\nInstagram de Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas\nInstagram de Tev: https://www.instagram.com/icijapon\n\nTwitter de Louis: https://twitter.com/louis_zenjas\nTwitter de Tev: https://twitter.com/icijapon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MDFimSAf73Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MDFimSAf73Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MDFimSAf73Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MDFimSAf73Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MDFimSAf73Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tev & Louis",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On teste les sp\u00e9cialit\u00e9s du NORD DU JAPON #2",
                    "description": "Mail pro: tev.louis.pro@gmail.com\n\nCha\u00eene principale de Louis: https://www.youtube.com/LouisSan\nCha\u00eene principale de Tev: https://www.youtube.com/IciJapon\n\nInstagram de Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas\nInstagram de Tev: https://www.instagram.com/icijapon\n\nTwitter de Louis: https://twitter.com/louis_zenjas\nTwitter de Tev: https://twitter.com/icijapon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103235",
                "likeCount": "5633",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "121"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BtPiKhEWHOHAoatW-xDgp2fx7t0",
            "id": "b6JaNgBWVQk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T09:00:45Z",
                "channelId": "UCdzO9mE0Fthril_5U0sn6zQ",
                "title": "JE DOIS DORMIR CHEZ UN INCONNU CE SOIR !",
                "description": "L'\u00e9quipe, merci \u00e0 HOLY d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o !\nD\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire juste ici \ud83d\udc49 https://fr.weareholy.com/Elian/Youtube - Faites vous kiffer et utilisez mon code ELIAN5 pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre premi\u00e8re commande ou ELIAN pour 10% de r\u00e9duction sur toutes les prochaines commandes !\n\nMes r\u00e9seaux :\n\nInsta :  https://www.instagram.com/elian.ventre/\nTwitch : https://www.twitch.tv/elianventre\nTwitter : https://twitter.com/elianventre\n\nMontage : https://x.com/allorisssss\nMinia : https://x.com/pabloobrr\n\nProd : moi m\u00eame et ma meuf\nComedienne : Brigitte Masure",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6JaNgBWVQk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6JaNgBWVQk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6JaNgBWVQk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6JaNgBWVQk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6JaNgBWVQk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elian Ventre",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE DOIS DORMIR CHEZ UN INCONNU CE SOIR !",
                    "description": "L'\u00e9quipe, merci \u00e0 HOLY d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o !\nD\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire juste ici \ud83d\udc49 https://fr.weareholy.com/Elian/Youtube - Faites vous kiffer et utilisez mon code ELIAN5 pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre premi\u00e8re commande ou ELIAN pour 10% de r\u00e9duction sur toutes les prochaines commandes !\n\nMes r\u00e9seaux :\n\nInsta :  https://www.instagram.com/elian.ventre/\nTwitch : https://www.twitch.tv/elianventre\nTwitter : https://twitter.com/elianventre\n\nMontage : https://x.com/allorisssss\nMinia : https://x.com/pabloobrr\n\nProd : moi m\u00eame et ma meuf\nComedienne : Brigitte Masure"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81235",
                "likeCount": "6979",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "315"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PRxc43RWzzzz4dN7HudXOvCN-rQ",
            "id": "CgCVZdcKcqY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:00:07Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V",
                "description": "BLACKPINK - \ub6f0\uc5b4(JUMP)\n\nI\u2019m not that easy to tame\nYou should see me under these lights\nAll my tears turn to ice\n\nThat\u2019s the sweetest escape\nEvery time the feeling kicks in\nI might stay through the night\n\nBet you get it now\nRocked that didn\u2019t I\n\ucc29\uac01 \ud558\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\nAre you not entertained\nI ain\u2019t gotta explain it\nI\u2019m with all of my sisters\nGot em goin insane, yeah\n\nYou know we on a mission\nAll gas no brakes, yeah\nBreaking out of the system\nBreaking out of this cage, yeah\n\nBet you get it now\nAte that didn\u2019t I\n\uc21c\uac04 \uc78a\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\u00a0\nBlackpink in your area\n\nAvailable @ https://blackpink.lnk.to/JUMP\n\nMore about BLACKPINK @\nhttp://www.blackpinkofficial.com/\nhttp://www.facebook.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttp://www.youtube.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://www.instagram.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://twitter.com/BLACKPINK\n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV #OUTNOW #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V",
                    "description": "BLACKPINK - \ub6f0\uc5b4(JUMP)\n\nI\u2019m not that easy to tame\nYou should see me under these lights\nAll my tears turn to ice\n\nThat\u2019s the sweetest escape\nEvery time the feeling kicks in\nI might stay through the night\n\nBet you get it now\nRocked that didn\u2019t I\n\ucc29\uac01 \ud558\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\nAre you not entertained\nI ain\u2019t gotta explain it\nI\u2019m with all of my sisters\nGot em goin insane, yeah\n\nYou know we on a mission\nAll gas no brakes, yeah\nBreaking out of the system\nBreaking out of this cage, yeah\n\nBet you get it now\nAte that didn\u2019t I\n\uc21c\uac04 \uc78a\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\u00a0\nBlackpink in your area\n\nAvailable @ https://blackpink.lnk.to/JUMP\n\nMore about BLACKPINK @\nhttp://www.blackpinkofficial.com/\nhttp://www.facebook.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttp://www.youtube.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://www.instagram.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://twitter.com/BLACKPINK\n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV #OUTNOW #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50720480",
                "likeCount": "4145615",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "351987"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lVn_H5kpdyqSoq_ER6nguLxOpGM",
            "id": "XyYkPM2THAg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T14:03:24Z",
                "channelId": "UCtHtVptJ7tDRvbZrTFDrf7A",
                "title": "Niska - Adriano (Clip Officiel)",
                "description": "Single dispo ici  : https://awal.ffm.to/adriano\nAbonne-toi ici: http://bit.ly/1DLzyMb \n\nAuteur: Niska\nBeatmaker: WaveMakers\nClip r\u00e9alis\u00e9 par : WT\n\n\n--\n\nTous les clips officiels de Niska: http://bit.ly/2gYbroW \nTous les freestyles de Niska: http://bit.ly/2gyEDpF\n\n -- \n\nRetrouvez moi sur: \nTikTok: Niska_officiel\nInstagram:   / niska_officiel  \nTwitter:   / niska_officiel   \nSnapchat: niska_snap\nFacebook:   / niskaofficiel   \nShop (CHARO) officiel: http://www.charo-shop.com/fr/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XyYkPM2THAg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XyYkPM2THAg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XyYkPM2THAg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    }
                },
                "channelTitle": "Niska Officiel",
                "tags": [
                    "niska",
                    "adriano",
                    "niska adriano",
                    "niska clip",
                    "niska ninho",
                    "niska ninho adriano",
                    "son niska",
                    "niska karaoke"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Niska - Adriano (Clip Officiel)",
                    "description": "Single dispo ici  : https://awal.ffm.to/adriano\nAbonne-toi ici: http://bit.ly/1DLzyMb \n\nAuteur: Niska\nBeatmaker: WaveMakers\nClip r\u00e9alis\u00e9 par : WT\n\n\n--\n\nTous les clips officiels de Niska: http://bit.ly/2gYbroW \nTous les freestyles de Niska: http://bit.ly/2gyEDpF\n\n -- \n\nRetrouvez moi sur: \nTikTok: Niska_officiel\nInstagram:   / niska_officiel  \nTwitter:   / niska_officiel   \nSnapchat: niska_snap\nFacebook:   / niskaofficiel   \nShop (CHARO) officiel: http://www.charo-shop.com/fr/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "639252",
                "likeCount": "46960",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2730"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mgI1BE1nBFqXxBEAkhDZVjToK7Y",
            "id": "VCixcrsQQRo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T08:00:37Z",
                "channelId": "UCapMVLWd20R8xyDu4B_yXcQ",
                "title": "J\u2019AI CRAQU\u00c9 POUR UN CLAAS\u2026 MOISSON RECORD !",
                "description": "Moisson du bl\u00e9 avec un Claas Arion 550 ! Et je vais r\u00e9cup\u00e9rer ma presse a balle\n\n--------\n\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM : www.instagram.com/bastien_ster\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire : https://www.youtube.com/@stervio3.065 \n\ud83d\udc55 Boutique Famille Agri : https://familleagri.fr\n\n--------\nContact Pro :  contact@stervio.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VCixcrsQQRo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VCixcrsQQRo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VCixcrsQQRo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VCixcrsQQRo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VCixcrsQQRo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stervio",
                "tags": [
                    "Stervio",
                    "fr",
                    "agriculture",
                    "Claas",
                    "arion",
                    "moisson",
                    "bl\u00e9",
                    "moissonneuse batteuse",
                    "new holland",
                    "marc claas"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019AI CRAQU\u00c9 POUR UN CLAAS\u2026 MOISSON RECORD !",
                    "description": "Moisson du bl\u00e9 avec un Claas Arion 550 ! Et je vais r\u00e9cup\u00e9rer ma presse a balle\n\n--------\n\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM : www.instagram.com/bastien_ster\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire : https://www.youtube.com/@stervio3.065 \n\ud83d\udc55 Boutique Famille Agri : https://familleagri.fr\n\n--------\nContact Pro :  contact@stervio.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132021",
                "likeCount": "10016",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "312"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LczpllgkNShwWEEDtecsG1DR65Y",
            "id": "gCo1rTiaCDQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T15:00:00Z",
                "channelId": "UCTt2AnK--mnRmICnf-CCcrw",
                "title": "E\u0302TRE INTELLIGENT - KEVIN TRAN",
                "description": "Pardon Zizou pour le petit pont. Merci \u00e0 Emma Sleep d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o. Profitez des soldes d\u2019\u00e9t\u00e9 jusqu\u2019\u00e0 -50 % (du 25 juin au 22 juillet 2025) et de 10% suppl\u00e9mentaires avec mon code KEVINTRAN valable sur les produits en promotion jusqu\u2019au 22 juillet \u00e0 minuit, via mon lien : http://bit.ly/3ImXzGx\nPour commander ma nouvelle BD :\n\u25ba Amazon : https://tinyurl.com/4y6j98nj\n\u25ba Fnac : https://tinyurl.com/2bp82bp4\n\u25ba Librairies ind\u00e9pendantes : https://tinyurl.com/4tt2f8kv\n\u25ba Cultura : https://tinyurl.com/5cf2wy5a\n\u25ba LeClerc : https://tinyurl.com/2hxvkzt6\n\u25ba Interforum : https://tinyurl.com/yyx5efzn \n\nBonne lecture ! ;) \n\nD\u00e9couvrez aussi :\n\n\u25ba Mes Mangas Ki & Hi : http://shorturl.at/cGHT7 \n\u25ba Ma Cha\u00eene Twitch: https://twitch.tv/superkevintran \n\u25ba Ma Derni\u00e8re Musique : https://bit.ly/SingapourKevinTran \n\u25ba Insta & X : @superkevintran & @drawsomestudio\n\u25ba Mon Tiktok : @superkevintran\n\u25ba Mon Serveur Discord : https://discord.gg/ZJZBCdQzcw \n\u25ba Ma Cha\u00eene Imp\u00e9riale : https://bit.ly/38WynWe \n\u25ba Ma Cha\u00eene Chinoise : https://bit.ly/3GU4mTm \n\n\u00c9crit par : Kevin Tran & Maskey (@Maskey )\nConsultant script : Achref Tabi (@zequoiza )\n\nMontage : Kevin Matsumoto (@dianausse ) & Erwan Dumerchez (@Sozeiga )\nGraphisme : Kevin Matsumoto\n\u00c9talonnage : Erwan Dumerchez\nMixage son : David Amsalem\nMiniature : Kevin Matsumoto\nPhotographie : Christophe Panepinto\nMaquilleuse : Romane De Luca\n\nLa maman du b\u00e9b\u00e9 pas du tout HPI : B\u00e9r\u00e9nice Sahagian\nVoix Kevin Enfant : Genevi\u00e8ve Doang\n------------------\n\u00a9 2025 - Kevin Tran - Drawsome Studio\n\n#motivation #motivational #study #smart #iqtest #iq #studymotivation #intelligence #intelligent #clever #comedy #youtube #subscribe #youtubers #youtubeshorts #youtuber #comedyshorts #humour #smartness",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCo1rTiaCDQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCo1rTiaCDQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCo1rTiaCDQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCo1rTiaCDQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCo1rTiaCDQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kevin Tran \u9648\u79d1\u4f1f",
                "tags": [
                    "kevin tran",
                    "rire jaune",
                    "le rire jaune",
                    "french youtuber",
                    "chen ke wei",
                    "chen kewei",
                    "\u9648\u79d1\u4f1f",
                    "humour",
                    "comedy",
                    "kevin tran \u9648\u79d1\u4f1f",
                    "asian youtuber",
                    "asia",
                    "france",
                    "smart",
                    "clever",
                    "intelligent",
                    "intelligence",
                    "being intelligent",
                    "\u00eatre intelligent",
                    "comment \u00eatre intelligent \u00e0 l\u00e9cole",
                    "iq",
                    "qi",
                    "iq test",
                    "motivation",
                    "study motivation",
                    "study",
                    "smartness",
                    "how to be smart",
                    "how to become intelligent",
                    "how to become intelligent and sharp minded",
                    "how to become intelligent person",
                    "how to become intelligent and smart"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "E\u0302TRE INTELLIGENT - KEVIN TRAN",
                    "description": "Pardon Zizou pour le petit pont. Merci \u00e0 Emma Sleep d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o. Profitez des soldes d\u2019\u00e9t\u00e9 jusqu\u2019\u00e0 -50 % (du 25 juin au 22 juillet 2025) et de 10% suppl\u00e9mentaires avec mon code KEVINTRAN valable sur les produits en promotion jusqu\u2019au 22 juillet \u00e0 minuit, via mon lien : http://bit.ly/3ImXzGx\nPour commander ma nouvelle BD :\n\u25ba Amazon : https://tinyurl.com/4y6j98nj\n\u25ba Fnac : https://tinyurl.com/2bp82bp4\n\u25ba Librairies ind\u00e9pendantes : https://tinyurl.com/4tt2f8kv\n\u25ba Cultura : https://tinyurl.com/5cf2wy5a\n\u25ba LeClerc : https://tinyurl.com/2hxvkzt6\n\u25ba Interforum : https://tinyurl.com/yyx5efzn \n\nBonne lecture ! ;) \n\nD\u00e9couvrez aussi :\n\n\u25ba Mes Mangas Ki & Hi : http://shorturl.at/cGHT7 \n\u25ba Ma Cha\u00eene Twitch: https://twitch.tv/superkevintran \n\u25ba Ma Derni\u00e8re Musique : https://bit.ly/SingapourKevinTran \n\u25ba Insta & X : @superkevintran & @drawsomestudio\n\u25ba Mon Tiktok : @superkevintran\n\u25ba Mon Serveur Discord : https://discord.gg/ZJZBCdQzcw \n\u25ba Ma Cha\u00eene Imp\u00e9riale : https://bit.ly/38WynWe \n\u25ba Ma Cha\u00eene Chinoise : https://bit.ly/3GU4mTm \n\n\u00c9crit par : Kevin Tran & Maskey (@Maskey )\nConsultant script : Achref Tabi (@zequoiza )\n\nMontage : Kevin Matsumoto (@dianausse ) & Erwan Dumerchez (@Sozeiga )\nGraphisme : Kevin Matsumoto\n\u00c9talonnage : Erwan Dumerchez\nMixage son : David Amsalem\nMiniature : Kevin Matsumoto\nPhotographie : Christophe Panepinto\nMaquilleuse : Romane De Luca\n\nLa maman du b\u00e9b\u00e9 pas du tout HPI : B\u00e9r\u00e9nice Sahagian\nVoix Kevin Enfant : Genevi\u00e8ve Doang\n------------------\n\u00a9 2025 - Kevin Tran - Drawsome Studio\n\n#motivation #motivational #study #smart #iqtest #iq #studymotivation #intelligence #intelligent #clever #comedy #youtube #subscribe #youtubers #youtubeshorts #youtuber #comedyshorts #humour #smartness"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "830572",
                "likeCount": "85691",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2327"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BSOIkrWY2yISFNLce867ucda8Dw",
            "id": "OihgT6fRLrE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T02:20:12Z",
                "channelId": "UCSZbXT5TLLW_i-5W8FZpFsg",
                "title": "Inter Miami CF vs. Nashville SC | Full Match Highlights | Messi 5th Straight Brace!",
                "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OihgT6fRLrE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OihgT6fRLrE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OihgT6fRLrE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OihgT6fRLrE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OihgT6fRLrE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Major League Soccer",
                "tags": [
                    "Benjamin Cremaschi",
                    "Hany Mukhtar",
                    "J. Palacios",
                    "Lionel Messi",
                    "M. Falc\u00f3n",
                    "MIA vs. NSH",
                    "PLAYS",
                    "T. Allende",
                    "Walker Zimmerman"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Inter Miami CF vs. Nashville SC | Full Match Highlights | Messi 5th Straight Brace!",
                    "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1660839",
                "likeCount": "49857",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2470"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zao89S0GbHlh6VZHqXDDc2p2ijI",
            "id": "U0jj2lnSAKA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T08:00:38Z",
                "channelId": "UC1iLfWw_KN-UrEDLSdd3L_A",
                "title": "DANIELLE TESTE ET JUGE LES MARQUES DES STARS (sp\u00e9cial make-up)",
                "description": "On a test\u00e9 les marques de maquillages des stars am\u00e9ricaines\nPas certain qu'on soit des make-up artist...\n\nCe qu'on a test\u00e9 :\n- la cr\u00e8me et le lait hydratant de Kylie Cosmetics par Kylie Jenner\n- le rouleau de massage Leaves & Clouds d\u2019EnjoyPhoenix\n- les patchs yeux d\u00e9congestionnants Florence by Mills de Millie Bobby Brown\n- le fond de teint REM Beauty d\u2019Ariana Grande\n- le bronzeur teint Nabilla Beauty de Nabilla, \n- le blush RH\u00d4DE de Hailey Bieber\n- le maquillage sourcils Charlotte Tilbury Beauty de Charlotte Tilbury\n- le fard \u00e0 paupi\u00e8res Martine Cosm\u00e9tique de Ga\u00eblle Garcia Diaz\n- l\u2019eyeliner Haus Labs de Lady Gaga\n- le mascara volume Rare Beauty de Selena Gomez\n- le crayon \u00e0 l\u00e8vres SKKN de Kim Kardashian\n- le rouge \u00e0 l\u00e8vres liquide longue tenue Fenty Beauty de Rihanna\n- les parfums Eilish de Billie Eilish et l\u2019Eau de pute Martine Cosm\u00e9tique de Ga\u00eblle Garcia Diaz\n\nSuivez nous sur :\nhttps://www.instagram.com/lestudiodanielle\nhttps://www.instagram.com/arthurlombard\nhttps://www.instagram.com/lapannyyy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U0jj2lnSAKA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U0jj2lnSAKA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U0jj2lnSAKA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U0jj2lnSAKA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U0jj2lnSAKA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Studio Danielle",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DANIELLE TESTE ET JUGE LES MARQUES DES STARS (sp\u00e9cial make-up)",
                    "description": "On a test\u00e9 les marques de maquillages des stars am\u00e9ricaines\nPas certain qu'on soit des make-up artist...\n\nCe qu'on a test\u00e9 :\n- la cr\u00e8me et le lait hydratant de Kylie Cosmetics par Kylie Jenner\n- le rouleau de massage Leaves & Clouds d\u2019EnjoyPhoenix\n- les patchs yeux d\u00e9congestionnants Florence by Mills de Millie Bobby Brown\n- le fond de teint REM Beauty d\u2019Ariana Grande\n- le bronzeur teint Nabilla Beauty de Nabilla, \n- le blush RH\u00d4DE de Hailey Bieber\n- le maquillage sourcils Charlotte Tilbury Beauty de Charlotte Tilbury\n- le fard \u00e0 paupi\u00e8res Martine Cosm\u00e9tique de Ga\u00eblle Garcia Diaz\n- l\u2019eyeliner Haus Labs de Lady Gaga\n- le mascara volume Rare Beauty de Selena Gomez\n- le crayon \u00e0 l\u00e8vres SKKN de Kim Kardashian\n- le rouge \u00e0 l\u00e8vres liquide longue tenue Fenty Beauty de Rihanna\n- les parfums Eilish de Billie Eilish et l\u2019Eau de pute Martine Cosm\u00e9tique de Ga\u00eblle Garcia Diaz\n\nSuivez nous sur :\nhttps://www.instagram.com/lestudiodanielle\nhttps://www.instagram.com/arthurlombard\nhttps://www.instagram.com/lapannyyy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147906",
                "likeCount": "8086",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "302"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "80vKMQzzw3999B5q2YbeB-sNU8o",
            "id": "PhDSVGcWXMc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T16:00:03Z",
                "channelId": "UC21DE7EO8aSG1YkvVWnTxkA",
                "title": "Houari ft. JuL - Tana  // Clip officiel // 2025",
                "description": "Houari ft. JuL - Tana  // Clip officiel // 2025\nNouveau album \"Insomnia\" disponible : https://houari.bfan.link/insomnia\n\nAlbum \"C'est de la Cali \" disponible : https://houari.bfan.link/cestdelacali\n\nR\u00e9alis\u00e9 par  : Gold Vizion Production\nMontage : Massimo\nChef Op\u00e9rateur\u00a0:\u00a0Adrien\u00a0Arnaud\n\nSuivez Houari sur : \nInstagram : http://bit.ly/HouariIG\nTiktok : https://bit.ly/HouariTiktok\nTwitter : http://bit.ly/HouariTwitter\nSnapchat : Houari1311\n\n#houari #tana",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhDSVGcWXMc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhDSVGcWXMc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhDSVGcWXMc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhDSVGcWXMc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhDSVGcWXMc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Houari Officiel",
                "tags": [
                    "houari",
                    "jul",
                    "vanill\u00e9e",
                    "c'est de la cali",
                    "rien 100 rien",
                    "d'or et de platine",
                    "en tchoutchou",
                    "marseille",
                    "a qui tu parles",
                    "tana",
                    "jul vanill\u00e9"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Houari ft. JuL - Tana  // Clip officiel // 2025",
                    "description": "Houari ft. JuL - Tana  // Clip officiel // 2025\nNouveau album \"Insomnia\" disponible : https://houari.bfan.link/insomnia\n\nAlbum \"C'est de la Cali \" disponible : https://houari.bfan.link/cestdelacali\n\nR\u00e9alis\u00e9 par  : Gold Vizion Production\nMontage : Massimo\nChef Op\u00e9rateur\u00a0:\u00a0Adrien\u00a0Arnaud\n\nSuivez Houari sur : \nInstagram : http://bit.ly/HouariIG\nTiktok : https://bit.ly/HouariTiktok\nTwitter : http://bit.ly/HouariTwitter\nSnapchat : Houari1311\n\n#houari #tana"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "271989",
                "likeCount": "6188",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "298"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W0aphKHyHF-8u6yb5ZCJ-JWXnDM",
            "id": "XJLtQvREhnE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T08:47:11Z",
                "channelId": "UCDqrC9HH1w7hyZCspmukU6A",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC : Lewis vs Teixeira, l'exp\u00e9rience ou la jeunesse dans ce combat chez les poids lourds ?",
                "description": "Derrick Lewis a fait face dans la nuit de ce samedi \u00e0 dimanche, au Br\u00e9silien Tallison Teixeira, invaincu jusque-l\u00e0 avant huit combats professionnels. Entre le v\u00e9t\u00e9ran et la jeunesse, qui l'a emport\u00e9 ?\n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\n\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/mma/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XJLtQvREhnE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XJLtQvREhnE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XJLtQvREhnE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XJLtQvREhnE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XJLtQvREhnE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMC Sport Combat",
                "tags": [
                    "ufc",
                    "combat",
                    "sport de combat",
                    "nashville",
                    "derrick lewis",
                    "Tallison Teixeira",
                    "rmc sport",
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "MMA",
                    "mma",
                    "UFC"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC : Lewis vs Teixeira, l'exp\u00e9rience ou la jeunesse dans ce combat chez les poids lourds ?",
                    "description": "Derrick Lewis a fait face dans la nuit de ce samedi \u00e0 dimanche, au Br\u00e9silien Tallison Teixeira, invaincu jusque-l\u00e0 avant huit combats professionnels. Entre le v\u00e9t\u00e9ran et la jeunesse, qui l'a emport\u00e9 ?\n\nNe manquez rien des combats de l\u2019UFC en vous abonnant \u00e0 RMC Sport 1 \u25ba https://bit.ly/3CY2PeV\n\nToute l\u2019actu UFC sur RMC Sport \u25ba https://rmcsport.bfmtv.com/sports-de-combat/mma/\n\nSuivez l\u2019UFC avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCSportCombat\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsportcombat\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/RMCSportCombat/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sportcombat/?hl=fr\n\nTous les podcasts Fighter Club \u25ba https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/rmc-fighter-club/\nLa playlist YouTube de l\u2019UFC RMC Sport \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxMpkHInUdC_hNoV_0Bv3OXj\nLes d\u00e9briefs RMC MMA \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLrrYkod81OxPnvMw0ER7Lks2N2xmdwm7Y"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "160418",
                "likeCount": "2721",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "430"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YF5dalX8DwEJo6kxYlcVTjVXOWM",
            "id": "rxKwiKSDdF8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T15:02:37Z",
                "channelId": "UCUhzeesAJ4ZKXlgR1QELkCA",
                "title": "MARIANNE DE SECRET STORY S'EXCUSE",
                "description": "Ma plateforme de lutte contre le harc\u00e8lement https://harcelement.online\n\nMerci de rester respectueux dans les commentaires et de faire preuve de bienveillance",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxKwiKSDdF8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxKwiKSDdF8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxKwiKSDdF8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxKwiKSDdF8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxKwiKSDdF8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JEREMSTAR",
                "tags": [
                    "jeremstar",
                    "jerem",
                    "star",
                    "Marianne",
                    "SECRET STORY",
                    "secret story 13",
                    "ss13",
                    "tf1",
                    "pol\u00e9mique",
                    "t\u00e9l\u00e9 r\u00e9alit\u00e9",
                    "t\u00e9l\u00e9r\u00e9alit\u00e9",
                    "interview"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "MARIANNE DE SECRET STORY S'EXCUSE",
                    "description": "Ma plateforme de lutte contre le harc\u00e8lement https://harcelement.online\n\nMerci de rester respectueux dans les commentaires et de faire preuve de bienveillance"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "557489",
                "likeCount": "11472",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4739"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zrj_LCFs34KW3rndMr72IrYAtos",
            "id": "uYqZr35RnFs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T08:00:57Z",
                "channelId": "UCrrVKLxGCyqw55s6FWYbTVQ",
                "title": "TOMBE PAS A L\u2019EAU CHALLENGE (ft Nico Mathieux & Marcelarium)",
                "description": "Nouvelle ville et nouveaux challenges avec des potes encore plus fous !\nMerci \u00e0 #mixa, gr\u00e2ce \u00e0 la gamme Cica R\u00e9paration, on a les mains ultra douces peu importe le challenge !\n\nLien des produits : \nhttps://www.amazon.fr/Mixa-Expert-Peau-Sensible-Hypoallerg%C3%A9nique/dp/B0CSKLXBPT?maas=maas_adg_C3F91A77385D9EC91AC2C079A07BB682_afap_abs&ref_=aa_maas&tag=maas&th=\nhttps://www.amazon.fr/Mixa-Expert-Peau-Sensible-Hypoallerg\u00e9nique/dp/B0CB9BTW8Q?maas=maas_adg_BDE2BBA9408DB461C25C7F179A4D5962_afap_abs&ref_=aa_maas&tag=maas&th=\n#mixafr #skincare #skincareformen\n\nBravo \u00e0 nos invit\u00e9s :\nMarcelarium - https://www.youtube.com/@marcelarium\nNico Mathieux - https://www.youtube.com/@NicoMathieux\n\n Instagram @MelanieBuffetaud - https://www.instagram.com/melaniebuffetaud\n\ud83d\udcf8 Instagram @CharlesPoujade - https://www.instagram.com/charlespoujade\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Mel-Charles\n----------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc8c Business : charlesetmelaniepro@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uYqZr35RnFs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uYqZr35RnFs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uYqZr35RnFs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uYqZr35RnFs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uYqZr35RnFs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Charles & M\u00e9lanie",
                "tags": [
                    "charles et melanie",
                    "charles & m\u00e9lanie",
                    "melanie buffetaud",
                    "charles poujade",
                    "charles mega mur",
                    "charles ninja warrior",
                    "charles ninja",
                    "tombe pas a l'eau",
                    "challenge",
                    "tombe pas a l'eau challenge",
                    "water challenge"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "TOMBE PAS A L\u2019EAU CHALLENGE (ft Nico Mathieux & Marcelarium)",
                    "description": "Nouvelle ville et nouveaux challenges avec des potes encore plus fous !\nMerci \u00e0 #mixa, gr\u00e2ce \u00e0 la gamme Cica R\u00e9paration, on a les mains ultra douces peu importe le challenge !\n\nLien des produits : \nhttps://www.amazon.fr/Mixa-Expert-Peau-Sensible-Hypoallerg%C3%A9nique/dp/B0CSKLXBPT?maas=maas_adg_C3F91A77385D9EC91AC2C079A07BB682_afap_abs&ref_=aa_maas&tag=maas&th=\nhttps://www.amazon.fr/Mixa-Expert-Peau-Sensible-Hypoallerg\u00e9nique/dp/B0CB9BTW8Q?maas=maas_adg_BDE2BBA9408DB461C25C7F179A4D5962_afap_abs&ref_=aa_maas&tag=maas&th=\n#mixafr #skincare #skincareformen\n\nBravo \u00e0 nos invit\u00e9s :\nMarcelarium - https://www.youtube.com/@marcelarium\nNico Mathieux - https://www.youtube.com/@NicoMathieux\n\n Instagram @MelanieBuffetaud - https://www.instagram.com/melaniebuffetaud\n\ud83d\udcf8 Instagram @CharlesPoujade - https://www.instagram.com/charlespoujade\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Mel-Charles\n----------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc8c Business : charlesetmelaniepro@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "185344",
                "likeCount": "8216",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "384"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NBJO_lvqZrr6Q9U6MmnxfVy7nOM",
            "id": "RaK5AWc7rJ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T02:31:27Z",
                "channelId": "UC9ckyA_A3MfXUa0ttxMoIZw",
                "title": "Felix Lebrun vs Wang Chuqin | MS SF | #USSMASH 2025",
                "description": "Subscribe for more spectacular table tennis action!\n#TableTennis #PingPong #\u4e52\u4e53\n\nKeep up to date at worldtabletennis.com \ud83d\udcf1 \n\nDownload the WTT app and follow us on social media for a full 360 update on all things WTT!\n\nApp Store: https://apps.apple.com/app/world-table-tennis-app/id1543931750 \nPlay Store: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.worldtabletennis.androidapp\n\n\u00a9WTT\n\nAll content is the copyright of World Table Tennis. Images may not be reproduced without prior approval from WTT.\n\nPingPong, Tischtennis, Bordtennis, tenis de mesa, tennis de table, \u4e52\u4e53\u7403, \u684c\u7403, \u5353\u7403, \ud0c1\uad6c, \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439\u0442\u0435\u043d\u043d\u0438\u0441",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RaK5AWc7rJ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RaK5AWc7rJ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RaK5AWc7rJ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RaK5AWc7rJ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RaK5AWc7rJ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "World Table Tennis",
                "tags": [
                    "Table Tennis",
                    "Ping Pong",
                    "Table tennis Highlights",
                    "Table tennis Match Highlights",
                    "Table Tennis Compilation",
                    "Ping Pong highlights",
                    "table tennis match",
                    "ping pong match",
                    "Ping Pong Compilation",
                    "table tennis player",
                    "ITTF",
                    "International Table Tennis Federation",
                    "table tennis Rally",
                    "Ping Ping Rally",
                    "WTT",
                    "Worldtabletennis",
                    "Sports",
                    "sports compilations",
                    "Sports highlights",
                    "racket",
                    "racquet",
                    "wttglobal",
                    "\u4e52\u4e53\u7403",
                    "\u684c\u7403",
                    "\u5353\u7403",
                    "\ud0c1\uad6c",
                    "tennis de table",
                    "serve",
                    "tenis de mesa",
                    "Bordtennis",
                    "Tischtennis"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Felix Lebrun vs Wang Chuqin | MS SF | #USSMASH 2025",
                    "description": "Subscribe for more spectacular table tennis action!\n#TableTennis #PingPong #\u4e52\u4e53\n\nKeep up to date at worldtabletennis.com \ud83d\udcf1 \n\nDownload the WTT app and follow us on social media for a full 360 update on all things WTT!\n\nApp Store: https://apps.apple.com/app/world-table-tennis-app/id1543931750 \nPlay Store: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.worldtabletennis.androidapp\n\n\u00a9WTT\n\nAll content is the copyright of World Table Tennis. Images may not be reproduced without prior approval from WTT.\n\nPingPong, Tischtennis, Bordtennis, tenis de mesa, tennis de table, \u4e52\u4e53\u7403, \u684c\u7403, \u5353\u7403, \ud0c1\uad6c, \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439\u0442\u0435\u043d\u043d\u0438\u0441"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "226676",
                "likeCount": "4905",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "540"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c1HzvTeLUP0Fl5UkeBYFOMoqXDs",
            "id": "EfnbwYm2ces",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T16:00:19Z",
                "channelId": "UCmBAooaJtTTT7q-ZgwvPiNA",
                "title": "Dexter HMC x La Hasba 22 - 91022",
                "description": "DISPONIBLE SUR TOUTES LES PLATEFORMES DE STREAMING: \n\nDEXTER HMC - \n\nMES R\u00c9SEAUX SOCIAUX:\nINSTAGRAM: https://bit.ly/igdexter\nSNAPCHAT: https://bit.ly/scdexter\nTIKTOK: https://bit.ly/tkdexter\n\n\u27a1 CR\u00c9DITS\nREALISATION: SPONGE PRODUCTION \nBEATMAKER : BRT BEATZ\n\n\nDEXTER HMC \u00a9 2024\n#dexterhmc #lahasba22",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EfnbwYm2ces/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EfnbwYm2ces/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EfnbwYm2ces/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EfnbwYm2ces/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EfnbwYm2ces/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dexter HMC",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Dexter HMC x La Hasba 22 - 91022",
                    "description": "DISPONIBLE SUR TOUTES LES PLATEFORMES DE STREAMING: \n\nDEXTER HMC - \n\nMES R\u00c9SEAUX SOCIAUX:\nINSTAGRAM: https://bit.ly/igdexter\nSNAPCHAT: https://bit.ly/scdexter\nTIKTOK: https://bit.ly/tkdexter\n\n\u27a1 CR\u00c9DITS\nREALISATION: SPONGE PRODUCTION \nBEATMAKER : BRT BEATZ\n\n\nDEXTER HMC \u00a9 2024\n#dexterhmc #lahasba22"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132815",
                "likeCount": "9160",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "461"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GTFzJLdz6ULFiMkwP4OEe2WPkhE",
            "id": "2ho30E5W7Qs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T16:06:40Z",
                "channelId": "UC2kfDKWZai6IrtmSq60YawQ",
                "title": "Marwa Loud x @MisterYouOfficiel  x Cheb Khalass - \u00c0 l'Ancienne (Clip Officiel)",
                "description": "Stream Marwa Loud x @MisterYou x Cheb Khalass - \u00c0 l'Ancienne : https://orcd.co/marwaloudalancienne\n\nR\u00e9alisation: Unit Vision\nProduction : Unit Vision\n\nS'abonner \u00e0 la chaine Youtube:    https://www.youtube.com/channel/UC2kfDKWZai6IrtmSq60YawQ\n -- \n\nSuivez \u202a@Marwa_loud\u202c  sur ses r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram:  https://www.instagram.com/marwa_loud/ \nSnapchat: MarwaLoud\nTikTok:   https://www.tiktok.com/@marwaloud\nFacebook:  https://www.facebook.com/Marwaloud/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ho30E5W7Qs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ho30E5W7Qs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ho30E5W7Qs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ho30E5W7Qs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Marwa Loud",
                "tags": [
                    "Marwa",
                    "Marwa Loud",
                    "tiktok marwa loud",
                    "Loud Marwa",
                    "Marwa Loud clip",
                    "clip Marwa",
                    "clip Marwa Loud",
                    "Marwa moul taxi",
                    "marwa Maroc",
                    "Maroc Marwa",
                    "Marwa clip Maroc",
                    "Clip Maroc Marwa",
                    "chanson moul taxi",
                    "musique marwa loud",
                    "marwa loud musique",
                    "mister you",
                    "misteryou",
                    "cheb khalass",
                    "\u00e0 lancienne",
                    "a l'ancienne"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Marwa Loud x @MisterYouOfficiel  x Cheb Khalass - \u00c0 l'Ancienne (Clip Officiel)",
                    "description": "Stream Marwa Loud x @MisterYou x Cheb Khalass - \u00c0 l'Ancienne : https://orcd.co/marwaloudalancienne\n\nR\u00e9alisation: Unit Vision\nProduction : Unit Vision\n\nS'abonner \u00e0 la chaine Youtube:    https://www.youtube.com/channel/UC2kfDKWZai6IrtmSq60YawQ\n -- \n\nSuivez \u202a@Marwa_loud\u202c  sur ses r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram:  https://www.instagram.com/marwa_loud/ \nSnapchat: MarwaLoud\nTikTok:   https://www.tiktok.com/@marwaloud\nFacebook:  https://www.facebook.com/Marwaloud/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "219098",
                "likeCount": "7990",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "441"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zEnjD0NlVolj0gWgWrzRbk8d7yQ",
            "id": "VrIjPGNgKg8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T16:00:06Z",
                "channelId": "UC4G4gci7mXkS_mIFxREcL7Q",
                "title": "CHAAX x KEMAN x BOOBA - BONNE MENTALE (Clip Officiel)",
                "description": "\"BONNE MENTALE\" extrait du nouvel album \"B\u00e9ton Rouge\" disponible partout : chaax.lnk.to/BetonRouge\n\nChaax en concert au Nouveau Casino le 14 Novembre 2025 : https://link.dice.fm/fa21c40ac4d1\n\nRetrouvez Chaax sur : \nInstagram:   \nhttps://www.instagram.com/chaax_hennessy/\nX: \nhttps://x.com/chaaxlgk\nTiktok:   \nhttps://www.tiktok.com/@chaax_hennessy\n\n----------------------------------------------------------------------\n\nR\u00e9al : fullblvck \nProduction : KSAR\n\nProducteur : Mohammed Benali\nDirecteur de production : Lucas Daziron \nAssistant de production : Lucas Fauvelle\n\nChef op\u00e9rateur : Matteo Bonaddio\nSteadicam : Axel Petit \nAss cam : Aur\u00e9lien Desjardins\n2nd ass cam : Camille Groscarret \nChef elec : Eugene Hochart\nR\u00e9gisseur : Lucas Fauvelle \n\nMontage : fullblvck\n\u00c9talonnage : Ines Henri Monceau /KEEPGRADING\n\nStyliste : Mantoulaye \n\nRemerciements : Sylverway , LuxuryAutomaticCar , Rvz , 92i",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VrIjPGNgKg8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VrIjPGNgKg8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VrIjPGNgKg8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VrIjPGNgKg8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VrIjPGNgKg8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chaax",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHAAX x KEMAN x BOOBA - BONNE MENTALE (Clip Officiel)",
                    "description": "\"BONNE MENTALE\" extrait du nouvel album \"B\u00e9ton Rouge\" disponible partout : chaax.lnk.to/BetonRouge\n\nChaax en concert au Nouveau Casino le 14 Novembre 2025 : https://link.dice.fm/fa21c40ac4d1\n\nRetrouvez Chaax sur : \nInstagram:   \nhttps://www.instagram.com/chaax_hennessy/\nX: \nhttps://x.com/chaaxlgk\nTiktok:   \nhttps://www.tiktok.com/@chaax_hennessy\n\n----------------------------------------------------------------------\n\nR\u00e9al : fullblvck \nProduction : KSAR\n\nProducteur : Mohammed Benali\nDirecteur de production : Lucas Daziron \nAssistant de production : Lucas Fauvelle\n\nChef op\u00e9rateur : Matteo Bonaddio\nSteadicam : Axel Petit \nAss cam : Aur\u00e9lien Desjardins\n2nd ass cam : Camille Groscarret \nChef elec : Eugene Hochart\nR\u00e9gisseur : Lucas Fauvelle \n\nMontage : fullblvck\n\u00c9talonnage : Ines Henri Monceau /KEEPGRADING\n\nStyliste : Mantoulaye \n\nRemerciements : Sylverway , LuxuryAutomaticCar , Rvz , 92i"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "412636",
                "likeCount": "9247",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "750"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VzImCQ3k8xyifanezZB-J7pPhHA",
            "id": "y-9mF0XjKW8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T15:07:18Z",
                "channelId": "UCo--_7Q6EK7thiy8J2BVZVQ",
                "title": "Landy (Ft. Franglish) - Tu veux quoi ? (Clip Officiel)",
                "description": "Landy (Ft. Franglish) - Tu veux quoi ? (Clip Officiel)\nSingle \"Tu veux quoi?\" disponible sur les plateformes : https://landy.bfan.link/tu-veux-quoi\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene de Landy : http://bit.ly/LandyYT\n\nLandy :\nFacebook : http://bit.ly/LandyFB\nInstagram : http://bit.ly/LandyINSTA\nTwitter : http://bit.ly/LandyTWI\nSnapchat : landyasa93\nTiktok : https://tiktok.com/@landyofficiel \nSpotify : http://bit.ly/LandySPOTIFY\nDeezer : http://bit.ly/LandyDEEZER\nApple Music : http://bit.ly/LandyAPPLE\n\n#landy #franglish #tuveuxquoi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-9mF0XjKW8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-9mF0XjKW8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-9mF0XjKW8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-9mF0XjKW8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y-9mF0XjKW8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Landy",
                "tags": [
                    "landy",
                    "franglish",
                    "tu veux quoi ?",
                    "rap fran\u00e7ais"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Landy (Ft. Franglish) - Tu veux quoi ? (Clip Officiel)",
                    "description": "Landy (Ft. Franglish) - Tu veux quoi ? (Clip Officiel)\nSingle \"Tu veux quoi?\" disponible sur les plateformes : https://landy.bfan.link/tu-veux-quoi\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene de Landy : http://bit.ly/LandyYT\n\nLandy :\nFacebook : http://bit.ly/LandyFB\nInstagram : http://bit.ly/LandyINSTA\nTwitter : http://bit.ly/LandyTWI\nSnapchat : landyasa93\nTiktok : https://tiktok.com/@landyofficiel \nSpotify : http://bit.ly/LandySPOTIFY\nDeezer : http://bit.ly/LandyDEEZER\nApple Music : http://bit.ly/LandyAPPLE\n\n#landy #franglish #tuveuxquoi"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "257253",
                "likeCount": "8584",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "243"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HQXdmSKI2TqRO3TDMGuToSOW52s",
            "id": "xA0EnYxt3VA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T09:30:36Z",
                "channelId": "UCgCEqjKOabA2_IvZ-agkQCQ",
                "title": "Tour le monde raffole du flan abricot vanille ultra simple \u00e0 faire cet \u00e9t\u00e9",
                "description": "Un flan parisien revisit\u00e9 avec des fruits d\u2019\u00e9t\u00e9 ! \ud83c\udf51 Aujourd\u2019hui, je vous propose une version ultra cr\u00e9meuse au bon go\u00fbt de vanille et d\u2019abricots r\u00f4tis\u2026 un dessert r\u00e9confortant et fruit\u00e9, simple \u00e0 pr\u00e9parer \u00e0 la maison.\nEt le bonus ? Cette recette peut se faire sans lactose, avec du lait et de la cr\u00e8me v\u00e9g\u00e9tale (comme la coco ou l\u2019avoine). Vous pouvez aussi varier les fruits : p\u00eaches, brugnons, figues\u2026 tout fonctionne !\n\n\ud83d\udc49 Dites-moi en commentaire si vous comptez la tester et avec quels fruits !\n\ud83d\udccc Pensez \u00e0 enregistrer la recette et \u00e0 vous abonner pour plus de desserts de saison.\n\n\u2e3b\n\n\ud83d\udcdd Ingr\u00e9dients :\n \u2022 500 g d\u2019abricots bien m\u00fbrs\n \u2022 4 \u0153ufs\n \u2022 2 sachets de sucre vanill\u00e9\n \u2022 130 g de sucre en poudre\n \u2022 50 ml de cr\u00e8me liquide (vache ou v\u00e9g\u00e9tale type coco)\n \u2022 20 g de beurre\n \u2022 1/2 L de lait (vache ou v\u00e9g\u00e9tal type coco ou avoine)\n \u2022 50 g de farine + 30 g de ma\u00efzena (ou 80 g de farine)\n \u2022 2 cuil. \u00e0 soupe de noix de coco r\u00e2p\u00e9e (ou 30 g \u00e0 int\u00e9grer dans la p\u00e2te)\n\n\u2e3b\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73 \u00c9tapes cl\u00e9s :\n 1. Faites revenir les abricots coup\u00e9s et d\u00e9noyaut\u00e9s 10 min \u00e0 la po\u00eale avec beurre + sucre vanill\u00e9.\n 2. Battez les \u0153ufs avec le sucre et un peu de vanille.\n 3. Ajoutez la cr\u00e8me, puis le m\u00e9lange farine/ma\u00efzena tamis\u00e9.\n 4. D\u00e9layez avec le lait jusqu\u2019\u00e0 obtenir une p\u00e2te lisse.\n 5. D\u00e9posez les abricots dans un moule beurr\u00e9 ou tapiss\u00e9 d\u2019un papier cuisson.\n 6. Versez l\u2019appareil \u00e0 flan par-dessus.\n 7. Enfournez 40 min \u00e0 180\u00b0C.\n 8. Laissez refroidir compl\u00e8tement avant de d\u00e9mouler.\n\n\u2e3b\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour ne rien rater, et activez la cloche pour d\u00e9couvrir chaque semaine des recettes faciles, de saison, et toujours pleines de go\u00fbt !\n\n#flanparisien #dessert\u00e9t\u00e9 #abricot #recettefacile #sanslactose #flancremeux #faitmaison #recette\u00e9t\u00e9 #flanfruit\u00e9 \n\n\nHerv\u00e9 Cuisine, c'est la premi\u00e8re de tutos de cuisine lanc\u00e9e en France en 2007. Des recettes faciles et accessibles, des astuces et des id\u00e9es pour mieux manger au quotidien ou pr\u00e9parer des repas et desserts pour des occasions sp\u00e9ciales. Abonnez-vous pour ne pas en manquer une miette :)\nRetrouvez Herv\u00e9 Cuisine \u00e9galement sur :\n-Le blog : https://www.hervecuisine.com\n-Insta : https://www.instagram.com/hervecuisine/reels/\n-TikTok : https://www.tiktok.com/@hervecuisine",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xA0EnYxt3VA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xA0EnYxt3VA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xA0EnYxt3VA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xA0EnYxt3VA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xA0EnYxt3VA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Herv\u00e9 Cuisine",
                "tags": [
                    "recette",
                    "cuisine",
                    "herv\u00e9 cuisine",
                    "hervecuisine"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Tour le monde raffole du flan abricot vanille ultra simple \u00e0 faire cet \u00e9t\u00e9",
                    "description": "Un flan parisien revisit\u00e9 avec des fruits d\u2019\u00e9t\u00e9 ! \ud83c\udf51 Aujourd\u2019hui, je vous propose une version ultra cr\u00e9meuse au bon go\u00fbt de vanille et d\u2019abricots r\u00f4tis\u2026 un dessert r\u00e9confortant et fruit\u00e9, simple \u00e0 pr\u00e9parer \u00e0 la maison.\nEt le bonus ? Cette recette peut se faire sans lactose, avec du lait et de la cr\u00e8me v\u00e9g\u00e9tale (comme la coco ou l\u2019avoine). Vous pouvez aussi varier les fruits : p\u00eaches, brugnons, figues\u2026 tout fonctionne !\n\n\ud83d\udc49 Dites-moi en commentaire si vous comptez la tester et avec quels fruits !\n\ud83d\udccc Pensez \u00e0 enregistrer la recette et \u00e0 vous abonner pour plus de desserts de saison.\n\n\u2e3b\n\n\ud83d\udcdd Ingr\u00e9dients :\n \u2022 500 g d\u2019abricots bien m\u00fbrs\n \u2022 4 \u0153ufs\n \u2022 2 sachets de sucre vanill\u00e9\n \u2022 130 g de sucre en poudre\n \u2022 50 ml de cr\u00e8me liquide (vache ou v\u00e9g\u00e9tale type coco)\n \u2022 20 g de beurre\n \u2022 1/2 L de lait (vache ou v\u00e9g\u00e9tal type coco ou avoine)\n \u2022 50 g de farine + 30 g de ma\u00efzena (ou 80 g de farine)\n \u2022 2 cuil. \u00e0 soupe de noix de coco r\u00e2p\u00e9e (ou 30 g \u00e0 int\u00e9grer dans la p\u00e2te)\n\n\u2e3b\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73 \u00c9tapes cl\u00e9s :\n 1. Faites revenir les abricots coup\u00e9s et d\u00e9noyaut\u00e9s 10 min \u00e0 la po\u00eale avec beurre + sucre vanill\u00e9.\n 2. Battez les \u0153ufs avec le sucre et un peu de vanille.\n 3. Ajoutez la cr\u00e8me, puis le m\u00e9lange farine/ma\u00efzena tamis\u00e9.\n 4. D\u00e9layez avec le lait jusqu\u2019\u00e0 obtenir une p\u00e2te lisse.\n 5. D\u00e9posez les abricots dans un moule beurr\u00e9 ou tapiss\u00e9 d\u2019un papier cuisson.\n 6. Versez l\u2019appareil \u00e0 flan par-dessus.\n 7. Enfournez 40 min \u00e0 180\u00b0C.\n 8. Laissez refroidir compl\u00e8tement avant de d\u00e9mouler.\n\n\u2e3b\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour ne rien rater, et activez la cloche pour d\u00e9couvrir chaque semaine des recettes faciles, de saison, et toujours pleines de go\u00fbt !\n\n#flanparisien #dessert\u00e9t\u00e9 #abricot #recettefacile #sanslactose #flancremeux #faitmaison #recette\u00e9t\u00e9 #flanfruit\u00e9 \n\n\nHerv\u00e9 Cuisine, c'est la premi\u00e8re de tutos de cuisine lanc\u00e9e en France en 2007. Des recettes faciles et accessibles, des astuces et des id\u00e9es pour mieux manger au quotidien ou pr\u00e9parer des repas et desserts pour des occasions sp\u00e9ciales. Abonnez-vous pour ne pas en manquer une miette :)\nRetrouvez Herv\u00e9 Cuisine \u00e9galement sur :\n-Le blog : https://www.hervecuisine.com\n-Insta : https://www.instagram.com/hervecuisine/reels/\n-TikTok : https://www.tiktok.com/@hervecuisine"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "626311",
                "likeCount": "3296",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "97"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TzdhendlItV7x14pE1aaG8lCl78",
            "id": "t0XB8oss3-U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T16:00:06Z",
                "channelId": "UCfih6kPJCpzWmtCFtlpYK6A",
                "title": "Naps - Dans l'h\u00e9lico (Clip Officiel)",
                "description": "Naps - Dans l'h\u00e9lico (Clip Officiel)\nNouveau single \u00ab\u00a0Dans l'h\u00e9lico\u00a0\u00bb dispo : http://bit.ly/44o0Z4y\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene ici : http://bit.ly/2kiGDEx\u200b\n\n\ud83d\udcbf \u00c9coute le dernier album de Naps ! :\n\"Mec\u00a0de cit\u00e9 simple\" : https://naps.bfan.link/mecdecitesimple\n\n\ud83d\udcf9 R\u00e9alisateur : Hansleyfr\n\ud83c\udfb6 Compositeurs : Kalif Hardcore, TLC Beats\n\n\u26a1\ufe0fSuis Naps sur les r\u00e9seaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/napsofficiel/\u200b\nTwitter : https://twitter.com/Napsvraicompte\u200b\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/napsokmani\nTikTok : https://www.tiktok.com/@napsvraicompte\nFacebook : https://www.facebook.com/NapsOfficiel/\u200b\n\n#Naps #Danslhelico #okayokay #EnFufu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t0XB8oss3-U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t0XB8oss3-U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t0XB8oss3-U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t0XB8oss3-U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t0XB8oss3-U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Naps Officiel",
                "tags": [
                    "Naps",
                    "Clip Officiel",
                    "#OkayOkay"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Naps - Dans l'h\u00e9lico (Clip Officiel)",
                    "description": "Naps - Dans l'h\u00e9lico (Clip Officiel)\nNouveau single \u00ab\u00a0Dans l'h\u00e9lico\u00a0\u00bb dispo : http://bit.ly/44o0Z4y\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene ici : http://bit.ly/2kiGDEx\u200b\n\n\ud83d\udcbf \u00c9coute le dernier album de Naps ! :\n\"Mec\u00a0de cit\u00e9 simple\" : https://naps.bfan.link/mecdecitesimple\n\n\ud83d\udcf9 R\u00e9alisateur : Hansleyfr\n\ud83c\udfb6 Compositeurs : Kalif Hardcore, TLC Beats\n\n\u26a1\ufe0fSuis Naps sur les r\u00e9seaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/napsofficiel/\u200b\nTwitter : https://twitter.com/Napsvraicompte\u200b\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/napsokmani\nTikTok : https://www.tiktok.com/@napsvraicompte\nFacebook : https://www.facebook.com/NapsOfficiel/\u200b\n\n#Naps #Danslhelico #okayokay #EnFufu"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103650",
                "likeCount": "4729",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "365"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d3cbFNzf-_z0ZsJi3fLXtgN9SJo",
            "id": "2tvptLgpGNY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T12:06:39Z",
                "channelId": "UC5HKrNXapsQYLouta4w-7rg",
                "title": "Wejdene - Ghali (Clip Officiel)",
                "description": "\u00ab\u00a0Ghali\u00a0\u00bb maintenant disponible : https://lnk.to/Ghali\n\nDirected by Antoine WIBAUX\nProduced by Neuf Degr\u00e9s\nCompositeurs : ZEG P, Seezy, Manu Manu\n\u00a9 2025 Hall Access\n\n\nParoles : \n\nBaby j'ai l'impression\nQue tu joues avec mon c\u0153ur et\nJ'te pose pas de question\nToutes les r\u00e9ponses me font peur\n\nJe deviens \u00e9motionnelle\nQuand tu m'dis qu'tu m'aimes vraiment\nJe deviens \u00e9motionnelle\nQuand j'r\u00e9alise que tu mens\n\nBaby j'm sens hors de moi\nQuand il est tard le soir je sais qu'tu me nuis\nMais j'suis comfortable\nBaby regarde moi dit moi que t'as compris\n\n\u062d\u0628\u0643 \u063a\u0627\u0644\u064a \u064a\u0627 \u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u060c \u0646\u0627\u0633\u064a\u0647 \u062d\u0627\u0644\u064a \u0641\u064a\u0643 \n\u062d\u0628\u0643 \u063a\u0627\u0644\u064a \u064a\u0627 \u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u060c \u0646\u0627\u0633\u064a\u0647 \u062d\u0627\u0644\u064a \u0641\u064a\u0643 \n\u062d\u0628\u0643 \u063a\u0627\u0644\u064a \u064a\u0627 \u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u060c \u0646\u0627\u0633\u064a\u0647 \u062d\u0627\u0644\u064a \u0641\u064a\u0643 \n\u062d\u0628\u0643 \u063a\u0627\u0644\u064a \u064a\u0627 \u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u060c \u0646\u0627\u0633\u064a\u0647 \u062d\u0627\u0644\u064a \u0641\u064a\u0643 \n(ton amour est pr\u00e9cieux, mon beau, je me suis oubli\u00e9e/perdue en toi)\n\n\u00c7a me prend la t\u00eate, t\u00eate quand je me r\u00e9p\u00e8te\nC'est \u00e9vident que tu m'caches quelque chose\nTu penses que j'suis b\u00eate, j'sais pas pourquoi je reste\nEn vrai j'ai perdu la raison\n\u00c7a me prend la t\u00eate, t\u00eate quand je me r\u00e9p\u00e8te\nC'est \u00e9vident que tu m'caches quelque chose\nTu penses que j'suis b\u00eate, j'sais pas pourquoi je reste\nEn vrai j'ai perdu la raison\n\nFaut que t'apprennes \u00e0 me respecter, sinon laisse tomber my love, my love\nJ'pourrais jamais t'd\u00e9tester malgr\u00e9 c'que tu m'fais my love, my love\n\nJe deviens \u00e9motionnelle\nJ'suis plus la m\u00eame quand tu t'absentes\nJe deviens \u00e9motionnelle\nQuand j'r\u00e9alise que tu m'manques\n\n\u00c7a me prend la t\u00eate, j'pourrais jamais t'faire confiance\n\u0645\u0627 \u062a\u0628\u0639\u062f \u062e\u0644\u0651\u064a\u0646\u064a \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u064a  \n(Ne pars pas ou laisse-moi tranquille) \n\u060c \u0639\u064a\u0646\u064a\u0643 \u063a\u064a\u0631\u0648\u0627 \u0623\u062d\u0648\u0627\u0644\u064a \n(Tes yeux ont chang\u00e9 mon \u00e9tat)\n\nBaby j'm sens hors de moi\nQuand il est tard le soir je sais qu'tu me nuis\nMais j'suis comfortable\nBaby regarde moi dit moi que t'as compris\n\n\u062d\u0628\u0643 \u063a\u0627\u0644\u064a \u064a\u0627 \u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u060c \u0646\u0627\u0633\u064a\u0647 \u062d\u0627\u0644\u064a \u0641\u064a\u0643 \n\u062d\u0628\u0643 \u063a\u0627\u0644\u064a \u064a\u0627 \u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u060c \u0646\u0627\u0633\u064a\u0647 \u062d\u0627\u0644\u064a \u0641\u064a\u0643 \n\u062d\u0628\u0643 \u063a\u0627\u0644\u064a \u064a\u0627 \u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u060c \u0646\u0627\u0633\u064a\u0647 \u062d\u0627\u0644\u064a \u0641\u064a\u0643 \n\u062d\u0628\u0643 \u063a\u0627\u0644\u064a \u064a\u0627 \u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u060c \u0646\u0627\u0633\u064a\u0647 \u062d\u0627\u0644\u064a \u0641\u064a\u0643 \n(ton amour est pr\u00e9cieux, mon beau, je me suis oubli\u00e9e/perdue en toi)\n\n\u00c7a me prend la t\u00eate, t\u00eate quand je me r\u00e9p\u00e8te\nC'est \u00e9vident que tu m'caches quelque chose\nTu penses que j'suis b\u00eate, j'sais pas pourquoi je reste\nEn vrai j'ai perdu la raison\n\u00c7a me prend la t\u00eate, t\u00eate quand je me r\u00e9p\u00e8te\nC'est \u00e9vident que tu m'caches quelque chose\nTu penses que j'suis b\u00eate, j'sais pas pourquoi je reste\nEn vrai j'ai perdu la raison\n\nRejoins-moi sur mes r\u00e9seaux sociaux \u2728 :\nInstagram : https://gma.so/igwej\nSnapchat : http://gma.so/scwej\nTwitter : https://gma.so/twitterwej\nTikTok : https://gma.so/tiktokwej\n\n\n\u27a1 CR\u00c9DITS\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : Antoine WIBAUX @antoinewibaux\nDirecteur artistique : Issaka BANCE @iam.issaka\nProduit par : Neuf Degr\u00e9s @neufdegres.music\nProductrice : Marine DUBOIS-ROSUEL @md_rosuel\nLine producer : Xavina ACQUAVIVA @xavinaacquaviva\nCoordinatrice de production : Guillemette MAINCENT @guillemette_maincent\nAssistants de production : Nils BLOT-SAPIEN @nils.blotsapien, Achille GROEN @commepourleplaisir\nAssistante r\u00e9alisatrice : Anastasia POLAK @billet.pour.deux\nChef op\u00e9rateur : Antoine RICARD @ricard_antoine\n1\u00e8re ass. cam : Manon DELVILLE @eli_yancy\n2nde ass. cam : Adelie DAHIREL @adeliedahirel\nChef \u00e9lectricien : Come NOLO @come.nolo\n\u00c9lectriciens : Kallamon BOUVIER @kallamon_, Antoine BOISSEAU @antoboisseau\nChef machino : Julien LOF\u00c9RON @julienlof\nMachino : Guillermo ALONSO @lazaroprod\nSteadicam : Ars\u00e8ne LASLANDES @arsenelaslandes\nPhotographe : Hugo DESCARREGA @hugodescarrega\n\nCheffe d\u00e9coratrice : Fanny COMB\u00c9MOREL-BLUNTZ @fanny_blz\nAss. set design : Marjolaine BALSEVA @marjolaine_balseva, P\u00e9n\u00e9lope HEMON @ph.acide, Amina Z\u00c9ROUAL @aminazrl, Lana NIZAN @lana_nzn, Emma PARIS @ema.paris_pro\nStylisme : Estelle SAIDANI @eshity\nAss. styliste : Julie CABARET @jhyiz\nMUA : Justine DLK @justine.dlk\nAss. MUA : L\u00e9a DOLLE @leeadolle_\nHair stylist : Diya GOLDEN HAIR @diyagoldenhairr\n\nChor\u00e9graphie : Laury MAKIES @laurymakies\nAssistante chor\u00e9graphe : Romane GERMON @rohmaneee\nDanseuses : Romane GERMON @rohmaneee, Anouchka MANCIET @anouchkamanciet, Carla THY @carlathyy, Salma MAMODHOUSSEN @salma.mdhsn, Leona BARCOU @leonabarcou, Tiara HAMDAN @tiarahamdan\n\nMontage : Antoine WIBAUX @antoinewibaux\n\u00c9talonnage : Zo\u00eb CANDITO @zoecandito\nTitle design : Valentin NORMAND @valentinnormand / Henagone Studio @henagonestd\nFlame by : Rove @rove.squad\n\n\n\u00a9 2025 Hall Access",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tvptLgpGNY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tvptLgpGNY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tvptLgpGNY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tvptLgpGNY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tvptLgpGNY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WejdeneOfficiel",
                "tags": [
                    "wejdene",
                    "ghali",
                    "wejden",
                    "wedgene",
                    "wejdenne",
                    "dans tes bras"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wejdene - Ghali (Clip Officiel)",
                    "description": "\u00ab\u00a0Ghali\u00a0\u00bb maintenant disponible : https://lnk.to/Ghali\n\nDirected by Antoine WIBAUX\nProduced by Neuf Degr\u00e9s\nCompositeurs : ZEG P, Seezy, Manu Manu\n\u00a9 2025 Hall Access\n\n\nParoles : \n\nBaby j'ai l'impression\nQue tu joues avec mon c\u0153ur et\nJ'te pose pas de question\nToutes les r\u00e9ponses me font peur\n\nJe deviens \u00e9motionnelle\nQuand tu m'dis qu'tu m'aimes vraiment\nJe deviens \u00e9motionnelle\nQuand j'r\u00e9alise que tu mens\n\nBaby j'm sens hors de moi\nQuand il est tard le soir je sais qu'tu me nuis\nMais j'suis comfortable\nBaby regarde moi dit moi que t'as compris\n\n\u062d\u0628\u0643 \u063a\u0627\u0644\u064a \u064a\u0627 \u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u060c \u0646\u0627\u0633\u064a\u0647 \u062d\u0627\u0644\u064a \u0641\u064a\u0643 \n\u062d\u0628\u0643 \u063a\u0627\u0644\u064a \u064a\u0627 \u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u060c \u0646\u0627\u0633\u064a\u0647 \u062d\u0627\u0644\u064a \u0641\u064a\u0643 \n\u062d\u0628\u0643 \u063a\u0627\u0644\u064a \u064a\u0627 \u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u060c \u0646\u0627\u0633\u064a\u0647 \u062d\u0627\u0644\u064a \u0641\u064a\u0643 \n\u062d\u0628\u0643 \u063a\u0627\u0644\u064a \u064a\u0627 \u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u060c \u0646\u0627\u0633\u064a\u0647 \u062d\u0627\u0644\u064a \u0641\u064a\u0643 \n(ton amour est pr\u00e9cieux, mon beau, je me suis oubli\u00e9e/perdue en toi)\n\n\u00c7a me prend la t\u00eate, t\u00eate quand je me r\u00e9p\u00e8te\nC'est \u00e9vident que tu m'caches quelque chose\nTu penses que j'suis b\u00eate, j'sais pas pourquoi je reste\nEn vrai j'ai perdu la raison\n\u00c7a me prend la t\u00eate, t\u00eate quand je me r\u00e9p\u00e8te\nC'est \u00e9vident que tu m'caches quelque chose\nTu penses que j'suis b\u00eate, j'sais pas pourquoi je reste\nEn vrai j'ai perdu la raison\n\nFaut que t'apprennes \u00e0 me respecter, sinon laisse tomber my love, my love\nJ'pourrais jamais t'd\u00e9tester malgr\u00e9 c'que tu m'fais my love, my love\n\nJe deviens \u00e9motionnelle\nJ'suis plus la m\u00eame quand tu t'absentes\nJe deviens \u00e9motionnelle\nQuand j'r\u00e9alise que tu m'manques\n\n\u00c7a me prend la t\u00eate, j'pourrais jamais t'faire confiance\n\u0645\u0627 \u062a\u0628\u0639\u062f \u062e\u0644\u0651\u064a\u0646\u064a \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u064a  \n(Ne pars pas ou laisse-moi tranquille) \n\u060c \u0639\u064a\u0646\u064a\u0643 \u063a\u064a\u0631\u0648\u0627 \u0623\u062d\u0648\u0627\u0644\u064a \n(Tes yeux ont chang\u00e9 mon \u00e9tat)\n\nBaby j'm sens hors de moi\nQuand il est tard le soir je sais qu'tu me nuis\nMais j'suis comfortable\nBaby regarde moi dit moi que t'as compris\n\n\u062d\u0628\u0643 \u063a\u0627\u0644\u064a \u064a\u0627 \u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u060c \u0646\u0627\u0633\u064a\u0647 \u062d\u0627\u0644\u064a \u0641\u064a\u0643 \n\u062d\u0628\u0643 \u063a\u0627\u0644\u064a \u064a\u0627 \u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u060c \u0646\u0627\u0633\u064a\u0647 \u062d\u0627\u0644\u064a \u0641\u064a\u0643 \n\u062d\u0628\u0643 \u063a\u0627\u0644\u064a \u064a\u0627 \u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u060c \u0646\u0627\u0633\u064a\u0647 \u062d\u0627\u0644\u064a \u0641\u064a\u0643 \n\u062d\u0628\u0643 \u063a\u0627\u0644\u064a \u064a\u0627 \u062c\u0645\u0627\u0644\u064a \u060c \u0646\u0627\u0633\u064a\u0647 \u062d\u0627\u0644\u064a \u0641\u064a\u0643 \n(ton amour est pr\u00e9cieux, mon beau, je me suis oubli\u00e9e/perdue en toi)\n\n\u00c7a me prend la t\u00eate, t\u00eate quand je me r\u00e9p\u00e8te\nC'est \u00e9vident que tu m'caches quelque chose\nTu penses que j'suis b\u00eate, j'sais pas pourquoi je reste\nEn vrai j'ai perdu la raison\n\u00c7a me prend la t\u00eate, t\u00eate quand je me r\u00e9p\u00e8te\nC'est \u00e9vident que tu m'caches quelque chose\nTu penses que j'suis b\u00eate, j'sais pas pourquoi je reste\nEn vrai j'ai perdu la raison\n\nRejoins-moi sur mes r\u00e9seaux sociaux \u2728 :\nInstagram : https://gma.so/igwej\nSnapchat : http://gma.so/scwej\nTwitter : https://gma.so/twitterwej\nTikTok : https://gma.so/tiktokwej\n\n\n\u27a1 CR\u00c9DITS\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : Antoine WIBAUX @antoinewibaux\nDirecteur artistique : Issaka BANCE @iam.issaka\nProduit par : Neuf Degr\u00e9s @neufdegres.music\nProductrice : Marine DUBOIS-ROSUEL @md_rosuel\nLine producer : Xavina ACQUAVIVA @xavinaacquaviva\nCoordinatrice de production : Guillemette MAINCENT @guillemette_maincent\nAssistants de production : Nils BLOT-SAPIEN @nils.blotsapien, Achille GROEN @commepourleplaisir\nAssistante r\u00e9alisatrice : Anastasia POLAK @billet.pour.deux\nChef op\u00e9rateur : Antoine RICARD @ricard_antoine\n1\u00e8re ass. cam : Manon DELVILLE @eli_yancy\n2nde ass. cam : Adelie DAHIREL @adeliedahirel\nChef \u00e9lectricien : Come NOLO @come.nolo\n\u00c9lectriciens : Kallamon BOUVIER @kallamon_, Antoine BOISSEAU @antoboisseau\nChef machino : Julien LOF\u00c9RON @julienlof\nMachino : Guillermo ALONSO @lazaroprod\nSteadicam : Ars\u00e8ne LASLANDES @arsenelaslandes\nPhotographe : Hugo DESCARREGA @hugodescarrega\n\nCheffe d\u00e9coratrice : Fanny COMB\u00c9MOREL-BLUNTZ @fanny_blz\nAss. set design : Marjolaine BALSEVA @marjolaine_balseva, P\u00e9n\u00e9lope HEMON @ph.acide, Amina Z\u00c9ROUAL @aminazrl, Lana NIZAN @lana_nzn, Emma PARIS @ema.paris_pro\nStylisme : Estelle SAIDANI @eshity\nAss. styliste : Julie CABARET @jhyiz\nMUA : Justine DLK @justine.dlk\nAss. MUA : L\u00e9a DOLLE @leeadolle_\nHair stylist : Diya GOLDEN HAIR @diyagoldenhairr\n\nChor\u00e9graphie : Laury MAKIES @laurymakies\nAssistante chor\u00e9graphe : Romane GERMON @rohmaneee\nDanseuses : Romane GERMON @rohmaneee, Anouchka MANCIET @anouchkamanciet, Carla THY @carlathyy, Salma MAMODHOUSSEN @salma.mdhsn, Leona BARCOU @leonabarcou, Tiara HAMDAN @tiarahamdan\n\nMontage : Antoine WIBAUX @antoinewibaux\n\u00c9talonnage : Zo\u00eb CANDITO @zoecandito\nTitle design : Valentin NORMAND @valentinnormand / Henagone Studio @henagonestd\nFlame by : Rove @rove.squad\n\n\n\u00a9 2025 Hall Access"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "228229",
                "likeCount": "13404",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "593"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BHm7ud0oeV_zHoCtFnMYLmUJEUc",
            "id": "axdJlne029Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T15:00:07Z",
                "channelId": "UCTpxrS4qosAlPGcKWiEfr-Q",
                "title": "Zkr - Freestyle 5min #0 (Clip Officiel)",
                "description": "Zkr - Freestyle 5min #0 (Clip Officiel)\nDisponible sur toutes les plateformes : https://zkr.bfan.link/freestyle5min0\n\nZkr\u2019b : https://kilogrammes.com/produit/zkr-b-2g/ \n\nZkr sur les r\u00e9seaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/zkrmusik\nTikTok : https://tiktok.com/@zkrmusik    \nSnapchat : https://snapchat.com/zkr.musik    \nFacebook : https://www.facebook.com/ZkrMusik\nTwitter : https://x.com/zkrmusik",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/axdJlne029Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/axdJlne029Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/axdJlne029Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/axdJlne029Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/axdJlne029Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zkr",
                "tags": [
                    "freestyle 5 min",
                    "zkr",
                    "rap fran\u00e7ais",
                    "freestyle 5min"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zkr - Freestyle 5min #0 (Clip Officiel)",
                    "description": "Zkr - Freestyle 5min #0 (Clip Officiel)\nDisponible sur toutes les plateformes : https://zkr.bfan.link/freestyle5min0\n\nZkr\u2019b : https://kilogrammes.com/produit/zkr-b-2g/ \n\nZkr sur les r\u00e9seaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/zkrmusik\nTikTok : https://tiktok.com/@zkrmusik    \nSnapchat : https://snapchat.com/zkr.musik    \nFacebook : https://www.facebook.com/ZkrMusik\nTwitter : https://x.com/zkrmusik"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "438484",
                "likeCount": "16282",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1090"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x1RMC1CiOaPD7PzNnKCfqJdnqSY",
            "id": "noRjp6cbcqM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T15:00:05Z",
                "channelId": "UChj1-rGnvIJpMrBvJMNeb5Q",
                "title": "UZI - PCM (Clip officiel)",
                "description": "PCM Dispo aussi en stream : https://bfan.link/pcm\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffe Abonne toi \u00e0 la chaine : https://bit.ly/UZIYTabo\nR\u00e9alisation :  Kayod\u00e9 FAGBOHOUN & Kashama\nMontage : Kayod\u00e9 FAGBOHOUN & Kashama\nEtalonnage: Nizar Lajili\n\u00a9\ufe0f RPB - Prod \n\n--\n\n\u00a9\ufe0f RPB PUBLISHING, WARNER CHAPPELL MUSIC FRANCE, GARDE 2 NUIT\n \nContient un fragment de l\u2019\u0153uvre :\n \nLA BOHEME\nParoles de Jacques Plante\nMusique de Charles Aznavour\n\u00a9\ufe0f Editions Musicales Djanik\n\nRetrouve moi UZI sur :\nFacebook : https://bit.ly/UZIfacebook\nInstagram : https://bit.ly/UziInsta\nTwitter : https://bit.ly/UziTwitter\nSnapChat :  https://bit.ly/UZIsnapabo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/noRjp6cbcqM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/noRjp6cbcqM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/noRjp6cbcqM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/noRjp6cbcqM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/noRjp6cbcqM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UZI OFFICIEL",
                "tags": [
                    "Uzi",
                    "A la f\u00eate",
                    "UZI a la fete",
                    "UZi akrapovich",
                    "Akrapo 5",
                    "Uzi T max noir",
                    "Uzi Booba",
                    "Uzi Oboy",
                    "Uzi Ninho",
                    "Ninho",
                    "Timal",
                    "Djadja Dinaz",
                    "PLK",
                    "Maes",
                    "Tiakola"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UZI - PCM (Clip officiel)",
                    "description": "PCM Dispo aussi en stream : https://bfan.link/pcm\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffe Abonne toi \u00e0 la chaine : https://bit.ly/UZIYTabo\nR\u00e9alisation :  Kayod\u00e9 FAGBOHOUN & Kashama\nMontage : Kayod\u00e9 FAGBOHOUN & Kashama\nEtalonnage: Nizar Lajili\n\u00a9\ufe0f RPB - Prod \n\n--\n\n\u00a9\ufe0f RPB PUBLISHING, WARNER CHAPPELL MUSIC FRANCE, GARDE 2 NUIT\n \nContient un fragment de l\u2019\u0153uvre :\n \nLA BOHEME\nParoles de Jacques Plante\nMusique de Charles Aznavour\n\u00a9\ufe0f Editions Musicales Djanik\n\nRetrouve moi UZI sur :\nFacebook : https://bit.ly/UZIfacebook\nInstagram : https://bit.ly/UziInsta\nTwitter : https://bit.ly/UziTwitter\nSnapChat :  https://bit.ly/UZIsnapabo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "124661",
                "likeCount": "2978",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "215"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_tc5oUMGIcda2X9QCVsNdNzZNKU",
            "id": "eHHQaoEW30Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T03:59:06Z",
                "channelId": "UCaO6TYtlC8U5ttz62hTrZgg",
                "title": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V",
                "description": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V\n\n4\u20e3Listen [THIS IS FOR]4\u20e3\nhttps://TWICE.lnk.to/THISISFOR\n\nTWICE Official Shop: https://TWICE.lnk.to/Shop\nTWICE Official YouTube: http://www.youtube.com/c/TWICE\nTWICE Official Facebook: http://www.facebook.com/JYPETWICE\nTWICE Official X(Twitter): http://www.twitter.com/JYPETWICE \nTWICE Official TikTok : https://www.tiktok.com/@twice_tiktok_official\nTWICE Official Instagram: http://www.instagram.com/TWICETAGRAM\nTWICE Official Homepage: http://TWICE.jype.com\nTWICE Official FANS: https://jypfans.onelink.me/UuBp/1u3banhi \n\n\u24d2 2025 JYP Entertainment. All Rights Reserved\n\n#TWICE #\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 #THISISFOR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eHHQaoEW30Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JYP Entertainment",
                "tags": [
                    "JYP Entertainment",
                    "JYP",
                    "TWICE",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 \ubba4\ube44",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 \uc2e0\uace1",
                    "TWICE MV",
                    "\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 \ucef4\ubc31",
                    "NAYEON",
                    "SANA",
                    "JEONGYEON",
                    "MOMO",
                    "JIHYO",
                    "MINA",
                    "DAHYUN",
                    "CHAEYOUNG",
                    "TZUYU",
                    "THISISFOR"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V",
                    "description": "TWICE \"THIS IS FOR\" M/V\n\n4\u20e3Listen [THIS IS FOR]4\u20e3\nhttps://TWICE.lnk.to/THISISFOR\n\nTWICE Official Shop: https://TWICE.lnk.to/Shop\nTWICE Official YouTube: http://www.youtube.com/c/TWICE\nTWICE Official Facebook: http://www.facebook.com/JYPETWICE\nTWICE Official X(Twitter): http://www.twitter.com/JYPETWICE \nTWICE Official TikTok : https://www.tiktok.com/@twice_tiktok_official\nTWICE Official Instagram: http://www.instagram.com/TWICETAGRAM\nTWICE Official Homepage: http://TWICE.jype.com\nTWICE Official FANS: https://jypfans.onelink.me/UuBp/1u3banhi \n\n\u24d2 2025 JYP Entertainment. All Rights Reserved\n\n#TWICE #\ud2b8\uc640\uc774\uc2a4 #THISISFOR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15770320",
                "likeCount": "1160778",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "144291"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p8YCnIQtUvMo3LDGpMeOSBSS5uo",
            "id": "TbIyVheei0k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T14:00:50Z",
                "channelId": "UC5X4e8ScZI2AFd_vkjSoyoQ",
                "title": "\ud83e\ude90Le pire s\u00e9isme de l'Histoire de l'Europe : Lisbonne",
                "description": "Pour obtenir Incogni : \nhttps://incogni.com/astronogeek\nUtilisez le code de r\u00e9duction \"ASTRONOGEEK\"\npour obtenir -60% sur l'abonnement annuel.\n\nLa cha\u00eene secondaire :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCoSOoeG2ojCx44w6v9dNyOw\n\nLes musiques des vid\u00e9os sont compos\u00e9es par Kevin MacLeod,\nsous licence CreativeCommons et disponibles sur son site :\nhttp://incompetech.com\n\nSi le c\u0153ur t\u2019en dit, jette un \u0153il \u00e0 ma page Tipeee :\nhttps://www.tipeee.com/le-studio-de-poche\n\nEt pour devenir une ic\u00f4ne de la mode, envisage un T-shirt AstronoGeek :\nhttps://shop.spreadshirt.fr/AstronoGeek/\n\n00:00 SPONSO\n02:08 EPISODE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TbIyVheei0k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TbIyVheei0k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TbIyVheei0k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TbIyVheei0k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TbIyVheei0k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AstronoGeek",
                "tags": [
                    "astronogeek",
                    "astronomie",
                    "geek",
                    "arnaud",
                    "thiry"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\ude90Le pire s\u00e9isme de l'Histoire de l'Europe : Lisbonne",
                    "description": "Pour obtenir Incogni : \nhttps://incogni.com/astronogeek\nUtilisez le code de r\u00e9duction \"ASTRONOGEEK\"\npour obtenir -60% sur l'abonnement annuel.\n\nLa cha\u00eene secondaire :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCoSOoeG2ojCx44w6v9dNyOw\n\nLes musiques des vid\u00e9os sont compos\u00e9es par Kevin MacLeod,\nsous licence CreativeCommons et disponibles sur son site :\nhttp://incompetech.com\n\nSi le c\u0153ur t\u2019en dit, jette un \u0153il \u00e0 ma page Tipeee :\nhttps://www.tipeee.com/le-studio-de-poche\n\nEt pour devenir une ic\u00f4ne de la mode, envisage un T-shirt AstronoGeek :\nhttps://shop.spreadshirt.fr/AstronoGeek/\n\n00:00 SPONSO\n02:08 EPISODE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142823",
                "likeCount": "12621",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "744"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d1mM0qHUKYzRpvxVyyhaA8JV92c",
            "id": "2_1CJaXaHrY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T10:00:04Z",
                "channelId": "UCeGEv5MBdmGMgZFPrAlEmFA",
                "title": "Survivre 24h \u00e0 Ikebukuro (le quartier le plus sous-cot\u00e9 de Tokyo)",
                "description": "\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 Gagnez un voyage au Japon pour deux personnes ! Concours Anniversaire \"Tous Imparfaits\" : https://tousimparfaits.com/\n\nMail Pro : Tev@ici-japon.com\n\nInstagram : https://www.instagram.com/icijapon\nTwitch: https://www.twitch.tv/icijaponcorp\n\nMa marque de v\u00eatements : https://tousimparfaits.com/\nMon h\u00f4tel au Japon : https://keikaku.fr/ici-japon-village\nMa boutique de cartes TCG : https://tokyocards.com\nMa boutique de produits retro japonais : https://tokyoloots.com\nMa boutique d'art japonais : https://onamaesama.com\nMon appli pour apprendre le japonais : https://www.kanjiburger.com\n\nNos Partenaires :\n\n- Ubigi (-10% avec le code ICIJAPON) : https://go.ubigi.com/XYQPao\n- Holy : D\u00e9couvrez HOLY, notre partenaire ! https://fr.weareholy.com/Icijapon/Youtube - Des boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels. Utilisez le code \"ICIJAPON\" pour 10% de r\u00e9duction et \"IicJapon5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2_1CJaXaHrY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2_1CJaXaHrY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2_1CJaXaHrY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2_1CJaXaHrY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2_1CJaXaHrY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tev - Ici Japon",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Survivre 24h \u00e0 Ikebukuro (le quartier le plus sous-cot\u00e9 de Tokyo)",
                    "description": "\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 Gagnez un voyage au Japon pour deux personnes ! Concours Anniversaire \"Tous Imparfaits\" : https://tousimparfaits.com/\n\nMail Pro : Tev@ici-japon.com\n\nInstagram : https://www.instagram.com/icijapon\nTwitch: https://www.twitch.tv/icijaponcorp\n\nMa marque de v\u00eatements : https://tousimparfaits.com/\nMon h\u00f4tel au Japon : https://keikaku.fr/ici-japon-village\nMa boutique de cartes TCG : https://tokyocards.com\nMa boutique de produits retro japonais : https://tokyoloots.com\nMa boutique d'art japonais : https://onamaesama.com\nMon appli pour apprendre le japonais : https://www.kanjiburger.com\n\nNos Partenaires :\n\n- Ubigi (-10% avec le code ICIJAPON) : https://go.ubigi.com/XYQPao\n- Holy : D\u00e9couvrez HOLY, notre partenaire ! https://fr.weareholy.com/Icijapon/Youtube - Des boissons \u00e9nergisantes saines, et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes naturels. Utilisez le code \"ICIJAPON\" pour 10% de r\u00e9duction et \"IicJapon5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "177783",
                "likeCount": "8614",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "367"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ukgvjm8mld6c0qxcNHFQSE5M9Zs",
            "id": "JOF2ZTqvzwY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:00:01Z",
                "channelId": "UCQdq-lqPEq_yZ_wP_kuVB9Q",
                "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'In Your Fantasy' Official MV",
                "description": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'In Your Fantasy' Official MV\n\nSpotify \u25b6 http://bit.ly/40assUR\nMelon \u25b6 http://bit.ly/44L7qxC\ngenie \u25b6 http://bit.ly/3GvALEa\nFLO \u25b6 http://bit.ly/44GMCHg\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n\u25b6 KQ Official Homepage:\nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X:\nhttps://twitter.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/kqent\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988 \n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #In_Your_Fantasy_Edition \n#InYourFantasy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOF2ZTqvzwY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KQ ENTERTAINMENT",
                "tags": [
                    "KQ",
                    "\ucf00\uc774\ud050",
                    "ATEEZ",
                    "\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988",
                    "In Your Fantasy",
                    "\uc778\uc720\uc5b4\ud310\ud0c0\uc9c0",
                    "\ud64d\uc911",
                    "hongjoong",
                    "\uc131\ud654",
                    "seonghwa",
                    "\uc724\ud638",
                    "yunho",
                    "\uc5ec\uc0c1",
                    "yeosang",
                    "\uc0b0",
                    "san",
                    "\ubbfc\uae30",
                    "mingi",
                    "\uc6b0\uc601",
                    "wooyoung",
                    "\uc885\ud638",
                    "jongho",
                    "kpop",
                    "idol",
                    "\ub0a8\ub3cc",
                    "golden hour"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'In Your Fantasy' Official MV",
                    "description": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'In Your Fantasy' Official MV\n\nSpotify \u25b6 http://bit.ly/40assUR\nMelon \u25b6 http://bit.ly/44L7qxC\ngenie \u25b6 http://bit.ly/3GvALEa\nFLO \u25b6 http://bit.ly/44GMCHg\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n\u25b6 KQ Official Homepage:\nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X:\nhttps://twitter.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/kqent\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988 \n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #In_Your_Fantasy_Edition \n#InYourFantasy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15446433",
                "likeCount": "334156",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27614"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LFRl5QfKsOz6wvrXbWmhJnMoa2I",
            "id": "OfFybZpOZYo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T16:08:52Z",
                "channelId": "UCRflwsKvsCINRlHPs1CQDig",
                "title": "ON A AFFRONT\u00c9 LE MEILLEUR JOUEUR DE LIGUE 2!! (il a seulement 19 ans!)",
                "description": "On a affront\u00e9 Junior Kroupi !!\nMeilleur buteur, meilleur joueur et champion de Ligue2, il nous a accueilli dans son club au FC Lorient juste avant son d\u00e9part pour la Premier League!\n\nVous allez \u00eatre choqu\u00e9s du niveau! Peut \u00eatre un des meilleurs invit\u00e9s de la cha\u00eene!!\n\nLikez si vous kiffez la vid\u00e9o !\nEt Abonnez-vous pour manquer aucune dinguerie!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OfFybZpOZYo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OfFybZpOZYo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OfFybZpOZYo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OfFybZpOZYo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OfFybZpOZYo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pitch Addict",
                "tags": [
                    "pitch addict joueur pro",
                    "kroupi",
                    "fc lorient kroupi",
                    "meilleur joueur de ligue 2",
                    "meilleur buteur ligue 2",
                    "on affronte un crack du foot",
                    "joueur de foot 18 ans",
                    "bournemouth",
                    "joueur bournemouth",
                    "jeune attaquant ligue 1",
                    "kroupi best skills",
                    "kroupi best goal",
                    "junior kroupi",
                    "pitch addict foot",
                    "pitch addict frappes",
                    "pitch addict affronte joueur pro",
                    "pitch addict lorient"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON A AFFRONT\u00c9 LE MEILLEUR JOUEUR DE LIGUE 2!! (il a seulement 19 ans!)",
                    "description": "On a affront\u00e9 Junior Kroupi !!\nMeilleur buteur, meilleur joueur et champion de Ligue2, il nous a accueilli dans son club au FC Lorient juste avant son d\u00e9part pour la Premier League!\n\nVous allez \u00eatre choqu\u00e9s du niveau! Peut \u00eatre un des meilleurs invit\u00e9s de la cha\u00eene!!\n\nLikez si vous kiffez la vid\u00e9o !\nEt Abonnez-vous pour manquer aucune dinguerie!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88812",
                "likeCount": "4455",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "149"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NsWn8IONOtBhcH2BYGO7BKsJqdc",
            "id": "9HG6r2F43Zk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T22:00:09Z",
                "channelId": "UCkD8FdHTwzIo2lJGoSeXSXQ",
                "title": "KAT",
                "description": "Provided to YouTube by BSB PROD\n\nKAT \u00b7 Gazo \u00b7 La Rvfleuze\n\nKAT\n\n\u2117 2025 BSB Productions, distributed by Epic Records France - a division of Sony Music Entertainment France SAS\n\nReleased on: 2025-07-11\n\nAssociated Performer: Gazo feat. La Rvfleuze\nAssociated Performer, Lyricist: Gazo\nLyricist, Associated Performer: La Rvfleuze\nComposer: ANGELGOAT\nComposer: Sok\u00f3\u0142\nComposer: Eliyel\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9HG6r2F43Zk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9HG6r2F43Zk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9HG6r2F43Zk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9HG6r2F43Zk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9HG6r2F43Zk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gazo - Topic",
                "tags": [
                    "Gazo",
                    "La Rvfleuze",
                    "KAT"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KAT",
                    "description": "Provided to YouTube by BSB PROD\n\nKAT \u00b7 Gazo \u00b7 La Rvfleuze\n\nKAT\n\n\u2117 2025 BSB Productions, distributed by Epic Records France - a division of Sony Music Entertainment France SAS\n\nReleased on: 2025-07-11\n\nAssociated Performer: Gazo feat. La Rvfleuze\nAssociated Performer, Lyricist: Gazo\nLyricist, Associated Performer: La Rvfleuze\nComposer: ANGELGOAT\nComposer: Sok\u00f3\u0142\nComposer: Eliyel\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "177884",
                "likeCount": "7680",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "226"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B8VBdJMeBMjWkdDzARlY5MVLAyg",
            "id": "SZpiiixlHWY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:00:06Z",
                "channelId": "UCr2xjaS7CIx1OY7hYwrXb8A",
                "title": "Tyla - IS IT (Official Music Video)",
                "description": "Tyla - IS IT (Official Music Video)\n\n\"IS IT\" available at: https://tyla.lnk.to/ISIT\n\nFollow Tyla:\nhttps://instagram.com/tyla\nhttps://www.tiktok.com/@tyla_\nhttps://twitter.com/Tyllaaaaaaa\n\n(C) 2025 FAX Records, under exclusive license to Epic Records, a division of Sony Music Entertainment\n\n#Tyla #ISIT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZpiiixlHWY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZpiiixlHWY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZpiiixlHWY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZpiiixlHWY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZpiiixlHWY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TylaVEVO",
                "tags": [
                    "tyla",
                    "new artist",
                    "getting late",
                    "tyla to last",
                    "to last tyla",
                    "to last",
                    "last",
                    "kooldrink",
                    "epic",
                    "epic records",
                    "new music",
                    "fax records",
                    "electronic",
                    "electronic music",
                    "dance music",
                    "dj lag",
                    "overdue",
                    "tyla been thinking",
                    "been thinking tyla",
                    "been thinking",
                    "ayra starr",
                    "ayra starr tyla",
                    "tyla ayra starr girl next door",
                    "girl next door",
                    "tyla girl next door",
                    "ayra starr girl next door",
                    "girl next door tyla ayra starr",
                    "water",
                    "tyla water",
                    "water tyla",
                    "tyla bliss",
                    "IS IT"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tyla - IS IT (Official Music Video)",
                    "description": "Tyla - IS IT (Official Music Video)\n\n\"IS IT\" available at: https://tyla.lnk.to/ISIT\n\nFollow Tyla:\nhttps://instagram.com/tyla\nhttps://www.tiktok.com/@tyla_\nhttps://twitter.com/Tyllaaaaaaa\n\n(C) 2025 FAX Records, under exclusive license to Epic Records, a division of Sony Music Entertainment\n\n#Tyla #ISIT"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1814245",
                "likeCount": "110882",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7475"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Nb9oREw4Gt1oNskECZ1XF7sIaOo",
            "id": "LOHSGeufZHQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T22:00:24Z",
                "channelId": "UCiRWTc0sdBm-G37iVA4idEg",
                "title": "TKS 2G - La Police (Official Lyrics Video)",
                "description": "\"La Police\" de TKS 2G disponible partout : https://orcd.co/tks2g-lapolice\n\nPour t'abonner \u27a1\ufe0f (http://www.youtube.com/@TKS2G) \n\nCompositeur : Albrey Beat\nMix : Swed Records\nMastering : Swed Records\n\nGraphisme r\u00e9alis\u00e9 par : Mohamed Ouali\n------------------------ \nPour me suivre \u27a1\ufe0f  \nhttps://www.instagram.com/tks_2g/  \nhttps://www.tiktok.com/@tks_2g\nhttps://www.snapchat.com/add/tks_2g\n------------------------ \n\u2117 \u00a9 2025 SHEDWAVE RECORDS, distribution exclusive The Orchard France\n\nPAROLES \ud83d\udc47\n(la police me cherche parce que jsuis un badman pour g\u00e9rer ta copine pas besoin d'un balmain parce que jsuis un badman  ptetre parce que jsuis un badman badman badman)\n\nLa police me cherche parce que jsuis un badman\npour g\u00e9rer ta copine pas besoin d'un balmain\ndans le vip toutes les baby bougent leurs bonda\nma ch\u00e9rie \u00e9loigne toi c'est pas un bon gars\n\nLa police me cherche parce que jsuis un badman\npour g\u00e9rer ta copine pas besoin d'un balmain\ndans le vip toutes les baby bougent leurs bonda\nma ch\u00e9rie \u00e9loigne toi c'est pas un bon gars\n(bon gars bon gars bon gars)\n\nmadame veux go\u00fbter mon gros bitin dans la soir\u00e9e\nmais dans la soir\u00e9e y'a des que-m\u00e9 \u00e0 \u00e9viter\non est pas comme les autres pas bon qu'\u00e0 saliver\nmais son gros bonda me donne souvent des sales id\u00e9e\n\njcroise un bonda , qui tra\u00eene la nuit\nqui va finir chez moi , si c'est une chabine\n\nLa police me cherche parce que jsuis un badman\npour g\u00e9rer ta copine pas besoin d'un balmain\ndans le vip toutes les baby bougent leurs bonda\nma ch\u00e9rie \u00e9loigne toi c'est pas un bon gars\n\nLa police me cherche parce que jsuis un badman\npour g\u00e9rer ta copine pas besoin d'un balmain\ndans le vip toutes les baby bougent leurs bonda\nma ch\u00e9rie \u00e9loigne toi c'est pas un bon gars\n(bon gars bon gars bon gars)\n\nta petasse adore mon jus d'ananas\nje prend toutes vos meuf je prend vos nanas\nelle a des super pouvoir comme une super nana\n\u00e0 distance elle fais bouger mon bangala\n\nelle fais la fille sage mais c'est une fille sale\ndans ma chambre elle a oublier son string ficelle\n\nelle fais la fille sage mais c'est une fille sale\ndans ma chambre elle a oublier son string ficelle\n\nLa police me cherche parce que jsuis un badman\npour g\u00e9rer ta copine pas besoin d'un balmain\ndans le vip toutes les baby bougent leurs bonda\nma ch\u00e9rie \u00e9loigne toi c'est pas un bon gars\n\nLa police me cherche parce que jsuis un badman\npour g\u00e9rer ta copine pas besoin d'un balmain\ndans le vip toutes les baby bougent leurs bonda\nma ch\u00e9rie \u00e9loigne toi c'est pas un bon gars\n(bon gars bon gars bon gars)\n\n\n(jcroise un bonda , qui tra\u00eene la nuit\nqui va finir chez moi , si c'est une chabine )",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LOHSGeufZHQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LOHSGeufZHQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LOHSGeufZHQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LOHSGeufZHQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "TKS 2G",
                "tags": [
                    "#tks2g",
                    "#whine",
                    "tks",
                    "tks2G",
                    "la nocturne skyrock",
                    "la nocturne rap",
                    "la nocturne wine",
                    "whine",
                    "c\u00e9libataire polygame",
                    "shatta",
                    "bouyon",
                    "theodora",
                    "skyrock",
                    "la police me cherche",
                    "anyme",
                    "shamballa",
                    "badman",
                    "chambre 104"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TKS 2G - La Police (Official Lyrics Video)",
                    "description": "\"La Police\" de TKS 2G disponible partout : https://orcd.co/tks2g-lapolice\n\nPour t'abonner \u27a1\ufe0f (http://www.youtube.com/@TKS2G) \n\nCompositeur : Albrey Beat\nMix : Swed Records\nMastering : Swed Records\n\nGraphisme r\u00e9alis\u00e9 par : Mohamed Ouali\n------------------------ \nPour me suivre \u27a1\ufe0f  \nhttps://www.instagram.com/tks_2g/  \nhttps://www.tiktok.com/@tks_2g\nhttps://www.snapchat.com/add/tks_2g\n------------------------ \n\u2117 \u00a9 2025 SHEDWAVE RECORDS, distribution exclusive The Orchard France\n\nPAROLES \ud83d\udc47\n(la police me cherche parce que jsuis un badman pour g\u00e9rer ta copine pas besoin d'un balmain parce que jsuis un badman  ptetre parce que jsuis un badman badman badman)\n\nLa police me cherche parce que jsuis un badman\npour g\u00e9rer ta copine pas besoin d'un balmain\ndans le vip toutes les baby bougent leurs bonda\nma ch\u00e9rie \u00e9loigne toi c'est pas un bon gars\n\nLa police me cherche parce que jsuis un badman\npour g\u00e9rer ta copine pas besoin d'un balmain\ndans le vip toutes les baby bougent leurs bonda\nma ch\u00e9rie \u00e9loigne toi c'est pas un bon gars\n(bon gars bon gars bon gars)\n\nmadame veux go\u00fbter mon gros bitin dans la soir\u00e9e\nmais dans la soir\u00e9e y'a des que-m\u00e9 \u00e0 \u00e9viter\non est pas comme les autres pas bon qu'\u00e0 saliver\nmais son gros bonda me donne souvent des sales id\u00e9e\n\njcroise un bonda , qui tra\u00eene la nuit\nqui va finir chez moi , si c'est une chabine\n\nLa police me cherche parce que jsuis un badman\npour g\u00e9rer ta copine pas besoin d'un balmain\ndans le vip toutes les baby bougent leurs bonda\nma ch\u00e9rie \u00e9loigne toi c'est pas un bon gars\n\nLa police me cherche parce que jsuis un badman\npour g\u00e9rer ta copine pas besoin d'un balmain\ndans le vip toutes les baby bougent leurs bonda\nma ch\u00e9rie \u00e9loigne toi c'est pas un bon gars\n(bon gars bon gars bon gars)\n\nta petasse adore mon jus d'ananas\nje prend toutes vos meuf je prend vos nanas\nelle a des super pouvoir comme une super nana\n\u00e0 distance elle fais bouger mon bangala\n\nelle fais la fille sage mais c'est une fille sale\ndans ma chambre elle a oublier son string ficelle\n\nelle fais la fille sage mais c'est une fille sale\ndans ma chambre elle a oublier son string ficelle\n\nLa police me cherche parce que jsuis un badman\npour g\u00e9rer ta copine pas besoin d'un balmain\ndans le vip toutes les baby bougent leurs bonda\nma ch\u00e9rie \u00e9loigne toi c'est pas un bon gars\n\nLa police me cherche parce que jsuis un badman\npour g\u00e9rer ta copine pas besoin d'un balmain\ndans le vip toutes les baby bougent leurs bonda\nma ch\u00e9rie \u00e9loigne toi c'est pas un bon gars\n(bon gars bon gars bon gars)\n\n\n(jcroise un bonda , qui tra\u00eene la nuit\nqui va finir chez moi , si c'est une chabine )"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "117654",
                "likeCount": "5630",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "351"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lTYsAmBVatySfjUcl46pJqOQgDk",
            "id": "gc0ghrwr2qs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T07:52:39Z",
                "channelId": "UCjkfbqVQcXyW2OfJm81og7w",
                "title": "Tainted Grail: The fall of Avalon - UN SOULS-WITCHER-OBLIVION-POKEMON-LIKE",
                "description": "Pour avoir acc\u00e8s \u00e0 1 mois de film d'horreur gratuit: https://www.shadowz.fr/coupon/SHESH\nN'oubliez pas le code SHESH !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gc0ghrwr2qs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gc0ghrwr2qs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gc0ghrwr2qs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gc0ghrwr2qs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gc0ghrwr2qs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Shesh",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tainted Grail: The fall of Avalon - UN SOULS-WITCHER-OBLIVION-POKEMON-LIKE",
                    "description": "Pour avoir acc\u00e8s \u00e0 1 mois de film d'horreur gratuit: https://www.shadowz.fr/coupon/SHESH\nN'oubliez pas le code SHESH !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "184531",
                "likeCount": "12402",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "292"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SM1M3p4LsTmI8_OSoG2dcvFUdww",
            "id": "EAusQcm5YmE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T16:30:42Z",
                "channelId": "UC-vbHzF3swznnOX-yY6g0Ow",
                "title": "Le jour ou LEX LUTHOR est DEVENU SUPERMAN ! (oui, oui...)",
                "description": "Instagram : sidemaul.sh\nTwitter : https://twitter.com/Sidemaul\nMail pro (uniquement demandes professionnelles) :  leloremagique@gmail.com\n\n#superman \n\nSources :\nEvil Forever\nAction Comic 972 \u00e0 977\nSuperman (2016)\nSuperman Rebirth",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EAusQcm5YmE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EAusQcm5YmE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EAusQcm5YmE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EAusQcm5YmE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EAusQcm5YmE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Lore",
                "tags": [
                    "Le Lore",
                    "DC",
                    "Marvel",
                    "Batman",
                    "Sidemaul",
                    "Superman",
                    "Clark Kent",
                    "DC Comic",
                    "Lex Luthor"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le jour ou LEX LUTHOR est DEVENU SUPERMAN ! (oui, oui...)",
                    "description": "Instagram : sidemaul.sh\nTwitter : https://twitter.com/Sidemaul\nMail pro (uniquement demandes professionnelles) :  leloremagique@gmail.com\n\n#superman \n\nSources :\nEvil Forever\nAction Comic 972 \u00e0 977\nSuperman (2016)\nSuperman Rebirth"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42027",
                "likeCount": "3638",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qKVxWzqqzo5sF9GyXGfP9lweKUc",
            "id": "xFkDWrtgWHQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T22:21:04Z",
                "channelId": "UCEWPsAL5QOfk5f-aoN2CLtA",
                "title": "... (PSG 4-0 Real Madrid)",
                "description": "INSTA : https://www.instagram.com/lesvideos2riles/\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@foot2riles\nTWITCH : https://www.twitch.tv/videos2riles",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFkDWrtgWHQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFkDWrtgWHQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFkDWrtgWHQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFkDWrtgWHQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFkDWrtgWHQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Vid\u00e9os de Riles",
                "tags": [
                    "Real Madrid",
                    "PSG",
                    "riles",
                    "les vid\u00e9os de riles",
                    "mbappe",
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "highlights",
                    "highligts",
                    "vinicius",
                    "xabi alonso",
                    "coupe du monde",
                    "4-0"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "... (PSG 4-0 Real Madrid)",
                    "description": "INSTA : https://www.instagram.com/lesvideos2riles/\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@foot2riles\nTWITCH : https://www.twitch.tv/videos2riles"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "462830",
                "likeCount": "21387",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3885"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wXSc_LNBelPcC_wlh0iGISWX4YQ",
            "id": "uAwrI0-wQFE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T12:36:50Z",
                "channelId": "UCbXIt5MtclbWKts5eHQsmew",
                "title": "Voitures vs Tsunami !",
                "description": "Le premier qui \u00e9chappe au Tsunami gagne !\n\nAbonnez vous \u00e0 ma cha\u00eene principale @toinelag\nEt aussi @toinelagplus \nSans oublier @ToinelagStory \n\nMerci \u00e0 @JayzzOff pour sa participation !\n\n\ud83d\udc8c Pour me contacter : contact@toinelag.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAwrI0-wQFE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAwrI0-wQFE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAwrI0-wQFE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAwrI0-wQFE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAwrI0-wQFE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toinelag Gaming",
                "tags": [
                    "toinelag",
                    "voiture vs",
                    "jayzz",
                    "voiture vs tsunami",
                    "toinelag tsunami"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Voitures vs Tsunami !",
                    "description": "Le premier qui \u00e9chappe au Tsunami gagne !\n\nAbonnez vous \u00e0 ma cha\u00eene principale @toinelag\nEt aussi @toinelagplus \nSans oublier @ToinelagStory \n\nMerci \u00e0 @JayzzOff pour sa participation !\n\n\ud83d\udc8c Pour me contacter : contact@toinelag.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "960146",
                "likeCount": "9569",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "635"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oKDo-zCrSgiQ-lCLLidwZ4QdZZc",
            "id": "yKQYT2ISss8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T16:30:21Z",
                "channelId": "UCBk8IXrpuDteqn8Y4__ZECg",
                "title": "Comment Luis Enrique et le PSG gagnent tout gr\u00e2ce \u00e0 la Science ? ",
                "description": "Avant de devenir l\u2019homme qui a chang\u00e9 le destin du PSG, Luis Enrique a travers\u00e9 les \u00e9preuves les plus dures de la vie : la gloire au FC Barcelone, la douleur immense de perdre un enfant, les doutes en s\u00e9lection espagnole, la solitude derri\u00e8re les projecteurs.\nQuand il arrive au PSG, il trouve un club riche en stars : Mbappe, Neymar.. mais pauvre en collectif.\n\n Il va tout changer, discr\u00e8tement, m\u00e9thodiquement. \n\nIl n\u2019impose pas plus de course, il impose la science du jeu. R\u00e9sultat ? Paris ne craque plus. Paris gagne.\n\nAbonne-toi et active la \ud83d\udd14 pour ne rien manquer. \n\n\ud83d\udcf2 Tous mes r\u00e9seaux de prof de chimie et cr\u00e9ateur de contenus scientifiques  : \n\nhttps://www.instagram.com/monsieurlechat94/\n\nhttps://www.tiktok.com/@monsieurlechat94 \n\nEcriture :  Ch\u00e9rine Bouafassa - Morgan Lechat \nMontage : Hugo Ladreyt\nMinia : Simon Hardouin - R\u00e9my Plass\n\nMerci \u00e0 Jeanne de la cha\u00eene Jeannot se livre et \u00e0 la SCAM pour l\u2019aide au studio. \n\nQuelques sources compl\u00e9mentaires : \n\nL\u2019acide lactique en PLS !  https://www.youtube.com/watch?v=9XSSycV6K5Q \n\nArXiv. (2023). Strategies for Performance in Hot Environments in Elite Sports.  https://arxiv.org/abs/2303.00285\n\nCoachingMental. (2025, avril). La fra\u00eecheur mentale est fondamentale : Luis Enrique laisse une semaine de repos \u00e0 certains joueurs avant un match cl\u00e9. https://www.coachingmental.fr/psg-inter-la-fraicheur-mentale-est-fondamentale-luis-enrique-laisse-une-semaine-de-repos-a-certains-joueurs/\n\nOpta Sports. (2025). Statistiques Ligue des Champions UEFA 2025. \nhttps://www.thetimes.com/sport/football/article/how-ironic-that-complete-psg-team-were-undone-by-individual-brilliance-hf6m27000\n\nPuissance Paris. (2025, avril 9). Comment Luis Enrique a transform\u00e9 la gestion des blessures au PSG.  https://www.puissanceparis.fr/2025/04/09/comment-luis-enrique-a-transforme-la-gestion-des-blessures-au-psg/\n\nReuters. (2025, mai 5). Luis Enrique\u2019s quiet revolution has reshaped Paris Saint-Germain. https://www.reuters.com/sports/soccer/luis-enriques-quiet-revolution-reshaped-paris-st-germain-2025-05-05/\n\nRMC Sport. (2025, juin 30). \u00ab Ce qu'il fait, c'est souvent en ad\u00e9quation avec la science \u00bb : la m\u00e9thode de gestion de Luis Enrique salu\u00e9e par un pr\u00e9parateur physique.  https://rmcsport.bfmtv.com/football/clubs/paris-saint-germain/ce-qu-il-fait-c-est-souvent-en-adequation-avec-la-science-la-methode-de-gestion-de-luis-enrique-saluee-par-un-preparateur-physique_AV-202506300728.html\n\nSawka, M. N., Burke, L. M., Eichner, E. R., Maughan, R. J., Montain, S. J., & Stachenfeld, N. S. (2007). Exercise and fluid replacement. Medicine & Science in Sports & Exercise, 39(2), 377-390. https://journals.lww.com/acsm-msse/fulltext/2007/02000/exercise_and_fluid_replacement.22.aspx\n\nVitale, J. A., & Weydahl, A. (2017). Chronotype, Physical Activity, and Sport Performance: A Systematic Review. Sports Medicine, 47(9), 1859-1868. https://doi.org/10.1007/s40279-017-0741-z\n\nCanal+ Luis Enrique: Vous ne pouvez pas comprendre. [Documentaire]. \nhttps://www.canalplus.com/sport/vous-ne-pouvez-pas-comprendre/h/26913654_50001\n\nRafel Pol : ses publications.  https://www.researchgate.net/profile/Rafel-Pol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKQYT2ISss8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKQYT2ISss8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKQYT2ISss8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKQYT2ISss8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKQYT2ISss8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Morgan Lechat - monsieurlechat ",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Comment Luis Enrique et le PSG gagnent tout gr\u00e2ce \u00e0 la Science ? ",
                    "description": "Avant de devenir l\u2019homme qui a chang\u00e9 le destin du PSG, Luis Enrique a travers\u00e9 les \u00e9preuves les plus dures de la vie : la gloire au FC Barcelone, la douleur immense de perdre un enfant, les doutes en s\u00e9lection espagnole, la solitude derri\u00e8re les projecteurs.\nQuand il arrive au PSG, il trouve un club riche en stars : Mbappe, Neymar.. mais pauvre en collectif.\n\n Il va tout changer, discr\u00e8tement, m\u00e9thodiquement. \n\nIl n\u2019impose pas plus de course, il impose la science du jeu. R\u00e9sultat ? Paris ne craque plus. Paris gagne.\n\nAbonne-toi et active la \ud83d\udd14 pour ne rien manquer. \n\n\ud83d\udcf2 Tous mes r\u00e9seaux de prof de chimie et cr\u00e9ateur de contenus scientifiques  : \n\nhttps://www.instagram.com/monsieurlechat94/\n\nhttps://www.tiktok.com/@monsieurlechat94 \n\nEcriture :  Ch\u00e9rine Bouafassa - Morgan Lechat \nMontage : Hugo Ladreyt\nMinia : Simon Hardouin - R\u00e9my Plass\n\nMerci \u00e0 Jeanne de la cha\u00eene Jeannot se livre et \u00e0 la SCAM pour l\u2019aide au studio. \n\nQuelques sources compl\u00e9mentaires : \n\nL\u2019acide lactique en PLS !  https://www.youtube.com/watch?v=9XSSycV6K5Q \n\nArXiv. (2023). Strategies for Performance in Hot Environments in Elite Sports.  https://arxiv.org/abs/2303.00285\n\nCoachingMental. (2025, avril). La fra\u00eecheur mentale est fondamentale : Luis Enrique laisse une semaine de repos \u00e0 certains joueurs avant un match cl\u00e9. https://www.coachingmental.fr/psg-inter-la-fraicheur-mentale-est-fondamentale-luis-enrique-laisse-une-semaine-de-repos-a-certains-joueurs/\n\nOpta Sports. (2025). Statistiques Ligue des Champions UEFA 2025. \nhttps://www.thetimes.com/sport/football/article/how-ironic-that-complete-psg-team-were-undone-by-individual-brilliance-hf6m27000\n\nPuissance Paris. (2025, avril 9). Comment Luis Enrique a transform\u00e9 la gestion des blessures au PSG.  https://www.puissanceparis.fr/2025/04/09/comment-luis-enrique-a-transforme-la-gestion-des-blessures-au-psg/\n\nReuters. (2025, mai 5). Luis Enrique\u2019s quiet revolution has reshaped Paris Saint-Germain. https://www.reuters.com/sports/soccer/luis-enriques-quiet-revolution-reshaped-paris-st-germain-2025-05-05/\n\nRMC Sport. (2025, juin 30). \u00ab Ce qu'il fait, c'est souvent en ad\u00e9quation avec la science \u00bb : la m\u00e9thode de gestion de Luis Enrique salu\u00e9e par un pr\u00e9parateur physique.  https://rmcsport.bfmtv.com/football/clubs/paris-saint-germain/ce-qu-il-fait-c-est-souvent-en-adequation-avec-la-science-la-methode-de-gestion-de-luis-enrique-saluee-par-un-preparateur-physique_AV-202506300728.html\n\nSawka, M. N., Burke, L. M., Eichner, E. R., Maughan, R. J., Montain, S. J., & Stachenfeld, N. S. (2007). Exercise and fluid replacement. Medicine & Science in Sports & Exercise, 39(2), 377-390. https://journals.lww.com/acsm-msse/fulltext/2007/02000/exercise_and_fluid_replacement.22.aspx\n\nVitale, J. A., & Weydahl, A. (2017). Chronotype, Physical Activity, and Sport Performance: A Systematic Review. Sports Medicine, 47(9), 1859-1868. https://doi.org/10.1007/s40279-017-0741-z\n\nCanal+ Luis Enrique: Vous ne pouvez pas comprendre. [Documentaire]. \nhttps://www.canalplus.com/sport/vous-ne-pouvez-pas-comprendre/h/26913654_50001\n\nRafel Pol : ses publications.  https://www.researchgate.net/profile/Rafel-Pol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48484",
                "likeCount": "1924",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "275"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ItsMFwRRa5OcPWmqURA_VMn3n5Q",
            "id": "tm7KutUe-l0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T16:00:07Z",
                "channelId": "UCTafEJoRl5myC8A50plIrng",
                "title": "La Chouette d\u2019Or retrouv\u00e9e, la V\u00e9rit\u00e9 qui D\u00e9range",
                "description": "La Chouette d'Or, la chasse au tr\u00e9sor mythique lanc\u00e9e en 1993 par Max Valentin a touch\u00e9 \u00e0 sa fin 2024. Pourtant, entre r\u00e9v\u00e9lations \u00e9tonnantes, d\u00e9couvertes pol\u00e9miques, et batailles judiciaires, cette aventure incroyable est loin d'avoir livr\u00e9 tous ses secrets. Apr\u00e8s le succ\u00e8s inattendu de mon premier docu sur la Chouette d\u2019Or en 2021 (https://youtu.be/aRGeP_XMN7E?feature=shared), vous avez \u00e9t\u00e9 nombreux \u00e0 me demander la suite de l\u2019histoire : que s\u2019est-il r\u00e9ellement pass\u00e9 depuis ? La contremarque trouv\u00e9e \u00e0 Dabo \u00e9tait-elle authentique ? Les solutions officielles d\u00e9voil\u00e9es par Michel Becker sont-elles fiables ou bien une grande supercherie ? Dans cet \u00e9pisode 2, je vous emm\u00e8ne au c\u0153ur des \u00e9v\u00e9nements r\u00e9cents qui ont boulevers\u00e9 la communaut\u00e9 des chouetteurs.\n-----\nMon livre sur le temps : https://amzn.eu/d/ayrDlcA\nMon livre interactif (type \"livre dont vous \u00eates le h\u00e9ros\") : https://amzn.eu/d/5pUnLgU\n-----\nUne partie de mes sources (accessibles en ligne) qui ont servi pour l'\u00e9criture de cette vid\u00e9o :\nSUR LA TRACE DE LA CHOUETTE D\u2019OR\nhttps://chouettedor.com/chasses/1\nRTBF\nhttps://www.rtbf.be/article/on-a-fait-3000-km-aller-retour-pour-creuser-un-trou-dans-une-foret-voici-l-incroyable-histoire-de-la-chouette-d-or-grand-format-11544360\nLE MONDE\nhttps://www.lemonde.fr/pixels/live/2025/05/05/tresor-de-la-chouette-d-or-apres-la-revelation-des-solutions-posez-vos-questions-et-temoignez_6603141_4408996.html\nACTU JURIDIQUE\nhttps://www.actu-juridique.fr/ntic-medias-presse/insolite-que-cache-letrange-decouverte-de-la-chouette-dor/\nDNA\nhttps://www.dna.fr/societe/2025/06/08/chouette-d-or-31-ans-de-mysteres-de-soupcons-et-de-polemiques-enquete-sur-un-thriller-lorrain-unique-au-monde\nBFMTV\nhttps://www.bfmtv.com/societe/climat-deletere-accusations-d-escroquerie-la-chasse-au-tresor-de-la-chouette-d-or-2-annulee-par-l-organisateur_AN-202505200831.html\nTF1 INFO\nhttps://www.tf1info.fr/societe/chouette-d-or-une-association-de-chercheurs-du-tresor-porte-plainte-pour-escroquerie-contre-l-organisateur-2369963.html\nLE PARISIEN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=enOeCnoE5NY&pp=0gcJCdgAo7VqN5tD\nHUFFINGTONPOST\nhttps://www.huffingtonpost.fr/divertissement/article/la-chouette-d-or-2-annulee-l-organisateur-michel-becker-denonce-un-climat-deletere_250318.html\nBLE LORRAINE\nhttps://www.blelorraine.fr/2025/05/decouverte-de-la-chouette-d-or-a-dabo-en-lorraine/\nLA DEPECHE\nhttps://www.ladepeche.fr/2025/05/25/recit-la-chouette-dor-cest-fini-polemiques-soupcons-climat-deletere-comment-la-mythique-chasse-au-tresor-a-vire-au-fiasco-12711304.php\nDNA\nhttps://www.dna.fr/culture-loisirs/2025/04/22/chouette-d-or-le-film-revelant-le-lieu-de-la-cache-en-salle-le-2-mai\nTF1 INFO\nhttps://www.tf1info.fr/culture/dans-un-village-de-moselle-on-sait-enfin-ou-a-ete-retrouvee-la-fameuse-chouette-d-or-2368633.html\nLE MONDE\nhttps://www.lemonde.fr/pixels/article/2025/05/03/tresor-de-la-chouette-d-or-apres-la-revelation-les-chouetteurs-decus-par-des-solutions-trop-simples_6602487_4408996.html\nLACHOUETTE.NET\nhttps://fete.lachouette.net/bureau/contradictions.php\nLE POINT\nhttps://www.lepoint.fr/culture/chouette-d-or-vers-une-vaste-escroquerie-10-05-2025-2589273_3.php\nLE FIGARO\nhttps://www.lefigaro.fr/actualite-france/deni-rumeurs-infondees-harcelement-la-chasse-au-tresor-de-la-chouette-d-or-2-annulee-par-son-organisateur-20250521\nDISCORD DE LA CHOUETTE\nhttps://discord.com/invite/chouette\n-----\nChapitrage de la vid\u00e9o :\n00:00 Les origines\n02:12 Michel reprend le flambeau\n05:47 Le myst\u00e8re du sac en plastique\n08:53 Dabo et la moselle\n11:16 La d\u00e9couverte de la chouette... ou presque\n14:59 Pol\u00e9mique sur les solutions : Farce ou fin trop simple ?\n20:18 Plainte pour escroquerie et guerre des clans\n23:38 La Chouette 2, une suite avort\u00e9e\n25:53 La non fin d'un myst\u00e8re\n-----\nMa cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/c/FabienOlicardLadeuxi\u00e8mecha\u00eene\nMa cha\u00eene de jeux de plateau : https://www.youtube.com/@CKanKonJoue\n-----\nMon site http://www.fabienolicard.fr\n*********************************************************************************\nMerci \u00e0 toute la team de Sherlock's Mind\nContact (pro uniquement) fabien.olicard@sherlockm.com\n*********************************************************************************",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tm7KutUe-l0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tm7KutUe-l0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tm7KutUe-l0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tm7KutUe-l0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tm7KutUe-l0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FabienOlicard",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La Chouette d\u2019Or retrouv\u00e9e, la V\u00e9rit\u00e9 qui D\u00e9range",
                    "description": "La Chouette d'Or, la chasse au tr\u00e9sor mythique lanc\u00e9e en 1993 par Max Valentin a touch\u00e9 \u00e0 sa fin 2024. Pourtant, entre r\u00e9v\u00e9lations \u00e9tonnantes, d\u00e9couvertes pol\u00e9miques, et batailles judiciaires, cette aventure incroyable est loin d'avoir livr\u00e9 tous ses secrets. Apr\u00e8s le succ\u00e8s inattendu de mon premier docu sur la Chouette d\u2019Or en 2021 (https://youtu.be/aRGeP_XMN7E?feature=shared), vous avez \u00e9t\u00e9 nombreux \u00e0 me demander la suite de l\u2019histoire : que s\u2019est-il r\u00e9ellement pass\u00e9 depuis ? La contremarque trouv\u00e9e \u00e0 Dabo \u00e9tait-elle authentique ? Les solutions officielles d\u00e9voil\u00e9es par Michel Becker sont-elles fiables ou bien une grande supercherie ? Dans cet \u00e9pisode 2, je vous emm\u00e8ne au c\u0153ur des \u00e9v\u00e9nements r\u00e9cents qui ont boulevers\u00e9 la communaut\u00e9 des chouetteurs.\n-----\nMon livre sur le temps : https://amzn.eu/d/ayrDlcA\nMon livre interactif (type \"livre dont vous \u00eates le h\u00e9ros\") : https://amzn.eu/d/5pUnLgU\n-----\nUne partie de mes sources (accessibles en ligne) qui ont servi pour l'\u00e9criture de cette vid\u00e9o :\nSUR LA TRACE DE LA CHOUETTE D\u2019OR\nhttps://chouettedor.com/chasses/1\nRTBF\nhttps://www.rtbf.be/article/on-a-fait-3000-km-aller-retour-pour-creuser-un-trou-dans-une-foret-voici-l-incroyable-histoire-de-la-chouette-d-or-grand-format-11544360\nLE MONDE\nhttps://www.lemonde.fr/pixels/live/2025/05/05/tresor-de-la-chouette-d-or-apres-la-revelation-des-solutions-posez-vos-questions-et-temoignez_6603141_4408996.html\nACTU JURIDIQUE\nhttps://www.actu-juridique.fr/ntic-medias-presse/insolite-que-cache-letrange-decouverte-de-la-chouette-dor/\nDNA\nhttps://www.dna.fr/societe/2025/06/08/chouette-d-or-31-ans-de-mysteres-de-soupcons-et-de-polemiques-enquete-sur-un-thriller-lorrain-unique-au-monde\nBFMTV\nhttps://www.bfmtv.com/societe/climat-deletere-accusations-d-escroquerie-la-chasse-au-tresor-de-la-chouette-d-or-2-annulee-par-l-organisateur_AN-202505200831.html\nTF1 INFO\nhttps://www.tf1info.fr/societe/chouette-d-or-une-association-de-chercheurs-du-tresor-porte-plainte-pour-escroquerie-contre-l-organisateur-2369963.html\nLE PARISIEN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=enOeCnoE5NY&pp=0gcJCdgAo7VqN5tD\nHUFFINGTONPOST\nhttps://www.huffingtonpost.fr/divertissement/article/la-chouette-d-or-2-annulee-l-organisateur-michel-becker-denonce-un-climat-deletere_250318.html\nBLE LORRAINE\nhttps://www.blelorraine.fr/2025/05/decouverte-de-la-chouette-d-or-a-dabo-en-lorraine/\nLA DEPECHE\nhttps://www.ladepeche.fr/2025/05/25/recit-la-chouette-dor-cest-fini-polemiques-soupcons-climat-deletere-comment-la-mythique-chasse-au-tresor-a-vire-au-fiasco-12711304.php\nDNA\nhttps://www.dna.fr/culture-loisirs/2025/04/22/chouette-d-or-le-film-revelant-le-lieu-de-la-cache-en-salle-le-2-mai\nTF1 INFO\nhttps://www.tf1info.fr/culture/dans-un-village-de-moselle-on-sait-enfin-ou-a-ete-retrouvee-la-fameuse-chouette-d-or-2368633.html\nLE MONDE\nhttps://www.lemonde.fr/pixels/article/2025/05/03/tresor-de-la-chouette-d-or-apres-la-revelation-les-chouetteurs-decus-par-des-solutions-trop-simples_6602487_4408996.html\nLACHOUETTE.NET\nhttps://fete.lachouette.net/bureau/contradictions.php\nLE POINT\nhttps://www.lepoint.fr/culture/chouette-d-or-vers-une-vaste-escroquerie-10-05-2025-2589273_3.php\nLE FIGARO\nhttps://www.lefigaro.fr/actualite-france/deni-rumeurs-infondees-harcelement-la-chasse-au-tresor-de-la-chouette-d-or-2-annulee-par-son-organisateur-20250521\nDISCORD DE LA CHOUETTE\nhttps://discord.com/invite/chouette\n-----\nChapitrage de la vid\u00e9o :\n00:00 Les origines\n02:12 Michel reprend le flambeau\n05:47 Le myst\u00e8re du sac en plastique\n08:53 Dabo et la moselle\n11:16 La d\u00e9couverte de la chouette... ou presque\n14:59 Pol\u00e9mique sur les solutions : Farce ou fin trop simple ?\n20:18 Plainte pour escroquerie et guerre des clans\n23:38 La Chouette 2, une suite avort\u00e9e\n25:53 La non fin d'un myst\u00e8re\n-----\nMa cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/c/FabienOlicardLadeuxi\u00e8mecha\u00eene\nMa cha\u00eene de jeux de plateau : https://www.youtube.com/@CKanKonJoue\n-----\nMon site http://www.fabienolicard.fr\n*********************************************************************************\nMerci \u00e0 toute la team de Sherlock's Mind\nContact (pro uniquement) fabien.olicard@sherlockm.com\n*********************************************************************************"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "564245",
                "likeCount": "16119",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1016"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}