{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "l6yx7tr2_l3-fgJddkRSJniJ8NM",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5YYrzTJsmeLuy2RAkmiSV6CbLWU",
            "id": "NfttxAuSIBc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T16:50:24Z",
                "channelId": "UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA",
                "title": "MUHTE\u015eEM MA\u00c7\ud83d\udd25 Barcelona - Real Madrid (4-3) - Ma\u00e7 \u00d6zeti - LaLiga 2024/25",
                "description": "\u26bd #LALIGA'n\u0131n 35. haftas\u0131nda Barcelona, Real Madrid'i 4-3 ma\u011flup etti.\n\n\u0130spanya Ligi S Sport'ta!\n\nS Sport Plus\u2019a abone olun: http://bit.ly/-ssportplus\nKanal\u0131m\u0131za abone olun: https://www.youtube.com/channel/UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA?sub_confirmation=1\nBizi Instagram'da takip edin: https://www.instagram.com/ssporttr/\nBizi Twitter'da takip edin: https://twitter.com/ssporttr/\nBizi Facebook'ta takip edin: https://www.facebook.com/ssporttr/\n\n#SSport #LALIGA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfttxAuSIBc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfttxAuSIBc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfttxAuSIBc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfttxAuSIBc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfttxAuSIBc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S Sport",
                "tags": [
                    "real madrid",
                    "barcelona",
                    "el clasico",
                    "el clasico \u00f6zet",
                    "la liga",
                    "s sport",
                    "s sport \u00f6zet",
                    "la liga \u00f6zet"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MUHTE\u015eEM MA\u00c7\ud83d\udd25 Barcelona - Real Madrid (4-3) - Ma\u00e7 \u00d6zeti - LaLiga 2024/25",
                    "description": "\u26bd #LALIGA'n\u0131n 35. haftas\u0131nda Barcelona, Real Madrid'i 4-3 ma\u011flup etti.\n\n\u0130spanya Ligi S Sport'ta!\n\nS Sport Plus\u2019a abone olun: http://bit.ly/-ssportplus\nKanal\u0131m\u0131za abone olun: https://www.youtube.com/channel/UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA?sub_confirmation=1\nBizi Instagram'da takip edin: https://www.instagram.com/ssporttr/\nBizi Twitter'da takip edin: https://twitter.com/ssporttr/\nBizi Facebook'ta takip edin: https://www.facebook.com/ssporttr/\n\n#SSport #LALIGA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3385840",
                "likeCount": "39888",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5171"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_12CVRuipIzYsuJiyPBQz4MX6zc",
            "id": "GORdo57wPVA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T15:39:40Z",
                "channelId": "UCxwMixOGCeONIfcuIfT02sw",
                "title": "MOURINHO KADRO KURUYOR",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GORdo57wPVA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GORdo57wPVA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GORdo57wPVA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GORdo57wPVA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GORdo57wPVA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nevzat \u00d6zkur",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "MOURINHO KADRO KURUYOR",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2641267",
                "likeCount": "31392",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "417"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bxp0cuZFtOdmxV7UQ3eg9PWXZoM",
            "id": "PyvgoKRvD3I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T09:30:08Z",
                "channelId": "UCbpfTnc3jvmLekHiAJV1NJw",
                "title": "M\u0131knat\u0131s Yutan Hasta! \ud83d\ude31 #hekimo\u011flu",
                "description": "Ate\u015f Hekimo\u011flu 40'l\u0131 ya\u015flar\u0131nda ba\u015far\u0131l\u0131 bir doktordur. T\u0131p Fak\u00fcltesinden arkada\u015f\u0131 \u0130pek'in y\u00f6netici oldu\u011fu vak\u0131f hastanesinde Enfeksiyon Hastal\u0131klar\u0131 ve Nefroloji Uzman\u0131 olarak g\u00f6rev yapmaktad\u0131r. Gerek ya\u015fam tarz\u0131 gerekse hastal\u0131klar\u0131 ele al\u0131\u015f bi\u00e7imiyle bilinen doktor tan\u0131m\u0131ndan \u00e7ok uzakta olan Ate\u015f Hekimo\u011flu'nun en bilinen \u00f6zelli\u011fi hastalarla birebir ili\u015fki kurmadan, hastal\u0131klara odaklanarak ara\u015ft\u0131rma yapmas\u0131d\u0131r. Her yeni karma\u015f\u0131k vaka onun i\u00e7in \u00e7\u00f6z\u00fclmeyi bekleyen bir bulmaca gibi, k\u0131\u015fk\u0131rt\u0131c\u0131 ve heyecan vericidir.\n\nHekimo\u011flu, yapt\u0131\u011f\u0131 te\u015fhis ve tedavilerle \u00fcn\u00fcn\u00fc g\u00fcnden g\u00fcne artt\u0131r\u0131rken, hastane d\u00fczenine ayak uyduramamas\u0131 hastane y\u00f6neticisi \u0130pek'i \u00e7o\u011fu zaman zor durumda b\u0131rak\u0131r. \u0130pek, Hekimo\u011flu'nun zorlu karakterini anlayan ve bunu tahamm\u00fcl edebilen iki ki\u015fiden biridir. Di\u011feri de Hekimo\u011flu'nun lise ve \u00fcniversiteden arkada\u015f\u0131 Onkoloji Uzman\u0131 Orhan'd\u0131r. Hekimo\u011flu'yla tamamen z\u0131t karakterde olsalar da Orhan her zaman Ate\u015f'in i\u00e7 sesi ve vicdan\u0131 olur. \u0130kisi bir araya geldiklerinde m\u00fckemmel doktoru olu\u015ftururlar. Biri zekas\u0131yla di\u011feri de sa\u011f duyusuyla yakla\u015f\u0131r hastalara\u2026\n\nAte\u015f, hastalar\u0131n ne s\u00f6yledi\u011finden \u00e7ok, tahlillerden \u00e7\u0131kan sonu\u00e7lar\u0131 dikkate al\u0131r. Bu yakla\u015f\u0131mla; hastal\u0131klar\u0131 bir dedektif edas\u0131yla incelemeye alan Hekimo\u011flu, bu \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 3 ki\u015filik uzman doktor ekibiyle birlikte yapmaktad\u0131r. Dolapdere'de yeti\u015fmi\u015f Mehmet Ali, g\u00fczelli\u011fini kullanarak bir yerlere gelmek yerine kendini bilime ve hastalara adam\u0131\u015f Zeynep ve hayat\u0131 boyunca maddi s\u0131k\u0131nt\u0131 \u00e7ekmeden refah ve zenginlik i\u00e7inde yeti\u015fmi\u015f Emre\u2026 Ate\u015f Hekimo\u011flu'nun titizlikle se\u00e7ti\u011fi bu 3 uzman doktor, kendilerini Hekimo\u011flu'na be\u011fendirmek ve onu memnun etmek i\u00e7in \u00e7aba sarf etmektedirler.\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://bit.ly/3jvPahO\n\nHekimo\u011flu Full B\u00f6l\u00fcm, oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/35CESrg\nAte\u015f Hekimo\u011flu Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n:  https://bit.ly/3jzaDGF\nEmre Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/3e1lHvo\nMehmet Ali Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2HAWBr9\nOrhan Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2HFKJDS\n\u0130pek Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2Hy5L7J\nZeynep Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/37IoyYM\n\n#Hekimo\u011flu #Timu\u00e7inEsen #OkanYalab\u0131k",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PyvgoKRvD3I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PyvgoKRvD3I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PyvgoKRvD3I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PyvgoKRvD3I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PyvgoKRvD3I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hekimo\u011flu",
                "tags": [
                    "Kanal D",
                    "hekimo\u011flu",
                    "hekimo\u011flu dizisi",
                    "hekimo\u011flu \u00f6zetler",
                    "hekimo\u011flu b\u00f6l\u00fcmler",
                    "hekimo\u011flu fragmanlar",
                    "hekimo\u011flu \u00f6zel klipler",
                    "hekimo\u011flu \u00f6zel klipleri",
                    "hekimo\u011flu \u00f6zel klip",
                    "Timu\u00e7in Esen",
                    "Ebru \u00d6zkan Saban",
                    "Okan Yalab\u0131k",
                    "Kaan Y\u0131ld\u0131r\u0131m",
                    "Ayta\u00e7 \u015ea\u015fmaz",
                    "Damla Colbay",
                    "Ate\u015f Hekimo\u011flu",
                    "Orhan Yavuz",
                    "\u0130pek Tekin",
                    "Mehmet Ali \u00c7a\u011flar",
                    "Emre Acar",
                    "Zeynep Can",
                    "dr house",
                    "house md",
                    "gregory house",
                    "ceyda",
                    "zeynep ate\u015f",
                    "zeynep hekimo\u011flu",
                    "vahap",
                    "12.b\u00f6l\u00fcm",
                    "13.b\u00f6l\u00fcm",
                    "ipek ve ate\u015f",
                    "hekimo\u011flu ipek"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "M\u0131knat\u0131s Yutan Hasta! \ud83d\ude31 #hekimo\u011flu",
                    "description": "Ate\u015f Hekimo\u011flu 40'l\u0131 ya\u015flar\u0131nda ba\u015far\u0131l\u0131 bir doktordur. T\u0131p Fak\u00fcltesinden arkada\u015f\u0131 \u0130pek'in y\u00f6netici oldu\u011fu vak\u0131f hastanesinde Enfeksiyon Hastal\u0131klar\u0131 ve Nefroloji Uzman\u0131 olarak g\u00f6rev yapmaktad\u0131r. Gerek ya\u015fam tarz\u0131 gerekse hastal\u0131klar\u0131 ele al\u0131\u015f bi\u00e7imiyle bilinen doktor tan\u0131m\u0131ndan \u00e7ok uzakta olan Ate\u015f Hekimo\u011flu'nun en bilinen \u00f6zelli\u011fi hastalarla birebir ili\u015fki kurmadan, hastal\u0131klara odaklanarak ara\u015ft\u0131rma yapmas\u0131d\u0131r. Her yeni karma\u015f\u0131k vaka onun i\u00e7in \u00e7\u00f6z\u00fclmeyi bekleyen bir bulmaca gibi, k\u0131\u015fk\u0131rt\u0131c\u0131 ve heyecan vericidir.\n\nHekimo\u011flu, yapt\u0131\u011f\u0131 te\u015fhis ve tedavilerle \u00fcn\u00fcn\u00fc g\u00fcnden g\u00fcne artt\u0131r\u0131rken, hastane d\u00fczenine ayak uyduramamas\u0131 hastane y\u00f6neticisi \u0130pek'i \u00e7o\u011fu zaman zor durumda b\u0131rak\u0131r. \u0130pek, Hekimo\u011flu'nun zorlu karakterini anlayan ve bunu tahamm\u00fcl edebilen iki ki\u015fiden biridir. Di\u011feri de Hekimo\u011flu'nun lise ve \u00fcniversiteden arkada\u015f\u0131 Onkoloji Uzman\u0131 Orhan'd\u0131r. Hekimo\u011flu'yla tamamen z\u0131t karakterde olsalar da Orhan her zaman Ate\u015f'in i\u00e7 sesi ve vicdan\u0131 olur. \u0130kisi bir araya geldiklerinde m\u00fckemmel doktoru olu\u015ftururlar. Biri zekas\u0131yla di\u011feri de sa\u011f duyusuyla yakla\u015f\u0131r hastalara\u2026\n\nAte\u015f, hastalar\u0131n ne s\u00f6yledi\u011finden \u00e7ok, tahlillerden \u00e7\u0131kan sonu\u00e7lar\u0131 dikkate al\u0131r. Bu yakla\u015f\u0131mla; hastal\u0131klar\u0131 bir dedektif edas\u0131yla incelemeye alan Hekimo\u011flu, bu \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 3 ki\u015filik uzman doktor ekibiyle birlikte yapmaktad\u0131r. Dolapdere'de yeti\u015fmi\u015f Mehmet Ali, g\u00fczelli\u011fini kullanarak bir yerlere gelmek yerine kendini bilime ve hastalara adam\u0131\u015f Zeynep ve hayat\u0131 boyunca maddi s\u0131k\u0131nt\u0131 \u00e7ekmeden refah ve zenginlik i\u00e7inde yeti\u015fmi\u015f Emre\u2026 Ate\u015f Hekimo\u011flu'nun titizlikle se\u00e7ti\u011fi bu 3 uzman doktor, kendilerini Hekimo\u011flu'na be\u011fendirmek ve onu memnun etmek i\u00e7in \u00e7aba sarf etmektedirler.\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://bit.ly/3jvPahO\n\nHekimo\u011flu Full B\u00f6l\u00fcm, oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/35CESrg\nAte\u015f Hekimo\u011flu Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n:  https://bit.ly/3jzaDGF\nEmre Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/3e1lHvo\nMehmet Ali Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2HAWBr9\nOrhan Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2HFKJDS\n\u0130pek Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2Hy5L7J\nZeynep Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/37IoyYM\n\n#Hekimo\u011flu #Timu\u00e7inEsen #OkanYalab\u0131k"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1353612",
                "likeCount": "63695",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "258"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kRyBslcMbLiY2DgywsTJQ6qAsaA",
            "id": "8Dd_telKOY8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T13:28:46Z",
                "channelId": "UCoBVlp7YLhUS57ZCkbgphoA",
                "title": "Anneler G\u00fcn\u00fc \ud83c\udf3a",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Dd_telKOY8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Dd_telKOY8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Dd_telKOY8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Dd_telKOY8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Dd_telKOY8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "uberkuloz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Anneler G\u00fcn\u00fc \ud83c\udf3a",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1870416",
                "likeCount": "61041",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "590"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yvP0y4dMALiO8SS_ByzBC2Ph9Mk",
            "id": "N4N-cpGr_jI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T12:00:45Z",
                "channelId": "UC5gxP-2QqIh_09djvlm9Xcg",
                "title": "I Transformed for Revenge \ud83d\ude08",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4N-cpGr_jI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4N-cpGr_jI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4N-cpGr_jI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4N-cpGr_jI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4N-cpGr_jI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alan's Universe",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Transformed for Revenge \ud83d\ude08",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13817319",
                "likeCount": "327415",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "559"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n7KkR8Ea0w2-4xo6_OTDTHnXcdg",
            "id": "rcT2SjguXAs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T21:00:55Z",
                "channelId": "UCKMTRoD5hevbfTMYX_QhW6w",
                "title": "Ben Fero - Zor De\u011fil",
                "description": "'Zor De\u011fil' Yay\u0131nda!\nSpotify; https://spoti.fi/3GMCOmT\nApple Music; https://apple.co/3ZhrfdR\n\nS\u00f6z / Lyrics: Ben Fero\nM\u00fczik / Music: Tuby & Alp Mutlu\nMix & Mastering: Jagerstereo\nArtwork: \u00c7a\u011f\u0131n Karg\u0131\n\n\"Zor De\u011fil\" s\u00f6zleriyle;\n\nHala bodyci zero codeine (CODEINE)\nSana g\u00f6re fame bana no name (NO NAME)\nManita diyo Fero oh babe (YEAY)\nK\u0131z\u0131m akar\u0131z senle all day (T\u00dcM G\u00dcN)\nS\u00f6yle vurdu\u011fum hangi \u015fut gol de\u011fil (HANG\u0130 \u015eUT)\n\u00c7ekemeyen it, bebe, no brain (YEAY YEAY)\nHemen al\u0131r\u0131z yavrum o ney (EY)\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil (ZOR DE\u011e\u0130L)\n\nHerkese faydam\u0131z olur ama bize yaramaz\nEski yeni farketmez hi\u00e7 hepsi d\u00fcmen, paravan\nFark\u0131 g\u00f6r ve art\u0131k bunu ba\u015fka yerde arama\n\u015eark\u0131lar 2 metre 10 sanki \u0130lkan Karaman\n\nU\u00e7urdu baba ve doldu keko, nerd (Y\u0130NE LE\u015e G\u0130B\u0130) \nProlar bilir bu 3\u2019ler sanki Bird (BABA PLAYER)\nGer\u00e7ek arkada\u015flar toplasan 3-4 (SAYILARI AZ)\n15 muscle up 45 inc de vert (YEAY YEAY)\n\nEle\u015ftirme ko\u00e7um ellerimi \u00f6p (\u00c7EK\u0130NME LAN \u00d6P)\nVasat ke\u00e7ilerin yan\u0131mda bi \u00e7\u00f6p (POP\u00c7U T\u00dcRK\u00dcC\u00dc)\nSevenlere \u00e7icek sayg\u0131s\u0131za h\u00f6t ( EY )\nKimde b\u00f6yle rap kimde b\u00f6yle g\u00f6t (K\u0130MDE B\u00d6YLE G\u00d6T)\n\nHala bodyci zero codeine (CODEINE)\nSana g\u00f6re fame bana no name (NO NAME)\nManita diyo Fero oh babe (YEAY)\nK\u0131z\u0131m akar\u0131z senle all day (T\u00dcM G\u00dcN)\nS\u00f6yle vurdu\u011fum hangi \u015fut gol de\u011fil (HANG\u0130 \u015eUT)\n\u00c7ekemeyen it, bebe, no brain (YEAY YEAY)\nHemen al\u0131r\u0131z yavrum o ney (EY)\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil (ZOR DE\u011e\u0130L)\n\nDengim de\u011fil afro\u00e7\u00f6p, kop kop (ALAKASI YOK)\nKaraokecilik bizde yok yok (NO NO)\nBaba geldi kap\u0131da bak knock knock (LAN HOP)\nOldum art\u0131k profes\u00f6r doktor (FERHAT K\u00d6M\u00dcRC\u00dc)\n\nAra\u00e7lar\u0131m jilet hepsi valelik (MTV CR\u0130B)\nKalbim d\u00f6n\u00fcm sizin metrekarelik (BABA TEK \nB\u00dcY\u00dcK)\nOnlar anlamazlar yapar palelik (BUNLAR ANLAMAZ) \nAma \u00e7at\u0131rdamaz bile kalemiz (NO NO)\n\nHala bodyci zero codeine (CODEINE)\nSana g\u00f6re fame bana no name (NO NAME)\nManita diyo Fero oh babe (YEAY)\nK\u0131z\u0131m akar\u0131z senle all day (T\u00dcM G\u00dcN)\nS\u00f6yle vurdu\u011fum hangi \u015fut gol de\u011fil (HANG\u0130 \u015eUT)\n\u00c7ekemeyen it, bebe, no brain (YEAY YEAY)\nHemen al\u0131r\u0131z yavrum o ney (EY)\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil (ZOR DE\u011e\u0130L)\n\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil (YOK DE\u011e\u0130L)\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil ( H\u0130\u00c7 DE\u011e\u0130L)\nHemen al\u0131r\u0131z yavrum o ney ( EY )\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil (IYEYYY)\n\n#zorde\u011fil #benfero",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rcT2SjguXAs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rcT2SjguXAs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rcT2SjguXAs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rcT2SjguXAs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rcT2SjguXAs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ben Fero",
                "tags": [
                    "ben fero",
                    "ben fero \u015fark\u0131",
                    "ben fero yeni \u015fark\u0131",
                    "trap",
                    "fero rap",
                    "ilkan karaman",
                    "zor de\u011fil",
                    "zor de\u011fil ben fero",
                    "ben fero zor de\u011fil",
                    "zor de\u011fil dinle",
                    "ben fero zor de\u011fil dinle",
                    "ben fero \u015fark\u0131s\u0131",
                    "ben fero rap",
                    "ben fero trap",
                    "ben fero dinle",
                    "t\u00fcrk\u00e7e rap",
                    "t\u00fcrk\u00e7e rap 2025",
                    "ben fero 2025",
                    "t\u00fcrk\u00e7e trap",
                    "ben fero \u015fark\u0131lar\u0131",
                    "ben fero \u015fark\u0131s\u0131 dinle",
                    "ben fero \u00e7ok dinlenen \u015fark\u0131lar",
                    "ben fero bitmiyor"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ben Fero - Zor De\u011fil",
                    "description": "'Zor De\u011fil' Yay\u0131nda!\nSpotify; https://spoti.fi/3GMCOmT\nApple Music; https://apple.co/3ZhrfdR\n\nS\u00f6z / Lyrics: Ben Fero\nM\u00fczik / Music: Tuby & Alp Mutlu\nMix & Mastering: Jagerstereo\nArtwork: \u00c7a\u011f\u0131n Karg\u0131\n\n\"Zor De\u011fil\" s\u00f6zleriyle;\n\nHala bodyci zero codeine (CODEINE)\nSana g\u00f6re fame bana no name (NO NAME)\nManita diyo Fero oh babe (YEAY)\nK\u0131z\u0131m akar\u0131z senle all day (T\u00dcM G\u00dcN)\nS\u00f6yle vurdu\u011fum hangi \u015fut gol de\u011fil (HANG\u0130 \u015eUT)\n\u00c7ekemeyen it, bebe, no brain (YEAY YEAY)\nHemen al\u0131r\u0131z yavrum o ney (EY)\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil (ZOR DE\u011e\u0130L)\n\nHerkese faydam\u0131z olur ama bize yaramaz\nEski yeni farketmez hi\u00e7 hepsi d\u00fcmen, paravan\nFark\u0131 g\u00f6r ve art\u0131k bunu ba\u015fka yerde arama\n\u015eark\u0131lar 2 metre 10 sanki \u0130lkan Karaman\n\nU\u00e7urdu baba ve doldu keko, nerd (Y\u0130NE LE\u015e G\u0130B\u0130) \nProlar bilir bu 3\u2019ler sanki Bird (BABA PLAYER)\nGer\u00e7ek arkada\u015flar toplasan 3-4 (SAYILARI AZ)\n15 muscle up 45 inc de vert (YEAY YEAY)\n\nEle\u015ftirme ko\u00e7um ellerimi \u00f6p (\u00c7EK\u0130NME LAN \u00d6P)\nVasat ke\u00e7ilerin yan\u0131mda bi \u00e7\u00f6p (POP\u00c7U T\u00dcRK\u00dcC\u00dc)\nSevenlere \u00e7icek sayg\u0131s\u0131za h\u00f6t ( EY )\nKimde b\u00f6yle rap kimde b\u00f6yle g\u00f6t (K\u0130MDE B\u00d6YLE G\u00d6T)\n\nHala bodyci zero codeine (CODEINE)\nSana g\u00f6re fame bana no name (NO NAME)\nManita diyo Fero oh babe (YEAY)\nK\u0131z\u0131m akar\u0131z senle all day (T\u00dcM G\u00dcN)\nS\u00f6yle vurdu\u011fum hangi \u015fut gol de\u011fil (HANG\u0130 \u015eUT)\n\u00c7ekemeyen it, bebe, no brain (YEAY YEAY)\nHemen al\u0131r\u0131z yavrum o ney (EY)\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil (ZOR DE\u011e\u0130L)\n\nDengim de\u011fil afro\u00e7\u00f6p, kop kop (ALAKASI YOK)\nKaraokecilik bizde yok yok (NO NO)\nBaba geldi kap\u0131da bak knock knock (LAN HOP)\nOldum art\u0131k profes\u00f6r doktor (FERHAT K\u00d6M\u00dcRC\u00dc)\n\nAra\u00e7lar\u0131m jilet hepsi valelik (MTV CR\u0130B)\nKalbim d\u00f6n\u00fcm sizin metrekarelik (BABA TEK \nB\u00dcY\u00dcK)\nOnlar anlamazlar yapar palelik (BUNLAR ANLAMAZ) \nAma \u00e7at\u0131rdamaz bile kalemiz (NO NO)\n\nHala bodyci zero codeine (CODEINE)\nSana g\u00f6re fame bana no name (NO NAME)\nManita diyo Fero oh babe (YEAY)\nK\u0131z\u0131m akar\u0131z senle all day (T\u00dcM G\u00dcN)\nS\u00f6yle vurdu\u011fum hangi \u015fut gol de\u011fil (HANG\u0130 \u015eUT)\n\u00c7ekemeyen it, bebe, no brain (YEAY YEAY)\nHemen al\u0131r\u0131z yavrum o ney (EY)\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil (ZOR DE\u011e\u0130L)\n\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil (YOK DE\u011e\u0130L)\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil ( H\u0130\u00c7 DE\u011e\u0130L)\nHemen al\u0131r\u0131z yavrum o ney ( EY )\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil (IYEYYY)\n\n#zorde\u011fil #benfero"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "841680",
                "likeCount": "126341",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20544"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wYocUk-O_ZTbacTA2FcsB4CDsIU",
            "id": "R07oQbTHuk8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T15:13:45Z",
                "channelId": "UCBmIU28lqzGn_7ehXaJuzhA",
                "title": "Uzak \u015eehir 26. B\u00f6l\u00fcm 1. Tan\u0131t\u0131m | \"Alya Bana Nefes Oldu\u2026\"",
                "description": "Uzak \u015eehir 26. B\u00f6l\u00fcm 1. Tan\u0131t\u0131m | \"Alya Bana Nefes Oldu...\"\nUzak \u015eehir b\u00f6l\u00fcmlerin tamam\u0131 Puhu Tv'de! \u0130zlemek i\u00e7in t\u0131kla: https://puhutv.com/uzak-sehir-detay\nUzak \u015eehir T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PL49MEhd9Gx8HdR7VCgSXWMX7ypd685YZr\n\nUzak \u015eehir Yeni B\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Her Pazartesi 20.00'de Kanal D'de!\n\nD\u0130Z\u0130N\u0130N KONUSU \n\nAlya Albora, vefat eden e\u015finin vasiyetini yerine getirmek i\u00e7in cenazesi ve be\u015f ya\u015f\u0131ndaki o\u011fluyla Kanada\u2019dan Mardin\u2019deki Albora topraklar\u0131na gelir. Ancak bu geli\u015fin bir d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc ve Albora\u2019dan \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131 yoktur. Albora a\u015firetinin ba\u015f\u0131 Cihan Albora, Alya\u2019n\u0131n \u00e7\u0131rp\u0131n\u0131\u015flar\u0131na kay\u0131ts\u0131z kalmasa da \u00e7ocu\u011funu al\u0131p gitmesine izin vermez. Ge\u00e7mi\u015fin karanl\u0131\u011f\u0131, saklanan s\u0131rlar ve b\u00f6lgenin ger\u00e7e\u011fi ile y\u00fczle\u015fen Alya Albora, kendini kocas\u0131n\u0131n ailesiyle b\u00fcy\u00fck bir m\u00fccadele i\u00e7inde bulur.\n\nOYUNCULAR\nCihan Albora: Ozan Akbaba \nAlya Albora: Sinem \u00dcnsal\nSadakat Albora: Gonca Cilasun \nEcmel Albora: M\u00fcfit Kayacan \n\u015eahin Albora: Alper \u00c7ankaya\nDemir Baybars: Ferit Kaya \nKaya Albora: Atakan \u00d6zkaya\nNare Albora: Sahra \u015ea\u015f\nZerrin Albora: Dilin D\u00f6\u011fer\nMine Do\u011fan: Mine K\u0131l\u0131\u00e7\nNadim Baybars: Nazmi K\u0131r\u0131k\nFidan Albora: \u0130lkay Kayku\nMuzaffer Sancak: Sinan Demirer \n\u00dcmm\u00fc Sancak: Zeynep Kankonde\n\u00d6zkan Bulut: Yunus Eski\nHasan Karal\u0131: Mehmet Polat \nHalis Koro\u011flu: Muttalip M\u00fcjdeci\n\u0130zzet Erba\u015f: Bar\u0131\u015f Yal\u00e7\u0131n\nKadir Yolcu: Burak \u015eafak\nPakize Sancak: Yaren G\u00fcldiken \nDeniz Cihan Albora: Kuzey Gezer\nU\u011fur K\u0131l\u0131n\u00e7: An\u0131l \u0130lter\n\nK\u00dcNYE\nY\u00d6NETMEN: AHMET KATIKSIZ, EMRE AYBEK, YILDIZ A\u015eANBO\u011eA TA\u015eBA\u015eI\nSENARYO: G\u00dcL\u0130ZAR IRMAK\n\nKanal D Resmi Web Sitesi: https://www.kanald.com.tr/uzak-sehir\nUzak \u015eehir Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/channel/UCBmIU28lqzGn_7ehXaJuzhA\nUzak \u015eehir Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/uzaksehirdizi\nUzak \u015eehir Resmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/uzaksehirdizi?igsh=cGtwOXF3aTh2OTJn\nUzak \u015eehir Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://x.com/uzaksehirdizi?s=11\n\n#Uzak\u015eehir #OzanAkbaba #Sinem\u00dcnsal #KanalD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R07oQbTHuk8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R07oQbTHuk8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R07oQbTHuk8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R07oQbTHuk8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R07oQbTHuk8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Uzak \u015eehir",
                "tags": [
                    "Uzak\u015eehir",
                    "Yeni Dizi",
                    "KanalD Yeni Dizisi",
                    "Ayna Yap\u0131m",
                    "Romantik Dizi",
                    "Ozan Akbaba",
                    "Sinem \u00dcnsal",
                    "Gonca Cilasun",
                    "Alper \u00c7ankaya",
                    "Ferit Kaya",
                    "Sahra \u015ea\u015f",
                    "Dilin D\u00f6\u011fer",
                    "Atakan \u00d6zkaya",
                    "Alya Albora",
                    "Cihan Albora",
                    "Mardin Dizisi",
                    "Uzak \u015eehir Nursel K\u00f6se",
                    "Uzak \u015eehir Fikriye",
                    "Alya ve Cihan",
                    "Uzak \u015eehir 26. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Uzak \u015eehir 26. B\u00f6l\u00fcm 1. Tan\u0131t\u0131m",
                    "Uzak \u015eehir 26. B\u00f6l\u00fcm 1. Tan\u0131t\u0131m | \"Alya Bana Nefes Oldu!\"",
                    "\u201cAlya Bana Nefes Oldu\u2026\u201d"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Uzak \u015eehir 26. B\u00f6l\u00fcm 1. Tan\u0131t\u0131m | \"Alya Bana Nefes Oldu\u2026\"",
                    "description": "Uzak \u015eehir 26. B\u00f6l\u00fcm 1. Tan\u0131t\u0131m | \"Alya Bana Nefes Oldu...\"\nUzak \u015eehir b\u00f6l\u00fcmlerin tamam\u0131 Puhu Tv'de! \u0130zlemek i\u00e7in t\u0131kla: https://puhutv.com/uzak-sehir-detay\nUzak \u015eehir T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PL49MEhd9Gx8HdR7VCgSXWMX7ypd685YZr\n\nUzak \u015eehir Yeni B\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Her Pazartesi 20.00'de Kanal D'de!\n\nD\u0130Z\u0130N\u0130N KONUSU \n\nAlya Albora, vefat eden e\u015finin vasiyetini yerine getirmek i\u00e7in cenazesi ve be\u015f ya\u015f\u0131ndaki o\u011fluyla Kanada\u2019dan Mardin\u2019deki Albora topraklar\u0131na gelir. Ancak bu geli\u015fin bir d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc ve Albora\u2019dan \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131 yoktur. Albora a\u015firetinin ba\u015f\u0131 Cihan Albora, Alya\u2019n\u0131n \u00e7\u0131rp\u0131n\u0131\u015flar\u0131na kay\u0131ts\u0131z kalmasa da \u00e7ocu\u011funu al\u0131p gitmesine izin vermez. Ge\u00e7mi\u015fin karanl\u0131\u011f\u0131, saklanan s\u0131rlar ve b\u00f6lgenin ger\u00e7e\u011fi ile y\u00fczle\u015fen Alya Albora, kendini kocas\u0131n\u0131n ailesiyle b\u00fcy\u00fck bir m\u00fccadele i\u00e7inde bulur.\n\nOYUNCULAR\nCihan Albora: Ozan Akbaba \nAlya Albora: Sinem \u00dcnsal\nSadakat Albora: Gonca Cilasun \nEcmel Albora: M\u00fcfit Kayacan \n\u015eahin Albora: Alper \u00c7ankaya\nDemir Baybars: Ferit Kaya \nKaya Albora: Atakan \u00d6zkaya\nNare Albora: Sahra \u015ea\u015f\nZerrin Albora: Dilin D\u00f6\u011fer\nMine Do\u011fan: Mine K\u0131l\u0131\u00e7\nNadim Baybars: Nazmi K\u0131r\u0131k\nFidan Albora: \u0130lkay Kayku\nMuzaffer Sancak: Sinan Demirer \n\u00dcmm\u00fc Sancak: Zeynep Kankonde\n\u00d6zkan Bulut: Yunus Eski\nHasan Karal\u0131: Mehmet Polat \nHalis Koro\u011flu: Muttalip M\u00fcjdeci\n\u0130zzet Erba\u015f: Bar\u0131\u015f Yal\u00e7\u0131n\nKadir Yolcu: Burak \u015eafak\nPakize Sancak: Yaren G\u00fcldiken \nDeniz Cihan Albora: Kuzey Gezer\nU\u011fur K\u0131l\u0131n\u00e7: An\u0131l \u0130lter\n\nK\u00dcNYE\nY\u00d6NETMEN: AHMET KATIKSIZ, EMRE AYBEK, YILDIZ A\u015eANBO\u011eA TA\u015eBA\u015eI\nSENARYO: G\u00dcL\u0130ZAR IRMAK\n\nKanal D Resmi Web Sitesi: https://www.kanald.com.tr/uzak-sehir\nUzak \u015eehir Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/channel/UCBmIU28lqzGn_7ehXaJuzhA\nUzak \u015eehir Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/uzaksehirdizi\nUzak \u015eehir Resmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/uzaksehirdizi?igsh=cGtwOXF3aTh2OTJn\nUzak \u015eehir Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://x.com/uzaksehirdizi?s=11\n\n#Uzak\u015eehir #OzanAkbaba #Sinem\u00dcnsal #KanalD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3378457",
                "likeCount": "73932",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3907"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pVJcs1SSmgL5eb-oWdOV08X_OA0",
            "id": "6sr-iEDF7UU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T13:00:18Z",
                "channelId": "UCPy8l1I_lSGSGyNZ2Zf2xrg",
                "title": "Sava\u015f ve Cio Hap\u00e7\u0131lar\u0131 Mahalleden Kovuyor! #s\u0131f\u0131rbir #shorts #short",
                "description": "#shorts #short #shortvideo #cio #\u00f6zg\u00fcr #savassatis",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6sr-iEDF7UU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6sr-iEDF7UU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6sr-iEDF7UU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6sr-iEDF7UU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6sr-iEDF7UU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0131f\u0131r Bir",
                "tags": [
                    "s\u0131f\u0131rbir",
                    "01",
                    "dizi",
                    "adana",
                    "bir zamanlar adana'da",
                    "adanada",
                    "mafya",
                    "\u00e7ete",
                    "\u00e7at\u0131\u015fma",
                    "polis",
                    "operasyon",
                    "sokak",
                    "jitem",
                    "h\u00fcrriyet mahallesi",
                    "kiremithane",
                    "yavuzlar",
                    "s1f1r b1r",
                    "s1f1rb1r",
                    "deliba\u015f",
                    "u\u00e7mak",
                    "hesapla\u015fma",
                    "kavga",
                    "s\u0131f\u0131r bir",
                    "cio",
                    "sava\u015f",
                    "faizci",
                    "\u00f6zg\u00fcr",
                    "cabbar",
                    "seyit",
                    "esat bargun",
                    "s\u0131f\u0131r bir 1. b\u00f6l\u00fcm",
                    "s\u0131f\u0131r bir adana",
                    "cio baba",
                    "s\u0131f\u0131r bir izle",
                    "s\u0131f\u0131r bir m\u00fczik",
                    "s\u0131f\u0131r bir m\u00fczik remix",
                    "s\u0131f\u0131r bir cengo burak",
                    "reels",
                    "shorts series",
                    "feed",
                    "shorts feed",
                    "trend",
                    "trendler",
                    "ke\u015ffet",
                    "shorts",
                    "sava\u015f sat\u0131\u015f",
                    "adana merkez",
                    "k\u0131yma"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sava\u015f ve Cio Hap\u00e7\u0131lar\u0131 Mahalleden Kovuyor! #s\u0131f\u0131rbir #shorts #short",
                    "description": "#shorts #short #shortvideo #cio #\u00f6zg\u00fcr #savassatis"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "235436",
                "likeCount": "13838",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QxKMXE3AuvjW4iHAI1HJuCcmgJA",
            "id": "Lb1MJsvV0tA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T16:32:32Z",
                "channelId": "UCerF0GMtr1-VktxV6tmAYzg",
                "title": "EN \u0130Y\u0130 DO\u011eUM G\u00dcN\u00dc HED\u0130YES\u0130N\u0130 ALAN KAZANIR!! #emreuzunboy #shorts #hediye #challenge",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb1MJsvV0tA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb1MJsvV0tA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb1MJsvV0tA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb1MJsvV0tA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb1MJsvV0tA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emre Uzunboy",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EN \u0130Y\u0130 DO\u011eUM G\u00dcN\u00dc HED\u0130YES\u0130N\u0130 ALAN KAZANIR!! #emreuzunboy #shorts #hediye #challenge",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "464086",
                "likeCount": "12614",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "264"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MwmDNOXdz2DX21m3CvL1yR-M_3s",
            "id": "TKOXQc9OBxs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T03:35:36Z",
                "channelId": "UClFN9LShD_Pv0wnSeUKbUZw",
                "title": "Be the other half #thatlittlepuff #bestfriend",
                "description": "\ud83c\udfa5 Dive into Puff's new Chef Vedio! Watch as Puff crafts and creates\u2014each video a story told with paws and imagination. #CraftyPuff #diyfun \n\nSIGN-UP MEMBERSHIP \u27a4 https://www.youtube.com/channel/UClFN9LShD_Pv0wnSeUKbUZw/join\n\nPuff's Store: https://www.thatlittlepuff.com/\n\nThe one and only cooking cat, That Little Puff, is here on YouTube! \nWe share all different kinds of quick recipes and experiments prepared by Puff, AKA, Meow Chef.\n\nTiktok \u27a4  https://www.tiktok.com/@thatlittlepuff\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/thatlittlepuff/?hl=en\nFacebook \u27a4  https://www.facebook.com/thatlittlepuff\nTwitter \u27a4 https://twitter.com/thatlittlepuff_\nSnapchat \u27a4 https://www.snapchat.com/add/thatlittlepuff3\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u2728\ufe0fMore exciting contents you will like~\ud83e\udd29\n\u3010Puff's Most Viewed Compilation\u3011\ud83d\udc49\ufe0f https://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n--NYVOy-Rn1NN2qqhYjQtBI&si=5V40AXQSLu2zHhSE\n\u3010Puff's Cooking Moments\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n--p_-NrrJYbsKW-wDD-VJZH&si=cUcIbqWZui3dZRFC\n\u3010Puff's magical experiment\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n-8BDpI8eFEHHs6Csjv_r7iq&si=REW203fuEFoILVul\n\u3010Puff's Handcraft\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n-_0Vwi8Br4Joi0TsewA9KOj&si=fAzjnp1YJLIidmD0\n\u3010Puff's ASMR Videos\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n-83CSMKnSlmxcxHi9imHE8P&si=wjCbdj5PAmetoTJJ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TKOXQc9OBxs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TKOXQc9OBxs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TKOXQc9OBxs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TKOXQc9OBxs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TKOXQc9OBxs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "That Little Puff",
                "tags": [
                    "Cat",
                    "That Little Puff",
                    "DIY",
                    "Pet",
                    "ASMR",
                    "Hacks",
                    "\u6599\u7406\u732b",
                    "\u6ce1\u8299\u732b",
                    "Meow Chef",
                    "cat game",
                    "Food",
                    "Imagination",
                    "Creative drinks",
                    "Animal Chef",
                    "shorts",
                    "Collection",
                    "thatlittlepuff",
                    "Puff",
                    "Chef",
                    "DIY fun",
                    "Craft",
                    "cute cat",
                    "vedio",
                    "smart",
                    "Smart Cat",
                    "life hack",
                    "money",
                    "Handmade",
                    "creativity",
                    "Funny vedio",
                    "satisfying hacks",
                    "physics tricks",
                    "test",
                    "real or fake",
                    "funny",
                    "tricks",
                    "creation",
                    "challenge",
                    "Squid Game",
                    "Joke",
                    "prank",
                    "magic",
                    "Lava Chicken",
                    "bestfriend"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Be the other half #thatlittlepuff #bestfriend",
                    "description": "\ud83c\udfa5 Dive into Puff's new Chef Vedio! Watch as Puff crafts and creates\u2014each video a story told with paws and imagination. #CraftyPuff #diyfun \n\nSIGN-UP MEMBERSHIP \u27a4 https://www.youtube.com/channel/UClFN9LShD_Pv0wnSeUKbUZw/join\n\nPuff's Store: https://www.thatlittlepuff.com/\n\nThe one and only cooking cat, That Little Puff, is here on YouTube! \nWe share all different kinds of quick recipes and experiments prepared by Puff, AKA, Meow Chef.\n\nTiktok \u27a4  https://www.tiktok.com/@thatlittlepuff\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/thatlittlepuff/?hl=en\nFacebook \u27a4  https://www.facebook.com/thatlittlepuff\nTwitter \u27a4 https://twitter.com/thatlittlepuff_\nSnapchat \u27a4 https://www.snapchat.com/add/thatlittlepuff3\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u2728\ufe0fMore exciting contents you will like~\ud83e\udd29\n\u3010Puff's Most Viewed Compilation\u3011\ud83d\udc49\ufe0f https://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n--NYVOy-Rn1NN2qqhYjQtBI&si=5V40AXQSLu2zHhSE\n\u3010Puff's Cooking Moments\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n--p_-NrrJYbsKW-wDD-VJZH&si=cUcIbqWZui3dZRFC\n\u3010Puff's magical experiment\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n-8BDpI8eFEHHs6Csjv_r7iq&si=REW203fuEFoILVul\n\u3010Puff's Handcraft\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n-_0Vwi8Br4Joi0TsewA9KOj&si=fAzjnp1YJLIidmD0\n\u3010Puff's ASMR Videos\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n-83CSMKnSlmxcxHi9imHE8P&si=wjCbdj5PAmetoTJJ"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54663902",
                "likeCount": "675474",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "510"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P7l9WTeKDrjbIzvmirtJxLc-4_E",
            "id": "ZTLvyIHHc1Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T17:24:47Z",
                "channelId": "UCS2riKGWHbD07qjrnpFCHPA",
                "title": "Eni\u015ftesiyle Evlenen G\u00fclden Karab\u00f6cek Elli Y\u0131ll\u0131k Sessizli\u011fini Bozdu! Bomba! | Hakan Ural'la Neyse O",
                "description": "Eni\u015ftesiyle Evlenen G\u00fclden Karab\u00f6cek Elli Y\u0131ll\u0131k Sessizli\u011fini Bozdu! Bomba! | Hakan Ural'la Neyse O\n\n#g\u00fcldenkarab\u00f6cek #ne\u015fekarab\u00f6cek #hakanural \n\n00:00 Giri\u015f\n01:50 G\u00fclden Karab\u00f6cek \u0130lk Kez Konu\u015ftu!\n18:03 \"Y\u0131l\u0131n R\u00f6portaj\u0131!\"\n26:40 G\u00fcndemden Neden D\u00fc\u015fmedi? \n37:09 \"Perde Arkas\u0131nda Biri Var!\"\n45:25 Bir Araya Gelirler mi? \n\nAblas\u0131n\u0131n e\u015fiyle evlenen, 50 y\u0131l ge\u00e7se de g\u00fcndemden d\u00fc\u015fmeyen G\u00fclden ve Ne\u015fe Karab\u00f6cek karde\u015flerin olay\u0131yla ilgili fla\u015f geli\u015fme! Ne\u015fe Karab\u00f6cek'in kitap \u00e7\u0131karmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan, G\u00fclden Karab\u00f6cek ilk kez Hakan Ural'a sessizli\u011fini bozdu. E\u015fi Atilla Alpsakarya ile evlili\u011finin ard\u0131ndakileri ilk kez anlatt\u0131. \u015eok ger\u00e7ekler! \n\n\ud83d\udc49 Kanal\u0131mdaki Di\u011fer Videolara G\u00f6z Atmak \u0130\u00e7in:\n\nNecla Naz\u0131r: \u0130lk ve Son Kez Sizde Anlat\u0131yorum! Mesele Ferdi'nin Ailesi De\u011fil!| Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/0jxlUU_E5io\n\nFerdi Tayfur'un Avukat\u0131 Ate\u015f P\u00fcsk\u00fcrd\u00fc! \"Necla Naz\u0131r Yalan S\u00f6yl\u00fcyor!\" | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/Oi4-dKdLe4A\n\nG\u00f6zya\u015flar\u0131 \u0130\u00e7inde Anlatt\u0131! \"Metin Akp\u0131nar Beni 4 Ayl\u0131kken Biliyordu\" | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/MjLRXT8WpOU\n\nProf. Dr. Canan Karatay'dan Yine Zehir Zemberek A\u00e7\u0131klamalar! Yeni Bir \u00c7ete mi?|Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/cMEqLDSGdes\n\nFeyza Altun'dan Olay \u0130tiraf! \u0130lk Kez Hakan Ural'da Anlatt\u0131! Dilan Polat?! | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/I3w4WjvUCnI\n\nNarin Kocaman Bir Soru \u0130\u015faretiyle Gitti! Emekli Polis Katil \u0130\u00e7in \u0130sim Verdi! | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/-R3kItqMMCY\n\n\"Adnan Oktar'\u0131n 12 \u00c7ocu\u011fu..?? Dilan Polat'\u0131n Para Kayna\u011f\u0131 \u00c7\u0131kt\u0131 M\u0131?\" | Hakan Ural - Emrullah Erdin\u00e7\nhttps://youtu.be/z2Xy4bBeP8Q\n\nBu Vebali Kim \u00d6deyecek? O Hastal\u0131ktan Kurtulman\u0131n Tek \u00c7aresi.!!? | Hakan Ural - Dr. \u00dcmit Akta\u015f\nhttps://youtu.be/qvy5RyWV3sU\n\nUmut Aky\u00fcrek'in Feryad\u0131! D\u0130KKAT Yediklerinin \u0130\u00e7inde Bile Var! O Maddelerle Zehirliyorlar! Hakan Ural\nhttps://youtu.be/2Z4kiMtjETU\n\n\u00c7oban Ahmet Her \u015eeyi G\u00f6rd\u00fc M\u00fc? Tutuklu Nevzat'\u0131n O\u011flunu Kim Tehdit Ediyor? | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/SYXT9_44w-8\n\n\nArt\u0131k beklenen oldu! Hakan Ural  s\u00f6ylemleriyle art\u0131k internet d\u00fcnyas\u0131n\u0131n da g\u00fcndemini belirleyecek. \u0130zlerken hem bilgilenece\u011finiz hem de e\u011flenece\u011finiz i\u00e7eriklerl sizler i\u00e7in haz\u0131rlan\u0131yor.\n\nKanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in:\nbit.ly/hakanural\n\nAjans: Your Medya\nWeb: http://www.yourmedya.com\nmail: info@yourmedya.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZTLvyIHHc1Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZTLvyIHHc1Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZTLvyIHHc1Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZTLvyIHHc1Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZTLvyIHHc1Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hakan Ural'la Neyse O",
                "tags": [
                    "hakan ural",
                    "hakan ural youtube",
                    "hakan ural'la neyse o",
                    "hakan ural kimdir",
                    "magazin",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek",
                    "g\u00fclden karab\u00f6cek",
                    "hakan ural ne\u015fe karab\u00f6cek",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek ne ya\u015fad\u0131",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek g\u00fclden karab\u00f6cek olay\u0131",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek kitap",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek hakan ural ferda y\u0131ld\u0131r\u0131m",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek ihaneti",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek g\u00fclden karab\u00f6cek bar\u0131\u015ft\u0131 m\u0131",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek g\u00fclden karab\u00f6cek e\u015fi",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek kocas\u0131",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek karde\u015fini affetti mi",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek kim",
                    "g\u00fclden karab\u00f6cek konu\u015ftu"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Eni\u015ftesiyle Evlenen G\u00fclden Karab\u00f6cek Elli Y\u0131ll\u0131k Sessizli\u011fini Bozdu! Bomba! | Hakan Ural'la Neyse O",
                    "description": "Eni\u015ftesiyle Evlenen G\u00fclden Karab\u00f6cek Elli Y\u0131ll\u0131k Sessizli\u011fini Bozdu! Bomba! | Hakan Ural'la Neyse O\n\n#g\u00fcldenkarab\u00f6cek #ne\u015fekarab\u00f6cek #hakanural \n\n00:00 Giri\u015f\n01:50 G\u00fclden Karab\u00f6cek \u0130lk Kez Konu\u015ftu!\n18:03 \"Y\u0131l\u0131n R\u00f6portaj\u0131!\"\n26:40 G\u00fcndemden Neden D\u00fc\u015fmedi? \n37:09 \"Perde Arkas\u0131nda Biri Var!\"\n45:25 Bir Araya Gelirler mi? \n\nAblas\u0131n\u0131n e\u015fiyle evlenen, 50 y\u0131l ge\u00e7se de g\u00fcndemden d\u00fc\u015fmeyen G\u00fclden ve Ne\u015fe Karab\u00f6cek karde\u015flerin olay\u0131yla ilgili fla\u015f geli\u015fme! Ne\u015fe Karab\u00f6cek'in kitap \u00e7\u0131karmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan, G\u00fclden Karab\u00f6cek ilk kez Hakan Ural'a sessizli\u011fini bozdu. E\u015fi Atilla Alpsakarya ile evlili\u011finin ard\u0131ndakileri ilk kez anlatt\u0131. \u015eok ger\u00e7ekler! \n\n\ud83d\udc49 Kanal\u0131mdaki Di\u011fer Videolara G\u00f6z Atmak \u0130\u00e7in:\n\nNecla Naz\u0131r: \u0130lk ve Son Kez Sizde Anlat\u0131yorum! Mesele Ferdi'nin Ailesi De\u011fil!| Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/0jxlUU_E5io\n\nFerdi Tayfur'un Avukat\u0131 Ate\u015f P\u00fcsk\u00fcrd\u00fc! \"Necla Naz\u0131r Yalan S\u00f6yl\u00fcyor!\" | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/Oi4-dKdLe4A\n\nG\u00f6zya\u015flar\u0131 \u0130\u00e7inde Anlatt\u0131! \"Metin Akp\u0131nar Beni 4 Ayl\u0131kken Biliyordu\" | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/MjLRXT8WpOU\n\nProf. Dr. Canan Karatay'dan Yine Zehir Zemberek A\u00e7\u0131klamalar! Yeni Bir \u00c7ete mi?|Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/cMEqLDSGdes\n\nFeyza Altun'dan Olay \u0130tiraf! \u0130lk Kez Hakan Ural'da Anlatt\u0131! Dilan Polat?! | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/I3w4WjvUCnI\n\nNarin Kocaman Bir Soru \u0130\u015faretiyle Gitti! Emekli Polis Katil \u0130\u00e7in \u0130sim Verdi! | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/-R3kItqMMCY\n\n\"Adnan Oktar'\u0131n 12 \u00c7ocu\u011fu..?? Dilan Polat'\u0131n Para Kayna\u011f\u0131 \u00c7\u0131kt\u0131 M\u0131?\" | Hakan Ural - Emrullah Erdin\u00e7\nhttps://youtu.be/z2Xy4bBeP8Q\n\nBu Vebali Kim \u00d6deyecek? O Hastal\u0131ktan Kurtulman\u0131n Tek \u00c7aresi.!!? | Hakan Ural - Dr. \u00dcmit Akta\u015f\nhttps://youtu.be/qvy5RyWV3sU\n\nUmut Aky\u00fcrek'in Feryad\u0131! D\u0130KKAT Yediklerinin \u0130\u00e7inde Bile Var! O Maddelerle Zehirliyorlar! Hakan Ural\nhttps://youtu.be/2Z4kiMtjETU\n\n\u00c7oban Ahmet Her \u015eeyi G\u00f6rd\u00fc M\u00fc? Tutuklu Nevzat'\u0131n O\u011flunu Kim Tehdit Ediyor? | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/SYXT9_44w-8\n\n\nArt\u0131k beklenen oldu! Hakan Ural  s\u00f6ylemleriyle art\u0131k internet d\u00fcnyas\u0131n\u0131n da g\u00fcndemini belirleyecek. \u0130zlerken hem bilgilenece\u011finiz hem de e\u011flenece\u011finiz i\u00e7eriklerl sizler i\u00e7in haz\u0131rlan\u0131yor.\n\nKanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in:\nbit.ly/hakanural\n\nAjans: Your Medya\nWeb: http://www.yourmedya.com\nmail: info@yourmedya.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "372118",
                "likeCount": "3464",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2558"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SFjvysEtqw2CMayra03yRcT8Iuc",
            "id": "zWzzY2hi-cM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T14:30:54Z",
                "channelId": "UCkXCs--zJTP745Fmfk8e32A",
                "title": "Daha \u00d6nce Bu Kap\u0131y\u0131 Y\u0131kt\u0131m Anlamad\u0131n\u0131z, \u015eimdi De YAKTIM!",
                "description": "Alya kap\u0131y\u0131 yakt\u0131. BU MUYDU BEN\u0130 DI\u015eARI ATTI\u011eIN KAPI?\nKocam beyi k\u0131skand\u0131\u011f\u0131m sahneleri izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLtlXcGlZFHlq88QZZ1vFfhCIV-sRviwQ_\n\nKanada'dan Mardin'e uzanan en \u00e7etin m\u00fccadelenin ba\u015frol\u00fc... Annelik ve e\u015f olman\u0131n getirdi\u011fi a\u011f\u0131r y\u00fcklerin \u00fczerine bir de \u00f6l\u00fcm\u00fcn so\u011fuklu\u011fu eklenince; Alya Albora ve o\u011flunun hayat\u0131, vefat eden e\u015finin vasiyetini yerine getirmek i\u00e7in gitti\u011fi Mardin'de sonsuza kadar de\u011fi\u015fti. Bir Albora olman\u0131n bedelini, t\u00fcm ilkelerini yeni ba\u015ftan yazarak \u00f6dedi. Art\u0131k ne Mardin'den ne de Cihan Albora'dan uzakla\u015fman\u0131n hi\u00e7bir yolu olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 ya\u015fayarak \u00f6\u011frendi...\n\nAlya Albora kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: https://www.youtube.com/channel/UCkXCs--zJTP745Fmfk8e32A/\n\n#AlyaAlbora #Sinem\u00dcnsal #Uzak\u015eehir",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zWzzY2hi-cM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zWzzY2hi-cM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zWzzY2hi-cM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zWzzY2hi-cM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zWzzY2hi-cM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alya Albora",
                "tags": [
                    "Uzak \u015eehir",
                    "Kanal D",
                    "Ay Yap\u0131m",
                    "Ayna Yap\u0131m",
                    "Yeni Dizi",
                    "Sinem \u00dcnsal",
                    "Alya Albora",
                    "Ozan Akbaba",
                    "Cihan Albora",
                    "Mardin Dizisi",
                    "Sinem \u00dcnsal Uzak \u015eehir",
                    "Sinem \u00dcnsal Yeni Dizisi",
                    "Alya kap\u0131y\u0131 yakt\u0131",
                    "BU MUYDU BEN\u0130 DI\u015eARI ATTI\u011eIN KAPI?"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Daha \u00d6nce Bu Kap\u0131y\u0131 Y\u0131kt\u0131m Anlamad\u0131n\u0131z, \u015eimdi De YAKTIM!",
                    "description": "Alya kap\u0131y\u0131 yakt\u0131. BU MUYDU BEN\u0130 DI\u015eARI ATTI\u011eIN KAPI?\nKocam beyi k\u0131skand\u0131\u011f\u0131m sahneleri izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLtlXcGlZFHlq88QZZ1vFfhCIV-sRviwQ_\n\nKanada'dan Mardin'e uzanan en \u00e7etin m\u00fccadelenin ba\u015frol\u00fc... Annelik ve e\u015f olman\u0131n getirdi\u011fi a\u011f\u0131r y\u00fcklerin \u00fczerine bir de \u00f6l\u00fcm\u00fcn so\u011fuklu\u011fu eklenince; Alya Albora ve o\u011flunun hayat\u0131, vefat eden e\u015finin vasiyetini yerine getirmek i\u00e7in gitti\u011fi Mardin'de sonsuza kadar de\u011fi\u015fti. Bir Albora olman\u0131n bedelini, t\u00fcm ilkelerini yeni ba\u015ftan yazarak \u00f6dedi. Art\u0131k ne Mardin'den ne de Cihan Albora'dan uzakla\u015fman\u0131n hi\u00e7bir yolu olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 ya\u015fayarak \u00f6\u011frendi...\n\nAlya Albora kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: https://www.youtube.com/channel/UCkXCs--zJTP745Fmfk8e32A/\n\n#AlyaAlbora #Sinem\u00dcnsal #Uzak\u015eehir"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "162075",
                "likeCount": "1420",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "74"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hQHlmL2tCSk8EnRstDHnqm6oJck",
            "id": "uXGjiqKduNs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T15:01:34Z",
                "channelId": "UCJkBcPylctTT0_jVC5XMFIg",
                "title": "Bak G\u00f6revde De\u011filim Hi\u00e7 Yere \u00d6lmeyelim \u015eimdi | S\u00f6z #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uXGjiqKduNs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uXGjiqKduNs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uXGjiqKduNs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uXGjiqKduNs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uXGjiqKduNs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u00f6z Dizi",
                "tags": [
                    "ayb\u00fcke pusat",
                    "bordo bereli",
                    "deniz baysal",
                    "g\u00f6z\u00fcn arkada kalmas\u0131n",
                    "meri\u00e7 aral",
                    "nihat alt\u0131nkaya",
                    "sarp akkaya",
                    "sar\u0131 komutan",
                    "serhat k\u0131l\u0131\u00e7",
                    "s\u00f6z",
                    "s\u00f6z dizi",
                    "s\u00f6z dizi izle",
                    "tolga sar\u0131ta\u015f",
                    "t\u00fcrk askeri",
                    "t\u00fcrk silahl\u0131 kuvvetleri",
                    "yavuz",
                    "\u00f6zel harekat",
                    "\u00f6zel kuvvetler dizisi",
                    "\u00fcste\u011fmen yavuz"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Bak G\u00f6revde De\u011filim Hi\u00e7 Yere \u00d6lmeyelim \u015eimdi | S\u00f6z #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106989",
                "likeCount": "5234",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JhOO3V-WPjypJl13DOpZ7XmQ3ko",
            "id": "9xS4LnIXTug",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T13:53:28Z",
                "channelId": "UCbpfTnc3jvmLekHiAJV1NJw",
                "title": "Davay\u0131 Ertelemek \u0130\u00e7in Hakimi Oyal\u0131yor! #hekimo\u011flu",
                "description": "Ate\u015f Hekimo\u011flu 40'l\u0131 ya\u015flar\u0131nda ba\u015far\u0131l\u0131 bir doktordur. T\u0131p Fak\u00fcltesinden arkada\u015f\u0131 \u0130pek'in y\u00f6netici oldu\u011fu vak\u0131f hastanesinde Enfeksiyon Hastal\u0131klar\u0131 ve Nefroloji Uzman\u0131 olarak g\u00f6rev yapmaktad\u0131r. Gerek ya\u015fam tarz\u0131 gerekse hastal\u0131klar\u0131 ele al\u0131\u015f bi\u00e7imiyle bilinen doktor tan\u0131m\u0131ndan \u00e7ok uzakta olan Ate\u015f Hekimo\u011flu'nun en bilinen \u00f6zelli\u011fi hastalarla birebir ili\u015fki kurmadan, hastal\u0131klara odaklanarak ara\u015ft\u0131rma yapmas\u0131d\u0131r. Her yeni karma\u015f\u0131k vaka onun i\u00e7in \u00e7\u00f6z\u00fclmeyi bekleyen bir bulmaca gibi, k\u0131\u015fk\u0131rt\u0131c\u0131 ve heyecan vericidir.\n\nHekimo\u011flu, yapt\u0131\u011f\u0131 te\u015fhis ve tedavilerle \u00fcn\u00fcn\u00fc g\u00fcnden g\u00fcne artt\u0131r\u0131rken, hastane d\u00fczenine ayak uyduramamas\u0131 hastane y\u00f6neticisi \u0130pek'i \u00e7o\u011fu zaman zor durumda b\u0131rak\u0131r. \u0130pek, Hekimo\u011flu'nun zorlu karakterini anlayan ve bunu tahamm\u00fcl edebilen iki ki\u015fiden biridir. Di\u011feri de Hekimo\u011flu'nun lise ve \u00fcniversiteden arkada\u015f\u0131 Onkoloji Uzman\u0131 Orhan'd\u0131r. Hekimo\u011flu'yla tamamen z\u0131t karakterde olsalar da Orhan her zaman Ate\u015f'in i\u00e7 sesi ve vicdan\u0131 olur. \u0130kisi bir araya geldiklerinde m\u00fckemmel doktoru olu\u015ftururlar. Biri zekas\u0131yla di\u011feri de sa\u011f duyusuyla yakla\u015f\u0131r hastalara\u2026\n\nAte\u015f, hastalar\u0131n ne s\u00f6yledi\u011finden \u00e7ok, tahlillerden \u00e7\u0131kan sonu\u00e7lar\u0131 dikkate al\u0131r. Bu yakla\u015f\u0131mla; hastal\u0131klar\u0131 bir dedektif edas\u0131yla incelemeye alan Hekimo\u011flu, bu \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 3 ki\u015filik uzman doktor ekibiyle birlikte yapmaktad\u0131r. Dolapdere'de yeti\u015fmi\u015f Mehmet Ali, g\u00fczelli\u011fini kullanarak bir yerlere gelmek yerine kendini bilime ve hastalara adam\u0131\u015f Zeynep ve hayat\u0131 boyunca maddi s\u0131k\u0131nt\u0131 \u00e7ekmeden refah ve zenginlik i\u00e7inde yeti\u015fmi\u015f Emre\u2026 Ate\u015f Hekimo\u011flu'nun titizlikle se\u00e7ti\u011fi bu 3 uzman doktor, kendilerini Hekimo\u011flu'na be\u011fendirmek ve onu memnun etmek i\u00e7in \u00e7aba sarf etmektedirler.\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://bit.ly/3jvPahO\n\nHekimo\u011flu Full B\u00f6l\u00fcm, oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/35CESrg\nAte\u015f Hekimo\u011flu Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n:  https://bit.ly/3jzaDGF\nEmre Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/3e1lHvo\nMehmet Ali Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2HAWBr9\nOrhan Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2HFKJDS\n\u0130pek Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2Hy5L7J\nZeynep Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/37IoyYM\n\n#Hekimo\u011flu #Timu\u00e7inEsen #OkanYalab\u0131k",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9xS4LnIXTug/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9xS4LnIXTug/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9xS4LnIXTug/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9xS4LnIXTug/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9xS4LnIXTug/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hekimo\u011flu",
                "tags": [
                    "Kanal D",
                    "hekimo\u011flu",
                    "hekimo\u011flu dizisi",
                    "hekimo\u011flu \u00f6zetler",
                    "hekimo\u011flu b\u00f6l\u00fcmler",
                    "hekimo\u011flu fragmanlar",
                    "hekimo\u011flu \u00f6zel klipler",
                    "hekimo\u011flu \u00f6zel klipleri",
                    "hekimo\u011flu \u00f6zel klip",
                    "Timu\u00e7in Esen",
                    "Ebru \u00d6zkan Saban",
                    "Okan Yalab\u0131k",
                    "Kaan Y\u0131ld\u0131r\u0131m",
                    "Ayta\u00e7 \u015ea\u015fmaz",
                    "Damla Colbay",
                    "Ate\u015f Hekimo\u011flu",
                    "Orhan Yavuz",
                    "\u0130pek Tekin",
                    "Mehmet Ali \u00c7a\u011flar",
                    "Emre Acar",
                    "Zeynep Can",
                    "dr house",
                    "house md",
                    "gregory house",
                    "ceyda",
                    "zeynep ate\u015f",
                    "zeynep hekimo\u011flu",
                    "vahap",
                    "12.b\u00f6l\u00fcm",
                    "13.b\u00f6l\u00fcm",
                    "ipek ve ate\u015f",
                    "hekimo\u011flu ipek"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Davay\u0131 Ertelemek \u0130\u00e7in Hakimi Oyal\u0131yor! #hekimo\u011flu",
                    "description": "Ate\u015f Hekimo\u011flu 40'l\u0131 ya\u015flar\u0131nda ba\u015far\u0131l\u0131 bir doktordur. T\u0131p Fak\u00fcltesinden arkada\u015f\u0131 \u0130pek'in y\u00f6netici oldu\u011fu vak\u0131f hastanesinde Enfeksiyon Hastal\u0131klar\u0131 ve Nefroloji Uzman\u0131 olarak g\u00f6rev yapmaktad\u0131r. Gerek ya\u015fam tarz\u0131 gerekse hastal\u0131klar\u0131 ele al\u0131\u015f bi\u00e7imiyle bilinen doktor tan\u0131m\u0131ndan \u00e7ok uzakta olan Ate\u015f Hekimo\u011flu'nun en bilinen \u00f6zelli\u011fi hastalarla birebir ili\u015fki kurmadan, hastal\u0131klara odaklanarak ara\u015ft\u0131rma yapmas\u0131d\u0131r. Her yeni karma\u015f\u0131k vaka onun i\u00e7in \u00e7\u00f6z\u00fclmeyi bekleyen bir bulmaca gibi, k\u0131\u015fk\u0131rt\u0131c\u0131 ve heyecan vericidir.\n\nHekimo\u011flu, yapt\u0131\u011f\u0131 te\u015fhis ve tedavilerle \u00fcn\u00fcn\u00fc g\u00fcnden g\u00fcne artt\u0131r\u0131rken, hastane d\u00fczenine ayak uyduramamas\u0131 hastane y\u00f6neticisi \u0130pek'i \u00e7o\u011fu zaman zor durumda b\u0131rak\u0131r. \u0130pek, Hekimo\u011flu'nun zorlu karakterini anlayan ve bunu tahamm\u00fcl edebilen iki ki\u015fiden biridir. Di\u011feri de Hekimo\u011flu'nun lise ve \u00fcniversiteden arkada\u015f\u0131 Onkoloji Uzman\u0131 Orhan'd\u0131r. Hekimo\u011flu'yla tamamen z\u0131t karakterde olsalar da Orhan her zaman Ate\u015f'in i\u00e7 sesi ve vicdan\u0131 olur. \u0130kisi bir araya geldiklerinde m\u00fckemmel doktoru olu\u015ftururlar. Biri zekas\u0131yla di\u011feri de sa\u011f duyusuyla yakla\u015f\u0131r hastalara\u2026\n\nAte\u015f, hastalar\u0131n ne s\u00f6yledi\u011finden \u00e7ok, tahlillerden \u00e7\u0131kan sonu\u00e7lar\u0131 dikkate al\u0131r. Bu yakla\u015f\u0131mla; hastal\u0131klar\u0131 bir dedektif edas\u0131yla incelemeye alan Hekimo\u011flu, bu \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 3 ki\u015filik uzman doktor ekibiyle birlikte yapmaktad\u0131r. Dolapdere'de yeti\u015fmi\u015f Mehmet Ali, g\u00fczelli\u011fini kullanarak bir yerlere gelmek yerine kendini bilime ve hastalara adam\u0131\u015f Zeynep ve hayat\u0131 boyunca maddi s\u0131k\u0131nt\u0131 \u00e7ekmeden refah ve zenginlik i\u00e7inde yeti\u015fmi\u015f Emre\u2026 Ate\u015f Hekimo\u011flu'nun titizlikle se\u00e7ti\u011fi bu 3 uzman doktor, kendilerini Hekimo\u011flu'na be\u011fendirmek ve onu memnun etmek i\u00e7in \u00e7aba sarf etmektedirler.\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://bit.ly/3jvPahO\n\nHekimo\u011flu Full B\u00f6l\u00fcm, oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/35CESrg\nAte\u015f Hekimo\u011flu Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n:  https://bit.ly/3jzaDGF\nEmre Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/3e1lHvo\nMehmet Ali Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2HAWBr9\nOrhan Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2HFKJDS\n\u0130pek Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2Hy5L7J\nZeynep Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/37IoyYM\n\n#Hekimo\u011flu #Timu\u00e7inEsen #OkanYalab\u0131k"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "190650",
                "likeCount": "8981",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p_yZnqIHp8JvrMwJrbBwYkSqMIA",
            "id": "J33_XsJQdK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T14:00:35Z",
                "channelId": "UCyGlHNYIsiXV47jUbvYA5DQ",
                "title": "Cool Items!\ud83e\udd70 New Gadgets, Smart Appliances, Kitchen Tools Utensils, Home Cleaning, Beauty #shorts",
                "description": "Welcome to the \u3010Cool Items Official\u3011 Channel! \ud83c\udfe0\u2728\n\nThis is an exciting world of family-themed product recommendations. Through our videos, we recommend various practical and interesting household items and demonstrate their applications and fun in daily life. Each video is meticulously produced, and we hope you can find inspiration and useful advice in them. \ud83c\udfa5\ud83d\ude0a\n\nWe highly value interaction with our audience; every comment and like from you is our motivation to keep creating. \ud83c\udf1f\n\nIf you like our content, please make sure to subscribe to the channel and click the bell icon \ud83d\udd14 to interact with us and share your thoughts and suggestions. \ud83d\udcac\n\nJoin the \u3010Cool Items Official\u3011 family and explore and share those items that make life better! \ud83c\udf08\n\nAll videos are authorized by creators from Mainland China and strictly comply with platform regulations. \ud83d\udee1\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J33_XsJQdK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J33_XsJQdK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J33_XsJQdK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J33_XsJQdK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J33_XsJQdK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cool Items Official",
                "tags": [
                    "household items",
                    "family essentials",
                    "home goods",
                    "useful products",
                    "product reviews",
                    "home improvement",
                    "family life",
                    "cool gadgets",
                    "daily essentials",
                    "home organization",
                    "home decor",
                    "kitchen gadgets",
                    "home accessories",
                    "family fun",
                    "practical items",
                    "home hacks",
                    "home tips",
                    "family products",
                    "lifestyle items",
                    "home tools",
                    "family must-haves",
                    "everyday essentials",
                    "home innovations",
                    "home solutions",
                    "family-friendly products",
                    "product recommendations",
                    "home efficiency",
                    "household gadgets"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Cool Items!\ud83e\udd70 New Gadgets, Smart Appliances, Kitchen Tools Utensils, Home Cleaning, Beauty #shorts",
                    "description": "Welcome to the \u3010Cool Items Official\u3011 Channel! \ud83c\udfe0\u2728\n\nThis is an exciting world of family-themed product recommendations. Through our videos, we recommend various practical and interesting household items and demonstrate their applications and fun in daily life. Each video is meticulously produced, and we hope you can find inspiration and useful advice in them. \ud83c\udfa5\ud83d\ude0a\n\nWe highly value interaction with our audience; every comment and like from you is our motivation to keep creating. \ud83c\udf1f\n\nIf you like our content, please make sure to subscribe to the channel and click the bell icon \ud83d\udd14 to interact with us and share your thoughts and suggestions. \ud83d\udcac\n\nJoin the \u3010Cool Items Official\u3011 family and explore and share those items that make life better! \ud83c\udf08\n\nAll videos are authorized by creators from Mainland China and strictly comply with platform regulations. \ud83d\udee1\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30860880",
                "likeCount": "336959",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "177"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "30buniJRJig1dTua4eK_5uefTj8",
            "id": "iIrtms8EVUU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T15:00:07Z",
                "channelId": "UC0-H-_zjh7yFN2w8Mi3ZT1A",
                "title": "Ebo: Kendini I\u0307c\u0327erik Yapmak I Belgesel",
                "description": "Youtube ve Instagram\u2019da onu milyonlar izledi. Rap d\u00fcnyas\u0131nda s\u0131k\u00e7a ad\u0131 ge\u00e7ti. Ama her y\u00fckseli\u015f beraberinde yine ayn\u0131 soruyu akla getirdi: Ebo ger\u00e7ekten kimdi?\n\nKa\u00e7ak ayakkab\u0131lardan milyon takip\u00e7iye, story\u2019lerden st\u00fcdyolara.\n\u0130brahim Tilaver\u2019in\u2014nam\u0131di\u011fer Ebo\u2019nun\u2014g\u00f6r\u00fcn\u00fcr olma hik\u00e2yesine tan\u0131kl\u0131k ediyoruz.\n\n#ibrahimtilaver #ebo \n\n===================================\n\nSLOTmedia\u2019y\u0131 takip edebilece\u011finiz di\u011fer mecralar:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/slotmedya/\nTwitter: https://twitter.com/slot_media",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIrtms8EVUU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIrtms8EVUU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIrtms8EVUU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIrtms8EVUU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIrtms8EVUU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SLOTmedia",
                "tags": [
                    "slot",
                    "slot youtube kanal\u0131",
                    "slotmedia",
                    "slotmedya",
                    "ebo",
                    "ebo \u00e7akal",
                    "ebo show",
                    "ebo vlog",
                    "ebo belgesel",
                    "Kendini I\u0307c\u0327erik Yapmak",
                    "ebo kendini i\u00e7er",
                    "k yapmak",
                    "ati242",
                    "reynman",
                    "berkcan g\u00fcven",
                    "lin\u00e7",
                    "lin\u00e7 k\u00fclt\u00fcr\u00fc",
                    "amedspor",
                    "ebo sneakers",
                    "c\u0131stak",
                    "aydilge",
                    "\u00e7akal",
                    "\u00e7akal ebo vlog",
                    "\u00e7akal ebo",
                    "kick",
                    "kick ebo",
                    "ka\u00e7ak ayakkab\u0131",
                    "rap",
                    "t\u00fcrk\u00e7e rap",
                    "youtube",
                    "instagram"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ebo: Kendini I\u0307c\u0327erik Yapmak I Belgesel",
                    "description": "Youtube ve Instagram\u2019da onu milyonlar izledi. Rap d\u00fcnyas\u0131nda s\u0131k\u00e7a ad\u0131 ge\u00e7ti. Ama her y\u00fckseli\u015f beraberinde yine ayn\u0131 soruyu akla getirdi: Ebo ger\u00e7ekten kimdi?\n\nKa\u00e7ak ayakkab\u0131lardan milyon takip\u00e7iye, story\u2019lerden st\u00fcdyolara.\n\u0130brahim Tilaver\u2019in\u2014nam\u0131di\u011fer Ebo\u2019nun\u2014g\u00f6r\u00fcn\u00fcr olma hik\u00e2yesine tan\u0131kl\u0131k ediyoruz.\n\n#ibrahimtilaver #ebo \n\n===================================\n\nSLOTmedia\u2019y\u0131 takip edebilece\u011finiz di\u011fer mecralar:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/slotmedya/\nTwitter: https://twitter.com/slot_media"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "520175",
                "likeCount": "18993",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "940"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "182aeCHfywqGxzmvJI3wG_ckXJU",
            "id": "kOzYAVWG7lw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T13:21:07Z",
                "channelId": "UCp8t9eWOVNB8CSZzfZ2xqqg",
                "title": "TV42 sunucusu Kerem \u0130\u015fkan, Hintli t\u00fcmgeneralin T\u00fcrkiye\u2019yi tehdit etmesine kar\u015f\u0131l\u0131k verdi \ud83d\udcad",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOzYAVWG7lw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOzYAVWG7lw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOzYAVWG7lw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOzYAVWG7lw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOzYAVWG7lw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gen\u00e7 Motto",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "TV42 sunucusu Kerem \u0130\u015fkan, Hintli t\u00fcmgeneralin T\u00fcrkiye\u2019yi tehdit etmesine kar\u015f\u0131l\u0131k verdi \ud83d\udcad",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "946668",
                "likeCount": "55840",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3407"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-kklrjOKL_7pMCliQB0Fp1bWqR0",
            "id": "uAEXmkR6n-o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T22:18:28Z",
                "channelId": "UCPlEIWlStxf-o_UyuWvJZfQ",
                "title": "O Ses T\u00fcrkiye'de \u015eampiyon Belli Oldu! | O Ses T\u00fcrkiye Final",
                "description": "O Ses T\u00fcrkiye'nin \u015fampiyonu a\u00e7\u0131kland\u0131. \"O SES T\u00dcRK\u0130YE 2025 \u015eAMP\u0130YONU!\" \n\nO Ses T\u00fcrkiye 8 \u015eubat Cumartesi Ba\u015fl\u0131yor! J\u00fcrili\u011fini Beyaz\u0131t \u00d6zt\u00fcrk, Hadise, G\u00f6khan \u00d6zo\u011fuz ve Melike \u015eahin'in  yapt\u0131\u011f\u0131 O Ses T\u00fcrkiye yeni sezonuyla 8 \u015eubat Cumartesi TV8'de. \n\nO Ses T\u00fcrkiye'yi takip et, ilk haberdar sen ol\ud83d\udc49bit.ly/osesturkiye_tv8\n\n#OSesT\u00fcrkiye #Beyaz\u0131t\u00d6zt\u00fcrk #Hadise #G\u00f6khan\u00d6zo\u011fuz #Melike\u015eahin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAEXmkR6n-o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAEXmkR6n-o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAEXmkR6n-o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAEXmkR6n-o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAEXmkR6n-o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "O Ses T\u00fcrkiye",
                "tags": [
                    "O Ses T\u00fcrkiye",
                    "The Voice",
                    "Turkey",
                    "Blind Auditions",
                    "OSes",
                    "OSesT\u00fcrkiye",
                    "Beyaz\u0131t \u00d6zt\u00fcrk",
                    "Murat Boz",
                    "O Ses T\u00fcrkiye yeni sezon",
                    "o ses t\u00fcrkiye fragman",
                    "tv8",
                    "o ses t\u00fcrkiye videolar\u0131",
                    "o ses t\u00fcrkiye yeni sezon",
                    "o ses t\u00fcrkiye yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "o ses t\u00fcrkiye \u015fark\u0131lar\u0131",
                    "o\u011fuzhan ko\u00e7",
                    "ebru g\u00fcnde\u015f",
                    "o ses t\u00fcrkiye en iyiler",
                    "o ses t\u00fcrkiye mardinli g\u00fczel yarim",
                    "o ses t\u00fcrkiye beyaz komik sahneler",
                    "o ses t\u00fcrkiye y\u0131lba\u015f\u0131",
                    "o ses beyaz"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "O Ses T\u00fcrkiye'de \u015eampiyon Belli Oldu! | O Ses T\u00fcrkiye Final",
                    "description": "O Ses T\u00fcrkiye'nin \u015fampiyonu a\u00e7\u0131kland\u0131. \"O SES T\u00dcRK\u0130YE 2025 \u015eAMP\u0130YONU!\" \n\nO Ses T\u00fcrkiye 8 \u015eubat Cumartesi Ba\u015fl\u0131yor! J\u00fcrili\u011fini Beyaz\u0131t \u00d6zt\u00fcrk, Hadise, G\u00f6khan \u00d6zo\u011fuz ve Melike \u015eahin'in  yapt\u0131\u011f\u0131 O Ses T\u00fcrkiye yeni sezonuyla 8 \u015eubat Cumartesi TV8'de. \n\nO Ses T\u00fcrkiye'yi takip et, ilk haberdar sen ol\ud83d\udc49bit.ly/osesturkiye_tv8\n\n#OSesT\u00fcrkiye #Beyaz\u0131t\u00d6zt\u00fcrk #Hadise #G\u00f6khan\u00d6zo\u011fuz #Melike\u015eahin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "632296",
                "likeCount": "2862",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1223"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JX5wV0-olwkOAFY8KH-q-uCXj-o",
            "id": "eM66MGhdEfY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T13:56:38Z",
                "channelId": "UCZPVgnevTPCymfVfLX_QzAw",
                "title": "\u015eEKER CHALLENGE! K\u0130M KAZANDI? w/ @elifyalcin",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eM66MGhdEfY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eM66MGhdEfY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eM66MGhdEfY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eM66MGhdEfY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eM66MGhdEfY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr.Ayd\u0131n",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u015eEKER CHALLENGE! K\u0130M KAZANDI? w/ @elifyalcin",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "687893",
                "likeCount": "13704",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "87"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UMAKXPWRXaUm21qv8TBJZWMt91M",
            "id": "EHDG1N9qdnI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T12:00:24Z",
                "channelId": "UC5gxP-2QqIh_09djvlm9Xcg",
                "title": "I Transformed into a Beauty Queen \ud83d\udc51",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHDG1N9qdnI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHDG1N9qdnI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHDG1N9qdnI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHDG1N9qdnI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHDG1N9qdnI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alan's Universe",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Transformed into a Beauty Queen \ud83d\udc51",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6261459",
                "likeCount": "227873",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "583"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KAjgcFyvEl1aDVbl9ToT4XYhBHA",
            "id": "68L3VlTH6v4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T16:00:12Z",
                "channelId": "UC5vDvYjnBJD5gAVzSS5loZg",
                "title": "CAPE TOWN VLOG",
                "description": "Goal Battle kullan\u0131c\u0131 adlar\u0131m\u0131z: EBOKIRAL04 - CAKALINHO indirip bizi arkada\u015f olarak ekleyebilirsiniz. \u0130ndirmek i\u00e7in:\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.mage.goalbattle\niOS: https://apps.apple.com/us/app/goal-battle-soccer-games/id6477293095 \nHerkese selam arkada\u015flar, Afrika - Cape Town vlog ile kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z. Biz \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131z siz de e\u011flenirsiniz, iyi seyirler :) \n\nEbo: https://www.instagram.com/ebo/\n\u00c7akal: https://www.instagram.com/cakal.95\nVideo EDIT: Fatih DURAK https://www.instagram.com/fatihhdurak\nThumbnail: Alihan Dilcan https://www.instagram.com/alihandilcan.art\n\nReklam & \u0130\u015fbirli\u011fi: contact@ebo.company\n\nYay\u0131nlar\u0131 Ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in; https://kick.com/ebo\n\n\u201c CAPE TOWN VLOG  \u201c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68L3VlTH6v4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68L3VlTH6v4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68L3VlTH6v4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68L3VlTH6v4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68L3VlTH6v4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ebo ve \u00c7akal",
                "tags": [
                    "ebo",
                    "\u00e7akal",
                    "vlog",
                    "ebo ve \u00e7akal",
                    "ebo ve \u00e7akal vlog",
                    "\u0130brahim Tilaver",
                    "Ebo Show",
                    "Emirhan \u00c7akal",
                    "ebo yay\u0131n",
                    "ebo \u00e7akal yay\u0131n",
                    "ebo vlog",
                    "\u00e7akal vlog",
                    "yeni vlog",
                    "\u00e7akal ve ebo",
                    "\u00e7akal ebo vlog",
                    "ebo cakal vlog",
                    "cakal",
                    "emirhan",
                    "emirhan \u00e7akal",
                    "ibrahim",
                    "tilaver",
                    "ibrahim tilaver",
                    "VLOG",
                    "ebo \u00e7akal vlog",
                    "e\u011flence",
                    "cakal ebo vlog",
                    "cakal vlog",
                    "ibrahim tilaver vlog",
                    "\u00e7akal afrika",
                    "ebo afrika",
                    "cape town",
                    "cape",
                    "town",
                    "g\u00fcney afrika",
                    "south africa",
                    "africa",
                    "afrika vlog",
                    "afrika",
                    "cape town vlog"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "CAPE TOWN VLOG",
                    "description": "Goal Battle kullan\u0131c\u0131 adlar\u0131m\u0131z: EBOKIRAL04 - CAKALINHO indirip bizi arkada\u015f olarak ekleyebilirsiniz. \u0130ndirmek i\u00e7in:\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.mage.goalbattle\niOS: https://apps.apple.com/us/app/goal-battle-soccer-games/id6477293095 \nHerkese selam arkada\u015flar, Afrika - Cape Town vlog ile kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z. Biz \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131z siz de e\u011flenirsiniz, iyi seyirler :) \n\nEbo: https://www.instagram.com/ebo/\n\u00c7akal: https://www.instagram.com/cakal.95\nVideo EDIT: Fatih DURAK https://www.instagram.com/fatihhdurak\nThumbnail: Alihan Dilcan https://www.instagram.com/alihandilcan.art\n\nReklam & \u0130\u015fbirli\u011fi: contact@ebo.company\n\nYay\u0131nlar\u0131 Ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in; https://kick.com/ebo\n\n\u201c CAPE TOWN VLOG  \u201c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2118324",
                "likeCount": "88409",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11871"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Dhrk3ThYyEn2UtTmSKcv8vzqhEQ",
            "id": "lUo9DDJP1jI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T09:01:05Z",
                "channelId": "UCZaLuJes84DyH-vLrTWhSLA",
                "title": "Konu\u015fanlar 168. B\u00f6l\u00fcm Shot",
                "description": "Konu\u015fanlar 168. B\u00f6l\u00fcm Shot\nKonu\u015fanlar 167. B\u00f6l\u00fcm Shot: https://youtu.be/9-Mo8hkqzwk\n\nBu sohbet bildiklerinizden \u00e7ok farkl\u0131. Her insan farkl\u0131 bir hikaye, her hikaye farkl\u0131 bir kahkaha. Hasan Can Kaya \u00f6nce konu\u015fanlar\u0131 se\u00e7iyor ard\u0131ndan birbirinden ilgin\u00e7 sorularla e\u011flence katlanarak art\u0131yor. Kanala abone olup en be\u011fendi\u011finiz \u015fakalar\u0131 yoruma yazabilirsiniz. \ud83d\ude4c\n\nSUNUCU: Hasan Can Kaya\nT\u00dcR: Komedi, Talk Show, Stand Up\n\nKonu\u015fanlar Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@Konusanlar\nHasan Can Kaya Resmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/hasancankayahck\nHasan Can Kaya Resmi Twitter Hesab\u0131: https://twitter.com/kayahasancan?s=08\n\n#Konu\u015fanlar #HasanCanKaya #Konu\u015fanlarShot #Exxen",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lUo9DDJP1jI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lUo9DDJP1jI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lUo9DDJP1jI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lUo9DDJP1jI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lUo9DDJP1jI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Konu\u015fanlar",
                "tags": [
                    "konu\u015fanlar",
                    "konusanlar",
                    "hasan can kaya",
                    "komedi",
                    "komik",
                    "stand up",
                    "komedi program\u0131",
                    "hasan can kaya g\u00fcld\u00fcr g\u00fcld\u00fcr",
                    "konu\u015fanlar izle",
                    "konu\u015fanlar komik",
                    "konu\u015fanlar hasan can kaya",
                    "Talk Show",
                    "Konu\u015fanlar 168. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Konu\u015fanlar Shot",
                    "Shot",
                    "konusanlar shot",
                    "konu\u015fanlar 168",
                    "Konu\u015fanlar 168. B\u00f6l\u00fcm Shot"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Konu\u015fanlar 168. B\u00f6l\u00fcm Shot",
                    "description": "Konu\u015fanlar 168. B\u00f6l\u00fcm Shot\nKonu\u015fanlar 167. B\u00f6l\u00fcm Shot: https://youtu.be/9-Mo8hkqzwk\n\nBu sohbet bildiklerinizden \u00e7ok farkl\u0131. Her insan farkl\u0131 bir hikaye, her hikaye farkl\u0131 bir kahkaha. Hasan Can Kaya \u00f6nce konu\u015fanlar\u0131 se\u00e7iyor ard\u0131ndan birbirinden ilgin\u00e7 sorularla e\u011flence katlanarak art\u0131yor. Kanala abone olup en be\u011fendi\u011finiz \u015fakalar\u0131 yoruma yazabilirsiniz. \ud83d\ude4c\n\nSUNUCU: Hasan Can Kaya\nT\u00dcR: Komedi, Talk Show, Stand Up\n\nKonu\u015fanlar Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@Konusanlar\nHasan Can Kaya Resmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/hasancankayahck\nHasan Can Kaya Resmi Twitter Hesab\u0131: https://twitter.com/kayahasancan?s=08\n\n#Konu\u015fanlar #HasanCanKaya #Konu\u015fanlarShot #Exxen"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2330661",
                "likeCount": "36963",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "233"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4z2d4xG9QOn1FvaLSjMxKcdhCPI",
            "id": "LrSCzFThCuQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T16:39:15Z",
                "channelId": "UCnPUB-DTfgIO-p-xOPhV9jw",
                "title": "Kurba\u011falar\u0131 yeni yuvas\u0131na aktard\u0131m! \ud83d\udc38 3. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrSCzFThCuQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrSCzFThCuQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrSCzFThCuQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrSCzFThCuQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrSCzFThCuQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mendebur Lemur",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kurba\u011falar\u0131 yeni yuvas\u0131na aktard\u0131m! \ud83d\udc38 3. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "423414",
                "likeCount": "17500",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "227"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iEeZf_15TQXcBrNpsfT6Vw6BCbU",
            "id": "yQUGkjYQAO0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T14:01:30Z",
                "channelId": "UCTpnOrDAyEUsCCfC0AE6zDw",
                "title": "EN SAC\u0327MA KORE DI\u0307ZI\u0307SI\u0307 SAHNELERI\u0307 2. B\u00d6L\u00dcM",
                "description": "En sa\u00e7ma G\u00fcney Kore dizisi sahnelerinin daha \u00f6nce Youtube'da olmamas\u0131 ya da en az\u0131ndan benim g\u00f6rmemi\u015f olmama hala inanam\u0131yorum. Daha \u00f6nce 1. b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc yay\u0131nlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z serinin \u015fimdi de 2. b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc yay\u0131nlamaktan \u015ferefe duyuyorum. Duydu\u011fum \u015feref, bir pon\u00e7ik tatl\u0131l\u0131\u011f\u0131n arkas\u0131na s\u0131\u011f\u0131n\u0131p orda t\u00fcrl\u00fc sa\u00e7ma sahnenin i\u00e7inden ge\u00e7en karde\u015flerimizin de bu sahnelerini ortaya \u00e7\u0131karmak. Her ne kadar Hint dizileri kadar olmasa da...\n\n(Sponsor)\nMURAT1AY kodu ile ilk bir ay \u00fccretsiz TurkNet hizmeti i\u00e7in hemen altyap\u0131n\u0131z\u0131 sorgulay\u0131n; https://turk.net/internet-hiz-altyapi-sorgulama?utm_source=influencer&utm_medium=ytvideo-muratsoner&utm_campaign=11may2025\n\n#reklam #i\u015fbirli\u011fi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQUGkjYQAO0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQUGkjYQAO0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQUGkjYQAO0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQUGkjYQAO0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQUGkjYQAO0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Murat Soner",
                "tags": [
                    "g\u00fcney kore dizileri",
                    "kore dizi sahneleri",
                    "sa\u00e7ma sahneler",
                    "komik sahneler",
                    "inceleme",
                    "murat soner",
                    "tepki",
                    "ele\u015ftiri",
                    "yorum"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EN SAC\u0327MA KORE DI\u0307ZI\u0307SI\u0307 SAHNELERI\u0307 2. B\u00d6L\u00dcM",
                    "description": "En sa\u00e7ma G\u00fcney Kore dizisi sahnelerinin daha \u00f6nce Youtube'da olmamas\u0131 ya da en az\u0131ndan benim g\u00f6rmemi\u015f olmama hala inanam\u0131yorum. Daha \u00f6nce 1. b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc yay\u0131nlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z serinin \u015fimdi de 2. b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc yay\u0131nlamaktan \u015ferefe duyuyorum. Duydu\u011fum \u015feref, bir pon\u00e7ik tatl\u0131l\u0131\u011f\u0131n arkas\u0131na s\u0131\u011f\u0131n\u0131p orda t\u00fcrl\u00fc sa\u00e7ma sahnenin i\u00e7inden ge\u00e7en karde\u015flerimizin de bu sahnelerini ortaya \u00e7\u0131karmak. Her ne kadar Hint dizileri kadar olmasa da...\n\n(Sponsor)\nMURAT1AY kodu ile ilk bir ay \u00fccretsiz TurkNet hizmeti i\u00e7in hemen altyap\u0131n\u0131z\u0131 sorgulay\u0131n; https://turk.net/internet-hiz-altyapi-sorgulama?utm_source=influencer&utm_medium=ytvideo-muratsoner&utm_campaign=11may2025\n\n#reklam #i\u015fbirli\u011fi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "710470",
                "likeCount": "36313",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3208"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SSQtc8p9Wr1tcIGoyq52UByaAfU",
            "id": "xMb1-s2nuew",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T10:30:35Z",
                "channelId": "UC6QZ_ss3i_8qLV_RczPZBkw",
                "title": "Tape Removal Hack\ud83d\udca1",
                "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #funny #lifehack #meme #challenge #reaction #viral #funnyvideo #trending #entertaining #funnyshorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xMb1-s2nuew/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xMb1-s2nuew/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xMb1-s2nuew/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xMb1-s2nuew/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xMb1-s2nuew/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ISSEI / \u3044\u3063\u305b\u3044",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Tape Removal Hack\ud83d\udca1",
                    "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #funny #lifehack #meme #challenge #reaction #viral #funnyvideo #trending #entertaining #funnyshorts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25732963",
                "likeCount": "716917",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "395"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1AT-ZUxGK6KRduE7MksjrSu7iuQ",
            "id": "YaEPpmRPKLM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:00:50Z",
                "channelId": "UCJXKKGzjjqnHAEkJsdC7ZKw",
                "title": "DanlaCast - Mika Raun",
                "description": "Bu videoda reklam vard\u0131r. #reklam #i\u015fbirli\u011fi \nhttps://capsuleofus.com/ Anneler g\u00fcn\u00fc indirimleri ba\u015flad\u0131!\n\nSen bu videoyu izlerken cilt bak\u0131m\u0131 yapmaya bi\u2019 Garnier yeter! #garnierskincare\nhttps://bit.ly/4mgfoqv\n\nSo CHIC \u0131\u015f\u0131lt\u0131s\u0131na art\u0131k bir t\u0131k daha yak\u0131ns\u0131n. https://bit.ly/4m8KzUx\n\nParf\u00fcm Loris\u2019tir: https://lorisparfum.com/\n\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/danlabilic/\n\u25baTwitter: https://twitter.com/danlabilic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YaEPpmRPKLM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YaEPpmRPKLM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YaEPpmRPKLM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YaEPpmRPKLM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YaEPpmRPKLM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Danla Bilic",
                "tags": [
                    "Danla Bilic",
                    "Danla",
                    "Bilic",
                    "Daniela",
                    "Danla Youtube",
                    "Danla Makyaj",
                    "Danla Instagram",
                    "Danla Twitter",
                    "Danla Kozmetik",
                    "G\u00fczellik",
                    "Beauty",
                    "Ki\u015fisel Bak\u0131m",
                    "Danla Vlog",
                    "danlacast",
                    "podcast"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "DanlaCast - Mika Raun",
                    "description": "Bu videoda reklam vard\u0131r. #reklam #i\u015fbirli\u011fi \nhttps://capsuleofus.com/ Anneler g\u00fcn\u00fc indirimleri ba\u015flad\u0131!\n\nSen bu videoyu izlerken cilt bak\u0131m\u0131 yapmaya bi\u2019 Garnier yeter! #garnierskincare\nhttps://bit.ly/4mgfoqv\n\nSo CHIC \u0131\u015f\u0131lt\u0131s\u0131na art\u0131k bir t\u0131k daha yak\u0131ns\u0131n. https://bit.ly/4m8KzUx\n\nParf\u00fcm Loris\u2019tir: https://lorisparfum.com/\n\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/danlabilic/\n\u25baTwitter: https://twitter.com/danlabilic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1057362",
                "likeCount": "18031",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1076"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "--alI9vvFLC-ffWd_hRVsDQTchI",
            "id": "gJI_pIVJ9ro",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T13:59:21Z",
                "channelId": "UCRfLDCtkSwmTdwHrbmC78Xg",
                "title": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti 101. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman | \"Meri, beni odaya kilitledi...\"",
                "description": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin 100. B\u00f6l\u00fcm\u00fcnde neler oldu?\n\nDefne\u2019nin, Fatih\u2019e yakla\u015fmaya \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 her ne kadar Fatih taraf\u0131ndan reddedilse de olay\u0131n sonunu yakalayan Do\u011fa\u2019ya bu durumu bir t\u00fcrl\u00fc a\u00e7\u0131klayamaz. Fatih \u00e7aresizdir. \u0130mdad\u0131na I\u015f\u0131l yeti\u015fir ve usta bir d\u00fczenlemeyle ger\u00e7eklerin ortaya \u00e7\u0131kmas\u0131n\u0131 sa\u011flar. Beril taraf\u0131ndan ka\u00e7\u0131r\u0131lan S\u00f6nmez\u2019i, K\u0131v\u0131lc\u0131m ve \u00d6mer bulur. Beril\u2019in t\u00fcm bu olaylar\u0131 neden yapt\u0131\u011f\u0131 ortaya \u00e7\u0131kar, ancak Beril can\u0131na k\u0131ym\u0131\u015ft\u0131r. Ya\u015fanan olaylardan \u00e7ok etkilenen S\u00f6nmez, kimseye daha fazla y\u00fck olmamak i\u00e7in huzurevine gitmeye karar verir. Mustafa\u2019n\u0131n evdeki herkese ama \u00f6zellikle Nilay\u2019a k\u00f6t\u00fc davranmas\u0131 sonunda Nilay\u2019\u0131n can\u0131na tak eder. Art\u0131k o da alttan almayacakt\u0131r. I\u015f\u0131l\u2019\u0131n eski sevgilisi Leo\u2019nun ortaya \u00e7\u0131kmas\u0131 I\u015f\u0131l\u2019\u0131n can\u0131n\u0131 s\u0131kar. Leo hi\u00e7 de iyi niyetlerle gelmemi\u015ftir. Bir taraftan evde Nursema ile u\u011fra\u015fan I\u015f\u0131l i\u00e7in halledilmesi gereken bir durum daha olu\u015fmu\u015ftur. Onun konu\u015fmalar\u0131n\u0131 duyan Nilay\u2019\u0131n bunlar\u0131 Nursema\u2019ya yeti\u015ftirmesi ise b\u00fcy\u00fck olaylar\u0131n habercisi gibidir.\n\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin k\u0131saca konusu:\n\n\u0130yi e\u011fitimli, realist ve modern bir kad\u0131n olan K\u0131v\u0131lc\u0131m (Evrim Alasya), e\u015finden bo\u015fand\u0131ktan sonra dimdik ayakta kalm\u0131\u015f, iki k\u0131z\u0131n\u0131 da inand\u0131\u011f\u0131 de\u011ferler do\u011frultusunda yeti\u015ftirmi\u015ftir. K\u00fc\u00e7\u00fck k\u0131z\u0131 \u00c7imen hen\u00fcz liseye devam etmekte, b\u00fcy\u00fck k\u0131z\u0131 Do\u011fa (S\u0131la T\u00fcrko\u011flu) ise \u00fcniversitede di\u015f hekimli\u011fi okumaktad\u0131r. K\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n tek iste\u011fi \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n ileride ba\u015far\u0131l\u0131 ve mutlu olmalar\u0131n\u0131 g\u00f6rmektir. Do\u011fa\u2019n\u0131n daha \u00fcniversiteye girdi\u011fi ilk y\u0131l erkek arkada\u015f\u0131yla evlenmesiyle b\u00fcy\u00fck bir hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ya\u015fayan K\u0131v\u0131lc\u0131m, hayat\u0131n\u0131n \u015fokunu k\u0131z\u0131n\u0131n kocas\u0131n\u0131n ailesiyle tan\u0131\u015fmas\u0131nda ya\u015far. Do\u011fa\u2019n\u0131n kocas\u0131 Fatih\u2019in (Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r) ailesi muhafazakar bir ailedir. K\u0131z\u0131n\u0131n hayata bu kadar farkl\u0131 bakan bir aileyle yapamayaca\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcr. Do\u011fa ise a\u015fklar\u0131n\u0131n her t\u00fcrl\u00fc farkl\u0131l\u0131\u011f\u0131n \u00fcstesinden gelece\u011fine inanmaktad\u0131r. K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti; do\u011frular\u0131 ayn\u0131, y\u00f6ntemleri farkl\u0131 olan iki u\u00e7 aile aras\u0131nda kalan bir a\u015fk hikayesidir. \n\nSenaryosunu Melis Civelek ve Zeynep G\u00fcr\u2019\u00fcn, y\u00f6netmenli\u011fini Ayd\u0131n Bulut\u2019un \u00fcstlendi\u011fi K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin kadrosunda; Bar\u0131\u015f K\u0131l\u0131\u00e7 (\u00d6mer), Evrim Alasya (K\u0131v\u0131lc\u0131m), Ahmet M\u00fcmtaz Taylan (Abdullah), S\u0131la T\u00fcrko\u011flu (Do\u011fa), Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r (Fatih), Ceren Yalazo\u011flu (Nursema), Feyza Civelek (Nilay), Emrah Alt\u0131ntoprak (Mustafa), \u015eebnem Bozoklu (Meryem), Servet Pandur (Asude), Rahimcan Kapkap (Metehan), Ece \u0130rtem (I\u015f\u0131l), Soydan Soyda\u015f (Kayhan), Batuhan Bozkurt Y\u00fczg\u00fcle\u00e7 (Firaz), Sevim Erdo\u011fan (Leman), \u00d6zlem \u00c7akar Yal\u00e7\u0131nkaya (Sevilay), Bahtiyar Memili (Z\u00fclkar) ve Aliye Uzunata\u011fan (S\u00f6nmez) gibi ba\u015far\u0131l\u0131 isimler rol al\u0131yor.\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Cuma 20.00'de Show TV\u2019de!\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in \u27a1 http://showtv.tv/fsGmQ8\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti Facebook hesab\u0131n\u0131 takip etmek i\u00e7in \u27a1 https://www.facebook.com/kizilcikserbetitv\n\nShow TV YouTube Kanal\u0131na Abone Ol \u2192 http://showtv.tv/AGqcyj\nhttps://tr-tr.facebook.com/showtv\nhttps://www.instagram.com/showtv\nhttps://twitter.com/ShowTV\n\n#K\u0131z\u0131lc\u0131k\u015eerbeti\n#Do\u011fukanG\u00fcng\u00f6r\n#S\u0131laT\u00fcrko\u011flu \n#SibelTa\u015f\u00e7\u0131o\u011flu \n#AhmetM\u00fcmtazTaylan \n#Bar\u0131\u015fK\u0131l\u0131\u00e7 \n#EvrimAlasya",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gJI_pIVJ9ro/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gJI_pIVJ9ro/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gJI_pIVJ9ro/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gJI_pIVJ9ro/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gJI_pIVJ9ro/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti",
                "tags": [
                    "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti",
                    "Show TV",
                    "Gold Film",
                    "Bar\u0131\u015f K\u0131l\u0131\u00e7",
                    "Evrim Alasya",
                    "S\u0131la T\u00fcrko\u011flu",
                    "Sibel Ta\u015f\u00e7\u0131o\u011flu",
                    "Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r",
                    "Ceren Yalazo\u011flu Karako\u00e7",
                    "Emrah Alt\u0131ntoprak",
                    "Rahimcan Kapkap",
                    "Feyza Civelek",
                    "Ahmet M\u00fcmtaz Taylan",
                    "Aliye Uzunata\u011fan",
                    "Soydan Soyda\u015f",
                    "Sevim Erdo\u011fan",
                    "Hasan Emre Avc\u0131",
                    "Bahtiyar Memili",
                    "\u015eebnem Bozoklu",
                    "Servet Pandur",
                    "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti 101. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti 101. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman | \"Meri, beni odaya kilitledi...\"",
                    "description": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin 100. B\u00f6l\u00fcm\u00fcnde neler oldu?\n\nDefne\u2019nin, Fatih\u2019e yakla\u015fmaya \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 her ne kadar Fatih taraf\u0131ndan reddedilse de olay\u0131n sonunu yakalayan Do\u011fa\u2019ya bu durumu bir t\u00fcrl\u00fc a\u00e7\u0131klayamaz. Fatih \u00e7aresizdir. \u0130mdad\u0131na I\u015f\u0131l yeti\u015fir ve usta bir d\u00fczenlemeyle ger\u00e7eklerin ortaya \u00e7\u0131kmas\u0131n\u0131 sa\u011flar. Beril taraf\u0131ndan ka\u00e7\u0131r\u0131lan S\u00f6nmez\u2019i, K\u0131v\u0131lc\u0131m ve \u00d6mer bulur. Beril\u2019in t\u00fcm bu olaylar\u0131 neden yapt\u0131\u011f\u0131 ortaya \u00e7\u0131kar, ancak Beril can\u0131na k\u0131ym\u0131\u015ft\u0131r. Ya\u015fanan olaylardan \u00e7ok etkilenen S\u00f6nmez, kimseye daha fazla y\u00fck olmamak i\u00e7in huzurevine gitmeye karar verir. Mustafa\u2019n\u0131n evdeki herkese ama \u00f6zellikle Nilay\u2019a k\u00f6t\u00fc davranmas\u0131 sonunda Nilay\u2019\u0131n can\u0131na tak eder. Art\u0131k o da alttan almayacakt\u0131r. I\u015f\u0131l\u2019\u0131n eski sevgilisi Leo\u2019nun ortaya \u00e7\u0131kmas\u0131 I\u015f\u0131l\u2019\u0131n can\u0131n\u0131 s\u0131kar. Leo hi\u00e7 de iyi niyetlerle gelmemi\u015ftir. Bir taraftan evde Nursema ile u\u011fra\u015fan I\u015f\u0131l i\u00e7in halledilmesi gereken bir durum daha olu\u015fmu\u015ftur. Onun konu\u015fmalar\u0131n\u0131 duyan Nilay\u2019\u0131n bunlar\u0131 Nursema\u2019ya yeti\u015ftirmesi ise b\u00fcy\u00fck olaylar\u0131n habercisi gibidir.\n\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin k\u0131saca konusu:\n\n\u0130yi e\u011fitimli, realist ve modern bir kad\u0131n olan K\u0131v\u0131lc\u0131m (Evrim Alasya), e\u015finden bo\u015fand\u0131ktan sonra dimdik ayakta kalm\u0131\u015f, iki k\u0131z\u0131n\u0131 da inand\u0131\u011f\u0131 de\u011ferler do\u011frultusunda yeti\u015ftirmi\u015ftir. K\u00fc\u00e7\u00fck k\u0131z\u0131 \u00c7imen hen\u00fcz liseye devam etmekte, b\u00fcy\u00fck k\u0131z\u0131 Do\u011fa (S\u0131la T\u00fcrko\u011flu) ise \u00fcniversitede di\u015f hekimli\u011fi okumaktad\u0131r. K\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n tek iste\u011fi \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n ileride ba\u015far\u0131l\u0131 ve mutlu olmalar\u0131n\u0131 g\u00f6rmektir. Do\u011fa\u2019n\u0131n daha \u00fcniversiteye girdi\u011fi ilk y\u0131l erkek arkada\u015f\u0131yla evlenmesiyle b\u00fcy\u00fck bir hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ya\u015fayan K\u0131v\u0131lc\u0131m, hayat\u0131n\u0131n \u015fokunu k\u0131z\u0131n\u0131n kocas\u0131n\u0131n ailesiyle tan\u0131\u015fmas\u0131nda ya\u015far. Do\u011fa\u2019n\u0131n kocas\u0131 Fatih\u2019in (Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r) ailesi muhafazakar bir ailedir. K\u0131z\u0131n\u0131n hayata bu kadar farkl\u0131 bakan bir aileyle yapamayaca\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcr. Do\u011fa ise a\u015fklar\u0131n\u0131n her t\u00fcrl\u00fc farkl\u0131l\u0131\u011f\u0131n \u00fcstesinden gelece\u011fine inanmaktad\u0131r. K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti; do\u011frular\u0131 ayn\u0131, y\u00f6ntemleri farkl\u0131 olan iki u\u00e7 aile aras\u0131nda kalan bir a\u015fk hikayesidir. \n\nSenaryosunu Melis Civelek ve Zeynep G\u00fcr\u2019\u00fcn, y\u00f6netmenli\u011fini Ayd\u0131n Bulut\u2019un \u00fcstlendi\u011fi K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin kadrosunda; Bar\u0131\u015f K\u0131l\u0131\u00e7 (\u00d6mer), Evrim Alasya (K\u0131v\u0131lc\u0131m), Ahmet M\u00fcmtaz Taylan (Abdullah), S\u0131la T\u00fcrko\u011flu (Do\u011fa), Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r (Fatih), Ceren Yalazo\u011flu (Nursema), Feyza Civelek (Nilay), Emrah Alt\u0131ntoprak (Mustafa), \u015eebnem Bozoklu (Meryem), Servet Pandur (Asude), Rahimcan Kapkap (Metehan), Ece \u0130rtem (I\u015f\u0131l), Soydan Soyda\u015f (Kayhan), Batuhan Bozkurt Y\u00fczg\u00fcle\u00e7 (Firaz), Sevim Erdo\u011fan (Leman), \u00d6zlem \u00c7akar Yal\u00e7\u0131nkaya (Sevilay), Bahtiyar Memili (Z\u00fclkar) ve Aliye Uzunata\u011fan (S\u00f6nmez) gibi ba\u015far\u0131l\u0131 isimler rol al\u0131yor.\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Cuma 20.00'de Show TV\u2019de!\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in \u27a1 http://showtv.tv/fsGmQ8\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti Facebook hesab\u0131n\u0131 takip etmek i\u00e7in \u27a1 https://www.facebook.com/kizilcikserbetitv\n\nShow TV YouTube Kanal\u0131na Abone Ol \u2192 http://showtv.tv/AGqcyj\nhttps://tr-tr.facebook.com/showtv\nhttps://www.instagram.com/showtv\nhttps://twitter.com/ShowTV\n\n#K\u0131z\u0131lc\u0131k\u015eerbeti\n#Do\u011fukanG\u00fcng\u00f6r\n#S\u0131laT\u00fcrko\u011flu \n#SibelTa\u015f\u00e7\u0131o\u011flu \n#AhmetM\u00fcmtazTaylan \n#Bar\u0131\u015fK\u0131l\u0131\u00e7 \n#EvrimAlasya"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2331560",
                "likeCount": "17059",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3764"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r97VpZenVTkuJQaZSM25TdeZ_Fk",
            "id": "oVnndTpW8AE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T15:01:31Z",
                "channelId": "UC82UK_P4DuDZ42Q0SHcey1w",
                "title": "Kerpeten Ali G\u00fcvenli\u011fe Tak\u0131ld\u0131! #ezel #shorts #shorts",
                "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVnndTpW8AE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVnndTpW8AE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVnndTpW8AE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVnndTpW8AE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVnndTpW8AE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ezel",
                "tags": [
                    "Ezel",
                    "Ezel 1. B\u00f6l\u00fcm \u0130zle",
                    "Ezel tam b\u00f6l\u00fcm",
                    "ezel final sahnesi",
                    "ezel ey\u015fan",
                    "ezel aksiyon",
                    "ezel ali day\u0131",
                    "ezel b\u00f6l\u00fcmler",
                    "ezel bayraktar",
                    "ezel ramiz karaeski",
                    "ezel ramiz day\u0131",
                    "\u00e7ukur",
                    "ramiz karaeski",
                    "kerpeten ali",
                    "Kenan \u0130mirzal\u0131o\u011flu",
                    "kenan imirzal\u0131o\u011flu",
                    "cansu dere",
                    "ey\u015fan",
                    "tuncel kurtiz",
                    "ezel arabic",
                    "haluk bilginer",
                    "racon",
                    "ramiz",
                    "ezel dizisi izle",
                    "racon sahneleri",
                    "ey\u015fan sahneleri",
                    "short",
                    "shorts",
                    "\u00f6ne \u00e7\u0131kar",
                    "ke\u015ffet",
                    "trendler",
                    "trend",
                    "shorts feed",
                    "feed",
                    "shorts series",
                    "reels",
                    "ramiz day\u0131",
                    "ezel"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kerpeten Ali G\u00fcvenli\u011fe Tak\u0131ld\u0131! #ezel #shorts #shorts",
                    "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1615399",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "133"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ol99W1BdAM_847oW4xx-PKGcMYo",
            "id": "lJis9Ler9jc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T13:01:20Z",
                "channelId": "UCPy8l1I_lSGSGyNZ2Zf2xrg",
                "title": "Gen\u00e7ler Sabahtan Ak\u015fama Kadar Patl\u0131yorlar! #s\u0131f\u0131rbir #shorts #short",
                "description": "#shorts #short #shortvideo #cio #\u00f6zg\u00fcr #savassatis",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lJis9Ler9jc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lJis9Ler9jc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lJis9Ler9jc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lJis9Ler9jc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lJis9Ler9jc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0131f\u0131r Bir",
                "tags": [
                    "s\u0131f\u0131rbir",
                    "01",
                    "dizi",
                    "adana",
                    "bir zamanlar adana'da",
                    "adanada",
                    "mafya",
                    "\u00e7ete",
                    "\u00e7at\u0131\u015fma",
                    "polis",
                    "operasyon",
                    "sokak",
                    "jitem",
                    "h\u00fcrriyet mahallesi",
                    "kiremithane",
                    "yavuzlar",
                    "s1f1r b1r",
                    "s1f1rb1r",
                    "deliba\u015f",
                    "u\u00e7mak",
                    "hesapla\u015fma",
                    "kavga",
                    "s\u0131f\u0131r bir",
                    "cio",
                    "sava\u015f",
                    "faizci",
                    "\u00f6zg\u00fcr",
                    "cabbar",
                    "seyit",
                    "esat bargun",
                    "s\u0131f\u0131r bir 1. b\u00f6l\u00fcm",
                    "s\u0131f\u0131r bir adana",
                    "cio baba",
                    "s\u0131f\u0131r bir izle",
                    "s\u0131f\u0131r bir m\u00fczik",
                    "s\u0131f\u0131r bir m\u00fczik remix",
                    "s\u0131f\u0131r bir cengo burak",
                    "reels",
                    "shorts series",
                    "feed",
                    "shorts feed",
                    "trend",
                    "trendler",
                    "ke\u015ffet",
                    "shorts",
                    "sava\u015f sat\u0131\u015f",
                    "adana merkez",
                    "k\u0131yma"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gen\u00e7ler Sabahtan Ak\u015fama Kadar Patl\u0131yorlar! #s\u0131f\u0131rbir #shorts #short",
                    "description": "#shorts #short #shortvideo #cio #\u00f6zg\u00fcr #savassatis"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "801320",
                "likeCount": "21164",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "89"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zap3JhBczTDvVyNWH8BY_a1-quI",
            "id": "SOCALf2XmeQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T16:33:22Z",
                "channelId": "UCSsRKCGdApKRg_ChJA9w8Zg",
                "title": "k\u0131z\u0131mdan anneler g\u00fcn\u00fc hediyem aaaa\ud83d\ude2d\ud83e\udd70\ud83d\ude0d",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOCALf2XmeQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOCALf2XmeQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOCALf2XmeQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOCALf2XmeQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOCALf2XmeQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Turk Sevdali",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "k\u0131z\u0131mdan anneler g\u00fcn\u00fc hediyem aaaa\ud83d\ude2d\ud83e\udd70\ud83d\ude0d",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "832400",
                "likeCount": "32624",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "844"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GWELKZBq7-3BG1i4K4zj6JPMxiw",
            "id": "-CGbZGB2JiM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T09:55:00Z",
                "channelId": "UCPhHBEtG6dVZ5fJKoNArcJw",
                "title": "slime hair mask tutorial",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CGbZGB2JiM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CGbZGB2JiM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CGbZGB2JiM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CGbZGB2JiM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CGbZGB2JiM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\uc2b9\ube44\ub2c8 Seungbini",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "slime hair mask tutorial",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13487656",
                "likeCount": "225866",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3055"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jh83Cqu2FU3Mk4vFzepCTYjUOCw",
            "id": "7xBfjIX7AIs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T10:30:26Z",
                "channelId": "UCp8t9eWOVNB8CSZzfZ2xqqg",
                "title": "Ayd\u0131n\u2019da \u201cMaddenin \u00fc\u00e7 hali nedir?\u201d sorusu sorulan \u00e7iftin cevab\u0131, izleyenlerin be\u011fenisini toplad\u0131",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7xBfjIX7AIs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7xBfjIX7AIs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7xBfjIX7AIs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7xBfjIX7AIs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7xBfjIX7AIs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gen\u00e7 Motto",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ayd\u0131n\u2019da \u201cMaddenin \u00fc\u00e7 hali nedir?\u201d sorusu sorulan \u00e7iftin cevab\u0131, izleyenlerin be\u011fenisini toplad\u0131",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1500481",
                "likeCount": "108115",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2321"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pvnLIDrfLrDgymaIqVluF2dybd0",
            "id": "v9muEuZEgII",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T11:01:29Z",
                "channelId": "UC6QZ_ss3i_8qLV_RczPZBkw",
                "title": "\u3010National food \u3011Which country\u2019s food is this?\ud83e\uded8\ud83e\udd5a\ud83e\udd6c",
                "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n\n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #friends #food #meme #reaction #viral #trending #entertaining",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9muEuZEgII/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9muEuZEgII/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9muEuZEgII/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9muEuZEgII/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9muEuZEgII/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ISSEI / \u3044\u3063\u305b\u3044",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\u3010National food \u3011Which country\u2019s food is this?\ud83e\uded8\ud83e\udd5a\ud83e\udd6c",
                    "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n\n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #friends #food #meme #reaction #viral #trending #entertaining"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92551824",
                "likeCount": "2726731",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4137"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-E8wSbvHVwebsTVnwS_qfMrWCVE",
            "id": "4tZ1gH3F3y8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T15:26:37Z",
                "channelId": "UC6HKWohA11bBbyob7ieP-0g",
                "title": "\u0418\u0422\u0410\u041b\u042c\u042f\u041d\u0421\u041a\u0418\u0415 \u041c\u0415\u041c\u042b \u0412 \u041c\u0410\u0413\u0410\u0417\u0418\u041d\u0415\ud83d\ude31\u041a\u0412\u0418\u041d\u041a\u0410 \u0412 \u0428\u041e\u041a\u0415\ud83e\udee2 #\u0440\u043e\u0431\u043b\u043e\u043a\u0441 #\u0438\u0433\u0440\u044b #\u0441\u043c\u0435\u0448\u043d\u043e\u0435 #\u043a\u0432\u0438\u043d\u043a\u0430",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tZ1gH3F3y8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tZ1gH3F3y8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tZ1gH3F3y8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tZ1gH3F3y8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4tZ1gH3F3y8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "i_roblox_queen",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0418\u0422\u0410\u041b\u042c\u042f\u041d\u0421\u041a\u0418\u0415 \u041c\u0415\u041c\u042b \u0412 \u041c\u0410\u0413\u0410\u0417\u0418\u041d\u0415\ud83d\ude31\u041a\u0412\u0418\u041d\u041a\u0410 \u0412 \u0428\u041e\u041a\u0415\ud83e\udee2 #\u0440\u043e\u0431\u043b\u043e\u043a\u0441 #\u0438\u0433\u0440\u044b #\u0441\u043c\u0435\u0448\u043d\u043e\u0435 #\u043a\u0432\u0438\u043d\u043a\u0430",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42176460",
                "likeCount": "415069",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1661"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0uFgjpsi-tR5M7SJ4OveyTDmZJg",
            "id": "Nc2la2ZsF4g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T17:00:08Z",
                "channelId": "UC3aqBnkDAfMh5eUmiYi_tfQ",
                "title": "manifest - Bi' Hayal \u0130\u015fte | Alb\u00fcm Filmi",
                "description": "Hikayenin ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 yere ho\u015f geldiniz\u2728 Biz \u201cyapar\u0131z\u201d diye \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131m\u0131z bu yolda, \u015fimdi bir alb\u00fcm\u00fc, bir manifest r\u00fcyas\u0131n\u0131 sizinle payla\u015f\u0131yoruz\ud83e\udd79\ud83d\udc9b Herkesin kendi hayat\u0131ndan par\u00e7alar bulabilece\u011fi alb\u00fcm filmimiz yay\u0131nda! Bi\u2019 Hayal \u0130\u015fte bizimki!\ud83e\ude84\n\nWelcome to where the story began\u2728 We started this journey with the belief that \u201cwe can do it,\u201d and now, we're sharing an album \u2014 a manifest dream \u2014 with you all \ud83e\udd79\ud83d\udc9b\nOur album film is out now, and it\u2019s something everyone can find a piece of their own story in.\nIt\u2019s just a dream of ours \u2014 Bi\u2019 Hayal \u0130\u015fte! \ud83e\ude84\n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirket / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nY\u00f6netmen / Director: Mali Ergin\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131 / Executive Producer: Kemal M\u00fcfit G\u00fcrevin, Zeynep Sude Altan\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / Director of Photography: Sedat Ta\u015fkan\n2.G\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / 2nd Director of Photography: Ahmet A\u00e7\u0131kkol\nYard\u0131mc\u0131 Y\u00f6netmen / Assistant Director: \u00c7a\u011flar Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nReji 2: Osmancan Aks\u0131n\nReji 3: Melisa Galandarov\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: Meltem \u00d6zkan, Civan Dicle\nKurgu / Edit: Mert Halilli\nYap\u0131m Koordinasyon / Production Coordination: Melih Mutlu\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Label Manager: Asl\u0131han Ak\u00e7am\nYap\u0131m Ekibi / Production Team: Selin Derman, Mehmet Eren Burak, Burak Beyazkendir, Ahmet Onur K\u00f6me\u00e7, Sinem \u015eenkal, I\u015f\u0131l Aky\u0131ld\u0131z, Bahad\u0131r \u015eenkarak\u00f6se, Ya\u011f\u0131z Topa\u00e7, Kerem Demir\nFocus Puller: Evliya Devrim Demir\n2nd Ac: Emre Refik Sayan\n2nd Ac: Metin Bali\n3rd Ac: \u0130hsan \u015eenol\n3rd Ac: Mert Yakar \nDIT: Kemal \u015eahin Durak\nGimbal Operat\u00f6r\u00fc / Gimbal Operator: Furkan Var\u0131\u015fl\u0131\nGimbal Asistan\u0131 / Gimbal Assistant: \u0130hsan Harun K\u00f6ksal\nDrone: O\u011fuz Albayrak\nFoto\u011fraf / Photo: Barry\nKamera Arkas\u0131 / Backstage: Cansal Arnas, Tu\u011f\u00e7e Ulutu\u011f, Mert Henden, S\u0131la \u00d6zg\u00fcrsoy, Ekin D\u00f6nmez\nSanat  Y\u00f6netmeni / Art Director: Halil Do\u011framac\u0131\nSanat Asistanlar\u0131 / Art Assistants: Nilo \u00d6z\u00e7al\u0131\u015fan, Ege Eren, H\u00fcseyin \u00c7elik, Kiki Ggnash, Emir Uysal, Bayram Beykoz, Mert \u00c7imen, U\u011fur Usta, Murat \u015eahin\nI\u015f\u0131k \u015eefi / Chief of Light: \u00dcnal Kaplan\nBest Boy: Erol Uyan\u0131k\nI\u015f\u0131k Asistanlar\u0131 / Lighting Assistants: Cafer Ayd\u0131n, Muhammed Ar\u0131klar, Yahya Keskin, F\u0131rat Karvar, Eren Kablan\nSet Ekibi / Set Team: HG Set\nSet Amiri / Set Supervisor: Gazi Akbal\nSet Asistanlar\u0131 / Set Assistants: Y\u0131lmaz Kaya, Yunus Yavuz, Bu\u011fra Ilgar, Arda Do\u011fan, Sunay Toyran, Muhammet \u00d6zdemir, Emrah Boztepe\nColorist: Emre Karag\u00f6z\nManifest Styling: Bedirhan Ta\u015f\u00e7\u0131\nManifest Styling Asistan / Manifest Styling Assistant: Derya Y\u00fcksel, Sevda Kanalc\u0131, Halit Tiryaki\nSa\u00e7 / Hair: Ali Kaan \u00d6zen\nSa\u00e7 Asistan\u0131 / Hair Asisstant: Bar\u0131\u015f Aytemiz, Ufuk G\u00fcntay, Bedirhan Odaba\u015f\u0131\nManifest M.A.C Cosmetics Key Makeup Artist : Selen Kaya\nManifest M.A.C Cosmetics Makeup Artist: \u0130rem Akman, Dilara Aygen, Ceylan Ak\u0131nc\u0131, Canan \u00c7ift\u00e7i, Duygu Parmaks\u0131z, Ebru Yaman,  Gamze \u0130pek\u00e7i, Onur Bologur, Hatice \u00d6zyolcu, Selen K\u0131rca\u011f\u0131z, Yunus Emre Yura\u015f\nOyuncular Sa\u00e7 & Makyaj / Actor\u2019s Hair & Make-up: Tolga Baltac\u0131, Ay\u015fe \u00d6zt\u00fcrk, alayda Ergezen\nCast: Yasin Karag\u00f6z, Ozan Besen, Bar\u0131\u015f Kesepara, Batuhan Meri\u00e7, Emin Yaz\u0131c\u0131, Yi\u011fit G\u00fcney, Buse Nilay Zenger, Melisa Dilaverler, Gaye \u00d6zdilek, Sevgi Ba\u015fer, G\u00f6ksu \u0130rem Duz, Defne \u00d6zkan, Lal \u0130\u015fleten, Ay\u015fenur \u00c7olak, Buse Aksu, Serpil \u00c7elik, Muhammet Tulum, Ali Efe Y\u0131lmaz, Ali Mukhtar, Alperen Yasin, Eren Ejder\nAfi\u015f Tasar\u0131m / Poster Design: Emre Erdem, 70X100 Agency\nYouTube Kanal Y\u00f6neticisi / Head of YouTube Channel Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\nKanal Sorumlusu / Channel Manager: Yasemin Naz Kazak\n\n\u0130ngilizce ve Almanca \u00e7eviri: Sam Patizleri\n\nBiletler SATI\u015eTA!\ud83d\udc47\nhttps://www.bubilet.com.tr/istanbul/etkinlik/manifestival\n\nReady for this? Manifest is breaking boundaries like never before! \u2728\nWe\u2019re making history with our very own festival \u2014 MANIFESTIVAL is coming!\n\nJoin us on June 28\u201329 at LifePark \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\nTickets are ON SALE NOW!\ud83d\udc47\nhttps://www.bubilet.com.tr/istanbul/etkinlik/manifestival\n\nBu videoda \u00fcr\u00fcn / marka yerle\u015ftirme yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.\n\u0130\u015f Birli\u011fi; Maruderm\n\n#alb\u00fcm #manifest #film",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nc2la2ZsF4g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nc2la2ZsF4g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nc2la2ZsF4g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nc2la2ZsF4g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nc2la2ZsF4g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "manifest",
                "tags": [
                    "bi hayal i\u015fte",
                    "Bi' Hayal \u0130\u015fte",
                    "teaser",
                    "manifest",
                    "big5",
                    "big5 k\u0131zlar\u0131",
                    "big5 manifest",
                    "big5 teaser",
                    "manifest izle",
                    "manifest film",
                    "manifest teaser",
                    "teaser izle",
                    "manifest film teaser",
                    "fragman",
                    "big5 fragman",
                    "manifest fragman",
                    "manifest bi hayal i\u015fte",
                    "bi' hayal i\u015fte manifest",
                    "alb\u00fcm filmi izle",
                    "manifest alb\u00fcm filmi izle",
                    "big5 esin",
                    "big5 hilal",
                    "big5 lidya",
                    "big5 zeynep oktay",
                    "big5 mina",
                    "big5 sueda",
                    "manifest girlband"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "manifest - Bi' Hayal \u0130\u015fte | Alb\u00fcm Filmi",
                    "description": "Hikayenin ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 yere ho\u015f geldiniz\u2728 Biz \u201cyapar\u0131z\u201d diye \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131m\u0131z bu yolda, \u015fimdi bir alb\u00fcm\u00fc, bir manifest r\u00fcyas\u0131n\u0131 sizinle payla\u015f\u0131yoruz\ud83e\udd79\ud83d\udc9b Herkesin kendi hayat\u0131ndan par\u00e7alar bulabilece\u011fi alb\u00fcm filmimiz yay\u0131nda! Bi\u2019 Hayal \u0130\u015fte bizimki!\ud83e\ude84\n\nWelcome to where the story began\u2728 We started this journey with the belief that \u201cwe can do it,\u201d and now, we're sharing an album \u2014 a manifest dream \u2014 with you all \ud83e\udd79\ud83d\udc9b\nOur album film is out now, and it\u2019s something everyone can find a piece of their own story in.\nIt\u2019s just a dream of ours \u2014 Bi\u2019 Hayal \u0130\u015fte! \ud83e\ude84\n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirket / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nY\u00f6netmen / Director: Mali Ergin\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131 / Executive Producer: Kemal M\u00fcfit G\u00fcrevin, Zeynep Sude Altan\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / Director of Photography: Sedat Ta\u015fkan\n2.G\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / 2nd Director of Photography: Ahmet A\u00e7\u0131kkol\nYard\u0131mc\u0131 Y\u00f6netmen / Assistant Director: \u00c7a\u011flar Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nReji 2: Osmancan Aks\u0131n\nReji 3: Melisa Galandarov\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: Meltem \u00d6zkan, Civan Dicle\nKurgu / Edit: Mert Halilli\nYap\u0131m Koordinasyon / Production Coordination: Melih Mutlu\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Label Manager: Asl\u0131han Ak\u00e7am\nYap\u0131m Ekibi / Production Team: Selin Derman, Mehmet Eren Burak, Burak Beyazkendir, Ahmet Onur K\u00f6me\u00e7, Sinem \u015eenkal, I\u015f\u0131l Aky\u0131ld\u0131z, Bahad\u0131r \u015eenkarak\u00f6se, Ya\u011f\u0131z Topa\u00e7, Kerem Demir\nFocus Puller: Evliya Devrim Demir\n2nd Ac: Emre Refik Sayan\n2nd Ac: Metin Bali\n3rd Ac: \u0130hsan \u015eenol\n3rd Ac: Mert Yakar \nDIT: Kemal \u015eahin Durak\nGimbal Operat\u00f6r\u00fc / Gimbal Operator: Furkan Var\u0131\u015fl\u0131\nGimbal Asistan\u0131 / Gimbal Assistant: \u0130hsan Harun K\u00f6ksal\nDrone: O\u011fuz Albayrak\nFoto\u011fraf / Photo: Barry\nKamera Arkas\u0131 / Backstage: Cansal Arnas, Tu\u011f\u00e7e Ulutu\u011f, Mert Henden, S\u0131la \u00d6zg\u00fcrsoy, Ekin D\u00f6nmez\nSanat  Y\u00f6netmeni / Art Director: Halil Do\u011framac\u0131\nSanat Asistanlar\u0131 / Art Assistants: Nilo \u00d6z\u00e7al\u0131\u015fan, Ege Eren, H\u00fcseyin \u00c7elik, Kiki Ggnash, Emir Uysal, Bayram Beykoz, Mert \u00c7imen, U\u011fur Usta, Murat \u015eahin\nI\u015f\u0131k \u015eefi / Chief of Light: \u00dcnal Kaplan\nBest Boy: Erol Uyan\u0131k\nI\u015f\u0131k Asistanlar\u0131 / Lighting Assistants: Cafer Ayd\u0131n, Muhammed Ar\u0131klar, Yahya Keskin, F\u0131rat Karvar, Eren Kablan\nSet Ekibi / Set Team: HG Set\nSet Amiri / Set Supervisor: Gazi Akbal\nSet Asistanlar\u0131 / Set Assistants: Y\u0131lmaz Kaya, Yunus Yavuz, Bu\u011fra Ilgar, Arda Do\u011fan, Sunay Toyran, Muhammet \u00d6zdemir, Emrah Boztepe\nColorist: Emre Karag\u00f6z\nManifest Styling: Bedirhan Ta\u015f\u00e7\u0131\nManifest Styling Asistan / Manifest Styling Assistant: Derya Y\u00fcksel, Sevda Kanalc\u0131, Halit Tiryaki\nSa\u00e7 / Hair: Ali Kaan \u00d6zen\nSa\u00e7 Asistan\u0131 / Hair Asisstant: Bar\u0131\u015f Aytemiz, Ufuk G\u00fcntay, Bedirhan Odaba\u015f\u0131\nManifest M.A.C Cosmetics Key Makeup Artist : Selen Kaya\nManifest M.A.C Cosmetics Makeup Artist: \u0130rem Akman, Dilara Aygen, Ceylan Ak\u0131nc\u0131, Canan \u00c7ift\u00e7i, Duygu Parmaks\u0131z, Ebru Yaman,  Gamze \u0130pek\u00e7i, Onur Bologur, Hatice \u00d6zyolcu, Selen K\u0131rca\u011f\u0131z, Yunus Emre Yura\u015f\nOyuncular Sa\u00e7 & Makyaj / Actor\u2019s Hair & Make-up: Tolga Baltac\u0131, Ay\u015fe \u00d6zt\u00fcrk, alayda Ergezen\nCast: Yasin Karag\u00f6z, Ozan Besen, Bar\u0131\u015f Kesepara, Batuhan Meri\u00e7, Emin Yaz\u0131c\u0131, Yi\u011fit G\u00fcney, Buse Nilay Zenger, Melisa Dilaverler, Gaye \u00d6zdilek, Sevgi Ba\u015fer, G\u00f6ksu \u0130rem Duz, Defne \u00d6zkan, Lal \u0130\u015fleten, Ay\u015fenur \u00c7olak, Buse Aksu, Serpil \u00c7elik, Muhammet Tulum, Ali Efe Y\u0131lmaz, Ali Mukhtar, Alperen Yasin, Eren Ejder\nAfi\u015f Tasar\u0131m / Poster Design: Emre Erdem, 70X100 Agency\nYouTube Kanal Y\u00f6neticisi / Head of YouTube Channel Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\nKanal Sorumlusu / Channel Manager: Yasemin Naz Kazak\n\n\u0130ngilizce ve Almanca \u00e7eviri: Sam Patizleri\n\nBiletler SATI\u015eTA!\ud83d\udc47\nhttps://www.bubilet.com.tr/istanbul/etkinlik/manifestival\n\nReady for this? Manifest is breaking boundaries like never before! \u2728\nWe\u2019re making history with our very own festival \u2014 MANIFESTIVAL is coming!\n\nJoin us on June 28\u201329 at LifePark \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\nTickets are ON SALE NOW!\ud83d\udc47\nhttps://www.bubilet.com.tr/istanbul/etkinlik/manifestival\n\nBu videoda \u00fcr\u00fcn / marka yerle\u015ftirme yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.\n\u0130\u015f Birli\u011fi; Maruderm\n\n#alb\u00fcm #manifest #film"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "849339",
                "likeCount": "51981",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6898"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JNHIlwldkjPfbIMSricGxrG2LW4",
            "id": "5ijnFkBWhB8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T14:22:37Z",
                "channelId": "UCHio_VgmlVkqf0yK-8I8YtQ",
                "title": "Ekran\u0131 K\u0131r\u0131k Telefonu Ate\u015fle D\u00fczeltmek #reklam",
                "description": "Ekran\u0131 K\u0131r\u0131k Telefonu Ate\u015fle D\u00fczeltmek #reklam",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ijnFkBWhB8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ijnFkBWhB8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ijnFkBWhB8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ijnFkBWhB8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5ijnFkBWhB8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yaspe",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ekran\u0131 K\u0131r\u0131k Telefonu Ate\u015fle D\u00fczeltmek #reklam",
                    "description": "Ekran\u0131 K\u0131r\u0131k Telefonu Ate\u015fle D\u00fczeltmek #reklam"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1521056",
                "likeCount": "41830",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "307"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xXsxLiMnk14mXqMEKNaCWA9ePmA",
            "id": "CQA8av83auQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T15:00:17Z",
                "channelId": "UCgSIDRAvqqZdvCqVMvPHAZw",
                "title": "B\u0130RL\u0130KTE \u00d6RG\u00dc KAYNAK YAPTIRALIM \ud83d\udc85 #shorts #\u00f6z\u00fcmy\u0131ld\u0131zeli #\u00f6rg\u00fckaynak #haircare #newhairstyle",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQA8av83auQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQA8av83auQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQA8av83auQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQA8av83auQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQA8av83auQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00d6z\u00fcm Y\u0131ld\u0131zeli",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "B\u0130RL\u0130KTE \u00d6RG\u00dc KAYNAK YAPTIRALIM \ud83d\udc85 #shorts #\u00f6z\u00fcmy\u0131ld\u0131zeli #\u00f6rg\u00fckaynak #haircare #newhairstyle",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1551130",
                "likeCount": "44034",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "460"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gggfrpw1-UD1CJEUu6wyjSTg8Mg",
            "id": "fLK9xdv7_9M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T13:00:06Z",
                "channelId": "UC-7fJF4x8vV7Ynyp47h-Zow",
                "title": "Sagopa Kajmer - SIRTLAN",
                "description": "Sagopa Kajmer\u2019in yeni teklisi SIRTLAN \u015fimdi youtube\u2019ta, 00.00 itibariyle t\u00fcm dijital platformlarda!\n\nS\u00f6z (Lyrics):   Sagopa Kajmer\nM\u00fczik: (Beat production): Sagopa Kajmer\nScratch: Sagopa Kajmer\nMix-Mastering: Emrah \u00c7elik\n\nSIRTLAN\nBiraz sakin ol ve bekle inan bu da ge\u00e7ici\nAk\u0131l bu i\u015fte, d\u00fc\u015f\u00fcnmekse konu bir hayli se\u00e7ici (ama)\nMerak etme \u00e7o\u011funlu\u011fumuz ezici konu \u00fcst\u00fcnl\u00fckse\n\u0130\u00e7in h\u0131ncah\u0131n\u00e7 yine de topla bir eksikse (Hey yo) \nCaiz-i tabirse, yarat ba\u015ftan seni m\u00fcmk\u00fcnse\nYeniden ba\u015flat (restart)\nKatlanarak artan endi\u015felerini koy kenara katlayarak\nBiraz daha vakit ge\u00e7ir umut toplayarak\nKaybetme zaman bana kendini anlatmaya \u00e7al\u0131\u015farak\nBen sen de\u011filim ama \u00f6mr\u00fcm ge\u00e7ti senin gibileri anlayarak\n\u0130nsan bir fay hatt\u0131nda, depremlerini say akl\u0131nda\nAparkat, tekme, tokat bilmem ka\u00e7 round daha?\n\u0130\u015fte \u00e7\u0131plak ayaklar, i\u015fte k\u0131r\u0131k camlar \u00fcst\u00fcnde y\u00fcr\u00fcyen ac\u0131y\u0131 anlar\n\u015eu b*ktan insanlardan daha de\u011ferli toprakta soluyan \u015fu solucanlar\nTatmaya haz\u0131r yeni hasarlar masada haz\u0131rlar, gel de sus.\n\nSen olmam\u0131\u015f gibi davran, \nOlmu\u015flar\u0131 s\u0131rtlan omuzunda, var\u0131r olaca\u011f\u0131na\nSen avs\u0131n, O da s\u0131rtlan \nAyaz\u0131 s\u0131rtlayan kurdu unutma, var\u0131r alaca\u011f\u0131na\n\nSen olmam\u0131\u015f gibi davran, \nOlmu\u015flar\u0131 s\u0131rtlan omuzunda, var\u0131r olaca\u011f\u0131na\nSen avs\u0131n, O da s\u0131rtlan \nAyaz\u0131 s\u0131rtlayan kurdu unutma, var\u0131r alaca\u011f\u0131na\n\nKand\u0131r\u0131lman\u0131n hissi sand\u0131\u011f\u0131mdan ileri derece ac\u0131\nBelki i\u00e7im yand\u0131\u011f\u0131mdan hissetti\u011fim bu sanc\u0131\nNeden duyarlar buna ihtiyac\u0131, (hey) s\u00f6ylesene hac\u0131? \n\u0130nsan domino ta\u015f\u0131 devrilirse birisi y\u0131k\u0131l\u0131r arkada\u015f\u0131\nBu olcak;perdelerin yanacak ve korkutacak seni bir g\u00fcn en sevdi\u011fin oyuncak.\n\nY\u00fczs\u00fczlerle y\u00fczle\u015fme g\u00fcn\u00fcn inan zor olacak yumurcak \n\u00c7aresizlik sivri di\u015fli sinsi fare, kemirir al\u00e7ak.\nAc\u0131 e\u015fi\u011fin nedir ha? \nAc\u0131n\u0131n kal\u0131n kitab\u0131nda e\u015fitlik yok \nAnlars\u0131n kayalar\u0131n da\u011f oldu\u011funda\nSanki can\u0131n\u0131 almak ister sa\u011f kald\u0131\u011f\u0131nda\nVe ya\u011f gibi elden kayar ipler tam da tuttu\u011funda (yo)\nTam unuttu\u011fumda haf\u0131zanda yeniden hat\u0131rlatma\nAsla oynamaz oyun kibrit onunla oynayanla\n\u0130nsan kurar akl\u0131nda, kurduklar\u0131n\u0131 say akl\u0131ndan \n\u015eimdi s\u00f6yle onlara say\u0131klad\u0131klar\u0131ndan\n\nSen olmam\u0131\u015f gibi davran, \nOlmu\u015flar\u0131 s\u0131rtlan omuzunda, var\u0131r olaca\u011f\u0131na\nSen avs\u0131n, O da s\u0131rtlan \nAyaz\u0131 s\u0131rtlayan kurdu unutma, var\u0131r alaca\u011f\u0131na\n\nSen olmam\u0131\u015f gibi davran, \nOlmu\u015flar\u0131 s\u0131rtlan omuzunda, var\u0131r olaca\u011f\u0131na\nSen avs\u0131n, O da s\u0131rtlan \nAyaz\u0131 s\u0131rtlayan kurdu unutma, var\u0131r alaca\u011f\u0131na\n\nApple Music: https://music.apple.com/tr/album/s%C4%B1rtlan/1812397657?i=1812397666&l=tr\nSpotify: https://open.spotify.com/track/6UH8ArHEP9DLOLggOX8OeP?si=eSFS-wpcQq6QBZ9KNdab6Q\nYoutube Music: https://music.youtube.com/playlist?list=OLAK5uy_m2LyGwQbzVGgkFLOISCc3uAoem9MwC5wQ&si=TPfjdwUaFtrlOh9J\nDeezer: https://www.deezer.com/en/album/751978951\nFizy: https://ssr.fizy.com/album/--/S\u0131rtlan/VFItMTk5MzUwNTI3MTA0/--/sarkilar/karisik\nTidal: https://tidal.com/browse/album/433977888\nMUUD: https://www.muud.com.tr/album-detail/2338941\n\n\u200b\u20602025 - T\u00fcrk\u00e7e Rap (https://melankolia.com.tr)\n#SagopaKajmer #T\u00fcrk\u00e7eRap #SIRTLAN #Melankolia \n\n\nTwitter: https://twitter.com/sagopakajmerrap\nInstagram: https://www.instagram.com/sagopakajmer_resmi\nResmi Site: https://www.melankolia.com.tr\n\nDirector: \u00d6mer \u00c7elik\nWritten by: Mertcan Sasa\nD.O.P: Umutcan Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nEdit: \u00d6mer \u00c7elik\nColor: Ozan Okay\nVisualFX: \u00d6mer \u00c7elik\nProduction: Evrensel Derman\nProduction Asst: Faruk Bilgin\nStyling: \u0130rem \u0130nan\u00e7u\nStyling Asst: Selen Ala\u015f\nMake up: Elif Eyl\u00fcl\nSet Supervisor: Kaya Ceddi\nSet Asst: G\u00fcnd\u00fcz Kaplan, Ayta\u00e7 \u00c7etinkaya\nGaffer: Ceyhun Okur\nBestboy: Mert Okur\nGaffer Asst: Yazar Karap\u0131nar\nArt Crew: Kaya Ceddi, G\u00fcnd\u00fcz Kaplan, Ayta\u00e7 \u00c7etinkaya\nCamera Asst: Tahir Emre \u00d6zder\nCast: G\u00fcm\u00fc\u015fo\u011flu Menajerlik\n\n\u00d6zel Konuk: Mahsun Karaca, Mehmet Kahraman",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fLK9xdv7_9M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fLK9xdv7_9M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fLK9xdv7_9M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fLK9xdv7_9M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fLK9xdv7_9M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sagopa Kajmer",
                "tags": [
                    "sagopa kajmer",
                    "sago",
                    "yunus \u00f6zyavuz",
                    "t\u00fcrk\u00e7e rap",
                    "t\u00fcrk hiphop",
                    "turkish rap",
                    "rap music",
                    "hiphop music",
                    "melancholy",
                    "melancholic rap",
                    "sad rap",
                    "energic rap",
                    "producer",
                    "turkish producer",
                    "mc",
                    "best mc",
                    "best turkish mc",
                    "turkish mc"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sagopa Kajmer - SIRTLAN",
                    "description": "Sagopa Kajmer\u2019in yeni teklisi SIRTLAN \u015fimdi youtube\u2019ta, 00.00 itibariyle t\u00fcm dijital platformlarda!\n\nS\u00f6z (Lyrics):   Sagopa Kajmer\nM\u00fczik: (Beat production): Sagopa Kajmer\nScratch: Sagopa Kajmer\nMix-Mastering: Emrah \u00c7elik\n\nSIRTLAN\nBiraz sakin ol ve bekle inan bu da ge\u00e7ici\nAk\u0131l bu i\u015fte, d\u00fc\u015f\u00fcnmekse konu bir hayli se\u00e7ici (ama)\nMerak etme \u00e7o\u011funlu\u011fumuz ezici konu \u00fcst\u00fcnl\u00fckse\n\u0130\u00e7in h\u0131ncah\u0131n\u00e7 yine de topla bir eksikse (Hey yo) \nCaiz-i tabirse, yarat ba\u015ftan seni m\u00fcmk\u00fcnse\nYeniden ba\u015flat (restart)\nKatlanarak artan endi\u015felerini koy kenara katlayarak\nBiraz daha vakit ge\u00e7ir umut toplayarak\nKaybetme zaman bana kendini anlatmaya \u00e7al\u0131\u015farak\nBen sen de\u011filim ama \u00f6mr\u00fcm ge\u00e7ti senin gibileri anlayarak\n\u0130nsan bir fay hatt\u0131nda, depremlerini say akl\u0131nda\nAparkat, tekme, tokat bilmem ka\u00e7 round daha?\n\u0130\u015fte \u00e7\u0131plak ayaklar, i\u015fte k\u0131r\u0131k camlar \u00fcst\u00fcnde y\u00fcr\u00fcyen ac\u0131y\u0131 anlar\n\u015eu b*ktan insanlardan daha de\u011ferli toprakta soluyan \u015fu solucanlar\nTatmaya haz\u0131r yeni hasarlar masada haz\u0131rlar, gel de sus.\n\nSen olmam\u0131\u015f gibi davran, \nOlmu\u015flar\u0131 s\u0131rtlan omuzunda, var\u0131r olaca\u011f\u0131na\nSen avs\u0131n, O da s\u0131rtlan \nAyaz\u0131 s\u0131rtlayan kurdu unutma, var\u0131r alaca\u011f\u0131na\n\nSen olmam\u0131\u015f gibi davran, \nOlmu\u015flar\u0131 s\u0131rtlan omuzunda, var\u0131r olaca\u011f\u0131na\nSen avs\u0131n, O da s\u0131rtlan \nAyaz\u0131 s\u0131rtlayan kurdu unutma, var\u0131r alaca\u011f\u0131na\n\nKand\u0131r\u0131lman\u0131n hissi sand\u0131\u011f\u0131mdan ileri derece ac\u0131\nBelki i\u00e7im yand\u0131\u011f\u0131mdan hissetti\u011fim bu sanc\u0131\nNeden duyarlar buna ihtiyac\u0131, (hey) s\u00f6ylesene hac\u0131? \n\u0130nsan domino ta\u015f\u0131 devrilirse birisi y\u0131k\u0131l\u0131r arkada\u015f\u0131\nBu olcak;perdelerin yanacak ve korkutacak seni bir g\u00fcn en sevdi\u011fin oyuncak.\n\nY\u00fczs\u00fczlerle y\u00fczle\u015fme g\u00fcn\u00fcn inan zor olacak yumurcak \n\u00c7aresizlik sivri di\u015fli sinsi fare, kemirir al\u00e7ak.\nAc\u0131 e\u015fi\u011fin nedir ha? \nAc\u0131n\u0131n kal\u0131n kitab\u0131nda e\u015fitlik yok \nAnlars\u0131n kayalar\u0131n da\u011f oldu\u011funda\nSanki can\u0131n\u0131 almak ister sa\u011f kald\u0131\u011f\u0131nda\nVe ya\u011f gibi elden kayar ipler tam da tuttu\u011funda (yo)\nTam unuttu\u011fumda haf\u0131zanda yeniden hat\u0131rlatma\nAsla oynamaz oyun kibrit onunla oynayanla\n\u0130nsan kurar akl\u0131nda, kurduklar\u0131n\u0131 say akl\u0131ndan \n\u015eimdi s\u00f6yle onlara say\u0131klad\u0131klar\u0131ndan\n\nSen olmam\u0131\u015f gibi davran, \nOlmu\u015flar\u0131 s\u0131rtlan omuzunda, var\u0131r olaca\u011f\u0131na\nSen avs\u0131n, O da s\u0131rtlan \nAyaz\u0131 s\u0131rtlayan kurdu unutma, var\u0131r alaca\u011f\u0131na\n\nSen olmam\u0131\u015f gibi davran, \nOlmu\u015flar\u0131 s\u0131rtlan omuzunda, var\u0131r olaca\u011f\u0131na\nSen avs\u0131n, O da s\u0131rtlan \nAyaz\u0131 s\u0131rtlayan kurdu unutma, var\u0131r alaca\u011f\u0131na\n\nApple Music: https://music.apple.com/tr/album/s%C4%B1rtlan/1812397657?i=1812397666&l=tr\nSpotify: https://open.spotify.com/track/6UH8ArHEP9DLOLggOX8OeP?si=eSFS-wpcQq6QBZ9KNdab6Q\nYoutube Music: https://music.youtube.com/playlist?list=OLAK5uy_m2LyGwQbzVGgkFLOISCc3uAoem9MwC5wQ&si=TPfjdwUaFtrlOh9J\nDeezer: https://www.deezer.com/en/album/751978951\nFizy: https://ssr.fizy.com/album/--/S\u0131rtlan/VFItMTk5MzUwNTI3MTA0/--/sarkilar/karisik\nTidal: https://tidal.com/browse/album/433977888\nMUUD: https://www.muud.com.tr/album-detail/2338941\n\n\u200b\u20602025 - T\u00fcrk\u00e7e Rap (https://melankolia.com.tr)\n#SagopaKajmer #T\u00fcrk\u00e7eRap #SIRTLAN #Melankolia \n\n\nTwitter: https://twitter.com/sagopakajmerrap\nInstagram: https://www.instagram.com/sagopakajmer_resmi\nResmi Site: https://www.melankolia.com.tr\n\nDirector: \u00d6mer \u00c7elik\nWritten by: Mertcan Sasa\nD.O.P: Umutcan Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nEdit: \u00d6mer \u00c7elik\nColor: Ozan Okay\nVisualFX: \u00d6mer \u00c7elik\nProduction: Evrensel Derman\nProduction Asst: Faruk Bilgin\nStyling: \u0130rem \u0130nan\u00e7u\nStyling Asst: Selen Ala\u015f\nMake up: Elif Eyl\u00fcl\nSet Supervisor: Kaya Ceddi\nSet Asst: G\u00fcnd\u00fcz Kaplan, Ayta\u00e7 \u00c7etinkaya\nGaffer: Ceyhun Okur\nBestboy: Mert Okur\nGaffer Asst: Yazar Karap\u0131nar\nArt Crew: Kaya Ceddi, G\u00fcnd\u00fcz Kaplan, Ayta\u00e7 \u00c7etinkaya\nCamera Asst: Tahir Emre \u00d6zder\nCast: G\u00fcm\u00fc\u015fo\u011flu Menajerlik\n\n\u00d6zel Konuk: Mahsun Karaca, Mehmet Kahraman"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1150733",
                "likeCount": "52374",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6527"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UvMK1Xyda6THm6J9o2DvTxVzL-4",
            "id": "L7xCwHO_kCw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T21:00:02Z",
                "channelId": "UC6YW1V1tVXV9K9BoFvtjKlw",
                "title": "Keskin X Wegh - 55-53 (Music Video)",
                "description": "Keskin & Wegh - \"55-53\" T\u00fcm Dijital M\u00fczik Platformlar\u0131nda!\n\n\n@Keskin'i sosyal medyada takip etmek i\u00e7in:\n\u00a0\u00a0/\u00a0keskinofficial\u00a0\u00a0\n\u00a0\u00a0/\u00a0keskinonline\u00a0\u00a0 \nhttps://open.spotify.c...\n\nProduced by : Groza\nMaster by : Can Pa\u015fa\nMix by: Groza\nLyrics by: Keskin & Wegh\nYap\u0131mc\u0131 : Hawks Company\nDirector: Mersin Ege\nDOP: Kemal \u00c7etinkaya\nProduction: Lakehouse Production\nCamera Asst.: Deniz efe Kulsesi\nDOP Asst.: Emirhan \u00fcnal\nEdit: Emirhan G\u00fcnd\u00fcz , Zeugma Production\nColor: Musap \u00c7elik , Flod Post\nVFX: Enes Karul\nStylist: Sevde Y\u0131lmazt\u00fcrk\nStylist Asst.: Efe Togay\nPhoto: Shotbycanbo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7xCwHO_kCw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7xCwHO_kCw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7xCwHO_kCw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7xCwHO_kCw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7xCwHO_kCw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Keskin",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Keskin X Wegh - 55-53 (Music Video)",
                    "description": "Keskin & Wegh - \"55-53\" T\u00fcm Dijital M\u00fczik Platformlar\u0131nda!\n\n\n@Keskin'i sosyal medyada takip etmek i\u00e7in:\n\u00a0\u00a0/\u00a0keskinofficial\u00a0\u00a0\n\u00a0\u00a0/\u00a0keskinonline\u00a0\u00a0 \nhttps://open.spotify.c...\n\nProduced by : Groza\nMaster by : Can Pa\u015fa\nMix by: Groza\nLyrics by: Keskin & Wegh\nYap\u0131mc\u0131 : Hawks Company\nDirector: Mersin Ege\nDOP: Kemal \u00c7etinkaya\nProduction: Lakehouse Production\nCamera Asst.: Deniz efe Kulsesi\nDOP Asst.: Emirhan \u00fcnal\nEdit: Emirhan G\u00fcnd\u00fcz , Zeugma Production\nColor: Musap \u00c7elik , Flod Post\nVFX: Enes Karul\nStylist: Sevde Y\u0131lmazt\u00fcrk\nStylist Asst.: Efe Togay\nPhoto: Shotbycanbo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "812149",
                "likeCount": "31945",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2047"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iySxejyIbNXcxAz60InpUIYNDNQ",
            "id": "KvH3ajEv3kM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T22:24:32Z",
                "channelId": "UCfYNqluOf8EbQkL44otydMw",
                "title": "\u015eampiyonlar Ligi Yar\u0131 Final | Inter - Barcelona (\u00d6zet)",
                "description": "\u015eampiyonlar Ligi'nde ilk finalist, nefes kesen bir ma\u00e7 sonunda Inter oldu... \u0130talyan ekibi, 3-3 biten ilk ma\u00e7\u0131n\u0131n r\u00f6van\u015f\u0131nda Barcelona'y\u0131 a\u011f\u0131rlad\u0131. Kar\u015f\u0131la\u015fmada 90 dakika 3-3 e\u015fitlikle sonu\u00e7land\u0131. Inter, ilk uzatma devresinde buldu\u011fu golle ma\u00e7\u0131 4-3 kazand\u0131 ve ad\u0131n\u0131 finale yazd\u0131rd\u0131.\n\n#inter #barcelona #\u015fampiyonlarligi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KvH3ajEv3kM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KvH3ajEv3kM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KvH3ajEv3kM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KvH3ajEv3kM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KvH3ajEv3kM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT SPOR",
                "tags": [
                    "inter barcelona",
                    "4-3",
                    "inter",
                    "barcelona",
                    "hansi flick",
                    "simone inzaghi",
                    "ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "\u00f6zet izle",
                    "trt spor",
                    "trtspor ma\u00e7 \u00f6zeti izle",
                    "lamine yamal",
                    "hakan \u00e7alhano\u011flu",
                    "uzatma",
                    "goller",
                    "tabii spor",
                    "inter bacelona \u00f6zet izle",
                    "\u015fampiyonlar ligi \u00f6zetler",
                    "yar\u0131 final",
                    "2. ma\u00e7"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u015eampiyonlar Ligi Yar\u0131 Final | Inter - Barcelona (\u00d6zet)",
                    "description": "\u015eampiyonlar Ligi'nde ilk finalist, nefes kesen bir ma\u00e7 sonunda Inter oldu... \u0130talyan ekibi, 3-3 biten ilk ma\u00e7\u0131n\u0131n r\u00f6van\u015f\u0131nda Barcelona'y\u0131 a\u011f\u0131rlad\u0131. Kar\u015f\u0131la\u015fmada 90 dakika 3-3 e\u015fitlikle sonu\u00e7land\u0131. Inter, ilk uzatma devresinde buldu\u011fu golle ma\u00e7\u0131 4-3 kazand\u0131 ve ad\u0131n\u0131 finale yazd\u0131rd\u0131.\n\n#inter #barcelona #\u015fampiyonlarligi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5134857",
                "likeCount": "77268",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6852"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4jIzg6l_VaBvFCxMpKfzsBXr4Uc",
            "id": "IKHVjJUfzDU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T15:30:16Z",
                "channelId": "UCAP7C8svvv-qeltDLdpDSFQ",
                "title": "Sahipsizler dizi 1 dk \u00f6zet! #sahipsizler #ke\u015ffet #komedi #ke\u015ffetteyiz #parodi #fragman #hazalsuba\u015f\u0131",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IKHVjJUfzDU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IKHVjJUfzDU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IKHVjJUfzDU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IKHVjJUfzDU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IKHVjJUfzDU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "B\u0130 DAKKADA ANLAT",
                "tags": [
                    "ogm pictures",
                    "hazal suba\u015f\u0131 azize",
                    "sahipsizler",
                    "sahipsizler dizi",
                    "sahipsizler izle",
                    "Sahipsizler",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Enes Ko\u00e7ak",
                    "ke\u015ffet",
                    "ke\u015ffetteyiz",
                    "komedi",
                    "shorts",
                    "bi dakkada anlat",
                    "k\u0131sa kes",
                    "sahipsizler yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "sahipsizler fragman",
                    "\u00f6zet",
                    "dizi \u00f6zeti",
                    "sahipsizler dizisi",
                    "sahipsizler yeni dizi",
                    "sahipsizler yeni b\u00f6l\u00fcm \u00f6zet",
                    "sahipsizler yeni b\u00f6l\u00fcm tan\u0131t\u0131m",
                    "tan\u0131t\u0131m",
                    "dizi",
                    "fragman",
                    "parodi",
                    "mizah",
                    "OGM",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler 22. Fragman\u0131",
                    "Azize ve Devran Sahneleri",
                    "devran azize"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler dizi 1 dk \u00f6zet! #sahipsizler #ke\u015ffet #komedi #ke\u015ffetteyiz #parodi #fragman #hazalsuba\u015f\u0131",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1635233",
                "likeCount": "25598",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "418"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fdqBPtwHNxBTOsyFM24nmgbEHjc",
            "id": "Fn8VDK9aDU8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T19:49:53Z",
                "channelId": "UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw",
                "title": "CANLI | Trabzonspor - Galatasaray Ma\u00e7 Sonu | Nihat Kahveci, Nebil Evren | Kontratak",
                "description": "Kontratak program\u0131nda Nihat Kahveci ve Nebil Evren, S\u00fcper Lig kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda Trabzonspor - Galatasaray ma\u00e7 sonu de\u011ferlendiriyor.\n\nTrendyol S\u00fcper Lig 35. hafta m\u00fccadelesinde Galatasaray\u2019\u0131n Trabzonspor\u2019u 2-0 ma\u011flup etti\u011fi derbinin ma\u00e7 sonu yay\u0131n\u0131 ile sizlerle birlikteyiz!\n\nDerbide goller Abd\u00fclkerim Bardakc\u0131 ve Alvaro Morata\u2019dan geldi.\n\nNebil Evren ve Nihat Kahveci kar\u015f\u0131la\u015fmaya dair yorumlarda ve analizlerde bulunduktan sonra Galatasaray Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Okan Buruk, Galatasaray \u0130kinci Ba\u015fkan\u0131 Metin \u00d6zt\u00fcrk, Trabzonspor Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Fatih Tekke, Fernando Muslera, Abd\u00fclkerim Bardakc\u0131, Yunus Akg\u00fcn ve Pedro Malheiro\u2019nun ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi.\n\nKriptonun g\u00fcvenli noktas\u0131 CoinTR'ye kaydolup i\u015flem yapan kullan\u0131c\u0131lar 1000 TL de\u011ferinde USDT kazan\u0131yor! Link \u00fczerinden kay\u0131t olabilirsiniz: https://bit.ly/CoinTR-1000\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in;\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw\n\nhttps://www.instagram.com/kontrasporcom\nhttps://twitter.com/kontrasporcom\nhttps://www.facebook.com/kontrasporcom\n\n#Kontraspor #NihatKahveci #NebilEvren #Kontratak #Trabzonspor #Galatasaray",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fn8VDK9aDU8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fn8VDK9aDU8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fn8VDK9aDU8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fn8VDK9aDU8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fn8VDK9aDU8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kontraspor",
                "tags": [
                    "kontra",
                    "kontraspor",
                    "nihat kahveci",
                    "nebil evren",
                    "nihat kahveci nebil evren",
                    "nihat kahveci yorumlar\u0131",
                    "nihat kahveci analiz",
                    "nebil evren yorumlar\u0131",
                    "nebil evren haber",
                    "nihat kahveci kontraspor",
                    "nebil evren kontraspor",
                    "galatasaray",
                    "okan buruk",
                    "thomas reis",
                    "victor osimhen",
                    "osimhen",
                    "bar\u0131\u015f alper y\u0131lmaz",
                    "gabriel sara",
                    "sara",
                    "yunus akg\u00fcn",
                    "lucas torreirea",
                    "torreira",
                    "mario lemina",
                    "lemina",
                    "davinson sanchez",
                    "davinson",
                    "trabzonspor galatasaray",
                    "fatih tekke",
                    "trabzonspor",
                    "derbi"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "CANLI | Trabzonspor - Galatasaray Ma\u00e7 Sonu | Nihat Kahveci, Nebil Evren | Kontratak",
                    "description": "Kontratak program\u0131nda Nihat Kahveci ve Nebil Evren, S\u00fcper Lig kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda Trabzonspor - Galatasaray ma\u00e7 sonu de\u011ferlendiriyor.\n\nTrendyol S\u00fcper Lig 35. hafta m\u00fccadelesinde Galatasaray\u2019\u0131n Trabzonspor\u2019u 2-0 ma\u011flup etti\u011fi derbinin ma\u00e7 sonu yay\u0131n\u0131 ile sizlerle birlikteyiz!\n\nDerbide goller Abd\u00fclkerim Bardakc\u0131 ve Alvaro Morata\u2019dan geldi.\n\nNebil Evren ve Nihat Kahveci kar\u015f\u0131la\u015fmaya dair yorumlarda ve analizlerde bulunduktan sonra Galatasaray Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Okan Buruk, Galatasaray \u0130kinci Ba\u015fkan\u0131 Metin \u00d6zt\u00fcrk, Trabzonspor Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Fatih Tekke, Fernando Muslera, Abd\u00fclkerim Bardakc\u0131, Yunus Akg\u00fcn ve Pedro Malheiro\u2019nun ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi.\n\nKriptonun g\u00fcvenli noktas\u0131 CoinTR'ye kaydolup i\u015flem yapan kullan\u0131c\u0131lar 1000 TL de\u011ferinde USDT kazan\u0131yor! Link \u00fczerinden kay\u0131t olabilirsiniz: https://bit.ly/CoinTR-1000\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in;\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw\n\nhttps://www.instagram.com/kontrasporcom\nhttps://twitter.com/kontrasporcom\nhttps://www.facebook.com/kontrasporcom\n\n#Kontraspor #NihatKahveci #NebilEvren #Kontratak #Trabzonspor #Galatasaray"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "577653",
                "likeCount": "21353",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "284"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TaLnAI1a8UegDBHEeyNTmsTTXlI",
            "id": "YFXFoLxQdFk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T13:00:55Z",
                "channelId": "UCObp-tfHXie6l1H0UIL3JVQ",
                "title": "\"Senin Belini K\u0131raca\u011f\u0131m!\" - Gaddar #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFXFoLxQdFk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFXFoLxQdFk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFXFoLxQdFk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFXFoLxQdFk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YFXFoLxQdFk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaddar",
                "tags": [
                    "gaddar dizi",
                    "ay yap\u0131m dizi",
                    "\u00e7a\u011fatay ulusoy",
                    "s\u00fcmeyye aydo\u011fan",
                    "fatih berk \u015fahin",
                    "onur saylak",
                    "neslihan yeldan",
                    "hakan sal\u0131nm\u0131\u015f",
                    "deniz \u00f6zerman",
                    "aytek \u015fayan",
                    "la\u00e7in ceylan",
                    "erdal \u00f6zya\u011fc\u0131lar",
                    "NOW",
                    "yeni dizi",
                    "ayta\u00e7 u\u015fun",
                    "u\u011fur y\u0131ld\u0131ran",
                    "gaddar fragman",
                    "gaddar tan\u0131t\u0131m",
                    "gaddar 1. b\u00f6l\u00fcm",
                    "gaddar \u00e7a\u011fatay ulusoy",
                    "alper \u00e7ankaya",
                    "\u0131t\u0131r esen",
                    "buse meral",
                    "ibrahim \u00e7elikkol"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\"Senin Belini K\u0131raca\u011f\u0131m!\" - Gaddar #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1028864",
                "likeCount": "37956",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "103"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cbTPo-k-YXiNwU4TOuQbL3M3w20",
            "id": "wjhfSyTCmM0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T15:00:14Z",
                "channelId": "UC14fMBQu1GlaBwvWUAN661Q",
                "title": "Nemlizade 5. Sezon 3. B\u00f6l\u00fcm | Ahmet'in Babas\u0131 #soka\u011f\u0131nkomedisi",
                "description": "Nemlizade 5. Sezon 3. B\u00f6l\u00fcm | Ahmet'in Babas\u0131 #soka\u011f\u0131nkomedisi\n\nNemlizade Dizisi Kanal\u0131na Kat\u0131lmak \u0130\u00e7in\u2192https://www.youtube.com/channel/UC14fMBQu1GlaBwvWUAN661Q/join\nNemlizade Dizisi Kanal\u0131na Abone Olmak \u0130\u00e7in\u2192\nhttps://www.youtube.com/channel/UC14fMBQu1GlaBwvWUAN661Q?sub_confirmation=1\n5. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokiA43BkiilFIifU6PyMENrb\nT\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokg9K42k6b5GsVFEkzHNyCV9\nFragmanlar | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokiI9kciw_E_BmzwJb2l3iDr\n\nNemlizade 5. Sezon 3. B\u00f6l\u00fcm | Ahmet'in Babas\u0131 #soka\u011f\u0131nkomedisi\n\n Ekip Ahmet\u2019in babas\u0131n\u0131 bulmak i\u00e7in kollar\u0131 s\u0131var.\n\n1. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokg0F6zNfQxTEO-rmDtSLMtG\n\n2. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokhprs7OBAx2wBI53rlG4xaT\n\n3. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokjr6YVpUNJMCQOAnm0gQ5v_\n\n4. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokh3TEAWbAjx2aMUiFiaEbw_\n\nYurti\u00e7i & Yurtd\u0131\u015f\u0131 G\u00f6sterim Yap\u0131lacak T\u00fcm \u015eehirlere Bilet almak i\u00e7in\u2192https://linktr.ee/onurgokcek\n\nGaliba Onur G\u00f6k\u00e7ek stand-up g\u00f6sterisi Onur G\u00f6k\u00e7ek YouTube kanal\u0131nda yay\u0131nda! \nHemen izleyelim sevgili Nemlizadeliler!\u2192https://youtu.be/9RtP0OTTEJ8\n\nOnur G\u00f6k\u00e7ek\u2019le canl\u0131 canl\u0131 g\u00fclmek i\u00e7in standup g\u00f6sterilerine gelmelisin! \n\nOyuncular: \n\nOnur G\u00f6k\u00e7ek\nDo\u011fan Keser\nAhmet Arslan\nKerim Urun\nAli R\u0131za Tanyeli\nAdem T\u00fcrker\nEylem Dokur\nSamet G\u00fcrsel\nZeki Y\u0131lmaz\n\nKonuk Oyuncular:\n\nTuna Kal\u0131nsaz\nHaluk Arus\n\nK\u00fcnye:\n\nProje Tasar\u0131m & Senaryo: Onur G\u00f6k\u00e7ek\nY\u00f6netmen: Ercan Eyig\u00fcn\nYap\u0131mc\u0131: Tolga Yolcu, Jaki Baruh\nYap\u0131m: TVN, Bo\u015f \u0130\u015fler\n\n#nemlizade #soka\u011f\u0131nkomedisi #onurg\u00f6k\u00e7ek #do\u011fankeser #alir\u0131za #ahmetarslan #kerimurun #sametg\u00fcrsel #sezon5 #b\u00f6l\u00fcm3 #yenib\u00f6l\u00fcm",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wjhfSyTCmM0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wjhfSyTCmM0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wjhfSyTCmM0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wjhfSyTCmM0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wjhfSyTCmM0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nemlizade",
                "tags": [
                    "nemlizade",
                    "dizi",
                    "onur g\u00f6k\u00e7ek",
                    "nihat ma\u00e7a",
                    "do\u011fan keser",
                    "kad\u0131k\u00f6y",
                    "yelde\u011firmeni",
                    "komedi",
                    "e\u011flence",
                    "mahalle",
                    "bo\u015f i\u015fler",
                    "soka\u011f\u0131n komedisi",
                    "internet dizisi",
                    "gibi",
                    "hasan can kaya",
                    "konu\u015fanlar",
                    "sokak",
                    "mini dizi",
                    "i\u015fler g\u00fc\u00e7ler",
                    "karde\u015f pay\u0131",
                    "exxen",
                    "netflix",
                    "yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "nemlizade yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "nemlizade 5. sezon",
                    "gain",
                    "nemlizade 5. sezon izle",
                    "mahsun j",
                    "mahsunj",
                    "t\u00fcrk\u00e7e komedi",
                    "nemlizade 3. b\u00f6l\u00fcm",
                    "nemlizade yeni sezon",
                    "ali r\u0131za tanyeli",
                    "ali r\u0131za",
                    "d\u00fc\u015fme ahmedim",
                    "nemli",
                    "zade",
                    "nemlizade 5.sezon 3. b\u00f6l\u00fcm"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Nemlizade 5. Sezon 3. B\u00f6l\u00fcm | Ahmet'in Babas\u0131 #soka\u011f\u0131nkomedisi",
                    "description": "Nemlizade 5. Sezon 3. B\u00f6l\u00fcm | Ahmet'in Babas\u0131 #soka\u011f\u0131nkomedisi\n\nNemlizade Dizisi Kanal\u0131na Kat\u0131lmak \u0130\u00e7in\u2192https://www.youtube.com/channel/UC14fMBQu1GlaBwvWUAN661Q/join\nNemlizade Dizisi Kanal\u0131na Abone Olmak \u0130\u00e7in\u2192\nhttps://www.youtube.com/channel/UC14fMBQu1GlaBwvWUAN661Q?sub_confirmation=1\n5. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokiA43BkiilFIifU6PyMENrb\nT\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokg9K42k6b5GsVFEkzHNyCV9\nFragmanlar | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokiI9kciw_E_BmzwJb2l3iDr\n\nNemlizade 5. Sezon 3. B\u00f6l\u00fcm | Ahmet'in Babas\u0131 #soka\u011f\u0131nkomedisi\n\n Ekip Ahmet\u2019in babas\u0131n\u0131 bulmak i\u00e7in kollar\u0131 s\u0131var.\n\n1. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokg0F6zNfQxTEO-rmDtSLMtG\n\n2. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokhprs7OBAx2wBI53rlG4xaT\n\n3. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokjr6YVpUNJMCQOAnm0gQ5v_\n\n4. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokh3TEAWbAjx2aMUiFiaEbw_\n\nYurti\u00e7i & Yurtd\u0131\u015f\u0131 G\u00f6sterim Yap\u0131lacak T\u00fcm \u015eehirlere Bilet almak i\u00e7in\u2192https://linktr.ee/onurgokcek\n\nGaliba Onur G\u00f6k\u00e7ek stand-up g\u00f6sterisi Onur G\u00f6k\u00e7ek YouTube kanal\u0131nda yay\u0131nda! \nHemen izleyelim sevgili Nemlizadeliler!\u2192https://youtu.be/9RtP0OTTEJ8\n\nOnur G\u00f6k\u00e7ek\u2019le canl\u0131 canl\u0131 g\u00fclmek i\u00e7in standup g\u00f6sterilerine gelmelisin! \n\nOyuncular: \n\nOnur G\u00f6k\u00e7ek\nDo\u011fan Keser\nAhmet Arslan\nKerim Urun\nAli R\u0131za Tanyeli\nAdem T\u00fcrker\nEylem Dokur\nSamet G\u00fcrsel\nZeki Y\u0131lmaz\n\nKonuk Oyuncular:\n\nTuna Kal\u0131nsaz\nHaluk Arus\n\nK\u00fcnye:\n\nProje Tasar\u0131m & Senaryo: Onur G\u00f6k\u00e7ek\nY\u00f6netmen: Ercan Eyig\u00fcn\nYap\u0131mc\u0131: Tolga Yolcu, Jaki Baruh\nYap\u0131m: TVN, Bo\u015f \u0130\u015fler\n\n#nemlizade #soka\u011f\u0131nkomedisi #onurg\u00f6k\u00e7ek #do\u011fankeser #alir\u0131za #ahmetarslan #kerimurun #sametg\u00fcrsel #sezon5 #b\u00f6l\u00fcm3 #yenib\u00f6l\u00fcm"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1269785",
                "likeCount": "41722",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1757"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nsUXaDEU1bB-fDmLGVF17-fxkoQ",
            "id": "uAcPZciLnc8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T17:01:12Z",
                "channelId": "UC4lUXkAQjyzvcxbR4E3oGEg",
                "title": "\u00c7ayc\u0131 H\u00fcseyin\u2019den Y\u0131llar Sonra Gelen \u0130tiraf! | Alparslan \u00d6zmol #\u00e7ocuklarduymas\u0131n",
                "description": "\u00c7ocuklar Duymas\u0131n'\u0131n \u00e7ayc\u0131 H\u00fcseyin'in Alparsan \u00d6zmol'dan y\u0131llar sonra gelen itiraf! #komedi #\u00e7ayc\u0131h\u00fcseyin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAcPZciLnc8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAcPZciLnc8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAcPZciLnc8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAcPZciLnc8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAcPZciLnc8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E\u011frisi Do\u011frusu",
                "tags": [
                    "\u00e7ayc\u0131 h\u00fcseyin",
                    "\u00e7ayc\u0131 h\u00fcseyin \u015f\u00fckr\u00fc",
                    "\u00e7ayc\u0131 h\u00fcseyin emine",
                    "\u00e7ocuklar duymas\u0131n en komik sahneler",
                    "\u00e7ocuklar duymas\u0131n komik",
                    "komedi",
                    "Alparslan \u00d6zmol",
                    "magazin",
                    "dizi oyuncular\u0131",
                    "\u00fcnl\u00fcler",
                    "shorts"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u00c7ayc\u0131 H\u00fcseyin\u2019den Y\u0131llar Sonra Gelen \u0130tiraf! | Alparslan \u00d6zmol #\u00e7ocuklarduymas\u0131n",
                    "description": "\u00c7ocuklar Duymas\u0131n'\u0131n \u00e7ayc\u0131 H\u00fcseyin'in Alparsan \u00d6zmol'dan y\u0131llar sonra gelen itiraf! #komedi #\u00e7ayc\u0131h\u00fcseyin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2215082",
                "likeCount": "49265",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "260"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fIXR8fOQuZO-W98U0mSRGsGyyZM",
            "id": "PRNiA5UYQz4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T15:00:42Z",
                "channelId": "UCs6evkqlctpaWvPCrnIbYEQ",
                "title": "R\u0131dvan Mahpusta Hesap Kesiyor! #sokagincocuklari #shorts #short",
                "description": "#soka\u011f\u0131n\u00e7ocuklar\u0131 #s\u0131f\u0131rbir #sokagincocuklari",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRNiA5UYQz4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRNiA5UYQz4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRNiA5UYQz4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRNiA5UYQz4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PRNiA5UYQz4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soka\u011f\u0131n \u00c7ocuklar\u0131",
                "tags": [
                    "Soka\u011f\u0131n \u00c7ocuklar\u0131 | 6. Sezon Fragman\u0131",
                    "soka\u011f\u0131n \u00e7ocuklar\u0131",
                    "s\u0131f\u0131r bir adana",
                    "s\u0131f\u0131r bir",
                    "soka\u011f\u0131n \u00e7ocuklar\u0131 dizi",
                    "soka\u011f\u0131n \u00e7ocuklar\u0131 izle",
                    "soka\u011f\u0131n \u00e7ocuklar\u0131 yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "soka\u011f\u0131n \u00e7ocuklar\u0131 yeni sezon",
                    "soka\u011f\u0131n \u00e7ocuklar\u0131 bask\u0131n sahneleri",
                    "soka\u011f\u0131n \u00e7ocuklar\u0131 racon",
                    "racon sahneleri",
                    "en iyi raconlar",
                    "s\u0131f\u0131r bir dizisi",
                    "s\u0131f\u0131r bir yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "s\u0131f\u0131r bir yeni sezon",
                    "cihangir ceyhan",
                    "furkan murat u\u011fur",
                    "s\u0131f\u0131r bir izle",
                    "s\u0131f\u0131r bir dizisi izle",
                    "s\u0131f\u0131r bir bask\u0131n sahneleri",
                    "short",
                    "viral",
                    "trend",
                    "shorts"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "R\u0131dvan Mahpusta Hesap Kesiyor! #sokagincocuklari #shorts #short",
                    "description": "#soka\u011f\u0131n\u00e7ocuklar\u0131 #s\u0131f\u0131rbir #sokagincocuklari"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1064566",
                "likeCount": "36188",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "88"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jZfqTuj5bYMfXHFXyyXjEmMlYo0",
            "id": "uvV_2CqZuSw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T15:01:34Z",
                "channelId": "UC1a2ZCw7tugRZYRMnecNj3A",
                "title": "Who did it better?! \ud83d\ude48\ud83e\udd1d",
                "description": "Who wins??",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvV_2CqZuSw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvV_2CqZuSw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvV_2CqZuSw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvV_2CqZuSw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uvV_2CqZuSw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Celine Dept",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Who did it better?! \ud83d\ude48\ud83e\udd1d",
                    "description": "Who wins??"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50219469",
                "likeCount": "1183702",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1945"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ec9AX5KuxYpJD1xoQLg7BEHftIk",
            "id": "4mAhw9HAn_o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T21:35:42Z",
                "channelId": "UCJe13zu6MyE6Oueac41KAqg",
                "title": "Hudutsuz Sevda 63. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 (Sezon Finali)",
                "description": "Hudutsuz Sevda 63. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 (Sezon Finali)\n\nK\u00fc\u00e7\u00fck bir \u00e7ocukken kan davas\u0131 nedeniyle babas\u0131n\u0131 kaybedip \u0130stanbul\u2019a s\u00fcr\u00fclen Halil \u0130brahim, 20 y\u0131l sonra memleketi Karadeniz\u2019e yak\u0131\u015f\u0131kl\u0131, g\u00fc\u00e7l\u00fc bir delikanl\u0131 olarak geri d\u00f6ner. Burada sevdi\u011fi k\u0131z Yasemin ile evlenecek ve yeni hayat\u0131n\u0131 kuracakt\u0131r. Fakat ya\u015fananlar buna izin vermez. Bir intikam yolculu\u011funa \u00e7\u0131kan Halil \u0130brahim\u2019in hayat\u0131 Leto\u2019lardan Zeynep\u2019in (Miray Daner) \u00e7\u0131kmas\u0131 ile tamamen de\u011fi\u015fecektir.\n\nOyuncular: Miray Daner, Deniz Can Akta\u015f, Esra Dermanc\u0131o\u011flu, Mesut Akusta, H\u00fclya \u015een, Burak Sevin\u00e7, \u00d6zg\u00fcr Emre Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Emre Bulut, Haydar \u015ei\u015fman\n\nT\u00dcR: DRAM\nYAPIM \u015e\u0130RKET\u0130: MEDYAPIM\nYAPIMCI: FAT\u0130H AKSOY\nY\u00d6NETMEN: MURAT \u00d6ZT\u00dcRK\nSENARYO: BAHADIR \u00d6ZDENER\n\nNOW Resmi Web Sitesi: https://www.nowtv.com.tr/\nHudutsuz Sevda Resmi Web Sitesi: https://www.nowtv.com.tr/Hudutsuz-Sevda/izle\nNOW Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/nowtvturkiye/\nNOW Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/NOWtvTurkiye/\nNOW Resmi X Sayfas\u0131: https://x.com/NOWtvTurkiye\n\n#NOW #HudutsuzSevda #MirayDaner #DenizCanAkta\u015f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mAhw9HAn_o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mAhw9HAn_o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mAhw9HAn_o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mAhw9HAn_o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mAhw9HAn_o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NOW",
                "tags": [
                    "NOW",
                    "Now Hudutsuz Sevda",
                    "Hudutsuz Sevda",
                    "Hudutsuz Sevda dizi",
                    "Hudutsuz Sevda fragman",
                    "Deniz Can Akta\u015f",
                    "Miray Daner",
                    "Esra Dermanc\u0131o\u011flu",
                    "Emre Bulut",
                    "Biran Damla Y\u0131lmaz",
                    "Burak Sevin\u00e7",
                    "Asuman Dubak",
                    "H\u00fclya \u015een",
                    "Hudutsuz sevda fragman",
                    "Hudutsuz sevda yeni fragman",
                    "Hudutsuz Sevda Miray Daner",
                    "Hudutsuz Sevda 63. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131",
                    "Hudutsuz Sevda 63. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 (Sezon Finali)"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Hudutsuz Sevda 63. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 (Sezon Finali)",
                    "description": "Hudutsuz Sevda 63. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman\u0131 (Sezon Finali)\n\nK\u00fc\u00e7\u00fck bir \u00e7ocukken kan davas\u0131 nedeniyle babas\u0131n\u0131 kaybedip \u0130stanbul\u2019a s\u00fcr\u00fclen Halil \u0130brahim, 20 y\u0131l sonra memleketi Karadeniz\u2019e yak\u0131\u015f\u0131kl\u0131, g\u00fc\u00e7l\u00fc bir delikanl\u0131 olarak geri d\u00f6ner. Burada sevdi\u011fi k\u0131z Yasemin ile evlenecek ve yeni hayat\u0131n\u0131 kuracakt\u0131r. Fakat ya\u015fananlar buna izin vermez. Bir intikam yolculu\u011funa \u00e7\u0131kan Halil \u0130brahim\u2019in hayat\u0131 Leto\u2019lardan Zeynep\u2019in (Miray Daner) \u00e7\u0131kmas\u0131 ile tamamen de\u011fi\u015fecektir.\n\nOyuncular: Miray Daner, Deniz Can Akta\u015f, Esra Dermanc\u0131o\u011flu, Mesut Akusta, H\u00fclya \u015een, Burak Sevin\u00e7, \u00d6zg\u00fcr Emre Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Emre Bulut, Haydar \u015ei\u015fman\n\nT\u00dcR: DRAM\nYAPIM \u015e\u0130RKET\u0130: MEDYAPIM\nYAPIMCI: FAT\u0130H AKSOY\nY\u00d6NETMEN: MURAT \u00d6ZT\u00dcRK\nSENARYO: BAHADIR \u00d6ZDENER\n\nNOW Resmi Web Sitesi: https://www.nowtv.com.tr/\nHudutsuz Sevda Resmi Web Sitesi: https://www.nowtv.com.tr/Hudutsuz-Sevda/izle\nNOW Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/nowtvturkiye/\nNOW Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/NOWtvTurkiye/\nNOW Resmi X Sayfas\u0131: https://x.com/NOWtvTurkiye\n\n#NOW #HudutsuzSevda #MirayDaner #DenizCanAkta\u015f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "621610",
                "likeCount": "6285",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "705"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gNXd2PDCG3B12mEsWgWYEvyeRII",
            "id": "HPi7ect3rIg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T11:00:35Z",
                "channelId": "UCSz1RpLRi0C1iBFhrh-WcIg",
                "title": "Do you like my drawing?\u263a\ufe0f\ud83d\udc37",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HPi7ect3rIg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HPi7ect3rIg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HPi7ect3rIg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HPi7ect3rIg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HPi7ect3rIg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karina ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Do you like my drawing?\u263a\ufe0f\ud83d\udc37",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38717948",
                "likeCount": "367869",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "659"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kcr8VdkPDl_es86vEZVc-h8GK7A",
            "id": "OUAsff23nZ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T14:00:37Z",
                "channelId": "UCTpnOrDAyEUsCCfC0AE6zDw",
                "title": "CAN YAMAN ve EL TURCO DI\u0307ZI\u0307 ELES\u0327TI\u0307RI\u0307SI\u0307",
                "description": "Can Yaman'\u0131n verdi\u011fi bir r\u00f6portajdan sonra, kendisinin ba\u015frol\u00fcnde yer ald\u0131\u011f\u0131 El Turco dizi yay\u0131ndan kald\u0131r\u0131lmas\u0131 \u00e7ok konu\u015fulmu\u015ftu. Ben de t\u00fcm bunlar\u0131, hem Can Yaman'\u0131, hem de diziyi ele\u015ftirdim. \n\nKendisinin daha \u00f6nce yer ald\u0131\u011f\u0131 bir ba\u015fka dizi olan BAY YANLI\u015e'\u0131n ele\u015ftirisini de buradan izleyebilirsiniz: https://youtu.be/JI_ea3LQFAI",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OUAsff23nZ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OUAsff23nZ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OUAsff23nZ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OUAsff23nZ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OUAsff23nZ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Murat Soner",
                "tags": [
                    "el turco",
                    "can yaman",
                    "dizi",
                    "inceleme",
                    "murat soner",
                    "yorum",
                    "ele\u015ftiri",
                    "tepki"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CAN YAMAN ve EL TURCO DI\u0307ZI\u0307 ELES\u0327TI\u0307RI\u0307SI\u0307",
                    "description": "Can Yaman'\u0131n verdi\u011fi bir r\u00f6portajdan sonra, kendisinin ba\u015frol\u00fcnde yer ald\u0131\u011f\u0131 El Turco dizi yay\u0131ndan kald\u0131r\u0131lmas\u0131 \u00e7ok konu\u015fulmu\u015ftu. Ben de t\u00fcm bunlar\u0131, hem Can Yaman'\u0131, hem de diziyi ele\u015ftirdim. \n\nKendisinin daha \u00f6nce yer ald\u0131\u011f\u0131 bir ba\u015fka dizi olan BAY YANLI\u015e'\u0131n ele\u015ftirisini de buradan izleyebilirsiniz: https://youtu.be/JI_ea3LQFAI"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1384567",
                "likeCount": "55168",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3641"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 70,
        "resultsPerPage": 50
    }
}