{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "aFmAtlLEjHWg54XBB_SxDjegx5I",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lHw9fU9wiWt8D6ktxnF90_M7ZPk",
            "id": "MlKLHyDGDEM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T16:00:07Z",
                "channelId": "UCiADY94gaAZlXpItKC0P26g",
                "title": "L2B - JUMP feat. IDS x La Mano 1.9 (Clip Officiel)",
                "description": "L2B - JUMP feat. IDS x La Mano 1.9 (Clip Officiel)\n\nPr\u00e9commande l'album complet de L2B \"N\u00e9s Pour Briller\": https://l2b.bio.to/NesPourBrillerComplet\n\nRealis\u00e9 par : Arthur Keasy\n\nS'abonner \u00e0 la cha\u00eene L2B : https://www.youtube.com/@l2bofficiel?sub_confirmation=1\n\nRejoignez-nous ici :\nIG: https://www.instagram.com/l2b_gang/\nTwitter : https://x.com/l2b_gang\nTikTok: https://www.tiktok.com/@l2bgang_ \nSnap KLN: @kln.snap\nSnap D2: @d2-l2b\nSnap IDS: @ids_l2b\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f 2025 O-VNEE MUSIC X 172 RECORDS\n\n#L2B #L2BGang #NesPourBriller",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MlKLHyDGDEM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MlKLHyDGDEM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MlKLHyDGDEM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MlKLHyDGDEM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MlKLHyDGDEM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L2B",
                "tags": [
                    "L2B",
                    "L2BGANG",
                    "Tout Pour L'equipe",
                    "L2B Tout Pour L'Equipe",
                    "IDS",
                    "LB2",
                    "KLN",
                    "D2",
                    "Pelican",
                    "tout pour l'\u00e9quipe L2B"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L2B - JUMP feat. IDS x La Mano 1.9 (Clip Officiel)",
                    "description": "L2B - JUMP feat. IDS x La Mano 1.9 (Clip Officiel)\n\nPr\u00e9commande l'album complet de L2B \"N\u00e9s Pour Briller\": https://l2b.bio.to/NesPourBrillerComplet\n\nRealis\u00e9 par : Arthur Keasy\n\nS'abonner \u00e0 la cha\u00eene L2B : https://www.youtube.com/@l2bofficiel?sub_confirmation=1\n\nRejoignez-nous ici :\nIG: https://www.instagram.com/l2b_gang/\nTwitter : https://x.com/l2b_gang\nTikTok: https://www.tiktok.com/@l2bgang_ \nSnap KLN: @kln.snap\nSnap D2: @d2-l2b\nSnap IDS: @ids_l2b\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f 2025 O-VNEE MUSIC X 172 RECORDS\n\n#L2B #L2BGang #NesPourBriller"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "282963",
                "likeCount": "28675",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1321"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CuArWcdlvuykMGd6ujhWn7_MzqQ",
            "id": "e59OqORcTC0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T14:59:44Z",
                "channelId": "UCQVaKQcp4OxSg1eC6SF3NTw",
                "title": "L\u2019horrible secret cach\u00e9 dans ce jeu abandonn\u00e9 - Findings N\u00b0108",
                "description": "PRENEZ DES PLACES POUR LA TOURN\u00c9E : \nLiens des billetteries : https://www.hopp.bio/felduptour\n(Dates \u00e0 Paris, Rouen, Besan\u00e7on, Scionzier, Ramatuelle, Allonnes, Auxerre et Tulle !)\n____________________________________\nLien pour t\u00e9l\u00e9charger Basilisk SNES : https://akuma-kira.itch.io/basilisk-snes\nLien pour t\u00e9l\u00e9charger Basilisk 2000 : https://akuma-kira.itch.io/basilisk-2000\n____________________________________\nIl y a un moment, l'un d'entre vous m'a demand\u00e9 de parler de la saga de jeux Basilisk, une saga de jeux abandonn\u00e9s r\u00e9cemment d\u00e9terr\u00e9s par un adepte de lost m\u00e9dias. Or lorsque je me suis repench\u00e9 sur ce cas un peu plus tard, je me suis rendu compte que beaucoup d'\u00e9l\u00e9ments de ces jeux donnaient une explication beaucoup plus sombre \u00e0 leur annulation. \n____________________________________\n0:00 grosse annonce\n0:40 jeux abandonn\u00e9s\n4:46 introduction importante\n6:18 Partie 1 : ROM et \u00e9mulation\n8:33 Partie 2 : Basilisk SNES\n16:06 Partie 3 : Analyse du premier jeu\n20:08 Partie 4 : Basilisk 2000\n22:29 Partie 5 : Prise en main\n31:45 Partie 6 : Les choses s\u00e9rieuses\n46:06 Partie 7 : Le jeu devient inqui\u00e9tant\n59:15 Partie 8 : Le point de non-retour\n1:07:54 Partie 9 : Fouiller chaque recoin\n1:28:06 Partie 10 : Les tr\u00e9fonds du jeu\n1:36:43 Partie 11 : L'\u00e9v\u00e9nement\n1:48:13 Partie 12 : Analyses\n1:51:42 Th\u00e9orie N\u00b01\n1:57:36 Th\u00e9orie N\u00b02\n2:05:11 Conclusion\n\n____________________________________\n\u00c9COUTEZ MON DERNIER ALBUM \"STARED AT FROM A DISTANCE\" :\n\u2022 Plateformes de streaming: https://bit.ly/feldisdig\n\u2022 Bandcamp: https://bit.ly/feldisbc\n\u2022 Talitres: https://bit.ly/feldistal\n____________________________________\nMusique : https://feldup.bandcamp.com/\ntwitter : https://twitter.com/Feldup_official",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e59OqORcTC0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e59OqORcTC0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e59OqORcTC0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e59OqORcTC0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e59OqORcTC0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Feldup",
                "tags": [
                    "Basilisk",
                    "Basilisk 2000",
                    "creepy",
                    "creepypasta",
                    "game",
                    "horror game",
                    "storytelling jeu vid\u00e9o",
                    "jeu video",
                    "horreur",
                    "findings",
                    "feldup",
                    "kira",
                    "akuma kira",
                    "spooky's house of jumpscare",
                    "emulation",
                    "retro gaming"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L\u2019horrible secret cach\u00e9 dans ce jeu abandonn\u00e9 - Findings N\u00b0108",
                    "description": "PRENEZ DES PLACES POUR LA TOURN\u00c9E : \nLiens des billetteries : https://www.hopp.bio/felduptour\n(Dates \u00e0 Paris, Rouen, Besan\u00e7on, Scionzier, Ramatuelle, Allonnes, Auxerre et Tulle !)\n____________________________________\nLien pour t\u00e9l\u00e9charger Basilisk SNES : https://akuma-kira.itch.io/basilisk-snes\nLien pour t\u00e9l\u00e9charger Basilisk 2000 : https://akuma-kira.itch.io/basilisk-2000\n____________________________________\nIl y a un moment, l'un d'entre vous m'a demand\u00e9 de parler de la saga de jeux Basilisk, une saga de jeux abandonn\u00e9s r\u00e9cemment d\u00e9terr\u00e9s par un adepte de lost m\u00e9dias. Or lorsque je me suis repench\u00e9 sur ce cas un peu plus tard, je me suis rendu compte que beaucoup d'\u00e9l\u00e9ments de ces jeux donnaient une explication beaucoup plus sombre \u00e0 leur annulation. \n____________________________________\n0:00 grosse annonce\n0:40 jeux abandonn\u00e9s\n4:46 introduction importante\n6:18 Partie 1 : ROM et \u00e9mulation\n8:33 Partie 2 : Basilisk SNES\n16:06 Partie 3 : Analyse du premier jeu\n20:08 Partie 4 : Basilisk 2000\n22:29 Partie 5 : Prise en main\n31:45 Partie 6 : Les choses s\u00e9rieuses\n46:06 Partie 7 : Le jeu devient inqui\u00e9tant\n59:15 Partie 8 : Le point de non-retour\n1:07:54 Partie 9 : Fouiller chaque recoin\n1:28:06 Partie 10 : Les tr\u00e9fonds du jeu\n1:36:43 Partie 11 : L'\u00e9v\u00e9nement\n1:48:13 Partie 12 : Analyses\n1:51:42 Th\u00e9orie N\u00b01\n1:57:36 Th\u00e9orie N\u00b02\n2:05:11 Conclusion\n\n____________________________________\n\u00c9COUTEZ MON DERNIER ALBUM \"STARED AT FROM A DISTANCE\" :\n\u2022 Plateformes de streaming: https://bit.ly/feldisdig\n\u2022 Bandcamp: https://bit.ly/feldisbc\n\u2022 Talitres: https://bit.ly/feldistal\n____________________________________\nMusique : https://feldup.bandcamp.com/\ntwitter : https://twitter.com/Feldup_official"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "921948",
                "likeCount": "81583",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5510"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kREDiBqu7wK3748FNvV4cOreDXM",
            "id": "sES9z6W9wRs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T15:31:06Z",
                "channelId": "UCam7yYDSKFIpwAscmyzOsQQ",
                "title": "Blatten ray\u00e9 de la carte, l'incroyable vid\u00e9o de l'\u00e9boulement",
                "description": "Apr\u00e8s des jours d\u2019angoisse, le glacier a fini par s\u2019effondrer dans la vall\u00e9e ce mercredi vers 15h30. Dans le L\u00f6tschental, personne ne peut \u00e9valuer l\u2019ampleur des d\u00e9g\u00e2ts pour l\u2019instant. Des b\u00e2timents sont touch\u00e9s et la rivi\u00e8re Lonza semble obstru\u00e9e\n____________\n\n\ud83d\udd14 Pour ne louper aucune de nos vid\u00e9os, activez la cloche de notifications\n\n\ud83d\udcf1Nos r\u00e9seaux sociaux:\nTiktok - https://www.tiktok.com/@letemps\nInstagram - https://www.instagram.com/letemps.ch/\nLinkedIn - https://www.linkedin.com/company/31957\n\n\ud83d\udcbbNotre site internet - https://www.letemps.ch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sES9z6W9wRs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sES9z6W9wRs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sES9z6W9wRs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sES9z6W9wRs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sES9z6W9wRs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Temps",
                "tags": [
                    "media",
                    "le temps",
                    "suisse",
                    "journal",
                    "information",
                    "actualit\u00e9",
                    "shorts",
                    "decryptage",
                    "reportage"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Blatten ray\u00e9 de la carte, l'incroyable vid\u00e9o de l'\u00e9boulement",
                    "description": "Apr\u00e8s des jours d\u2019angoisse, le glacier a fini par s\u2019effondrer dans la vall\u00e9e ce mercredi vers 15h30. Dans le L\u00f6tschental, personne ne peut \u00e9valuer l\u2019ampleur des d\u00e9g\u00e2ts pour l\u2019instant. Des b\u00e2timents sont touch\u00e9s et la rivi\u00e8re Lonza semble obstru\u00e9e\n____________\n\n\ud83d\udd14 Pour ne louper aucune de nos vid\u00e9os, activez la cloche de notifications\n\n\ud83d\udcf1Nos r\u00e9seaux sociaux:\nTiktok - https://www.tiktok.com/@letemps\nInstagram - https://www.instagram.com/letemps.ch/\nLinkedIn - https://www.linkedin.com/company/31957\n\n\ud83d\udcbbNotre site internet - https://www.letemps.ch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "321820",
                "likeCount": "1400",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "207"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tKBNjn8YFYHTRO81yfC_1KXTNxo",
            "id": "gtvQOusc5mQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T14:00:08Z",
                "channelId": "UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA",
                "title": "GIMS - APPELLE TA COPINE (Clip officiel)",
                "description": "GIMS - APPELLE TA COPINE (Clip officiel)\nAPPELLE TA COPINE disponible en streaming : https://bfan.link/appelle-ta-copine\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\n----------------------------------------------------------------------\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\nSnapchat : Warano75\n\nParoles : \n[Couplet 1]\nIl faut du cardio, le sang chaud\nNe pas prendre des d\u00e9cisions \u00e0 chaud\nWarano, y en a sous l'capot\nJ'ai l'anneau\n\n[Refrain]\nAppelle ta copine, dis-lui qu'c'est pour chill\nBeaut\u00e9 assassine\nJ'vais gratter la bise\nJ'ai mis ton dossier tout en haut de la pile\nJ'baraude dans la ville\nBeaut\u00e9 assassine\n\nAppelle ta copine, dis-lui qu'c'est pour chill\nBeaut\u00e9 assassine\nJ'vais gratter la bise\nJ'ai mis ton dossier tout en haut de la pile\nJ'baraude dans la ville\nBeaut\u00e9 assassine\n\n[Couplet 2]\nJe verrouill\u0435 la cible, t'\u00e9tais sur la liste\nEncore un son qui fait \nDans\u0435r les racistes\nCe soir, je suis libre, v'la l'antagoniste\nDans le Ferrari Pista\n\n[Refrain]\nAppelle ta copine, dis-lui qu'c'est pour chill\nBeaut\u00e9 assassine\nJ'vais gratter la bise\nJ'ai mis ton dossier tout en haut de la pile\nJ'baraude dans la ville\nBeaut\u00e9 assassine\n\nAppelle ta copine, dis-lui qu'c'est pour chill\nBeaut\u00e9 assassine\nJ'vais gratter la bise\nJ'ai mis ton dossier tout en haut de la pile\nJ'baraude dans la ville\nBeaut\u00e9 assassine\n\n[Couplet 3]\nTe fais pas de bile \nOn va faire un deal\nMontre-moi c'que t'es pr\u00eate \nA faire pour la team\nTa beaut\u00e9 fascine \nAvec ou sans faux cils\nL\u00e0 je m'impatiente\nDis-moi c'est quand qu'on signe \nUn, deux, un, deux, j'crois qu'on a touch\u00e9 la cible \nEn plein dans le mille\n\n[Refrain]\nAppelle ta copine, dis-lui qu'c'est pour chill\nBeaut\u00e9 assassine\nJ'vais gratter la bise\nJ'ai mis ton dossier tout en haut de la pile\nJ'baraude dans la ville\nBeaut\u00e9 assassine\n\nAppelle ta copine, dis-lui qu'c'est pour chill\nBeaut\u00e9 assassine\nJ'vais gratter la bise\nJ'ai mis ton dossier tout en haut de la pile\nJ'baraude dans la ville\nBeaut\u00e9 assassine\n\n#GIMS #Appelletacopine #Clip",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtvQOusc5mQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtvQOusc5mQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtvQOusc5mQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtvQOusc5mQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtvQOusc5mQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GIMS",
                "tags": [
                    "gims appelle ta copine",
                    "appelle ta copine",
                    "dis lui que c'est pour chill",
                    "chill gims",
                    "gims",
                    "gims lyrics",
                    "gims clip"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GIMS - APPELLE TA COPINE (Clip officiel)",
                    "description": "GIMS - APPELLE TA COPINE (Clip officiel)\nAPPELLE TA COPINE disponible en streaming : https://bfan.link/appelle-ta-copine\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\n----------------------------------------------------------------------\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\nSnapchat : Warano75\n\nParoles : \n[Couplet 1]\nIl faut du cardio, le sang chaud\nNe pas prendre des d\u00e9cisions \u00e0 chaud\nWarano, y en a sous l'capot\nJ'ai l'anneau\n\n[Refrain]\nAppelle ta copine, dis-lui qu'c'est pour chill\nBeaut\u00e9 assassine\nJ'vais gratter la bise\nJ'ai mis ton dossier tout en haut de la pile\nJ'baraude dans la ville\nBeaut\u00e9 assassine\n\nAppelle ta copine, dis-lui qu'c'est pour chill\nBeaut\u00e9 assassine\nJ'vais gratter la bise\nJ'ai mis ton dossier tout en haut de la pile\nJ'baraude dans la ville\nBeaut\u00e9 assassine\n\n[Couplet 2]\nJe verrouill\u0435 la cible, t'\u00e9tais sur la liste\nEncore un son qui fait \nDans\u0435r les racistes\nCe soir, je suis libre, v'la l'antagoniste\nDans le Ferrari Pista\n\n[Refrain]\nAppelle ta copine, dis-lui qu'c'est pour chill\nBeaut\u00e9 assassine\nJ'vais gratter la bise\nJ'ai mis ton dossier tout en haut de la pile\nJ'baraude dans la ville\nBeaut\u00e9 assassine\n\nAppelle ta copine, dis-lui qu'c'est pour chill\nBeaut\u00e9 assassine\nJ'vais gratter la bise\nJ'ai mis ton dossier tout en haut de la pile\nJ'baraude dans la ville\nBeaut\u00e9 assassine\n\n[Couplet 3]\nTe fais pas de bile \nOn va faire un deal\nMontre-moi c'que t'es pr\u00eate \nA faire pour la team\nTa beaut\u00e9 fascine \nAvec ou sans faux cils\nL\u00e0 je m'impatiente\nDis-moi c'est quand qu'on signe \nUn, deux, un, deux, j'crois qu'on a touch\u00e9 la cible \nEn plein dans le mille\n\n[Refrain]\nAppelle ta copine, dis-lui qu'c'est pour chill\nBeaut\u00e9 assassine\nJ'vais gratter la bise\nJ'ai mis ton dossier tout en haut de la pile\nJ'baraude dans la ville\nBeaut\u00e9 assassine\n\nAppelle ta copine, dis-lui qu'c'est pour chill\nBeaut\u00e9 assassine\nJ'vais gratter la bise\nJ'ai mis ton dossier tout en haut de la pile\nJ'baraude dans la ville\nBeaut\u00e9 assassine\n\n#GIMS #Appelletacopine #Clip"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "424930",
                "likeCount": "27780",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2241"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "onQZFVeaO-lyEB6cm7odaq88gDc",
            "id": "l-jALlnNNS0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T07:10:09Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "KAZE\u2019S ORIGIN STORY! The first Ultra Legendary Brawler! (Brawl Stars Animation)",
                "description": "The origin of Kaze, the first Ultra Legendary Brawler! \ud83e\udd77\ud83e\udead\n\nGet Kaze now and instantly unlock:\n\ud83d\udca5 Fully MAXED OUT Brawler!\n\ud83c\udf49 Fruity Kaze Skin\n\ud83c\udf59 2 Pin sets and 2 Sprays (for each of her aspects)\n\nKaze will reveal herself at the Starr Road on June 5th!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-jALlnNNS0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-jALlnNNS0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-jALlnNNS0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-jALlnNNS0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-jALlnNNS0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "new brawler",
                    "kaze",
                    "kaze and kenji",
                    "kenji wife",
                    "first ultra legendary brawler",
                    "ultra legendary",
                    "ultra legendary brawler",
                    "kaze story",
                    "brawl stars animations"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "KAZE\u2019S ORIGIN STORY! The first Ultra Legendary Brawler! (Brawl Stars Animation)",
                    "description": "The origin of Kaze, the first Ultra Legendary Brawler! \ud83e\udd77\ud83e\udead\n\nGet Kaze now and instantly unlock:\n\ud83d\udca5 Fully MAXED OUT Brawler!\n\ud83c\udf49 Fruity Kaze Skin\n\ud83c\udf59 2 Pin sets and 2 Sprays (for each of her aspects)\n\nKaze will reveal herself at the Starr Road on June 5th!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3785897",
                "likeCount": "143257",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8728"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ccOXUiStL4uHDQjh6hH1h8D_97E",
            "id": "DIoEeo2Ftnw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T16:20:29Z",
                "channelId": "UCseGV3amBLISlIOMQodPfVQ",
                "title": "Le fiasco des sites secrets de la CIA",
                "description": "Merci \u00e0 o2switch d\u2019\u00eatre notre partenaire sur cette vid\u00e9o. Avec le code SYLVQIN10, profitez de 10% de r\u00e9duction sur votre offre : https://osw.li/4kk1Ubs \n\nPendant des ann\u00e9es, la CIA utilisait des sites aussi discrets que cocasses pour communiquer avec ses sources, genre un site fan de Star Wars. Car qui pourrait penser que vous donnez des infos sensibles en consultant un site de rasta ? Et puis, la technique s\u2019est un peu trop d\u00e9mocratis\u00e9e\u2026 et tout \u00e7a a cr\u00e9e de gros, gros probl\u00e8mes.\n\nLa vid\u00e9o sur Stuxnet: https://www.youtube.com/watch?v=KCgseiMtnuc\n\nDISPO EN PODCAST : \nSpotify : https://open.spotify.com/show/1h5UsM31pWRQB0ukt5NWGg \nApple : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/sylvqin/id1814629052 \nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/1001885851 \nNOTRE DISCORD : https://discord.gg/p5Ywq7mCV3\n\nPOUR NOUS SOUTENIR : https://patreon.com/Sylvqin | https://fr.tipeee.com/sylvqin En \u00e9change, on vous propose une offre in\u00e9gal\u00e9e :\n- un petit podcast sur les vid\u00e9os qui sont sorties avec des anecdotes, un - point sur les sorties \u00e0 venir, et du papotage absolument exclusif et fascinant. (quand on a le temps)\n- les vid\u00e9os en avant-premi\u00e8re (quand on peut on ne promet rien hein mais on va essayer)\n- un acc\u00e8s \u00e0 une partie priv\u00e9e sur le Discord.\n\nMontage : Kaveh \n3D : Kaveh (Unreal Engine) \nCo-\u00e9crit avec Jules le sang : http://x.com/julesintel \nCha\u00eene secondaire : @administrateur \nTwitter : http://x.com/sylvqin \nTwitch : http://twitch.tv/sylvqin \nTikTok: https://www.tiktok.com/@sylvq1 \n\nPour derush bien s\u00fbr c\u2019est Autocut (le sang) https://www.autocut.com/?ref=Sylvqin \n\nMusiques: \nStevia Sphere https://steviasphere.bandcamp.com/ \nAudionetwork \nSteven Shop https://soundcloud.com/user-733700878\n\nSOURCES\nhttps://www.reuters.com/investigates/special-report/usa-spies-iran/\nhttps://citizenlab.ca/2022/09/statement-on-the-fatal-flaws-found-in-a-defunct-cia-covert-communications-system/\nhttps://edition.cnn.com/2011/11/24/world/meast/iran-cia-spies/index.html\nhttps://www.yahoo.com/news/cia-fix-communications-system-left-trail-dead-agents-remains-elusive-100046908.html \nhttps://www.nytimes.com/2017/05/20/world/asia/china-cia-spies-espionage.html \nhttps://www.nytimes.com/2018/01/17/world/asia/jerry-lee-cia-china-mole-hunt-suspect.html \nhttps://foreignpolicy.com/2018/08/15/botched-cia-communications-system-helped-blow-cover-chinese-agents-intelligence/ \nhttps://cirosantilli.com/cia-2010-covert-communication-websites\nhttps://responsiblestatecraft.org/2022/10/18/the-cias-hypocrisy-on-sources-and-methods/\nhttps://media.mcclatchydc.com/static/graphics/20150723-PDF/2014-10-24-ICIGappeal.pdf \nhttps://archive.is/pvEXW#selection-4731.0-4735.231",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DIoEeo2Ftnw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DIoEeo2Ftnw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DIoEeo2Ftnw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DIoEeo2Ftnw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DIoEeo2Ftnw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sylvqin",
                "tags": [
                    "cia",
                    "espionnage",
                    "espion",
                    "stuxnet",
                    "virus",
                    "hack",
                    "piratage"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le fiasco des sites secrets de la CIA",
                    "description": "Merci \u00e0 o2switch d\u2019\u00eatre notre partenaire sur cette vid\u00e9o. Avec le code SYLVQIN10, profitez de 10% de r\u00e9duction sur votre offre : https://osw.li/4kk1Ubs \n\nPendant des ann\u00e9es, la CIA utilisait des sites aussi discrets que cocasses pour communiquer avec ses sources, genre un site fan de Star Wars. Car qui pourrait penser que vous donnez des infos sensibles en consultant un site de rasta ? Et puis, la technique s\u2019est un peu trop d\u00e9mocratis\u00e9e\u2026 et tout \u00e7a a cr\u00e9e de gros, gros probl\u00e8mes.\n\nLa vid\u00e9o sur Stuxnet: https://www.youtube.com/watch?v=KCgseiMtnuc\n\nDISPO EN PODCAST : \nSpotify : https://open.spotify.com/show/1h5UsM31pWRQB0ukt5NWGg \nApple : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/sylvqin/id1814629052 \nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/1001885851 \nNOTRE DISCORD : https://discord.gg/p5Ywq7mCV3\n\nPOUR NOUS SOUTENIR : https://patreon.com/Sylvqin | https://fr.tipeee.com/sylvqin En \u00e9change, on vous propose une offre in\u00e9gal\u00e9e :\n- un petit podcast sur les vid\u00e9os qui sont sorties avec des anecdotes, un - point sur les sorties \u00e0 venir, et du papotage absolument exclusif et fascinant. (quand on a le temps)\n- les vid\u00e9os en avant-premi\u00e8re (quand on peut on ne promet rien hein mais on va essayer)\n- un acc\u00e8s \u00e0 une partie priv\u00e9e sur le Discord.\n\nMontage : Kaveh \n3D : Kaveh (Unreal Engine) \nCo-\u00e9crit avec Jules le sang : http://x.com/julesintel \nCha\u00eene secondaire : @administrateur \nTwitter : http://x.com/sylvqin \nTwitch : http://twitch.tv/sylvqin \nTikTok: https://www.tiktok.com/@sylvq1 \n\nPour derush bien s\u00fbr c\u2019est Autocut (le sang) https://www.autocut.com/?ref=Sylvqin \n\nMusiques: \nStevia Sphere https://steviasphere.bandcamp.com/ \nAudionetwork \nSteven Shop https://soundcloud.com/user-733700878\n\nSOURCES\nhttps://www.reuters.com/investigates/special-report/usa-spies-iran/\nhttps://citizenlab.ca/2022/09/statement-on-the-fatal-flaws-found-in-a-defunct-cia-covert-communications-system/\nhttps://edition.cnn.com/2011/11/24/world/meast/iran-cia-spies/index.html\nhttps://www.yahoo.com/news/cia-fix-communications-system-left-trail-dead-agents-remains-elusive-100046908.html \nhttps://www.nytimes.com/2017/05/20/world/asia/china-cia-spies-espionage.html \nhttps://www.nytimes.com/2018/01/17/world/asia/jerry-lee-cia-china-mole-hunt-suspect.html \nhttps://foreignpolicy.com/2018/08/15/botched-cia-communications-system-helped-blow-cover-chinese-agents-intelligence/ \nhttps://cirosantilli.com/cia-2010-covert-communication-websites\nhttps://responsiblestatecraft.org/2022/10/18/the-cias-hypocrisy-on-sources-and-methods/\nhttps://media.mcclatchydc.com/static/graphics/20150723-PDF/2014-10-24-ICIGappeal.pdf \nhttps://archive.is/pvEXW#selection-4731.0-4735.231"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "172021",
                "likeCount": "11755",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "378"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Wkl5C3JNzDuBTty35tJ41Z4E_Ic",
            "id": "GfC4cuFUueU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T16:00:30Z",
                "channelId": "UCi30HhX-tetz-beUoTKhbHQ",
                "title": "Sainte-Marie de la Mer l Les Duos Impossibles 10\u00e8me \u00e9dition",
                "description": "Du grand Arnaud Tsamere ! \n\nL'int\u00e9gralit\u00e9 des \u00e9ditions des Duos Impossibles est dispo sur myCANAL https://www.canalplus.com/ \n\n--------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nRetrouvez le spectacle de J\u00e9r\u00e9my Ferrari \"Anesth\u00e9sie g\u00e9n\u00e9rale\" sur myCANAL : https://www.canalplus.com/divertissement/jeremy-ferrari-anesthesie-generale/h/28082201_50001\n\n--------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nInstagram : https://www.instagram.com/jeremyferrarioff/\nFacebook : https://www.facebook.com/jeremyferrariofficiel\nX : https://x.com/JeremyFerrari\nTikTok : https://www.tiktok.com/@jeremyferrarioff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfC4cuFUueU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfC4cuFUueU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfC4cuFUueU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfC4cuFUueU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfC4cuFUueU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Duos Impossibles de J\u00e9r\u00e9my Ferrari",
                "tags": [
                    "#duosimpossibles",
                    "#lesduos",
                    "jeremy ferari",
                    "alex kominek",
                    "camille lavabre",
                    "spectacle",
                    "humour",
                    "humour noir",
                    "sc\u00e8ne",
                    "theatre",
                    "arnaud tsamere",
                    "baptiste lecaplain",
                    "intersketch"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sainte-Marie de la Mer l Les Duos Impossibles 10\u00e8me \u00e9dition",
                    "description": "Du grand Arnaud Tsamere ! \n\nL'int\u00e9gralit\u00e9 des \u00e9ditions des Duos Impossibles est dispo sur myCANAL https://www.canalplus.com/ \n\n--------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nRetrouvez le spectacle de J\u00e9r\u00e9my Ferrari \"Anesth\u00e9sie g\u00e9n\u00e9rale\" sur myCANAL : https://www.canalplus.com/divertissement/jeremy-ferrari-anesthesie-generale/h/28082201_50001\n\n--------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nInstagram : https://www.instagram.com/jeremyferrarioff/\nFacebook : https://www.facebook.com/jeremyferrariofficiel\nX : https://x.com/JeremyFerrari\nTikTok : https://www.tiktok.com/@jeremyferrarioff"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "148448",
                "likeCount": "5076",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "97"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bNruv2k1JX81bpU7ouvBPRTxqgc",
            "id": "Kl1Z-u6I3A8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T16:00:37Z",
                "channelId": "UCVMfjO8tFOlYQvg1rDBNnAg",
                "title": "Effacer ses 400 000 kilom\u00e8tres : R\u00e9novation Chevrolet Tahoe 5.3. Episode 2",
                "description": "Merci au sponsor de la vid\u00e9o : Ovoko. Si vous avez besoin de commander des pi\u00e8ces d'occasion, suivez le lien : https://ovoko.fr/creators/gasoline  \n-15% sur la livraison avec le code GASOLINE\n\nAchet\u00e9 par le hasard de la vie, je me retrouve avec ce petit building sur roues motoris\u00e9 par un v\u00e9n\u00e9rable v8 5.3. On va tenter de prouver une nouvelle fois qu'un kilom\u00e9trage \u00e9lev\u00e9 n'est pas r\u00e9dhibitoire et surtout qu'il est possible d'effacer la plupart des d\u00e9fauts li\u00e9s \u00e0 l'usure et \u00e0 son long parcours. De quoi envisager de doubler la valeur kilom\u00e9trique affich\u00e9e au compteur, pendant que les v\u00e9hicules r\u00e9cents prouvent d'ann\u00e9es en ann\u00e9es \u00e0 quel point leur fiabilit\u00e9 est en berne par rapport aux ann\u00e9es 90 et au d\u00e9but 2000.\n\nMerci \u00e0 Racing Lubes pour les fluides : https://www.racinglubes.fr\nCode promo. -10% : GASOLINE\n\u2705 Huile moteur\n\u2705 Fluides\n\u2705 Lubrifiants\nInsta = Racinglubes.fr\nFacebook = Racinglubes.fr\nYouTube = Racing Lubes\n\nMerci \u00e9galement \u00e0 Autoshop de me fournir les pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es :\nhttps://groupeautoshop.com\nCode promo. -20% : TOUJOURSPIEDSNUS\n\non peut compter sur Koliris qui fournit les produits de carrosserie :\nhttps://www.koliris.com\nCode promo. -10% : XAW49S3D\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\nUn p'tit \"tip\" en passant ? \nhttps://fr.tipeee.com/smellslikegasoline\n\nLes communaut\u00e9s Smells Like Gasoline se retrouvent ici :\n\nhttps://www.discord.gg/jm7XeKzP8R\n\nhttps://www.facebook.com/groups/smellslikegasoline\n\nhttps://www.instagram.com/smellslikegasoline_youtube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kl1Z-u6I3A8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kl1Z-u6I3A8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kl1Z-u6I3A8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kl1Z-u6I3A8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kl1Z-u6I3A8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Smells Like GASOLINE",
                "tags": [
                    "smells like gasoline",
                    "top gear",
                    "restauration voiture abandonn\u00e9e",
                    "r\u00e9novation voiture",
                    "wheeler dealers",
                    "youngtimer",
                    "ann\u00e9es 80",
                    "ann\u00e9es 90",
                    "v8",
                    "v12",
                    "automobile",
                    "voiture",
                    "barn find restoration",
                    "r\u00e9novation sortie de grange",
                    "chevy tahoe",
                    "gmt800",
                    "voiture am\u00e9ricaine",
                    "suburban",
                    "restauration voiture am\u00e9ricaine",
                    "r\u00e9novation am\u00e9ricaine",
                    "will it run",
                    "rust repair",
                    "r\u00e9paration rouille",
                    "sortie de grange",
                    "kilom\u00e9trage",
                    "high mileage"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Effacer ses 400 000 kilom\u00e8tres : R\u00e9novation Chevrolet Tahoe 5.3. Episode 2",
                    "description": "Merci au sponsor de la vid\u00e9o : Ovoko. Si vous avez besoin de commander des pi\u00e8ces d'occasion, suivez le lien : https://ovoko.fr/creators/gasoline  \n-15% sur la livraison avec le code GASOLINE\n\nAchet\u00e9 par le hasard de la vie, je me retrouve avec ce petit building sur roues motoris\u00e9 par un v\u00e9n\u00e9rable v8 5.3. On va tenter de prouver une nouvelle fois qu'un kilom\u00e9trage \u00e9lev\u00e9 n'est pas r\u00e9dhibitoire et surtout qu'il est possible d'effacer la plupart des d\u00e9fauts li\u00e9s \u00e0 l'usure et \u00e0 son long parcours. De quoi envisager de doubler la valeur kilom\u00e9trique affich\u00e9e au compteur, pendant que les v\u00e9hicules r\u00e9cents prouvent d'ann\u00e9es en ann\u00e9es \u00e0 quel point leur fiabilit\u00e9 est en berne par rapport aux ann\u00e9es 90 et au d\u00e9but 2000.\n\nMerci \u00e0 Racing Lubes pour les fluides : https://www.racinglubes.fr\nCode promo. -10% : GASOLINE\n\u2705 Huile moteur\n\u2705 Fluides\n\u2705 Lubrifiants\nInsta = Racinglubes.fr\nFacebook = Racinglubes.fr\nYouTube = Racing Lubes\n\nMerci \u00e9galement \u00e0 Autoshop de me fournir les pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es :\nhttps://groupeautoshop.com\nCode promo. -20% : TOUJOURSPIEDSNUS\n\non peut compter sur Koliris qui fournit les produits de carrosserie :\nhttps://www.koliris.com\nCode promo. -10% : XAW49S3D\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\nUn p'tit \"tip\" en passant ? \nhttps://fr.tipeee.com/smellslikegasoline\n\nLes communaut\u00e9s Smells Like Gasoline se retrouvent ici :\n\nhttps://www.discord.gg/jm7XeKzP8R\n\nhttps://www.facebook.com/groups/smellslikegasoline\n\nhttps://www.instagram.com/smellslikegasoline_youtube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96851",
                "likeCount": "10267",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "390"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ro_jC4kzRN7uiGMf0-JFcWp_ky8",
            "id": "yabSnsq70cc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T22:28:23Z",
                "channelId": "UCAbK-X3uoh2v9ytK4K0J3_Q",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Ga\u00ebl Monfils - Hugo Dellien \ud83c\udde7\ud83c\uddf4",
                "description": "Revivez les meilleurs moments du premier tour de Roland-Garros entre Ga\u00ebl Monfils et Hugo Dellien.\n\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene:\nhttps://www.youtube.com/c/PrimeVideoSportFR\n\nEt pour nous suivre sur tous nos r\u00e9seaux :\nInstagram: https://www.instagram.com/primevideosportfr/\nTwitter: https://twitter.com/PVSportFR\nTiktok : https://www.tiktok.com/@primevideosportfr\nThreads : https://www.threads.net/@primevideosportfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yabSnsq70cc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yabSnsq70cc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yabSnsq70cc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yabSnsq70cc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yabSnsq70cc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Sport France",
                "tags": [
                    "Prime Video",
                    "Prime",
                    "Sport",
                    "tennis",
                    "Roland-Garros",
                    "Internationaux de France",
                    "Grand Chelem",
                    "Terre battue",
                    "Philippe Chatrier",
                    "Central",
                    "Night Session",
                    "Ga\u00ebl Monfils",
                    "France",
                    "Hugo Dellien",
                    "Bolivie",
                    "sets",
                    "match",
                    "victoire",
                    "ambiance",
                    "public"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Ga\u00ebl Monfils - Hugo Dellien \ud83c\udde7\ud83c\uddf4",
                    "description": "Revivez les meilleurs moments du premier tour de Roland-Garros entre Ga\u00ebl Monfils et Hugo Dellien.\n\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene:\nhttps://www.youtube.com/c/PrimeVideoSportFR\n\nEt pour nous suivre sur tous nos r\u00e9seaux :\nInstagram: https://www.instagram.com/primevideosportfr/\nTwitter: https://twitter.com/PVSportFR\nTiktok : https://www.tiktok.com/@primevideosportfr\nThreads : https://www.threads.net/@primevideosportfr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "188731",
                "likeCount": "3776",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QPUkHPRxuCa3L4Ttb0S4ijvWBqY",
            "id": "G94EQDQGqXo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T16:00:26Z",
                "channelId": "UCp8nsSWgFcl8AyxzXX6hxyg",
                "title": "Fresh LaDouille feat. Landy - Vida Dolce (Clip officiel)",
                "description": "Nouveau single  \u00ab Vida Dolce  \u00bb feat. Landy disponible partout : https://freshladouille.lnk.to/VidaDolceAY\n-\nNouvel album \u00ab  Les mains sales  \u00bb disponible le 6 juin 2025 et en pr\u00e9commandes : \nhttps://www.freshladouille.store/\n-\nR\u00e9alisation : Hustler Game\nProd par Noxious\n-\nRetrouvez Fresh La Douille sur :\nhttps://www.instagram.com/fresh_la_douille\nhttps://www.snapchat.com/add/fresh942rey\nhttps://www.twitter.com/FreshLaDouille\n-",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G94EQDQGqXo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G94EQDQGqXo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G94EQDQGqXo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G94EQDQGqXo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G94EQDQGqXo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fresh LaDouille",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fresh LaDouille feat. Landy - Vida Dolce (Clip officiel)",
                    "description": "Nouveau single  \u00ab Vida Dolce  \u00bb feat. Landy disponible partout : https://freshladouille.lnk.to/VidaDolceAY\n-\nNouvel album \u00ab  Les mains sales  \u00bb disponible le 6 juin 2025 et en pr\u00e9commandes : \nhttps://www.freshladouille.store/\n-\nR\u00e9alisation : Hustler Game\nProd par Noxious\n-\nRetrouvez Fresh La Douille sur :\nhttps://www.instagram.com/fresh_la_douille\nhttps://www.snapchat.com/add/fresh942rey\nhttps://www.twitter.com/FreshLaDouille\n-"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59876",
                "likeCount": "3859",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "161"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zRn35WbJ7FlVsZqvJnDVF-PFIZI",
            "id": "Ud4xSTFw_G4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T15:45:03Z",
                "channelId": "UCV4G8eTI0qxMbveC0rL3nkA",
                "title": "La Formule 1 a besoin de lui",
                "description": "Max Verstappen est un antih\u00e9ros qui nous fait du bien \n\nTwitch : twitch.tv/depielo\nInstagram : @depielof1\nhttps://www.youtube.com/channel/UCV4G8eTI0qxMbveC0rL3nkA/join\nDepielo+ : https://www.youtube.com/channel/UCeGXJggnRMypSSkSh4I57bA\n\n#Verstappen #f1 #formula1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ud4xSTFw_G4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ud4xSTFw_G4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ud4xSTFw_G4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ud4xSTFw_G4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ud4xSTFw_G4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Depielo",
                "tags": [
                    "max verstappen",
                    "verstappen",
                    "F1",
                    "Formula 1",
                    "Hamilton",
                    "Lewis Hamilton",
                    "Red Bull",
                    "Aston Martin",
                    "Fernando Alonso"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La Formule 1 a besoin de lui",
                    "description": "Max Verstappen est un antih\u00e9ros qui nous fait du bien \n\nTwitch : twitch.tv/depielo\nInstagram : @depielof1\nhttps://www.youtube.com/channel/UCV4G8eTI0qxMbveC0rL3nkA/join\nDepielo+ : https://www.youtube.com/channel/UCeGXJggnRMypSSkSh4I57bA\n\n#Verstappen #f1 #formula1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53586",
                "likeCount": "4150",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "271"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "57RmuLIjas6E7CKcAPodA4sHjHQ",
            "id": "dbnQ_iKO920",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T15:12:48Z",
                "channelId": "UCjkfbqVQcXyW2OfJm81og7w",
                "title": "Metal Gear Solid 2 - CE JEU A TOUJOURS 20 ANS D'AVANCE",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez Cristal of Atlan: https://coau.onelink.me/Kb3c/mqsed5no\nUtilisez le code COATEAMUP528  pour bien d\u00e9marrer votre aventure!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dbnQ_iKO920/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dbnQ_iKO920/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dbnQ_iKO920/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dbnQ_iKO920/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dbnQ_iKO920/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Shesh",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Metal Gear Solid 2 - CE JEU A TOUJOURS 20 ANS D'AVANCE",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez Cristal of Atlan: https://coau.onelink.me/Kb3c/mqsed5no\nUtilisez le code COATEAMUP528  pour bien d\u00e9marrer votre aventure!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92754",
                "likeCount": "8835",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "324"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X6826_JvHSyMUyYjGZaZfRzLcJc",
            "id": "AOTrs19AoUU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T16:30:05Z",
                "channelId": "UC_446tDNo7UckPX78hM0Nlg",
                "title": "Le MYTHOMANE qui a ESCROQU\u00c9 la FRANCE (Marco Mouly)",
                "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb Vous pouvez b\u00e9n\u00e9ficier de 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les abonnements NordVPN de 2 ans, soit l\u2019\u00e9quivalent de moins de 3 EUR par mois en passant par ce lien : https://nordvpn.com/neoxi\n\nMarco Mouly, le roi de l\u2019arnaque \u00e0 la taxe carbone. Argent, magouilles et cavales : retour sur l\u2019histoire vraie d\u2019un escroc hors norme.\n\nME SUIVRE \ud83d\udcaa\nMon podcast sur Spotify \ud83c\udf99\ufe0f : https://shorturl.at/W9xmj\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene secondaire:  https://www.youtube.com/@neoxouille \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nCR\u00c9DITS \ud83d\udcd6\nPr\u00e9sent\u00e9 par Neoxi\nMontage par Rapha\u00ebl.H\n\u00c9crit par Marine.C\nMiniature par IRT Production\n\n\ud83d\udce9 Pour toutes demandes commerciales : neoxipro@outlook.fr\n\n\u00a9 NEOXI / 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOTrs19AoUU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOTrs19AoUU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOTrs19AoUU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOTrs19AoUU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOTrs19AoUU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neoxi",
                "tags": [
                    "neoxi",
                    "mythes l\u00e9gendes",
                    "histoire",
                    "catastrophe",
                    "enqu\u00eate",
                    "criminelle"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Le MYTHOMANE qui a ESCROQU\u00c9 la FRANCE (Marco Mouly)",
                    "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb Vous pouvez b\u00e9n\u00e9ficier de 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les abonnements NordVPN de 2 ans, soit l\u2019\u00e9quivalent de moins de 3 EUR par mois en passant par ce lien : https://nordvpn.com/neoxi\n\nMarco Mouly, le roi de l\u2019arnaque \u00e0 la taxe carbone. Argent, magouilles et cavales : retour sur l\u2019histoire vraie d\u2019un escroc hors norme.\n\nME SUIVRE \ud83d\udcaa\nMon podcast sur Spotify \ud83c\udf99\ufe0f : https://shorturl.at/W9xmj\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene secondaire:  https://www.youtube.com/@neoxouille \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nCR\u00c9DITS \ud83d\udcd6\nPr\u00e9sent\u00e9 par Neoxi\nMontage par Rapha\u00ebl.H\n\u00c9crit par Marine.C\nMiniature par IRT Production\n\n\ud83d\udce9 Pour toutes demandes commerciales : neoxipro@outlook.fr\n\n\u00a9 NEOXI / 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "176634",
                "likeCount": "7511",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "194"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5HOGQeA5M8q8U19GcTfqECpTObc",
            "id": "KEMVgy51kPE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T15:00:06Z",
                "channelId": "UC33_tIj4m1_XaqfFcomShvw",
                "title": "BABYMETAL x Slaughter To Prevail - Song 3 (OFFICIAL MUSIC VIDEO)",
                "description": "Stream BABYMETAL x @AlexTerrible  \"Song 3\"\n\nPre-order METAL FORTH: https://babymetal.lnk.to/MetalForth \nLearn more: https://metalforth.com/\n\n\u2605https://babymetal.lnk.to/EmailSignUp \n\u2605https://babymetal.com \n\u2605https://www.facebook.com/BABYMETAL.jp\n\u2605https://www.instagram.com/babymetal_official/\n\u2605https://x.com/BABYMETAL_JAPAN\n\u2605https://www.tiktok.com/@babymetal_japan \n\n\ud83d\udc3b PRE ORDER NEW ALBUM \"GRIZZLY\" - https://www.slaughtertoprevail.com/grizzly\n\ud83e\udd18 SHOWS - https://slaughtertoprevail.com \n\ud83d\udc49 LISTEN RUSSIAN GRIZZLY IN AMERICA HERE - https://slaughtertoprevail.os.fan \n\ud83d\ude08 MASK AND MERCH STORE - https://alexterrible.com/ \n\ud83d\udcf8 ALEX INSTAGRAM -   / alexterribleofficial \n\ud83d\udcf8 STP INSTAGRAM -   / slaughtertoprevailofficial  \n\nDirector : Takasuke Kato (MONOS.)\nDirector of Photography : Kohta Kimura\nLighting Director : Gen Kaido\nMixed by \u2013 Egor Krotov (Saturos Studio)\n\nChoreographer : MIKIKO\nAssistant choreographer: KAZUNE\nDancer : KAORI / SHOKO / MARU / SAYA / MAI KUREMOTO / YU\nCast ; Sho Iida\n\nStylist (Dancer&cast) : Mayu Suzuki\nHair & Make up : Aya Watanabe\nProduction Designer : Hiroshi Akimoto\nColorist : youri\nCG : haquxx\nProduction Manager : Ken Inoue\nProducer : Takashi Sugai (CROMANYON)\nExecutive Producer: KOBAMETAL\n\nMusic video by BABYMETAL & Slaughter To Prevail performing Song 3 \u00a9 2025 BABYMETAL WORLD, LLC, under exclusive license to UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KEMVgy51kPE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KEMVgy51kPE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KEMVgy51kPE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KEMVgy51kPE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KEMVgy51kPE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BABYMETAL",
                "tags": [
                    "BABYMETAL",
                    "\u30d9\u30d3\u30fc\u30e1\u30bf\u30eb",
                    "\u30d9\u30a4\u30d3\u30fc\u30e1\u30bf\u30eb",
                    "MOAMETAL",
                    "\u30e2\u30a2\u30e1\u30bf\u30eb",
                    "\u30b9\u30fc\u30e1\u30bf\u30eb",
                    "SU-METAL",
                    "\u30d9\u30d3\u30e1",
                    "\u30e1\u30bf\u30eb",
                    "METAL",
                    "JAPAN",
                    "Japanese Metal",
                    "Fox",
                    "MOMOMETAL",
                    "\u30e2\u30e2\u30e1\u30bf\u30eb"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BABYMETAL x Slaughter To Prevail - Song 3 (OFFICIAL MUSIC VIDEO)",
                    "description": "Stream BABYMETAL x @AlexTerrible  \"Song 3\"\n\nPre-order METAL FORTH: https://babymetal.lnk.to/MetalForth \nLearn more: https://metalforth.com/\n\n\u2605https://babymetal.lnk.to/EmailSignUp \n\u2605https://babymetal.com \n\u2605https://www.facebook.com/BABYMETAL.jp\n\u2605https://www.instagram.com/babymetal_official/\n\u2605https://x.com/BABYMETAL_JAPAN\n\u2605https://www.tiktok.com/@babymetal_japan \n\n\ud83d\udc3b PRE ORDER NEW ALBUM \"GRIZZLY\" - https://www.slaughtertoprevail.com/grizzly\n\ud83e\udd18 SHOWS - https://slaughtertoprevail.com \n\ud83d\udc49 LISTEN RUSSIAN GRIZZLY IN AMERICA HERE - https://slaughtertoprevail.os.fan \n\ud83d\ude08 MASK AND MERCH STORE - https://alexterrible.com/ \n\ud83d\udcf8 ALEX INSTAGRAM -   / alexterribleofficial \n\ud83d\udcf8 STP INSTAGRAM -   / slaughtertoprevailofficial  \n\nDirector : Takasuke Kato (MONOS.)\nDirector of Photography : Kohta Kimura\nLighting Director : Gen Kaido\nMixed by \u2013 Egor Krotov (Saturos Studio)\n\nChoreographer : MIKIKO\nAssistant choreographer: KAZUNE\nDancer : KAORI / SHOKO / MARU / SAYA / MAI KUREMOTO / YU\nCast ; Sho Iida\n\nStylist (Dancer&cast) : Mayu Suzuki\nHair & Make up : Aya Watanabe\nProduction Designer : Hiroshi Akimoto\nColorist : youri\nCG : haquxx\nProduction Manager : Ken Inoue\nProducer : Takashi Sugai (CROMANYON)\nExecutive Producer: KOBAMETAL\n\nMusic video by BABYMETAL & Slaughter To Prevail performing Song 3 \u00a9 2025 BABYMETAL WORLD, LLC, under exclusive license to UMG Recordings, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "758593",
                "likeCount": "85370",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5570"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TjHc3zxM9jhRCPOn5hpbL1WtbGA",
            "id": "V01hPoNZDos",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T17:36:45Z",
                "channelId": "UCJtvlB_Z-Sge7Ok-NxCjbqg",
                "title": "BATAILLE DES COUPLES (vs JUJU & L\u00c9A)",
                "description": "Merci \u00e0 N26 d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o!\nProfitez de 20\u20ac offerts pour l\u2019ouverture d\u2019un compte avec le code DARKO20 juste ici : https://n26-eu.c2nwa3.net/c/6059960/3004301/29285\n\nLes amis quel plaisir de tourner chez moi en cocooning avec mon couple pr\u00e9f\u00e9r\u00e9, j'esp\u00e8re que vous appr\u00e9cierez la vibe autant qu'on a aim\u00e9 tourner, aie aie aieeee\n\nCamille: https://www.instagram.com/camguivarch\nJulien: https://www.instagram.com/juliengeloen\nL\u00e9a : https://www.instagram.com/leach\nMon Instagram :\nhttps://www.instagram.com/darkocttg\n\nChef op\u00e9rateur : Cl\u00e9ment Lul\u00e9\nMontage : Zlatko, Nicolas Lambert\nMixage : Thomas Civade\nMusique : Epidemic sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V01hPoNZDos/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V01hPoNZDos/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V01hPoNZDos/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V01hPoNZDos/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V01hPoNZDos/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Darko",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BATAILLE DES COUPLES (vs JUJU & L\u00c9A)",
                    "description": "Merci \u00e0 N26 d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o!\nProfitez de 20\u20ac offerts pour l\u2019ouverture d\u2019un compte avec le code DARKO20 juste ici : https://n26-eu.c2nwa3.net/c/6059960/3004301/29285\n\nLes amis quel plaisir de tourner chez moi en cocooning avec mon couple pr\u00e9f\u00e9r\u00e9, j'esp\u00e8re que vous appr\u00e9cierez la vibe autant qu'on a aim\u00e9 tourner, aie aie aieeee\n\nCamille: https://www.instagram.com/camguivarch\nJulien: https://www.instagram.com/juliengeloen\nL\u00e9a : https://www.instagram.com/leach\nMon Instagram :\nhttps://www.instagram.com/darkocttg\n\nChef op\u00e9rateur : Cl\u00e9ment Lul\u00e9\nMontage : Zlatko, Nicolas Lambert\nMixage : Thomas Civade\nMusique : Epidemic sound"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "135502",
                "likeCount": "7517",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "128"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bJZJlggNMbmJNkjdKrb7nvTYZ7c",
            "id": "Q-e2Wdw1rpQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T16:00:56Z",
                "channelId": "UCZ7phf3m2AcPre5ZRpgF5uw",
                "title": "La Chine colonise un pays depuis 10 ans. Et personne n'en parle.",
                "description": "Retrouvez toutes mes vid\u00e9os en format podcast : https://pod.link/1809937629\n\nRejoignez Arcos : http://bellona.substack.com/subscribe\n\nDepuis 2015, la Chine construit des colonies directement dans le Bhoutan. \n\nCe ph\u00e9nom\u00e8ne prend tellement d\u2019ampleur qu\u2019aujourd\u2019hui 2% du royaume bouddhiste est tomb\u00e9 entre les mains de P\u00e9kin.\n\nUn chiffre qui devrait continuer \u00e0 grimper dans les ann\u00e9es \u00e0 venir car le pouvoir chinois a un objectif : reconstruire son empire.\n\nRejoins-moi sur tous mes r\u00e9seaux\n\nInstagram : https://instagram.com/maxbellona\nTikTok : https://tiktok.com/@maxbellona\nTwitter (X) : https://twitter.com/@maxbellona\n\n\nPour me contacter : contact@maxbellona.com\n\nMontage : https://instagram.com/wilvinn_prod\n\nTime Code :\n\n0:00 Introduction\n2:13 Podcast & Arcos\n3:05 Un pays isol\u00e9 du reste du monde\n8:08 La colonisation du Bhoutan\n14:06 Reconstruire l'empire\n20:13 L'empereur rouge\n\nSources :\n\nhttps://www.nytimes.com/interactive/2024/10/12/world/asia/china-nepal-borders.html\n\nhttps://foreignpolicy.com/2021/05/07/china-bhutan-border-villages-security-forces/\n\nhttps://www.chathamhouse.org/publications/the-world-today/2022-10/chinas-high-stakes-incursion-heights-bhutan\n\nhttps://thepangean.com/China-Five-Finger-Plan\n\nhttps://thediplomat.com/2020/07/chinas-bhutan-gambit/#:~:text=Thimphu%20has%20rejected%20Beijing\u2019s%20claim,a%20disputed%20area%2C\u201d%20Bhutan%20clarified\n\nhttps://upsccolorfullnotes.com/sakteng-wildlife-sanctuary/\n\nhttps://www.ndtv.com/india-news/chinas-biggest-land-grab-carves-into-ancestral-areas-of-bhutans-royal-family-4811168\n\nhttps://swarajyamag.com/foreign-affairs/china-is-intensifying-pressure-on-bhutan-to-cede-doklam-and-sakteng-regions-bordering-india\n\nhttps://swarajyamag.com/world/heres-another-outlandish-territorial-claim-by-china-and-beijings-justification-for-it\n\nhttps://www.theguardian.com/world/2023/jan/16/what-the-isolationist-qing-dynasty-tells-us-about-xi-jinpings-china\n\nhttps://chinapower.csis.org/china-tibet-xinjiang-border-india-military-airport-heliport/\n\nhttps://foreignpolicy.com/2019/01/29/xis-china-is-steamrolling-its-own-history/\n\nhttps://foreignpolicy.com/2024/04/27/xi-imperial-ambitions-chinese-history-empire-dynasty/\n\nhttps://www.lefigaro.fr/international/quand-la-chine-derobe-secretement-des-terres-au-bhoutan-20231215\n\nhttps://atlantico.fr/article/decryptage/xi-jinping-l-homme-qui-voulait-redevenir-empereur-de-chine-emmanuel-lincot\n\nhttps://www.rfi.fr/fr/asie-pacifique/20231227-ta\u00efwan-une-r\u00e9unification-in\u00e9vitable-selon-le-pr\u00e9sident-chinois-xi-jinping\n\nhttps://www.neac.gov.cn/seac/c103372/202201/1156514.shtml\n\nhttps://www.lemonde.fr/archives/article/1964/09/12/menaces-chinoises-contre-la-mongolie-exterieure_2128202_1819218.html\n\nhttps://theatrum-belli.com/le-conflit-sino-sovietique-de-1969-lautre-grande-crise-nucleaire-de-la-guerre-froide/\n\nhttps://www.courrierinternational.com/article/frontieres-une-carte-officielle-de-la-chine-inclut-un-fragment-de-territoire-russe\n\nhttps://legrandcontinent.eu/fr/2023/08/31/la-nouvelle-carte-officielle-de-pekin-vivement-condamnee-par-ses-voisins/\n\nChina\u2019s High-Altitude Heliports: Examining PLA Helicopter Force Changes - Matt Humphrys\n\nFORCEFUL DIPLOMACY: CHINA\u2019S CROSS-BORDER VILLAGES IN BHUTAN - Robert Barnett \n\nThe foreign relations of India with Bhutan, Sikkim and Nepal between 1947-1967 - Valentine J. Belfiglio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q-e2Wdw1rpQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q-e2Wdw1rpQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q-e2Wdw1rpQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q-e2Wdw1rpQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q-e2Wdw1rpQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Max Bellona",
                "tags": [
                    "chine",
                    "Bhoutan",
                    "colonisation",
                    "chine colonise Bhoutan",
                    "beyul",
                    "doklam",
                    "fronti\u00e8res",
                    "inde",
                    "empire",
                    "empire chinois",
                    "si\u00e8cle d'humiliation",
                    "chinois",
                    "mao",
                    "mao zedong",
                    "xi",
                    "xi jinping",
                    "max bellona",
                    "bellona"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La Chine colonise un pays depuis 10 ans. Et personne n'en parle.",
                    "description": "Retrouvez toutes mes vid\u00e9os en format podcast : https://pod.link/1809937629\n\nRejoignez Arcos : http://bellona.substack.com/subscribe\n\nDepuis 2015, la Chine construit des colonies directement dans le Bhoutan. \n\nCe ph\u00e9nom\u00e8ne prend tellement d\u2019ampleur qu\u2019aujourd\u2019hui 2% du royaume bouddhiste est tomb\u00e9 entre les mains de P\u00e9kin.\n\nUn chiffre qui devrait continuer \u00e0 grimper dans les ann\u00e9es \u00e0 venir car le pouvoir chinois a un objectif : reconstruire son empire.\n\nRejoins-moi sur tous mes r\u00e9seaux\n\nInstagram : https://instagram.com/maxbellona\nTikTok : https://tiktok.com/@maxbellona\nTwitter (X) : https://twitter.com/@maxbellona\n\n\nPour me contacter : contact@maxbellona.com\n\nMontage : https://instagram.com/wilvinn_prod\n\nTime Code :\n\n0:00 Introduction\n2:13 Podcast & Arcos\n3:05 Un pays isol\u00e9 du reste du monde\n8:08 La colonisation du Bhoutan\n14:06 Reconstruire l'empire\n20:13 L'empereur rouge\n\nSources :\n\nhttps://www.nytimes.com/interactive/2024/10/12/world/asia/china-nepal-borders.html\n\nhttps://foreignpolicy.com/2021/05/07/china-bhutan-border-villages-security-forces/\n\nhttps://www.chathamhouse.org/publications/the-world-today/2022-10/chinas-high-stakes-incursion-heights-bhutan\n\nhttps://thepangean.com/China-Five-Finger-Plan\n\nhttps://thediplomat.com/2020/07/chinas-bhutan-gambit/#:~:text=Thimphu%20has%20rejected%20Beijing\u2019s%20claim,a%20disputed%20area%2C\u201d%20Bhutan%20clarified\n\nhttps://upsccolorfullnotes.com/sakteng-wildlife-sanctuary/\n\nhttps://www.ndtv.com/india-news/chinas-biggest-land-grab-carves-into-ancestral-areas-of-bhutans-royal-family-4811168\n\nhttps://swarajyamag.com/foreign-affairs/china-is-intensifying-pressure-on-bhutan-to-cede-doklam-and-sakteng-regions-bordering-india\n\nhttps://swarajyamag.com/world/heres-another-outlandish-territorial-claim-by-china-and-beijings-justification-for-it\n\nhttps://www.theguardian.com/world/2023/jan/16/what-the-isolationist-qing-dynasty-tells-us-about-xi-jinpings-china\n\nhttps://chinapower.csis.org/china-tibet-xinjiang-border-india-military-airport-heliport/\n\nhttps://foreignpolicy.com/2019/01/29/xis-china-is-steamrolling-its-own-history/\n\nhttps://foreignpolicy.com/2024/04/27/xi-imperial-ambitions-chinese-history-empire-dynasty/\n\nhttps://www.lefigaro.fr/international/quand-la-chine-derobe-secretement-des-terres-au-bhoutan-20231215\n\nhttps://atlantico.fr/article/decryptage/xi-jinping-l-homme-qui-voulait-redevenir-empereur-de-chine-emmanuel-lincot\n\nhttps://www.rfi.fr/fr/asie-pacifique/20231227-ta\u00efwan-une-r\u00e9unification-in\u00e9vitable-selon-le-pr\u00e9sident-chinois-xi-jinping\n\nhttps://www.neac.gov.cn/seac/c103372/202201/1156514.shtml\n\nhttps://www.lemonde.fr/archives/article/1964/09/12/menaces-chinoises-contre-la-mongolie-exterieure_2128202_1819218.html\n\nhttps://theatrum-belli.com/le-conflit-sino-sovietique-de-1969-lautre-grande-crise-nucleaire-de-la-guerre-froide/\n\nhttps://www.courrierinternational.com/article/frontieres-une-carte-officielle-de-la-chine-inclut-un-fragment-de-territoire-russe\n\nhttps://legrandcontinent.eu/fr/2023/08/31/la-nouvelle-carte-officielle-de-pekin-vivement-condamnee-par-ses-voisins/\n\nChina\u2019s High-Altitude Heliports: Examining PLA Helicopter Force Changes - Matt Humphrys\n\nFORCEFUL DIPLOMACY: CHINA\u2019S CROSS-BORDER VILLAGES IN BHUTAN - Robert Barnett \n\nThe foreign relations of India with Bhutan, Sikkim and Nepal between 1947-1967 - Valentine J. Belfiglio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32397",
                "likeCount": "1929",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "258"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zlIXztNZKAsqb2RGscI7Z3B95uU",
            "id": "Zk9Gn-gBaks",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T15:01:03Z",
                "channelId": "UChzNfUfgk7sQ5VOdy2r1Jow",
                "title": "Ma m\u00e8re fait un plan \u00e0 trois avec les voisins ? - SIP & GOSSIP #18 (ft. Iris Mittenaere)",
                "description": "Merci \u00e0 L'Or\u00e9al Groupe d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o \ud83e\udef6\nPour rejoindre le mouvement de la recharge et en savoir plus: https://bit.ly/3H52WK9\n#JoinTheRefillMovement Publicit\u00e9\n\nBienvenue dans Sip & Gossip, le podcast pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos petits secrets inavou\u00e9s !\nMaghla revient avec un dix-huiti\u00e8me \u00e9pisode un peu plus court accompagn\u00e9e de Iris Mittenaere pour lire toutes vos histoires et vous aviez encore de lourds secrets \u00e0 avouer ! \nEntre un catfish \u00e0 grand \u00e9chelle, une maman qui s'amuse bien et un test de fid\u00e9lit\u00e9, venez d\u00e9couvrir les 7 anecdotes des abonn\u00e9s \ud83d\udc85\ud83c\udffb\n\nSoumettre vos anecdotes pour les prochaines \u00e9missions : https://www.sipngossip.fr\n\n\u00c9galement disponible en podcast sur toutes vos plateformes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : https://linktr.ee/sipandgossip\n\n00:00 Introduction\n5:15 Dans la rue avec du sperme\n12:20 Deux cousins trompeurs, un influenceur fake et un manipulateur sans scrupule \n22:53 Ma m\u00e8re, nudes et plan \u00e0 trois\n33:50 Regrets et mal entendus\n38:20 Lisa, o\u00f9 es-tu ? Catfish collectif\n46:30 J'ai cr\u00e9e un faux comptes pour tester sa fid\u00e9lit\u00e9\n52:50 Il veut baiser mes droits, j'ai bais\u00e9 sa meuf\n\nPour en savoir plus sur les engagements de L\u2019Or\u00e9al Groupe : https://bit.ly/4kBVrc4\n\nPour retrouver les produits pr\u00e9sent\u00e9s dans la vid\u00e9o et passer \u00e0 la recharge :\n- Lanc\u00f4me La Vie Est Belle : https://bit.ly/3ZxPOmT\n- Yves Saint Laurent - Libre : https://bit.ly/4kdNpX4\n- Cadum Douche : https://bit.ly/4jo80GX\n- La Roche Posay Gel Moussant Effaclar : https://bit.ly/3H58XXc\n- K\u00e9rastase Elixir Ultime : https://bit.ly/44QmdJ4\n- Lanc\u00f4me G\u00e9n\u00e9fique : https://bit.ly/4jcJoRn\n\nPositionn\u00e9es \u00e0 des tarifs plus avantageux vis-\u00e0-vis des distributeurs que les emballages parents, les recharges permettent de proposer un avantage financier pour les consommateurs. Les distributeurs restants libres de la fixation de leur prix de vente aux\u00a0consommateurs.\n\n---\nCr\u00e9ation du concept : Maghla \nEdito : Maghla\nCoordination globale : Camille Adam\nS\u00e9lection des histoires : Solenn\n\nPRODUCTION - MVS Studio\nDirecteur de production : Linford Picaut\nR\u00e9alisation : Claire Laverne\nIng\u00e9nieur du son : Julien Tardieu\nIng\u00e9nieur lumi\u00e8re : Florian Bidel\nCharg\u00e9 de Production : Pauline Lavergne & Marion Darricau\nPhotographe : Paul Dufau\nD\u00e9coration : Maghla\n\nPOST-PRODUCTION\nMontage : Gildas Guevel\nEtalonnage : Kantik studio\nMixage Son : Dropbox (Ou Globox peut-\u00eatre ? je sais plus)\nMotion Design : Blakhat\nMiniature : Xifiz\n\n---\nContact commercial : contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zk9Gn-gBaks/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zk9Gn-gBaks/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zk9Gn-gBaks/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zk9Gn-gBaks/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zk9Gn-gBaks/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maghla",
                "tags": [
                    "Sip & gossip",
                    "gossip",
                    "anecdote",
                    "Iris",
                    "mittenaere",
                    "Maghla",
                    "Twitch"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ma m\u00e8re fait un plan \u00e0 trois avec les voisins ? - SIP & GOSSIP #18 (ft. Iris Mittenaere)",
                    "description": "Merci \u00e0 L'Or\u00e9al Groupe d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o \ud83e\udef6\nPour rejoindre le mouvement de la recharge et en savoir plus: https://bit.ly/3H52WK9\n#JoinTheRefillMovement Publicit\u00e9\n\nBienvenue dans Sip & Gossip, le podcast pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos petits secrets inavou\u00e9s !\nMaghla revient avec un dix-huiti\u00e8me \u00e9pisode un peu plus court accompagn\u00e9e de Iris Mittenaere pour lire toutes vos histoires et vous aviez encore de lourds secrets \u00e0 avouer ! \nEntre un catfish \u00e0 grand \u00e9chelle, une maman qui s'amuse bien et un test de fid\u00e9lit\u00e9, venez d\u00e9couvrir les 7 anecdotes des abonn\u00e9s \ud83d\udc85\ud83c\udffb\n\nSoumettre vos anecdotes pour les prochaines \u00e9missions : https://www.sipngossip.fr\n\n\u00c9galement disponible en podcast sur toutes vos plateformes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : https://linktr.ee/sipandgossip\n\n00:00 Introduction\n5:15 Dans la rue avec du sperme\n12:20 Deux cousins trompeurs, un influenceur fake et un manipulateur sans scrupule \n22:53 Ma m\u00e8re, nudes et plan \u00e0 trois\n33:50 Regrets et mal entendus\n38:20 Lisa, o\u00f9 es-tu ? Catfish collectif\n46:30 J'ai cr\u00e9e un faux comptes pour tester sa fid\u00e9lit\u00e9\n52:50 Il veut baiser mes droits, j'ai bais\u00e9 sa meuf\n\nPour en savoir plus sur les engagements de L\u2019Or\u00e9al Groupe : https://bit.ly/4kBVrc4\n\nPour retrouver les produits pr\u00e9sent\u00e9s dans la vid\u00e9o et passer \u00e0 la recharge :\n- Lanc\u00f4me La Vie Est Belle : https://bit.ly/3ZxPOmT\n- Yves Saint Laurent - Libre : https://bit.ly/4kdNpX4\n- Cadum Douche : https://bit.ly/4jo80GX\n- La Roche Posay Gel Moussant Effaclar : https://bit.ly/3H58XXc\n- K\u00e9rastase Elixir Ultime : https://bit.ly/44QmdJ4\n- Lanc\u00f4me G\u00e9n\u00e9fique : https://bit.ly/4jcJoRn\n\nPositionn\u00e9es \u00e0 des tarifs plus avantageux vis-\u00e0-vis des distributeurs que les emballages parents, les recharges permettent de proposer un avantage financier pour les consommateurs. Les distributeurs restants libres de la fixation de leur prix de vente aux\u00a0consommateurs.\n\n---\nCr\u00e9ation du concept : Maghla \nEdito : Maghla\nCoordination globale : Camille Adam\nS\u00e9lection des histoires : Solenn\n\nPRODUCTION - MVS Studio\nDirecteur de production : Linford Picaut\nR\u00e9alisation : Claire Laverne\nIng\u00e9nieur du son : Julien Tardieu\nIng\u00e9nieur lumi\u00e8re : Florian Bidel\nCharg\u00e9 de Production : Pauline Lavergne & Marion Darricau\nPhotographe : Paul Dufau\nD\u00e9coration : Maghla\n\nPOST-PRODUCTION\nMontage : Gildas Guevel\nEtalonnage : Kantik studio\nMixage Son : Dropbox (Ou Globox peut-\u00eatre ? je sais plus)\nMotion Design : Blakhat\nMiniature : Xifiz\n\n---\nContact commercial : contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "503281",
                "likeCount": "29309",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "571"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pS47cm1C-w9k_AGHv_PgKoN6cxM",
            "id": "BF0eV-fmhEA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T18:08:08Z",
                "channelId": "UC_yP2DpIgs5Y1uWC0T03Chw",
                "title": "Joueur du Grenier - LES JEUX SHREK",
                "description": "D\u00e9couvrez N26 et profitez de 30\u20ac offerts pour l\u2019ouverture d\u2019un compte avec le\ncode JDG30 juste ici : https://n26-eu.c2nwa3.net/c/6059960/2885037/29285 Publicit\u00e9\n--------------------------------------------------\nNouvel \u00e9pisode de JOUEUR DU GRENIER ! Un \u00e9pisode consacr\u00e9 \u00e0 quelques jeux de la licence SHREK, j'esp\u00e8re qu'il vous plaira.\nun grand merci \u00e0 USUL qui a fait la narration sur cette vid\u00e9o!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BF0eV-fmhEA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BF0eV-fmhEA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BF0eV-fmhEA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BF0eV-fmhEA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BF0eV-fmhEA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Joueur Du Grenier",
                "tags": [
                    "Joueur du grenier",
                    "Shrek",
                    "JDG",
                    "Fred",
                    "Seb",
                    "Alain Chabat",
                    "Eddie Murphy",
                    "Gamecube",
                    "Nintendo DS"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Joueur du Grenier - LES JEUX SHREK",
                    "description": "D\u00e9couvrez N26 et profitez de 30\u20ac offerts pour l\u2019ouverture d\u2019un compte avec le\ncode JDG30 juste ici : https://n26-eu.c2nwa3.net/c/6059960/2885037/29285 Publicit\u00e9\n--------------------------------------------------\nNouvel \u00e9pisode de JOUEUR DU GRENIER ! Un \u00e9pisode consacr\u00e9 \u00e0 quelques jeux de la licence SHREK, j'esp\u00e8re qu'il vous plaira.\nun grand merci \u00e0 USUL qui a fait la narration sur cette vid\u00e9o!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1332726",
                "likeCount": "117827",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6585"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jyh6YRN_LDZ_S_07_2_Ym41xnV0",
            "id": "NHgag2vKbxg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T15:09:32Z",
                "channelId": "UCWedHS9qKebauVIK2J7383g",
                "title": "L'IA vient de cr\u00e9er une puce parfaite (mais personne ne comprend comment)",
                "description": "L'IA est devenue la meilleure architecte de processeurs, dessinant des puces ultra-performantes en heures plut\u00f4t qu'en mois.\n\nD\u00e9couvrir l'offre de SeDomicilier : https://tidd.ly/3FhI7Kf\nEt n'oubliez pas le code promo UNDERSCORE2025 (10% de remise sur le premier paiement de l'abonnement de 1 an, de 2 ans ou de 3 ans pour toute nouvelle souscription \u00e0 un abonnement de domiciliation en France. Valable jusqu'au 31/12/25)\nMerci \u00e0 SeDomicilier pour cette collaboration commerciale.\n\n\ud83d\udc40 \u00c0 ne pas manquer, comment un \u00e9tudiant en IA vient de r\u00e9volutionner l\u2019arch\u00e9ologie Romaine : https://youtu.be/W_UQHr49Tvo\n\n---\n\nArticle central : https://www.nature.com/articles/s41586-021-03544-w\nCode source : https://github.com/google-research/circuit_training\n\n---\n\nSuivi g\u00e9n\u00e9ral : Micha\u00ebl de Marliave\nR\u00e9dacteur en chef : Matthieu Lambda\nEn plateau : Micha\u00ebl de Marliave, Matthieu Lambda et Martin Bruder\nMontage et cadrage : Vincent Carbonneau\nDirecteur de production et strat\u00e9gie : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\nDirecteur technique : Till de Roquefeuil\nChef op\u00e9rateur & Chef lumi\u00e8re : Thibault Fotr\u00e9\n\n---\n\nS'abonner est le meilleur moyen de soutenir notre travail : https://bit.ly/3xqS2pi\n\ud83c\udfa5 Suivez l'\u00e9mission en direct: https://www.twitch.tv/Micode (c'est 1 mercredi sur 2 \u00e0 19h)\n\ud83c\udf99 L'\u00e9mission compl\u00e8te est dispo en podcast : https://underscoretalk.netlify.app/\n\ud83d\udc26 Les annonces : https://twitter.com/UnderscoreTalk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NHgag2vKbxg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NHgag2vKbxg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NHgag2vKbxg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NHgag2vKbxg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NHgag2vKbxg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Underscore_",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L'IA vient de cr\u00e9er une puce parfaite (mais personne ne comprend comment)",
                    "description": "L'IA est devenue la meilleure architecte de processeurs, dessinant des puces ultra-performantes en heures plut\u00f4t qu'en mois.\n\nD\u00e9couvrir l'offre de SeDomicilier : https://tidd.ly/3FhI7Kf\nEt n'oubliez pas le code promo UNDERSCORE2025 (10% de remise sur le premier paiement de l'abonnement de 1 an, de 2 ans ou de 3 ans pour toute nouvelle souscription \u00e0 un abonnement de domiciliation en France. Valable jusqu'au 31/12/25)\nMerci \u00e0 SeDomicilier pour cette collaboration commerciale.\n\n\ud83d\udc40 \u00c0 ne pas manquer, comment un \u00e9tudiant en IA vient de r\u00e9volutionner l\u2019arch\u00e9ologie Romaine : https://youtu.be/W_UQHr49Tvo\n\n---\n\nArticle central : https://www.nature.com/articles/s41586-021-03544-w\nCode source : https://github.com/google-research/circuit_training\n\n---\n\nSuivi g\u00e9n\u00e9ral : Micha\u00ebl de Marliave\nR\u00e9dacteur en chef : Matthieu Lambda\nEn plateau : Micha\u00ebl de Marliave, Matthieu Lambda et Martin Bruder\nMontage et cadrage : Vincent Carbonneau\nDirecteur de production et strat\u00e9gie : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\nDirecteur technique : Till de Roquefeuil\nChef op\u00e9rateur & Chef lumi\u00e8re : Thibault Fotr\u00e9\n\n---\n\nS'abonner est le meilleur moyen de soutenir notre travail : https://bit.ly/3xqS2pi\n\ud83c\udfa5 Suivez l'\u00e9mission en direct: https://www.twitch.tv/Micode (c'est 1 mercredi sur 2 \u00e0 19h)\n\ud83c\udf99 L'\u00e9mission compl\u00e8te est dispo en podcast : https://underscoretalk.netlify.app/\n\ud83d\udc26 Les annonces : https://twitter.com/UnderscoreTalk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "711037",
                "likeCount": "21307",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1064"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hl03FTfJOKWL5fdL_Lb2XMzgzBg",
            "id": "UOMAM74L2Eo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T10:58:47Z",
                "channelId": "UCrpsdF7UreiF-2r5Jp0YpRg",
                "title": "Emmanuel Macron : le geste brusque de Brigitte Macron qui interroge",
                "description": "\u00c0 la sortie de l'avion pr\u00e9sidentiel au Vietnam, les deux mains de Brigitte Macron se sont port\u00e9es vivement au visage d'Emmanuel Macron, devant les cam\u00e9ras.  Que s'est-il pass\u00e9 entre le pr\u00e9sident et son \u00e9pouse \u00e0 leur arriv\u00e9e \u00e0 Hano\u00ef ce lundi 26 mai ?\n\n---------------------------------------------------------------------------\nRetrouvez toute l\u2019actualit\u00e9 sur :\n\n\u270d\ufe0f Ouest-France, 1er quotidien de France \u25b6\ufe0f https://www.ouest-france.fr/actualite-en-continu/\n\n\ud83d\udce9 L\u2019actualit\u00e9 dans votre bo\u00eete mail, nos newsletters \u25b6\ufe0f https://www.ouest-france.fr/newsletters/\n\n\ud83d\udd14 L\u2019actualit\u00e9 en continu aussi sur :\n\n\ud83d\udcac Facebook \u25b6\ufe0f https://www.facebook.com/ouestfrance/?locale=fr_FR\n\ud83d\udcf8 Instagram \u25b6\ufe0f https://www.instagram.com/ouestfrance/?hl=fr\n\ud83c\udfb6 TikTok \u25b6\ufe0f https://www.tiktok.com/@ouestfrance?lang=fr\n \ud83e\udd8bBluesky \u25b6\ufe0f https://bsky.app/profile/ouest-france.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOMAM74L2Eo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOMAM74L2Eo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOMAM74L2Eo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOMAM74L2Eo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOMAM74L2Eo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ouest-France",
                "tags": [
                    "emmanuel macron",
                    "brigitte macron",
                    "macon",
                    "elys\u00e9e",
                    "president",
                    "president de la republique",
                    "viet nam",
                    "hanoi",
                    "avion",
                    "avion presidentiel",
                    "news",
                    "actualite",
                    "politique"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Emmanuel Macron : le geste brusque de Brigitte Macron qui interroge",
                    "description": "\u00c0 la sortie de l'avion pr\u00e9sidentiel au Vietnam, les deux mains de Brigitte Macron se sont port\u00e9es vivement au visage d'Emmanuel Macron, devant les cam\u00e9ras.  Que s'est-il pass\u00e9 entre le pr\u00e9sident et son \u00e9pouse \u00e0 leur arriv\u00e9e \u00e0 Hano\u00ef ce lundi 26 mai ?\n\n---------------------------------------------------------------------------\nRetrouvez toute l\u2019actualit\u00e9 sur :\n\n\u270d\ufe0f Ouest-France, 1er quotidien de France \u25b6\ufe0f https://www.ouest-france.fr/actualite-en-continu/\n\n\ud83d\udce9 L\u2019actualit\u00e9 dans votre bo\u00eete mail, nos newsletters \u25b6\ufe0f https://www.ouest-france.fr/newsletters/\n\n\ud83d\udd14 L\u2019actualit\u00e9 en continu aussi sur :\n\n\ud83d\udcac Facebook \u25b6\ufe0f https://www.facebook.com/ouestfrance/?locale=fr_FR\n\ud83d\udcf8 Instagram \u25b6\ufe0f https://www.instagram.com/ouestfrance/?hl=fr\n\ud83c\udfb6 TikTok \u25b6\ufe0f https://www.tiktok.com/@ouestfrance?lang=fr\n \ud83e\udd8bBluesky \u25b6\ufe0f https://bsky.app/profile/ouest-france.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "443563",
                "likeCount": "1449",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "950"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TeFNXI9uYt0gNYzW052Qo-iQFLg",
            "id": "jeN2rkhncSQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T11:40:54Z",
                "channelId": "UC9GGzAhhvhJO1hL10-BcgNA",
                "title": "Emmanuel Macron gifl\u00e9 par Brigitte au Vietnam ? L\u2019\u00c9lys\u00e9e d\u00e9ment (et donne sa version)",
                "description": "Des images tourn\u00e9es \u00e0 l\u2019a\u00e9roport montrent ce qui peut \u00eatre interpr\u00e9t\u00e9 comme une gifle donn\u00e9e par Brigitte \u00e0 Emmanuel Macron.\n\n\nOn le sait, les images du chef de l\u2019\u00c9tat sont particuli\u00e8rement comment\u00e9es. Qui plus est lors de ses d\u00e9placements internationaux, tant l\u2019interpr\u00e9tation de ses faits et gestes peut parasiter (sur le plan m\u00e9diatique) son action diplomatique. Ce lundi 26 mai, \u00e0 l\u2019occasion de son d\u00e9placement au Vietnam, Emmanuel Macron se retrouve encore au centre des sp\u00e9culations.\n\nLire aussi\nUne \u00ab d\u00e9magogie ambiante toxique \u00bb : Fesneau fustige la \u00ab d\u00e9rive \u00bb droiti\u00e8re d\u2019Attal, et d\u00e9fend\u2026 le Macronisme\nCette fois, ce sont des images captur\u00e9es ce dimanche dans la soir\u00e9e par Associated Press lors de l\u2019atterrissage de l\u2019avion pr\u00e9sidentiel \u00e0 l\u2019a\u00e9roport de Hano\u00ef qui font l\u2019objet d\u2019un d\u00e9luge de commentaires sur les r\u00e9seaux sociaux. Voici ce qu\u2019elles montrent. Au moment o\u00f9 la porte s\u2019ouvre, Emmanuel Macron appara\u00eet. Sur sa droite (mais hors champ dans un premier temps) se tient son \u00e9pouse Brigitte, laquelle porte ensuite vigoureusement ses mains au visage du chef de l\u2019\u00c9tat. Ce dernier recule, comme pour esquiver un coup, avant d\u2019adresser un salut vers l\u2019ext\u00e9rieur.\n\nLire la suite sur Le HuffPost \n-----\r\n\r\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene YouTube du HuffPost d\u00e8s maintenant : https://www.youtube.com/c/lehuffpost\r\n\r\nPour plus de contenu du HuffPost:\r\nWeb: https://www.huffingtonpost.fr/\r\nFacebook: https://www.facebook.com/LeHuffPost/\r\nTwitter: https://twitter.com/LeHuffPost\r\nInstagram: https://www.instagram.com/lehuffpost/\r\n\r\nPour recevoir gratuitement notre newsletter quotidienne:\r\nhttps://www.huffingtonpost.fr/newsletter/default/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jeN2rkhncSQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jeN2rkhncSQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jeN2rkhncSQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jeN2rkhncSQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jeN2rkhncSQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LeHuffPost",
                "tags": [
                    "gifle",
                    "avion",
                    "Emmanuel Macron",
                    "Brigitte Macron",
                    "\u00c9lys\u00e9e",
                    "RT",
                    "complotiste",
                    "pr\u00e9sident",
                    "politique",
                    "Le HuffPost",
                    "France",
                    "d\u00e9menti",
                    "violence",
                    "sc\u00e8ne de m\u00e9nage"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Emmanuel Macron gifl\u00e9 par Brigitte au Vietnam ? L\u2019\u00c9lys\u00e9e d\u00e9ment (et donne sa version)",
                    "description": "Des images tourn\u00e9es \u00e0 l\u2019a\u00e9roport montrent ce qui peut \u00eatre interpr\u00e9t\u00e9 comme une gifle donn\u00e9e par Brigitte \u00e0 Emmanuel Macron.\n\n\nOn le sait, les images du chef de l\u2019\u00c9tat sont particuli\u00e8rement comment\u00e9es. Qui plus est lors de ses d\u00e9placements internationaux, tant l\u2019interpr\u00e9tation de ses faits et gestes peut parasiter (sur le plan m\u00e9diatique) son action diplomatique. Ce lundi 26 mai, \u00e0 l\u2019occasion de son d\u00e9placement au Vietnam, Emmanuel Macron se retrouve encore au centre des sp\u00e9culations.\n\nLire aussi\nUne \u00ab d\u00e9magogie ambiante toxique \u00bb : Fesneau fustige la \u00ab d\u00e9rive \u00bb droiti\u00e8re d\u2019Attal, et d\u00e9fend\u2026 le Macronisme\nCette fois, ce sont des images captur\u00e9es ce dimanche dans la soir\u00e9e par Associated Press lors de l\u2019atterrissage de l\u2019avion pr\u00e9sidentiel \u00e0 l\u2019a\u00e9roport de Hano\u00ef qui font l\u2019objet d\u2019un d\u00e9luge de commentaires sur les r\u00e9seaux sociaux. Voici ce qu\u2019elles montrent. Au moment o\u00f9 la porte s\u2019ouvre, Emmanuel Macron appara\u00eet. Sur sa droite (mais hors champ dans un premier temps) se tient son \u00e9pouse Brigitte, laquelle porte ensuite vigoureusement ses mains au visage du chef de l\u2019\u00c9tat. Ce dernier recule, comme pour esquiver un coup, avant d\u2019adresser un salut vers l\u2019ext\u00e9rieur.\n\nLire la suite sur Le HuffPost \n-----\r\n\r\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene YouTube du HuffPost d\u00e8s maintenant : https://www.youtube.com/c/lehuffpost\r\n\r\nPour plus de contenu du HuffPost:\r\nWeb: https://www.huffingtonpost.fr/\r\nFacebook: https://www.facebook.com/LeHuffPost/\r\nTwitter: https://twitter.com/LeHuffPost\r\nInstagram: https://www.instagram.com/lehuffpost/\r\n\r\nPour recevoir gratuitement notre newsletter quotidienne:\r\nhttps://www.huffingtonpost.fr/newsletter/default/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "463689",
                "likeCount": "1553",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1198"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v6g0bCwhEDehNDXsY8cBLEj4aDo",
            "id": "O4p6l6fHIes",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T15:25:00Z",
                "channelId": "UCgvqvBoSHB1ctlyyhoHrGwQ",
                "title": "100 TROUS CHALLENGE (un seul est la sortie)",
                "description": "On est enferm\u00e9s au milieu de 100 trous avec le crew\u2026 et on doit s\u2019en \u00e9chapper ! \nCollaboration Commerciale. Retrouvez le deal exclusif NordVPN sur mon lien : https://nordvpn.com/amixem\n\nD\u00e9couvrez ma marque de burgers Starsmash sur :  \nDeliveroo : https://deliveroo.fr/fr/marques/starsmash-by-amixem\nUber Eats : https://www.order.store/fr/brand/starsmash-by-amixem\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsable de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9s de production : Valentine Thieux, Simon Amstuz, Sidonie Trentesaux\nAssistant de production : Baptiste Leray\nAgent polyvalent : Enrique F\u00e9vrier\n\nR\u00e9alisateur plateau : Th\u00e9o Sauvion\nCadreurs : Morgane Valat, Florent Bodenez, Loann Leguyader, Lucie Pineau\n\nResponsables de post-production : Lucie Pineau, Florent Bodenez\nMontage : Arthur Despres, Morgane Valat\n\nMiniaturiste : Sandflake\n\nL'abus d'alcool est dangereux pour la sant\u00e9, \u00e0 consommer avec mod\u00e9ration !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O4p6l6fHIes/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O4p6l6fHIes/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O4p6l6fHIes/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O4p6l6fHIes/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O4p6l6fHIes/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amixem",
                "tags": [
                    "amixem",
                    "humour",
                    "delire"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "100 TROUS CHALLENGE (un seul est la sortie)",
                    "description": "On est enferm\u00e9s au milieu de 100 trous avec le crew\u2026 et on doit s\u2019en \u00e9chapper ! \nCollaboration Commerciale. Retrouvez le deal exclusif NordVPN sur mon lien : https://nordvpn.com/amixem\n\nD\u00e9couvrez ma marque de burgers Starsmash sur :  \nDeliveroo : https://deliveroo.fr/fr/marques/starsmash-by-amixem\nUber Eats : https://www.order.store/fr/brand/starsmash-by-amixem\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsable de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9s de production : Valentine Thieux, Simon Amstuz, Sidonie Trentesaux\nAssistant de production : Baptiste Leray\nAgent polyvalent : Enrique F\u00e9vrier\n\nR\u00e9alisateur plateau : Th\u00e9o Sauvion\nCadreurs : Morgane Valat, Florent Bodenez, Loann Leguyader, Lucie Pineau\n\nResponsables de post-production : Lucie Pineau, Florent Bodenez\nMontage : Arthur Despres, Morgane Valat\n\nMiniaturiste : Sandflake\n\nL'abus d'alcool est dangereux pour la sant\u00e9, \u00e0 consommer avec mod\u00e9ration !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2322081",
                "likeCount": "130742",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1503"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4STaaFEf31x7Llpts37D-NMAOvM",
            "id": "D28_QF_ar5s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T15:25:36Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "Imaginez qu\u2019on vous laisse libre acc\u00e8s \u00e0 notre studio\u2026 voici le r\u00e9sultat !",
                "description": "Donc vous faites \u00e7a si on vous laisse notre studio ?!\nOn a des abonn\u00e9(e)s g\u00e9niaux, on veut rien savoir !\n\nSurtout, profitez de vos familles et big up \u00e0 Marie-France.\n\nMerci \u00e0 tous ceux qui sont venus : Antoine, Logan, Steven, Doria, Oscar, Marie-France, Alison, Ma\u00ebline https://www.instagram.com/maae.tattoo/ , Hugo, Sara, Maria, l\u2019\u00e9quipe de Cheerleading https://www.instagram.com/paris.cheer/  https://www.instagram.com/soniacheer/ https://www.instagram.com/sophiesoustre/ https://www.instagram.com/clarisse_bker/ https://www.instagram.com/romeo_zgbr/, Julie, Adel, Capucine et Rapha\u00ebl.\n\n\nChef OPV - Elyon et Florent Sabatier\nOPV - Max Gozy\nChef OPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nMontage - Wekyt et Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nCharg\u00e9e de production - L\u00e9na Weiss\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D28_QF_ar5s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D28_QF_ar5s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D28_QF_ar5s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D28_QF_ar5s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D28_QF_ar5s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Imaginez qu\u2019on vous laisse libre acc\u00e8s \u00e0 notre studio\u2026 voici le r\u00e9sultat !",
                    "description": "Donc vous faites \u00e7a si on vous laisse notre studio ?!\nOn a des abonn\u00e9(e)s g\u00e9niaux, on veut rien savoir !\n\nSurtout, profitez de vos familles et big up \u00e0 Marie-France.\n\nMerci \u00e0 tous ceux qui sont venus : Antoine, Logan, Steven, Doria, Oscar, Marie-France, Alison, Ma\u00ebline https://www.instagram.com/maae.tattoo/ , Hugo, Sara, Maria, l\u2019\u00e9quipe de Cheerleading https://www.instagram.com/paris.cheer/  https://www.instagram.com/soniacheer/ https://www.instagram.com/sophiesoustre/ https://www.instagram.com/clarisse_bker/ https://www.instagram.com/romeo_zgbr/, Julie, Adel, Capucine et Rapha\u00ebl.\n\n\nChef OPV - Elyon et Florent Sabatier\nOPV - Max Gozy\nChef OPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nMontage - Wekyt et Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nCharg\u00e9e de production - L\u00e9na Weiss\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "945013",
                "likeCount": "53064",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "943"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ctqi3gCcvnLz9nLCAR2SUr1WguU",
            "id": "mrbxq2le5iA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T18:51:21Z",
                "channelId": "UCRm-DLbhzojKd10edotYxMg",
                "title": "Roland-Garros 2025 : revivez l'hommage \u00e0 Rafael Nadal",
                "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\n\nRevivez en int\u00e9gralit\u00e9 l'un des moments forts de cette \u00e9dition 2025 : l'hommage \u00e0 Rafael Nadal sur le Court Philippe-Chatrier.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mrbxq2le5iA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mrbxq2le5iA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mrbxq2le5iA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mrbxq2le5iA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mrbxq2le5iA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "France tv sport",
                "tags": [
                    "Nadal",
                    "Roland-Garros"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Roland-Garros 2025 : revivez l'hommage \u00e0 Rafael Nadal",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\n\nRevivez en int\u00e9gralit\u00e9 l'un des moments forts de cette \u00e9dition 2025 : l'hommage \u00e0 Rafael Nadal sur le Court Philippe-Chatrier."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "375112",
                "likeCount": "6241",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "666"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hji8i5cUr60DmKCVtKv18VcKz4I",
            "id": "qelJC3_1q5M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T13:59:09Z",
                "channelId": "UCXqnG7hbmGYDqC1iTNkVdew",
                "title": "SON PREMIER D\u00c9FIL\u00c9 ( EN 24H )",
                "description": "Merci encore \u00e0 Typology d\u2019avoir rendu cette vid\u00e9o possible \n\nUne huile s\u00e8che scintillante corps et cheveux est OFFERTE d\u00e8s 45\u20ac d\u2019achat sur le site Typology, en cliquant sur l\u2019un de mes liens: \n\nOffre valable une semaine! \n\nCr\u00e8me Hydratante Visage \u00e0 9 ingr\u00e9dients : https://bit.ly/43kDqrG\nConcentr\u00e9 illuminateur: https://bit.ly/4jXVLBY\nS\u00e9rum Teint\u00e9: https://bit.ly/3Zi1Ws5\nAnti-cernes: https://bit.ly/3ZjcMxX\nHuile \u00e0 l\u00e8vres: https://bit.ly/44yrogz\n\nCR\u00c9DITS : \nR\u00e9alisateur: Alex Haze\nAuteurs : Oc\u00e9ane, Alex Haze, Emma Th\u00e9ry & Le Motif\nMonteurs : Alex Haze, Andr\u00e9a Grouiller \n\nMANNEQUINS :\nAnna Zanaroli, Capucine Orebi, Chihiro Takeshita, Christina Amalie, Clara Botte, Fanny Frebert,\nFeuza Diouf, Juliette Marsan, Kara George, Margaux Lakdar\n\nQLP PRODUCTION\nDirectrice de production : Maud Le Bonhomme\nCharg\u00e9e de production : Capucine-Lou Mauris\nAssistantes de production : Lola-Lou Fergeau Mariko, Zo\u00e9 de Wispelaere\n\nEQUIPE TECHNIQUE\nChef Op\u00e9rateur: Thierry Lemer\nAssistant cam\u00e9ra : S\u00e9bastien Dubor\nCadreurs : S\u00e9bastien Dubor, Nicolas Fradet\nIng\u00e9nieurs du Son : Paul Bonin\nElectro: Antoine Dorseuil\nChef Machino : Johanne D\u00e9p\u00e9e\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral: Th\u00e9o Picard\nD\u00e9cor : Triple D\n\nHMC\nStyliste : Selfina, Schahrazade Ech-Chalkha\nAssistante styliste : Estelle Saidani\nCheffe Makeup : Charl\u00e8ne Dahan\nMakeup : Elise Sikula, Victoria Pinto, Axelle Charlemagne\nPOST -PRODUCTION\n\nREMERCIEMENTS :\nMerci aux abonn\u00e9.es pr\u00e9sente.s, Balboa, Am\u00e9lie, Christelle et Michael de With Us\n\n\u25ba Contact : oceane@coucouguys.com\n\u25ba Chaine secondaire : https://www.youtube.com/@oceaneplus\n\u25ba Stream : https://www.twitch.tv/oceaneamsler\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/oceaneamsler\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@oceaneamsler\n--------------------------------------------\n\u25ba Contact : oceane@coucouguys.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qelJC3_1q5M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qelJC3_1q5M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qelJC3_1q5M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qelJC3_1q5M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qelJC3_1q5M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Oc\u00e9ane",
                "tags": [
                    "oceane",
                    "oc\u00e9ane",
                    "oc\u00e9ane les anges",
                    "oce.rthn",
                    "oce"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SON PREMIER D\u00c9FIL\u00c9 ( EN 24H )",
                    "description": "Merci encore \u00e0 Typology d\u2019avoir rendu cette vid\u00e9o possible \n\nUne huile s\u00e8che scintillante corps et cheveux est OFFERTE d\u00e8s 45\u20ac d\u2019achat sur le site Typology, en cliquant sur l\u2019un de mes liens: \n\nOffre valable une semaine! \n\nCr\u00e8me Hydratante Visage \u00e0 9 ingr\u00e9dients : https://bit.ly/43kDqrG\nConcentr\u00e9 illuminateur: https://bit.ly/4jXVLBY\nS\u00e9rum Teint\u00e9: https://bit.ly/3Zi1Ws5\nAnti-cernes: https://bit.ly/3ZjcMxX\nHuile \u00e0 l\u00e8vres: https://bit.ly/44yrogz\n\nCR\u00c9DITS : \nR\u00e9alisateur: Alex Haze\nAuteurs : Oc\u00e9ane, Alex Haze, Emma Th\u00e9ry & Le Motif\nMonteurs : Alex Haze, Andr\u00e9a Grouiller \n\nMANNEQUINS :\nAnna Zanaroli, Capucine Orebi, Chihiro Takeshita, Christina Amalie, Clara Botte, Fanny Frebert,\nFeuza Diouf, Juliette Marsan, Kara George, Margaux Lakdar\n\nQLP PRODUCTION\nDirectrice de production : Maud Le Bonhomme\nCharg\u00e9e de production : Capucine-Lou Mauris\nAssistantes de production : Lola-Lou Fergeau Mariko, Zo\u00e9 de Wispelaere\n\nEQUIPE TECHNIQUE\nChef Op\u00e9rateur: Thierry Lemer\nAssistant cam\u00e9ra : S\u00e9bastien Dubor\nCadreurs : S\u00e9bastien Dubor, Nicolas Fradet\nIng\u00e9nieurs du Son : Paul Bonin\nElectro: Antoine Dorseuil\nChef Machino : Johanne D\u00e9p\u00e9e\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral: Th\u00e9o Picard\nD\u00e9cor : Triple D\n\nHMC\nStyliste : Selfina, Schahrazade Ech-Chalkha\nAssistante styliste : Estelle Saidani\nCheffe Makeup : Charl\u00e8ne Dahan\nMakeup : Elise Sikula, Victoria Pinto, Axelle Charlemagne\nPOST -PRODUCTION\n\nREMERCIEMENTS :\nMerci aux abonn\u00e9.es pr\u00e9sente.s, Balboa, Am\u00e9lie, Christelle et Michael de With Us\n\n\u25ba Contact : oceane@coucouguys.com\n\u25ba Chaine secondaire : https://www.youtube.com/@oceaneplus\n\u25ba Stream : https://www.twitch.tv/oceaneamsler\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/oceaneamsler\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@oceaneamsler\n--------------------------------------------\n\u25ba Contact : oceane@coucouguys.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "639794",
                "likeCount": "43009",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1099"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OGN3_mZUKo0nHcl2p9C_PXV3jMM",
            "id": "C92Ec_x5u68",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T15:02:20Z",
                "channelId": "UCUoUYZzge-StTmYj16TqxGA",
                "title": "Le premier amour du grand PSG",
                "description": "\ud83d\udea8 Profitez de la meilleure offre NordVPN du moment : https://nordvpn.com/aliotop \n__________________________________\n\nL\u00e9gende du PSG, le style d'El Flaco n'a laiss\u00e9 personne indiff\u00e9rent. Quand on aime le foot, dans sa forme la plus romantique, on aime Pastore\u2026\n\n\ud83c\udd95\ud83c\udf99\ufe0f Notre Podcast : @Aliotalk \n\nInstagram : https://www.instagram.com/aliotop_off/\nTwitter : https://twitter.com/Aliotop_off\u200b\nTiktok : https://www.tiktok.com/@aliotop_off\n\nSources principales : https://docs.google.com/document/d/166C9C8e7ZPIaCAXDWzzO4Li006HJOhE1vBaBTzcHDSI/edit?tab=t.0\n\n\u25b6 Contact pro : aliotop.pro@gmail.com\n\nNotre cha\u00eene de podcasts : @Aliotalk \nNotre cha\u00eene sur le Bar\u00e7a :  @M\u00e9sdeAliotop \nNotre cha\u00eene cin\u00e9ma :  @cinemotions_ \n\n#pastore #psg #foot\njavier, pastore, zlatan, ibrahimovic, didier roustan, messi, argentine, qsi, qatar, bar\u00e7a, chelsea, but, psg, paris saint germain, inter milan, ldc, finale, 2025\n\n__________________________________\n\nCette vid\u00e9o est r\u00e9alis\u00e9e dans le respect des l\u00e9gislations sur le droit d'auteur, y compris le Code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle en France et les doctrines d'usage \u00e9quitable \u00e0 l'international. Elle peut inclure des extraits, des commentaires ou des analyses \u00e0 des fins \u00e9ducatives, informatives, critiques ou humoristiques, sans intention de porter atteinte aux \u0153uvres originales, mais visant \u00e0 enrichir la discussion et la compr\u00e9hension de celles-ci. Chaque extrait est accompagn\u00e9 de la mention de sa source. Si vous \u00eates titulaire des droits et estimez que l'utilisation de certains contenus porte atteinte \u00e0 vos droits d'auteur, veuillez nous contacter \u00e0 l'adresse suivante : aliotop.pro@gmail.com. Nous sommes ouverts \u00e0 trouver une solution respectueuse pour toutes les parties.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C92Ec_x5u68/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C92Ec_x5u68/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C92Ec_x5u68/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C92Ec_x5u68/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C92Ec_x5u68/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aliotop",
                "tags": [
                    "football",
                    "aliotop",
                    "2021",
                    "euro",
                    "oh my goal",
                    "telefoot",
                    "reportage",
                    "fran\u00e7ais",
                    "benzema",
                    "mbapp\u00e9",
                    "kant\u00e9",
                    "griezmann",
                    "bar\u00e7a",
                    "real madrid",
                    "loguito",
                    "pfut",
                    "lexity",
                    "foot mercato",
                    "compilations",
                    "youtube",
                    "buts",
                    "passes",
                    "dribbles",
                    "contes de foot",
                    "documentaire"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Le premier amour du grand PSG",
                    "description": "\ud83d\udea8 Profitez de la meilleure offre NordVPN du moment : https://nordvpn.com/aliotop \n__________________________________\n\nL\u00e9gende du PSG, le style d'El Flaco n'a laiss\u00e9 personne indiff\u00e9rent. Quand on aime le foot, dans sa forme la plus romantique, on aime Pastore\u2026\n\n\ud83c\udd95\ud83c\udf99\ufe0f Notre Podcast : @Aliotalk \n\nInstagram : https://www.instagram.com/aliotop_off/\nTwitter : https://twitter.com/Aliotop_off\u200b\nTiktok : https://www.tiktok.com/@aliotop_off\n\nSources principales : https://docs.google.com/document/d/166C9C8e7ZPIaCAXDWzzO4Li006HJOhE1vBaBTzcHDSI/edit?tab=t.0\n\n\u25b6 Contact pro : aliotop.pro@gmail.com\n\nNotre cha\u00eene de podcasts : @Aliotalk \nNotre cha\u00eene sur le Bar\u00e7a :  @M\u00e9sdeAliotop \nNotre cha\u00eene cin\u00e9ma :  @cinemotions_ \n\n#pastore #psg #foot\njavier, pastore, zlatan, ibrahimovic, didier roustan, messi, argentine, qsi, qatar, bar\u00e7a, chelsea, but, psg, paris saint germain, inter milan, ldc, finale, 2025\n\n__________________________________\n\nCette vid\u00e9o est r\u00e9alis\u00e9e dans le respect des l\u00e9gislations sur le droit d'auteur, y compris le Code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle en France et les doctrines d'usage \u00e9quitable \u00e0 l'international. Elle peut inclure des extraits, des commentaires ou des analyses \u00e0 des fins \u00e9ducatives, informatives, critiques ou humoristiques, sans intention de porter atteinte aux \u0153uvres originales, mais visant \u00e0 enrichir la discussion et la compr\u00e9hension de celles-ci. Chaque extrait est accompagn\u00e9 de la mention de sa source. Si vous \u00eates titulaire des droits et estimez que l'utilisation de certains contenus porte atteinte \u00e0 vos droits d'auteur, veuillez nous contacter \u00e0 l'adresse suivante : aliotop.pro@gmail.com. Nous sommes ouverts \u00e0 trouver une solution respectueuse pour toutes les parties."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49974",
                "likeCount": "3555",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "98"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FsPJqbSB4OBKrvNm68JqOjt5GP8",
            "id": "PqPKaReo1SA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T12:01:09Z",
                "channelId": "UCTmbWTdxJvq_aqcWpIN7fwQ",
                "title": "JE QUITTE VITALITY, voici mon futur (Projets, KTV, Retour mid)",
                "description": "Laisse un pouce bleu et Abonne toi \u00e0 ma chaine pour ne rien rater!\n\n\u2193 Plus d'informations juste en dessous \u2193 \n\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/nisqyy\nChaine VOD \u25ba  https://www.youtube.com/@Nisqyvod\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/nisqylol\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Nisqy\nDiscord \u25ba https://discord.gg/24vH88Wz\n\nMontage \u25ba https://twitter.com/IdizyFX\nGraphiste \u25ba https://x.com/yokah_lol\nMusique d'Outro: https://www.youtube.com/watch?v=q_ULZOn6Jag\n\n#Nisqy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqPKaReo1SA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqPKaReo1SA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqPKaReo1SA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqPKaReo1SA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqPKaReo1SA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nisqy",
                "tags": [
                    "Nisqy",
                    "League of Legends",
                    "LOL",
                    "league of legends fr",
                    "lol fr",
                    "LEC",
                    "nisqy",
                    "nisqy gameplay",
                    "nisqy azir",
                    "guide nisqy midlane",
                    "nisqy midlane",
                    "sk nisqy",
                    "nisqy lec",
                    "JE QUITTE VITALITY",
                    "voici mon futur (Projets",
                    "KTV",
                    "Retour mid)",
                    "nisqy vitality",
                    "nisqy quitte vitality",
                    "nisqy ktv",
                    "nisqy mid",
                    "nisqy support"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "JE QUITTE VITALITY, voici mon futur (Projets, KTV, Retour mid)",
                    "description": "Laisse un pouce bleu et Abonne toi \u00e0 ma chaine pour ne rien rater!\n\n\u2193 Plus d'informations juste en dessous \u2193 \n\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/nisqyy\nChaine VOD \u25ba  https://www.youtube.com/@Nisqyvod\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/nisqylol\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Nisqy\nDiscord \u25ba https://discord.gg/24vH88Wz\n\nMontage \u25ba https://twitter.com/IdizyFX\nGraphiste \u25ba https://x.com/yokah_lol\nMusique d'Outro: https://www.youtube.com/watch?v=q_ULZOn6Jag\n\n#Nisqy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60991",
                "likeCount": "2334",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "219"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cedZzErZIy8GXuXsFxfOwqUj3Nk",
            "id": "pPq0PMWnei0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T16:01:18Z",
                "channelId": "UC9lEEJEv5SJDGx6NPtkGsWw",
                "title": "J'ai trouv\u00e9 LA bonne personne ?",
                "description": "C'est Un Bonjour !\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nPour faire suite au dernier Podkatz solo, pourquoi aller toujours vers celles et ceux qui ne sont pas disponibles, qui ne respectent pas, et accepter des choses qu\u2019on ne devrait pas, juste pour \u00eatre aim\u00e9.e ? Par besoin d\u2019amour, on s\u2019oublie parfois compl\u00e8tement. Jusqu\u2019au jour o\u00f9 l\u2019on d\u00e9cide de se choisir, de se respecter. Et c\u2019est l\u00e0 que tout commence \u00e0 changer : les crit\u00e8res, les choix\u2026 et les bonnes relations apparaissent.\n\nPour me suivre :\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb PODKATZ : https://urlz.fr/jvA6\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb TWITCH : https://urlr.me/S6KmT\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb INSTAGRAM : https://urlr.me/Y8hgf\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb CONTACT : contact@juliettekatz.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pPq0PMWnei0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pPq0PMWnei0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pPq0PMWnei0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pPq0PMWnei0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pPq0PMWnei0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juliette Katz",
                "tags": [
                    "coucou les girls",
                    "coucou les girl",
                    "juliette katz",
                    "juliette cats",
                    "humour",
                    "parent",
                    "grossesse",
                    "influence",
                    "vlog"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ai trouv\u00e9 LA bonne personne ?",
                    "description": "C'est Un Bonjour !\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nPour faire suite au dernier Podkatz solo, pourquoi aller toujours vers celles et ceux qui ne sont pas disponibles, qui ne respectent pas, et accepter des choses qu\u2019on ne devrait pas, juste pour \u00eatre aim\u00e9.e ? Par besoin d\u2019amour, on s\u2019oublie parfois compl\u00e8tement. Jusqu\u2019au jour o\u00f9 l\u2019on d\u00e9cide de se choisir, de se respecter. Et c\u2019est l\u00e0 que tout commence \u00e0 changer : les crit\u00e8res, les choix\u2026 et les bonnes relations apparaissent.\n\nPour me suivre :\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb PODKATZ : https://urlz.fr/jvA6\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb TWITCH : https://urlr.me/S6KmT\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb INSTAGRAM : https://urlr.me/Y8hgf\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb CONTACT : contact@juliettekatz.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35684",
                "likeCount": "2244",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "149"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mNSWNE-M0bkEXJKKgX1LqaiyaHI",
            "id": "OPpo8tWnARs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T16:00:40Z",
                "channelId": "UCGfI2yGzrs45oQjL8FnOhjg",
                "title": "OUVERTURE DE MA CHICHA DE LUXE - CrazyTown #3",
                "description": "\ud83d\udd3b D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \ud83d\udd3b\n\nMontage : Maytou\nMiniature : minimoyss7\n\nCha\u00eene principale : @anyme0233\n\n\ud83d\udd3b  R\u00c9SEAUX SOCIAUX  \ud83d\udd3b\n\n\u25b6\ufe0f Twitch |   / Anyme023 \n\u25b6\ufe0f Instagram |  / Anyme023  \n\u25b6\ufe0f Twitter |   / Anyme023Off\n\u25b6\ufe0f TikTok |   / Anyme023\n\n\ud83d\udce7 Mail Pro : Anym@essor.ovh",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPpo8tWnARs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPpo8tWnARs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPpo8tWnARs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPpo8tWnARs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPpo8tWnARs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Anyme TV",
                "tags": [
                    "anyme michou",
                    "michou chicha",
                    "mastu chicha",
                    "chicha crazytown",
                    "crazy town 3 anyme",
                    "anyme minecraft",
                    "leak anyme",
                    "gpexplorer 3"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "OUVERTURE DE MA CHICHA DE LUXE - CrazyTown #3",
                    "description": "\ud83d\udd3b D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \ud83d\udd3b\n\nMontage : Maytou\nMiniature : minimoyss7\n\nCha\u00eene principale : @anyme0233\n\n\ud83d\udd3b  R\u00c9SEAUX SOCIAUX  \ud83d\udd3b\n\n\u25b6\ufe0f Twitch |   / Anyme023 \n\u25b6\ufe0f Instagram |  / Anyme023  \n\u25b6\ufe0f Twitter |   / Anyme023Off\n\u25b6\ufe0f TikTok |   / Anyme023\n\n\ud83d\udce7 Mail Pro : Anym@essor.ovh"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "559099",
                "likeCount": "31371",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "314"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZuXP5w7nCTQn7gYKbOa8RU99egw",
            "id": "33ZICeVRZFo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T14:18:59Z",
                "channelId": "UCNqADXg6dTqov4klT703jYg",
                "title": "Hemp-formed concrete as wall lining \u2013 Renovation Vlog #93",
                "description": "We're applying our lime-hemp plaster and hemp-formed concrete as wall lining for interior insulation, or rather, thermal correction of the old building... \ud83d\udc47\n\nAll this after installing the locust-wood frame and preparing the electrical boxes and other technical ducts.\n\n\u2b50 A helping hand for our project?\n\u2013 TIPEEE \ud83d\udc49 http://bit.ly/2tDzJwG\n\u2013 PAYPALME \ud83d\udc49 http://bit.ly/2NvteVJ\n\u2013 Come help us? \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/watch?v=wRVcaAnkKws\n\n00:00 | Hello\n00:26 | Electrical preparations\n04:06 | Mix preparation, dosages\n08:11 | Application using formwork, getting started\n20:02 | Continuing with formwork\n23:49 | With a little help (thanks)\n21:31 | End\n\n#hemp #lime #insulation",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/33ZICeVRZFo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/33ZICeVRZFo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/33ZICeVRZFo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/33ZICeVRZFo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/33ZICeVRZFo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les J\u00e9r\u00f4mes",
                "tags": [
                    "Ch\u00e2teau d'Olly",
                    "Les J\u00e9r\u00f4mes"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Hemp-formed concrete as wall lining \u2013 Renovation Vlog #93",
                    "description": "We're applying our lime-hemp plaster and hemp-formed concrete as wall lining for interior insulation, or rather, thermal correction of the old building... \ud83d\udc47\n\nAll this after installing the locust-wood frame and preparing the electrical boxes and other technical ducts.\n\n\u2b50 A helping hand for our project?\n\u2013 TIPEEE \ud83d\udc49 http://bit.ly/2tDzJwG\n\u2013 PAYPALME \ud83d\udc49 http://bit.ly/2NvteVJ\n\u2013 Come help us? \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/watch?v=wRVcaAnkKws\n\n00:00 | Hello\n00:26 | Electrical preparations\n04:06 | Mix preparation, dosages\n08:11 | Application using formwork, getting started\n20:02 | Continuing with formwork\n23:49 | With a little help (thanks)\n21:31 | End\n\n#hemp #lime #insulation"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42895",
                "likeCount": "6290",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CwC72kRFh6O5BlhSbgysb8v_dvo",
            "id": "xGzSmZpx4ac",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T16:01:33Z",
                "channelId": "UCcziTK2NKeWtWQ6kB5tmQ8Q",
                "title": "(pas un) Vultech sur le diff\u00e9rentiel",
                "description": "Le cadeau id\u00e9al que vous cherchez est sur le site du sponsor de l'\u00e9pisode :\nhttps://www.holzkern.com/e-penser\navec le code \"E-PENSER\", b\u00e9n\u00e9ficiez de 15% de remise.\n\nRejoignez mon discord : https://https://discord.gg/ZEYsCvhET2\n\nAchetez mon livre \"Yzzy a disparu\" :\n- amazon https://amzn.to/47SjXid\n- fnac https://tidd.ly/47Uy0nC\n- cultura https://www.cultura.com/p-lindsy-a-disparu-9782374486390.html\n- placedeslibraires https://www.placedeslibraires.fr/listeliv.php?mots_recherche=9782374486390&base=allbooks\n\nLiens de la cha\u00eene :\nhttps://instagram.com/e_penser\nhttps://twitter.com/epenser\nhttps://twitch.tv/epenser\nhttps://facebook.com/epenser\n\nLiens de la vid\u00e9o :\n- Vilebrequin : https://www.youtube.com/channel/UCC9mlCpyisiIpp9YA9xV-QA\n- roue de Ljubljana : https://fr.wikipedia.org/wiki/Roue\n- impression 3D : https://www.thingiverse.com/thing:3564642\n- cr\u00e9er un diff\u00e9rentiel en LEGO : https://www.youtube.com/watch?v=l5YxgGQQETw\n- les diff\u00e9rents types de diff\u00e9rentiels : https://www.fiches-auto.fr/articles-auto/fonctionnement-d-une-auto/s-1956-les-types-de-differentiels-a-glissement-limite.php\n\nChapitrage :\n0:00 Sponso\n2:31 Intro\n3:26 G\u00e9n\u00e9rique\n3:34 La roue et l'essieu\n5:33 Un peu de physique\n7:46 Et concernant les voitures ?\n10:25 Introduction au diff\u00e9rentiel\n12:11 Fonctionnement du diff\u00e9rentiel\n15:29 Premi\u00e8re conclusion\n16:24 Et concernant les trains ?\n16:47 Comment roule un train\n17:47 La forme des roues\n18:59 Comment tourne un train\n20:18 Conclusion\n21:03 G\u00e9n\u00e9rique de fin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGzSmZpx4ac/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGzSmZpx4ac/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGzSmZpx4ac/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGzSmZpx4ac/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xGzSmZpx4ac/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "e-penser 2.0",
                "tags": [
                    "bruce benamran",
                    "e-penser",
                    "science",
                    "vulgarisation"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "(pas un) Vultech sur le diff\u00e9rentiel",
                    "description": "Le cadeau id\u00e9al que vous cherchez est sur le site du sponsor de l'\u00e9pisode :\nhttps://www.holzkern.com/e-penser\navec le code \"E-PENSER\", b\u00e9n\u00e9ficiez de 15% de remise.\n\nRejoignez mon discord : https://https://discord.gg/ZEYsCvhET2\n\nAchetez mon livre \"Yzzy a disparu\" :\n- amazon https://amzn.to/47SjXid\n- fnac https://tidd.ly/47Uy0nC\n- cultura https://www.cultura.com/p-lindsy-a-disparu-9782374486390.html\n- placedeslibraires https://www.placedeslibraires.fr/listeliv.php?mots_recherche=9782374486390&base=allbooks\n\nLiens de la cha\u00eene :\nhttps://instagram.com/e_penser\nhttps://twitter.com/epenser\nhttps://twitch.tv/epenser\nhttps://facebook.com/epenser\n\nLiens de la vid\u00e9o :\n- Vilebrequin : https://www.youtube.com/channel/UCC9mlCpyisiIpp9YA9xV-QA\n- roue de Ljubljana : https://fr.wikipedia.org/wiki/Roue\n- impression 3D : https://www.thingiverse.com/thing:3564642\n- cr\u00e9er un diff\u00e9rentiel en LEGO : https://www.youtube.com/watch?v=l5YxgGQQETw\n- les diff\u00e9rents types de diff\u00e9rentiels : https://www.fiches-auto.fr/articles-auto/fonctionnement-d-une-auto/s-1956-les-types-de-differentiels-a-glissement-limite.php\n\nChapitrage :\n0:00 Sponso\n2:31 Intro\n3:26 G\u00e9n\u00e9rique\n3:34 La roue et l'essieu\n5:33 Un peu de physique\n7:46 Et concernant les voitures ?\n10:25 Introduction au diff\u00e9rentiel\n12:11 Fonctionnement du diff\u00e9rentiel\n15:29 Premi\u00e8re conclusion\n16:24 Et concernant les trains ?\n16:47 Comment roule un train\n17:47 La forme des roues\n18:59 Comment tourne un train\n20:18 Conclusion\n21:03 G\u00e9n\u00e9rique de fin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "148028",
                "likeCount": "15343",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "955"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "phEls4QVycXDhMGWcMfNK0qsbZM",
            "id": "UZCrNbjNEo4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T16:00:48Z",
                "channelId": "UCzknLFsb2Kwj2IuVD9HnjKA",
                "title": "DES STYLISTES COR\u00c9ENS NOUS RELOOKENT \u00c0 S\u00c9OUL !!!",
                "description": "INSTAGRAM: https://www.instagram.com/andie_ella/\n\n-20 % avec le code \u201cANDIE\u201d sur le site erborian.fr (hors kits, soldes et coffrets) + livraison offerte en France, Belgique et Luxembourg. Et d\u00e8s 50 \u20ac avant remise, un beauty blender Erborian offert ! https://bit.ly/4cQEh7L\n\nTIK TOK: https://www.tiktok.com/@andie_ella\n\nMon matcha: https://miliamatcha.com\n\nCONTACT PRO: hello@andieella.com\n\nMerci beaucoup \u00e0 mon monteur pour son aide, c\u2019est aussi gr\u00e2ce \u00e0 lui que vous avez une vid\u00e9o toutes les semaines :)\n\nAndie\u2728",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZCrNbjNEo4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZCrNbjNEo4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZCrNbjNEo4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZCrNbjNEo4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZCrNbjNEo4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andie Ella",
                "tags": [
                    "andie ella",
                    "youtubeuse",
                    "maquilleuse",
                    "pro",
                    "beaut\u00e9",
                    "lifestyle",
                    "makeup",
                    "styliste",
                    "relooking",
                    "des stylistes cor\u00e9ens nous relookent \u00e0 s\u00e9oul",
                    "cor\u00e9e du sud",
                    "v\u00eatements",
                    "tenues",
                    "look"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "DES STYLISTES COR\u00c9ENS NOUS RELOOKENT \u00c0 S\u00c9OUL !!!",
                    "description": "INSTAGRAM: https://www.instagram.com/andie_ella/\n\n-20 % avec le code \u201cANDIE\u201d sur le site erborian.fr (hors kits, soldes et coffrets) + livraison offerte en France, Belgique et Luxembourg. Et d\u00e8s 50 \u20ac avant remise, un beauty blender Erborian offert ! https://bit.ly/4cQEh7L\n\nTIK TOK: https://www.tiktok.com/@andie_ella\n\nMon matcha: https://miliamatcha.com\n\nCONTACT PRO: hello@andieella.com\n\nMerci beaucoup \u00e0 mon monteur pour son aide, c\u2019est aussi gr\u00e2ce \u00e0 lui que vous avez une vid\u00e9o toutes les semaines :)\n\nAndie\u2728"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "153018",
                "likeCount": "8328",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "223"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LrxGS4fRxx7rVq9jBZl45kiqFuI",
            "id": "OAwUf7KlYNE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T15:54:37Z",
                "channelId": "UCwbV8cTR4yBgFdfa_BXV2OA",
                "title": "J'ai une annonce (tr\u00e8s) importante",
                "description": "POUR PR\u00c9COMMANDER ESTRANGE 5 & 6 !\nhttps://fr.ulule.com/revue-estrange-5-et-6/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OAwUf7KlYNE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OAwUf7KlYNE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OAwUf7KlYNE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OAwUf7KlYNE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OAwUf7KlYNE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Fossoyeur de Films",
                "tags": [
                    "fossoyeur",
                    "annonce",
                    "film",
                    "cinema",
                    "estrange",
                    "revue",
                    "chaine",
                    "futur",
                    "news",
                    "ulule",
                    "commande",
                    "theurel",
                    "analyse",
                    "critique",
                    "chronique",
                    "apocalypse",
                    "fin",
                    "monde"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'ai une annonce (tr\u00e8s) importante",
                    "description": "POUR PR\u00c9COMMANDER ESTRANGE 5 & 6 !\nhttps://fr.ulule.com/revue-estrange-5-et-6/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44262",
                "likeCount": "3135",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "315"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_y-ftAZ8ODqqIQzGqEeKzevLxG0",
            "id": "hnBZOtcBMhU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T17:35:52Z",
                "channelId": "UCiRWTc0sdBm-G37iVA4idEg",
                "title": "TKS 2G - Whine (Official Lyrics Video)",
                "description": "\"Whine\" de TKS 2G disponible partout : https://orcd.co/tks2g_whine\n\nPour t'abonner \u27a1\ufe0f (http://www.youtube.com/@TKS2G) \n\nCompositeur : Albrey Beats\nMix : Swed Records\nMastering : Swed Records\n\nVisuel r\u00e9alis\u00e9 par : @cyronise \nGraphisme r\u00e9alis\u00e9 par : Youss & Lorna\n------------------------ \nPour me suivre \u27a1\ufe0f  \nhttps://www.instagram.com/tks_2g/  \nhttps://www.tiktok.com/@tks_2g\nhttps://www.snapchat.com/add/tks_2g\n------------------------ \n\u2117 \u00a9 2025 SHEDWAVE RECORDS, distribution exclusive The Orchard France\n\nPAROLES :\nUne baby gyal qui tra\u00eene dans la soir\u00e9e \nUne jolie femme qui pense qu\u2019\u00e0 doogynner \nElle r\u00e9clame sa sucrerie \nElle veut rejoindre mon lit \nMais son papa arrive \nJ\u2019me taille comme une souris \n\nC\u2019est la cata \nJ\u2019crois que y\u2019a son papa \nFaut j\u2019me taille de la non ?\nFaut j\u2019me taille de la non ?\nC\u2019est la cata \nJ\u2019crois que y\u2019a son papa \nFaut j\u2019me taille de la non ?\nFaut j\u2019me taille de la nanana\n\nJ\u2019ai pris ta copine, an tchou ay \nJ\u2019ai pris ta copine, et sur moi elle whine\nJ\u2019ai pris ta copine, an tchou ay\nJ\u2019ai pris ta copine, et sur moi elle whine\nJ\u2019ai pris ta copine, an tchou ay\nJ'ai pris ta copine, et sur moi elle whine\n\nPa ni robin nous que des batman \nSur le bonda de ta copine nous on fait du tam tam \n\nPa ni robin nous que des batman \nSur le bonda de ta copine nous on fait du tam tam \n\nMademoiselle croit que j'suis un real badman \nAlors que moi j'suis un doggy man \nJ\u2019veux que toutes ses copines bougent leur gyat \nBoum boum j\u2019t\u2019attrape comme un real badman \nJ\u2019prends un cocktail et je koke ta femme, ta femme, je koke ta femme \nJ\u2019prends un cocktail et je koke ta femme, ta femme, je koke ta femme, nananana\n\nJ\u2019ai pris ta copine, an tchou ay \nJ\u2019ai pris ta copine, et sur moi elle whine\nJ\u2019ai pris ta copine, an tchou ay\nJ\u2019ai pris ta copine, et sur moi elle whine\nJ\u2019ai pris ta copine, an tchou ay\nJ\u2019ai pris ta copine, et sur moi elle whine \n\nNanananana, na na na \nNanananana, na nanana\nNanananana, na na na \nNanananana, na nanana\n\nBaise moi TKS, baise moi TKS \nC\u2019est ce que ta copine dit pendant que toi t\u2019es en hess \nBaise moi TKS, baise moi TKS \nC\u2019est ce que ta copine dit pendant que toi t\u2019es en hess",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hnBZOtcBMhU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hnBZOtcBMhU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hnBZOtcBMhU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hnBZOtcBMhU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hnBZOtcBMhU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TKS 2G",
                "tags": [
                    "#tks2g",
                    "#whine",
                    "tks",
                    "tks2G",
                    "la nocturne skyrock",
                    "la nocturne rap",
                    "la nocturne wine",
                    "whine",
                    "c\u00e9libataire polygame",
                    "shatta",
                    "bouyon",
                    "theodora",
                    "skyrock"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TKS 2G - Whine (Official Lyrics Video)",
                    "description": "\"Whine\" de TKS 2G disponible partout : https://orcd.co/tks2g_whine\n\nPour t'abonner \u27a1\ufe0f (http://www.youtube.com/@TKS2G) \n\nCompositeur : Albrey Beats\nMix : Swed Records\nMastering : Swed Records\n\nVisuel r\u00e9alis\u00e9 par : @cyronise \nGraphisme r\u00e9alis\u00e9 par : Youss & Lorna\n------------------------ \nPour me suivre \u27a1\ufe0f  \nhttps://www.instagram.com/tks_2g/  \nhttps://www.tiktok.com/@tks_2g\nhttps://www.snapchat.com/add/tks_2g\n------------------------ \n\u2117 \u00a9 2025 SHEDWAVE RECORDS, distribution exclusive The Orchard France\n\nPAROLES :\nUne baby gyal qui tra\u00eene dans la soir\u00e9e \nUne jolie femme qui pense qu\u2019\u00e0 doogynner \nElle r\u00e9clame sa sucrerie \nElle veut rejoindre mon lit \nMais son papa arrive \nJ\u2019me taille comme une souris \n\nC\u2019est la cata \nJ\u2019crois que y\u2019a son papa \nFaut j\u2019me taille de la non ?\nFaut j\u2019me taille de la non ?\nC\u2019est la cata \nJ\u2019crois que y\u2019a son papa \nFaut j\u2019me taille de la non ?\nFaut j\u2019me taille de la nanana\n\nJ\u2019ai pris ta copine, an tchou ay \nJ\u2019ai pris ta copine, et sur moi elle whine\nJ\u2019ai pris ta copine, an tchou ay\nJ\u2019ai pris ta copine, et sur moi elle whine\nJ\u2019ai pris ta copine, an tchou ay\nJ'ai pris ta copine, et sur moi elle whine\n\nPa ni robin nous que des batman \nSur le bonda de ta copine nous on fait du tam tam \n\nPa ni robin nous que des batman \nSur le bonda de ta copine nous on fait du tam tam \n\nMademoiselle croit que j'suis un real badman \nAlors que moi j'suis un doggy man \nJ\u2019veux que toutes ses copines bougent leur gyat \nBoum boum j\u2019t\u2019attrape comme un real badman \nJ\u2019prends un cocktail et je koke ta femme, ta femme, je koke ta femme \nJ\u2019prends un cocktail et je koke ta femme, ta femme, je koke ta femme, nananana\n\nJ\u2019ai pris ta copine, an tchou ay \nJ\u2019ai pris ta copine, et sur moi elle whine\nJ\u2019ai pris ta copine, an tchou ay\nJ\u2019ai pris ta copine, et sur moi elle whine\nJ\u2019ai pris ta copine, an tchou ay\nJ\u2019ai pris ta copine, et sur moi elle whine \n\nNanananana, na na na \nNanananana, na nanana\nNanananana, na na na \nNanananana, na nanana\n\nBaise moi TKS, baise moi TKS \nC\u2019est ce que ta copine dit pendant que toi t\u2019es en hess \nBaise moi TKS, baise moi TKS \nC\u2019est ce que ta copine dit pendant que toi t\u2019es en hess"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45383",
                "likeCount": "2934",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "88"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aRoUMofHjxT_Ep65y4QzaWvK7MM",
            "id": "J5GWIASczl8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T15:00:01Z",
                "channelId": "UCBAkHJepWR2HTPE65iruihw",
                "title": "Ziak - Rupture (Prod. Sam Tiba)",
                "description": "Ziak - Rupture (Sam Tiba)\n\nSingle disponible ici: https://ziak.lnk.to/Rupture\n\nAlbum \" ESSONNE HISTORY X \" Disponible : https://ziak.bio.to/EHX\n\nR\u00e9alisateurs : Denys Bourbier @denys.bourbier\nAssistante r\u00e9alisateur: Marguerite Ozanne\nProducteur ex\u00e9cutif : Julien Nodot @juliannodolwsky\nDirecteur de production : Lisa-Marie Foussadier\nAssistant de production: Mohamed Choukeir\nProduction : Sovage @sovage.tv\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Guillaume Fermaud\nChef op\u00e9rateur: Lenny Grosman\n1er assistante cam\u00e9ra : Maxime Pau\nChef \u00e9lectricien : Alexis Bonnet\nChef machiniste: Thomas Bigot\nChef D\u00e9corateur: Rudy Annese\nD\u00e9corateur: Romain Sebag\nMake-up artist : Marie Gombeaud-Antoine\nStagiaire maquilleuse: Isaura Lesseur\nStyliste: Anne-Sophie Da Fonseca\nDirectrice de casting: Joana Fontaine\nMontage : Henry Gatard\nEtalonnage : Pierrick Crassous & Henry Gatard\nPost-production : Swann & Yoann\n\n\nTwitter: https://twitter.com/ZiakimboCC\nInstagram : https://www.instagram.com/ziakimbo/\nInstagram : https://www.instagram.com/chrome.cast...\n\n\n\n\n\n\n#ZIAK #RUPTURE #2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J5GWIASczl8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J5GWIASczl8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J5GWIASczl8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J5GWIASczl8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J5GWIASczl8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ziak C.C",
                "tags": [
                    "ZIAK",
                    "ZIAK RUPTURE",
                    "ZIAK PLUIE",
                    "ZIAK CASSE",
                    "ZIAK IL FAUT APPRECIER LA PLUIE",
                    "ZIAK LA PLUIE",
                    "ZIAK ON S'EN SORTIRA",
                    "ZIAK LA FAUTE",
                    "ZIAK CA CASSE",
                    "ZIAK LA FAUTE D'UNE AUTRE",
                    "ZIAK 2025",
                    "ZIAK NOUVEAU SON",
                    "ZIAK DERNIER SON",
                    "ZIAK NOUVEAU",
                    "ZIAK ESSONNE HISTORY X",
                    "ZIAK EHX",
                    "ZIAK NOUVEAU CLIP",
                    "ZIAK DERNIER CLIP"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ziak - Rupture (Prod. Sam Tiba)",
                    "description": "Ziak - Rupture (Sam Tiba)\n\nSingle disponible ici: https://ziak.lnk.to/Rupture\n\nAlbum \" ESSONNE HISTORY X \" Disponible : https://ziak.bio.to/EHX\n\nR\u00e9alisateurs : Denys Bourbier @denys.bourbier\nAssistante r\u00e9alisateur: Marguerite Ozanne\nProducteur ex\u00e9cutif : Julien Nodot @juliannodolwsky\nDirecteur de production : Lisa-Marie Foussadier\nAssistant de production: Mohamed Choukeir\nProduction : Sovage @sovage.tv\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Guillaume Fermaud\nChef op\u00e9rateur: Lenny Grosman\n1er assistante cam\u00e9ra : Maxime Pau\nChef \u00e9lectricien : Alexis Bonnet\nChef machiniste: Thomas Bigot\nChef D\u00e9corateur: Rudy Annese\nD\u00e9corateur: Romain Sebag\nMake-up artist : Marie Gombeaud-Antoine\nStagiaire maquilleuse: Isaura Lesseur\nStyliste: Anne-Sophie Da Fonseca\nDirectrice de casting: Joana Fontaine\nMontage : Henry Gatard\nEtalonnage : Pierrick Crassous & Henry Gatard\nPost-production : Swann & Yoann\n\n\nTwitter: https://twitter.com/ZiakimboCC\nInstagram : https://www.instagram.com/ziakimbo/\nInstagram : https://www.instagram.com/chrome.cast...\n\n\n\n\n\n\n#ZIAK #RUPTURE #2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "229091",
                "likeCount": "11665",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "718"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H2I1vCxm21zU-nZHbtF-z1l8NYA",
            "id": "yejwKiuZMpA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T15:00:08Z",
                "channelId": "UCoIxDbJxrYmARUNxHRsZuYw",
                "title": "YG NEXT MONSTER | EVELLI - \u2018Nosebleeds\u2019",
                "description": "#YG_ROOKIES #YG_NEXT_MONSTER #EVELLI #Nosebleeds #COVER_VIDEO #YG\n\nMore about YG NEXT MONSTER @\nOfficial YouTube https://www.youtube.com/@YG_NEXTMONSTER\nOfficial Instagram https://www.instagram.com/ygnextmonster_official\nOfficial Facebook https://www.facebook.com/ygnextmonsterofficial\nOfficial X https://twitter.com/YG_NEXTMONSTER_\nOfficial TikTok https://tiktok.com/@yg_nextmonster_tiktok\nOfficial Weibo https://weibo.com/u/8000745815\nOfficial bilibili https://space.bilibili.com/3546904969350041",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yejwKiuZMpA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yejwKiuZMpA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yejwKiuZMpA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yejwKiuZMpA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yejwKiuZMpA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YG NEXT MONSTER",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YG NEXT MONSTER | EVELLI - \u2018Nosebleeds\u2019",
                    "description": "#YG_ROOKIES #YG_NEXT_MONSTER #EVELLI #Nosebleeds #COVER_VIDEO #YG\n\nMore about YG NEXT MONSTER @\nOfficial YouTube https://www.youtube.com/@YG_NEXTMONSTER\nOfficial Instagram https://www.instagram.com/ygnextmonster_official\nOfficial Facebook https://www.facebook.com/ygnextmonsterofficial\nOfficial X https://twitter.com/YG_NEXTMONSTER_\nOfficial TikTok https://tiktok.com/@yg_nextmonster_tiktok\nOfficial Weibo https://weibo.com/u/8000745815\nOfficial bilibili https://space.bilibili.com/3546904969350041"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3156425",
                "likeCount": "148269",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14885"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U1xPtSi4qiPV5uDCJWpwMsfN9js",
            "id": "jWIW8A0G99Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T13:00:01Z",
                "channelId": "UCWOA1ZGywLbqmigxE4Qlvuw",
                "title": "ONE PIECE: Season 2 | Special Announcement | Netflix",
                "description": "Straw Hats! We\u2019re headed for the Grand Line! First stop: TUDUM - see you on May 31st, LIVE only on Netflix. PS: Did ya hear those Hooves?\n\nWatch Season 1: URL https://www.netflix.com/title/80217940\n\nMore Info on ONE PIECE:\nONE PIECE is a Netflix live action adaptation of the world\u2019s most popular manga by Eiichiro Oda. An epic saga of adventure on the high seas, the story follows the adventures of Luffy, an enthusiastic young man with the singular aspiration of becoming King of the Pirates.\n\nA cultural phenomenon with millions of passionate fans around the globe, ONE PIECE is an expansive ongoing story about a group of misfits with a dream of joining together to become Luffy\u2019s loyal crew, the Straw Hats. The live-action series is executive produced by series creator Eiichiro Oda (also known as Oda-Sensei), created in partnership with Shueisha, and produced by Tomorrow Studios and Netflix.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81218765\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nONE PIECE: Season 2 | Special Announcement | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jWIW8A0G99Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jWIW8A0G99Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jWIW8A0G99Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jWIW8A0G99Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jWIW8A0G99Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix",
                "tags": [
                    "Adventure",
                    "Anime",
                    "Chopper",
                    "Emily Rudd",
                    "Epic",
                    "Hooves",
                    "I\u00f1aki Godoy",
                    "Jacob Romero Gibson",
                    "Live Action",
                    "Luffy",
                    "Mackenyu",
                    "Manga",
                    "Nami",
                    "Netflix",
                    "New Swords",
                    "News",
                    "ONE PIECE",
                    "Oda",
                    "Pirate",
                    "Pirates",
                    "Saga",
                    "Sanji",
                    "Season 2",
                    "Snail Projector",
                    "Straw Hats",
                    "TUDUM",
                    "Taz Skylar",
                    "Teaser",
                    "Trailer",
                    "Usopp",
                    "Zoro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ONE PIECE: Season 2 | Special Announcement | Netflix",
                    "description": "Straw Hats! We\u2019re headed for the Grand Line! First stop: TUDUM - see you on May 31st, LIVE only on Netflix. PS: Did ya hear those Hooves?\n\nWatch Season 1: URL https://www.netflix.com/title/80217940\n\nMore Info on ONE PIECE:\nONE PIECE is a Netflix live action adaptation of the world\u2019s most popular manga by Eiichiro Oda. An epic saga of adventure on the high seas, the story follows the adventures of Luffy, an enthusiastic young man with the singular aspiration of becoming King of the Pirates.\n\nA cultural phenomenon with millions of passionate fans around the globe, ONE PIECE is an expansive ongoing story about a group of misfits with a dream of joining together to become Luffy\u2019s loyal crew, the Straw Hats. The live-action series is executive produced by series creator Eiichiro Oda (also known as Oda-Sensei), created in partnership with Shueisha, and produced by Tomorrow Studios and Netflix.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81218765\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nONE PIECE: Season 2 | Special Announcement | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2383549",
                "likeCount": "109810",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6456"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C9dE-CK1xPw5fICbSmzXKhvLm0k",
            "id": "WnhqtX3niNM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T15:00:55Z",
                "channelId": "UCDsqF-kL2i47_OQIZ8Pu1Dw",
                "title": "Je vais mal .. je dois vous en parler ..",
                "description": "Une vid\u00e9o tr\u00e8s importante .. \n\n\nSi vous traversez un moment difficile, commencez une th\u00e9rapie avec le sponsor BetterHelp. Pour b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une r\u00e9duction de -10% sur votre premier mois, cliquez sur le lien suivant: https://www.betterhelp.com/wonderhook\n\n------------------\n\nLien de ma boutique : https://teespring.com/stores/wonder-shop-3\n\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 me suivre sur les r\u00e9seaux sociaux! \n\nTWITTER : @Wonder_Hook \nINSTAGRAM : Wonder_Hook \nFACEBOOK : Wonder Hook\nADRESSE MAIL : WonderHook@outlook.fr \n\nADRESSE POSTALE : \n1 Boulevard de Romainvilliers \u00e0 Bailly Romainvilliers 77700\n\n ------------------ \n\nMON MAT\u00c9RIEL DE TOURNAGE / MONTAGE :\n\nCam\u00e9ra : Sony Zve10 / Insta 360\nLogiciel de montage : Sony Vegas Pro 13.0\nMicro : BlueYeti\n\n ------------------ \n\nMUSIQUE : DEAF KEV - Invincible\n\n-----------------------------------\n\n Abonnez-vous pour voir de nouvelles vid\u00e9os Disney.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WnhqtX3niNM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WnhqtX3niNM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WnhqtX3niNM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WnhqtX3niNM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WnhqtX3niNM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wonder Hook",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je vais mal .. je dois vous en parler ..",
                    "description": "Une vid\u00e9o tr\u00e8s importante .. \n\n\nSi vous traversez un moment difficile, commencez une th\u00e9rapie avec le sponsor BetterHelp. Pour b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une r\u00e9duction de -10% sur votre premier mois, cliquez sur le lien suivant: https://www.betterhelp.com/wonderhook\n\n------------------\n\nLien de ma boutique : https://teespring.com/stores/wonder-shop-3\n\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 me suivre sur les r\u00e9seaux sociaux! \n\nTWITTER : @Wonder_Hook \nINSTAGRAM : Wonder_Hook \nFACEBOOK : Wonder Hook\nADRESSE MAIL : WonderHook@outlook.fr \n\nADRESSE POSTALE : \n1 Boulevard de Romainvilliers \u00e0 Bailly Romainvilliers 77700\n\n ------------------ \n\nMON MAT\u00c9RIEL DE TOURNAGE / MONTAGE :\n\nCam\u00e9ra : Sony Zve10 / Insta 360\nLogiciel de montage : Sony Vegas Pro 13.0\nMicro : BlueYeti\n\n ------------------ \n\nMUSIQUE : DEAF KEV - Invincible\n\n-----------------------------------\n\n Abonnez-vous pour voir de nouvelles vid\u00e9os Disney."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "36756",
                "likeCount": "2397",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "696"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "twr8b7UVpi8bo_g54N28USQ5U6s",
            "id": "qP4oaVGxm_I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T14:30:38Z",
                "channelId": "UC-omFoT0Qf48y7IpEZo-OYQ",
                "title": "D\u00e9gustation de plats farfelus (ft. Hamza.Pvris, Tsuku,\u00a0Mansa.31)",
                "description": "Toi aussi tu veux que ton argent travaille sans rien faire ? Profite de gros avantages en t'inscrivant gratuitement chez Trade Republic : https://trade.re/NAZA\n\n\ud83d\udcb3 Trade Republic offre 20\u20ac en ETF pour les 1 000 premiers inscrits ! \n\nN'oublie pas de liker et de commenter cette vid\u00e9o pour tenter de remporter une PS5 et un FC25 d\u00e9dicac\u00e9 par moi-m\u00eame \ud83d\ude0d\nBonne chance la famille !\n\nAttention : investir comporte des risques.\n\nRendez-vous le 30 octobre 2025 \u00e0 l\u2019Accor Arena (Bercy) \u2014 \u00e7a va \u00eatre incroyable ! : https://www.ticketmaster.fr/fr/manifestation/naza-billet/idmanif/586068\n\nMonteur vid\u00e9o : Sam\nMiniature : Roy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qP4oaVGxm_I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qP4oaVGxm_I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qP4oaVGxm_I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qP4oaVGxm_I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qP4oaVGxm_I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NAZA",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "D\u00e9gustation de plats farfelus (ft. Hamza.Pvris, Tsuku,\u00a0Mansa.31)",
                    "description": "Toi aussi tu veux que ton argent travaille sans rien faire ? Profite de gros avantages en t'inscrivant gratuitement chez Trade Republic : https://trade.re/NAZA\n\n\ud83d\udcb3 Trade Republic offre 20\u20ac en ETF pour les 1 000 premiers inscrits ! \n\nN'oublie pas de liker et de commenter cette vid\u00e9o pour tenter de remporter une PS5 et un FC25 d\u00e9dicac\u00e9 par moi-m\u00eame \ud83d\ude0d\nBonne chance la famille !\n\nAttention : investir comporte des risques.\n\nRendez-vous le 30 octobre 2025 \u00e0 l\u2019Accor Arena (Bercy) \u2014 \u00e7a va \u00eatre incroyable ! : https://www.ticketmaster.fr/fr/manifestation/naza-billet/idmanif/586068\n\nMonteur vid\u00e9o : Sam\nMiniature : Roy"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "433062",
                "likeCount": "16182",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1045"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k8ZxW31ZahrA0aZa67MN3-q1l8Y",
            "id": "L8EkI0AtA7U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T15:46:09Z",
                "channelId": "UCozt5iXNqmhU1I7tcjJ0UFQ",
                "title": "GIRO D'ITALIA 2025 - Journ\u00e9e FOLLE ! Des chutes, un g\u00e9n\u00e9ral compl\u00e8tement RELANC\u00c9, Del Toro perd gros",
                "description": "La premi\u00e8re \u00e9tape de haute montagne a bien fait des d\u00e9g\u00e2ts. La victoire est revenue mardi \u00e0 un duo d'XDS Astana en \u00e9chapp\u00e9s : Christian Scaroni devant Lorenzo Fortunato. Derri\u00e8re, la course au g\u00e9n\u00e9ral est totalement relanc\u00e9e : Isaac Del Toro (UAE Emirates - XRG) a flanch\u00e9, le trio de t\u00eate se tient d\u00e9sormais en 31 secondes. Juan Ayuso a explos\u00e9, Primoz Roglic a lui abandonn\u00e9.\n\n#giro #cycling #highlights #deltoro  \n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene \ud83d\udc49 https://bit.ly/3OetlmT\nSuivez les meilleurs \u00e9v\u00e9nements sur Eurosport via la plateforme de streaming Max \ud83d\udc49 bit.ly/3z9rUE4\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli pour iPhone \ud83d\udc49 https://apple.co/3MNSALG\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli pour Android \ud83d\udc49 https://bit.ly/3MNSBiI\n\nToute l'actualit\u00e9 du sport \ud83d\udc49 https://www.eurosport.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L8EkI0AtA7U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L8EkI0AtA7U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L8EkI0AtA7U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L8EkI0AtA7U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurosport France",
                "tags": [
                    "Eurosport",
                    "Eurosport cyclisme",
                    "Sport",
                    "Eurosport en direct",
                    "Tour de France",
                    "Giro",
                    "Tour d\u2019Italie",
                    "Giro d\u2019Italia",
                    "Maillot Rose",
                    "Rois de la P\u00e9dale",
                    "Roglic",
                    "Mads Pedersen",
                    "Ayuso",
                    "Pogacar",
                    "Classement Giro",
                    "R\u00e9sultats Giro",
                    "\u00c9tape Giro 2025",
                    "R\u00e9sum\u00e9 Giro",
                    "giro 2025 classement general",
                    "giro d'italia 2025",
                    "tour d'italie 2025",
                    "tour d'italie",
                    "tour d'italie direct",
                    "tour d'italie r\u00e9sultats",
                    "giro d'italia highlights",
                    "Isaac Del Toro",
                    "Bernal",
                    "Carapaz",
                    "Scaroni",
                    "Astana",
                    "Yates",
                    "etape 16",
                    "stage 16"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "GIRO D'ITALIA 2025 - Journ\u00e9e FOLLE ! Des chutes, un g\u00e9n\u00e9ral compl\u00e8tement RELANC\u00c9, Del Toro perd gros",
                    "description": "La premi\u00e8re \u00e9tape de haute montagne a bien fait des d\u00e9g\u00e2ts. La victoire est revenue mardi \u00e0 un duo d'XDS Astana en \u00e9chapp\u00e9s : Christian Scaroni devant Lorenzo Fortunato. Derri\u00e8re, la course au g\u00e9n\u00e9ral est totalement relanc\u00e9e : Isaac Del Toro (UAE Emirates - XRG) a flanch\u00e9, le trio de t\u00eate se tient d\u00e9sormais en 31 secondes. Juan Ayuso a explos\u00e9, Primoz Roglic a lui abandonn\u00e9.\n\n#giro #cycling #highlights #deltoro  \n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene \ud83d\udc49 https://bit.ly/3OetlmT\nSuivez les meilleurs \u00e9v\u00e9nements sur Eurosport via la plateforme de streaming Max \ud83d\udc49 bit.ly/3z9rUE4\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli pour iPhone \ud83d\udc49 https://apple.co/3MNSALG\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli pour Android \ud83d\udc49 https://bit.ly/3MNSBiI\n\nToute l'actualit\u00e9 du sport \ud83d\udc49 https://www.eurosport.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "209373",
                "likeCount": "3383",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "151"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dzImpWP4IeabzM8emUwdMExw2iQ",
            "id": "X1E4RK5KB5g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T08:00:39Z",
                "channelId": "UCGWoTWsXJi1UtCjOiBHIsfw",
                "title": "Le COMBAT D\u2019ANIM\u00c9 PR\u00c9F\u00c9R\u00c9 des ABONN\u00c9S ! (Goku vs Freezer, Luffy vs Kaido\u2026)",
                "description": "\ud83d\udcbb Cr\u00e9ez votre site sur Hostinger (-10% en cliquant ici) : https://www.hostinger.com/fr/recommended/sofyan?session=10263bacb986847bbfac4c5e8f7883\nTournoi des MEILLEURS COMBATS de Demon Slayer, One Piece, Naruto, Boruto, Jujutsu Kaizen, Dragon Ball Super, My Hero Academia\u2026 Quel combat pr\u00e9f\u00e9rez-vous ?\n\n\ud83d\udc47 Votez ici pour la finale ici \ud83d\udc47\nhttps://instagram.com/sofyan\nhttps://twitter.com/sofyanboudouni\nCanal WhatsApp : https://whatsapp.com/channel/0029Va7ILr8J3jv3q1TADJ2v\n\nOui ! Je serai \u00e0 Annecy avec Boudouni Studios, rendez-vous au MIFA et dans les projections.\n\nChapitres :\n00:00 : 32 Combats d\u2019Anim\u00e9\n02:02 : -10% Hostinger\n03:40 : R\u00e9sum\u00e9 du tournoi\n35:15 : Demi-finales\n\nCr\u00e9dits : https://docs.google.com/document/d/1ck9fdSRvls_hQsgRlt_iovDrznVE-r0iawEiFFhS2bs/edit?usp=sharing\n\n#naruto #onepiece #dragonball\n\nRendez-vous \u00e0 Annecy pour celles et ceux qui y seront !\nUne vid\u00e9o produite par Boudouni Studios",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X1E4RK5KB5g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X1E4RK5KB5g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X1E4RK5KB5g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X1E4RK5KB5g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X1E4RK5KB5g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sofyan",
                "tags": [
                    "sofyan",
                    "film",
                    "sofian",
                    "sofiane",
                    "cin\u00e9ma",
                    "cinema",
                    "one piece",
                    "naruto",
                    "gear 5",
                    "dragon ball",
                    "luffy",
                    "boruto",
                    "anime",
                    "manga",
                    "combat"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le COMBAT D\u2019ANIM\u00c9 PR\u00c9F\u00c9R\u00c9 des ABONN\u00c9S ! (Goku vs Freezer, Luffy vs Kaido\u2026)",
                    "description": "\ud83d\udcbb Cr\u00e9ez votre site sur Hostinger (-10% en cliquant ici) : https://www.hostinger.com/fr/recommended/sofyan?session=10263bacb986847bbfac4c5e8f7883\nTournoi des MEILLEURS COMBATS de Demon Slayer, One Piece, Naruto, Boruto, Jujutsu Kaizen, Dragon Ball Super, My Hero Academia\u2026 Quel combat pr\u00e9f\u00e9rez-vous ?\n\n\ud83d\udc47 Votez ici pour la finale ici \ud83d\udc47\nhttps://instagram.com/sofyan\nhttps://twitter.com/sofyanboudouni\nCanal WhatsApp : https://whatsapp.com/channel/0029Va7ILr8J3jv3q1TADJ2v\n\nOui ! Je serai \u00e0 Annecy avec Boudouni Studios, rendez-vous au MIFA et dans les projections.\n\nChapitres :\n00:00 : 32 Combats d\u2019Anim\u00e9\n02:02 : -10% Hostinger\n03:40 : R\u00e9sum\u00e9 du tournoi\n35:15 : Demi-finales\n\nCr\u00e9dits : https://docs.google.com/document/d/1ck9fdSRvls_hQsgRlt_iovDrznVE-r0iawEiFFhS2bs/edit?usp=sharing\n\n#naruto #onepiece #dragonball\n\nRendez-vous \u00e0 Annecy pour celles et ceux qui y seront !\nUne vid\u00e9o produite par Boudouni Studios"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "446211",
                "likeCount": "34666",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2538"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xLu0zBH42b5FwdTeMLN0SjYK51o",
            "id": "_xpv-vmRnOE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T16:30:12Z",
                "channelId": "UC4jJLUOBhHi3kT3zSuyn28g",
                "title": "D\u00e9penser 20,000 Calories en 24H avec INOXTAG ( La pire id\u00e9e qu'on ait eu...)",
                "description": "Dans cette vid\u00e9o on r\u00e9alise le 10000 calories challenge avec @inoxtag mais cette fois ci d\u00e9pens\u00e9es ... Autant vous dire que ca a \u00e9t\u00e9 un enfer ! On esp\u00e8re que la vid\u00e9o vous plaira \ud83d\udd25\n\nLien de la Workout Academy : https://www.workoutacademy.fr/\nR\u00e9duction \u00e9norme de -44% sur MyProtein \u25ba \nhttps://tidd.ly/4d7ThxB  code \"MANGA\"\n\n\n\nToutes les fiches  sont en bonne qualit\u00e9 sur mon instagram en story \u00e0 la une Instagram : https://www.instagram.com/mangaworkout/\n\nLien du discord Manga Workout pour progresser ensemble : https://discord.com/invite/43x5Y3SRua\n\n\nFacebook : https://www.facebook.com/MangaWorkout/\nTwitter : https://twitter.com/MangaWorkout",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xpv-vmRnOE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xpv-vmRnOE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xpv-vmRnOE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xpv-vmRnOE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xpv-vmRnOE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Manga Workout",
                "tags": [
                    "inoxtag",
                    "inox",
                    "manga workout",
                    "10 000 calorie challenge",
                    "10 000 calories",
                    "d\u00e9fi 10 000 calories",
                    "challenge 10000 calories"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "D\u00e9penser 20,000 Calories en 24H avec INOXTAG ( La pire id\u00e9e qu'on ait eu...)",
                    "description": "Dans cette vid\u00e9o on r\u00e9alise le 10000 calories challenge avec @inoxtag mais cette fois ci d\u00e9pens\u00e9es ... Autant vous dire que ca a \u00e9t\u00e9 un enfer ! On esp\u00e8re que la vid\u00e9o vous plaira \ud83d\udd25\n\nLien de la Workout Academy : https://www.workoutacademy.fr/\nR\u00e9duction \u00e9norme de -44% sur MyProtein \u25ba \nhttps://tidd.ly/4d7ThxB  code \"MANGA\"\n\n\n\nToutes les fiches  sont en bonne qualit\u00e9 sur mon instagram en story \u00e0 la une Instagram : https://www.instagram.com/mangaworkout/\n\nLien du discord Manga Workout pour progresser ensemble : https://discord.com/invite/43x5Y3SRua\n\n\nFacebook : https://www.facebook.com/MangaWorkout/\nTwitter : https://twitter.com/MangaWorkout"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "313383",
                "likeCount": "32410",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "485"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iga4Xt55j2AsKrL2Vc04IX7aBCs",
            "id": "yMkE-V85DDU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T08:59:00Z",
                "channelId": "UCEUZRSYr1a2hnBfnpWslFeQ",
                "title": "GP EXPLORER 3 : Et si c'\u00e9tait la bonne ?",
                "description": "merci infiniment \u00e0 NordVPN de nous suivre sur cette aventure exceptionnelle, profitez de 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les abonnements NordVPN de 2 ans avec mon lien : https://nordvpn.com/djilsi \ncollaboration commerciale\n\nrejoins-moi : \ninstagram : https://www.instagram.com/djilsi/ \nma cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Djilsi2\ntwitch : https://www.twitch.tv/djilsi \ntwitter : https://twitter.com/djilsi \ntiktok : @djilsi \n\nMon r\u00e9alisateur & monteur de grande qualit\u00e9, Manas : https://www.instagram.com/nicolas_manas/\n\nMon graphiste excellent sur les miniatures : https://www.instagram.com/hugovids/\n\nAnimation et 3D, Ashira : https://www.instagram.com/ashiradesign",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yMkE-V85DDU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yMkE-V85DDU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yMkE-V85DDU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yMkE-V85DDU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yMkE-V85DDU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Djilsi",
                "tags": [
                    "djilsi",
                    "on va ou",
                    "cache la cam",
                    "sidjil",
                    "fac",
                    "defis",
                    "vlogs",
                    "hasard",
                    "anecdote",
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "accident",
                    "aventure",
                    "survivre",
                    "cache",
                    "clio",
                    "roulette russe",
                    "roulette",
                    "russe",
                    "gage",
                    "defi",
                    "velo",
                    "pekin express",
                    "entrainement",
                    "neige",
                    "formule 4",
                    "squeezie",
                    "etats unis",
                    "usa",
                    "las vegas",
                    "bonheur",
                    "mauvaise",
                    "pioche",
                    "billy",
                    "rebeu deter",
                    "seb",
                    "maxime",
                    "biaggi",
                    "cascadeur",
                    "gp explorer 2",
                    "gpe",
                    "thailande",
                    "boxe",
                    "senegal",
                    "4 jours",
                    "mister v",
                    "snowboard",
                    "silence plateau",
                    "acteurs",
                    "dtr",
                    "zone d'inconfort",
                    "diner",
                    "de",
                    "cons",
                    "halloween",
                    "horreur",
                    "gp explorer 3"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GP EXPLORER 3 : Et si c'\u00e9tait la bonne ?",
                    "description": "merci infiniment \u00e0 NordVPN de nous suivre sur cette aventure exceptionnelle, profitez de 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les abonnements NordVPN de 2 ans avec mon lien : https://nordvpn.com/djilsi \ncollaboration commerciale\n\nrejoins-moi : \ninstagram : https://www.instagram.com/djilsi/ \nma cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/@Djilsi2\ntwitch : https://www.twitch.tv/djilsi \ntwitter : https://twitter.com/djilsi \ntiktok : @djilsi \n\nMon r\u00e9alisateur & monteur de grande qualit\u00e9, Manas : https://www.instagram.com/nicolas_manas/\n\nMon graphiste excellent sur les miniatures : https://www.instagram.com/hugovids/\n\nAnimation et 3D, Ashira : https://www.instagram.com/ashiradesign"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1052414",
                "likeCount": "56568",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "529"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w_dqiQkXDrz8mfhGvLPlw1-jzyQ",
            "id": "wlTvVgI5FEI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T09:01:30Z",
                "channelId": "UCEf_Bc-KVd7onSeifS3py9g",
                "title": "Red Velvet - IRENE & SEULGI 'TILT' MV",
                "description": "Red Velvet - IRENE & SEULGI's 2nd mini album \"TILT\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://IRENESEULGI.lnk.to/TILT\n\n[Tracklist]\n01 TILT\n02 What's Your Problem? (Feat. \uc974\ub9ac of KISS OF LIFE)\n03 Irresistible\n04 Girl Next Door\n05 Trampoline\n06 Heaven\n\nRed Velvet - IRENE & SEULGI Official\nhttps://www.youtube.com/redvelvet\nhttps://www.facebook.com/RedVelvet\nhttps://www.instagram.com/redvelvet.smtown\nhttps://www.tiktok.com/@redvelvet_smtown\nhttps://twitter.com/RVsmtown\n\n#RedVelvet_IRENE_SEULGI\n#\ub808\ub4dc\ubca8\ubcb3_\uc544\uc774\ub9b0_\uc2ac\uae30 #TILT\n#IRENE #\uc544\uc774\ub9b0 #SEULGI #\uc2ac\uae30\n#RedVelvet_IRENE_SEULGI_TILT\nRed Velvet - IRENE & SEULGI 'TILT' MV \u2117 SM Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlTvVgI5FEI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlTvVgI5FEI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlTvVgI5FEI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlTvVgI5FEI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlTvVgI5FEI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SMTOWN",
                "tags": [
                    "sm",
                    "smtown",
                    "red velvet",
                    "red velvet - irene & seulgi",
                    "irene",
                    "seulgi",
                    "TILT",
                    "IRENE",
                    "SEULGI",
                    "Red Velvet",
                    "Red Velvet - IRENE & SEULGI",
                    "tilt",
                    "MV",
                    "Music Video",
                    "\ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "\ubba4\ube44"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Red Velvet - IRENE & SEULGI 'TILT' MV",
                    "description": "Red Velvet - IRENE & SEULGI's 2nd mini album \"TILT\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://IRENESEULGI.lnk.to/TILT\n\n[Tracklist]\n01 TILT\n02 What's Your Problem? (Feat. \uc974\ub9ac of KISS OF LIFE)\n03 Irresistible\n04 Girl Next Door\n05 Trampoline\n06 Heaven\n\nRed Velvet - IRENE & SEULGI Official\nhttps://www.youtube.com/redvelvet\nhttps://www.facebook.com/RedVelvet\nhttps://www.instagram.com/redvelvet.smtown\nhttps://www.tiktok.com/@redvelvet_smtown\nhttps://twitter.com/RVsmtown\n\n#RedVelvet_IRENE_SEULGI\n#\ub808\ub4dc\ubca8\ubcb3_\uc544\uc774\ub9b0_\uc2ac\uae30 #TILT\n#IRENE #\uc544\uc774\ub9b0 #SEULGI #\uc2ac\uae30\n#RedVelvet_IRENE_SEULGI_TILT\nRed Velvet - IRENE & SEULGI 'TILT' MV \u2117 SM Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1687557",
                "likeCount": "201226",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9852"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5gYUoepEMnaAxh7-XPgAyAJN_Jo",
            "id": "5Z8M61n09U8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T10:00:07Z",
                "channelId": "UCD7wEPp2a5MPOnrfo5ZtkuA",
                "title": "ON PI\u00c9GE DES INCONNUS AU T\u00c9L\u00c9PHONE ! (on les rend fous mdrrr)",
                "description": "Merci d'avoir regard\u00e9 la vid\u00e9o ! \nSi tu as aim\u00e9, fait le nous savoir en mettant un pouce bleu !\n\nAbonne toi \u00e0 notre chaine secondaire ! : \nhttps://bit.ly/3lDlt0j\n\n\ud83d\udcf1 \ud835\udde5\ud835\uddf2\ud835\uddf7\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\ude00-\ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\ude00 \ud835\ude00\ud835\ude02\ud835\uddff :\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://bit.ly/3eZGlfQ / @adembilal_off\n\ud83d\udc25 Twitter : https://bit.ly/32PBtVD /@adembilal_off\n\ud83c\udfa7 Discord : https://discord.gg/dA5PUdX\n\n\ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\udde3\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\ude00 :\n\ud83e\udd33 Snapchat : @dedem.27 / @bilal_gdy\n\ud83d\udcf8 Instagram : @ademgdy_off / @bilalgdy_off\n\n\ud83d\udce7 Business : contact@ademetbilal.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Z8M61n09U8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Z8M61n09U8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Z8M61n09U8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Z8M61n09U8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5Z8M61n09U8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Adem&Bilal",
                "tags": [
                    "Adem",
                    "et",
                    "bilal"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON PI\u00c9GE DES INCONNUS AU T\u00c9L\u00c9PHONE ! (on les rend fous mdrrr)",
                    "description": "Merci d'avoir regard\u00e9 la vid\u00e9o ! \nSi tu as aim\u00e9, fait le nous savoir en mettant un pouce bleu !\n\nAbonne toi \u00e0 notre chaine secondaire ! : \nhttps://bit.ly/3lDlt0j\n\n\ud83d\udcf1 \ud835\udde5\ud835\uddf2\ud835\uddf7\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\ude00-\ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\ude00 \ud835\ude00\ud835\ude02\ud835\uddff :\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://bit.ly/3eZGlfQ / @adembilal_off\n\ud83d\udc25 Twitter : https://bit.ly/32PBtVD /@adembilal_off\n\ud83c\udfa7 Discord : https://discord.gg/dA5PUdX\n\n\ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\udde3\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\ude00 :\n\ud83e\udd33 Snapchat : @dedem.27 / @bilal_gdy\n\ud83d\udcf8 Instagram : @ademgdy_off / @bilalgdy_off\n\n\ud83d\udce7 Business : contact@ademetbilal.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "327323",
                "likeCount": "11492",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "705"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9IspXQVUYM6HUClGinHjotsQm8g",
            "id": "JxEl31GiprE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T20:48:21Z",
                "channelId": "UCY7vlnyMUqmtAtmq-8cGRAQ",
                "title": "Notre nouveau combat, plus dur que jamais...",
                "description": "Aujourd\u2019hui, nous partageons avec vous quelque chose de tr\u00e8s personnel.\nGreg est gravement malade. Cette vid\u00e9o, nous avons h\u00e9sit\u00e9 \u00e0 la faire. Parce qu\u2019il est toujours difficile de mettre des mots sur une telle \u00e9preuve\u2026\nMais on a choisi d\u2019en parler car on vous doit la transparence, avec nos mots et notre c\u0153ur.\n\nCe combat, c\u2019est le n\u00f4tre.\nEt si nous avons d\u00e9cid\u00e9 de vous en parler, c\u2019est parce que vous faites partie de notre vie depuis tant d\u2019ann\u00e9es. Parce que votre soutien a toujours \u00e9t\u00e9 une force immense.\n\n\u2764\ufe0f Merci d\u2019\u00eatre l\u00e0, de nous \u00e9couter, de nous soutenir, comme vous l\u2019avez toujours fait.\nOn ne l\u00e2chera rien.\n\nSophie, Greg, N\u00e9o & Swan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JxEl31GiprE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JxEl31GiprE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JxEl31GiprE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JxEl31GiprE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JxEl31GiprE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sophie Fantasy",
                "tags": [
                    "sophie fantasy",
                    "swan the voice",
                    "swan et n\u00e9o",
                    "vid\u00e9o confession",
                    "cr\u00e9ateurs de contenu",
                    "famille youtubeuse",
                    "maladie greg inside",
                    "sophie fantasy maladie",
                    "cancer maladie",
                    "maladie cancer lymphome",
                    "greg malade"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Notre nouveau combat, plus dur que jamais...",
                    "description": "Aujourd\u2019hui, nous partageons avec vous quelque chose de tr\u00e8s personnel.\nGreg est gravement malade. Cette vid\u00e9o, nous avons h\u00e9sit\u00e9 \u00e0 la faire. Parce qu\u2019il est toujours difficile de mettre des mots sur une telle \u00e9preuve\u2026\nMais on a choisi d\u2019en parler car on vous doit la transparence, avec nos mots et notre c\u0153ur.\n\nCe combat, c\u2019est le n\u00f4tre.\nEt si nous avons d\u00e9cid\u00e9 de vous en parler, c\u2019est parce que vous faites partie de notre vie depuis tant d\u2019ann\u00e9es. Parce que votre soutien a toujours \u00e9t\u00e9 une force immense.\n\n\u2764\ufe0f Merci d\u2019\u00eatre l\u00e0, de nous \u00e9couter, de nous soutenir, comme vous l\u2019avez toujours fait.\nOn ne l\u00e2chera rien.\n\nSophie, Greg, N\u00e9o & Swan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "456645",
                "likeCount": "30983",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2816"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F0mtOIcY1doZ_9GneTvjVTjXOcM",
            "id": "S91BRWOqbGw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T16:00:06Z",
                "channelId": "UCKO1SFI8EIVU1DGQD6bZylw",
                "title": "SKETCH LA BALADE DU DIMANCHE (Edgar-Yves, spectacle Le Trianon)",
                "description": "C'est quoi cette pression sociale autour de la balade du dimanche ? Ma meuf m'a fait d\u00e9couvrir ce monde, et je reste perplexe. \u00c0 vos commentaires \ud83d\ude02\ud83d\udc47\n\n\ud83c\udfab  http://linktr.ee/edgar_yves\nEn \u00e9criture du nouveau spectacle, tenez-vous pr\u00eats !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S91BRWOqbGw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S91BRWOqbGw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S91BRWOqbGw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S91BRWOqbGw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S91BRWOqbGw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Edgar-Yves",
                "tags": [
                    "humour",
                    "edgar-yves",
                    "humoriste",
                    "stand-up",
                    "com\u00e9die",
                    "sketch"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SKETCH LA BALADE DU DIMANCHE (Edgar-Yves, spectacle Le Trianon)",
                    "description": "C'est quoi cette pression sociale autour de la balade du dimanche ? Ma meuf m'a fait d\u00e9couvrir ce monde, et je reste perplexe. \u00c0 vos commentaires \ud83d\ude02\ud83d\udc47\n\n\ud83c\udfab  http://linktr.ee/edgar_yves\nEn \u00e9criture du nouveau spectacle, tenez-vous pr\u00eats !"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "116459",
                "likeCount": "5703",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "129"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IqvSTTZv5wtEGKleW-_tuzNyAjY",
            "id": "mSM4SHDoARI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T08:00:58Z",
                "channelId": "UCNEc_HZcuANLciHMUcosKnA",
                "title": "Poulet & Aubergines \u00e0 la Japonaise \ud83c\udf57\ud83c\udf46 Plat maison id\u00e9al \u00e0 emporter en bento\ud83e\udd62Aubergines fondantes !",
                "description": "Je vous propose une recette de poulet et d\u2019aubergines \u00e0 la japonaise, \u00e0 la fois savoureuse, \u00e9quilibr\u00e9e et id\u00e9ale \u00e0 emporter.\nC\u2019est le type de plat qu\u2019il faut apprendre \u00e0 pr\u00e9parer non seulement pour se r\u00e9galer \u00e0 la maison, mais aussi pour emmener partout : au travail, en pique-nique, \u00e0 l\u2019\u00e9cole ou en voyage.\nFait maison, bien assaisonn\u00e9, accompagn\u00e9 de riz, ce repas complet est une belle alternative aux plats tout pr\u00eats achet\u00e9s : meilleur, plus sain et plus \u00e9conomique.\nBon app\u00e9tit et bonne cuisine maison !\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udf73 Ingr\u00e9dients pour 4 personnes :\n2 aubergines (environ 500g)\n1 c \u00e0 c sel\n2 c \u00e0 s f\u00e9cule de pomme de terre\n\nMarinade :\n2 blancs de poulet\n1 c \u00e0 s sak\u00e9 pour cuisine\n\u00bc c \u00e0 c sel\npoivre moulu\n\nSauce d\u2019assaisonnement :\n1 c \u00e0 c sauce soja fonc\u00e9e\n3 c \u00e0 s sauce soja claire\n3 c \u00e0 s mirin\n1 c \u00e0 s sauce d\u2019huitre\n1 c \u00e0 s sucre\n125ml eau + 125ml eau\n\n1 c\u00e9bette\ngraines de s\u00e9same grill\u00e9es\n4 c \u00e0 s f\u00e9cule de pomme de terre\n1 c \u00e0 s gingembre r\u00e2p\u00e9\n4 c \u00e0 s huile de tournesol\n\n\ud83d\udcd5Pour trouver mon livre Cuisines d'Asie : https://linktr.ee/CookingWithMorgane\n\ud83c\udf08INSTA : https://instagram.com/cooking_with_morgane/ \n\ud83d\udc4dFB: https://facebook.com/cookingwithmorgane/\n\ud83c\udfb6TikTok: https://www.tiktok.com/@cooking.with.morgane\n\ud83d\udc96https://www.cookingwithmorgane.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSM4SHDoARI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSM4SHDoARI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSM4SHDoARI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSM4SHDoARI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mSM4SHDoARI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cooking With Morgane",
                "tags": [
                    "cooking",
                    "morgane",
                    "recette",
                    "plats",
                    "cuisine",
                    "asie",
                    "gastronomie",
                    "maison",
                    "Cuisines d'Asie",
                    "livre",
                    "fait maison",
                    "recette japonaise",
                    "poulet aubergine",
                    "bento maison",
                    "plat \u00e0 emporter",
                    "cuisine japonaise facile",
                    "cuisine saine",
                    "recette \u00e9quilibr\u00e9e",
                    "repas japonais",
                    "aubergines grill\u00e9es",
                    "id\u00e9e repas midi",
                    "cuisine familiale",
                    "cuisine du quotidien",
                    "lunchbox",
                    "bento",
                    "emporter",
                    "poulet grill\u00e9",
                    "japonais",
                    "teriyaki",
                    "riz",
                    "boite"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "Poulet & Aubergines \u00e0 la Japonaise \ud83c\udf57\ud83c\udf46 Plat maison id\u00e9al \u00e0 emporter en bento\ud83e\udd62Aubergines fondantes !",
                    "description": "Je vous propose une recette de poulet et d\u2019aubergines \u00e0 la japonaise, \u00e0 la fois savoureuse, \u00e9quilibr\u00e9e et id\u00e9ale \u00e0 emporter.\nC\u2019est le type de plat qu\u2019il faut apprendre \u00e0 pr\u00e9parer non seulement pour se r\u00e9galer \u00e0 la maison, mais aussi pour emmener partout : au travail, en pique-nique, \u00e0 l\u2019\u00e9cole ou en voyage.\nFait maison, bien assaisonn\u00e9, accompagn\u00e9 de riz, ce repas complet est une belle alternative aux plats tout pr\u00eats achet\u00e9s : meilleur, plus sain et plus \u00e9conomique.\nBon app\u00e9tit et bonne cuisine maison !\n\n\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udf73 Ingr\u00e9dients pour 4 personnes :\n2 aubergines (environ 500g)\n1 c \u00e0 c sel\n2 c \u00e0 s f\u00e9cule de pomme de terre\n\nMarinade :\n2 blancs de poulet\n1 c \u00e0 s sak\u00e9 pour cuisine\n\u00bc c \u00e0 c sel\npoivre moulu\n\nSauce d\u2019assaisonnement :\n1 c \u00e0 c sauce soja fonc\u00e9e\n3 c \u00e0 s sauce soja claire\n3 c \u00e0 s mirin\n1 c \u00e0 s sauce d\u2019huitre\n1 c \u00e0 s sucre\n125ml eau + 125ml eau\n\n1 c\u00e9bette\ngraines de s\u00e9same grill\u00e9es\n4 c \u00e0 s f\u00e9cule de pomme de terre\n1 c \u00e0 s gingembre r\u00e2p\u00e9\n4 c \u00e0 s huile de tournesol\n\n\ud83d\udcd5Pour trouver mon livre Cuisines d'Asie : https://linktr.ee/CookingWithMorgane\n\ud83c\udf08INSTA : https://instagram.com/cooking_with_morgane/ \n\ud83d\udc4dFB: https://facebook.com/cookingwithmorgane/\n\ud83c\udfb6TikTok: https://www.tiktok.com/@cooking.with.morgane\n\ud83d\udc96https://www.cookingwithmorgane.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "145896",
                "likeCount": "1700",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PlR-kQe8ddS5kGGDyDA_G5lBAZQ",
            "id": "DZIASl9q90s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-24T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Beat Neymar, Win $500,000",
                "description": "The amount of skill in this video is insane\nIf you wanna score tons of Magenta Status perks and benefits like Aaron Judge and MrBeast, just for being a T-Mobile member, check out https://T-Mobile.com/Status\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZIASl9q90s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Beat Neymar, Win $500,000",
                    "description": "The amount of skill in this video is insane\nIf you wanna score tons of Magenta Status perks and benefits like Aaron Judge and MrBeast, just for being a T-Mobile member, check out https://T-Mobile.com/Status\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85735629",
                "likeCount": "2771376",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "66645"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Dv3HuPyV7YRaQWP1zI1l04BO9L8",
            "id": "c3umaCG9K7s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-25T13:22:48Z",
                "channelId": "UCUNv0EUZYhuelHXWoFLTqwg",
                "title": "VALD - TAL / TAL (clip officiel)",
                "description": "Vald - Tal / tal feat Vladimir Cauchemar x Todiefor\n\nPANDEMONIUM RELOADED - Vald x Vladimir Cauchemar x Todiefor\nDisponible sur toutes les plateformes : https://lnk.to/Pandemonium_Reloaded\n\nImages :\nTom Jacomelli\nWladimir Moussenoff\nKillian Monjanel\nTho production\nRoberto lessgo\u00a0\nLo\u00efc Sch\u00fctz\n\nPost-Production :\nClubbing Vision\nLo\u00efc Sch\u00fctz\n\nRejoins Nous\nInstagram :   / Valdsullyvan\nTwitter :   / Vald_ld\nSnapchat : VALDNQNT\nFacebook :   / @VAD\nYouTube :   /  @ValdSullyvan  \nTikTok :   / valdsullyvan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3umaCG9K7s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3umaCG9K7s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3umaCG9K7s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3umaCG9K7s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3umaCG9K7s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VALD",
                "tags": [
                    "vald",
                    "echelon",
                    "gotaga",
                    "gaming",
                    "rap fr",
                    "clip",
                    "hip hop",
                    "meilleur",
                    "best",
                    "video",
                    "new",
                    "nouveau",
                    "suikon blaz ad",
                    "seezy",
                    "nqnt",
                    "v4ld",
                    "retour",
                    "nouvel album",
                    "le V",
                    "vlad",
                    "bbp",
                    "rap",
                    "pademonium",
                    "pandemoniun",
                    "interview",
                    "ecoute",
                    "entretien",
                    "crypto",
                    "russie",
                    "trump",
                    "gauche",
                    "droite",
                    "politique",
                    "complot",
                    "solana",
                    "bitcoin",
                    "xeu",
                    "vladimir",
                    "cauchemar",
                    "todiefor",
                    "techno",
                    "electro",
                    "hard tech",
                    "club",
                    "gabber"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VALD - TAL / TAL (clip officiel)",
                    "description": "Vald - Tal / tal feat Vladimir Cauchemar x Todiefor\n\nPANDEMONIUM RELOADED - Vald x Vladimir Cauchemar x Todiefor\nDisponible sur toutes les plateformes : https://lnk.to/Pandemonium_Reloaded\n\nImages :\nTom Jacomelli\nWladimir Moussenoff\nKillian Monjanel\nTho production\nRoberto lessgo\u00a0\nLo\u00efc Sch\u00fctz\n\nPost-Production :\nClubbing Vision\nLo\u00efc Sch\u00fctz\n\nRejoins Nous\nInstagram :   / Valdsullyvan\nTwitter :   / Vald_ld\nSnapchat : VALDNQNT\nFacebook :   / @VAD\nYouTube :   /  @ValdSullyvan  \nTikTok :   / valdsullyvan"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "119445",
                "likeCount": "8605",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "371"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}