{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "WsYTsPEozSc3nMDJBp4zkZ-Enmw",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ujSIZIaHBMOog9SqImOl73BD2rQ",
            "id": "GYStoN2Fp_A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T03:20:43Z",
                "channelId": "UCTIyEyDNHPrwVFPhpi5dm0A",
                "title": "Resumen y goles - Toluca (4)2-1(4) Monterrey | Liga MX - Cuartos - Vuelta CL 2025 | TUDN",
                "description": "Toluca se queda con el triunfo en casa y se mete a Semifinales del Clausura 2025.\n\nLa mayor oferta de partidos de la Liga Mx en ViX: https://vix.com/es-es/deportes?utm_medium=organic_social&utm_source=youtube&utm_campaign=live-soccer&utm_content=ed_sports_mx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GYStoN2Fp_A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GYStoN2Fp_A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GYStoN2Fp_A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GYStoN2Fp_A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GYStoN2Fp_A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TUDN M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "Clausura 2025 - LMX",
                    "Jornada 18",
                    "Liga MX",
                    "Monterrey",
                    "M\u00e9xico",
                    "TUDN",
                    "TUDN M\u00e9xico",
                    "Televisa",
                    "Toluca",
                    "deportes",
                    "f\u00fatbol",
                    "soccer",
                    "sports",
                    "Toluca vs Monterrey",
                    "highlights Toluca vs Monterrey",
                    "toluca liga mx",
                    "monterrey liga mx",
                    "partidos hoy liga mx",
                    "cuartos - ida liga mx",
                    "liga mx",
                    "partidos hoy",
                    "futbol",
                    "liga mx gratis",
                    "vix",
                    "liga mx vix",
                    "goles liga mx",
                    "highlights liga mx",
                    "vix en vivo",
                    "resumen Toluca vs Monterrey"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Resumen y goles - Toluca (4)2-1(4) Monterrey | Liga MX - Cuartos - Vuelta CL 2025 | TUDN",
                    "description": "Toluca se queda con el triunfo en casa y se mete a Semifinales del Clausura 2025.\n\nLa mayor oferta de partidos de la Liga Mx en ViX: https://vix.com/es-es/deportes?utm_medium=organic_social&utm_source=youtube&utm_campaign=live-soccer&utm_content=ed_sports_mx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1569058",
                "likeCount": "10217",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1252"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xoNuA_Z6vnxqomANL0Ceo54AW9I",
            "id": "-4GmbBoYQjE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "I Survived 100 Hours In An Ancient Temple",
                "description": "I can\u2019t believe I got to do this\nHUGE thanks to @jacklinks for making this happen, without them we can\u2019t give away this money. Visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nFind our new Feastables Peanut Butter Cups in every Target, Walmart, and 7-Eleven across America \ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://fstbls.com/5mj6dv\n\nFilmed in Mexico in collaboration with the Mexican Tourism Board\nhttps://visitmexico.com/\n\nThanks to the INAH, National Institute of Anthropology and History\nZona Arqueol\u00f3gica de Calakmul, Balancanche y Chich\u00e9n Itz\u00e1 MEXICO. \"Reproducci\u00f3n Autorizada por el Instituto Nacional de Antropolog\u00eda e Historia\"\n\nSpecial Thanks to:\nThe governor of Campeche Layda Sansores\nThe national secretary of tourism Josefina Rodriguez\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4GmbBoYQjE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4GmbBoYQjE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4GmbBoYQjE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4GmbBoYQjE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4GmbBoYQjE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "I Survived 100 Hours In An Ancient Temple",
                    "description": "I can\u2019t believe I got to do this\nHUGE thanks to @jacklinks for making this happen, without them we can\u2019t give away this money. Visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nFind our new Feastables Peanut Butter Cups in every Target, Walmart, and 7-Eleven across America \ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://fstbls.com/5mj6dv\n\nFilmed in Mexico in collaboration with the Mexican Tourism Board\nhttps://visitmexico.com/\n\nThanks to the INAH, National Institute of Anthropology and History\nZona Arqueol\u00f3gica de Calakmul, Balancanche y Chich\u00e9n Itz\u00e1 MEXICO. \"Reproducci\u00f3n Autorizada por el Instituto Nacional de Antropolog\u00eda e Historia\"\n\nSpecial Thanks to:\nThe governor of Campeche Layda Sansores\nThe national secretary of tourism Josefina Rodriguez\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42289402",
                "likeCount": "1641945",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "47931"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "emG4XrZE5J1_U_XR7LC51HTh32E",
            "id": "TVbEO-IOq9s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T22:41:32Z",
                "channelId": "UCu9rnHLRV0gvyn2Skm7wsRQ",
                "title": "FIESTA de CUMPLEA\u00d1OS de la MEJOR AMIGA de KIMA & JUANITO",
                "description": "\u25aaSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022X:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVbEO-IOq9s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVbEO-IOq9s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVbEO-IOq9s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVbEO-IOq9s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVbEO-IOq9s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja 2",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIESTA de CUMPLEA\u00d1OS de la MEJOR AMIGA de KIMA & JUANITO",
                    "description": "\u25aaSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022X:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3085519",
                "likeCount": "77261",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4777"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yId6i8eqYkRhugvp3LZ5NmaBm4E",
            "id": "nFj1K5ShTJ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T18:00:44Z",
                "channelId": "UCSM3FVwdCIJfU0OdjKZb94A",
                "title": "LIES OF P : La Historia en 1 Video",
                "description": "Dark Souls Resumen https://www.youtube.com/watch?v=9JBeTsm_O-0\nDark Souls 2 https://www.youtube.com/watch?v=fhiS9duZyho \nDark Souls 3 https://www.youtube.com/watch?v=6R1C0Y4t0gw \nBloodborne https://www.youtube.com/watch?v=n7n7EqCP9hE \nElden Ring https://www.youtube.com/watch?v=1IsNRk447jk\n\nDirectos de Lunes a Viernes 8:00 pm (MX) en mi canal de Twitch: https://www.twitch.tv/elfedelobo \n\nCanal de series y pel\u00edculas: https://www.youtube.com/elfedewolf \n\nSegundo canal de videojuegos: https://www.youtube.com/c/Pixelteca \n\nCanal con Nadia: https://www.youtube.com/c/amorsindistancia \n\nMi Podcast con Criss Martell: https://www.youtube.com/@LaPensionCF\n\nContacto/Negocios/Conferencias: contacto@fedelobo.com.mx\n\nS\u00edgueme tambi\u00e9n en las redes sociales:\n\nTwitter: https://twitter.com/SoyFedelobo\nInstagram: https://www.instagram.com/soyfedelobo\nFacebook: https://www.facebook.com/soyfedelobo\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@soyfedelobo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nFj1K5ShTJ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nFj1K5ShTJ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nFj1K5ShTJ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nFj1K5ShTJ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "El Fedelobo",
                "tags": [
                    "federico",
                    "gameplays",
                    "juegos",
                    "comedia",
                    "fedelobo",
                    "gameplay",
                    "games",
                    "videogames",
                    "fedewolf",
                    "la historia en 1 video",
                    "historias fedelobo",
                    "historias fedewolf",
                    "la saga en 1 video",
                    "tops",
                    "top videojuegos"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LIES OF P : La Historia en 1 Video",
                    "description": "Dark Souls Resumen https://www.youtube.com/watch?v=9JBeTsm_O-0\nDark Souls 2 https://www.youtube.com/watch?v=fhiS9duZyho \nDark Souls 3 https://www.youtube.com/watch?v=6R1C0Y4t0gw \nBloodborne https://www.youtube.com/watch?v=n7n7EqCP9hE \nElden Ring https://www.youtube.com/watch?v=1IsNRk447jk\n\nDirectos de Lunes a Viernes 8:00 pm (MX) en mi canal de Twitch: https://www.twitch.tv/elfedelobo \n\nCanal de series y pel\u00edculas: https://www.youtube.com/elfedewolf \n\nSegundo canal de videojuegos: https://www.youtube.com/c/Pixelteca \n\nCanal con Nadia: https://www.youtube.com/c/amorsindistancia \n\nMi Podcast con Criss Martell: https://www.youtube.com/@LaPensionCF\n\nContacto/Negocios/Conferencias: contacto@fedelobo.com.mx\n\nS\u00edgueme tambi\u00e9n en las redes sociales:\n\nTwitter: https://twitter.com/SoyFedelobo\nInstagram: https://www.instagram.com/soyfedelobo\nFacebook: https://www.facebook.com/soyfedelobo\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@soyfedelobo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "425989",
                "likeCount": "35637",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1250"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UxQPsS5XAUaR2j2m9lsQBELt2uE",
            "id": "bgQFG4Ka9bQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T20:53:08Z",
                "channelId": "UC08mnbiC4FykqpHqbEWgFcg",
                "title": "DOBLETE DE SANTIAGO GIMENEZ en ESPECTACULAR REMONTADA del Milan 3-1 a Bologna | Serie A",
                "description": "Con un doblete de Santiago Gimenez, el Milan le gan\u00f3 3-1 a Bologna en acci\u00f3n de la Serie A. #seriea | Milan vs Bologna | Gol de Santiago Gimenez",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgQFG4Ka9bQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgQFG4Ka9bQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgQFG4Ka9bQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgQFG4Ka9bQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgQFG4Ka9bQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Deportes",
                "tags": [
                    "serie a",
                    "milan",
                    "bologna",
                    "santiago gimenez",
                    "gol de santiago gimenez",
                    "doblete de santiago gimenez",
                    "Resumen del Milan",
                    "Resumen milan",
                    "Goles de Santiago gimenez",
                    "Santi gimenez",
                    "Gol de Santi gimenez",
                    "Milan highlights",
                    "Serie a highlights",
                    "Resumen serie a",
                    "Pulisic",
                    "Gol del Milan",
                    "Gol de pulisic",
                    "Christian pulisic"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DOBLETE DE SANTIAGO GIMENEZ en ESPECTACULAR REMONTADA del Milan 3-1 a Bologna | Serie A",
                    "description": "Con un doblete de Santiago Gimenez, el Milan le gan\u00f3 3-1 a Bologna en acci\u00f3n de la Serie A. #seriea | Milan vs Bologna | Gol de Santiago Gimenez"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1167843",
                "likeCount": "18124",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1058"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UgP40ucNpE-Ld_AtmZ7KVaz08P0",
            "id": "Vqm0FsGhggQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T17:10:00Z",
                "channelId": "UCYhAeUVbPq0sRlWZ183c2pQ",
                "title": "\u00a1CONSTRU\u00cd UNA CASA EN DEAD RAILS! \ud83d\udd25",
                "description": "En el video de hoy modificamos el tren de ganado para convertirlo en una incre\u00edble casa!\n\ud83d\udc7e Unete a mi Discord \u2192 https://discord.gg/dSKBfmYC5r\n\ud83d\udfe3Sigueme enTwitch  \u2192 https://bit.ly/3oyPzFN\n\ud83d\udd25Suscribete! \u2192 https://bit.ly/2RJniyK\n\u2b50\u2b50  CODIGO de ROBLOX:  wilco  \u2b50\u2b50\n-------------------------------\n\ud83d\udd32Mi perfil de Roblox: https://www.roblox.com/users/3242953293/profile\n\u2b1cMi Grupo de Roblox: https://www.roblox.com/groups/14294750/WIL-Y-AMIGOS-D#!/store\n\ud83e\udd53Mi Juego de Roblox: https://www.roblox.com/games/11581412554/Bacon-Tower-Tycoon\n-------------------------------\nJuego en el Video:\nRoblox\n-------------------------------\nMis Redes:\n\ud83d\ude31 Canal de Reacciones \u2192 https://bit.ly/3zYFCYx\n\ud83c\udf0cInstagram @WilcoKun \u2192 https://bit.ly/3vQ4q18\n\ud83c\udfb5TikTok @WilcoKun \u2192 https://bit.ly/3c77VdZ\n\ud83c\udf5eFacebook @WilcoKun \u2192 https://bit.ly/3jGFzYu\n\n-------------------------------\n#ROBLOX #ROBLOXESPA\u00d1OL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vqm0FsGhggQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vqm0FsGhggQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vqm0FsGhggQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vqm0FsGhggQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vqm0FsGhggQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WILCO",
                "tags": [
                    "Roblox",
                    "wilco",
                    "momentos divertidos",
                    "actualizaci\u00f3n",
                    "update",
                    "nuevo",
                    "sobrevivi",
                    "dead rails",
                    "como llegar al final",
                    "tren",
                    "rieles muertos",
                    "juego",
                    "completando",
                    "llegando al final",
                    "sin morir",
                    "nuevo tren",
                    "trenes mejorados"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1CONSTRU\u00cd UNA CASA EN DEAD RAILS! \ud83d\udd25",
                    "description": "En el video de hoy modificamos el tren de ganado para convertirlo en una incre\u00edble casa!\n\ud83d\udc7e Unete a mi Discord \u2192 https://discord.gg/dSKBfmYC5r\n\ud83d\udfe3Sigueme enTwitch  \u2192 https://bit.ly/3oyPzFN\n\ud83d\udd25Suscribete! \u2192 https://bit.ly/2RJniyK\n\u2b50\u2b50  CODIGO de ROBLOX:  wilco  \u2b50\u2b50\n-------------------------------\n\ud83d\udd32Mi perfil de Roblox: https://www.roblox.com/users/3242953293/profile\n\u2b1cMi Grupo de Roblox: https://www.roblox.com/groups/14294750/WIL-Y-AMIGOS-D#!/store\n\ud83e\udd53Mi Juego de Roblox: https://www.roblox.com/games/11581412554/Bacon-Tower-Tycoon\n-------------------------------\nJuego en el Video:\nRoblox\n-------------------------------\nMis Redes:\n\ud83d\ude31 Canal de Reacciones \u2192 https://bit.ly/3zYFCYx\n\ud83c\udf0cInstagram @WilcoKun \u2192 https://bit.ly/3vQ4q18\n\ud83c\udfb5TikTok @WilcoKun \u2192 https://bit.ly/3c77VdZ\n\ud83c\udf5eFacebook @WilcoKun \u2192 https://bit.ly/3jGFzYu\n\n-------------------------------\n#ROBLOX #ROBLOXESPA\u00d1OL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1092518",
                "likeCount": "20437",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2918"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T5nXGtt8aHBL8-ys6wCQueYVhOY",
            "id": "HTf0x9Jq8E8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T01:17:22Z",
                "channelId": "UCFwuPQIpFbDlcQmwAc-jW8g",
                "title": "Luis R Conriquez - Mexicano Soy [Video Oficial]",
                "description": "Provided to YouTube by Kartel Music\n\nMexicano Soy \u00b7 Luis R Conriquez\n\n\u2117 2025 Kartel Music\n\nReleased on: 2025-05-08\n\nComposer(s): Luis R Conriquez, Leo Aranda, Esau Ortiz, Meny M\u00e9ndez, Manuel Gomez Garza\nProducer(s): Esau Ortiz, Meny M\u00e9ndez\n\nExecutive Producer(s): Alfredo Becerra, Leonardo Soto Tovar\n\n#LuisRConriquez #KartelMusic \n\nInstagram\n\nhttps://www.instagram.com/luisrconriquezoficial/\n\nSpotify\n\nhttps://open.spotify.com/artist/4tV0iKo3Wuh0mcKgswnLrs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HTf0x9Jq8E8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HTf0x9Jq8E8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HTf0x9Jq8E8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HTf0x9Jq8E8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HTf0x9Jq8E8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luis R Conriquez",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Luis R Conriquez - Mexicano Soy [Video Oficial]",
                    "description": "Provided to YouTube by Kartel Music\n\nMexicano Soy \u00b7 Luis R Conriquez\n\n\u2117 2025 Kartel Music\n\nReleased on: 2025-05-08\n\nComposer(s): Luis R Conriquez, Leo Aranda, Esau Ortiz, Meny M\u00e9ndez, Manuel Gomez Garza\nProducer(s): Esau Ortiz, Meny M\u00e9ndez\n\nExecutive Producer(s): Alfredo Becerra, Leonardo Soto Tovar\n\n#LuisRConriquez #KartelMusic \n\nInstagram\n\nhttps://www.instagram.com/luisrconriquezoficial/\n\nSpotify\n\nhttps://open.spotify.com/artist/4tV0iKo3Wuh0mcKgswnLrs"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "493067",
                "likeCount": "16839",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "415"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iQb1WW5JfZGLgTiRUs9kidey_8w",
            "id": "cQxxNhNVHyc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T15:57:28Z",
                "channelId": "UCZs0WwC0Dn_noiQE2BHSTKg",
                "title": "EL MEJOR BUNKER DE PERROS GANA !!",
                "description": "el mejor bunker para perros ganar\u00e1 \ud83d\udc36 \ud83d\udc15 \ud83d\udc29 \ud83e\uddae\n\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQxxNhNVHyc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQxxNhNVHyc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQxxNhNVHyc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQxxNhNVHyc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQxxNhNVHyc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alejo Igoa",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "alejo",
                    "retos divertidos",
                    "bromas",
                    "youtuber argentino",
                    "alego",
                    "retos",
                    "challenge",
                    "igoistas",
                    "espa\u00f1ol",
                    "portugu\u00eas",
                    "english",
                    "T\u00fcrk\u00e7e",
                    "\ud55c\uad6d\uc5b4",
                    "\u0627\u0644\u0644\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
                    "fran\u00e7aise",
                    "\u0e20\u0e32\u0e29\u0e32\u0e44\u0e17\u0e22",
                    "bahasa Indonesia",
                    "\u0939\u093f\u0928\u094d\u0926\u0940",
                    "\u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439",
                    "24H",
                    "24 hours",
                    "24 horas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "EL MEJOR BUNKER DE PERROS GANA !!",
                    "description": "el mejor bunker para perros ganar\u00e1 \ud83d\udc36 \ud83d\udc15 \ud83d\udc29 \ud83e\uddae\n\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5097526",
                "likeCount": "254333",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5303"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z_bM8UGv3F7VXjhXq1ngsh5DEak",
            "id": "VnWgZIpFQ8c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T01:00:05Z",
                "channelId": "UCNZazBoobtvziOGR65QQVog",
                "title": "Gloria Trevi - Arr\u00fallame (Official Lyric Video)",
                "description": "Official lyric video de \"Arr\u00fallame\" del \u00e1lbum \"El Vuelo\" de Gloria Trevi\nDesc\u00e1rgala aqu\u00ed: https://tango.ffm.to/elvuelo\n\nSuscr\u00edbete al canal oficial aqu\u00ed: https://www.youtube.com/@GloriaTrevi\n\nRedes Oficiales de Gloria Trevi:\nFacebook: https://www.facebook.com/GloriaTreviOficial\nInstagram: https://www.instagram.com/gloriatrevi\nTwitter: https://twitter.com/GloriaTrevi\nTikTok: https://www.tiktok.com/@gloriatrevioficial\n\nLetra de \"Arr\u00fallame\"\nNos alcanz\u00f3 el oto\u00f1o\nY el brillo de tus ojos\nNunca se va\nTu pelo se hizo nieve\nY aunque la vida es breve\nQu\u00e9date m\u00e1s\n\nYa no eres primavera\nEterna compa\u00f1era\nQue me ense\u00f1\u00f3 la vida\nY ahora tengo que ense\u00f1\u00e1rtela de vuelta\nC\u00f3mo se suelta\nQue faltar\u00e1s\n\nPor qu\u00e9 no me dijiste\nQue pa verme crecer\nTendr\u00eda yo que verte\nTambi\u00e9n envejecer\nPor qu\u00e9 no me avisaste\nQue tanto iba a doler\nVer tus manos, que eran fuertes\nAferrarse a no caer\nArr\u00fallame otra vez\n\nNos alcanz\u00f3 el oto\u00f1o\nY el brillo de tus ojos\nYa se cans\u00f3\nAbr\u00e1zame m\u00e1s fuerte\nQue aunque me veas valiente\nPor ti es que lo soy\n\nYa no eres primavera\nEterna compa\u00f1era\nQue me ense\u00f1\u00f3 la vida\nY ahora tengo que ense\u00f1\u00e1rtela de vuelta\nC\u00f3mo se suelta\nQue faltar\u00e1s\n\nPor qu\u00e9 no me dijiste\nQue pa verme crecer\nTendr\u00eda yo que verte\nTambi\u00e9n envejecer\nPor qu\u00e9 no me avisaste\nQue tanto iba a doler\nVer tus manos, que eran fuertes\nAferrarse a no caer\n\nAhora yo te arrullar\u00e9\n\nCr\u00e9ditos:\nEscrita por: Gloria Trevi, Lluvia Julieta Acu\u00f1a, Leonor Alexandra Arreaga, Bego\u00f1a Ibarreche.\nEditora: Peer Music III LTD/ Editora pendiente.\nProducida por: Eduardo Bladinieres, Gilberto Elguezabal, Gloria Trevi\nGrabada en: BbyC Estudio, La Roca Soundlab, Serca Estudio, Monterrey N.L. Pro Sound Studios, McAllen, TX.\nIng. de grabaci\u00f3n: Eduardo Bladinieres, Gil Elguezabal, Artemio G\u00f3mez, Carlos Trevi\u00f1o.\nIng. de mezcla: Gil Elguezabal\nMasterizaci\u00f3n: Felipe Tichauer at Red Traxx\nPiano y teclados: Eduardo Bladinieres\nGuitarra ac\u00fastica: Gil Elguezabal\nBater\u00eda: Javier Garagarza\nBajo: Ricardo \u201cMuela\u201d Trujillo\nArreglos musicales: Eduardo Bladinieres\nArreglos de cello: Jared Ahedo\nCello: Angel Bustillos\nVideo: Nicotronick\n\n#GloriaTrevi #Arr\u00fallame #GreatTalentRecords\n\nDerechos Reservados \u00a9 2025 Great Talent Records, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VnWgZIpFQ8c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VnWgZIpFQ8c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VnWgZIpFQ8c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VnWgZIpFQ8c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VnWgZIpFQ8c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GLORIA TREVI",
                "tags": [
                    "gloria trevi",
                    "gloria trevi arrullame",
                    "gloria trevi arrullame letra",
                    "gloria trevi karaoke",
                    "gloria trevi el vuelo",
                    "gloria trevi nuevo album",
                    "gloria trevi 2025",
                    "dia de las madres",
                    "dia de las madres cancion",
                    "de de las madres gloria trevi",
                    "musica de dia de las madres",
                    "dia de las madres mix",
                    "dia de las madres playlist",
                    "gloria trevi letra",
                    "gloria trevi musica",
                    "gloria trevi canal oficial",
                    "gloria trevi en vivo",
                    "gloria trevi mix",
                    "gloria trevi exitos",
                    "gloria trevi pelo suelto",
                    "trevi"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Gloria Trevi - Arr\u00fallame (Official Lyric Video)",
                    "description": "Official lyric video de \"Arr\u00fallame\" del \u00e1lbum \"El Vuelo\" de Gloria Trevi\nDesc\u00e1rgala aqu\u00ed: https://tango.ffm.to/elvuelo\n\nSuscr\u00edbete al canal oficial aqu\u00ed: https://www.youtube.com/@GloriaTrevi\n\nRedes Oficiales de Gloria Trevi:\nFacebook: https://www.facebook.com/GloriaTreviOficial\nInstagram: https://www.instagram.com/gloriatrevi\nTwitter: https://twitter.com/GloriaTrevi\nTikTok: https://www.tiktok.com/@gloriatrevioficial\n\nLetra de \"Arr\u00fallame\"\nNos alcanz\u00f3 el oto\u00f1o\nY el brillo de tus ojos\nNunca se va\nTu pelo se hizo nieve\nY aunque la vida es breve\nQu\u00e9date m\u00e1s\n\nYa no eres primavera\nEterna compa\u00f1era\nQue me ense\u00f1\u00f3 la vida\nY ahora tengo que ense\u00f1\u00e1rtela de vuelta\nC\u00f3mo se suelta\nQue faltar\u00e1s\n\nPor qu\u00e9 no me dijiste\nQue pa verme crecer\nTendr\u00eda yo que verte\nTambi\u00e9n envejecer\nPor qu\u00e9 no me avisaste\nQue tanto iba a doler\nVer tus manos, que eran fuertes\nAferrarse a no caer\nArr\u00fallame otra vez\n\nNos alcanz\u00f3 el oto\u00f1o\nY el brillo de tus ojos\nYa se cans\u00f3\nAbr\u00e1zame m\u00e1s fuerte\nQue aunque me veas valiente\nPor ti es que lo soy\n\nYa no eres primavera\nEterna compa\u00f1era\nQue me ense\u00f1\u00f3 la vida\nY ahora tengo que ense\u00f1\u00e1rtela de vuelta\nC\u00f3mo se suelta\nQue faltar\u00e1s\n\nPor qu\u00e9 no me dijiste\nQue pa verme crecer\nTendr\u00eda yo que verte\nTambi\u00e9n envejecer\nPor qu\u00e9 no me avisaste\nQue tanto iba a doler\nVer tus manos, que eran fuertes\nAferrarse a no caer\n\nAhora yo te arrullar\u00e9\n\nCr\u00e9ditos:\nEscrita por: Gloria Trevi, Lluvia Julieta Acu\u00f1a, Leonor Alexandra Arreaga, Bego\u00f1a Ibarreche.\nEditora: Peer Music III LTD/ Editora pendiente.\nProducida por: Eduardo Bladinieres, Gilberto Elguezabal, Gloria Trevi\nGrabada en: BbyC Estudio, La Roca Soundlab, Serca Estudio, Monterrey N.L. Pro Sound Studios, McAllen, TX.\nIng. de grabaci\u00f3n: Eduardo Bladinieres, Gil Elguezabal, Artemio G\u00f3mez, Carlos Trevi\u00f1o.\nIng. de mezcla: Gil Elguezabal\nMasterizaci\u00f3n: Felipe Tichauer at Red Traxx\nPiano y teclados: Eduardo Bladinieres\nGuitarra ac\u00fastica: Gil Elguezabal\nBater\u00eda: Javier Garagarza\nBajo: Ricardo \u201cMuela\u201d Trujillo\nArreglos musicales: Eduardo Bladinieres\nArreglos de cello: Jared Ahedo\nCello: Angel Bustillos\nVideo: Nicotronick\n\n#GloriaTrevi #Arr\u00fallame #GreatTalentRecords\n\nDerechos Reservados \u00a9 2025 Great Talent Records, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "553417",
                "likeCount": "7723",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "595"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "10Nkor7ddQALSkeNC5VM94WlnSk",
            "id": "T5qxHhVmYSY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T00:00:06Z",
                "channelId": "UCC5_g6Hq0MBafjeRG10WdTw",
                "title": "Eden Mu\u00f1oz - Lejos Estamos Mejor (Video Oficial)",
                "description": "Eden Mu\u00f1oz - Lejos Estamos Mejor | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://EdenMunoz.lnk.to/LejosEstamosMejor\n\nSigue a Eden Mu\u00f1oz en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@edenmunoz1\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/edenmunoz/?hl=en\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/EdenMunozOficial\n\nLetra / Lyrics\n\nEl subconsciente me traicion\u00f3\nNo s\u00e9 de d\u00f3nde diablos te sac\u00f3\nA\u00f1os luz un coraz\u00f3n del otro\nCon lo poco que queda de nosotros\nPregunt\u00e9 c\u00f3mo te ir\u00e1\n\nEspero all\u00e1 contigo todo bien\nSi me preguntas por ac\u00e1, muy bien, tambi\u00e9n\nNo s\u00e9 si a ti tambi\u00e9n te est\u00e9 pasando\nLo bueno y malo se nos va olvidando\nYa no duele si me dejas de importar\n\nY sin ning\u00fan af\u00e1n de reprochar\nPas\u00f3 porque ten\u00eda que pasar\nEra el camino pa\u2019 llegar aqu\u00ed\nSin duda alguna, la mejor versi\u00f3n de m\u00ed\n\nLa vida sola se empez\u00f3 a encargar\nDe a cada qui\u00e9n poner en su lugar\nC\u00f3mo se mira desde ac\u00e1 el amor\nEl tiempo vino a darme la raz\u00f3n\nQue lejos estamos mejor\n\nY sin ning\u00fan af\u00e1n de reprochar\nPas\u00f3 porque ten\u00eda que pasar\nEra el camino pa\u2019 llegar aqu\u00ed\nSin duda alguna, la mejor versi\u00f3n de m\u00ed\n \nLa vida sola se empez\u00f3 a encargar\nDe a cada qui\u00e9n poner en su lugar\nC\u00f3mo se mira desde ac\u00e1 el amor\nEl tiempo vino a darme la raz\u00f3n\nQue lejos estamos mejor\nQue lejos estamos mejor\n\n#EdenMu\u00f1oz #LejosEstamosMejor\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva por Eden Mu\u00f1oz by EMC MUSIC, INC.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T5qxHhVmYSY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T5qxHhVmYSY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T5qxHhVmYSY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T5qxHhVmYSY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T5qxHhVmYSY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "edenmunozVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "eden mu\u00f1oz",
                    "eden",
                    "mu\u00f1oz",
                    "lejos estamos mejor",
                    "banda",
                    "regional mexicano",
                    "banda mexicana",
                    "corrido",
                    "mariachi",
                    "norte\u00f1o",
                    "banda sinaloense",
                    "banda en vivo",
                    "Melancholy",
                    "Nostalgic",
                    "Reflective",
                    "Sad",
                    "Sentimental"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eden Mu\u00f1oz - Lejos Estamos Mejor (Video Oficial)",
                    "description": "Eden Mu\u00f1oz - Lejos Estamos Mejor | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://EdenMunoz.lnk.to/LejosEstamosMejor\n\nSigue a Eden Mu\u00f1oz en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@edenmunoz1\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/edenmunoz/?hl=en\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/EdenMunozOficial\n\nLetra / Lyrics\n\nEl subconsciente me traicion\u00f3\nNo s\u00e9 de d\u00f3nde diablos te sac\u00f3\nA\u00f1os luz un coraz\u00f3n del otro\nCon lo poco que queda de nosotros\nPregunt\u00e9 c\u00f3mo te ir\u00e1\n\nEspero all\u00e1 contigo todo bien\nSi me preguntas por ac\u00e1, muy bien, tambi\u00e9n\nNo s\u00e9 si a ti tambi\u00e9n te est\u00e9 pasando\nLo bueno y malo se nos va olvidando\nYa no duele si me dejas de importar\n\nY sin ning\u00fan af\u00e1n de reprochar\nPas\u00f3 porque ten\u00eda que pasar\nEra el camino pa\u2019 llegar aqu\u00ed\nSin duda alguna, la mejor versi\u00f3n de m\u00ed\n\nLa vida sola se empez\u00f3 a encargar\nDe a cada qui\u00e9n poner en su lugar\nC\u00f3mo se mira desde ac\u00e1 el amor\nEl tiempo vino a darme la raz\u00f3n\nQue lejos estamos mejor\n\nY sin ning\u00fan af\u00e1n de reprochar\nPas\u00f3 porque ten\u00eda que pasar\nEra el camino pa\u2019 llegar aqu\u00ed\nSin duda alguna, la mejor versi\u00f3n de m\u00ed\n \nLa vida sola se empez\u00f3 a encargar\nDe a cada qui\u00e9n poner en su lugar\nC\u00f3mo se mira desde ac\u00e1 el amor\nEl tiempo vino a darme la raz\u00f3n\nQue lejos estamos mejor\nQue lejos estamos mejor\n\n#EdenMu\u00f1oz #LejosEstamosMejor\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva por Eden Mu\u00f1oz by EMC MUSIC, INC."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1145500",
                "likeCount": "36606",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1824"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hG6MfX7SNmrisTtHBbjvoa153cU",
            "id": "S4AcPqykR_U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T00:00:07Z",
                "channelId": "UCUi-2UQydc8Ws5NgsnwkhFQ",
                "title": "Belinda & Xavi - M\u00edrame Feliz (Video Oficial)",
                "description": "Belinda & Xavi - M\u00edrame Feliz (Video Oficial)\n\nEscucha \"M\u00edrame Feliz\" en tu plataforma favorita:\nhttps://belindamx.lnk.to/MirameFeliz\n\n\u00a1Sigue a Belinda!\nTiktok: https://www.tiktok.com/@belindatok\nFacebook: http://facebook.com/belindapop\nTwitter: http://twitter.com/belindapop\nInstagram: http://instagram.com/belindapop\nOfficial Site: https://belinda.com\n\n#Belinda #Xavi #MirameFeliz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4AcPqykR_U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4AcPqykR_U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4AcPqykR_U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4AcPqykR_U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4AcPqykR_U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Belinda",
                "tags": [
                    "Beli",
                    "Beli belika",
                    "belifans",
                    "belindapop",
                    "Belikiando",
                    "belipop",
                    "Belinda 2025",
                    "belinda hoy",
                    "belinda musica",
                    "Xavi",
                    "Belinda y Xavi",
                    "Belinda Mirame feliz",
                    "M\u00edrame Feliz",
                    "Xavi Mirame feliz"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Belinda & Xavi - M\u00edrame Feliz (Video Oficial)",
                    "description": "Belinda & Xavi - M\u00edrame Feliz (Video Oficial)\n\nEscucha \"M\u00edrame Feliz\" en tu plataforma favorita:\nhttps://belindamx.lnk.to/MirameFeliz\n\n\u00a1Sigue a Belinda!\nTiktok: https://www.tiktok.com/@belindatok\nFacebook: http://facebook.com/belindapop\nTwitter: http://twitter.com/belindapop\nInstagram: http://instagram.com/belindapop\nOfficial Site: https://belinda.com\n\n#Belinda #Xavi #MirameFeliz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2069095",
                "likeCount": "87812",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13757"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-qU_0l7NkiXho1FxH7E8UNfms1Q",
            "id": "_BGJv1p28C4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T00:01:22Z",
                "channelId": "UCJKREB2c3dO8dgdo8FtdO_A",
                "title": "Todav\u00eda Te Amo",
                "description": "Provided to YouTube by Virgin Music Group\n\nTodav\u00eda Te Amo \u00b7 Grupo Firme \u00b7 Carolina Ross\n\nEvoluci\u00f3n\n\n\u2117 2025 Music VIP Entertainment\n\nReleased on: 2025-05-08\n\nMastering Engineer: Francisco Sanchez I\u00f1iguez\nComposer, Writer: Horacio Palencia\nComposer, Writer: Gussy Lau\nProducer: Isael Guti\u00e9rrez\nProducer: Eduin Caz\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_BGJv1p28C4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_BGJv1p28C4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_BGJv1p28C4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_BGJv1p28C4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_BGJv1p28C4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grupo Firme - Topic",
                "tags": [
                    "Grupo Firme",
                    "Carolina Ross",
                    "Evoluci\u00f3n",
                    "Todav\u00eda Te Amo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Todav\u00eda Te Amo",
                    "description": "Provided to YouTube by Virgin Music Group\n\nTodav\u00eda Te Amo \u00b7 Grupo Firme \u00b7 Carolina Ross\n\nEvoluci\u00f3n\n\n\u2117 2025 Music VIP Entertainment\n\nReleased on: 2025-05-08\n\nMastering Engineer: Francisco Sanchez I\u00f1iguez\nComposer, Writer: Horacio Palencia\nComposer, Writer: Gussy Lau\nProducer: Isael Guti\u00e9rrez\nProducer: Eduin Caz\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "730427",
                "likeCount": "19613",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "507"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wK3eleX_jYa-5hEBncCmdJTC440",
            "id": "G321HYlJTM4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T00:00:07Z",
                "channelId": "UCFlC8U0Uif2hF0FIgsSIIYQ",
                "title": "Grupo Firme  - Al\u00e9gale Al Umpire (Video Oficial)",
                "description": "Grupo Firme\nSuscr\u00edbete a Youtube: www.youtube.com/channel/UCFlC8U0Uif2hF0FIgsSIIYQ\n\u00a9 2025 Music VIP Entertainment, LLC, \n\nProductor Ejecutivo: Isael Gutierrez\nProductor Ejecutivo: Eduin Caz\nCompositor: Joss Favela\nDirector de Video: Mane Borja\n\nInstagram https://www.instagram.com/grupofirme/\nFacebook https://www.facebook.com/GrupoFirmeOficial\nX https://www.twitter.com/grupofirme\n\nLetra \nAunque puedo no pensarte, si\n\nTe pienso\nY aunque tengo la manera de olvidarte\n\nNo te borro de mi piel\n\nSimplemente porque no me da la gana\n\nY al\u00e9gale al umpire, a ver si un d\u00eda le ganas\n\n\nSolo acu\u00e9rdate que todo santo tiene su momento\n\nLo que aqu\u00ed te digo es sugerencia no es ning\u00fan consejo\n\n\nNo le des a nadie m\u00e1s todos los besos que son m\u00edos\n\nDale de otros, dale de esos que carecen de sentido\n\nY los m\u00edos me los guardas para cu\u00e1ndo pase el tiempo\n\nPa\u2019 cu\u00e1ndo la vida nos regale otro momento\n\nSi, puedes usar los labios que tambi\u00e9n yo voy a usarlos\n\nPero en besos desechables, los dem\u00e1s voy a guardarlos\n\nC\u00f3mo te besaba a ti, la neta yo no beso a nadie\n\nPuedo hacer de todo pero las mentiras no me salen\n\n\n\nT\u00fa dale tranquila, vive el mundo, vive tu momento\n\nQue aqu\u00ed te esperamos mis canciones, yo y todos mis besos\n\n\n\nNo le des a nadie m\u00e1s todos los besos que son m\u00edos\n\nDale de otros, dale de esos que carecen de sentido\n\nY los m\u00edos me los guardas para cu\u00e1ndo pase el tiempo\n\nPa\u2019 cu\u00e1ndo la vida nos regale otro momento\n\nSi, puedes usar los labios que tambi\u00e9n yo voy a usarlos\n\nPero en besos desechables, los dem\u00e1s voy a guardarlos\n\nC\u00f3mo te besaba a ti, la neta yo no beso a nadie\n\nPuedo hacer de todo pero las mentiras no me salen\n\n\n\nT\u00fa dale tranquila, vive el mundo, vive tu momento\n\nQue aqu\u00ed te esperamos mis canciones, yo y todos mis besos\n\nGu\u00e1rdame los besos que son m\u00edos\n\n\nDuraci\u00f3n: 3:36\nDisquera: Music VIP Entertainment  \u2117 2025\nG\u00e9nero: Regional Mexicano \nEditora: Music VIP Publishing\n\n\u00a9 2025 Music VIP Entertainment, LLC, \n\nSpotify https://open.spotify.com/intl-es/artist/1dKdetem2xEmjgvyymzytS?si=tWOpv5SYT7CkjsAVgCHHjw&nd=1&dlsi=3ddc1d7895904954\n#grupofirme #eduincaz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G321HYlJTM4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G321HYlJTM4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G321HYlJTM4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G321HYlJTM4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G321HYlJTM4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grupo Firme",
                "tags": [
                    "Grupo Firme",
                    "Firme",
                    "Firme Gabito",
                    "Grupo Firme Gabito",
                    "Grupo Firme Gabito Ballesteros Otra Noche",
                    "Grupo Firme music",
                    "Grupo Firme nuevo video",
                    "Grupo Firme video",
                    "Grupo Firme video oficial",
                    "Firme music",
                    "Firme nuevo video",
                    "Firme video",
                    "Firme video oficial",
                    "Firme Covers",
                    "Firme mix 2023",
                    "Firme new video",
                    "Firme official video",
                    "Firme video nuevo",
                    "new single Firme",
                    "Eduin Caz music",
                    "Eduin Caz nuevo video",
                    "Eduin Caz video",
                    "Eduin Caz video oficial"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Grupo Firme  - Al\u00e9gale Al Umpire (Video Oficial)",
                    "description": "Grupo Firme\nSuscr\u00edbete a Youtube: www.youtube.com/channel/UCFlC8U0Uif2hF0FIgsSIIYQ\n\u00a9 2025 Music VIP Entertainment, LLC, \n\nProductor Ejecutivo: Isael Gutierrez\nProductor Ejecutivo: Eduin Caz\nCompositor: Joss Favela\nDirector de Video: Mane Borja\n\nInstagram https://www.instagram.com/grupofirme/\nFacebook https://www.facebook.com/GrupoFirmeOficial\nX https://www.twitter.com/grupofirme\n\nLetra \nAunque puedo no pensarte, si\n\nTe pienso\nY aunque tengo la manera de olvidarte\n\nNo te borro de mi piel\n\nSimplemente porque no me da la gana\n\nY al\u00e9gale al umpire, a ver si un d\u00eda le ganas\n\n\nSolo acu\u00e9rdate que todo santo tiene su momento\n\nLo que aqu\u00ed te digo es sugerencia no es ning\u00fan consejo\n\n\nNo le des a nadie m\u00e1s todos los besos que son m\u00edos\n\nDale de otros, dale de esos que carecen de sentido\n\nY los m\u00edos me los guardas para cu\u00e1ndo pase el tiempo\n\nPa\u2019 cu\u00e1ndo la vida nos regale otro momento\n\nSi, puedes usar los labios que tambi\u00e9n yo voy a usarlos\n\nPero en besos desechables, los dem\u00e1s voy a guardarlos\n\nC\u00f3mo te besaba a ti, la neta yo no beso a nadie\n\nPuedo hacer de todo pero las mentiras no me salen\n\n\n\nT\u00fa dale tranquila, vive el mundo, vive tu momento\n\nQue aqu\u00ed te esperamos mis canciones, yo y todos mis besos\n\n\n\nNo le des a nadie m\u00e1s todos los besos que son m\u00edos\n\nDale de otros, dale de esos que carecen de sentido\n\nY los m\u00edos me los guardas para cu\u00e1ndo pase el tiempo\n\nPa\u2019 cu\u00e1ndo la vida nos regale otro momento\n\nSi, puedes usar los labios que tambi\u00e9n yo voy a usarlos\n\nPero en besos desechables, los dem\u00e1s voy a guardarlos\n\nC\u00f3mo te besaba a ti, la neta yo no beso a nadie\n\nPuedo hacer de todo pero las mentiras no me salen\n\n\n\nT\u00fa dale tranquila, vive el mundo, vive tu momento\n\nQue aqu\u00ed te esperamos mis canciones, yo y todos mis besos\n\nGu\u00e1rdame los besos que son m\u00edos\n\n\nDuraci\u00f3n: 3:36\nDisquera: Music VIP Entertainment  \u2117 2025\nG\u00e9nero: Regional Mexicano \nEditora: Music VIP Publishing\n\n\u00a9 2025 Music VIP Entertainment, LLC, \n\nSpotify https://open.spotify.com/intl-es/artist/1dKdetem2xEmjgvyymzytS?si=tWOpv5SYT7CkjsAVgCHHjw&nd=1&dlsi=3ddc1d7895904954\n#grupofirme #eduincaz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1363870",
                "likeCount": "28850",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1219"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HGsKwxjAmszQ81UvhmjIea6w67I",
            "id": "2fzU6ZjLQDA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T23:59:42Z",
                "channelId": "UCywpKTAjNjHv53c0TX3K_KQ",
                "title": "Carin Le\u00f3n, Alejandro Fern\u00e1ndez - Me Est\u00e1 Doliendo [Official Video].",
                "description": "\ud83e\udd81 Suscr\u00edbete a mi canal\n\nMi nuevo sencillo \u201cMe Est\u00e1 Doliendo\" con Alejandro Fern\u00e1ndez, ya est\u00e1 disponible en todas las plataformas:\nhttps://carinleon.lnk.to/MeEstaDoliendo\n\nLETRA\ud83d\udc47:\n\nNo quiero escribirle,\nas\u00ed que qu\u00edtenme mi celular.\nSi saben bien c\u00f3mo me pongo\ny me vuelven a invitar...\nNo me dejen que la haga de menos,\nque la vaya a ver.\n\nNo s\u00e9 por qu\u00e9 el orgullo,\ncuando tomo, se tira a perder.\nTan solo quiero abrazarla,\npero no s\u00e9 d\u00f3nde est\u00e1.\nEs imposible olvidarla,\nes m\u00e1s, ni lo quiero intentar.\n\nMe est\u00e1 doliendo,\ny ya no me pregunten c\u00f3mo estoy.\n\u00bfQue no est\u00e1n viendo\nque sin sus besos mi coraz\u00f3n se est\u00e1 muriendo,\ny latiendo muy lento,\nporque ya no lo siento?\n\nMe est\u00e1 doliendo,\ny me pregunto si de pronto en m\u00ed est\u00e1s pensando.\nYo no estoy hecho para que alguien m\u00e1s\nme est\u00e9 abrazando.\nY no lo digo en indirecto,\naqu\u00ed te estoy extra\u00f1ando.\n\nAs\u00ed las cosas con el coraz\u00f3n,\npara amarte sali\u00f3 bueno,\nolvidarte sali\u00f3 malo.\n\nMe est\u00e1 doliendo,\ny ya no me pregunten c\u00f3mo estoy.\n\u00bfQue no est\u00e1n viendo\nque sin sus besos mi coraz\u00f3n se est\u00e1 muriendo,\ny latiendo muy lento,\nporque ya no lo siento?\n\nMe est\u00e1 doliendo,\ny me pregunto si de pronto en m\u00ed est\u00e1s pensando.\nYo no estoy hecho para que alguien m\u00e1s\nme est\u00e9 abrazando.\nY no lo digo en indirecto,\naqu\u00ed te estoy extra\u00f1ando.\n\nAs\u00ed las cosas con el coraz\u00f3n,\npara amarte sali\u00f3 bueno,\nolvidarte sali\u00f3 malo.\n\n\nBooking / contrataciones \ndianaarroyo2002@hotmail.com\nCelular: +55 36149655\n\n\ud83e\udd81 S\u00cdGUEME EN MI REDES SOCIALES:\nINSTAGRAM: http://instagram.com/carinleonoficial/  \nFACEBOOK: https://www.facebook.com/carinleonoficial\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@carinleonoficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fzU6ZjLQDA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fzU6ZjLQDA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fzU6ZjLQDA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fzU6ZjLQDA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fzU6ZjLQDA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Carin Leon",
                "tags": [
                    "carin leon",
                    "pa las de vidrio",
                    "plomo a mayoreo",
                    "a traves del vaso",
                    "tupido y ancho",
                    "lenin ramirez",
                    "gerardo ortiz",
                    "el fantasma",
                    "la vecindad",
                    "halcon sierra",
                    "chalino sanchez",
                    "pedro infante",
                    "jose alfredo jimenez",
                    "lalo mora",
                    "rancheras",
                    "ruge el leon",
                    "julion alvarez",
                    "ramon ayala",
                    "extrana manera",
                    "estoy aqui",
                    "quiereme",
                    "mi sentir",
                    "regulo caro",
                    "cristian nodal",
                    "plebes del rancho",
                    "Potrillo",
                    "Potrillos",
                    "Alejandro Fernandez",
                    "Vicente Fernandez"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Carin Le\u00f3n, Alejandro Fern\u00e1ndez - Me Est\u00e1 Doliendo [Official Video].",
                    "description": "\ud83e\udd81 Suscr\u00edbete a mi canal\n\nMi nuevo sencillo \u201cMe Est\u00e1 Doliendo\" con Alejandro Fern\u00e1ndez, ya est\u00e1 disponible en todas las plataformas:\nhttps://carinleon.lnk.to/MeEstaDoliendo\n\nLETRA\ud83d\udc47:\n\nNo quiero escribirle,\nas\u00ed que qu\u00edtenme mi celular.\nSi saben bien c\u00f3mo me pongo\ny me vuelven a invitar...\nNo me dejen que la haga de menos,\nque la vaya a ver.\n\nNo s\u00e9 por qu\u00e9 el orgullo,\ncuando tomo, se tira a perder.\nTan solo quiero abrazarla,\npero no s\u00e9 d\u00f3nde est\u00e1.\nEs imposible olvidarla,\nes m\u00e1s, ni lo quiero intentar.\n\nMe est\u00e1 doliendo,\ny ya no me pregunten c\u00f3mo estoy.\n\u00bfQue no est\u00e1n viendo\nque sin sus besos mi coraz\u00f3n se est\u00e1 muriendo,\ny latiendo muy lento,\nporque ya no lo siento?\n\nMe est\u00e1 doliendo,\ny me pregunto si de pronto en m\u00ed est\u00e1s pensando.\nYo no estoy hecho para que alguien m\u00e1s\nme est\u00e9 abrazando.\nY no lo digo en indirecto,\naqu\u00ed te estoy extra\u00f1ando.\n\nAs\u00ed las cosas con el coraz\u00f3n,\npara amarte sali\u00f3 bueno,\nolvidarte sali\u00f3 malo.\n\nMe est\u00e1 doliendo,\ny ya no me pregunten c\u00f3mo estoy.\n\u00bfQue no est\u00e1n viendo\nque sin sus besos mi coraz\u00f3n se est\u00e1 muriendo,\ny latiendo muy lento,\nporque ya no lo siento?\n\nMe est\u00e1 doliendo,\ny me pregunto si de pronto en m\u00ed est\u00e1s pensando.\nYo no estoy hecho para que alguien m\u00e1s\nme est\u00e9 abrazando.\nY no lo digo en indirecto,\naqu\u00ed te estoy extra\u00f1ando.\n\nAs\u00ed las cosas con el coraz\u00f3n,\npara amarte sali\u00f3 bueno,\nolvidarte sali\u00f3 malo.\n\n\nBooking / contrataciones \ndianaarroyo2002@hotmail.com\nCelular: +55 36149655\n\n\ud83e\udd81 S\u00cdGUEME EN MI REDES SOCIALES:\nINSTAGRAM: http://instagram.com/carinleonoficial/  \nFACEBOOK: https://www.facebook.com/carinleonoficial\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@carinleonoficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2506655",
                "likeCount": "44069",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1587"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6xlzDVOFPAJka_C13LfZUexph5w",
            "id": "9Gjlrd_YqaE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T00:00:06Z",
                "channelId": "UCEcb76oxfjpX5eGysQCHvcA",
                "title": "Maria Becerra, Paulo Londra - RAMEN PARA DOS (Official Video)",
                "description": "Maria Becerra, Paulo Londra - RAMEN PARA DOS (Official Teaser)\nEscuchalo AC\u00c1 \u25b6 https://wml.link/RAMENPARADOS-MariaBecerraxPauloLondra\n\nSeguime aqu\u00ed y tambi\u00e9n en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/mariabecerra\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/MariaBecerra22\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/maribecerra22\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@mariabecerra_22\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\nSegu\u00ed a Paulo Londra:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/paulolondra\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/PauloLondra\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/paulolondra\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@paulolondra\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/3vQ0GE3mI0dAaxIMYe5g7z\n\nLETRA/LYRICS:\n\n(Maria)\nHace 17 d\u00edas que no s\u00e9 nada de ti, mi psic\u00f3loga me dijo qu\u00e9 est\u00e1s huyendo de m\u00ed\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1s, que no respondes el phone?\nMe dejaste alone, baby, \u00bfqu\u00e9 pasa? Te fuiste, m\u00e1s te vale que sea porque te moriste\n\nAy, \u00bfc\u00f3mo puede ser? No me quiere ver...\nMe par\u00e9 en la puerta de tu casa a esperarte ayer (where are you?)\n\nHasta las paredes me hablan de vos,\nSi hace tiempo que no hablo contigo (Paulo)\ny si me preguntan, yo finjo que no (Maria)\nBaby es solo tu imaginaci\u00f3n (Paulo)\nSigo pidiendo ramen para dos (Maria)\nPero si nunca fuimos los dos (Paulo)\nPongo audio\u2019 viejo para escuchar tu voz (Maria)\n\u00bfC\u00f3mo? (Paulo)\n\n(Maria)\nDesde el d\u00eda en que te fuiste,\nyo no s\u00e9 por qu\u00e9 mierda no volviste\nSigo aferrada a algo que no existe,\npensar que me olvidaste es tan triste\nDesde el d\u00eda en que te fuiste,\nyo no s\u00e9 por qu\u00e9 mierda no volviste\nSigo aferrada a algo que no existe,\npensar que me olvidaste es tan triste\n\n(Paulo)\nComo quisiera que hablemos sin tener que gritar\nTienes m\u00e1s imaginaci\u00f3n que honestidad \nSi me alej\u00e9 solo fue por necesidad \nNo es pa mi esa intensidad\n\nEsa obsesi\u00f3n no es amor\nAhora el psic\u00f3logo es para los dos \nAseguras que me quieres como si me conocieras \nOjal\u00e1 que alguien vea la situaci\u00f3n\n\nEnti\u00e9ndelo por favor \n\u00bfC\u00f3mo va a terminar algo que no empez\u00f3? \nEstamos yendo de mal en peor y nadie me crey\u00f3\nTodos piensan que el tonto y el malo soy yo\n\nNo s\u00e9 qu\u00e9 hacer, salgo a correr\nPero te veo en todos lados\nComo Pucca y Garu\nEst\u00e1 loca como Helga y Arnold \n\nHasta las paredes me hablan de vos (Paulo)\nVos no entendes que te necesito (Maria)\nY si me preguntan yo digo que no (Paulo)\nS\u00e9 que no es solo mi imaginaci\u00f3n (Maria)\nBaby entiende que estoy mejor alone (Paulo)\nRamen para dos (Maria)\nAs\u00ed que te pido no llames al phone (Paulo)\n\u00bfQu\u00e9? (Maria)\n\n\n(Paulo)\nDesde el d\u00eda en que me fui, s\u00e9 \nQue iban a quedar las cicatrices \nTuve que alejarme pa\u2019 no herirte\nQue sigamos hablando no nos sirve\n\nDesde el d\u00eda en que me fui, se \nQue iban a quedar las cicatrices \nTuve que alejarme pa\u2019 no herirte\nQue sigamos hablando no nos sirve\n\n(Maria)\nLady yeah, \nBaby i'm crazy \nY tu quieres una Miss Stacy,\nYo pon\u00eda tu canci\u00f3n en mi playlist,\nY vos preferiste a la puta basic\n\nDespu\u00e9s de lo que hiciste conmigo,\nQuererte no tiene sentido,\nHey wait, que ganas de pegarte un tiro,\nY de paso morirme contigo, fuck damn\n\n(Maria y Paulo)\nY no s\u00e9 por qu\u00e9 mierda no volviste \nQue sigamos hablando no nos sirve \n\n(Maria)\nDesde el d\u00eda en que te fuiste,\nyo no s\u00e9 por qu\u00e9 mierda no volviste\nSigo aferrada a algo que no existe,\npensar que me olvidaste es tan triste\n(Paulo)\nDesde el d\u00eda en que me fui, s\u00e9 \nQue iban a quedar las cicatrices \nTuve que alejarme pa\u2019 no herirte\nQue sigamos hablando no nos sirve\n\n(So fuckin\u2019 sad)\n(Leones con flow, Paulo Londra y La Nena de Argentina)\n(D\u00edmelo Xross)\n\n223\n\nProductores: Xavier Rosero \u201cXross\u201d, Maria Becerra\nIngenieros de grabaci\u00f3n: Xavier Rosero \u201cXross\u201d, Big One\nMix: Alfredo Matheus Diez\nMaster:Juan Carlos Nieto & Richard De \u00c1vila\nEstilismo Maria Becerra: \u200b\u200bNatalia Campos Valencia\nDirecci\u00f3n make up y pelo Maria Becerra: Violeta Murphy \nRealizaci\u00f3n make up Maria Becerra: Violeta Murphy\nRealizaci\u00f3n peinado Maria Becerra: Joaqu\u00edn Vega Caro\nEstilismo Paulo Londra: Damasia Arias\nMake up Paulo Londra: Evangelina Pereyra\nVideo BTS: Valen Herrero\nFoto fija: Javifotoman\n\n#LaNenaDeArgentina #222 #223 #MB",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Gjlrd_YqaE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Gjlrd_YqaE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Gjlrd_YqaE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Gjlrd_YqaE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Gjlrd_YqaE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maria Becerra",
                "tags": [
                    "Maria Becerra",
                    "Becerra",
                    "felices x siempre",
                    "marte",
                    "te espero",
                    "prince royce",
                    "Sofia Reyes",
                    "urbana",
                    "la nena de argentina",
                    "wow wow",
                    "tini",
                    "balvin",
                    "que mas pues",
                    "album animal",
                    "album nuevo",
                    "perreo furioso",
                    "automatico",
                    "amigos",
                    "discoteka",
                    "hacemos el amor",
                    "ojala",
                    "adios",
                    "hasta que la muerte nos separe",
                    "doble vida",
                    "inspiradora",
                    "pidelo",
                    "mandamientos",
                    "nunca pasara",
                    "desafiando el destino",
                    "extasis",
                    "Manuel Turizzo",
                    "Alboran",
                    "pablo Alboran",
                    "high",
                    "musica latina",
                    "animal",
                    "mienteme",
                    "Karol g",
                    "rosalia"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Maria Becerra, Paulo Londra - RAMEN PARA DOS (Official Video)",
                    "description": "Maria Becerra, Paulo Londra - RAMEN PARA DOS (Official Teaser)\nEscuchalo AC\u00c1 \u25b6 https://wml.link/RAMENPARADOS-MariaBecerraxPauloLondra\n\nSeguime aqu\u00ed y tambi\u00e9n en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/mariabecerra\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/MariaBecerra22\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/maribecerra22\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@mariabecerra_22\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\nSegu\u00ed a Paulo Londra:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/paulolondra\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/PauloLondra\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/paulolondra\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@paulolondra\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/3vQ0GE3mI0dAaxIMYe5g7z\n\nLETRA/LYRICS:\n\n(Maria)\nHace 17 d\u00edas que no s\u00e9 nada de ti, mi psic\u00f3loga me dijo qu\u00e9 est\u00e1s huyendo de m\u00ed\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1s, que no respondes el phone?\nMe dejaste alone, baby, \u00bfqu\u00e9 pasa? Te fuiste, m\u00e1s te vale que sea porque te moriste\n\nAy, \u00bfc\u00f3mo puede ser? No me quiere ver...\nMe par\u00e9 en la puerta de tu casa a esperarte ayer (where are you?)\n\nHasta las paredes me hablan de vos,\nSi hace tiempo que no hablo contigo (Paulo)\ny si me preguntan, yo finjo que no (Maria)\nBaby es solo tu imaginaci\u00f3n (Paulo)\nSigo pidiendo ramen para dos (Maria)\nPero si nunca fuimos los dos (Paulo)\nPongo audio\u2019 viejo para escuchar tu voz (Maria)\n\u00bfC\u00f3mo? (Paulo)\n\n(Maria)\nDesde el d\u00eda en que te fuiste,\nyo no s\u00e9 por qu\u00e9 mierda no volviste\nSigo aferrada a algo que no existe,\npensar que me olvidaste es tan triste\nDesde el d\u00eda en que te fuiste,\nyo no s\u00e9 por qu\u00e9 mierda no volviste\nSigo aferrada a algo que no existe,\npensar que me olvidaste es tan triste\n\n(Paulo)\nComo quisiera que hablemos sin tener que gritar\nTienes m\u00e1s imaginaci\u00f3n que honestidad \nSi me alej\u00e9 solo fue por necesidad \nNo es pa mi esa intensidad\n\nEsa obsesi\u00f3n no es amor\nAhora el psic\u00f3logo es para los dos \nAseguras que me quieres como si me conocieras \nOjal\u00e1 que alguien vea la situaci\u00f3n\n\nEnti\u00e9ndelo por favor \n\u00bfC\u00f3mo va a terminar algo que no empez\u00f3? \nEstamos yendo de mal en peor y nadie me crey\u00f3\nTodos piensan que el tonto y el malo soy yo\n\nNo s\u00e9 qu\u00e9 hacer, salgo a correr\nPero te veo en todos lados\nComo Pucca y Garu\nEst\u00e1 loca como Helga y Arnold \n\nHasta las paredes me hablan de vos (Paulo)\nVos no entendes que te necesito (Maria)\nY si me preguntan yo digo que no (Paulo)\nS\u00e9 que no es solo mi imaginaci\u00f3n (Maria)\nBaby entiende que estoy mejor alone (Paulo)\nRamen para dos (Maria)\nAs\u00ed que te pido no llames al phone (Paulo)\n\u00bfQu\u00e9? (Maria)\n\n\n(Paulo)\nDesde el d\u00eda en que me fui, s\u00e9 \nQue iban a quedar las cicatrices \nTuve que alejarme pa\u2019 no herirte\nQue sigamos hablando no nos sirve\n\nDesde el d\u00eda en que me fui, se \nQue iban a quedar las cicatrices \nTuve que alejarme pa\u2019 no herirte\nQue sigamos hablando no nos sirve\n\n(Maria)\nLady yeah, \nBaby i'm crazy \nY tu quieres una Miss Stacy,\nYo pon\u00eda tu canci\u00f3n en mi playlist,\nY vos preferiste a la puta basic\n\nDespu\u00e9s de lo que hiciste conmigo,\nQuererte no tiene sentido,\nHey wait, que ganas de pegarte un tiro,\nY de paso morirme contigo, fuck damn\n\n(Maria y Paulo)\nY no s\u00e9 por qu\u00e9 mierda no volviste \nQue sigamos hablando no nos sirve \n\n(Maria)\nDesde el d\u00eda en que te fuiste,\nyo no s\u00e9 por qu\u00e9 mierda no volviste\nSigo aferrada a algo que no existe,\npensar que me olvidaste es tan triste\n(Paulo)\nDesde el d\u00eda en que me fui, s\u00e9 \nQue iban a quedar las cicatrices \nTuve que alejarme pa\u2019 no herirte\nQue sigamos hablando no nos sirve\n\n(So fuckin\u2019 sad)\n(Leones con flow, Paulo Londra y La Nena de Argentina)\n(D\u00edmelo Xross)\n\n223\n\nProductores: Xavier Rosero \u201cXross\u201d, Maria Becerra\nIngenieros de grabaci\u00f3n: Xavier Rosero \u201cXross\u201d, Big One\nMix: Alfredo Matheus Diez\nMaster:Juan Carlos Nieto & Richard De \u00c1vila\nEstilismo Maria Becerra: \u200b\u200bNatalia Campos Valencia\nDirecci\u00f3n make up y pelo Maria Becerra: Violeta Murphy \nRealizaci\u00f3n make up Maria Becerra: Violeta Murphy\nRealizaci\u00f3n peinado Maria Becerra: Joaqu\u00edn Vega Caro\nEstilismo Paulo Londra: Damasia Arias\nMake up Paulo Londra: Evangelina Pereyra\nVideo BTS: Valen Herrero\nFoto fija: Javifotoman\n\n#LaNenaDeArgentina #222 #223 #MB"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5604509",
                "likeCount": "391667",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19430"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4gYqCsLLLZNoFlX0zXaRUt8j2KA",
            "id": "PPXrGXkNfDk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T22:00:06Z",
                "channelId": "UCw7Bz6EHxlnOoBUBlJZCWCw",
                "title": "Forrest Gump India Vs Forrest Gump Original | #OriginalVsRemake",
                "description": "Twitch | https://www.twitch.tv/teloresumo\nInstagram | https://www.instagram.com/teloresumo/\nTwitter | https://twitter.com/teloresumo\nFacebook | https://www.facebook.com/teloresumo/\nY metele una suscribida al canal\nY si te sobra el tiempo compartime el video",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPXrGXkNfDk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPXrGXkNfDk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPXrGXkNfDk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPXrGXkNfDk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPXrGXkNfDk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Te lo resumo",
                "tags": [
                    "resumenes de series pel\u00edculas",
                    "pel\u00edculas resumidas",
                    "series resumidas",
                    "analisis de cine",
                    "cine",
                    "critica de cine"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Forrest Gump India Vs Forrest Gump Original | #OriginalVsRemake",
                    "description": "Twitch | https://www.twitch.tv/teloresumo\nInstagram | https://www.instagram.com/teloresumo/\nTwitter | https://twitter.com/teloresumo\nFacebook | https://www.facebook.com/teloresumo/\nY metele una suscribida al canal\nY si te sobra el tiempo compartime el video"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1151552",
                "likeCount": "86769",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4094"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qfBEY3igvpyf1ddAj4EY0ZZV7jg",
            "id": "HBeSDVTXU-E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T14:38:46Z",
                "channelId": "UCu-cVVMn41qUA-pwdEhNqhg",
                "title": "El Conjuro 4: \u00daltimos Ritos | Teaser Oficial | Doblado",
                "description": "\u00daltimo Caso. \u00daltimos Ritos. #ElConjuro 4: \u00daltimo Ritos - 4 de septiembre, solo en cines. #ElConjuroUltimosRitos\nDe New Line Cinema llega la novena entrega del universo cinematogr\u00e1fico de El Conjuro, que ha recaudado m\u00e1s de 2 mil millones de d\u00f3lares en taquilla. El Conjuro 4: \u00daltimo Ritos, dirigida por el veterano de la franquicia Michael Chaves y producida por los creadores de la franquicia James Wan y Peter Safran.\nEl Conjuro 4: \u00daltimo Ritos ofrece otro emocionante cap\u00edtulo del ic\u00f3nico universo cinematogr\u00e1fico de El Conjuro, basado en hechos reales. Vera Farmiga y Patrick Wilson se re\u00fanen para un \u00faltimo caso como los c\u00e9lebres investigadores paranormales de la vida real, Ed y Lorraine Warren, en una adici\u00f3n poderosa y escalofriante a la franquicia que rompe r\u00e9cords en taquilla global.\nFarmiga y Wilson act\u00faan junto a Mia Tomlinson y Ben Hardy, quienes interpretan a Judy Warren, hija de Ed y Lorraine, y su novio Tony Spera, adem\u00e1s de Steve Coulter regresando como el Padre Gordon, Rebecca Calder, Elliot Cowan, K\u00edla Lord Cassidy, Beau Gadsdon, John Brotherton y Shannon Kook.\nChaves dirige a partir de un gui\u00f3n de Ian Goldberg, Richard Naing y David Leslie Johnson-McGoldrick, con historia de David Leslie Johnson-McGoldrick y James Wan, basado en personajes creados por Chad Hayes y Carey W. Hayes.\nLos productores ejecutivos son Michael Clear, Judson Scott, Natalia Safran, John Rickard, Hans Ritter y David Leslie Johnson-McGoldrick. Chaves est\u00e1 acompa\u00f1ado en la direcci\u00f3n por su equipo creativo, que incluye al director de fotograf\u00eda Eli Born, dise\u00f1ador de producci\u00f3n John Frankish, editores Elliot Greenberg y Gregory Plotkin, supervisor de efectos visuales Scott Edelstein, productor de efectos visuales Eric Bruneau y dise\u00f1adora de vestuario Graham Churchyard, con casting realizado por Rose Wicksteed y Sophie Kingston-Smith.\nEl supervisor de m\u00fasica es Ian Broucek y la m\u00fasica es del compositor Benjamin Wallfisch. New Line Cinema presenta, Safran Company / Una producci\u00f3n de Atomic Monster, El Conjuro 4: \u00daltimo Ritos. La pel\u00edcula ser\u00e1 estrenada mundialmente por Warner Bros. Pictures y estar\u00e1 en cines de Latinoam\u00e9rica a partir del 4 de septiembre de 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBeSDVTXU-E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBeSDVTXU-E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBeSDVTXU-E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBeSDVTXU-E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HBeSDVTXU-E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros. Pictures Latinoam\u00e9rica",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El Conjuro 4: \u00daltimos Ritos | Teaser Oficial | Doblado",
                    "description": "\u00daltimo Caso. \u00daltimos Ritos. #ElConjuro 4: \u00daltimo Ritos - 4 de septiembre, solo en cines. #ElConjuroUltimosRitos\nDe New Line Cinema llega la novena entrega del universo cinematogr\u00e1fico de El Conjuro, que ha recaudado m\u00e1s de 2 mil millones de d\u00f3lares en taquilla. El Conjuro 4: \u00daltimo Ritos, dirigida por el veterano de la franquicia Michael Chaves y producida por los creadores de la franquicia James Wan y Peter Safran.\nEl Conjuro 4: \u00daltimo Ritos ofrece otro emocionante cap\u00edtulo del ic\u00f3nico universo cinematogr\u00e1fico de El Conjuro, basado en hechos reales. Vera Farmiga y Patrick Wilson se re\u00fanen para un \u00faltimo caso como los c\u00e9lebres investigadores paranormales de la vida real, Ed y Lorraine Warren, en una adici\u00f3n poderosa y escalofriante a la franquicia que rompe r\u00e9cords en taquilla global.\nFarmiga y Wilson act\u00faan junto a Mia Tomlinson y Ben Hardy, quienes interpretan a Judy Warren, hija de Ed y Lorraine, y su novio Tony Spera, adem\u00e1s de Steve Coulter regresando como el Padre Gordon, Rebecca Calder, Elliot Cowan, K\u00edla Lord Cassidy, Beau Gadsdon, John Brotherton y Shannon Kook.\nChaves dirige a partir de un gui\u00f3n de Ian Goldberg, Richard Naing y David Leslie Johnson-McGoldrick, con historia de David Leslie Johnson-McGoldrick y James Wan, basado en personajes creados por Chad Hayes y Carey W. Hayes.\nLos productores ejecutivos son Michael Clear, Judson Scott, Natalia Safran, John Rickard, Hans Ritter y David Leslie Johnson-McGoldrick. Chaves est\u00e1 acompa\u00f1ado en la direcci\u00f3n por su equipo creativo, que incluye al director de fotograf\u00eda Eli Born, dise\u00f1ador de producci\u00f3n John Frankish, editores Elliot Greenberg y Gregory Plotkin, supervisor de efectos visuales Scott Edelstein, productor de efectos visuales Eric Bruneau y dise\u00f1adora de vestuario Graham Churchyard, con casting realizado por Rose Wicksteed y Sophie Kingston-Smith.\nEl supervisor de m\u00fasica es Ian Broucek y la m\u00fasica es del compositor Benjamin Wallfisch. New Line Cinema presenta, Safran Company / Una producci\u00f3n de Atomic Monster, El Conjuro 4: \u00daltimo Ritos. La pel\u00edcula ser\u00e1 estrenada mundialmente por Warner Bros. Pictures y estar\u00e1 en cines de Latinoam\u00e9rica a partir del 4 de septiembre de 2025."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "351598",
                "likeCount": "9755",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "307"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "52HNsKtD3qCOVU_4NzCQ2wXYM7s",
            "id": "-S9Ya2BLmrc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T00:00:06Z",
                "channelId": "UC8BcjeZ5Iz5hgmb_QgLRapQ",
                "title": "Christian Nodal - X Perro (Video Oficial)",
                "description": "Christian Nodal - X Perro | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://Nodal1.lnk.to/XPerro\n\nEscucha los \u00e9xitos de Christian Nodal: https://SonyMexico.lnk.to/ChristianNodalPLExitos\nVe m\u00e1s videos de Christian Nodal: https://www.youtube.com/playlist?list=PL2cg72xd9U-hrEALNia_s_xzfysuNoiFX\n\nSigue a Christian Nodal en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@nodal\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/nodal/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/christiannodaloficialmx\n\nLetra / Lyrics\n\nAndo pagando el precio\nDe no saber ponerme frenos\nNo valorar lo que era bueno\n\nPara ella yo era todo\nY lo \u00fanico que me ped\u00eda\nEra no hacer llorar sus ojos\nY ah\u00ed va el tonto a romperle el coraz\u00f3n\n\nPor perro\nPor andar buscando lo que ya ten\u00eda\nAhora ya no lo tengo\nTan dif\u00edcil que es encontrarse \nUn amor bonito en estos tiempos\nMe qued\u00e9 sin sus besos\n\nY eso me pasa por perro\nPor coleccionista de otras caricias\nPa\u2019 agrandarme el ego\n\nAnduve de Don Juan\nPor eso no me quiere ni ver la que quiero\nY aqu\u00ed ando sufriendo\n\nY eso me pasa por perro, mi reina\nChristian Nodal\n\nY ah\u00ed va el tonto a romperle el coraz\u00f3n\n\nPor perro\nPor andar buscando lo que ya ten\u00eda\nAhora ya no lo tengo\nTan dif\u00edcil que es encontrarse \nUn amor bonito en estos tiempos\nMe qued\u00e9 sin sus besos\n\nY eso me pasa por perro\nPor coleccionista de otras caricias\nPa\u2019 agrandarme el ego\n\nAnduve de Don Juan\nPor eso no me quiere ni ver la que quiero\nY aqu\u00ed ando sufriendo\n\n#ChristianNodal #XPerro\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Christian Nodal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-S9Ya2BLmrc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-S9Ya2BLmrc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-S9Ya2BLmrc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-S9Ya2BLmrc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-S9Ya2BLmrc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ChristianNodalVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "christian nodal",
                    "christian",
                    "nodal",
                    "cristian",
                    "cristian nodal",
                    "por perro",
                    "perro",
                    "musica mexicana",
                    "mariachi",
                    "canciones de nodal",
                    "musica de banda",
                    "banda",
                    "canciones de banda",
                    "canciones pa pistear",
                    "canciones para la fiesta",
                    "Balada",
                    "Emotional",
                    "Heartbreak",
                    "Melancholy"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Christian Nodal - X Perro (Video Oficial)",
                    "description": "Christian Nodal - X Perro | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://Nodal1.lnk.to/XPerro\n\nEscucha los \u00e9xitos de Christian Nodal: https://SonyMexico.lnk.to/ChristianNodalPLExitos\nVe m\u00e1s videos de Christian Nodal: https://www.youtube.com/playlist?list=PL2cg72xd9U-hrEALNia_s_xzfysuNoiFX\n\nSigue a Christian Nodal en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@nodal\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/nodal/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/christiannodaloficialmx\n\nLetra / Lyrics\n\nAndo pagando el precio\nDe no saber ponerme frenos\nNo valorar lo que era bueno\n\nPara ella yo era todo\nY lo \u00fanico que me ped\u00eda\nEra no hacer llorar sus ojos\nY ah\u00ed va el tonto a romperle el coraz\u00f3n\n\nPor perro\nPor andar buscando lo que ya ten\u00eda\nAhora ya no lo tengo\nTan dif\u00edcil que es encontrarse \nUn amor bonito en estos tiempos\nMe qued\u00e9 sin sus besos\n\nY eso me pasa por perro\nPor coleccionista de otras caricias\nPa\u2019 agrandarme el ego\n\nAnduve de Don Juan\nPor eso no me quiere ni ver la que quiero\nY aqu\u00ed ando sufriendo\n\nY eso me pasa por perro, mi reina\nChristian Nodal\n\nY ah\u00ed va el tonto a romperle el coraz\u00f3n\n\nPor perro\nPor andar buscando lo que ya ten\u00eda\nAhora ya no lo tengo\nTan dif\u00edcil que es encontrarse \nUn amor bonito en estos tiempos\nMe qued\u00e9 sin sus besos\n\nY eso me pasa por perro\nPor coleccionista de otras caricias\nPa\u2019 agrandarme el ego\n\nAnduve de Don Juan\nPor eso no me quiere ni ver la que quiero\nY aqu\u00ed ando sufriendo\n\n#ChristianNodal #XPerro\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Christian Nodal"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "770926",
                "likeCount": "27893",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5388"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kXQYmcA9m1L74gERSm5NQK6b4ms",
            "id": "w63wkZV7TLo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T02:00:06Z",
                "channelId": "UCv9rIjoNtDDQXp_mit9E60A",
                "title": "COMO MI NENA 2025 - SIR SPEEDY ft DANI FLOW, EL BOGUETO, EL MALILLA (Video oficial)",
                "description": "Como Mi Nena 2025 FT Dani Flow, El Bogueto, El Malilla - Prod. Dj Blass, Dj Rockwel, Nando Produce\n\nSigue a Sir Speedy\n\nSpotify https://open.spotify.com/artist/3gkGhLkCTEmfGy095Wum3s?si=JzdahgfDTyqSdyIMWH824w&utm_medium=share&utm_source=linktree&nd=1&dlsi=c55a7b78931f4b3b\n\nInstagram: https://www.instagram.com/srspeedy\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/sir-speedy/264112942\nTik Tok https://www.tiktok.com/@srspeedy\nFacebook https://www.facebook.com/SIRSPEEDY89/\n\nLyrics\n\nDj Rockwel\nYe-ye, M-A-L-I\nEl Boo\nDani Flow y El Se\u00f1or Veloz\nindica Bogueto, indica Malilla\nSir Speedy, That's right!\n\nComo mi nena no hay, no hay, no hay, no hay,\nno hay, no hay, no hay, no hay, no hay, no hay, no hay!\n\nDani Flow\nHay una como mi nena, tiene cola de sirena, \nest\u00e1 bien cuidada, solo desayuna avena.\nSi me la saco piensa que le traje cena,\ny si anda con su novio le digo que presta.\n\nY me lo presta, es buena onda el muchacho, \npero lleg\u00f3 el jefe del despacho, \nella lo quiere mucho, pero la viste bien gacho,\npor eso le pega los cachos cuando el g\u00fcey se pone borracho.\n \nD-D-D-Dani Flow al que lo busca reflectorr, \nes el perreo afectarr,\nromper mi de fucking God,\nel real motarr,\nyo no como doctarr,\ndel himno nacional, \nMexicano el autorr.\n\nInfiel dentro del hotel,\nel te pone coronel,\nven y s\u00e1came la miel,\nsoy el tren que no se sale del riel, \natentamente Daniel, \nno me compares con aquel.\n\nEl Bogueto\nEl Booo, como tu no hay, \nMe la traigo y ella se la trae, \ny a las siete por el barrio le doy un ride.\nCuriosa, bellakosa, y yo picos como DY, \nque es la que hay como Bad Gyal, eso te queda guay.\n\nNo hay ninguna como t\u00fa, que lo mueva como t\u00fa, \nbien ricota como t\u00fa, me maman como t\u00fa.\nSi quieres te veo despu\u00e9s que salga del estu,\nestoy puesto para darte, como biker eres t\u00fa.\n\nR\u00e1pido como Speedy, mami yo te compro un mini,\nFendi, Gucci o Dolce, le compro el bikini,\nAh? no te gusta eso, entonces vamos para la Louis,\nGuarda el tubo y la paca, no caben en el skinny Amiri.\n\nMovimiento como el tuyo, no hay, no hay\nUna nena con tus labios, no hay, no hay\nUna nena con tus ojos, no hay, no hay\nQue vengan las mejores, no hay.\n\nMovimiento como el tuyo, no hay, no hay\nUn culito como el tuyo, no hay, no hay\nUn \u00f1erito como yo ma, no hay, no hay\nOtro que te parta como yo, no hay.\n\nComo mi nena no hay, no hay, no hay, no hay,\nno hay, no hay, no hay, no hay, no hay, no hay, no hay!\nComo mi nena no hay, no hay, no hay, no hay,\nno hay, no hay, no hay, no hay, no hay, no hay, no hay!\n\nDJ Rockwel, el sandunguero\n\nEl Malilla\nComo mi nena no hay nada, no hay riqueza comparada.\nCon lo que veo en tu mirada, mi mente traes alterada.\nLa visi\u00f3n acelerada, con tu perfume de Prada.\nCuando me ense\u00f1as las nalgotas, se me cae la quijada.\n\nY hagamos un casero, \ncomo pa\u2019 los tiempos de OG Black Reggeatonero.\nQuienes me conocen, saben que empec\u00e9 de cero,\ny ahora estamos arriba, pasiandonos a sus cueros.\nY and\u00e1ndonos de culeros.\n\nDando cocotazos, con tu morra paso.\nDando latigazos, que tienes un culazo.\nDando cocota-ta, dando cocotazos.\nDando latigazos, que tienes un culazo.\n\nMovimiento como el tuyo, no hay, no hay\nUna cara como la tuya, no hay, no hay\nUnos ojos como los suyos, no hay, no hay\nQue vengan las mejores, no hay.\n\nMovimiento como el tuyo, no hay, no hay\nUna nena con tus labios, no hay, no hay\nUna nena con tus ojos, no hay, no hay\nQue vengan las mejores, no hay.\n\nComo mi nena no hay, no hay, no hay, no hay,\nno hay, no hay, no hay, no hay, no hay, no hay, no hay!\nComo mi nena no hay, no hay, no hay, no hay,\nno hay, no hay, no hay, no hay, no hay, no hay, no hay!\n\nSir Speedy\nLleg\u00f3 el flaquito que hace que se mojen las mujeres.\nDespu\u00e9s que pruebes de esto, t\u00fa repites m\u00e1s si quieres.\nYo ando a lo Dani Flow, tengo dos mujeres.\nMalilla lo so\u00f1\u00f3, si se puede.\n\nEste ritmo chacal, d\u00edmelo Bogueto.\nSonido bellakoso que sali\u00f3 del ghetto.\nY ando tendo, tendo, bicho repartiendo,\ntodas las morritas el culo moviendo.\n\nComo esa nena ninguna tiene el style.\nDe los hijos m\u00edos ser\u00e1s t\u00fa la mai,\nComenz\u00f3 tonight, regalando verga del DF hasta el Dubai.\nComo este flaquito no hay.\n\nComo mi nena no hay, no hay, no hay, no hay,\nno hay, no hay, no hay, no hay, no hay, no hay, no hay!\nComo mi nena no hay, no hay, no hay, no hay,\nno hay, no hay, no hay, no hay, no hay, no hay, no hay!\n\n\n#temporadanaranja #masmexicanoqueelchile #comominenanohay #sirspeedy #elmalilla #elbogueto #daniflow #djblass #djrockwell #nandoproduce",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w63wkZV7TLo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w63wkZV7TLo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w63wkZV7TLo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w63wkZV7TLo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w63wkZV7TLo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sir Speedy",
                "tags": [
                    "daniflow",
                    "elmalilla",
                    "elbogueto",
                    "badbunny",
                    "karolg",
                    "anuel",
                    "como mi nena",
                    "sir speedy",
                    "Belinda",
                    "carin le\u00f3n",
                    "grupo firme",
                    "malilla",
                    "bogueto",
                    "dani flow",
                    "karol g",
                    "nodal",
                    "Christian nodal",
                    "Ivan cornejo",
                    "Mario bautista",
                    "plan b"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "COMO MI NENA 2025 - SIR SPEEDY ft DANI FLOW, EL BOGUETO, EL MALILLA (Video oficial)",
                    "description": "Como Mi Nena 2025 FT Dani Flow, El Bogueto, El Malilla - Prod. Dj Blass, Dj Rockwel, Nando Produce\n\nSigue a Sir Speedy\n\nSpotify https://open.spotify.com/artist/3gkGhLkCTEmfGy095Wum3s?si=JzdahgfDTyqSdyIMWH824w&utm_medium=share&utm_source=linktree&nd=1&dlsi=c55a7b78931f4b3b\n\nInstagram: https://www.instagram.com/srspeedy\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/sir-speedy/264112942\nTik Tok https://www.tiktok.com/@srspeedy\nFacebook https://www.facebook.com/SIRSPEEDY89/\n\nLyrics\n\nDj Rockwel\nYe-ye, M-A-L-I\nEl Boo\nDani Flow y El Se\u00f1or Veloz\nindica Bogueto, indica Malilla\nSir Speedy, That's right!\n\nComo mi nena no hay, no hay, no hay, no hay,\nno hay, no hay, no hay, no hay, no hay, no hay, no hay!\n\nDani Flow\nHay una como mi nena, tiene cola de sirena, \nest\u00e1 bien cuidada, solo desayuna avena.\nSi me la saco piensa que le traje cena,\ny si anda con su novio le digo que presta.\n\nY me lo presta, es buena onda el muchacho, \npero lleg\u00f3 el jefe del despacho, \nella lo quiere mucho, pero la viste bien gacho,\npor eso le pega los cachos cuando el g\u00fcey se pone borracho.\n \nD-D-D-Dani Flow al que lo busca reflectorr, \nes el perreo afectarr,\nromper mi de fucking God,\nel real motarr,\nyo no como doctarr,\ndel himno nacional, \nMexicano el autorr.\n\nInfiel dentro del hotel,\nel te pone coronel,\nven y s\u00e1came la miel,\nsoy el tren que no se sale del riel, \natentamente Daniel, \nno me compares con aquel.\n\nEl Bogueto\nEl Booo, como tu no hay, \nMe la traigo y ella se la trae, \ny a las siete por el barrio le doy un ride.\nCuriosa, bellakosa, y yo picos como DY, \nque es la que hay como Bad Gyal, eso te queda guay.\n\nNo hay ninguna como t\u00fa, que lo mueva como t\u00fa, \nbien ricota como t\u00fa, me maman como t\u00fa.\nSi quieres te veo despu\u00e9s que salga del estu,\nestoy puesto para darte, como biker eres t\u00fa.\n\nR\u00e1pido como Speedy, mami yo te compro un mini,\nFendi, Gucci o Dolce, le compro el bikini,\nAh? no te gusta eso, entonces vamos para la Louis,\nGuarda el tubo y la paca, no caben en el skinny Amiri.\n\nMovimiento como el tuyo, no hay, no hay\nUna nena con tus labios, no hay, no hay\nUna nena con tus ojos, no hay, no hay\nQue vengan las mejores, no hay.\n\nMovimiento como el tuyo, no hay, no hay\nUn culito como el tuyo, no hay, no hay\nUn \u00f1erito como yo ma, no hay, no hay\nOtro que te parta como yo, no hay.\n\nComo mi nena no hay, no hay, no hay, no hay,\nno hay, no hay, no hay, no hay, no hay, no hay, no hay!\nComo mi nena no hay, no hay, no hay, no hay,\nno hay, no hay, no hay, no hay, no hay, no hay, no hay!\n\nDJ Rockwel, el sandunguero\n\nEl Malilla\nComo mi nena no hay nada, no hay riqueza comparada.\nCon lo que veo en tu mirada, mi mente traes alterada.\nLa visi\u00f3n acelerada, con tu perfume de Prada.\nCuando me ense\u00f1as las nalgotas, se me cae la quijada.\n\nY hagamos un casero, \ncomo pa\u2019 los tiempos de OG Black Reggeatonero.\nQuienes me conocen, saben que empec\u00e9 de cero,\ny ahora estamos arriba, pasiandonos a sus cueros.\nY and\u00e1ndonos de culeros.\n\nDando cocotazos, con tu morra paso.\nDando latigazos, que tienes un culazo.\nDando cocota-ta, dando cocotazos.\nDando latigazos, que tienes un culazo.\n\nMovimiento como el tuyo, no hay, no hay\nUna cara como la tuya, no hay, no hay\nUnos ojos como los suyos, no hay, no hay\nQue vengan las mejores, no hay.\n\nMovimiento como el tuyo, no hay, no hay\nUna nena con tus labios, no hay, no hay\nUna nena con tus ojos, no hay, no hay\nQue vengan las mejores, no hay.\n\nComo mi nena no hay, no hay, no hay, no hay,\nno hay, no hay, no hay, no hay, no hay, no hay, no hay!\nComo mi nena no hay, no hay, no hay, no hay,\nno hay, no hay, no hay, no hay, no hay, no hay, no hay!\n\nSir Speedy\nLleg\u00f3 el flaquito que hace que se mojen las mujeres.\nDespu\u00e9s que pruebes de esto, t\u00fa repites m\u00e1s si quieres.\nYo ando a lo Dani Flow, tengo dos mujeres.\nMalilla lo so\u00f1\u00f3, si se puede.\n\nEste ritmo chacal, d\u00edmelo Bogueto.\nSonido bellakoso que sali\u00f3 del ghetto.\nY ando tendo, tendo, bicho repartiendo,\ntodas las morritas el culo moviendo.\n\nComo esa nena ninguna tiene el style.\nDe los hijos m\u00edos ser\u00e1s t\u00fa la mai,\nComenz\u00f3 tonight, regalando verga del DF hasta el Dubai.\nComo este flaquito no hay.\n\nComo mi nena no hay, no hay, no hay, no hay,\nno hay, no hay, no hay, no hay, no hay, no hay, no hay!\nComo mi nena no hay, no hay, no hay, no hay,\nno hay, no hay, no hay, no hay, no hay, no hay, no hay!\n\n\n#temporadanaranja #masmexicanoqueelchile #comominenanohay #sirspeedy #elmalilla #elbogueto #daniflow #djblass #djrockwell #nandoproduce"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "472755",
                "likeCount": "23102",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "502"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yVpwWkVKcGRQn4D_l6KIx_W36AQ",
            "id": "2Odu9n3lwaE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T05:30:31Z",
                "channelId": "UC-2hhqBG5Su7s91_HmhaODQ",
                "title": "\ud83c\udf81NOS REGALARON UN PARTIDAZO | Le\u00f3n 2-3 Cruz Azul | HIGHLIGHTS | Liga MX",
                "description": "LA M\u00c1QUINA SE LLEV\u00d3 EL PRIMERO | \u26bdEn un partido que tuvo de todo, Cruz Azul saca ventaja, aunque no aprovech\u00f3 que Le\u00f3n jug\u00f3 casi todo el segundo tiempo con 10. \n\n#Le\u00f3n #LaFiera #CruzAzul #LigaMX #Resumen #Highlights #TubiMX \n\n\u2705 SUSCR\u00cdBETE a nuestro canal \nhttps://foxd.tv/youtube\n\n\ud83d\udcf2 VISITA nuestro sitio web\nhttp://www.foxdeportes.com/\n\n\ud83e\udd29 S\u00cdGUENOS en nuestras redes \n- FACEBOOK: https://www.facebook.com/foxdeportes\n- TIKTOK: https://www.tiktok.com/@foxdeportes\n- INSTAGRAM: https://www.instagram.com/foxdeportes/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Odu9n3lwaE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Odu9n3lwaE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Odu9n3lwaE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Odu9n3lwaE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Odu9n3lwaE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fox Deportes",
                "tags": [
                    "fox deportes",
                    "futbol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udf81NOS REGALARON UN PARTIDAZO | Le\u00f3n 2-3 Cruz Azul | HIGHLIGHTS | Liga MX",
                    "description": "LA M\u00c1QUINA SE LLEV\u00d3 EL PRIMERO | \u26bdEn un partido que tuvo de todo, Cruz Azul saca ventaja, aunque no aprovech\u00f3 que Le\u00f3n jug\u00f3 casi todo el segundo tiempo con 10. \n\n#Le\u00f3n #LaFiera #CruzAzul #LigaMX #Resumen #Highlights #TubiMX \n\n\u2705 SUSCR\u00cdBETE a nuestro canal \nhttps://foxd.tv/youtube\n\n\ud83d\udcf2 VISITA nuestro sitio web\nhttp://www.foxdeportes.com/\n\n\ud83e\udd29 S\u00cdGUENOS en nuestras redes \n- FACEBOOK: https://www.facebook.com/foxdeportes\n- TIKTOK: https://www.tiktok.com/@foxdeportes\n- INSTAGRAM: https://www.instagram.com/foxdeportes/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "607787",
                "likeCount": "4438",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "444"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AonsF7pIXLkQaiayXIuqN25ks-0",
            "id": "jm2r7oorHEw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T20:17:40Z",
                "channelId": "UCaY_-ksFSQtTGk0y1HA_3YQ",
                "title": "Una Cita con Bad Bunny",
                "description": "\u00bfHacemos buena pareja?\n\nhttps://depuertoricopalmundo.com/\n\n00:00 Intro\n00:56 \u00bfVives una vida saludable?\n02:31 \u00bfEst\u00e1s en tu mejor momento?\n03:07 El \u00fatlimo consejo que me di\u00f3 Bad Bunny\n03:45 Bad Bunny vuelve a Europa\n05:17 \u00bfHas vivido alguna mala experiencia en directo?\n06:21 \u00bfLloras mucho?\n08:18 \u00bfComo fue la cuarentena para ti?\n09:55 \u00bfHas logrado todas tus metas?\n11:50 El mejor d\u00eda de su vida\n13:04 \u00bfC\u00f3mo es Lebron?\n14:10 La hamburguesa favorita de Bad Bunny\n16:14 \u00bfC\u00f3mo es Messi?\n17:06 Llamada con su fan n1\n19:47 Aparece Tainy\n22:21 Top artistas con los que ha trabajado Tainy\n23:33 Top artistas en la actualidad de Ibai\n24:10 Top artistas en la actualidad de Bad Bunny\n24:53 Los raperos de los 90\n26:12 \u00bfQu\u00e9 canci\u00f3n te hace llorar?\n28:15 La canci\u00f3n de Bad Bunny favorita de Ibai\n28:52 El \u00e1lbum favorito de Bad Bunny\n29:28 Top canciones del g\u00e9nero\n31:15 Top personalidades de Espa\u00f1a de Ibai\n32:07 \u00bfSer\u00eda Bad Bunny pol\u00edtico?\n33:00 Tainy iba a venir a la velada\n34:20 Tainy VS Bad Bunny en adivina la canci\u00f3n\n38:26 Final\n\nEn directo: https://www.twitch.tv/ibai/\nInstagram: https://www.instagram.com/ibaillanos/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ibaillanos/\nDiscord: https://discord.gg/ibai\nEscr\u00edbeme: ibai@goatch.pro\n\u00bfTe has perdido alg\u00fan directo? https://www.youtube.com/@Ibai_TV\n\nEditor: https://twitter.com/unosMemiyos/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jm2r7oorHEw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jm2r7oorHEw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jm2r7oorHEw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jm2r7oorHEw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jm2r7oorHEw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ibai",
                "tags": [
                    "ibai",
                    "ibai llanos",
                    "reaccionando Ibai",
                    "Ibai reacciona",
                    "Ibai reacciona a",
                    "Ibai si te r\u00edes pierdes",
                    "Ibai si te ries pierdes",
                    "Si te ries pierdes",
                    "Directo Ibai",
                    "Ibai stream",
                    "La velada del a\u00f1o",
                    "Ibai evento",
                    "Streamer",
                    "Streamer espa\u00f1ol",
                    "Ibai futbol",
                    "la velada del a\u00f1o",
                    "velada del a\u00f1o",
                    "velada 5",
                    "la velada",
                    "ibai comida",
                    "ibai cambio f\u00edsico",
                    "ibai cambio",
                    "Bad bunny",
                    "Bad bunny entrevista",
                    "Ibai bad bunny",
                    "Bunny",
                    "Bad",
                    "Cenando bad bunny",
                    "Ibai con bad bunny",
                    "Cancion bad bunny",
                    "Eoo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Una Cita con Bad Bunny",
                    "description": "\u00bfHacemos buena pareja?\n\nhttps://depuertoricopalmundo.com/\n\n00:00 Intro\n00:56 \u00bfVives una vida saludable?\n02:31 \u00bfEst\u00e1s en tu mejor momento?\n03:07 El \u00fatlimo consejo que me di\u00f3 Bad Bunny\n03:45 Bad Bunny vuelve a Europa\n05:17 \u00bfHas vivido alguna mala experiencia en directo?\n06:21 \u00bfLloras mucho?\n08:18 \u00bfComo fue la cuarentena para ti?\n09:55 \u00bfHas logrado todas tus metas?\n11:50 El mejor d\u00eda de su vida\n13:04 \u00bfC\u00f3mo es Lebron?\n14:10 La hamburguesa favorita de Bad Bunny\n16:14 \u00bfC\u00f3mo es Messi?\n17:06 Llamada con su fan n1\n19:47 Aparece Tainy\n22:21 Top artistas con los que ha trabajado Tainy\n23:33 Top artistas en la actualidad de Ibai\n24:10 Top artistas en la actualidad de Bad Bunny\n24:53 Los raperos de los 90\n26:12 \u00bfQu\u00e9 canci\u00f3n te hace llorar?\n28:15 La canci\u00f3n de Bad Bunny favorita de Ibai\n28:52 El \u00e1lbum favorito de Bad Bunny\n29:28 Top canciones del g\u00e9nero\n31:15 Top personalidades de Espa\u00f1a de Ibai\n32:07 \u00bfSer\u00eda Bad Bunny pol\u00edtico?\n33:00 Tainy iba a venir a la velada\n34:20 Tainy VS Bad Bunny en adivina la canci\u00f3n\n38:26 Final\n\nEn directo: https://www.twitch.tv/ibai/\nInstagram: https://www.instagram.com/ibaillanos/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ibaillanos/\nDiscord: https://discord.gg/ibai\nEscr\u00edbeme: ibai@goatch.pro\n\u00bfTe has perdido alg\u00fan directo? https://www.youtube.com/@Ibai_TV\n\nEditor: https://twitter.com/unosMemiyos/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4960736",
                "likeCount": "308161",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5704"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bOgzUTCsHm8DG8pvKZ0x8szutrc",
            "id": "9aqmq8iRFJA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T17:50:41Z",
                "channelId": "UC2Xq2PK-got3Rtz9ZJ32hLQ",
                "title": "Le\u00f3n XIV, nuevo papa, habl\u00f3 en espa\u00f1ol en su primer discurso: \u201cEstamos todos en las manos de Dios\u201d",
                "description": "#\u00daLTIMAHORA | Robert Prevost sale al balc\u00f3n de San Pedro para saludar al mundo como el nuevo papa. Llevar\u00e1 por nombre Le\u00f3n XIV. \u201cLa paz sea con todos ustedes\u201d.   \n\nCubrimiento en vivo de Noticias Caracol \ud83d\udc49 https://tinyurl.com/26hd38sk     #NoticiasCaracol #NoticiasColombia #NoticiasInternacionales\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://www.noticiascaracol.com/\nS\u00edganos en WhatsApp: https://acortar.link/5aMLkx\nFacebook: https://www.facebook.com/NoticiasCaracol\nX: https://x.com/NoticiasCaracol\nInstagram: https://www.instagram.com/noticiascaracol/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@noticiascaracol?lang=en\n\nNuestros canales en YouTube:\n\nCaracol Televisi\u00f3n: http://bit.ly/2CHpld2 Suscribirse\nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\nVolk: https://bit.ly/3nNojU9 Suscribirse\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\nBlu Radio: http://bit.ly/2CFF7Fo Suscribirse\nLa Kalle: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9aqmq8iRFJA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9aqmq8iRFJA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9aqmq8iRFJA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9aqmq8iRFJA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9aqmq8iRFJA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Noticias Caracol",
                "tags": [
                    "Noticias Caracol",
                    "Noticias en vivo",
                    "Noticias de Colombia",
                    "Noticias Internacionales",
                    "ultimas noticias",
                    "noticias",
                    "breaking news",
                    "news",
                    "noticias de \u00faltima hora",
                    "Le\u00f3n XIV",
                    "Robert Prevost",
                    "Papa",
                    "Nuevo papa",
                    "Quien es el nuevo papa",
                    "cual es el nuevo papa",
                    "leon xiv",
                    "robert prebost",
                    "robert prevost",
                    "quien es el nuevo papa",
                    "de donde es el nuevo papa",
                    "papa trump",
                    "papa leon xiv",
                    "biograf\u00eda del papa",
                    "cardenales de nuevo leon",
                    "papa eeuu",
                    "iglesia catolica",
                    "Discurso Leon XIV"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le\u00f3n XIV, nuevo papa, habl\u00f3 en espa\u00f1ol en su primer discurso: \u201cEstamos todos en las manos de Dios\u201d",
                    "description": "#\u00daLTIMAHORA | Robert Prevost sale al balc\u00f3n de San Pedro para saludar al mundo como el nuevo papa. Llevar\u00e1 por nombre Le\u00f3n XIV. \u201cLa paz sea con todos ustedes\u201d.   \n\nCubrimiento en vivo de Noticias Caracol \ud83d\udc49 https://tinyurl.com/26hd38sk     #NoticiasCaracol #NoticiasColombia #NoticiasInternacionales\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://www.noticiascaracol.com/\nS\u00edganos en WhatsApp: https://acortar.link/5aMLkx\nFacebook: https://www.facebook.com/NoticiasCaracol\nX: https://x.com/NoticiasCaracol\nInstagram: https://www.instagram.com/noticiascaracol/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@noticiascaracol?lang=en\n\nNuestros canales en YouTube:\n\nCaracol Televisi\u00f3n: http://bit.ly/2CHpld2 Suscribirse\nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\nVolk: https://bit.ly/3nNojU9 Suscribirse\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\nBlu Radio: http://bit.ly/2CFF7Fo Suscribirse\nLa Kalle: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2048481",
                "likeCount": "27631",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3818"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5HEFRQVrSVvmlKlQRytMvqe_XhA",
            "id": "M2Q_9WSDkkg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T00:00:06Z",
                "channelId": "UCZZh7u_gcG_IqmpSG1662vA",
                "title": "Alem\u00e1n - + D\u00d3LARE$ (Video Oficial)",
                "description": "Alem\u00e1n - + D\u00d3LARE$ | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://Aleman.lnk.to/DVALA\n\nSigue a Alem\u00e1n en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@mxalemanmx\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/mxalemanmx/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/MxAlemanMx\n\u203a Twitter: https://x.com/MxAlemanMx\n\nLetra / Lyrics\n\nAlem\u00e1n\nPor favor\nMolly, mashroom\nAh, jainas\nChicas\nAh, panocha and a-\nMmm, agua fresca, mmm\nMuchas gracias\n\nHey, Cholo\nOye, mija\nHey, c\u00e1ele, man\nEstamos de vuelta, mamacita\n(Estoy de vuelta)\nVamos a dar el rol, mija\nHey\n\nYa-ya-ya lleg\u00f3 tu gangsta\nDale, mamacita, te espero afuera en la ranfla\nSe te ve rica la nalga\nDe rol por tu barrio esperando pa\u2019 que salgas\n\nTa feroz el lobo, mija, soy el alfa\nYa olvida a ese cholo\nQue su estilo est\u00e1 bien chafa\nParece una piltrafa\nYo caro como Rafa\nVestido de Gucci de los pies hasta las gafas\n\nAh\u00ed le van los plebes, de esta ya nadie lo zafa\nYa conocen su casa y donde se junta su raza\nSon las consecuencias por andar tirando placa\nLa nueve te saluda y te dice placa-placa\n\nHijos de su puta madre, tracas\nB\u00e9senme la mano porque ya lleg\u00f3 su pap\u00e1\n\nSobres, homie, saca\nDe vuelta a las andadas, San Locotes en el mapa\nElla quiere sin cond\u00f3n\nQuiere que le haga un hijo, pero ahorita no\nQuiere familia, manutenci\u00f3n\nPero yo ya tengo hijos y raperos son\n\nTraigan las botellas\nQue ya lleg\u00f3 el bueno\nLes tiro mi barrio, sim\u00f3n, puro centro\nPacas de 500 y mil aqu\u00ed tengo\nPide otro tequila, que sea Maestro\n\nTraigan las botellas\nQue ya lleg\u00f3 el bueno\nLes tiro mi barrio, sim\u00f3n, puro centro\nPacas de 500 y mil aqu\u00ed tengo\nPide otro tequila, que sea Maestro\n\nV\u00e1monos, \u00f3rale\nMami, quiero d\u00f3lares\nSi en el barrio un cholo saca el cuete, pues at\u00f3rale\nCheve t\u00f3male, al drama c\u00f3rtale\nO sigue extra\u00f1ando a tu bitch y ll\u00f3rale\n\nV\u00e1monos, \u00f3rale\nMami, quiero d\u00f3lares\nSi en el barrio un cholo saca el cuete, pues at\u00f3rale\nCheve t\u00f3male, al drama c\u00f3rtale\nO sigue extra\u00f1ando a tu bitch y ll\u00f3rale\n\n(Je, je, je, cry, baby)\n\nHey, deja de llorar y v\u00e1monos para el coto\nMientras t\u00fa lloras por ella, ella ya se coge a otro\nVamos a tirar rostro, no importa cu\u00e1l sea el costo\nQue aqu\u00ed traigo una corta pa\u2019 cuidarnos de los monstruos\n\nPregunta por nosotros, nos conocen afuera\nPreg\u00fantale a tus perras, les encanta la loquera\nSoy un OG, traigo escuela\nEsos cholos a m\u00ed me la pelan\nPussy juicy, dame nena\nY saca esa botella pa\u2019 que le demos candela\n\nTraigan las botellas\nQue ya lleg\u00f3 el bueno\nLes tiro mi barrio, sim\u00f3n, puro centro\nPacas de 500 y mil aqu\u00ed tengo\nPide otro tequila, que sea maestro\n\nTraigan las botellas\nQue ya lleg\u00f3 el bueno\nLes tiro mi barrio, sim\u00f3n, puro centro\nPacas de 500 y mil aqu\u00ed tengo\nPide otro tequila, que sea maestro\n\nV\u00e1monos, \u00f3rale\nMami, quiero d\u00f3lares\nSi en el barrio un cholo saca el cuete\nPues at\u00f3rale, cheve t\u00f3male, al drama c\u00f3rtale\nO sigue extra\u00f1ando a tu bitch y ll\u00f3rale\n\nV\u00e1monos, \u00f3rale\nMami, quiero d\u00f3lares\nSi en el barrio un cholo saca el cuete, pues at\u00f3rale\nCheve t\u00f3male, al drama c\u00f3rtale\nO sigue extra\u00f1ando a tu bitch y ll\u00f3rale\n\nJa, ja, ja\nHey, sigue llorando, cabr\u00f3n\nAqu\u00ed estamos de vuelta a las andadas\nHaciendo un chingo de feria, man\n\n#Alem\u00e1n #D\u00d3LARES #DeVueltaALasAndadas\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V., Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Homegrown Mafia, S.A. de C.V.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2Q_9WSDkkg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2Q_9WSDkkg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2Q_9WSDkkg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2Q_9WSDkkg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M2Q_9WSDkkg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AlemanVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "aleman",
                    "dolares",
                    "mas dolares",
                    "m\u00e1s dolares",
                    "aleman dolares",
                    "aleman mas dolares",
                    "rap",
                    "hip hop",
                    "latin rap",
                    "latin hip hop",
                    "rap latino",
                    "hip hop latino",
                    "regueton",
                    "regueton mexa",
                    "flow mexa",
                    "rapero mexicano",
                    "urban music",
                    "musica urbana",
                    "rap mexicano",
                    "D\u00d3LARE$",
                    "Alem\u00e1n",
                    "Hip-Hop/Rap",
                    "Hyped Up",
                    "Loud",
                    "Party",
                    "Upbeat",
                    "Urbano",
                    "Wild"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alem\u00e1n - + D\u00d3LARE$ (Video Oficial)",
                    "description": "Alem\u00e1n - + D\u00d3LARE$ | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://Aleman.lnk.to/DVALA\n\nSigue a Alem\u00e1n en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@mxalemanmx\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/mxalemanmx/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/MxAlemanMx\n\u203a Twitter: https://x.com/MxAlemanMx\n\nLetra / Lyrics\n\nAlem\u00e1n\nPor favor\nMolly, mashroom\nAh, jainas\nChicas\nAh, panocha and a-\nMmm, agua fresca, mmm\nMuchas gracias\n\nHey, Cholo\nOye, mija\nHey, c\u00e1ele, man\nEstamos de vuelta, mamacita\n(Estoy de vuelta)\nVamos a dar el rol, mija\nHey\n\nYa-ya-ya lleg\u00f3 tu gangsta\nDale, mamacita, te espero afuera en la ranfla\nSe te ve rica la nalga\nDe rol por tu barrio esperando pa\u2019 que salgas\n\nTa feroz el lobo, mija, soy el alfa\nYa olvida a ese cholo\nQue su estilo est\u00e1 bien chafa\nParece una piltrafa\nYo caro como Rafa\nVestido de Gucci de los pies hasta las gafas\n\nAh\u00ed le van los plebes, de esta ya nadie lo zafa\nYa conocen su casa y donde se junta su raza\nSon las consecuencias por andar tirando placa\nLa nueve te saluda y te dice placa-placa\n\nHijos de su puta madre, tracas\nB\u00e9senme la mano porque ya lleg\u00f3 su pap\u00e1\n\nSobres, homie, saca\nDe vuelta a las andadas, San Locotes en el mapa\nElla quiere sin cond\u00f3n\nQuiere que le haga un hijo, pero ahorita no\nQuiere familia, manutenci\u00f3n\nPero yo ya tengo hijos y raperos son\n\nTraigan las botellas\nQue ya lleg\u00f3 el bueno\nLes tiro mi barrio, sim\u00f3n, puro centro\nPacas de 500 y mil aqu\u00ed tengo\nPide otro tequila, que sea Maestro\n\nTraigan las botellas\nQue ya lleg\u00f3 el bueno\nLes tiro mi barrio, sim\u00f3n, puro centro\nPacas de 500 y mil aqu\u00ed tengo\nPide otro tequila, que sea Maestro\n\nV\u00e1monos, \u00f3rale\nMami, quiero d\u00f3lares\nSi en el barrio un cholo saca el cuete, pues at\u00f3rale\nCheve t\u00f3male, al drama c\u00f3rtale\nO sigue extra\u00f1ando a tu bitch y ll\u00f3rale\n\nV\u00e1monos, \u00f3rale\nMami, quiero d\u00f3lares\nSi en el barrio un cholo saca el cuete, pues at\u00f3rale\nCheve t\u00f3male, al drama c\u00f3rtale\nO sigue extra\u00f1ando a tu bitch y ll\u00f3rale\n\n(Je, je, je, cry, baby)\n\nHey, deja de llorar y v\u00e1monos para el coto\nMientras t\u00fa lloras por ella, ella ya se coge a otro\nVamos a tirar rostro, no importa cu\u00e1l sea el costo\nQue aqu\u00ed traigo una corta pa\u2019 cuidarnos de los monstruos\n\nPregunta por nosotros, nos conocen afuera\nPreg\u00fantale a tus perras, les encanta la loquera\nSoy un OG, traigo escuela\nEsos cholos a m\u00ed me la pelan\nPussy juicy, dame nena\nY saca esa botella pa\u2019 que le demos candela\n\nTraigan las botellas\nQue ya lleg\u00f3 el bueno\nLes tiro mi barrio, sim\u00f3n, puro centro\nPacas de 500 y mil aqu\u00ed tengo\nPide otro tequila, que sea maestro\n\nTraigan las botellas\nQue ya lleg\u00f3 el bueno\nLes tiro mi barrio, sim\u00f3n, puro centro\nPacas de 500 y mil aqu\u00ed tengo\nPide otro tequila, que sea maestro\n\nV\u00e1monos, \u00f3rale\nMami, quiero d\u00f3lares\nSi en el barrio un cholo saca el cuete\nPues at\u00f3rale, cheve t\u00f3male, al drama c\u00f3rtale\nO sigue extra\u00f1ando a tu bitch y ll\u00f3rale\n\nV\u00e1monos, \u00f3rale\nMami, quiero d\u00f3lares\nSi en el barrio un cholo saca el cuete, pues at\u00f3rale\nCheve t\u00f3male, al drama c\u00f3rtale\nO sigue extra\u00f1ando a tu bitch y ll\u00f3rale\n\nJa, ja, ja\nHey, sigue llorando, cabr\u00f3n\nAqu\u00ed estamos de vuelta a las andadas\nHaciendo un chingo de feria, man\n\n#Alem\u00e1n #D\u00d3LARES #DeVueltaALasAndadas\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V., Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Homegrown Mafia, S.A. de C.V."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "289934",
                "likeCount": "16417",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "636"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZL7vVDqkvn4uDR-lP8HucQpfpxA",
            "id": "YT8qiOMJ4i0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T00:00:01Z",
                "channelId": "UCugX5B6n1jtQq2ihzhRk-Ag",
                "title": "\u00c1ngela Aguilar - El Equivocado (Video Lyric)",
                "description": "El Equivocado | Disponible en todas las plataformas digitales. \nEscucha aqu\u00ed: https://angelaaguilar.lnk.to/ElEquivocado \n\nMis redes sociales: \nInstagram: https://www.instagram.com/angela_aguilar_/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@angelaaguilar_\nFacebook: https://www.facebook.com/AngelaAguilarOficial/\nX: https://x.com/AngelaAguilar__ \nWhatsApp Channel: https://whatsapp.com/channel/0029Vah2E88AzNbsiYI3zm3l",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YT8qiOMJ4i0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YT8qiOMJ4i0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YT8qiOMJ4i0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YT8qiOMJ4i0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YT8qiOMJ4i0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Angela Aguilar Oficial",
                "tags": [
                    "angela aguilar",
                    "el equivocado",
                    "angela y nodal",
                    "angela aguilar el equivocado",
                    "musica mexicana",
                    "angela lyric",
                    "el equivocado angela y nodal",
                    "angela 2025",
                    "angela aguilar 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00c1ngela Aguilar - El Equivocado (Video Lyric)",
                    "description": "El Equivocado | Disponible en todas las plataformas digitales. \nEscucha aqu\u00ed: https://angelaaguilar.lnk.to/ElEquivocado \n\nMis redes sociales: \nInstagram: https://www.instagram.com/angela_aguilar_/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@angelaaguilar_\nFacebook: https://www.facebook.com/AngelaAguilarOficial/\nX: https://x.com/AngelaAguilar__ \nWhatsApp Channel: https://whatsapp.com/channel/0029Vah2E88AzNbsiYI3zm3l"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "867223",
                "likeCount": "10209",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1585"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MT9lhyR99Oo9VS_PW3NJD_IHgEk",
            "id": "FmUhU0Cw4Vk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T18:04:46Z",
                "channelId": "UCsRnhjcUCR78Q3Ud6OXCTNg",
                "title": "Ceremonia completa Asi\u0301 fue la presentacio\u0301n del papa Leo\u0301n XIV en el Vaticano",
                "description": "M\u00e1s informaciones en \u00bb http://T13.cl\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\nTwitter https://twitter.com/t13\nInstagram https://www.instagram.com/teletrece/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@teletrece\nFacebook https://www.facebook.com/pg/teletrece\nSpotify https://spoti.fi/3anZKVN\n\n#Noticias #T13 #papa #papale\u00f3n #pope #vaticano #c\u00f3nclave",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FmUhU0Cw4Vk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FmUhU0Cw4Vk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FmUhU0Cw4Vk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FmUhU0Cw4Vk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FmUhU0Cw4Vk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T13",
                "tags": [
                    "t13",
                    "teletrece",
                    "noticias"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ceremonia completa Asi\u0301 fue la presentacio\u0301n del papa Leo\u0301n XIV en el Vaticano",
                    "description": "M\u00e1s informaciones en \u00bb http://T13.cl\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\nTwitter https://twitter.com/t13\nInstagram https://www.instagram.com/teletrece/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@teletrece\nFacebook https://www.facebook.com/pg/teletrece\nSpotify https://spoti.fi/3anZKVN\n\n#Noticias #T13 #papa #papale\u00f3n #pope #vaticano #c\u00f3nclave"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1638918",
                "likeCount": "14635",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1765"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zdpJbAeWuno3ZSGa6wGcrf4EktM",
            "id": "gRX3Gm-YPRY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:52:24Z",
                "channelId": "UC_k8KFBzEf0uQ8LRFSAgSUA",
                "title": "Avril Lavigne - Young & Dumb (feat. Simple Plan) (Official Video)",
                "description": "Official music video for Young & Dumb by Avril Lavigne ft. Simple Plan : https://avrillavigne.lnk.to/younganddumb\n\n@simpleplan \n\nCrew\n\nDirector - Brad Bischoff\nProducer - Kyle Bullington\nProducer - Taylor Stone\nAssociate Producer - Sam Persall\nDirector of Photography - Jimmy Liu Nyeango\nB Cam Operator - Jordan Temkin\nSkate Unit Operator - Johnny Campos\n1st Assistant Camera - Mark Villa\n2nd Assistant Camera - Michelle Alanis\nCamera Utility - Michael Nerud\nDIT Rafaele - Vesco\nVFX Supervisor - Jose Quintero\nGaffer - Kevin Kim\nBest Boy Electric - Rodolfo Martinez\nKey Grip - Matt Toledo\nBest Boy Grip - Edwin Allen Richards IV\nSwing - Phil Sanchez\nProduction Designer - Sarah Lund\nArt Director - Joanna Cabalquinto\nSet Dresser - Gavin Sullivan\nWardrobe Stylist - Ilona Howe\nHair and Makeup - Phil Nathaniel\nPA - Skyler Piltch\nPA - Matt Berry\nPA - Elliot Cockayne\nSocial Media Manager - Jaclyn Moy\nDrum Tech - Sage Weeber\nStage Tech - Crishia Peet\nBTS Photographer - Travis Allen\n\nPost\n\nEditor - Brad Bischoff\nPost Production Supervisor - Kyle Bullington\nPost Production Supervisor - Jose Quintero\nColorist - Sam Howells\n\nTalent\n\nCheerleader - Savannah Coffee\nJock - Chris Albano\nProm King - Jasesan Emeret\nProm Queen - Kiera Ann Morris\nAvril Lavigne - Cami Ritzler\nBellhop - David Moskowitz\nSkater - Nadia Fleenor\nSkater - Michelle Steilen\nSkater - Jordan Cramer\nSkater - Matt Jones\nTattoo Artist - Cory Hackbarth\nTattoo Design - Emmanuel Facio\n\nAvril\n\nHair - Gabe Pandero\nHair - Lauren Bates\nMakeup - Autumn Skibinski",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRX3Gm-YPRY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRX3Gm-YPRY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRX3Gm-YPRY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRX3Gm-YPRY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gRX3Gm-YPRY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Avril Lavigne",
                "tags": [
                    "newmusic",
                    "avrillavigne",
                    "simpleplan"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Avril Lavigne - Young & Dumb (feat. Simple Plan) (Official Video)",
                    "description": "Official music video for Young & Dumb by Avril Lavigne ft. Simple Plan : https://avrillavigne.lnk.to/younganddumb\n\n@simpleplan \n\nCrew\n\nDirector - Brad Bischoff\nProducer - Kyle Bullington\nProducer - Taylor Stone\nAssociate Producer - Sam Persall\nDirector of Photography - Jimmy Liu Nyeango\nB Cam Operator - Jordan Temkin\nSkate Unit Operator - Johnny Campos\n1st Assistant Camera - Mark Villa\n2nd Assistant Camera - Michelle Alanis\nCamera Utility - Michael Nerud\nDIT Rafaele - Vesco\nVFX Supervisor - Jose Quintero\nGaffer - Kevin Kim\nBest Boy Electric - Rodolfo Martinez\nKey Grip - Matt Toledo\nBest Boy Grip - Edwin Allen Richards IV\nSwing - Phil Sanchez\nProduction Designer - Sarah Lund\nArt Director - Joanna Cabalquinto\nSet Dresser - Gavin Sullivan\nWardrobe Stylist - Ilona Howe\nHair and Makeup - Phil Nathaniel\nPA - Skyler Piltch\nPA - Matt Berry\nPA - Elliot Cockayne\nSocial Media Manager - Jaclyn Moy\nDrum Tech - Sage Weeber\nStage Tech - Crishia Peet\nBTS Photographer - Travis Allen\n\nPost\n\nEditor - Brad Bischoff\nPost Production Supervisor - Kyle Bullington\nPost Production Supervisor - Jose Quintero\nColorist - Sam Howells\n\nTalent\n\nCheerleader - Savannah Coffee\nJock - Chris Albano\nProm King - Jasesan Emeret\nProm Queen - Kiera Ann Morris\nAvril Lavigne - Cami Ritzler\nBellhop - David Moskowitz\nSkater - Nadia Fleenor\nSkater - Michelle Steilen\nSkater - Jordan Cramer\nSkater - Matt Jones\nTattoo Artist - Cory Hackbarth\nTattoo Design - Emmanuel Facio\n\nAvril\n\nHair - Gabe Pandero\nHair - Lauren Bates\nMakeup - Autumn Skibinski"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1974699",
                "likeCount": "157821",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10787"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s2el-5GsZkxARqNtwsMAstKVzTg",
            "id": "twn-hHHlMu0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T19:15:05Z",
                "channelId": "UCYhAeUVbPq0sRlWZ183c2pQ",
                "title": "\u00a1CONSTRU\u00cd UN BANCO REPLETO DE ORO! \ud83e\udd11\ud83d\udcb0 DEAD RAILS",
                "description": "En el video de hoy creamos el banco mas seguro de todo roblox!\n\ud83d\udc7e Unete a mi Discord \u2192 https://discord.gg/dSKBfmYC5r\n\ud83d\udfe3Sigueme enTwitch  \u2192 https://bit.ly/3oyPzFN\n\ud83d\udd25Suscribete! \u2192 https://bit.ly/2RJniyK\n\u2b50\u2b50  CODIGO de ROBLOX:  wilco  \u2b50\u2b50\n-------------------------------\n\ud83d\udd32Mi perfil de Roblox: https://www.roblox.com/users/3242953293/profile\n\u2b1cMi Grupo de Roblox: https://www.roblox.com/groups/14294750/WIL-Y-AMIGOS-D#!/store\n\ud83e\udd53Mi Juego de Roblox: https://www.roblox.com/games/11581412554/Bacon-Tower-Tycoon\n-------------------------------\nJuego en el Video:\nRoblox\n-------------------------------\nMis Redes:\n\ud83d\ude31 Canal de Reacciones \u2192 https://bit.ly/3zYFCYx\n\ud83c\udf0cInstagram @WilcoKun \u2192 https://bit.ly/3vQ4q18\n\ud83c\udfb5TikTok @WilcoKun \u2192 https://bit.ly/3c77VdZ\n\ud83c\udf5eFacebook @WilcoKun \u2192 https://bit.ly/3jGFzYu\n\n-------------------------------\n#ROBLOX #ROBLOXESPA\u00d1OL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/twn-hHHlMu0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/twn-hHHlMu0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/twn-hHHlMu0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/twn-hHHlMu0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/twn-hHHlMu0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WILCO",
                "tags": [
                    "Roblox",
                    "wilco",
                    "momentos divertidos",
                    "actualizaci\u00f3n",
                    "update",
                    "nuevo",
                    "sobrevivi",
                    "dead rails",
                    "como llegar al final",
                    "tren",
                    "rieles muertos",
                    "juego",
                    "completando",
                    "llegando al final",
                    "sin morir",
                    "nuevo tren",
                    "trenes mejorados"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1CONSTRU\u00cd UN BANCO REPLETO DE ORO! \ud83e\udd11\ud83d\udcb0 DEAD RAILS",
                    "description": "En el video de hoy creamos el banco mas seguro de todo roblox!\n\ud83d\udc7e Unete a mi Discord \u2192 https://discord.gg/dSKBfmYC5r\n\ud83d\udfe3Sigueme enTwitch  \u2192 https://bit.ly/3oyPzFN\n\ud83d\udd25Suscribete! \u2192 https://bit.ly/2RJniyK\n\u2b50\u2b50  CODIGO de ROBLOX:  wilco  \u2b50\u2b50\n-------------------------------\n\ud83d\udd32Mi perfil de Roblox: https://www.roblox.com/users/3242953293/profile\n\u2b1cMi Grupo de Roblox: https://www.roblox.com/groups/14294750/WIL-Y-AMIGOS-D#!/store\n\ud83e\udd53Mi Juego de Roblox: https://www.roblox.com/games/11581412554/Bacon-Tower-Tycoon\n-------------------------------\nJuego en el Video:\nRoblox\n-------------------------------\nMis Redes:\n\ud83d\ude31 Canal de Reacciones \u2192 https://bit.ly/3zYFCYx\n\ud83c\udf0cInstagram @WilcoKun \u2192 https://bit.ly/3vQ4q18\n\ud83c\udfb5TikTok @WilcoKun \u2192 https://bit.ly/3c77VdZ\n\ud83c\udf5eFacebook @WilcoKun \u2192 https://bit.ly/3jGFzYu\n\n-------------------------------\n#ROBLOX #ROBLOXESPA\u00d1OL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1409454",
                "likeCount": "15991",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1820"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jtyShMhRuZOVEGpsk8DgiUmYV2M",
            "id": "xU3OvYoE1rc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T00:00:06Z",
                "channelId": "UCJrREGJ2R1mMuKJkZ8SMCcA",
                "title": "Becky G, Manuel Turizo - QUE HACES (Official Video)",
                "description": "Music:\nApple Music: https://SML.lnk.to/QueHaces/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/QueHaces/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/QueHaces/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://SML.lnk.to/QueHaces/youtube\niTunes: https://SML.lnk.to/QueHaces/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/QueHaces/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/QueHaces/tiktokusemysound\n \nLyrics:\nSi me preguntan dir\u00e9 que no,\nPero estoy sintiendo celitos por ti,\nDios bendiga a la que te ense\u00f1\u00f3,\nPara que hoy puedas besarme as\u00ed\n \n\u00a1Ay!,\nLa que no,\nQuer\u00eda querer,\nEst\u00e1 contando los d\u00edas pa\u2019 verte otra vez,\n \nEs que t\u00fa tienes el truquito,\nTienes un no s\u00e9 qu\u00e9,\nMe tienes enamorada beb\u00e9\n \nDime que haces,\nEste viernes y el resto de tu vida,\nPorque yo no tengo planes,\n\u00bfNos vemos o qu\u00e9?,\n\u00bfNos casamos o qu\u00e9?,\nO nos comemos y que el tiempo decida\n \nBebe dime que haces,\nEste viernes y el resto de tu vida,\nPorque yo no tengo planes,\n\u00bfNos vemos o qu\u00e9?,\n\u00bfNos casamos o qu\u00e9?,\nO nos comemos y que el tiempo decida\n \nPa da\u00f1arme tienes el truquito,\nPa robarte me falta un poquito,\nYa dime el plan que yo invito,\nSi puedes nos ponemos una cita pa que nos parchemos d\u00e1ndonos piquitos\n \nBebe,\nNo se siente lo que no se ve,\nPor eso quiero verte ahora,\nHoy este hombre te enamora\n \n\u00bfComo te explico?,\nMe tienes hecho cuadritos,\nEsos ojos bonitos,\nY ese cu bendito\n \nBebe,\nTu estas pa nunca soltarte,\nPa quererte y pa hac\u00e9rtelo bien rico,\nSi es por mi repito\n \nDime que haces,\nEste viernes y el resto de tu vida,\nPorque yo no tengo planes,\n\u00bfNos vemos o qu\u00e9?,\n\u00bfNos casamos o qu\u00e9?,\nO nos comemos y que el tiempo decida\n \nBebe dime que haces,\nEste viernes y el resto de tu vida,\nPorque yo no tengo planes,\n\u00bfNos vemos o qu\u00e9?,\n\u00bfNos casamos o qu\u00e9?,\nO nos comemos y que el tiempo decida\n \nTu,\nNo hay mejor plan de viernes que t\u00fa,\n\u00bfMa\u00f1ana dime que haces nos vemos o qu\u00e9 ?,\n\u00a1Nos casamos o que!,\nO nos comemos y que el tiempo decida\n \nSalud mi reina,\nViernes, el s\u00e1bado, toda la vida,\nCuando t\u00fa quieras\n \nBecky G:\nOfficial Site: https://www.iambeckyg.com/\nStore: https://shop.iambeckyg.com/\nInstagram: https://www.instagram.com/iambeckyg\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@iambeckyg   \nFacebook: https://www.facebook.com/iambeckyg\nX: https://x.com/iambeckyg\n \nManuel Turizo:\nOfficial Site: https://manuelturizo.com/\nInstagram: https://www.instagram.com/manuelturizo/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@manuelturizoz\nFacebook: https://www.facebook.com/ManuelTurizoMusic/\nX: https://x.com/ManuelTurizoMTZ\n \n#BeckyG #ManuelTurizo #QueHaces",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xU3OvYoE1rc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xU3OvYoE1rc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xU3OvYoE1rc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xU3OvYoE1rc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xU3OvYoE1rc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BeckyGVEVO",
                "tags": [
                    "Becky",
                    "Becky 2025",
                    "Becky letra",
                    "Becky lyrics",
                    "Manuel Turizo",
                    "Manuel Turizo 2025",
                    "Manuel Turizo letra",
                    "Manuel Turizo lyrics",
                    "Manuel Turizo official video",
                    "Manuel Turizo video oficial",
                    "Becky video oficial",
                    "Becky official video",
                    "Manuel Turizo Becky",
                    "Que Haces Becky",
                    "Que Haces Manuel Turizo",
                    "Que Haces letra",
                    "Que Haces lyrics",
                    "Que Haces video oficial",
                    "Que Haces official video",
                    "Latin Music",
                    "Pop Latin Music"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Becky G, Manuel Turizo - QUE HACES (Official Video)",
                    "description": "Music:\nApple Music: https://SML.lnk.to/QueHaces/applemusic\nSpotify: https://SML.lnk.to/QueHaces/spotify\nAmazon: https://SML.lnk.to/QueHaces/amazonmusicstreaming\nYouTube: https://SML.lnk.to/QueHaces/youtube\niTunes: https://SML.lnk.to/QueHaces/itunes\nDeezer: https://SML.lnk.to/QueHaces/deezer\nTikTok: https://SML.lnk.to/QueHaces/tiktokusemysound\n \nLyrics:\nSi me preguntan dir\u00e9 que no,\nPero estoy sintiendo celitos por ti,\nDios bendiga a la que te ense\u00f1\u00f3,\nPara que hoy puedas besarme as\u00ed\n \n\u00a1Ay!,\nLa que no,\nQuer\u00eda querer,\nEst\u00e1 contando los d\u00edas pa\u2019 verte otra vez,\n \nEs que t\u00fa tienes el truquito,\nTienes un no s\u00e9 qu\u00e9,\nMe tienes enamorada beb\u00e9\n \nDime que haces,\nEste viernes y el resto de tu vida,\nPorque yo no tengo planes,\n\u00bfNos vemos o qu\u00e9?,\n\u00bfNos casamos o qu\u00e9?,\nO nos comemos y que el tiempo decida\n \nBebe dime que haces,\nEste viernes y el resto de tu vida,\nPorque yo no tengo planes,\n\u00bfNos vemos o qu\u00e9?,\n\u00bfNos casamos o qu\u00e9?,\nO nos comemos y que el tiempo decida\n \nPa da\u00f1arme tienes el truquito,\nPa robarte me falta un poquito,\nYa dime el plan que yo invito,\nSi puedes nos ponemos una cita pa que nos parchemos d\u00e1ndonos piquitos\n \nBebe,\nNo se siente lo que no se ve,\nPor eso quiero verte ahora,\nHoy este hombre te enamora\n \n\u00bfComo te explico?,\nMe tienes hecho cuadritos,\nEsos ojos bonitos,\nY ese cu bendito\n \nBebe,\nTu estas pa nunca soltarte,\nPa quererte y pa hac\u00e9rtelo bien rico,\nSi es por mi repito\n \nDime que haces,\nEste viernes y el resto de tu vida,\nPorque yo no tengo planes,\n\u00bfNos vemos o qu\u00e9?,\n\u00bfNos casamos o qu\u00e9?,\nO nos comemos y que el tiempo decida\n \nBebe dime que haces,\nEste viernes y el resto de tu vida,\nPorque yo no tengo planes,\n\u00bfNos vemos o qu\u00e9?,\n\u00bfNos casamos o qu\u00e9?,\nO nos comemos y que el tiempo decida\n \nTu,\nNo hay mejor plan de viernes que t\u00fa,\n\u00bfMa\u00f1ana dime que haces nos vemos o qu\u00e9 ?,\n\u00a1Nos casamos o que!,\nO nos comemos y que el tiempo decida\n \nSalud mi reina,\nViernes, el s\u00e1bado, toda la vida,\nCuando t\u00fa quieras\n \nBecky G:\nOfficial Site: https://www.iambeckyg.com/\nStore: https://shop.iambeckyg.com/\nInstagram: https://www.instagram.com/iambeckyg\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@iambeckyg   \nFacebook: https://www.facebook.com/iambeckyg\nX: https://x.com/iambeckyg\n \nManuel Turizo:\nOfficial Site: https://manuelturizo.com/\nInstagram: https://www.instagram.com/manuelturizo/\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@manuelturizoz\nFacebook: https://www.facebook.com/ManuelTurizoMusic/\nX: https://x.com/ManuelTurizoMTZ\n \n#BeckyG #ManuelTurizo #QueHaces"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1095460",
                "likeCount": "53139",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1383"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ua0zMwmlNxEeR_ETg4KI4kLzJtA",
            "id": "aQxoIKnQs-I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T13:42:38Z",
                "channelId": "UCW7uzYyhVWVZnp1A2-EYAVQ",
                "title": "Is Squad saved?! \ud83e\udd79 (FULL STORY)",
                "description": "Grow your Squad, loot bosses, bust your friends, collect & Evolve all-star Supercell characters from Clash of Clans, Brawl Stars, Hay Day, Clash Royale, and Boom Beach!\n\nPLAY SQUAD BUSTERS NOW!\n\ud83d\udc49 https://supr.cl/SquadBustersDownload\n\nDon't miss any updates, follow our channels! \ud83c\udf89 \n\nhttps://www.instagram.com/squadbusters\nhttps://twitter.com/SquadBustersx\nhttps://www.tiktok.com/@squadbusters\nhttps://www.facebook.com/SquadBustersGame\nhttps://www.reddit.com/r/SquadBusters/\nhttps://discord.gg/squadbusters",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQxoIKnQs-I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQxoIKnQs-I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQxoIKnQs-I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQxoIKnQs-I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aQxoIKnQs-I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Squad Busters",
                "tags": [
                    "squad busters",
                    "supercell",
                    "squad",
                    "squadbusters",
                    "squad busters animation",
                    "lore",
                    "squad busters heroes",
                    "heroes",
                    "squad heroes",
                    "hero update",
                    "squad hero"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Is Squad saved?! \ud83e\udd79 (FULL STORY)",
                    "description": "Grow your Squad, loot bosses, bust your friends, collect & Evolve all-star Supercell characters from Clash of Clans, Brawl Stars, Hay Day, Clash Royale, and Boom Beach!\n\nPLAY SQUAD BUSTERS NOW!\n\ud83d\udc49 https://supr.cl/SquadBustersDownload\n\nDon't miss any updates, follow our channels! \ud83c\udf89 \n\nhttps://www.instagram.com/squadbusters\nhttps://twitter.com/SquadBustersx\nhttps://www.tiktok.com/@squadbusters\nhttps://www.facebook.com/SquadBustersGame\nhttps://www.reddit.com/r/SquadBusters/\nhttps://discord.gg/squadbusters"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "790470",
                "likeCount": "24788",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1448"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZfZGxHi289yJsfqCwJNN43JTfWE",
            "id": "EdJyh26157U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T00:00:08Z",
                "channelId": "UC8hKUxAf-HvEr8_MHMMrg4g",
                "title": "Lucky Brown & Jere Klein - BELLA (Video Oficial) | LOS GAL\u00c1CTICOS",
                "description": "Escucha lo nuevo Lucky Brown & Jere Klein - \"BELLA\"\n\nArtistas: Lucky Brown, \u202a \u2068@JereKlein \nProducci\u00f3n:  \u2068@nesontheshet \n\nSello Discogr\u00e1fico \nStars Music - 65 Enterprise \u00a9\nDirecci\u00f3n: Ignacio Cruz / Enefilms \n\n\nSIGUE A LUCKY BROWN\nhttps://www.instagram.com/luckybrown.official/\nhttps://www.tiktok.com/@luckybrown.official\nhttps://music.apple.com/us/artist/lucky-brown/428542623\n\nSIGUE A JERE KLEIN\nhttps://www.instagram.com/jere.klein/\nhttps://www.tiktok.com/@jerekleeiin\nhttps://music.apple.com/us/artist/jere-klein/1539048077\n\nSIGUE A NES\nhttps://www.instagram.com/nesontheshet/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdJyh26157U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdJyh26157U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdJyh26157U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdJyh26157U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EdJyh26157U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucky Brown",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lucky Brown & Jere Klein - BELLA (Video Oficial) | LOS GAL\u00c1CTICOS",
                    "description": "Escucha lo nuevo Lucky Brown & Jere Klein - \"BELLA\"\n\nArtistas: Lucky Brown, \u202a \u2068@JereKlein \nProducci\u00f3n:  \u2068@nesontheshet \n\nSello Discogr\u00e1fico \nStars Music - 65 Enterprise \u00a9\nDirecci\u00f3n: Ignacio Cruz / Enefilms \n\n\nSIGUE A LUCKY BROWN\nhttps://www.instagram.com/luckybrown.official/\nhttps://www.tiktok.com/@luckybrown.official\nhttps://music.apple.com/us/artist/lucky-brown/428542623\n\nSIGUE A JERE KLEIN\nhttps://www.instagram.com/jere.klein/\nhttps://www.tiktok.com/@jerekleeiin\nhttps://music.apple.com/us/artist/jere-klein/1539048077\n\nSIGUE A NES\nhttps://www.instagram.com/nesontheshet/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1129086",
                "likeCount": "31586",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1806"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dPSfQGDGqVxkRq33nFZuOh8-sE0",
            "id": "2xlcN8Todic",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T00:06:21Z",
                "channelId": "UC53jlmW227JD6fiGCP3TRzw",
                "title": "Supreme - Dareyes de la Sierra, Peso Pluma (Lyric Video)",
                "description": "\u2022ESCUCHA \u00c1lbum \u201cRedenci\u00f3n\u201d AQU\u00cd\nhttps://orcd.co/redencionddls\n\n\u2022LETRA\nLas barbies se me cuadran y sin mucho ac\u00e1\nLlegan solitas, saben que tranza aaa aaa\n\nLas conejitas me las traigo de RD\nY una que otra que sale en la TV eee eee\n\nCuando me enfiesto de m\u00e1s\nA todos los jueguitos me les subo sin pensar\nYa se la sabe mi ap\u00e1\n\nRockstar\nFrozen el Cartier\nDe Amiri, Prada o placos\u00f3n forrado de LV\nY un culito Supreme\n\nEs \u00e1rabe la fragancia ex\u00f3tica\nComo la que prendo de cereza aaa aaa\n\nEn un polaris en Maza la paso bien\nNom\u00e1s les vuela el pelo a las beb\u00e9s eee eee\n\nCuando me enfiesto de m\u00e1s\nA todos los jueguitos me les subo sin pensar\nYa se la sabe mi ap\u00e1\n\nRockstar\nFrozen el Cartier\nDe Amiri, Prada o placos\u00f3n forrado de LV\nY un culito Supreme\n\n\u2022REDES SOCIALES\nIG: https://bit.ly/42shQT1\nFB: https://bit.ly/4aBAaez\nTK: https://bit.ly/4hrOF6R\nSpotify: https://spoti.fi/40tRHAM\nApple Music: https://apple.co/4g7Tr8I\n\n\u2022CONTACTO\nbookings@prajinparlay.com\n\n\u2022VIDEO\nDirecci\u00f3n Creativa y Gr\u00e1ficos: Pako Aldama\nAnimaci\u00f3n: Victor Vams\n\nPrajin Parlay\n#DareyDeLaSierra #Redencion #Supreme #PesoPluma",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2xlcN8Todic/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2xlcN8Todic/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2xlcN8Todic/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2xlcN8Todic/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2xlcN8Todic/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAREYES DE LA SIERRA",
                "tags": [
                    "dareyes de la sierra",
                    "los dareyes de la sierra",
                    "sonora",
                    "corridos",
                    "en vivo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Supreme - Dareyes de la Sierra, Peso Pluma (Lyric Video)",
                    "description": "\u2022ESCUCHA \u00c1lbum \u201cRedenci\u00f3n\u201d AQU\u00cd\nhttps://orcd.co/redencionddls\n\n\u2022LETRA\nLas barbies se me cuadran y sin mucho ac\u00e1\nLlegan solitas, saben que tranza aaa aaa\n\nLas conejitas me las traigo de RD\nY una que otra que sale en la TV eee eee\n\nCuando me enfiesto de m\u00e1s\nA todos los jueguitos me les subo sin pensar\nYa se la sabe mi ap\u00e1\n\nRockstar\nFrozen el Cartier\nDe Amiri, Prada o placos\u00f3n forrado de LV\nY un culito Supreme\n\nEs \u00e1rabe la fragancia ex\u00f3tica\nComo la que prendo de cereza aaa aaa\n\nEn un polaris en Maza la paso bien\nNom\u00e1s les vuela el pelo a las beb\u00e9s eee eee\n\nCuando me enfiesto de m\u00e1s\nA todos los jueguitos me les subo sin pensar\nYa se la sabe mi ap\u00e1\n\nRockstar\nFrozen el Cartier\nDe Amiri, Prada o placos\u00f3n forrado de LV\nY un culito Supreme\n\n\u2022REDES SOCIALES\nIG: https://bit.ly/42shQT1\nFB: https://bit.ly/4aBAaez\nTK: https://bit.ly/4hrOF6R\nSpotify: https://spoti.fi/40tRHAM\nApple Music: https://apple.co/4g7Tr8I\n\n\u2022CONTACTO\nbookings@prajinparlay.com\n\n\u2022VIDEO\nDirecci\u00f3n Creativa y Gr\u00e1ficos: Pako Aldama\nAnimaci\u00f3n: Victor Vams\n\nPrajin Parlay\n#DareyDeLaSierra #Redencion #Supreme #PesoPluma"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "525139",
                "likeCount": "19085",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "719"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qAKUyQjJESGqWmyQaCfdjeoA4vI",
            "id": "5SqxM864Fy8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T07:00:08Z",
                "channelId": "UCz9yS18zJGQObwUL_K-ICnw",
                "title": "KAROL G - Milagros (Cover Audio)",
                "description": "Escucha / Stream \u201cMilagros\u201d on your favorite platform: https://KarolG.lnk.to/Milagros \n\nSubscribe to my YouTube channel here: https://karolg.lnk.to/SubscribeKarolGYT  \n \nConnect with KAROL G:  \nInstagram: https://www.instagram.com/karolg/  \nTwitter: https://twitter.com/karolg  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@karolg  \nFacebook: https://www.facebook.com/KarolGOficial \n\nLetra / Lyrics: \n\nVivo la vida m\u00eda  \nComo si fuera el \u00faltimo d\u00eda  \nMe despierto siempre con alegr\u00eda  \nUn caf\u00e9 caliente  \nUna noche fr\u00eda  \nUn beso pa mami que esta dormida  \nNo te despiertes coraz\u00f3n   \nTu sigue so\u00f1ando (so\u00f1ando) \n  \nSiempre que me levanto me doy cuenta de lo bendecida  \nVoy por el mundo haciendo lo m\u00edo  \nAbriendo camino y cerrando heridas  \nDejando semillas en las orillas  \nDe cada coraz\u00f3n que me esta escuchando (escuchando) \n\nPa\u2019 que m\u00e1s milagros  \nQue estar respirando  \n\nPa\u2019 que m\u00e1s milagros  \nQuiero yo \nCoraz\u00f3n \nQue sentir tu mano \n\nSigo caminando en la direcci\u00f3n  \nQue est\u00e1 dici\u00e9ndome el coraz\u00f3n  \nLlevo como br\u00fajula mi intuici\u00f3n \nCada vez tengo m\u00e1s clara mi misi\u00f3n \n  \nA veces visita la confusi\u00f3n  \nPero no falta la motivaci\u00f3n  \nDe querer lograrlo (lograrlo) \n  \nCada d\u00eda m\u00e1s fuerte la conexi\u00f3n  \nCon el que me manda la bendici\u00f3n  \nPrendo una velita  \nHago una oraci\u00f3n \nPido por mi vida y por los que son  \nQue tenga salud  \nQue me cuide Dios  \nPorque en la casita tengo un amor que me est\u00e1 esperando (esperando) \n  \nA veces la vida se pone dura   \nToca navegar el bote a oscuras  \nA veces miro todo a blanco y negro  \nEl paisaje no siempre lleva pintura \nHay cosas que a veces ni el tiempo cura  \nPero las heridas me hacen m\u00e1s dura  \n\nMucha gente queriendo tocar la cima \nSin saber el fr\u00edo que hace en las alturas \n  \nAprend\u00ed a valorar la noche  \nMe hice amiga de una tal luna  \nQue me dice  \nQue no me olvide  \nQue la vida es una fortuna\n\nQue me acepte con mis errores  \nCon mis miedos y con mis dudas  \nPero caminando segura  \n\nPa\u2019 que m\u00e1s milagros  \nQue estar respirando \nPa\u2019 que milagros  \nQuiero yo  \nCoraz\u00f3n  \nQue sentir tu mano \n\nSigo caminando en la direcci\u00f3n \nQue est\u00e1 dici\u00e9ndome el coraz\u00f3n  \nLlevo como br\u00fajula mi intuici\u00f3n  \nCada vez tengo m\u00e1s clara mi misi\u00f3n  \nA veces visita la confusi\u00f3n  \nPero no falta la motivaci\u00f3n de querer lograrlo \n  \nCada d\u00eda m\u00e1s fuerte la conexi\u00f3n  \nCon el que me manda la bendici\u00f3n  \nPrendo una velita  \nHago una oraci\u00f3n \nPido por mi vida y por los que son \nQue tenga salud  \nQue me cuide Dios  \nPorque en la casita tengo un amor que me est\u00e1 esperando (esperando) \n\n#KAROLG #Milagros",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5SqxM864Fy8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5SqxM864Fy8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5SqxM864Fy8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5SqxM864Fy8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5SqxM864Fy8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KarolGVEVO",
                "tags": [
                    "karol",
                    "karolg",
                    "la bichota",
                    "bichota",
                    "bichota season",
                    "amargura",
                    "tqg",
                    "ma\u00f1ana sera bonito",
                    "provenza",
                    "mi ex tenia razon",
                    "qlona",
                    "s91",
                    "bad bunny",
                    "becky",
                    "shakira",
                    "ovy on the drums",
                    "reggaeton",
                    "reggaeton colombiano",
                    "pop latino",
                    "msb",
                    "young miko",
                    "miko",
                    "labios mordidos",
                    "kali uchis",
                    "msb tour",
                    "msb latam tour",
                    "msb europe",
                    "tiesto",
                    "contigo",
                    "feid",
                    "balvin",
                    "maluma",
                    "blessd",
                    "dfzm",
                    "ryan castro",
                    "si antes te hubiera conocido",
                    "sathc",
                    "netflix",
                    "netflix karol",
                    "manana fue muy bonito",
                    "documental karol"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KAROL G - Milagros (Cover Audio)",
                    "description": "Escucha / Stream \u201cMilagros\u201d on your favorite platform: https://KarolG.lnk.to/Milagros \n\nSubscribe to my YouTube channel here: https://karolg.lnk.to/SubscribeKarolGYT  \n \nConnect with KAROL G:  \nInstagram: https://www.instagram.com/karolg/  \nTwitter: https://twitter.com/karolg  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@karolg  \nFacebook: https://www.facebook.com/KarolGOficial \n\nLetra / Lyrics: \n\nVivo la vida m\u00eda  \nComo si fuera el \u00faltimo d\u00eda  \nMe despierto siempre con alegr\u00eda  \nUn caf\u00e9 caliente  \nUna noche fr\u00eda  \nUn beso pa mami que esta dormida  \nNo te despiertes coraz\u00f3n   \nTu sigue so\u00f1ando (so\u00f1ando) \n  \nSiempre que me levanto me doy cuenta de lo bendecida  \nVoy por el mundo haciendo lo m\u00edo  \nAbriendo camino y cerrando heridas  \nDejando semillas en las orillas  \nDe cada coraz\u00f3n que me esta escuchando (escuchando) \n\nPa\u2019 que m\u00e1s milagros  \nQue estar respirando  \n\nPa\u2019 que m\u00e1s milagros  \nQuiero yo \nCoraz\u00f3n \nQue sentir tu mano \n\nSigo caminando en la direcci\u00f3n  \nQue est\u00e1 dici\u00e9ndome el coraz\u00f3n  \nLlevo como br\u00fajula mi intuici\u00f3n \nCada vez tengo m\u00e1s clara mi misi\u00f3n \n  \nA veces visita la confusi\u00f3n  \nPero no falta la motivaci\u00f3n  \nDe querer lograrlo (lograrlo) \n  \nCada d\u00eda m\u00e1s fuerte la conexi\u00f3n  \nCon el que me manda la bendici\u00f3n  \nPrendo una velita  \nHago una oraci\u00f3n \nPido por mi vida y por los que son  \nQue tenga salud  \nQue me cuide Dios  \nPorque en la casita tengo un amor que me est\u00e1 esperando (esperando) \n  \nA veces la vida se pone dura   \nToca navegar el bote a oscuras  \nA veces miro todo a blanco y negro  \nEl paisaje no siempre lleva pintura \nHay cosas que a veces ni el tiempo cura  \nPero las heridas me hacen m\u00e1s dura  \n\nMucha gente queriendo tocar la cima \nSin saber el fr\u00edo que hace en las alturas \n  \nAprend\u00ed a valorar la noche  \nMe hice amiga de una tal luna  \nQue me dice  \nQue no me olvide  \nQue la vida es una fortuna\n\nQue me acepte con mis errores  \nCon mis miedos y con mis dudas  \nPero caminando segura  \n\nPa\u2019 que m\u00e1s milagros  \nQue estar respirando \nPa\u2019 que milagros  \nQuiero yo  \nCoraz\u00f3n  \nQue sentir tu mano \n\nSigo caminando en la direcci\u00f3n \nQue est\u00e1 dici\u00e9ndome el coraz\u00f3n  \nLlevo como br\u00fajula mi intuici\u00f3n  \nCada vez tengo m\u00e1s clara mi misi\u00f3n  \nA veces visita la confusi\u00f3n  \nPero no falta la motivaci\u00f3n de querer lograrlo \n  \nCada d\u00eda m\u00e1s fuerte la conexi\u00f3n  \nCon el que me manda la bendici\u00f3n  \nPrendo una velita  \nHago una oraci\u00f3n \nPido por mi vida y por los que son \nQue tenga salud  \nQue me cuide Dios  \nPorque en la casita tengo un amor que me est\u00e1 esperando (esperando) \n\n#KAROLG #Milagros"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2514517",
                "likeCount": "139159",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10101"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xQUmSk2D4cXcLL3aw5mk3dFMDII",
            "id": "pzugsO8J_DU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T17:55:06Z",
                "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
                "title": "As\u00ed se ven en la actualidad las \u201ccasas gratis\u201d de los cubanos | CUBA #2",
                "description": "En este video, hablamos sobre las viviendas que muchos cubanos de La Habana habitan. Nos aventuramos tambi\u00e9n por el mundo del arte, la religi\u00f3n, la m\u00fasica y el deporte. Ve el video principal de Cuba aqu\u00ed: \n\nPartes en el video:\n\n00:00 - Introducci\u00f3n \n01:35 - Viviendo los Solares \n02:19 - \u00bfQu\u00e9 es un solar?\n03:04 - Casas gratis para cada cubano\n03:38 - Ya no tienen espacio para vivir\n04:49 - Casas abandonadas\n05:07 - Bandera mitad cubana - USA\n05:40 - Ba\u00f1os dentro del solar\n06:02 - Cuartos\n06:10 - Problemas de agua \n07:23 - Cuerda para el mandado\n07:41 - Gente mayor\n07:52 - M\u00e1s casas dentro del solar\n08:44 - Persona en situaci\u00f3n de calle\n10:13 - Reflexi\u00f3n sobre el solar\n10:48 - Fan\u00e1ticos del baseball\n11:04 - Estadios de baseball\n11:11 - Conociendo el estadio\n11:34 - Frederich Cepeda r\u00e9cord de hits\n11:53 - Baseball regido por el gobierno\n12:21 - Un porcentaje es para el gobierno\n12:51 - Atletas escapan de cuba\n13:47 - Armandito el tintorero\n14:29 - Atleta ol\u00edmpico Soto Mayor\n16:57 - Hospitales cubanos\n17:42 - Medicina cubana escasa\n18:51 - Primer lugar con internet en cuba\n20:07 - Mural hist\u00f3rico de la pre-historia \n21:27 - Religion yoruba\n21:46 - Practican la santer\u00eda \n22:22 - Existe mucho sincretismo\n23:11 - Bailes y rituales\n25:05 - cultura ind\u00edgena en Cuba\n25:45 - M\u00fasica cubana\n26:01 - Creadores del danz\u00f3n cubano\n26:54 - C\u00f3mo se crea la m\u00fasica\n27:45 - Servicio militar obligatorio\n28:13 - 634 veces intentaron matar a Fidel Castro\n28:40 - Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzugsO8J_DU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzugsO8J_DU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzugsO8J_DU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzugsO8J_DU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzugsO8J_DU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luisito Comunica",
                "tags": [
                    "luisitocomunica",
                    "luisitocomunicaa",
                    "luisito comunica",
                    "luisito comunicaa",
                    "luisito",
                    "comunica",
                    "comunicaa",
                    "Cuba",
                    "Deporte",
                    "Casas",
                    "Casas gratis",
                    "D\u00f3lares",
                    "Solares",
                    "B\u00e9isbol",
                    "Baseball",
                    "Base ball",
                    "Yoruba",
                    "Atleta",
                    "Javier Sotomayor",
                    "Reportaje",
                    "Documental",
                    "Luisito Cuba",
                    "Luisito en Cuba",
                    "Luisito comunica en Cuba",
                    "Cubano",
                    "Cubanos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "As\u00ed se ven en la actualidad las \u201ccasas gratis\u201d de los cubanos | CUBA #2",
                    "description": "En este video, hablamos sobre las viviendas que muchos cubanos de La Habana habitan. Nos aventuramos tambi\u00e9n por el mundo del arte, la religi\u00f3n, la m\u00fasica y el deporte. Ve el video principal de Cuba aqu\u00ed: \n\nPartes en el video:\n\n00:00 - Introducci\u00f3n \n01:35 - Viviendo los Solares \n02:19 - \u00bfQu\u00e9 es un solar?\n03:04 - Casas gratis para cada cubano\n03:38 - Ya no tienen espacio para vivir\n04:49 - Casas abandonadas\n05:07 - Bandera mitad cubana - USA\n05:40 - Ba\u00f1os dentro del solar\n06:02 - Cuartos\n06:10 - Problemas de agua \n07:23 - Cuerda para el mandado\n07:41 - Gente mayor\n07:52 - M\u00e1s casas dentro del solar\n08:44 - Persona en situaci\u00f3n de calle\n10:13 - Reflexi\u00f3n sobre el solar\n10:48 - Fan\u00e1ticos del baseball\n11:04 - Estadios de baseball\n11:11 - Conociendo el estadio\n11:34 - Frederich Cepeda r\u00e9cord de hits\n11:53 - Baseball regido por el gobierno\n12:21 - Un porcentaje es para el gobierno\n12:51 - Atletas escapan de cuba\n13:47 - Armandito el tintorero\n14:29 - Atleta ol\u00edmpico Soto Mayor\n16:57 - Hospitales cubanos\n17:42 - Medicina cubana escasa\n18:51 - Primer lugar con internet en cuba\n20:07 - Mural hist\u00f3rico de la pre-historia \n21:27 - Religion yoruba\n21:46 - Practican la santer\u00eda \n22:22 - Existe mucho sincretismo\n23:11 - Bailes y rituales\n25:05 - cultura ind\u00edgena en Cuba\n25:45 - M\u00fasica cubana\n26:01 - Creadores del danz\u00f3n cubano\n26:54 - C\u00f3mo se crea la m\u00fasica\n27:45 - Servicio militar obligatorio\n28:13 - 634 veces intentaron matar a Fidel Castro\n28:40 - Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5015240",
                "likeCount": "121195",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7046"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b4Etw7DKLeeN3CnqQIp-7lW26JQ",
            "id": "KXkJHhGy30E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T21:00:46Z",
                "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg",
                "title": "NO HUBO REMONTADA: PALIZA DEL UNITED PARA JUGAR LA FINAL | M. United 4-1 Ath. Club | RESUMEN",
                "description": "Disfruta la Europa League por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT  \n\nEuropa League 2024/2025  \nSemifinal | Vuelta\nGoles:  31' M. Jauregizar (A); 72' M. Mount (MU); 80' Casemiro (MU); 85' R. Hojlund (MU); 90'(+1) M. Mount (MU).\n\nNo te pierdas los videos de la Europa League 2023/2024 en nuestra playlist: https://bit.ly/3MYdWs7  \n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? https://bit.ly/3bAT9rx  \n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com  \n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes: \n\n*https://www.facebook.com/ESPNFans \n\n*https://twitter.com/ESPNArgentina  \n\n*https://www.instagram.com/espnargentina/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KXkJHhGy30E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KXkJHhGy30E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KXkJHhGy30E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KXkJHhGy30E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KXkJHhGy30E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Fans",
                "tags": [
                    "Manchester United",
                    "Athletic Club",
                    "Europa League",
                    "ESPN",
                    "Resumen",
                    "United",
                    "Garnacho"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NO HUBO REMONTADA: PALIZA DEL UNITED PARA JUGAR LA FINAL | M. United 4-1 Ath. Club | RESUMEN",
                    "description": "Disfruta la Europa League por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT  \n\nEuropa League 2024/2025  \nSemifinal | Vuelta\nGoles:  31' M. Jauregizar (A); 72' M. Mount (MU); 80' Casemiro (MU); 85' R. Hojlund (MU); 90'(+1) M. Mount (MU).\n\nNo te pierdas los videos de la Europa League 2023/2024 en nuestra playlist: https://bit.ly/3MYdWs7  \n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? https://bit.ly/3bAT9rx  \n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com  \n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes: \n\n*https://www.facebook.com/ESPNFans \n\n*https://twitter.com/ESPNArgentina  \n\n*https://www.instagram.com/espnargentina/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1696380",
                "likeCount": "26984",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "966"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pG8lv89dK_Y7eay6Ga-g6IjUXLY",
            "id": "WYklSlgXWvE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T18:05:06Z",
                "channelId": "UC_lEiu6917IJz03TnntWUaQ",
                "title": "Robert Prevost, estadounidense y con nacionalidad peruana, es el nuevo papa Le\u00f3n XIV",
                "description": "Robert Prevost es el nuevo papa Le\u00f3n XIV. Es el primer estadounidense de la historia en liderar la Iglesia cat\u00f3lica. Prevost, de 69 a\u00f1os y originario de Chicago, Illinois, es un l\u00edder con experiencia global. Dedic\u00f3 gran parte de su carrera como misionero en Sudam\u00e9rica y fue obispo en Per\u00fa. Recientemente dirigi\u00f3 una importante oficina del Vaticano para el nombramiento de obispos. Se espera que se base en las reformas del papa Francisco. Aqu\u00ed, el momento en que Le\u00f3n XIV sali\u00f3 a saludar y pronunciar las primeras palabras ante miles de personas en la plaza.\n\n#leonxiv #papa #habemuspapam \n*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*\nSuscr\u00edbete: https://bit.ly/433V3K9\nShorts: youtube.com/@cnnee/shorts\n\nNuestro sitio: http://cnne.com/\n\n\u00danete a WhatsApp Channel: https://cnn.it/486yW9w\nDale \"Me gusta\" en Facebook: http://Facebook.com/cnnee\nS\u00edguenos en Twitter: http://Twitter.com/cnnee\nM\u00edranos en Instagram: http://instagram.com/cnnee",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WYklSlgXWvE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WYklSlgXWvE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WYklSlgXWvE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WYklSlgXWvE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WYklSlgXWvE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN en Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "CNN en Espa\u00f1ol",
                    "Noticias en espa\u00f1ol",
                    "Papa Francisco",
                    "Jorge Bergoglio",
                    "Argentina",
                    "Vaticano",
                    "Papa Francisco hoy",
                    "Papa Francisco muere",
                    "Plaza San Pedro",
                    "Habemus Papa",
                    "Cardenales",
                    "Pontificado",
                    "88 a\u00f1os",
                    "Roma",
                    "Iglesia cat\u00f3lica",
                    "Iglesia",
                    "Curas",
                    "Fumata",
                    "Italia",
                    "Misa",
                    "Papa Francisco Espa\u00f1ol",
                    "Papa Francisco noticias",
                    "Nuevo papa",
                    "C\u00f3nclave",
                    "Luis Antonio Tagle",
                    "Matteo Zuppi",
                    "Pietro Parolin",
                    "Humo blanco",
                    "humo negro",
                    "habemus papam",
                    "Robert Prevost",
                    "Papa peruano",
                    "papa estadounidense",
                    "prevost papa"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Robert Prevost, estadounidense y con nacionalidad peruana, es el nuevo papa Le\u00f3n XIV",
                    "description": "Robert Prevost es el nuevo papa Le\u00f3n XIV. Es el primer estadounidense de la historia en liderar la Iglesia cat\u00f3lica. Prevost, de 69 a\u00f1os y originario de Chicago, Illinois, es un l\u00edder con experiencia global. Dedic\u00f3 gran parte de su carrera como misionero en Sudam\u00e9rica y fue obispo en Per\u00fa. Recientemente dirigi\u00f3 una importante oficina del Vaticano para el nombramiento de obispos. Se espera que se base en las reformas del papa Francisco. Aqu\u00ed, el momento en que Le\u00f3n XIV sali\u00f3 a saludar y pronunciar las primeras palabras ante miles de personas en la plaza.\n\n#leonxiv #papa #habemuspapam \n*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*-*\nSuscr\u00edbete: https://bit.ly/433V3K9\nShorts: youtube.com/@cnnee/shorts\n\nNuestro sitio: http://cnne.com/\n\n\u00danete a WhatsApp Channel: https://cnn.it/486yW9w\nDale \"Me gusta\" en Facebook: http://Facebook.com/cnnee\nS\u00edguenos en Twitter: http://Twitter.com/cnnee\nM\u00edranos en Instagram: http://instagram.com/cnnee"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "961501",
                "likeCount": "15101",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3421"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A16Q67a3mXAEsu3a05Mm9uwF4CY",
            "id": "tabhZgEhdS0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T14:28:46Z",
                "channelId": "UClQ3NafOy_42dJ0toK3QUKw",
                "title": "I Built Minecraft In Real Life!",
                "description": "We built crazy things using real life Minecraft blocks! The winner gets $1,000!\n\nSTAY WILD REACTS: @StayWild-Reacts \nBEN AZELART: @BenAzelart \nCAM HUFF: @CamHuff \nVLAD AND CHRIS: @vladandchris1 \n\nNEW VIDEOS EVERY WEEK!!\n\nsubscribe:)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tabhZgEhdS0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stay Wild",
                "tags": [
                    "Ben Azelart",
                    "Stay Wild",
                    "Stay Wild Vlogs",
                    "Cam Huff",
                    "Stay Wild Reacts",
                    "Stay Wild Gaming"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Built Minecraft In Real Life!",
                    "description": "We built crazy things using real life Minecraft blocks! The winner gets $1,000!\n\nSTAY WILD REACTS: @StayWild-Reacts \nBEN AZELART: @BenAzelart \nCAM HUFF: @CamHuff \nVLAD AND CHRIS: @vladandchris1 \n\nNEW VIDEOS EVERY WEEK!!\n\nsubscribe:)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9481108",
                "likeCount": "154792",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8578"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g_1xsRrPkc3p1UdhsM7u3epn69E",
            "id": "JV-O4uZvAGs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T00:00:08Z",
                "channelId": "UCo27B6-j-cuAiBb9nd2d0iQ",
                "title": "POV: te re enamoraste mal",
                "description": "\u25ba Esc\u00fachalo ya en tu plataforma favorita: https://orcd.co/pov_te_re_enamoraste_mal\n\nSegu\u00ed a Robleis:\n\u25ba Instagram:  https://instagram.com/robleis\n\u25ba Twitter:  https://twitter.com/robleis01\n\u25ba Spotify: https://sptfy.com/robleis\n\nProd. Estani, Nico Cotton - Mix & Master: Estani",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JV-O4uZvAGs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JV-O4uZvAGs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JV-O4uZvAGs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JV-O4uZvAGs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JV-O4uZvAGs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Robleis Music",
                "tags": [
                    "robleis",
                    "robleisiutu",
                    "robleis music",
                    "official teaser",
                    "teaser oficial",
                    "video oficial",
                    "cancion",
                    "musica",
                    "robleis cancion",
                    "videoclip",
                    "tema",
                    "video",
                    "trailer",
                    "trap",
                    "pop",
                    "video lyric",
                    "letra"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POV: te re enamoraste mal",
                    "description": "\u25ba Esc\u00fachalo ya en tu plataforma favorita: https://orcd.co/pov_te_re_enamoraste_mal\n\nSegu\u00ed a Robleis:\n\u25ba Instagram:  https://instagram.com/robleis\n\u25ba Twitter:  https://twitter.com/robleis01\n\u25ba Spotify: https://sptfy.com/robleis\n\nProd. Estani, Nico Cotton - Mix & Master: Estani"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "325162",
                "likeCount": "57195",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5136"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OqALlfL57fgYS-N08ksdkrlk57s",
            "id": "5astjtdm6_s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T23:24:34Z",
                "channelId": "UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ",
                "title": "REACCIONANDO al INTER de MIL\u00c1N 4-3 FC BARCELONA *eliminados de la\u00a0Champions..*",
                "description": "Mi Instagram: http://instagram.com/xbuyer\nInstagram de Eric: https://instagram.com/ericruiiz/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ/join\n\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nSeguidme en Twitter: https://twitter.com/1996Javi\n\nSeguidme en Facebook: https://www.facebook.com/xBuyerHD\n\nSeguidme en Twitch: http://es.twitch.tv/xBuyer\n\n------------------------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5astjtdm6_s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5astjtdm6_s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5astjtdm6_s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5astjtdm6_s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5astjtdm6_s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xBuyer",
                "tags": [
                    "xbuyer",
                    "buyer",
                    "highlights",
                    "goals",
                    "reaccionando",
                    "2025",
                    "fc barcelona",
                    "lamine yamal",
                    "ferran torres",
                    "pedri",
                    "raphinha",
                    "inter",
                    "inter de milan",
                    "semifinal",
                    "champions",
                    "thuram",
                    "dumfries",
                    "4-3",
                    "vuelta",
                    "inter vs barcelona",
                    "acerbi",
                    "araujo",
                    "dani olmo",
                    "gerard mart\u00edn",
                    "champions 2025"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REACCIONANDO al INTER de MIL\u00c1N 4-3 FC BARCELONA *eliminados de la\u00a0Champions..*",
                    "description": "Mi Instagram: http://instagram.com/xbuyer\nInstagram de Eric: https://instagram.com/ericruiiz/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ/join\n\n\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nSeguidme en Twitter: https://twitter.com/1996Javi\n\nSeguidme en Facebook: https://www.facebook.com/xBuyerHD\n\nSeguidme en Twitch: http://es.twitch.tv/xBuyer\n\n------------------------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1535119",
                "likeCount": "88788",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5678"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n269l7cfEAYNcMMxz15o4pRExMs",
            "id": "f85Y-lRSSig",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T18:35:01Z",
                "channelId": "UCVZsY1CF9VwLTKgs9YLQkXw",
                "title": "Si Quieren Consentir a la Familia, Hagan Este Pollo",
                "description": "Pollo con Papas y Rajas. Pollo con Papas y Rajas de Jauja Cocina Mexicana\u2122. Muslos y piernas de pollo jugosos y suavecitos cocinados a la perfecci\u00f3n con papas y rajas de chile poblano en salsa de jitomate aromatizados con cilantro y especias. Receta completa, t\u00e9cnicas paso-a-paso y tips de c\u00f3mo hacer Pollo con Papas y Rajas. Servido con Tortillas de Ma\u00edz calientitas reci\u00e9n hechas https://youtu.be/SlX7M40M7LY  y acompa\u00f1ado con Arroz Blanco o Arroz Rojo es el guisado perfecto para festejar a Mam\u00e1 en el #D\u00edadelasMadres. Buen provecho, y mil gracias por suscribirse https://www.youtube.com/c/JaujaCocinaMexicana\n#diadelasmadres #recetadepollo #estofados  #pollo  #recetasconpollo #mothersday \n\nPARA FESTEJAR A LAS MAM\u00c1S DE LA FAMILIA @JaujaCocinaMexicana       \n\nLa Mejor Sopa de Tortilla Tradicional https://youtu.be/25l4ZbYAOOA\n\nComida Para La Familia en Media Hora https://youtu.be/9x4OOdSJ6kg\n\nTaquitos No Te Rajes https://youtu.be/MGJbA7wgNuc\n\nA Buen Comer, 3 Aguas Frescas Para Beber https://youtu.be/v8UfhCNp87k\n\n3 Salsas Con Aguacate Para Taquear https://youtu.be/5GxZniS68aQ\n\nAlb\u00f3ndigas en Caldillo https://youtu.be/PbW53KLy1R4\n\nPicadillo de Carne Molida https://youtu.be/x1YKbXM7wgE\n\nAlmuerzo Mexicano Muy Sabroso y Bien Barato https://youtu.be/ovhwFyXWTw0\n\nLos Mejores Chiles Rellenos de Queso sin Capear y Tip para Que Se Pelen F\u00e1cilmente https://youtu.be/bbRM082wx8I\n\nTortitas de Papa con Jam\u00f3n y Queso Perfectas y Tips Para que No se Desbaraten https://youtu.be/g4DmvX1KRrQ\n\nAlmuerzo Mexicano Completo y Econ\u00f3mico con Caf\u00e9 de Olla https://youtu.be/uBEU7WbBYSU\n\nEnfrijoladas https://youtu.be/pxPhNv3yg2Q\n\nQuesadillas Fritas - El Secreto Est\u00e1 en la Masa https://youtu.be/8ltJFanRBoU\n\nAlambre de Res y Tips para Suavizar la Carne https://youtu.be/PInhNKDcUY0 \n\nChilaquiles Rojos Rancheros https://youtu.be/9QSgB9APYV4\n\nSimplemente los Mejores Tacos de Pescado Que Van A Probar https://youtu.be/YoDNGDrDH5U\n\nC\u00f3mo Hacer Carne Deshebrada Estilo Ranchero https://youtu.be/loPQz-RgSfc\n\nLas Mejores Enchiladas Rojas con Papa y Zanahoria https://youtu.be/jQrFtxZv-mQ\n\nPur\u00e9 de Papa Cremoso https://youtu.be/SdixTKBXKqA\n\nPollo Adobado Estilo Mixiote https://youtu.be/ub-iIAC8414\n\nEl Mejor Estofado de Pollo. Sencillo y Muy Sabroso https://youtu.be/seGn0SFPqw4\n\nPollo de Fiesta en Barbacoa https://youtu.be/yN9JLaKKS-A\n\nSimplemente La M\u00e1s Sabrosa Deshebrada que Van a Probar https://youtu.be/vCvFDmRDv1Y\n\nPollo en Crema de Chipotle F\u00e1cil y R\u00e1pido https://youtu.be/YqLsVAoarU4\n\nReceta Secreta de las Enchiladas Suizas https://youtu.be/E_qLMOf9lDs El Mejor Mole de Olla https://youtu.be/j2lAXbQYxMc\n\nEstofado de Pollo Jalape\u00f1o Muy F\u00e1cil y Bien Sabroso https://youtu.be/KiCZUrUB0Mw\n\nQueso con Rajas en Salsa Asada https://youtu.be/xBtnW3VXc5U\n\nPescado Empapelado https://youtu.be/NgAUABkPwJcCarne y Costillitas de Puerco en Salsa Roja https://youtu.be/QvGPsEXQMnU\n\nPollo Doradito con Papas al Horno Facil\u00edsimo https://youtu.be/j1RV6alWhsw\n\nC\u00f3mo Hacer Frijoles con Costillitas de Puerco https://youtu.be/bZHjkXJQhMo \n\nEntomatadas de Queso https://youtu.be/XVhC6sBg8BY\n\nTaquitos Dorados Ahogados https://youtu.be/oYhQM34fhAY\n\nPan de Lechera y Pl\u00e1tano Sin Batidora https://youtu.be/a2ZQ7SqtkSY\n\nNo Hay Pan de Queso Crema M\u00e1s Rico y F\u00e1cil que Este https://youtu.be/tThHjx-hUHE\n\nPan de Zanahoria con Glaseado de Queso Crema. F\u00e1cil y Sin Batidora https://youtu.be/OPTSZRIukDs\n\nEl Original Pay de Mango sin Horno https://youtu.be/bRXRNI8_E3s\n\nAguas Frescas. \u00bfCual Se Les Antoja M\u00e1s? https://youtu.be/xBvTVy2nqlU\n\nMicheladas https://youtu.be/JvFBpYMDNDQ\n\nHorchata de Avena Cremosita y Saludable https://youtu.be/uphHQ227mtY \n\nAgua Fresca de Pi\u00f1a Colada https://youtu.be/7fhNZkGP6_s\n\nAgua de Horchata https://youtu.be/aO0pXw2qmVc\n\nYouTube youtube.com/@JaujaCocinaMexicana\nFacebook https://www.facebook.com/JaujaCocinaMexicana\nFacebook fans https://www.facebook.com/groups/129106551256274/\nTwitter https://twitter.com/JaujaCocinaMex\nInstagram https://www.instagram.com/jaujacocinamexicana\nPinterest https://www.pinterest.com/jaujacocinamex\nContacto: jaujacocinamexicana@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f85Y-lRSSig/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f85Y-lRSSig/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f85Y-lRSSig/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f85Y-lRSSig/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f85Y-lRSSig/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jauja Cocina Mexicana",
                "tags": [
                    "pollo con papas y rajas",
                    "pollo con papas y rajas receta",
                    "receta de pollo con papas y rajas",
                    "como hacer pollo con papas y rajas receta",
                    "como hacer pollo con papas y rajas"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Si Quieren Consentir a la Familia, Hagan Este Pollo",
                    "description": "Pollo con Papas y Rajas. Pollo con Papas y Rajas de Jauja Cocina Mexicana\u2122. Muslos y piernas de pollo jugosos y suavecitos cocinados a la perfecci\u00f3n con papas y rajas de chile poblano en salsa de jitomate aromatizados con cilantro y especias. Receta completa, t\u00e9cnicas paso-a-paso y tips de c\u00f3mo hacer Pollo con Papas y Rajas. Servido con Tortillas de Ma\u00edz calientitas reci\u00e9n hechas https://youtu.be/SlX7M40M7LY  y acompa\u00f1ado con Arroz Blanco o Arroz Rojo es el guisado perfecto para festejar a Mam\u00e1 en el #D\u00edadelasMadres. Buen provecho, y mil gracias por suscribirse https://www.youtube.com/c/JaujaCocinaMexicana\n#diadelasmadres #recetadepollo #estofados  #pollo  #recetasconpollo #mothersday \n\nPARA FESTEJAR A LAS MAM\u00c1S DE LA FAMILIA @JaujaCocinaMexicana       \n\nLa Mejor Sopa de Tortilla Tradicional https://youtu.be/25l4ZbYAOOA\n\nComida Para La Familia en Media Hora https://youtu.be/9x4OOdSJ6kg\n\nTaquitos No Te Rajes https://youtu.be/MGJbA7wgNuc\n\nA Buen Comer, 3 Aguas Frescas Para Beber https://youtu.be/v8UfhCNp87k\n\n3 Salsas Con Aguacate Para Taquear https://youtu.be/5GxZniS68aQ\n\nAlb\u00f3ndigas en Caldillo https://youtu.be/PbW53KLy1R4\n\nPicadillo de Carne Molida https://youtu.be/x1YKbXM7wgE\n\nAlmuerzo Mexicano Muy Sabroso y Bien Barato https://youtu.be/ovhwFyXWTw0\n\nLos Mejores Chiles Rellenos de Queso sin Capear y Tip para Que Se Pelen F\u00e1cilmente https://youtu.be/bbRM082wx8I\n\nTortitas de Papa con Jam\u00f3n y Queso Perfectas y Tips Para que No se Desbaraten https://youtu.be/g4DmvX1KRrQ\n\nAlmuerzo Mexicano Completo y Econ\u00f3mico con Caf\u00e9 de Olla https://youtu.be/uBEU7WbBYSU\n\nEnfrijoladas https://youtu.be/pxPhNv3yg2Q\n\nQuesadillas Fritas - El Secreto Est\u00e1 en la Masa https://youtu.be/8ltJFanRBoU\n\nAlambre de Res y Tips para Suavizar la Carne https://youtu.be/PInhNKDcUY0 \n\nChilaquiles Rojos Rancheros https://youtu.be/9QSgB9APYV4\n\nSimplemente los Mejores Tacos de Pescado Que Van A Probar https://youtu.be/YoDNGDrDH5U\n\nC\u00f3mo Hacer Carne Deshebrada Estilo Ranchero https://youtu.be/loPQz-RgSfc\n\nLas Mejores Enchiladas Rojas con Papa y Zanahoria https://youtu.be/jQrFtxZv-mQ\n\nPur\u00e9 de Papa Cremoso https://youtu.be/SdixTKBXKqA\n\nPollo Adobado Estilo Mixiote https://youtu.be/ub-iIAC8414\n\nEl Mejor Estofado de Pollo. Sencillo y Muy Sabroso https://youtu.be/seGn0SFPqw4\n\nPollo de Fiesta en Barbacoa https://youtu.be/yN9JLaKKS-A\n\nSimplemente La M\u00e1s Sabrosa Deshebrada que Van a Probar https://youtu.be/vCvFDmRDv1Y\n\nPollo en Crema de Chipotle F\u00e1cil y R\u00e1pido https://youtu.be/YqLsVAoarU4\n\nReceta Secreta de las Enchiladas Suizas https://youtu.be/E_qLMOf9lDs El Mejor Mole de Olla https://youtu.be/j2lAXbQYxMc\n\nEstofado de Pollo Jalape\u00f1o Muy F\u00e1cil y Bien Sabroso https://youtu.be/KiCZUrUB0Mw\n\nQueso con Rajas en Salsa Asada https://youtu.be/xBtnW3VXc5U\n\nPescado Empapelado https://youtu.be/NgAUABkPwJcCarne y Costillitas de Puerco en Salsa Roja https://youtu.be/QvGPsEXQMnU\n\nPollo Doradito con Papas al Horno Facil\u00edsimo https://youtu.be/j1RV6alWhsw\n\nC\u00f3mo Hacer Frijoles con Costillitas de Puerco https://youtu.be/bZHjkXJQhMo \n\nEntomatadas de Queso https://youtu.be/XVhC6sBg8BY\n\nTaquitos Dorados Ahogados https://youtu.be/oYhQM34fhAY\n\nPan de Lechera y Pl\u00e1tano Sin Batidora https://youtu.be/a2ZQ7SqtkSY\n\nNo Hay Pan de Queso Crema M\u00e1s Rico y F\u00e1cil que Este https://youtu.be/tThHjx-hUHE\n\nPan de Zanahoria con Glaseado de Queso Crema. F\u00e1cil y Sin Batidora https://youtu.be/OPTSZRIukDs\n\nEl Original Pay de Mango sin Horno https://youtu.be/bRXRNI8_E3s\n\nAguas Frescas. \u00bfCual Se Les Antoja M\u00e1s? https://youtu.be/xBvTVy2nqlU\n\nMicheladas https://youtu.be/JvFBpYMDNDQ\n\nHorchata de Avena Cremosita y Saludable https://youtu.be/uphHQ227mtY \n\nAgua Fresca de Pi\u00f1a Colada https://youtu.be/7fhNZkGP6_s\n\nAgua de Horchata https://youtu.be/aO0pXw2qmVc\n\nYouTube youtube.com/@JaujaCocinaMexicana\nFacebook https://www.facebook.com/JaujaCocinaMexicana\nFacebook fans https://www.facebook.com/groups/129106551256274/\nTwitter https://twitter.com/JaujaCocinaMex\nInstagram https://www.instagram.com/jaujacocinamexicana\nPinterest https://www.pinterest.com/jaujacocinamex\nContacto: jaujacocinamexicana@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "363760",
                "likeCount": "10780",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "597"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "de4cni2zecvgJYzGflovXe87fN0",
            "id": "vIoCkbMGe3I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T01:01:39Z",
                "channelId": "UC52YgT6TITyBpck82V_N_8g",
                "title": "MI HOUSE TOUR \ud83c\udfe0",
                "description": "\u00a1Quiubole gente enferma! el d\u00eda de hoy les traigo uno de los videos m\u00e1s esperados en este canal, hasta podr\u00eda decir que es uno de los m\u00e1s pedidos durante todos estos 4 a\u00f1os. Les traigo por primera vez el HOUSE TOUR, hoy les ense\u00f1ar\u00e9 en donde vivo, donde duermo y hasta donde voy al ba\u00f1o. \n\nHa sido uno de los vlogs que mas me ha encantado grabar, espero que a ustedes les guste este nuevo tipo de videos que les estar\u00e9 trayendo a este canal, recuerda darle like al video y comenta que fue lo que m\u00e1s te gust\u00f3 de este Vlog.\n\nDale LIKE al video si te gusta esta clase de contenido y SUSCRIBETE para llegar a los 10M que ya pronto llegaremos a esa meta :)\n\n\u25ba TWITCH:\nhttps://www.twitch.tv/elmariana\n\u25ba INSTAGRAM: \nhttps://www.instagram.com/elmarianaa/\n\u25ba DISCORD:\nhttps://discord.gg/tq5snzNARc\n\u25ba TWITTER: \nhttps://twitter.com/elmarianaa\n\u25baCONTACTO:\ncontacto@elmariana.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIoCkbMGe3I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIoCkbMGe3I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIoCkbMGe3I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIoCkbMGe3I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vIoCkbMGe3I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Mariana",
                "tags": [
                    "house tour",
                    "house",
                    "tour",
                    "elmariana",
                    "el mariana",
                    "elmariana house tour",
                    "house tour elmariana",
                    "el mariana house tour",
                    "house tour el mariana",
                    "elmariana HOUSE TOUR",
                    "el mariana HOUSE TOUR",
                    "HOUSE TOUR",
                    "HOUSE TOUR elmariana",
                    "HOUSE TOUR el mariana",
                    "Vlog",
                    "vlog",
                    "elmariana vlog",
                    "el mariana vlog",
                    "vlog elmariana",
                    "vlog el mariana",
                    "housetour",
                    "HOUSETOUR",
                    "la casa de elmariana",
                    "la casa de el mariana",
                    "MI HOUSE TOUR",
                    "mi house tour",
                    "MI HOUSE TOUR elmariana",
                    "MI HOUSE TOUR el mariana"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MI HOUSE TOUR \ud83c\udfe0",
                    "description": "\u00a1Quiubole gente enferma! el d\u00eda de hoy les traigo uno de los videos m\u00e1s esperados en este canal, hasta podr\u00eda decir que es uno de los m\u00e1s pedidos durante todos estos 4 a\u00f1os. Les traigo por primera vez el HOUSE TOUR, hoy les ense\u00f1ar\u00e9 en donde vivo, donde duermo y hasta donde voy al ba\u00f1o. \n\nHa sido uno de los vlogs que mas me ha encantado grabar, espero que a ustedes les guste este nuevo tipo de videos que les estar\u00e9 trayendo a este canal, recuerda darle like al video y comenta que fue lo que m\u00e1s te gust\u00f3 de este Vlog.\n\nDale LIKE al video si te gusta esta clase de contenido y SUSCRIBETE para llegar a los 10M que ya pronto llegaremos a esa meta :)\n\n\u25ba TWITCH:\nhttps://www.twitch.tv/elmariana\n\u25ba INSTAGRAM: \nhttps://www.instagram.com/elmarianaa/\n\u25ba DISCORD:\nhttps://discord.gg/tq5snzNARc\n\u25ba TWITTER: \nhttps://twitter.com/elmarianaa\n\u25baCONTACTO:\ncontacto@elmariana.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1742144",
                "likeCount": "104372",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1675"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KVD2hQ4EV2AEKZRMTDkq_fiY98E",
            "id": "fneWETyZrZE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T14:43:55Z",
                "channelId": "UCHIwQiZhIn6fm5b_IilqBbQ",
                "title": "DANIREP REACCIONA AL TRAILER 2 DE GTA 6",
                "description": "Nuevo video de GTA V Online , deja un like si te gusta y suscr\u00edbete para mas GTA 5 Online :)\n\u25ba AQU\u00cd ESTOY EN DIRECTO 24H y TODOS LOS D\u00cdAS: https://www.twitch.tv/thedanirep\n\n\n\u25ba DANIREPSHOP! https://danirepshop.com/\n\n\u25ba Mis otros 2 canales donde tambien subo GTA V Online a diario!\n\u25ba Canal DaniRepHappy: https://www.youtube.com/user/Danirephappy?sub_confirmation=1\n\u25ba Canal DaniRepExtra: https://www.youtube.com/channel/UCRqx3GpbOyjDuyfxd8rbmvA?sub_confirmation=1\n\n\u25ba MIS DIRECTOS: https://www.twitch.tv/thedanirep\n\u25ba MI TWITTER: https://twitter.com/DaniRep\n\u25ba MI INSTAGRAM: https://www.instagram.com/danireprep/\n\u25ba MI FACEBOOK: https://www.facebook.com/TheDaniRep/\n\u25ba MI TIK TOK: https://www.tiktok.com/@danirepclips\n\u25ba CANAL SECUNDARIO DE MINECRAFT Y MAS: http://goo.gl/7NptXY\n\n\nEn este canal encontraras contenido infinito de GTA 5 Online y pr\u00f3ximamente de GTA 6 jejeje\n\nSi llegaste hasta aqu\u00ed que sepas que te besaba ahora mismo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fneWETyZrZE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fneWETyZrZE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fneWETyZrZE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fneWETyZrZE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fneWETyZrZE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DaniRep | +6 V\u00eddeos Diarios De GTA 5 Online!",
                "tags": [
                    "danirep",
                    "gta 6",
                    "trailer 2",
                    "trailer 2 gta 6",
                    "danirep reacciona trailer 2 gta 6",
                    "grand theft auto 6",
                    "GTA VI",
                    "trailer 2 GTA VI"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DANIREP REACCIONA AL TRAILER 2 DE GTA 6",
                    "description": "Nuevo video de GTA V Online , deja un like si te gusta y suscr\u00edbete para mas GTA 5 Online :)\n\u25ba AQU\u00cd ESTOY EN DIRECTO 24H y TODOS LOS D\u00cdAS: https://www.twitch.tv/thedanirep\n\n\n\u25ba DANIREPSHOP! https://danirepshop.com/\n\n\u25ba Mis otros 2 canales donde tambien subo GTA V Online a diario!\n\u25ba Canal DaniRepHappy: https://www.youtube.com/user/Danirephappy?sub_confirmation=1\n\u25ba Canal DaniRepExtra: https://www.youtube.com/channel/UCRqx3GpbOyjDuyfxd8rbmvA?sub_confirmation=1\n\n\u25ba MIS DIRECTOS: https://www.twitch.tv/thedanirep\n\u25ba MI TWITTER: https://twitter.com/DaniRep\n\u25ba MI INSTAGRAM: https://www.instagram.com/danireprep/\n\u25ba MI FACEBOOK: https://www.facebook.com/TheDaniRep/\n\u25ba MI TIK TOK: https://www.tiktok.com/@danirepclips\n\u25ba CANAL SECUNDARIO DE MINECRAFT Y MAS: http://goo.gl/7NptXY\n\n\nEn este canal encontraras contenido infinito de GTA 5 Online y pr\u00f3ximamente de GTA 6 jejeje\n\nSi llegaste hasta aqu\u00ed que sepas que te besaba ahora mismo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "769152",
                "likeCount": "51579",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1918"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jsplHEMxeuqNAd9_keDDgj4iXVg",
            "id": "_-yivJEMUUQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T01:32:23Z",
                "channelId": "UCXH1p4gixwXwrUGSx-WvLNQ",
                "title": "VEND\u00cd EL TSURU GSR POR ESTA RAZ\u00d3N *adi\u00f3s para siempre* - Yair17",
                "description": "MI CANAL SECUNDARIO: @yair17gameplays \n\nMI TWITCH: https://www.twitch.tv/yair17yt\n\nMI INSTAGRAM: https://www.instagram.com/yair17yt/\n\nCONTACTO (S\u00d3LO NEGOCIOS) : contactoyair17@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_-yivJEMUUQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_-yivJEMUUQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_-yivJEMUUQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_-yivJEMUUQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_-yivJEMUUQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yair17",
                "tags": [
                    "Yair17"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VEND\u00cd EL TSURU GSR POR ESTA RAZ\u00d3N *adi\u00f3s para siempre* - Yair17",
                    "description": "MI CANAL SECUNDARIO: @yair17gameplays \n\nMI TWITCH: https://www.twitch.tv/yair17yt\n\nMI INSTAGRAM: https://www.instagram.com/yair17yt/\n\nCONTACTO (S\u00d3LO NEGOCIOS) : contactoyair17@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "628210",
                "likeCount": "42864",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1467"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h_unuCEwg95-EGb5ql84B570-gQ",
            "id": "AnuYTHGRISk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T23:00:11Z",
                "channelId": "UCW3bX8K5LuQHw8cKc3U8iUg",
                "title": "EN ESTA GRANJA MANDO YO \ud83d\ude21",
                "description": "Holaaa pollitos de color!, les dejo otro vide\u00edto en Minecraft del One Block junto con el moj\u00f3n @ElMariana , la idea de este d\u00eda es constuir una granjita que hizo el monki del Osvaldo, mientras que yo hice un lugar para los animalitos y puse a chambear a los aldeanos (hasta el ni\u00f1o se puso a jalar no s\u00e9 por qu\u00e9 JAJAJA) y como siempre sigo siendo mejor que \u00e9l.\n\n\n\u2022 TODO ESTO PASA EN:\nhttps://www.twitch.tv/rivers_gg\n\n\u2022 SEGUNDO CANAL:\nhttps://www.youtube.com/@riversggplus\n\u2022 TWITTER:\nhttps://twitter.com/samyriveratv\n\u2022 INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/samyrivera/\n\n\u2022 CONTACTO:\ncontacto@riversgg.com\n\n#Elmariana #riversgg #rivers",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnuYTHGRISk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnuYTHGRISk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnuYTHGRISk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnuYTHGRISk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AnuYTHGRISk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rivers",
                "tags": [
                    "la rivers",
                    "rivers gg",
                    "rivers",
                    "mejores momentos rivers",
                    "rivers momentos graciosos",
                    "rivers jugando",
                    "rivers gameplay",
                    "rivers reacciona",
                    "twitch",
                    "clips",
                    "clips de twitch",
                    "clips de twitch en espa\u00f1ol",
                    "videojuego",
                    "videojuegos",
                    "tendencias",
                    "funny",
                    "moments",
                    "momentos",
                    "divertidos",
                    "meme",
                    "memes",
                    "elmariana",
                    "el mariana",
                    "mariana",
                    "minecraft",
                    "one block",
                    "rivers y elmariana",
                    "minecraft rivers"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EN ESTA GRANJA MANDO YO \ud83d\ude21",
                    "description": "Holaaa pollitos de color!, les dejo otro vide\u00edto en Minecraft del One Block junto con el moj\u00f3n @ElMariana , la idea de este d\u00eda es constuir una granjita que hizo el monki del Osvaldo, mientras que yo hice un lugar para los animalitos y puse a chambear a los aldeanos (hasta el ni\u00f1o se puso a jalar no s\u00e9 por qu\u00e9 JAJAJA) y como siempre sigo siendo mejor que \u00e9l.\n\n\n\u2022 TODO ESTO PASA EN:\nhttps://www.twitch.tv/rivers_gg\n\n\u2022 SEGUNDO CANAL:\nhttps://www.youtube.com/@riversggplus\n\u2022 TWITTER:\nhttps://twitter.com/samyriveratv\n\u2022 INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/samyrivera/\n\n\u2022 CONTACTO:\ncontacto@riversgg.com\n\n#Elmariana #riversgg #rivers"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "710583",
                "likeCount": "30892",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "325"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ihVCgstKVnv6PTIXEGvie6z7q-Y",
            "id": "rzk3jYxpdhM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T22:15:06Z",
                "channelId": "UCV4xOVpbcV8SdueDCOxLXtQ",
                "title": "VIAJE PARA JUGAR CONTRA MRBEAST !! - Fernanfloo",
                "description": "DESCARGA Saily y usa el c\u00f3digo FERNANFLOO para obtener un 15% de descuento en tu plan de datos: https://saily.com/fernanfloo\n\nMis redes sociales:\nInstagram \u2192 https://instagram.com/fernanfloo\nTIK TOK \u200b\u2192 https://www.tiktok.com/@fernanfloo\nTwitter\u2192 https://twitter.com/Fernanfloo\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/FERNANFL00\n\nfernanfloo viaja junto a Fede Vigevani, German garmendia, Ian Lucas, Ricky Limon, Duki, Eladio Carrion, Ibai, Thatkidelvis, entre otros creadores de contenido para enfrentar a MrBeast en un partido de basquetball.\n\nCanci\u00f3n final proporcionada por el maestro \"TheFatRat\"\nNombre de la canci\u00f3n: Unity \u2192 https://goo.gl/YwYexF",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rzk3jYxpdhM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rzk3jYxpdhM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rzk3jYxpdhM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rzk3jYxpdhM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rzk3jYxpdhM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fernanfloo",
                "tags": [
                    "fernan",
                    "fernan el crack",
                    "fernanflo",
                    "fernanfloo",
                    "partido",
                    "basquetball",
                    "baloncesto",
                    "mr beast",
                    "mrbeast",
                    "nuevo video",
                    "youtube",
                    "boda de fernanfloo",
                    "boda",
                    "la boda de fernanfloo",
                    "se caso fernanfloo",
                    "video de risa",
                    "video de humor",
                    "comedia",
                    "ocio",
                    "humor",
                    "funny",
                    "gracioso",
                    "divertido",
                    "recopilacion",
                    "compilacion",
                    "compilado",
                    "vlog",
                    "blog",
                    "viaje"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIAJE PARA JUGAR CONTRA MRBEAST !! - Fernanfloo",
                    "description": "DESCARGA Saily y usa el c\u00f3digo FERNANFLOO para obtener un 15% de descuento en tu plan de datos: https://saily.com/fernanfloo\n\nMis redes sociales:\nInstagram \u2192 https://instagram.com/fernanfloo\nTIK TOK \u200b\u2192 https://www.tiktok.com/@fernanfloo\nTwitter\u2192 https://twitter.com/Fernanfloo\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/FERNANFL00\n\nfernanfloo viaja junto a Fede Vigevani, German garmendia, Ian Lucas, Ricky Limon, Duki, Eladio Carrion, Ibai, Thatkidelvis, entre otros creadores de contenido para enfrentar a MrBeast en un partido de basquetball.\n\nCanci\u00f3n final proporcionada por el maestro \"TheFatRat\"\nNombre de la canci\u00f3n: Unity \u2192 https://goo.gl/YwYexF"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1488435",
                "likeCount": "181943",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8010"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1FY4SdDo8pvweeFkP9I1rbTJXF8",
            "id": "GfheCtMIzK8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T18:07:51Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "Todo el mundo me pidi\u00f3 que viajara a esta ciudad de Colombia...",
                "description": "SUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfheCtMIzK8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfheCtMIzK8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfheCtMIzK8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfheCtMIzK8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfheCtMIzK8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "todo el mundo",
                    "me pidi\u00f3",
                    "que viajara",
                    "a esta ciudad",
                    "de Colombia",
                    "thegrefg",
                    "grefg"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Todo el mundo me pidi\u00f3 que viajara a esta ciudad de Colombia...",
                    "description": "SUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "997134",
                "likeCount": "57085",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1877"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fBQLRi6cPmNa6lNGWAjoCfwkrks",
            "id": "3nwi72p1zu0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T00:46:46Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "BETA LLEG\u00d3 A MI CASA",
                "description": "hola chicos, llegu\u00e9 a mi casa de un viaje y me encontr\u00e9 con esto\u00a0en\u00a0mi\u00a0jard\u00edn.\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/boomscar\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nwi72p1zu0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nwi72p1zu0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nwi72p1zu0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nwi72p1zu0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nwi72p1zu0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "beta",
                    "ritual",
                    "video de terror",
                    "video de miedo",
                    "volvi\u00f3 beta",
                    "azazel",
                    "beta y azazel",
                    "compr\u00e9 a azazel",
                    "deep web",
                    "habl\u00e9 con fede de la deep web",
                    "beta llego a mi casa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BETA LLEG\u00d3 A MI CASA",
                    "description": "hola chicos, llegu\u00e9 a mi casa de un viaje y me encontr\u00e9 con esto\u00a0en\u00a0mi\u00a0jard\u00edn.\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/boomscar\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9222995",
                "likeCount": "399493",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "42381"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z2XpdOheunl7-R-7WknWYDw_zKE",
            "id": "attyVkliCbM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T21:07:49Z",
                "channelId": "UCH3h4jRKn3lJo0uORqqESPg",
                "title": "Construye Para Sobrevivir a ITALIAN BRAINROT en Minecraft \ud83d\ude30\ud83d\ude31",
                "description": "Hoy contruiremos una base segura para sobrevivir a los memes italian brainrot en Minecraft\n\ud83d\udc49 Compra ya el nuevo REDMAGIC 10 Air aqu\u00ed: https://bit.ly/3XOdO4t\n\ud83d\udc96 \u00a1Recuerda SUSCRIBIRTE para ver todos mis videos!\n\ud83d\udea8 MI TIENDA OFICIAL: https://acenix.cat/ \ud83d\udea8\n \n@Mikecrack \n@TimbaVk \n\n0:00 Intro\n0:18 Minecraft\n4:35 Redmagic\n5:45 Oleada 1\n7:30 Construcci\u00f3n\n11:45 Oleada 2\n14:30 Construcci\u00f3n\n19:24 Oleada 3\n22:50 Construcci\u00f3n\n27:48 Oleada FINAL\n\n\ud83d\udd3b Redes Sociales: \n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/AcenixYT\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/acenixyt/\n\ud83d\udc99 Facebook: https://www.facebook.com/AcenixYoutuber",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/attyVkliCbM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/attyVkliCbM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/attyVkliCbM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/attyVkliCbM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/attyVkliCbM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Acenix",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Acenix",
                    "italian brainrot",
                    "tralalero tralala",
                    "tung tung tung sahur"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Construye Para Sobrevivir a ITALIAN BRAINROT en Minecraft \ud83d\ude30\ud83d\ude31",
                    "description": "Hoy contruiremos una base segura para sobrevivir a los memes italian brainrot en Minecraft\n\ud83d\udc49 Compra ya el nuevo REDMAGIC 10 Air aqu\u00ed: https://bit.ly/3XOdO4t\n\ud83d\udc96 \u00a1Recuerda SUSCRIBIRTE para ver todos mis videos!\n\ud83d\udea8 MI TIENDA OFICIAL: https://acenix.cat/ \ud83d\udea8\n \n@Mikecrack \n@TimbaVk \n\n0:00 Intro\n0:18 Minecraft\n4:35 Redmagic\n5:45 Oleada 1\n7:30 Construcci\u00f3n\n11:45 Oleada 2\n14:30 Construcci\u00f3n\n19:24 Oleada 3\n22:50 Construcci\u00f3n\n27:48 Oleada FINAL\n\n\ud83d\udd3b Redes Sociales: \n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/AcenixYT\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/acenixyt/\n\ud83d\udc99 Facebook: https://www.facebook.com/AcenixYoutuber"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1599079",
                "likeCount": "14969",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "998"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YWsbJs3UU_pkiysNC0aiHqfztmE",
            "id": "wa1ozEJkrao",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T01:00:54Z",
                "channelId": "UC8zczApNuos0CUUC8kX0RJQ",
                "title": "\u00bfCU\u00c1NTO SABE DE F\u00daTBOL LA COBRA? | EDICI\u00d3N 2025",
                "description": "SUSCRIBITE y dale ME GUSTA si te gust\u00f3 el video! COMENT\u00c1 quien quer\u00e9s que sea el pr\u00f3ximo invitado de esta secci\u00f3n...\n.\nSEGUINOS en Instagram:\n\u2192https://www.instagram.com/ezzequiel/\n\u2192https://www.instagram.com/lautarodelcampo/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wa1ozEJkrao/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wa1ozEJkrao/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wa1ozEJkrao/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wa1ozEJkrao/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wa1ozEJkrao/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EZZEQUIEL",
                "tags": [
                    "futbol",
                    "partidos",
                    "encuestas",
                    "entretenimiento",
                    "reportes",
                    "reportajes",
                    "mundial",
                    "mundial de futbol",
                    "deporte",
                    "preguntas de deporte",
                    "preguntas de futbol",
                    "encuestas de futbol",
                    "Ping pong",
                    "Cuanto sabes de futbol",
                    "Davo",
                    "Davo Xeneize",
                    "La cobra",
                    "Davo cobra",
                    "Cobra Ezzequiel",
                    "Davo Ezzequiel",
                    "Cobra cu\u00e1nto sabe de futbol",
                    "Test de futbol",
                    "Tyc sports",
                    "Espn"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfCU\u00c1NTO SABE DE F\u00daTBOL LA COBRA? | EDICI\u00d3N 2025",
                    "description": "SUSCRIBITE y dale ME GUSTA si te gust\u00f3 el video! COMENT\u00c1 quien quer\u00e9s que sea el pr\u00f3ximo invitado de esta secci\u00f3n...\n.\nSEGUINOS en Instagram:\n\u2192https://www.instagram.com/ezzequiel/\n\u2192https://www.instagram.com/lautarodelcampo/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "161478",
                "likeCount": "8963",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "394"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nQu1D99xqLGn6R1s42bkvHqvSVU",
            "id": "04tz_qG75NY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T16:53:10Z",
                "channelId": "UCiwzI8XHuLUGbaUwSaeq1ow",
                "title": "\u00a1NO ES BROMA! Cambiamos Celulares viejos por NUEVOS en la calle",
                "description": "Agradecemos a Telcel por sumarse con nosotros y apoyar esta causa con entusiasmo. \u2764\ufe0f\n\n#Publicidad #Telcel5G\n\n\u00a1SUSCRIBETE!\nMi merch - https://chicomalo.com.mx/\n\nSucursal Tulum \n\nyulayevobiketulum\u00a0\u00a0\n\nCanal en Ingl\u00e9s\u00a0iamyulay\u00a0\u00a0\n\nInstagram - \u00a0\u00a0yosoyyulay\u00a0\u00a0\n\nFacebook - \u00a0yosoyyulay\u00a0\u00a0\n\n \u00a1Subimos varios videos por semana!\n\n CONTACTO / PRENSA / EMPRESA:\ncontacto@yulay.com.mx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/04tz_qG75NY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/04tz_qG75NY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/04tz_qG75NY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/04tz_qG75NY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/04tz_qG75NY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yulay",
                "tags": [
                    "Yulay",
                    "llulai",
                    "Yulai",
                    "videos de yulay",
                    "yulay aventuras"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1NO ES BROMA! Cambiamos Celulares viejos por NUEVOS en la calle",
                    "description": "Agradecemos a Telcel por sumarse con nosotros y apoyar esta causa con entusiasmo. \u2764\ufe0f\n\n#Publicidad #Telcel5G\n\n\u00a1SUSCRIBETE!\nMi merch - https://chicomalo.com.mx/\n\nSucursal Tulum \n\nyulayevobiketulum\u00a0\u00a0\n\nCanal en Ingl\u00e9s\u00a0iamyulay\u00a0\u00a0\n\nInstagram - \u00a0\u00a0yosoyyulay\u00a0\u00a0\n\nFacebook - \u00a0yosoyyulay\u00a0\u00a0\n\n \u00a1Subimos varios videos por semana!\n\n CONTACTO / PRENSA / EMPRESA:\ncontacto@yulay.com.mx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1625728",
                "likeCount": "38693",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1568"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VM56sPlePa7lDaqNtv_RMZIV_-U",
            "id": "h4rEeQC27SQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T03:22:11Z",
                "channelId": "UCm7y0eVWSCSZRcRApfbFQpA",
                "title": "Paolita Suarez est\u00e1 en vivo haciendo flautas en Casa De Wendy con toda la Plebada  \ufffc",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h4rEeQC27SQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h4rEeQC27SQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h4rEeQC27SQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h4rEeQC27SQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h4rEeQC27SQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paolita Suarez",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Paolita Suarez est\u00e1 en vivo haciendo flautas en Casa De Wendy con toda la Plebada  \ufffc",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "185394",
                "likeCount": "9980",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "558"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}