{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "b4f8fxB4C1fkzm9j-rjce2BjtT4",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qBuz8gQzItgs7Dqm2zMaiqRG0Jg",
            "id": "15iEJ0qY_70",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T16:00:02Z",
                "channelId": "UCz9yS18zJGQObwUL_K-ICnw",
                "title": "KAROL G - Papasito (Official Video)",
                "description": "Escucha / Stream \u2018Tropicoqueta\u2019 on your favorite platform: https://KarolG.lnk.to/Tropicoqueta\nSubscribe to my YouTube channel here: https://karolg.lnk.to/SubscribeKarolGYT\n\nConnect with KAROL G:\nInstagram: https://www.instagram.com/karolg/\nTwitter: https://twitter.com/karolg\nTikTok: https://www.tiktok.com/@karolg\nFacebook: https://www.facebook.com/KarolGOficial\n\nLetra / Lyrics:\nOvy On The Drums\n\nI saw you there\u202f\nLooking so good tonight\u202f\nI swear to God\u202f\nI'm dying to kiss you\n\nMy heart beb\u00e9\nIt\u2019s beating so so fast\nI didn't know how much\u202f\nThat I need you\n\nYou're getting closer\u202f\nAnd now my legs\nStarted shaking\u202f\nWould be delicious\u202f\nTo have a taste of you\u202f\nRight now\u202f\nIf I could try\u202f\nIt would make me so psychotic\nFor that addiction\u202f\nI would need a rehab\u202f\n\nPapasito\u202f\nAy que rico t\u00fa\nI want you and not just for a little\u202f\nTouching your body is my desire\u202f\nPlease don't be mad\nSi me le robo un besito\n\nY es que quiero algo m\u00e1s\nQue suene m\u00e1s oficial\u202f\nHacerte mi propiedad\nY no quiero que se me haga tarde si\nNo est\u00e1 mal\nLo que hacemos\u202f\nEs genial\u202f\n\nFotico en la polaroid\nTe la dejo pa\u2019 que me recuerdes\nI am gonna hold you so so tight\u202f\nIt's my deseo\nI'm gonna be your Juliet\nAnd you my Romeo\nCause no one loves you like me\nWith you, I feel so lucky\nBaby te quiero pa\u2019 mi\n\nLoveee me hard with sentimiento\nStay together and live la vida loca\nLet\u2019s go and live it\u202fwith no regrets and shadows\u202f\nFor that addiction\u202f\nI would need a rehab\u202f\nPapasito\nAy que rico t\u00fa\n\nI want you and not just for a little\nTouching your\u202f body is my desire\u202f\nUhh\nPlease don't be mad\u202f\nSi me le robo un besito\n\nAyy\nAmor\nYou're my dream come true\u202f\n\nPapasito\u202f\nAy que rico t\u00fa\nTe quiero pa\u2019 mi\nNo pa\u2019 un ratico\n\nDesear tu cuerpo\nEs mi delito uh\nNo se me enoje\nSi le robo un besito\n\n#KAROLG #Tropicoqueta #Papasito\n\nMusic video by KAROL G performing Papasito.\u00a9 2025 Bichota Records LLC, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15iEJ0qY_70/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15iEJ0qY_70/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15iEJ0qY_70/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15iEJ0qY_70/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/15iEJ0qY_70/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KarolGVEVO",
                "tags": [
                    "KAROL",
                    "Bichota/Interscope Records",
                    "Latin",
                    "karolg",
                    "bichota",
                    "si antes te hubiera conocido",
                    "sathc",
                    "latina foreva",
                    "latina forever",
                    "ivonny bonita",
                    "la reina presenta",
                    "papasito",
                    "dile luna",
                    "eddy lover",
                    "cuando me muera te olvido",
                    "cmmto",
                    "coleccionando heridas",
                    "marco antonio solis",
                    "el buki",
                    "un gatito me llamo",
                    "amiga mia",
                    "greeicy",
                    "bandida entrenada",
                    "ese hombre es malo",
                    "su boca la amo",
                    "verano rosa",
                    "feid",
                    "no puedo vivir sin el",
                    "tu perfume",
                    "fkn movie",
                    "mariah angeliq",
                    "se puso linda"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KAROL G - Papasito (Official Video)",
                    "description": "Escucha / Stream \u2018Tropicoqueta\u2019 on your favorite platform: https://KarolG.lnk.to/Tropicoqueta\nSubscribe to my YouTube channel here: https://karolg.lnk.to/SubscribeKarolGYT\n\nConnect with KAROL G:\nInstagram: https://www.instagram.com/karolg/\nTwitter: https://twitter.com/karolg\nTikTok: https://www.tiktok.com/@karolg\nFacebook: https://www.facebook.com/KarolGOficial\n\nLetra / Lyrics:\nOvy On The Drums\n\nI saw you there\u202f\nLooking so good tonight\u202f\nI swear to God\u202f\nI'm dying to kiss you\n\nMy heart beb\u00e9\nIt\u2019s beating so so fast\nI didn't know how much\u202f\nThat I need you\n\nYou're getting closer\u202f\nAnd now my legs\nStarted shaking\u202f\nWould be delicious\u202f\nTo have a taste of you\u202f\nRight now\u202f\nIf I could try\u202f\nIt would make me so psychotic\nFor that addiction\u202f\nI would need a rehab\u202f\n\nPapasito\u202f\nAy que rico t\u00fa\nI want you and not just for a little\u202f\nTouching your body is my desire\u202f\nPlease don't be mad\nSi me le robo un besito\n\nY es que quiero algo m\u00e1s\nQue suene m\u00e1s oficial\u202f\nHacerte mi propiedad\nY no quiero que se me haga tarde si\nNo est\u00e1 mal\nLo que hacemos\u202f\nEs genial\u202f\n\nFotico en la polaroid\nTe la dejo pa\u2019 que me recuerdes\nI am gonna hold you so so tight\u202f\nIt's my deseo\nI'm gonna be your Juliet\nAnd you my Romeo\nCause no one loves you like me\nWith you, I feel so lucky\nBaby te quiero pa\u2019 mi\n\nLoveee me hard with sentimiento\nStay together and live la vida loca\nLet\u2019s go and live it\u202fwith no regrets and shadows\u202f\nFor that addiction\u202f\nI would need a rehab\u202f\nPapasito\nAy que rico t\u00fa\n\nI want you and not just for a little\nTouching your\u202f body is my desire\u202f\nUhh\nPlease don't be mad\u202f\nSi me le robo un besito\n\nAyy\nAmor\nYou're my dream come true\u202f\n\nPapasito\u202f\nAy que rico t\u00fa\nTe quiero pa\u2019 mi\nNo pa\u2019 un ratico\n\nDesear tu cuerpo\nEs mi delito uh\nNo se me enoje\nSi le robo un besito\n\n#KAROLG #Tropicoqueta #Papasito\n\nMusic video by KAROL G performing Papasito.\u00a9 2025 Bichota Records LLC, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2083767",
                "likeCount": "124003",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8064"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QltozfNlTwlHDOTqPe0lUQUdGxs",
            "id": "_EtVrpJJQxI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T00:00:07Z",
                "channelId": "UCW2_ESwKrYgSjqQjrR09n0g",
                "title": "Natanael Cano - Blancanieves [Official Video]",
                "description": "Natanael Cano - Blancanieves [Official Video]\n\nMerch:\nhttps://dreaminpeace.store/\n\nSubscr\u00edbete a Los CT:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCSA0...\n\nP\u00e1ginas oficiales de Natanael Cano\nInstagram: https://instagram.com/natanael_cano?u...\nTikTok: https://www.tiktok.com/@natanaelcano?...\n\nP\u00e1ginas oficiales de los CT \nInstagram: https://instagram.com/losct_?utm_medi...\nFacebook: https://m.facebook.com/corridostumbad...\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mundotumbadoct \n\n#NatanaelCano #Blancanieves",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EtVrpJJQxI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EtVrpJJQxI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EtVrpJJQxI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EtVrpJJQxI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_EtVrpJJQxI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natanael Cano",
                "tags": [
                    "Natanael Cano - Blancanieves [Official Video]",
                    "Nata Blancanieves",
                    "Natanael Cano - Blancanieves",
                    "Blancanieves",
                    "Natanael Cano",
                    "Natanael Cano En vivo",
                    "Reggaeton",
                    "Trap",
                    "Natanael Cano y Bad Bunny",
                    "Soy El diablo Bad Bunny",
                    "Corridos Tumbados",
                    "Corridos Tumbados Natanael Cano",
                    "Corridos Tumbados Nata",
                    "Nata Reggaeton",
                    "Natanael Cano Reggaeton",
                    "Urbano",
                    "Reggeaeton Nuevo",
                    "reggaeton 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Natanael Cano - Blancanieves [Official Video]",
                    "description": "Natanael Cano - Blancanieves [Official Video]\n\nMerch:\nhttps://dreaminpeace.store/\n\nSubscr\u00edbete a Los CT:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCSA0...\n\nP\u00e1ginas oficiales de Natanael Cano\nInstagram: https://instagram.com/natanael_cano?u...\nTikTok: https://www.tiktok.com/@natanaelcano?...\n\nP\u00e1ginas oficiales de los CT \nInstagram: https://instagram.com/losct_?utm_medi...\nFacebook: https://m.facebook.com/corridostumbad...\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mundotumbadoct \n\n#NatanaelCano #Blancanieves"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "865902",
                "likeCount": "95109",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6372"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "beJO9N7ek9CHUA7LYLtc5Gu9o98",
            "id": "aS36LnQYDSM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T23:00:30Z",
                "channelId": "UCJAKq9gilLgUl4Vnsbgv62g",
                "title": "VISITANDO Y BAUTIZANDO EL CABALLO DE ANNYA Y M\u00cdO | VLOG",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aS36LnQYDSM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aS36LnQYDSM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aS36LnQYDSM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aS36LnQYDSM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aS36LnQYDSM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ANA GASTELUM",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VISITANDO Y BAUTIZANDO EL CABALLO DE ANNYA Y M\u00cdO | VLOG",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "669468",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6655"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YUkaXujOqq7NFopLLdJJxRCLLn4",
            "id": "CjnB56tSCQI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T03:58:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gabriela\" Official MV",
                "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gabriela\" Official MV\nPre-save & Pre-order KATSEYE\u2019s second EP \u201cBEAUTIFUL CHAOS\u201d: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS   \nStream  \u2018Gabriela\u2019 out June 20th 12 AM: https://KATSEYE.lnk.to/Gabriela \n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop \n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld \nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld \nX:  https://twitter.com/katseyeworld \nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed \nOfficial Website: https://Katseye.world \nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID \n\n\nCredits:\nDirector: Andrew Thomas Huang\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Cassandra Bartho, Jojo Gomez\n\nDirector of Photography: Alex Gvojic\nProduction Designer: Grace Surnow\nCostumer: Kyle Luu\nHair: Matt Benns\nMakeup: Andrew Park\nNail: Naomi Yasuda\nBraids: Vanese Williams\n\nEdited by Dakota Giglio (Church Edit)\nVFX by HIMIA\nColor by Kaitlyn Battistelli (Ethos Studio)\nSound: Paul Seradarian, Keith Charles, Jinhyuk Kang\n\nProduction by Object & Animal\nExecutive Producer: Alex Brinkman\nProducer: Jami Taylor Arceo\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjnB56tSCQI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjnB56tSCQI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjnB56tSCQI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjnB56tSCQI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CjnB56tSCQI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gabriela\" Official MV",
                    "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gabriela\" Official MV\nPre-save & Pre-order KATSEYE\u2019s second EP \u201cBEAUTIFUL CHAOS\u201d: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS   \nStream  \u2018Gabriela\u2019 out June 20th 12 AM: https://KATSEYE.lnk.to/Gabriela \n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop \n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld \nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld \nX:  https://twitter.com/katseyeworld \nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed \nOfficial Website: https://Katseye.world \nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID \n\n\nCredits:\nDirector: Andrew Thomas Huang\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Cassandra Bartho, Jojo Gomez\n\nDirector of Photography: Alex Gvojic\nProduction Designer: Grace Surnow\nCostumer: Kyle Luu\nHair: Matt Benns\nMakeup: Andrew Park\nNail: Naomi Yasuda\nBraids: Vanese Williams\n\nEdited by Dakota Giglio (Church Edit)\nVFX by HIMIA\nColor by Kaitlyn Battistelli (Ethos Studio)\nSound: Paul Seradarian, Keith Charles, Jinhyuk Kang\n\nProduction by Object & Animal\nExecutive Producer: Alex Brinkman\nProducer: Jami Taylor Arceo\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6052299",
                "likeCount": "764913",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "43675"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Llr9pbpXZzwq4S78Qs_ifoJEneU",
            "id": "_yRU0-_Maj0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T00:00:05Z",
                "channelId": "UCBVSr9_bpZRxp3-SmEv_tTA",
                "title": "BAILAME ASI - Katteyes, Jere Klein, Lucky Brown  (Official Video)",
                "description": "Conecta con KATTEYES en redes sociales:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katteyes?is_from_webapp=1&sender_device=pc\nInstagram: https://www.instagram.com/katteyes/?h...\nX: https://x.com/laojosdegata?s=21&t=vJhqk0Zt6G8qJlhbjDfMKg\n\n\nConecta con JERE KLEIN en redes sociales:\nInstagram:https://www.instagram.com/jere.klein?utm_source=ig_web_button_share_sheet&igsh=ZDNlZDc0MzIxNw==\nTikTok:https://www.tiktok.com/@jerekleeiin?is_from_webapp=1&sender_device=pc\n\n\nConecta con LUCKY BROWN en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/luckybrown.official?utm_source=ig_web_button_share_sheet&igsh=ZDNlZDc0MzIxNw==\nTikTok: https://www.tiktok.com/@luckybrown.official?is_from_webapp=1&sender_device=pc\n\n\n\nLETRA\n\nNo s\u00e9 lo que me hace\nCuando me mira as\u00ed\nTu tiene cara de qu\u00e9\nVa a ense\u00f1arme a m\u00ed\nDame una clase como una maestra\nYo soy el que en la noche te secuestra\n\nBailame\nBailame\nBailame as\u00ed\nPor que as\u00ed me calienta\nPor qu\u00e9 tu no lo intenta\n\nBailame\nBailame\nBailame as\u00ed\nPor que t\u00fa no lo intentas\nPa' que t\u00fa me prendas\n\nS\u00ed\nMe encanta su cara\nY tu peque\u00f1a cintura\nTiene un culo grande\nY ella sabe que est\u00e1 dura\nVamos a dar un voltio en el acura\nEl outfit le combina con la manicura\n\nUn hombre detallista\nY puedo ser tu mam\u00ed materialista\nEste culo de revista\nPa\u2019 probar tu cuerpo siempre\nYo estoy lista\n\nPapi\nPonme to\u2019 eso encima\nQue me rompa\nComo rompe la tarima\nGatita atractiva\nQuiere de esta vitamina\nQue te activa\n\nDesnuda ua ua\nTe ve mucho m\u00e1s bonita\nDesnuda ua ua\nAbajo la luna\nT\u00fa eres mi loba loba\nVen aullame\nTe voy a poner a pecar\n\nDesnuda ua ua\nSe de mucho m\u00e1s bonita\nDesnuda ua ua\nAbajo la luna\nT\u00fa eres mi loba loba\nVen y aullame\nTe voy a poner a pecar\n\nBailame\nBailame\nBailame as\u00ed\nPor que as\u00ed me calienta\nPor qu\u00e9 tu no lo intenta\n\nBailame\nBailame\nBailame as\u00ed\nPor que t\u00fa no lo intentas\nPa' que t\u00fa me prendas\n\nEsta canci\u00f3n bailala\nDale perrea hasta abajo esa curva\nC\u00f3mo un no habitado voy a consumarte\nT\u00fa y yo en la playita\nAll\u00e1 en aruba\n\nMe gusta ella\nY como yo la desvesti\nLe quit\u00e9 los taquitos a la beba y\nAll\u00ed en el piso\nFue que quedo tu vesti\nY suavecito te provoca este loki\n\nJere Klein, mami\nCon la Katteyes\nY con el lucky\nYa tu sabe\nEsto es un cl\u00e1sico\nEl verdadero 6.5 y la verdadera suerte\nUstedes saben\nNo hay na\u2019 mas que decir\nLa f\u00e1brica de dinero\n\n\n\n#BAILAMEAS\u00cd  #KATTEYES\n\nMusic Video by Katteyes, Jere Klein, Lucky Brown (Official Video) performing BAILAME ASI. \nDistributed by Sony Music Entertainment US Latin LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_yRU0-_Maj0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_yRU0-_Maj0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_yRU0-_Maj0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_yRU0-_Maj0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_yRU0-_Maj0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Katteyes",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAILAME ASI - Katteyes, Jere Klein, Lucky Brown  (Official Video)",
                    "description": "Conecta con KATTEYES en redes sociales:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katteyes?is_from_webapp=1&sender_device=pc\nInstagram: https://www.instagram.com/katteyes/?h...\nX: https://x.com/laojosdegata?s=21&t=vJhqk0Zt6G8qJlhbjDfMKg\n\n\nConecta con JERE KLEIN en redes sociales:\nInstagram:https://www.instagram.com/jere.klein?utm_source=ig_web_button_share_sheet&igsh=ZDNlZDc0MzIxNw==\nTikTok:https://www.tiktok.com/@jerekleeiin?is_from_webapp=1&sender_device=pc\n\n\nConecta con LUCKY BROWN en redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/luckybrown.official?utm_source=ig_web_button_share_sheet&igsh=ZDNlZDc0MzIxNw==\nTikTok: https://www.tiktok.com/@luckybrown.official?is_from_webapp=1&sender_device=pc\n\n\n\nLETRA\n\nNo s\u00e9 lo que me hace\nCuando me mira as\u00ed\nTu tiene cara de qu\u00e9\nVa a ense\u00f1arme a m\u00ed\nDame una clase como una maestra\nYo soy el que en la noche te secuestra\n\nBailame\nBailame\nBailame as\u00ed\nPor que as\u00ed me calienta\nPor qu\u00e9 tu no lo intenta\n\nBailame\nBailame\nBailame as\u00ed\nPor que t\u00fa no lo intentas\nPa' que t\u00fa me prendas\n\nS\u00ed\nMe encanta su cara\nY tu peque\u00f1a cintura\nTiene un culo grande\nY ella sabe que est\u00e1 dura\nVamos a dar un voltio en el acura\nEl outfit le combina con la manicura\n\nUn hombre detallista\nY puedo ser tu mam\u00ed materialista\nEste culo de revista\nPa\u2019 probar tu cuerpo siempre\nYo estoy lista\n\nPapi\nPonme to\u2019 eso encima\nQue me rompa\nComo rompe la tarima\nGatita atractiva\nQuiere de esta vitamina\nQue te activa\n\nDesnuda ua ua\nTe ve mucho m\u00e1s bonita\nDesnuda ua ua\nAbajo la luna\nT\u00fa eres mi loba loba\nVen aullame\nTe voy a poner a pecar\n\nDesnuda ua ua\nSe de mucho m\u00e1s bonita\nDesnuda ua ua\nAbajo la luna\nT\u00fa eres mi loba loba\nVen y aullame\nTe voy a poner a pecar\n\nBailame\nBailame\nBailame as\u00ed\nPor que as\u00ed me calienta\nPor qu\u00e9 tu no lo intenta\n\nBailame\nBailame\nBailame as\u00ed\nPor que t\u00fa no lo intentas\nPa' que t\u00fa me prendas\n\nEsta canci\u00f3n bailala\nDale perrea hasta abajo esa curva\nC\u00f3mo un no habitado voy a consumarte\nT\u00fa y yo en la playita\nAll\u00e1 en aruba\n\nMe gusta ella\nY como yo la desvesti\nLe quit\u00e9 los taquitos a la beba y\nAll\u00ed en el piso\nFue que quedo tu vesti\nY suavecito te provoca este loki\n\nJere Klein, mami\nCon la Katteyes\nY con el lucky\nYa tu sabe\nEsto es un cl\u00e1sico\nEl verdadero 6.5 y la verdadera suerte\nUstedes saben\nNo hay na\u2019 mas que decir\nLa f\u00e1brica de dinero\n\n\n\n#BAILAMEAS\u00cd  #KATTEYES\n\nMusic Video by Katteyes, Jere Klein, Lucky Brown (Official Video) performing BAILAME ASI. \nDistributed by Sony Music Entertainment US Latin LLC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "928900",
                "likeCount": "74590",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "37360"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0hbyCx8MFmc4VCEZTyu1K-jYACw",
            "id": "68c25fzqwkU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T04:09:42Z",
                "channelId": "UCmiNXtLQmHbYyWWkaz4fvPw",
                "title": "FARSANTES DE ORO: M\u00e9xico vs Surinam en la PITERA CUP",
                "description": "Conviertete parte de la comunidad del DR. GARC\u00cdA y de los FARSANTES con din\u00e1micas, lives y contenidos y regalos EXCLUSIVOS para ti:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCmiNXtLQmHbYyWWkaz4fvPw/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68c25fzqwkU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68c25fzqwkU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68c25fzqwkU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68c25fzqwkU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68c25fzqwkU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr. Garc\u00eda",
                "tags": [
                    "SELECCI\u00d3N MEXICANA",
                    "M\u00c9XICO",
                    "SURINAM",
                    "MARTINOLI",
                    "DR. LUIS GARC\u00cdA",
                    "COPA ORO",
                    "PITERA CUP",
                    "FARSANTES CON GLORIA",
                    "EN VIVO"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FARSANTES DE ORO: M\u00e9xico vs Surinam en la PITERA CUP",
                    "description": "Conviertete parte de la comunidad del DR. GARC\u00cdA y de los FARSANTES con din\u00e1micas, lives y contenidos y regalos EXCLUSIVOS para ti:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCmiNXtLQmHbYyWWkaz4fvPw/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2004560",
                "likeCount": "138246",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1079"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E68kSrtVSRlGd-Um6aDrKKSuXRw",
            "id": "LH0Z3JiM-iE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T16:00:07Z",
                "channelId": "UCGAwMlmn9HCnmV0lRAvNwCg",
                "title": "GATITA SALVAJE (Videoclip Oficial) - Hugo23 x Karina - Con Letra",
                "description": "Os presento nuestro nuevo videoclip GATITA SALVAJE (Video Oficial) - Con Letra, canci\u00f3n de Hugo23 en la que colaboro. Esperamos que os guste mucho.\nGracias por estar con nosotros todo este tiempo, pronto viene m\u00e1s m\u00fasica.\nOs amo...\nMBR\n\nGATITA SALVAJE (Official Video) - Hugo23 x Karina - Con letra \n\n#music #videoclip #musicvideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LH0Z3JiM-iE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LH0Z3JiM-iE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LH0Z3JiM-iE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LH0Z3JiM-iE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LH0Z3JiM-iE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karina y Marina",
                "tags": [
                    "GATITA SALVAJE",
                    "gatita salvaje",
                    "gatita salvaje nueva cancion",
                    "gatita salvaje karina",
                    "gatita salvaje karina y marina",
                    "gatita salvaje hugo23",
                    "gatita salvaje hugo y karina",
                    "gatita salvaje karina y hugo",
                    "nueva cancion de karina",
                    "nueva cancion de hugo",
                    "gatita hugo",
                    "gatita karina",
                    "dorayaki karina",
                    "bombon karina",
                    "bombon karina letra",
                    "bombon hugo23",
                    "bombon",
                    "beso karina y hugo",
                    "musica",
                    "music",
                    "reggaeton",
                    "mi cancion",
                    "musica latina",
                    "music video",
                    "latin music",
                    "karol g",
                    "rosalia",
                    "tini"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "GATITA SALVAJE (Videoclip Oficial) - Hugo23 x Karina - Con Letra",
                    "description": "Os presento nuestro nuevo videoclip GATITA SALVAJE (Video Oficial) - Con Letra, canci\u00f3n de Hugo23 en la que colaboro. Esperamos que os guste mucho.\nGracias por estar con nosotros todo este tiempo, pronto viene m\u00e1s m\u00fasica.\nOs amo...\nMBR\n\nGATITA SALVAJE (Official Video) - Hugo23 x Karina - Con letra \n\n#music #videoclip #musicvideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "615727",
                "likeCount": "37679",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6574"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9Ymwo-oEaUzpGZXTyTbYhqyT30w",
            "id": "Z2at0Zk9AaE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T09:00:35Z",
                "channelId": "UCch9Dmg5Juwp8MZGvAmAp4Q",
                "title": "Teaser",
                "description": "Main PV Upload\n2025/6/27\n6pm (GMT+9)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2at0Zk9AaE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2at0Zk9AaE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2at0Zk9AaE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2at0Zk9AaE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2at0Zk9AaE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VIVINOS",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Teaser",
                    "description": "Main PV Upload\n2025/6/27\n6pm (GMT+9)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "947787",
                "likeCount": "179395",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12623"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PNe9xc9tMXrNdzfE8reTHjwpyUc",
            "id": "87Y-O6EEumA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T00:00:06Z",
                "channelId": "UCOqKFUjsI5NTE0QE46Dr5Fw",
                "title": "VOY A SER MAM\u00c1!! \ud83d\ude31\ud83d\ude2d\ud83d\udc99",
                "description": "Qu\u00e9 emoci\u00f3n siento!! Como ya saben, hace unos d\u00edas les cont\u00e9 que estoy embarazada y dej\u00e9 una cajita de preguntas en Instagram para que ustedes me dejaran sus dudas con respecto a este proceso tan lindo que estoy viviendo.\n\nDale like, comenta y suscr\u00edbete ! \u2764 \n\nS\u00cdGUEME EN INSTAGRAM COMO:\n\u26a1 https://www.instagram.com/ignaciaa_antonia\n\n\nTIK TOK\n\u26a1 @Ignaciaa_antonia\n\nREALIZACI\u00d3N AUDIOVISUAL\ud83d\udcf7: \n@andrestoloza\n\n#ignaciaantonia #iasquad #estoyembarazada",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87Y-O6EEumA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87Y-O6EEumA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87Y-O6EEumA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87Y-O6EEumA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/87Y-O6EEumA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ignacia Antonia",
                "tags": [
                    "ignacia antonia",
                    "iasquad",
                    "ia",
                    "influencer",
                    "chile",
                    "ignacia hernandez",
                    "roast yourself",
                    "tiktok",
                    "mexico",
                    "per\u00fa",
                    "colombia",
                    "youtuber",
                    "roast",
                    "max valenzuela",
                    "maxistas",
                    "iamferv",
                    "ferevers",
                    "domelipa",
                    "kevlexd",
                    "ecuador",
                    "hazte like",
                    "etienne",
                    "tini",
                    "ak420"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOY A SER MAM\u00c1!! \ud83d\ude31\ud83d\ude2d\ud83d\udc99",
                    "description": "Qu\u00e9 emoci\u00f3n siento!! Como ya saben, hace unos d\u00edas les cont\u00e9 que estoy embarazada y dej\u00e9 una cajita de preguntas en Instagram para que ustedes me dejaran sus dudas con respecto a este proceso tan lindo que estoy viviendo.\n\nDale like, comenta y suscr\u00edbete ! \u2764 \n\nS\u00cdGUEME EN INSTAGRAM COMO:\n\u26a1 https://www.instagram.com/ignaciaa_antonia\n\n\nTIK TOK\n\u26a1 @Ignaciaa_antonia\n\nREALIZACI\u00d3N AUDIOVISUAL\ud83d\udcf7: \n@andrestoloza\n\n#ignaciaantonia #iasquad #estoyembarazada"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "450005",
                "likeCount": "34236",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "950"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b9AsZhbUfEs3E0tucd8KSsIc6tI",
            "id": "-XsG__3Rwxg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T00:00:07Z",
                "channelId": "UCe7pJhBkEXypZDXXIWt3MXg",
                "title": "TINI, Be\u00e9le - Universidad (Official Video)",
                "description": "TINI, Be\u00e9le - Universidad (Official Video)\n\nLETRA\nAY, MIRA C\u00d3MO ES EL AMOR..\nTODOS LO SIENTEN, PERO NADIE TE LO ENSE\u00d1A,\nPORQUE AL PRINCIPIO SIEMPRE TE HACE VER ESTRELLAS,\nPERO AL FINAL CONTRA LA REALIDAD TE ESTRELLAS,\nVACIANDO UNA BOTELLA.\nSIEMPRE NOS DICEN QUE EL AMOR ES PARA SIEMPRE.\nNOS DIJERON LA MENTIRA\nQUE EL AMOR ES SUFICIENTE,\nPERO EN LA VIDA TODO PASA DIFERENTE,\nCUANDO TE ROMPEN EL CORAZ\u00d3N Y NO APRENDES.\nBABY,\nPORQUE NO EXISTE UNIVERSIDAD\nEN LA QUE ENSE\u00d1EN AMAR COMO SE DEBE.\nNO EXISTE UN LIBRO QUE DIGA CU\u00c1NTO DUELE.\nME ESTOY MURIENDO DE AMOR,\nPERO CURARME SI NO EST\u00c1S NO SE PUEDE.\nNO EXISTE UNIVERSIDAD,\nPERO TU CORAZ\u00d3N YA NACI\u00d3 APRENDIDO,\nY NO LE DUELE LO QUE A M\u00cd ME HA DOLIDO.\nME ESTOY MURIENDO DE AMOR,\nSOLO T\u00da SABES CURARME Y YA TE HAS IDO.\n\nESTE DOLOR DE AMOR, DIME, \u00bfQUI\u00c9N ME LO QUITA?\n\u00bfPOR QU\u00c9 SER\u00c1 QUE LAS M\u00c1S LOCAS SON LAS M\u00c1S BONITAS?\nCUPIDO SIEMPRE ME LA HACE,\nSIEMPRE ME LA APLICA.\nY ENTONCES SI ME CONVIENE O ME PERJUDICA.\nDESDE QUE NO EST\u00c1 A MI LADO,\n\u00a1QU\u00c9 PECAO\u2019!\nT\u00da EN DOWNTOWN\nY YO AQU\u00cd DOWN.\nMAMI, \u00bfQU\u00c9 FUE?\nYA LA HAB\u00cdA SUPERAO\u2019\nQUISE HACER UN DOCTORAO\u2019\nPA VER SI TE HAB\u00cdA OLVIDAO\u2019\n\nPERO NO EXISTE UNIVERSIDAD\nEN LA QUE ENSE\u00d1EN AMAR COMO SE DEBE.\nNO EXISTE UN LIBRO QUE DIGA CU\u00c1NTO DUELE.\nME ESTOY MURIENDO DE AMOR,\nPERO C\u00daRAME SI NO ESTAS NO SE PUEDE,\nNO EXISTE UNIVERSIDAD,\nPERO TU CORAZ\u00d3N YA NACI\u00d3 APRENDIDO,\nY NO LE DUELE LO QUE A M\u00cd ME HA DOLIDO.\nME ESTOY MURIENDO DE AMOR,\nSOLO T\u00da SABES CURARME, Y YA TE HAS IDO.\n\nAY, YA YAY YA YA YA YAY,\nAY, YA YAY YA YA YA YAY.\nBABY,\nME ESTOY MURIENDO DE AMOR,\nSOLO T\u00da SABES CURARME, Y YA TE HAS IDO.\nAY, YA YAY YA YA YA YAY,\nTINI,\nAY, YA YAY YA YA YA YAY.\nME ESTOY MURIENDO DE AMOR,\nSOLO T\u00da SABES CURARME, Y YA TE HAS IDO.\n\n\n\nSigue a TINI\nTikTok https://www.tiktok.com/@tinistoessel\nInstagram https://www.instagram.com/tinistoessel\nFacebook https://www.facebook.com/TinitaStoesel\n\nSigue a Be\u00e9le\nInstagram https://www.instagram.com/beele/ \nTikTok https://www.tiktok.com/@beele \nFacebook https://www.facebook.com/beelemusica \n\n#TINI #Be\u00e9le #Universidad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-XsG__3Rwxg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-XsG__3Rwxg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-XsG__3Rwxg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-XsG__3Rwxg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-XsG__3Rwxg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TiniVEVO",
                "tags": [
                    "TINI Be\u00e9le",
                    "Universidad"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TINI, Be\u00e9le - Universidad (Official Video)",
                    "description": "TINI, Be\u00e9le - Universidad (Official Video)\n\nLETRA\nAY, MIRA C\u00d3MO ES EL AMOR..\nTODOS LO SIENTEN, PERO NADIE TE LO ENSE\u00d1A,\nPORQUE AL PRINCIPIO SIEMPRE TE HACE VER ESTRELLAS,\nPERO AL FINAL CONTRA LA REALIDAD TE ESTRELLAS,\nVACIANDO UNA BOTELLA.\nSIEMPRE NOS DICEN QUE EL AMOR ES PARA SIEMPRE.\nNOS DIJERON LA MENTIRA\nQUE EL AMOR ES SUFICIENTE,\nPERO EN LA VIDA TODO PASA DIFERENTE,\nCUANDO TE ROMPEN EL CORAZ\u00d3N Y NO APRENDES.\nBABY,\nPORQUE NO EXISTE UNIVERSIDAD\nEN LA QUE ENSE\u00d1EN AMAR COMO SE DEBE.\nNO EXISTE UN LIBRO QUE DIGA CU\u00c1NTO DUELE.\nME ESTOY MURIENDO DE AMOR,\nPERO CURARME SI NO EST\u00c1S NO SE PUEDE.\nNO EXISTE UNIVERSIDAD,\nPERO TU CORAZ\u00d3N YA NACI\u00d3 APRENDIDO,\nY NO LE DUELE LO QUE A M\u00cd ME HA DOLIDO.\nME ESTOY MURIENDO DE AMOR,\nSOLO T\u00da SABES CURARME Y YA TE HAS IDO.\n\nESTE DOLOR DE AMOR, DIME, \u00bfQUI\u00c9N ME LO QUITA?\n\u00bfPOR QU\u00c9 SER\u00c1 QUE LAS M\u00c1S LOCAS SON LAS M\u00c1S BONITAS?\nCUPIDO SIEMPRE ME LA HACE,\nSIEMPRE ME LA APLICA.\nY ENTONCES SI ME CONVIENE O ME PERJUDICA.\nDESDE QUE NO EST\u00c1 A MI LADO,\n\u00a1QU\u00c9 PECAO\u2019!\nT\u00da EN DOWNTOWN\nY YO AQU\u00cd DOWN.\nMAMI, \u00bfQU\u00c9 FUE?\nYA LA HAB\u00cdA SUPERAO\u2019\nQUISE HACER UN DOCTORAO\u2019\nPA VER SI TE HAB\u00cdA OLVIDAO\u2019\n\nPERO NO EXISTE UNIVERSIDAD\nEN LA QUE ENSE\u00d1EN AMAR COMO SE DEBE.\nNO EXISTE UN LIBRO QUE DIGA CU\u00c1NTO DUELE.\nME ESTOY MURIENDO DE AMOR,\nPERO C\u00daRAME SI NO ESTAS NO SE PUEDE,\nNO EXISTE UNIVERSIDAD,\nPERO TU CORAZ\u00d3N YA NACI\u00d3 APRENDIDO,\nY NO LE DUELE LO QUE A M\u00cd ME HA DOLIDO.\nME ESTOY MURIENDO DE AMOR,\nSOLO T\u00da SABES CURARME, Y YA TE HAS IDO.\n\nAY, YA YAY YA YA YA YAY,\nAY, YA YAY YA YA YA YAY.\nBABY,\nME ESTOY MURIENDO DE AMOR,\nSOLO T\u00da SABES CURARME, Y YA TE HAS IDO.\nAY, YA YAY YA YA YA YAY,\nTINI,\nAY, YA YAY YA YA YA YAY.\nME ESTOY MURIENDO DE AMOR,\nSOLO T\u00da SABES CURARME, Y YA TE HAS IDO.\n\n\n\nSigue a TINI\nTikTok https://www.tiktok.com/@tinistoessel\nInstagram https://www.instagram.com/tinistoessel\nFacebook https://www.facebook.com/TinitaStoesel\n\nSigue a Be\u00e9le\nInstagram https://www.instagram.com/beele/ \nTikTok https://www.tiktok.com/@beele \nFacebook https://www.facebook.com/beelemusica \n\n#TINI #Be\u00e9le #Universidad"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1085649",
                "likeCount": "83647",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4367"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ebLrYP7oyziRZlr0lEYtRH6NbTA",
            "id": "XIND96eFBLM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T02:00:37Z",
                "channelId": "UCt4s1mryNTgJVk2Ovqnk8Yw",
                "title": "LA REVELACI\u00d3N DE G\u00c9NERO DE NUESTRO BEB\u00c9 #2 \ud83e\ude77\ud83e\ude75",
                "description": "\u2729 Abre la cajita \u2729\nHola! gracias por ver el video, espero que les haya gustado muchisimo! \n\u2729 REDES SOCIALES \u2729\ninstagram: @constanzaslvv\ntik tok: @constanzaslvvv\nTwitter: @constanzaslvv\nFacebook: Constanza Silva\nEmail de negocios: agenciauvita@gmail.com\n\nSOBRE MI:\nMe llamo constanza, tengo 20 a\u00f1os y soy mam\u00e1 de Erkan, Quiero compartir con todos mi experiencia siendo mam\u00e1 adolescente y tambi\u00e9n documentarlo para mi.\nMI HISTORIA: https://www.youtube.com/watch?v=XXUS5oKBWwA&t=66s",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIND96eFBLM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIND96eFBLM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIND96eFBLM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIND96eFBLM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIND96eFBLM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cony y Erkan",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "LA REVELACI\u00d3N DE G\u00c9NERO DE NUESTRO BEB\u00c9 #2 \ud83e\ude77\ud83e\ude75",
                    "description": "\u2729 Abre la cajita \u2729\nHola! gracias por ver el video, espero que les haya gustado muchisimo! \n\u2729 REDES SOCIALES \u2729\ninstagram: @constanzaslvv\ntik tok: @constanzaslvvv\nTwitter: @constanzaslvv\nFacebook: Constanza Silva\nEmail de negocios: agenciauvita@gmail.com\n\nSOBRE MI:\nMe llamo constanza, tengo 20 a\u00f1os y soy mam\u00e1 de Erkan, Quiero compartir con todos mi experiencia siendo mam\u00e1 adolescente y tambi\u00e9n documentarlo para mi.\nMI HISTORIA: https://www.youtube.com/watch?v=XXUS5oKBWwA&t=66s"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "407349",
                "likeCount": "30785",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1335"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2hOWjo_-IkctawF7hvkwarsBMXY",
            "id": "Oc-OGoi8SqU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T04:04:29Z",
                "channelId": "UCz9FiMLz6SOgR_4VEFvjeIA",
                "title": "Pachuca vs  FC Salzburg (1-2) | Resumen | Highlights Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122",
                "description": "A pesar de que Bryan Gonz\u00e1lez Oliv\u00e1n lleg\u00f3 a igualar el marcador para Pachuca, Salzburg acab\u00f3 haci\u00e9ndose con la victoria en este primer encuentro del Mundial de Clubes FIFA 2025 gracias a los goles de Oscar Gloukh y Karim Onisiwo, que cerraron el marcador con un resultado final de 1-2. \n\n#FIFACWC\n\n\u2b95 Disfruta del Mundial de Clubes FIFA 2025 GRATIS en todo el mundo en DAZN: https://tinyurl.com/FCWCenYT\n\n\u2b95 Todo el f\u00fatbol mundial en DAZN: https://www.dazn.com/es-ES/welcome\n\n\u2b95 Programa completo de SHOW ME THE MONEY: https://www.dazn.com/es-ES/welcome\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\ud83d\udccc TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@daznfutbol\n\ud83d\udccc Instagram\nhttps://www.instagram.com/dazn_futbol/\n\ud83d\udccc Youtube\nhttps://www.youtube.com/channel/UCz9FiMLz6SOgR_4VEFvjeIA?sub_confirmation=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oc-OGoi8SqU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oc-OGoi8SqU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oc-OGoi8SqU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oc-OGoi8SqU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oc-OGoi8SqU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN F\u00fatbol",
                "tags": [
                    "dazn futbol",
                    "DAZN",
                    "Deportes",
                    "Deporte",
                    "Oscar Gloukh",
                    "Karim Onisiwo",
                    "Bryan Gonz\u00e1lez Oliv\u00e1n",
                    "Pachuca",
                    "FC Salzburg",
                    "Pachuca-Salzburg",
                    "Pachuca vs FC Salzburg",
                    "Salzburg",
                    "Pachuca vs Salzburg resumen",
                    "Pachuca vs Salzburg resumen y goles",
                    "Pachuca vs Salzburg resumen del partido",
                    "Pachuca vs Salzburg highlights",
                    "Pachuca vs Salzburg goles",
                    "Pachuca vs Salzburg",
                    "resumen del partido",
                    "resumen y goles",
                    "highlights",
                    "Mundial de Clubes",
                    "Mundial de Clubes FIFA 2025",
                    "Mundialito de clubes",
                    "mundialito",
                    "f\u00fatbol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Pachuca vs  FC Salzburg (1-2) | Resumen | Highlights Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122",
                    "description": "A pesar de que Bryan Gonz\u00e1lez Oliv\u00e1n lleg\u00f3 a igualar el marcador para Pachuca, Salzburg acab\u00f3 haci\u00e9ndose con la victoria en este primer encuentro del Mundial de Clubes FIFA 2025 gracias a los goles de Oscar Gloukh y Karim Onisiwo, que cerraron el marcador con un resultado final de 1-2. \n\n#FIFACWC\n\n\u2b95 Disfruta del Mundial de Clubes FIFA 2025 GRATIS en todo el mundo en DAZN: https://tinyurl.com/FCWCenYT\n\n\u2b95 Todo el f\u00fatbol mundial en DAZN: https://www.dazn.com/es-ES/welcome\n\n\u2b95 Programa completo de SHOW ME THE MONEY: https://www.dazn.com/es-ES/welcome\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\ud83d\udccc TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@daznfutbol\n\ud83d\udccc Instagram\nhttps://www.instagram.com/dazn_futbol/\n\ud83d\udccc Youtube\nhttps://www.youtube.com/channel/UCz9FiMLz6SOgR_4VEFvjeIA?sub_confirmation=1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "561760",
                "likeCount": "4833",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "428"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ITS2N0ReSmZOcYpvLv6v0BK7NSQ",
            "id": "FUHaycnjzKg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T04:00:32Z",
                "channelId": "UCz9yS18zJGQObwUL_K-ICnw",
                "title": "KAROL G, Feid - Verano Rosa (Visualizer)",
                "description": "Escucha / Stream \u2018Tropicoqueta\u2019 on your favorite platform: https://KarolG.lnk.to/Tropicoqueta \nSubscribe to my YouTube channel here: https://karolg.lnk.to/SubscribeKarolGYT  \n  \nConnect with KAROL G:  \nInstagram: https://www.instagram.com/karolg/  \nTwitter: https://twitter.com/karolg  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@karolg  \nFacebook: https://www.facebook.com/KarolGOficial \n  \nLetra / Lyrics: \nEstoy a ley de una se\u00f1al  \nM\u00e1rcame el celular   \nQue estoy caliente y sin ti me voy a quemar  \n  \nDime que era lo que t\u00fa hac\u00edas con ella  \nEn vez de llegar  \nEste party no es lo mismo si no est\u00e1s  \nHoy las botellas son a tu nombre  \nHoy hago lo que sea por mirarte  \nAs\u00ed lo haya intentado con otros hombres  \nNadie lo hace como t\u00fa lo haces  \n  \nHoy las botellas son a tu nombre  \nHoy hago lo que sea por mirarte  \nAs\u00ed lo hayas intentado con otros hombres  \nNadie lo hace como t\u00fa lo haces  \n(Woh)  \nI really love cuando \u00e9l me dice  \nHola mami \u00bfQu\u00e9 m\u00e1s?  \nR\u00e1pido yo le respondo  \nQue donde hay que llegar  \nMe acuerdo de ti sin ropa  \nY no s\u00e9 c\u00f3mo explicar  \nQue fuimos un verano rosa   \nUn verano pa\u2019 no olvidar  \n  \nEsa tanguita de la perla  \nMami hoy se te cae  \nEse topcito transparente deja ver lo que hay  \nYa se te nota los gains  \nEso all\u00e1 abajo esta tight   \nNo hay ninguna como t\u00fa beb\u00e9  \nComo t\u00fa no hay  \nEstoy a ley de una se\u00f1al  \nM\u00e1rcame el celular  \nQue estoy caliente y sin ti me voy a quemar  \n  \nDime que era lo que t\u00fa hac\u00edas con ella  \nEn vez de llegar  \nEste party no es lo mismo si no est\u00e1s  \nHoy las botellas son a tu nombre  \nHoy hago lo que sea por mirarte  \nAs\u00ed lo haya intentado con otros hombres  \nNadie lo hace como t\u00fa lo haces  \n(Woh)  \nQue t\u00fa me corres a otro nivel  \nBaby responde  \nNo seas cruel  \nVolvamos la casa como un motel  \nAs\u00ed que alista las Duracell  \nPara donde t\u00fa quieras coger  \nMai yo le llego  \nLos recuerdos que yo te guard\u00e9  \nHoy me los bebo  \n  \nEsa noche no se me olvida  \nTu guay\u00e1ndome y yo prendida  \nY aunque yo he querido borrarlo  \nEst\u00e1s presente y pasan los d\u00edas  \nYo s\u00e9 que quieres buscarme  \nY estas loquito por darme  \n(Y yo que pienso en dejarme)  \n  \nEstoy a ley de una se\u00f1al  \nM\u00e1rcame al celular  \nQue estoy caliente y sin ti me voy a quemar  \n  \nDime que era lo que tu hac\u00edas con ese   \nEn vez de llegar  \nEste party no es lo mismo si no est\u00e1s  \nHoy las botellas son a tu nombre  \nHoy hago lo que sea por mirarte  \nAs\u00ed lo haya intentado con otros hombres  \nNadie lo hace como t\u00fa lo haces \n \n#KAROLG #VeranoRosa #Feid\n\nMusic video by KAROL G, Feid performing Verano Rosa (Visualizer).\u00a9 2025 Bichota Records LLC, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FUHaycnjzKg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FUHaycnjzKg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FUHaycnjzKg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FUHaycnjzKg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FUHaycnjzKg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KarolGVEVO",
                "tags": [
                    "KAROL",
                    "Feid",
                    "Bichota/Interscope Records",
                    "Latin",
                    "karolg",
                    "bichota",
                    "si antes te hubiera conocido",
                    "sathc",
                    "latina foreva",
                    "latina forever",
                    "ivonny bonita",
                    "la reina presenta",
                    "papasito",
                    "dile luna",
                    "eddy lover",
                    "cuando me muera te olvido",
                    "cmmto",
                    "coleccionando heridas",
                    "marco antonio solis",
                    "el buki",
                    "un gatito me llamo",
                    "amiga mia",
                    "greeicy",
                    "bandida entrenada",
                    "ese hombre es malo",
                    "su boca la amo",
                    "verano rosa",
                    "no puedo vivir sin el",
                    "tu perfume",
                    "fkn movie",
                    "mariah angeliq",
                    "se puso linda"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KAROL G, Feid - Verano Rosa (Visualizer)",
                    "description": "Escucha / Stream \u2018Tropicoqueta\u2019 on your favorite platform: https://KarolG.lnk.to/Tropicoqueta \nSubscribe to my YouTube channel here: https://karolg.lnk.to/SubscribeKarolGYT  \n  \nConnect with KAROL G:  \nInstagram: https://www.instagram.com/karolg/  \nTwitter: https://twitter.com/karolg  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@karolg  \nFacebook: https://www.facebook.com/KarolGOficial \n  \nLetra / Lyrics: \nEstoy a ley de una se\u00f1al  \nM\u00e1rcame el celular   \nQue estoy caliente y sin ti me voy a quemar  \n  \nDime que era lo que t\u00fa hac\u00edas con ella  \nEn vez de llegar  \nEste party no es lo mismo si no est\u00e1s  \nHoy las botellas son a tu nombre  \nHoy hago lo que sea por mirarte  \nAs\u00ed lo haya intentado con otros hombres  \nNadie lo hace como t\u00fa lo haces  \n  \nHoy las botellas son a tu nombre  \nHoy hago lo que sea por mirarte  \nAs\u00ed lo hayas intentado con otros hombres  \nNadie lo hace como t\u00fa lo haces  \n(Woh)  \nI really love cuando \u00e9l me dice  \nHola mami \u00bfQu\u00e9 m\u00e1s?  \nR\u00e1pido yo le respondo  \nQue donde hay que llegar  \nMe acuerdo de ti sin ropa  \nY no s\u00e9 c\u00f3mo explicar  \nQue fuimos un verano rosa   \nUn verano pa\u2019 no olvidar  \n  \nEsa tanguita de la perla  \nMami hoy se te cae  \nEse topcito transparente deja ver lo que hay  \nYa se te nota los gains  \nEso all\u00e1 abajo esta tight   \nNo hay ninguna como t\u00fa beb\u00e9  \nComo t\u00fa no hay  \nEstoy a ley de una se\u00f1al  \nM\u00e1rcame el celular  \nQue estoy caliente y sin ti me voy a quemar  \n  \nDime que era lo que t\u00fa hac\u00edas con ella  \nEn vez de llegar  \nEste party no es lo mismo si no est\u00e1s  \nHoy las botellas son a tu nombre  \nHoy hago lo que sea por mirarte  \nAs\u00ed lo haya intentado con otros hombres  \nNadie lo hace como t\u00fa lo haces  \n(Woh)  \nQue t\u00fa me corres a otro nivel  \nBaby responde  \nNo seas cruel  \nVolvamos la casa como un motel  \nAs\u00ed que alista las Duracell  \nPara donde t\u00fa quieras coger  \nMai yo le llego  \nLos recuerdos que yo te guard\u00e9  \nHoy me los bebo  \n  \nEsa noche no se me olvida  \nTu guay\u00e1ndome y yo prendida  \nY aunque yo he querido borrarlo  \nEst\u00e1s presente y pasan los d\u00edas  \nYo s\u00e9 que quieres buscarme  \nY estas loquito por darme  \n(Y yo que pienso en dejarme)  \n  \nEstoy a ley de una se\u00f1al  \nM\u00e1rcame al celular  \nQue estoy caliente y sin ti me voy a quemar  \n  \nDime que era lo que tu hac\u00edas con ese   \nEn vez de llegar  \nEste party no es lo mismo si no est\u00e1s  \nHoy las botellas son a tu nombre  \nHoy hago lo que sea por mirarte  \nAs\u00ed lo haya intentado con otros hombres  \nNadie lo hace como t\u00fa lo haces \n \n#KAROLG #VeranoRosa #Feid\n\nMusic video by KAROL G, Feid performing Verano Rosa (Visualizer).\u00a9 2025 Bichota Records LLC, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1517075",
                "likeCount": "105392",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5213"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bGtuMK2tn27piuddLW7eyG80hKY",
            "id": "c5J6SHeU41I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T00:00:07Z",
                "channelId": "UCXYnQeH60rz-AgdN2vKYd8g",
                "title": "Yami Safdie, Emilia - + Te Vale (Video Oficial)",
                "description": "Yami Safdie, Emilia - + Te Vale (Video Oficial)\n\nEscucha + Te Vale en todas las plataformas digitales: https://wml.link/MasTeVale-YamiSafdie.Emilia\n\nSuscribite \u00bb https://YamiSafdie.lnk.to/Suscripcion\n\nMira todos los videos oficiales en YouTube: https://YamiSafdie.lnk.to/VideosOficiales\n\nSigue a Yami Safdie:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@yamisafdie\nInstagram: https://www.instagram.com/yamisafdie\nTwitter: https://twitter.com/Yamisafdie\nSpotify: https://spoti.fi/3qidhaB\n\nSigue a Emilia:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@emiliamernes\nInstagram: https://www.instagram.com/emiliamernes\nTwitter: https://twitter.com/emimernes_\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/0AqlFI0tz2DsEoJlKSIiT9\n\n#YamiSafdie #Emilia #MasTeVale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5J6SHeU41I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5J6SHeU41I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5J6SHeU41I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5J6SHeU41I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5J6SHeU41I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yami Safdie",
                "tags": [
                    "yami safdie",
                    "yami sadfie",
                    "yami safdie cancion",
                    "yami safdie video",
                    "yami safdie video oficial",
                    "yami safdie letra",
                    "+ te vale",
                    "yami safdie + te vale",
                    "yami safdie + te vale video oficial",
                    "yami safdie + te vale video",
                    "yami safdie + te vale oficial",
                    "yami safdie mas te vale",
                    "yami safdie mas te vale video",
                    "yami + te vale",
                    "yami + te vale video",
                    "yami safdie 2025",
                    "yami safdie nueva musica",
                    "mas te vale",
                    "mas",
                    "te",
                    "vale",
                    "emilia mernes",
                    "emilia",
                    "yami y emilia",
                    "emilia + te vale",
                    "emilia balada"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yami Safdie, Emilia - + Te Vale (Video Oficial)",
                    "description": "Yami Safdie, Emilia - + Te Vale (Video Oficial)\n\nEscucha + Te Vale en todas las plataformas digitales: https://wml.link/MasTeVale-YamiSafdie.Emilia\n\nSuscribite \u00bb https://YamiSafdie.lnk.to/Suscripcion\n\nMira todos los videos oficiales en YouTube: https://YamiSafdie.lnk.to/VideosOficiales\n\nSigue a Yami Safdie:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@yamisafdie\nInstagram: https://www.instagram.com/yamisafdie\nTwitter: https://twitter.com/Yamisafdie\nSpotify: https://spoti.fi/3qidhaB\n\nSigue a Emilia:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@emiliamernes\nInstagram: https://www.instagram.com/emiliamernes\nTwitter: https://twitter.com/emimernes_\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/0AqlFI0tz2DsEoJlKSIiT9\n\n#YamiSafdie #Emilia #MasTeVale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "605465",
                "likeCount": "49105",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K6YfjhdEbN9Cgn4vmzEUgImJHRs",
            "id": "qnXCNJM2fG0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T16:42:41Z",
                "channelId": "UCPE9p7dtNAXjJmp3OpqEjAw",
                "title": "Aviso Especial Huraca\u0301n Erick 18 de junio de 2025",
                "description": "La amplia circulaci\u00f3n del hurac\u00e1n Erick ocasionar\u00e1 lluvias torrenciales a puntuales extraordinarias, intensas rachas de viento y oleaje elevado en Guerrero, Oaxaca y Chiapas. Debido a que las condiciones son favorables para una r\u00e1pida intensificaci\u00f3n, no se descarta que, durante el jueves, Erick alcance la categor\u00eda de un peligroso hurac\u00e1n mayor antes de ingresar a territorio nacional.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qnXCNJM2fG0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qnXCNJM2fG0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qnXCNJM2fG0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qnXCNJM2fG0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qnXCNJM2fG0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "smnmexico",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Aviso Especial Huraca\u0301n Erick 18 de junio de 2025",
                    "description": "La amplia circulaci\u00f3n del hurac\u00e1n Erick ocasionar\u00e1 lluvias torrenciales a puntuales extraordinarias, intensas rachas de viento y oleaje elevado en Guerrero, Oaxaca y Chiapas. Debido a que las condiciones son favorables para una r\u00e1pida intensificaci\u00f3n, no se descarta que, durante el jueves, Erick alcance la categor\u00eda de un peligroso hurac\u00e1n mayor antes de ingresar a territorio nacional."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "731952",
                "likeCount": "5148",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "144"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2WzOZMyuB5_d8KyLe2wv1wbyofA",
            "id": "11-0NQuFiBM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T22:30:23Z",
                "channelId": "UCZs0WwC0Dn_noiQE2BHSTKg",
                "title": "BUNKER DE $1 VS $1000 !!",
                "description": "El Mejor Bunker Gana !! \ud83d\udcb0\ud83d\udcb8 \ud83d\ude02\n\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/11-0NQuFiBM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/11-0NQuFiBM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/11-0NQuFiBM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/11-0NQuFiBM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/11-0NQuFiBM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alejo Igoa",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "alejo",
                    "retos divertidos",
                    "bromas",
                    "youtuber argentino",
                    "alego",
                    "retos",
                    "challenge",
                    "igoistas",
                    "espa\u00f1ol",
                    "portugu\u00eas",
                    "english",
                    "T\u00fcrk\u00e7e",
                    "\ud55c\uad6d\uc5b4",
                    "\u0627\u0644\u0644\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
                    "fran\u00e7aise",
                    "\u0e20\u0e32\u0e29\u0e32\u0e44\u0e17\u0e22",
                    "bahasa Indonesia",
                    "\u0939\u093f\u0928\u094d\u0926\u0940",
                    "\u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439",
                    "24H",
                    "24 hours",
                    "24 horas",
                    "bunker"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "BUNKER DE $1 VS $1000 !!",
                    "description": "El Mejor Bunker Gana !! \ud83d\udcb0\ud83d\udcb8 \ud83d\ude02\n\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4078960",
                "likeCount": "45847",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3391"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ki460L9QowMXPhYHgIFYCZE0pxI",
            "id": "pqg4YHoJgxY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T21:34:52Z",
                "channelId": "UCispGs-Zec1lVsp32rMgqkg",
                "title": "El embajador iran\u00ed en Espa\u00f1a: \"Si EEUU nos disparan una bala, sus bases militares ser\u00e1n objetivo\"",
                "description": "La escalada del conflicto en Oriente Pr\u00f3ximo mantiene en vilo a la comunidad internacional, que se mantiene impasible frente a los ataques continuados entre dos superpotencias como son Israel e Ir\u00e1n. El pa\u00eds hebreo tiene en su poder armas nucleares, el de los ayatol\u00e1s, de momento no, aunque Netanyahu y Trump tratan de impedir por tierra, mar y aire que Teher\u00e1n consiga la bomba at\u00f3mica.\nEstados Unidos adem\u00e1s, juega con la incertidumbre de poder atacar Ir\u00e1n si su l\u00edder supremo, el ayatol\u00e1 Jamenei, no se rinde. El pa\u00eds chiita le acusa de mentiroso y cobarde por las amenazas a su l\u00edder, mientras Netanyahu se jacta de que Israel est\u00e1 \"atacando con una fuerza tremenda\" a su enemigo. \n\nEn este contexto, el embajador iran\u00ed en Espa\u00f1a avisa a EEUU e Israel de que si el Gobierno de Trump dispara \"una sola bala\" en el pa\u00eds chiita las bases militares estadounidenses ser\u00e1n \"objetivo leg\u00edtimo\" para el r\u00e9gimen de los ayatol\u00e1s.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pqg4YHoJgxY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pqg4YHoJgxY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pqg4YHoJgxY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pqg4YHoJgxY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pqg4YHoJgxY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hora 25",
                "tags": [
                    "Aimar Bretos",
                    "Consejo de Seguridad Nacional",
                    "Escalada conflicto",
                    "Ir\u00e1n EE.UU.",
                    "Netanyahu",
                    "Operaci\u00f3n Promesa Verdadera III",
                    "Oriente Medio",
                    "Teher\u00e1n",
                    "Trump Ir\u00e1n",
                    "amenazas Jamenei",
                    "ataque EE.UU.",
                    "bomba nuclear Ir\u00e1n",
                    "cruce misiles",
                    "diplomacia nuclear",
                    "drones Shahed",
                    "escalada militar",
                    "evacuaci\u00f3n embajada",
                    "guerra Ir\u00e1n\u2011Israel",
                    "misiles Ir\u00e1n Israel",
                    "petr\u00f3leo",
                    "respuesta Ir\u00e1n",
                    "rutas mar\u00edtimas",
                    "sanciones Ir\u00e1n",
                    "tensiones G7"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "El embajador iran\u00ed en Espa\u00f1a: \"Si EEUU nos disparan una bala, sus bases militares ser\u00e1n objetivo\"",
                    "description": "La escalada del conflicto en Oriente Pr\u00f3ximo mantiene en vilo a la comunidad internacional, que se mantiene impasible frente a los ataques continuados entre dos superpotencias como son Israel e Ir\u00e1n. El pa\u00eds hebreo tiene en su poder armas nucleares, el de los ayatol\u00e1s, de momento no, aunque Netanyahu y Trump tratan de impedir por tierra, mar y aire que Teher\u00e1n consiga la bomba at\u00f3mica.\nEstados Unidos adem\u00e1s, juega con la incertidumbre de poder atacar Ir\u00e1n si su l\u00edder supremo, el ayatol\u00e1 Jamenei, no se rinde. El pa\u00eds chiita le acusa de mentiroso y cobarde por las amenazas a su l\u00edder, mientras Netanyahu se jacta de que Israel est\u00e1 \"atacando con una fuerza tremenda\" a su enemigo. \n\nEn este contexto, el embajador iran\u00ed en Espa\u00f1a avisa a EEUU e Israel de que si el Gobierno de Trump dispara \"una sola bala\" en el pa\u00eds chiita las bases militares estadounidenses ser\u00e1n \"objetivo leg\u00edtimo\" para el r\u00e9gimen de los ayatol\u00e1s."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "451448",
                "likeCount": "10258",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4780"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qbLR9OaJvXSiyAzabpqpU7CbDck",
            "id": "CYTVI8BDqds",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T20:03:07Z",
                "channelId": "UCPf3nQQUxjYKxoBEWHoY9Fw",
                "title": "\ud83e\udd11Me Hice Minero y Encontr\u00e9 Diamantes Reales en la Tierra\ud83e\udd11",
                "description": "\ud83d\udd34Habla con Bruno y Joel aqu\u00ed : https://t.me/familiarandom\n\ud83d\udd34INSTAGRAM\ud83d\udd34\n\ud83d\udd25BrunoYJoelRANDOM: https://www.instagram.com/brunoyjoelrandom/\n\ud83d\ude0eJoelRANDOM_: https://www.instagram.com/joelrandom_/\n\ud83e\udd73BrunoRANDOM_: https://www.instagram.com/brunorandom_/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYTVI8BDqds/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYTVI8BDqds/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYTVI8BDqds/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYTVI8BDqds/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYTVI8BDqds/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bruno&Joel RANDOM",
                "tags": [
                    "minando oro",
                    "como minar oro",
                    "como ganar dinero",
                    "minando esmeraldas",
                    "como minar esmeralda",
                    "ganar dinero con mineria",
                    "como hacer un negocio",
                    "cuanto dinero se gana"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udd11Me Hice Minero y Encontr\u00e9 Diamantes Reales en la Tierra\ud83e\udd11",
                    "description": "\ud83d\udd34Habla con Bruno y Joel aqu\u00ed : https://t.me/familiarandom\n\ud83d\udd34INSTAGRAM\ud83d\udd34\n\ud83d\udd25BrunoYJoelRANDOM: https://www.instagram.com/brunoyjoelrandom/\n\ud83d\ude0eJoelRANDOM_: https://www.instagram.com/joelrandom_/\n\ud83e\udd73BrunoRANDOM_: https://www.instagram.com/brunorandom_/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "892304",
                "likeCount": "8285",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "432"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rJ382O-9sIo7nNSaJ_KKsKvC0Jk",
            "id": "erc-Z-VGL58",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T21:00:47Z",
                "channelId": "UCLtGUPjKLqa3zgdmhKCZONg",
                "title": "Rusia advierte a Trump y pide que no se involucre en conflicto Israel-Ir\u00e1n | El Comercio",
                "description": "En medio de la creciente escalada militar entre #Israel e #Ir\u00e1n, el gobierno de #Rusia lanz\u00f3 una dura advertencia dirigida al presidente de #EstadosUnidos, #DonaldTrump. Seg\u00fan voceros del #Kremlin, cualquier tipo de intervenci\u00f3n directa por parte de Washington en el conflicto armado \u201cdesestabilizar\u00eda radicalmente\u201d la situaci\u00f3n en #MedioOriente, con riesgos severos para la estabilidad internacional. Esta declaraci\u00f3n surge mientras aumentan los rumores sobre una posible participaci\u00f3n militar estadounidense en apoyo a Israel, lo que ha encendido todas las alertas geopol\u00edticas en la regi\u00f3n.\n\nDesde Mosc\u00fa, analistas y diplom\u00e1ticos sostienen que una acci\u00f3n de esta magnitud podr\u00eda desencadenar una reacci\u00f3n en cadena con consecuencias catastr\u00f3ficas. La advertencia tambi\u00e9n se interpreta como una forma de presionar diplom\u00e1ticamente a la Casa Blanca para que descarte p\u00fablicamente cualquier tipo de intervenci\u00f3n directa.\n\n#noticiashoy #breakingnews #rusia #estadosunidos #trump #iran #israel #advertencia #intervencionmilitar #conflictooriente #escaladab\u00e9lica #geopol\u00edtica #Kremlin #alertaglobal #tensioninternacional\n\nCanal oficial del diario El Comercio de Lima, Per\u00fa. \n\nSuscr\u00edbete: http://goo.gl/UWBivf\n\nSitio web: http://elcomercio.pe\n\nTAMBI\u00c9N S\u00cdGUENOS EN:\nFacebook: https://www.facebook.com/elcomercio.pe\nTwitter: https://twitter.com/elcomercio\nInstagram: http://instagram.com/elcomercio\nDiscord: https://discord.gg/elcomercio\n\n#elcomercio #noticiasperu #mundo #internacionales",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/erc-Z-VGL58/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/erc-Z-VGL58/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/erc-Z-VGL58/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/erc-Z-VGL58/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/erc-Z-VGL58/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EL COMERCIO",
                "tags": [
                    "El Comercio",
                    "Diario El Comercio",
                    "El Comercio Per\u00fa",
                    "el comercio",
                    "noticias internacionales",
                    "conflicto Israel Ir\u00e1n",
                    "Kremlin alerta",
                    "an\u00e1lisis estrat\u00e9gico",
                    "presi\u00f3n internacional",
                    "guerra de consecuencias",
                    "guerra entre iran e israel",
                    "guerra en iran",
                    "guerra en israel",
                    "donald trump",
                    "vladimir putin",
                    "conflicto entre israel e iran",
                    "iran ataca israel",
                    "eeuu apoya a israel",
                    "guerra en medio oriente",
                    "iran noticias",
                    "escalada de guerra en oriente medio",
                    "putin advierte a trump"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Rusia advierte a Trump y pide que no se involucre en conflicto Israel-Ir\u00e1n | El Comercio",
                    "description": "En medio de la creciente escalada militar entre #Israel e #Ir\u00e1n, el gobierno de #Rusia lanz\u00f3 una dura advertencia dirigida al presidente de #EstadosUnidos, #DonaldTrump. Seg\u00fan voceros del #Kremlin, cualquier tipo de intervenci\u00f3n directa por parte de Washington en el conflicto armado \u201cdesestabilizar\u00eda radicalmente\u201d la situaci\u00f3n en #MedioOriente, con riesgos severos para la estabilidad internacional. Esta declaraci\u00f3n surge mientras aumentan los rumores sobre una posible participaci\u00f3n militar estadounidense en apoyo a Israel, lo que ha encendido todas las alertas geopol\u00edticas en la regi\u00f3n.\n\nDesde Mosc\u00fa, analistas y diplom\u00e1ticos sostienen que una acci\u00f3n de esta magnitud podr\u00eda desencadenar una reacci\u00f3n en cadena con consecuencias catastr\u00f3ficas. La advertencia tambi\u00e9n se interpreta como una forma de presionar diplom\u00e1ticamente a la Casa Blanca para que descarte p\u00fablicamente cualquier tipo de intervenci\u00f3n directa.\n\n#noticiashoy #breakingnews #rusia #estadosunidos #trump #iran #israel #advertencia #intervencionmilitar #conflictooriente #escaladab\u00e9lica #geopol\u00edtica #Kremlin #alertaglobal #tensioninternacional\n\nCanal oficial del diario El Comercio de Lima, Per\u00fa. \n\nSuscr\u00edbete: http://goo.gl/UWBivf\n\nSitio web: http://elcomercio.pe\n\nTAMBI\u00c9N S\u00cdGUENOS EN:\nFacebook: https://www.facebook.com/elcomercio.pe\nTwitter: https://twitter.com/elcomercio\nInstagram: http://instagram.com/elcomercio\nDiscord: https://discord.gg/elcomercio\n\n#elcomercio #noticiasperu #mundo #internacionales"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "177176",
                "likeCount": "2001",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "483"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EvLaOn2QL47eeDKsm4oaVcHTIZ8",
            "id": "-mVlO78QHL8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T22:00:06Z",
                "channelId": "UCOq_WLazgC7IZo9NzXSmInw",
                "title": "\u00bfBEB\u00c9 EN CAMINO? \u00a1TE ESPERAMOS CON ANSIAS NICOLAS! Vlog 11",
                "description": "Grupo de Whatsapp : https://whatsapp.com/channel/0029VazPDeWGOj9fpzCqSw0t\n\n\u00bfPao est\u00e1 embarazada nuevamente? \ud83e\udd30\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udc3c Siguenos aqu\u00ed tambi\u00e9n:\n\nPao\nhttps://instagram.com/paola.poulain?igshid=MzRlODBiNWFlZA==\n\nFichis\nhttps://instagram.com/sergecast?igshid=OGQ5ZDc2ODk2ZA==\n\nMila Miel \nhttps://instagram.com/_milamiel_?igshid=OGQ5ZDc2ODk2ZA==\n\nFace\nhttps://www.facebook.com/profile.php?id=100044158699884&mibextid=LQQJ4d\n\nTikPao\nhttps://www.tiktok.com/@paola_poulain?_t=8kp0q6x40sY&_r=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-mVlO78QHL8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-mVlO78QHL8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-mVlO78QHL8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-mVlO78QHL8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "AMOR ETERNO",
                "tags": [
                    "amor eterno",
                    "fichis",
                    "pao",
                    "sergecast",
                    "pao poulain",
                    "paola poulain",
                    "pau poulain",
                    "esta embarazada",
                    "beb\u00e9",
                    "Embarazo",
                    "Pao poulain embarazada",
                    "Pao poulain embarazada otra vez",
                    "Pao poulain est\u00e1 embarazada",
                    "Pao y fichis tendr\u00e1n otro beb\u00e9",
                    "Micaela",
                    "Andr\u00e9",
                    "gemelos",
                    "mellizos",
                    "pap\u00e1s primerizos",
                    "padres primerizos"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfBEB\u00c9 EN CAMINO? \u00a1TE ESPERAMOS CON ANSIAS NICOLAS! Vlog 11",
                    "description": "Grupo de Whatsapp : https://whatsapp.com/channel/0029VazPDeWGOj9fpzCqSw0t\n\n\u00bfPao est\u00e1 embarazada nuevamente? \ud83e\udd30\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udc3c Siguenos aqu\u00ed tambi\u00e9n:\n\nPao\nhttps://instagram.com/paola.poulain?igshid=MzRlODBiNWFlZA==\n\nFichis\nhttps://instagram.com/sergecast?igshid=OGQ5ZDc2ODk2ZA==\n\nMila Miel \nhttps://instagram.com/_milamiel_?igshid=OGQ5ZDc2ODk2ZA==\n\nFace\nhttps://www.facebook.com/profile.php?id=100044158699884&mibextid=LQQJ4d\n\nTikPao\nhttps://www.tiktok.com/@paola_poulain?_t=8kp0q6x40sY&_r=1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "197443",
                "likeCount": "4773",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "54"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "prBGBJtpiBBYIc1ZFtiPdvBV9sU",
            "id": "D5auBXWmRSY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T04:00:20Z",
                "channelId": "UCz9yS18zJGQObwUL_K-ICnw",
                "title": "KAROL G, Greeicy - Amiga Mia (Visualizer)",
                "description": "Escucha / Stream \u2018Tropicoqueta\u2019 on your favorite platform: https://KarolG.lnk.to/Tropicoqueta \nSubscribe to my YouTube channel here: https://karolg.lnk.to/SubscribeKarolGYT  \n  \nConnect with KAROL G:  \nInstagram: https://www.instagram.com/karolg/  \nTwitter: https://twitter.com/karolg  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@karolg  \nFacebook: https://www.facebook.com/KarolGOficial \n  \nLetra / Lyrics: \nAmiga m\u00eda  \nPor fa no lo quieras tanto  \n\u00c9l es de los que te hace da\u00f1o  \nPorque s\u00ed  \nSe ve muy lindo regal\u00e1ndote mil rosas  \nY prometi\u00e9ndote cosas  \nQue nunca te va a cumplir   \n  \nAmiga m\u00eda   \n\u00c9l ni combina contigo  \nPiensas que si pero en verdad  \nNo eres feliz  \nSi siempre que me llamas que te escucho llorando  \nDeja ya de perdonarlo  \nEse hombre no es pa\u2019 ti  \n  \nAmiga s\u00e9 que duele   \nDejarlo  \nSoltarlo   \nPero m\u00e1s va a dolerte  \nSeguir aguantando  \nPrometi\u00f3 amor de sobra  \nY te da el que est\u00e1 sobrando  \nSi ya fue suficiente  \nPor qu\u00e9 sigues tratando  \nEse man ni te mira  \nNi te cela  \nQuieres arreglarlo pero \u00e9l no coopera  \nTantos desplantes  \nYa perdiste la cuenta  \nAll\u00e1 no hay nada pero no te das cuenta  \nQue tu estas a tope  \nY \u00e9l no te sabe tocar tremendo culote  \nY t\u00fa lo que necesitas es un dominguito de bote  \nCon todas nosotras escuchando Te Bot\u00e9  \nY vamo\u2019 a darno\u2019 un shot por lo que se fue  \nY la botella entera por lo que se venga  \nEl futuro est\u00e1 cabr\u00f3n sin \u00e9l   \nQue se vaya y que no vuelva  \n  \nAmiga s\u00e9 que duele   \nDejarlo  \nSoltarlo   \nPero m\u00e1s va a dolerte  \nSeguir aguantando  \nPrometi\u00f3 amor de sobra  \nY te da el que est\u00e1 sobrando  \nSi ya fue suficiente  \nPor qu\u00e9 sigues tratando  \n  \nY si yo s\u00e9 que duele   \nDejarlo  \nSoltarlo   \nPero m\u00e1s va a dolerte  \nSeguir aguantando  \nPrometi\u00f3 amor de sobra  \nY te da que est\u00e1 sobrando  \nSi ya fue suficiente  \nT\u00fa te mereces tanto \n  \n#KAROLG #AmigaMia #Greeicy\n\nMusic video by KAROL G, Greeicy performing Amiga Mia (Visualizer).\u00a9 2025 Bichota Records LLC, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D5auBXWmRSY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D5auBXWmRSY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D5auBXWmRSY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D5auBXWmRSY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D5auBXWmRSY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KarolGVEVO",
                "tags": [
                    "KAROL",
                    "Greeicy",
                    "Bichota/Interscope Records",
                    "Latin",
                    "karolg",
                    "bichota",
                    "si antes te hubiera conocido",
                    "sathc",
                    "latina foreva",
                    "latina forever",
                    "ivonny bonita",
                    "la reina presenta",
                    "papasito",
                    "dile luna",
                    "eddy lover",
                    "cuando me muera te olvido",
                    "cmmto",
                    "coleccionando heridas",
                    "marco antonio solis",
                    "el buki",
                    "un gatito me llamo",
                    "amiga mia",
                    "bandida entrenada",
                    "ese hombre es malo",
                    "su boca la amo",
                    "verano rosa",
                    "feid",
                    "no puedo vivir sin el",
                    "tu perfume",
                    "fkn movie",
                    "mariah angeliq",
                    "se puso linda"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KAROL G, Greeicy - Amiga Mia (Visualizer)",
                    "description": "Escucha / Stream \u2018Tropicoqueta\u2019 on your favorite platform: https://KarolG.lnk.to/Tropicoqueta \nSubscribe to my YouTube channel here: https://karolg.lnk.to/SubscribeKarolGYT  \n  \nConnect with KAROL G:  \nInstagram: https://www.instagram.com/karolg/  \nTwitter: https://twitter.com/karolg  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@karolg  \nFacebook: https://www.facebook.com/KarolGOficial \n  \nLetra / Lyrics: \nAmiga m\u00eda  \nPor fa no lo quieras tanto  \n\u00c9l es de los que te hace da\u00f1o  \nPorque s\u00ed  \nSe ve muy lindo regal\u00e1ndote mil rosas  \nY prometi\u00e9ndote cosas  \nQue nunca te va a cumplir   \n  \nAmiga m\u00eda   \n\u00c9l ni combina contigo  \nPiensas que si pero en verdad  \nNo eres feliz  \nSi siempre que me llamas que te escucho llorando  \nDeja ya de perdonarlo  \nEse hombre no es pa\u2019 ti  \n  \nAmiga s\u00e9 que duele   \nDejarlo  \nSoltarlo   \nPero m\u00e1s va a dolerte  \nSeguir aguantando  \nPrometi\u00f3 amor de sobra  \nY te da el que est\u00e1 sobrando  \nSi ya fue suficiente  \nPor qu\u00e9 sigues tratando  \nEse man ni te mira  \nNi te cela  \nQuieres arreglarlo pero \u00e9l no coopera  \nTantos desplantes  \nYa perdiste la cuenta  \nAll\u00e1 no hay nada pero no te das cuenta  \nQue tu estas a tope  \nY \u00e9l no te sabe tocar tremendo culote  \nY t\u00fa lo que necesitas es un dominguito de bote  \nCon todas nosotras escuchando Te Bot\u00e9  \nY vamo\u2019 a darno\u2019 un shot por lo que se fue  \nY la botella entera por lo que se venga  \nEl futuro est\u00e1 cabr\u00f3n sin \u00e9l   \nQue se vaya y que no vuelva  \n  \nAmiga s\u00e9 que duele   \nDejarlo  \nSoltarlo   \nPero m\u00e1s va a dolerte  \nSeguir aguantando  \nPrometi\u00f3 amor de sobra  \nY te da el que est\u00e1 sobrando  \nSi ya fue suficiente  \nPor qu\u00e9 sigues tratando  \n  \nY si yo s\u00e9 que duele   \nDejarlo  \nSoltarlo   \nPero m\u00e1s va a dolerte  \nSeguir aguantando  \nPrometi\u00f3 amor de sobra  \nY te da que est\u00e1 sobrando  \nSi ya fue suficiente  \nT\u00fa te mereces tanto \n  \n#KAROLG #AmigaMia #Greeicy\n\nMusic video by KAROL G, Greeicy performing Amiga Mia (Visualizer).\u00a9 2025 Bichota Records LLC, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1294483",
                "likeCount": "100922",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5554"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rHkYxo68KHH14jxUXrIT1GYBTeY",
            "id": "wflCjwX3EH4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T04:17:41Z",
                "channelId": "UCTIyEyDNHPrwVFPhpi5dm0A",
                "title": "Resumen y goles | Surinam vs M\u00e9xico | Copa Oro - J2 2025 | TUDN",
                "description": "M\u00e9xico gana y tiene pr\u00e1cticamente asegurado el avanzar de grupos en la Copa Oro.\n\nLos partidos de la Copa Oro se viven en ViX: https://vix.com/es-es/deportes?utm_medium=organic_social&utm_source=youtube&utm_campaign=evergreen&utm_content=ed_sports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wflCjwX3EH4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wflCjwX3EH4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wflCjwX3EH4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wflCjwX3EH4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wflCjwX3EH4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TUDN M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "Surinam vs M\u00e9xico",
                    "highlights Surinam vs M\u00e9xico",
                    "surinam copa oro",
                    "m\u00e9xico copa oro",
                    "partidos hoy copa oro",
                    "j2 copa oro",
                    "copa oro",
                    "partidos hoy",
                    "futbol",
                    "copa oro gratis",
                    "vix",
                    "copa oro vix",
                    "goles copa oro",
                    "highlights copa oro",
                    "vix en vivo",
                    "TUDN",
                    "resumen Surinam vs M\u00e9xico",
                    "surinam 0-2 M\u00e9xico",
                    "gol cesar montes",
                    "m\u00e9xico vence a surinam"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Resumen y goles | Surinam vs M\u00e9xico | Copa Oro - J2 2025 | TUDN",
                    "description": "M\u00e9xico gana y tiene pr\u00e1cticamente asegurado el avanzar de grupos en la Copa Oro.\n\nLos partidos de la Copa Oro se viven en ViX: https://vix.com/es-es/deportes?utm_medium=organic_social&utm_source=youtube&utm_campaign=evergreen&utm_content=ed_sports"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1371741",
                "likeCount": "10426",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xkHO0hkDQuAcrkFrC5FfJd0KA6A",
            "id": "Til72D2pzE4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T16:58:00Z",
                "channelId": "UC6I_Ac-F9zqnGt368rqZhBg",
                "title": "LE REGALE EL AUTO DE SUS SUE\u00d1OS Y ASI REACCION\u00d3\ud83d\ude31 | ManuelRivera11",
                "description": "G\u00c1NATE UN AUTO POR 100 PESOS\ud83c\udf40\nwww.rifasentreamigoselonce.com\n\nUBICACI\u00d3N DE MI TALLER\ud83d\udccd\nMR11 GARAGE en google maps\n\nCORREO DE CONTACTO PARA PUBLICIDAD:\npublicidadmr11@gmail.com \n\nINSTAGRAM DE RACEWORKS IMPORTS:\nhttps://www.instagram.com/racew_imports\n\nINSTAGRAM DE BENJI:\nhttps://www.instagram.com/atomic_trueno\n\nINSTAGRAM DEL TIO H:\nhttps://www.instagram.com/acheonce\n\nMI INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/manuelriveraa11\n\nINSTAGRAM DE KARLA:\nhttps://www.instagram.com/GROOKARLA\n\nCANAL DE KARLA:\nhttps://youtube.com/c/KarlaGroo\n\n---------------------------------------------------------------------------------\n#MANUELRIVERA11 #VLOGS #AUTOS\n---------------------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Til72D2pzE4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Til72D2pzE4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Til72D2pzE4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Til72D2pzE4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Til72D2pzE4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ManuelRivera11",
                "tags": [
                    "tuning",
                    "modificaciones",
                    "proyecto jdm",
                    "nissan",
                    "350z",
                    "240sx",
                    "drift",
                    "drifting",
                    "manuel rivera 11",
                    "mr11",
                    "youtube",
                    "mexico",
                    "vlog",
                    "coches",
                    "autos",
                    "carros",
                    "GTR",
                    "GTS",
                    "MCLAREN",
                    "R8",
                    "ALFREDO VALENZUELA"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE REGALE EL AUTO DE SUS SUE\u00d1OS Y ASI REACCION\u00d3\ud83d\ude31 | ManuelRivera11",
                    "description": "G\u00c1NATE UN AUTO POR 100 PESOS\ud83c\udf40\nwww.rifasentreamigoselonce.com\n\nUBICACI\u00d3N DE MI TALLER\ud83d\udccd\nMR11 GARAGE en google maps\n\nCORREO DE CONTACTO PARA PUBLICIDAD:\npublicidadmr11@gmail.com \n\nINSTAGRAM DE RACEWORKS IMPORTS:\nhttps://www.instagram.com/racew_imports\n\nINSTAGRAM DE BENJI:\nhttps://www.instagram.com/atomic_trueno\n\nINSTAGRAM DEL TIO H:\nhttps://www.instagram.com/acheonce\n\nMI INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/manuelriveraa11\n\nINSTAGRAM DE KARLA:\nhttps://www.instagram.com/GROOKARLA\n\nCANAL DE KARLA:\nhttps://youtube.com/c/KarlaGroo\n\n---------------------------------------------------------------------------------\n#MANUELRIVERA11 #VLOGS #AUTOS\n---------------------------------------------------------------------------------"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "263486",
                "likeCount": "14044",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "473"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6-tY4GkTTpqCqe9XM3EC4wErStQ",
            "id": "ddkbVYutRXA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T00:02:56Z",
                "channelId": "UCFLI6KAjrKRtydD7KqiYvAw",
                "title": "FUERZA REGIDA - MARLBORO ROJO (VIDEO OFICIAL)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddkbVYutRXA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddkbVYutRXA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddkbVYutRXA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddkbVYutRXA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddkbVYutRXA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FUERZA REGIDA",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FUERZA REGIDA - MARLBORO ROJO (VIDEO OFICIAL)",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5398176",
                "likeCount": "166843",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5007"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i4za352azHe8R-6jtNF6fPp3xVA",
            "id": "Md1UIzZMLPU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T10:10:15Z",
                "channelId": "UC7QZIf0dta-XPXsp9Hv4dTw",
                "title": "ISRAEL - IR\u00c1N: TEHER\u00c1N declara la GUERRA ABIERTA y TRUMP cierra filas con NETANYAHU | RTVE Noticias",
                "description": "Los ataques cruzados entre Ir\u00e1n e Israel contin\u00faan por el sexto d\u00eda consecutivo. Ayatol\u00e1 Jamenei, l\u00edder supremo de Ir\u00e1n, ha advertido a trav\u00e9s de su cuenta de X de que \"la guerra ha comenzado y no tendr\u00e1n contemplaciones\"\n\nEn las \u00faltimas horas, las defensas israel\u00edes ha interceptado una decena de misiles y varios drones procedentes del territorio iran\u00ed. Por el momento no han anunciado nuevas v\u00edctimas. Por su parte, Ir\u00e1n  ha registrado centenares de v\u00edctimas desde el inicio del conflicto hace menos de una semana. \n\nAhora todos los ojos est\u00e1n puestos en Estados Unidos y en sus pr\u00f3ximos pasos. Tras una llamada entre Trump y Netanyahu, Washington parece haber abandonado la v\u00eda diplom\u00e1tica y ahora coincide con Tel Aviv sobre el riesgo nuclear que supone Ir\u00e1n. Sin embargo, la directora de inteligencia estadounidense afirmaba lo contrario en marzo, hace tan solo tres meses. \n\nIr\u00e1n tiene dos instalaciones de enriquecimiento de Uranio. Una de ellas, la planta de Natanz, ha sido alcanzada por los bombardeos israel\u00edes.\n\nNo obstante, la planta de Fordow es mucho m\u00e1s dif\u00edcil de destruir. Se encuentra a 80 metros bajo el suelo, y solo EE.UU. posee una bomba anti-b\u00fanker suficientemente potente para destruirlo. Sin embargo, su uso implicar\u00eda la entrada del pa\u00eds norteamericano en el conflicto\n\n#iranisrael #trump #netanyahu #iran #israel #ultimahora #news #LiveNews #StreamingNews #envivo #espa\u00f1a #noticiasenespa\u00f1ol #noticias \n\ud83d\udc49\ud83d\udc49 M\u00e1s noticias: https://www.rtve.es/noticias\n\n\u27a4SUSCR\u00cdBETE a RTVE Noticias en YouTube: https://bit.ly/2WtyvUx\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/rtvenoticias/ \n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/rtvenoticias\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/RTVENoticias/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Md1UIzZMLPU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Md1UIzZMLPU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Md1UIzZMLPU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Md1UIzZMLPU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Md1UIzZMLPU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTVE Noticias",
                "tags": [
                    "noticias",
                    "ultima hora",
                    "informacion",
                    "noticias de \u00faltima hora",
                    "directo",
                    "telediario",
                    "informativo",
                    "en vivo",
                    "ir\u00e1n",
                    "israel",
                    "guerra israel ir\u00e1n",
                    "trump",
                    "netanyahu",
                    "armas nucleares",
                    "Ayatol\u00e1 Jamenei",
                    "EE.UU.",
                    "oriente medio",
                    "conflicto",
                    "guerra",
                    "misiles",
                    "plantas de enriquecimiento",
                    "uranio",
                    "jamenei"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ISRAEL - IR\u00c1N: TEHER\u00c1N declara la GUERRA ABIERTA y TRUMP cierra filas con NETANYAHU | RTVE Noticias",
                    "description": "Los ataques cruzados entre Ir\u00e1n e Israel contin\u00faan por el sexto d\u00eda consecutivo. Ayatol\u00e1 Jamenei, l\u00edder supremo de Ir\u00e1n, ha advertido a trav\u00e9s de su cuenta de X de que \"la guerra ha comenzado y no tendr\u00e1n contemplaciones\"\n\nEn las \u00faltimas horas, las defensas israel\u00edes ha interceptado una decena de misiles y varios drones procedentes del territorio iran\u00ed. Por el momento no han anunciado nuevas v\u00edctimas. Por su parte, Ir\u00e1n  ha registrado centenares de v\u00edctimas desde el inicio del conflicto hace menos de una semana. \n\nAhora todos los ojos est\u00e1n puestos en Estados Unidos y en sus pr\u00f3ximos pasos. Tras una llamada entre Trump y Netanyahu, Washington parece haber abandonado la v\u00eda diplom\u00e1tica y ahora coincide con Tel Aviv sobre el riesgo nuclear que supone Ir\u00e1n. Sin embargo, la directora de inteligencia estadounidense afirmaba lo contrario en marzo, hace tan solo tres meses. \n\nIr\u00e1n tiene dos instalaciones de enriquecimiento de Uranio. Una de ellas, la planta de Natanz, ha sido alcanzada por los bombardeos israel\u00edes.\n\nNo obstante, la planta de Fordow es mucho m\u00e1s dif\u00edcil de destruir. Se encuentra a 80 metros bajo el suelo, y solo EE.UU. posee una bomba anti-b\u00fanker suficientemente potente para destruirlo. Sin embargo, su uso implicar\u00eda la entrada del pa\u00eds norteamericano en el conflicto\n\n#iranisrael #trump #netanyahu #iran #israel #ultimahora #news #LiveNews #StreamingNews #envivo #espa\u00f1a #noticiasenespa\u00f1ol #noticias \n\ud83d\udc49\ud83d\udc49 M\u00e1s noticias: https://www.rtve.es/noticias\n\n\u27a4SUSCR\u00cdBETE a RTVE Noticias en YouTube: https://bit.ly/2WtyvUx\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/rtvenoticias/ \n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/rtvenoticias\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/RTVENoticias/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1373259",
                "likeCount": "11343",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3435"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J1erT9anjcxaQhzL28SuotwT67k",
            "id": "aziqm1FYfFY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T00:00:07Z",
                "channelId": "UCKsN6xyJ2w8g7p4p9apXkYQ",
                "title": "Grupo Frontera, Car\u00edn Le\u00f3n - Mutuo (Video Oficial)",
                "description": "Grupo Frontera, Car\u00edn Le\u00f3n - Mutuo (Video Oficial)\n\u27b8 ESCUCHA / LISTEN\nEscucha Y Lo Que Viene:  https://bfan.link/y-lo-que-viene\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: https://bit.ly/GrupoFronteraYT\nGrupo Frontera\n\u22dfInstagram - https://www.instagram.com/grupofrontera/\n\u22dfSpotify - https://open.spotify.com/artist/6XkjpgcEsYab502Vr1bBeW\n\u22dfTikTok - https://www.tiktok.com/@grupofrontera\n\u22dfApple Music - https://music.apple.com/mx/artist/grupo-frontera/1613772487  \n\nCar\u00edn Le\u00f3n:\n\u22dfInstagram - https://www.instagram.com/carinleonoficial\n\u22dfSpotify - https://open.spotify.com/intl-es/artist/66ihevNkSYNzRAl44dx6jJ\n\u22dfTikTok - https://www.tiktok.com/@carinleonoficial\n\u22dfApple Music - https://music.apple.com/mx/artist/car%C3%ADn-le%C3%B3n/1370196486\n\nAutores: Edgar Barrera, Kevyn Mauricio Cruz, Luis Miguel Gomez Casta\u00f1o\n\n\nLetra:\n\nPens\u00e9 que era mutuo\nYo guard\u00e1ndote cari\u00f1o y t\u00fa guard\u00e1ndome luto\n\nYo poni\u00e9ndole amor y t\u00fa poni\u00e9ndole punto\nSo\u00f1aba con un pa\u2019 siempre juntos\nHoy t\u00fa me sacas de tus asuntos\n \u00bfQu\u00e9 hac\u00edas conmigo yo me pregunto? \n\nSi no quer\u00edas nada serio \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 ilusionas?\n\u00bfpa\u2019 qu\u00e9 mentirme? \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 traicionas? \nYo diciendo que andaba contigo\nT\u00fa diciendo por ah\u00ed que andas sola\n\nNo s\u00e9, no lo entiendo, \u00bfpa\u2019qu\u00e9 ilusionas?\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 mentirme? \u00bfPa\u2019 qu\u00e9 traicionas?\nYo podr\u00eda intentar perdonarte \nPero hay cosas que no se perdonan\n\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 traicionas?\n\nMe est\u00e1 costando olvidarte\nEsto el coraz\u00f3n me parte\nSi no quer\u00edas enamorarte\nLo hubieras dicho antes\n\nMe est\u00e1 costando olvidarte\nEsto el coraz\u00f3n me parte\nSi no quer\u00edas enamorarte\nLo hubieras dicho antes\n\nSi no quer\u00edas nada serio \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 ilusionas?\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 mentirme? \u00bfPa\u2019 qu\u00e9 traicionas? \nYo diciendo que andaba contigo\nT\u00fa diciendo por ah\u00ed que andas sola\n\nNo s\u00e9, no lo entiendo, \u00bfpa\u2019qu\u00e9 ilusionas?\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 mentirme? \u00bfPa\u2019 qu\u00e9 traicionas?\nYo podr\u00eda intentar perdonarte \nPero hay cosas que no se perdonan\n\nYo podr\u00eda intentar perdonarte \npero hay cosas que no\u2026\n\nSi no quer\u00edas nada serio \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 ilusionas?\n\u00bfpa\u2019 qu\u00e9 mentirme? \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 traicionas? \nYo diciendo que andaba contigo\nT\u00fa diciendo por ah\u00ed que andas sola\n\nNo s\u00e9, no lo entiendo, \u00bfpa\u2019que ilusionas?\n\u00bfPa\u2019 que mentirme? \u00bfPa\u2019 que traicionas?\nYo podr\u00eda intentar perdonarte \nPero hay cosas que no se perdonan\n\nYo podr\u00eda intentar perdonarte \npero hay cosas que no se perdonan\n\n\n\n\n\n#grupofrontera #carinleon  #YLoQueViene",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aziqm1FYfFY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aziqm1FYfFY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aziqm1FYfFY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aziqm1FYfFY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aziqm1FYfFY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grupo Frontera",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grupo Frontera, Car\u00edn Le\u00f3n - Mutuo (Video Oficial)",
                    "description": "Grupo Frontera, Car\u00edn Le\u00f3n - Mutuo (Video Oficial)\n\u27b8 ESCUCHA / LISTEN\nEscucha Y Lo Que Viene:  https://bfan.link/y-lo-que-viene\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: https://bit.ly/GrupoFronteraYT\nGrupo Frontera\n\u22dfInstagram - https://www.instagram.com/grupofrontera/\n\u22dfSpotify - https://open.spotify.com/artist/6XkjpgcEsYab502Vr1bBeW\n\u22dfTikTok - https://www.tiktok.com/@grupofrontera\n\u22dfApple Music - https://music.apple.com/mx/artist/grupo-frontera/1613772487  \n\nCar\u00edn Le\u00f3n:\n\u22dfInstagram - https://www.instagram.com/carinleonoficial\n\u22dfSpotify - https://open.spotify.com/intl-es/artist/66ihevNkSYNzRAl44dx6jJ\n\u22dfTikTok - https://www.tiktok.com/@carinleonoficial\n\u22dfApple Music - https://music.apple.com/mx/artist/car%C3%ADn-le%C3%B3n/1370196486\n\nAutores: Edgar Barrera, Kevyn Mauricio Cruz, Luis Miguel Gomez Casta\u00f1o\n\n\nLetra:\n\nPens\u00e9 que era mutuo\nYo guard\u00e1ndote cari\u00f1o y t\u00fa guard\u00e1ndome luto\n\nYo poni\u00e9ndole amor y t\u00fa poni\u00e9ndole punto\nSo\u00f1aba con un pa\u2019 siempre juntos\nHoy t\u00fa me sacas de tus asuntos\n \u00bfQu\u00e9 hac\u00edas conmigo yo me pregunto? \n\nSi no quer\u00edas nada serio \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 ilusionas?\n\u00bfpa\u2019 qu\u00e9 mentirme? \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 traicionas? \nYo diciendo que andaba contigo\nT\u00fa diciendo por ah\u00ed que andas sola\n\nNo s\u00e9, no lo entiendo, \u00bfpa\u2019qu\u00e9 ilusionas?\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 mentirme? \u00bfPa\u2019 qu\u00e9 traicionas?\nYo podr\u00eda intentar perdonarte \nPero hay cosas que no se perdonan\n\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 traicionas?\n\nMe est\u00e1 costando olvidarte\nEsto el coraz\u00f3n me parte\nSi no quer\u00edas enamorarte\nLo hubieras dicho antes\n\nMe est\u00e1 costando olvidarte\nEsto el coraz\u00f3n me parte\nSi no quer\u00edas enamorarte\nLo hubieras dicho antes\n\nSi no quer\u00edas nada serio \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 ilusionas?\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 mentirme? \u00bfPa\u2019 qu\u00e9 traicionas? \nYo diciendo que andaba contigo\nT\u00fa diciendo por ah\u00ed que andas sola\n\nNo s\u00e9, no lo entiendo, \u00bfpa\u2019qu\u00e9 ilusionas?\n\u00bfPa\u2019 qu\u00e9 mentirme? \u00bfPa\u2019 qu\u00e9 traicionas?\nYo podr\u00eda intentar perdonarte \nPero hay cosas que no se perdonan\n\nYo podr\u00eda intentar perdonarte \npero hay cosas que no\u2026\n\nSi no quer\u00edas nada serio \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 ilusionas?\n\u00bfpa\u2019 qu\u00e9 mentirme? \u00bfpa\u2019 qu\u00e9 traicionas? \nYo diciendo que andaba contigo\nT\u00fa diciendo por ah\u00ed que andas sola\n\nNo s\u00e9, no lo entiendo, \u00bfpa\u2019que ilusionas?\n\u00bfPa\u2019 que mentirme? \u00bfPa\u2019 que traicionas?\nYo podr\u00eda intentar perdonarte \nPero hay cosas que no se perdonan\n\nYo podr\u00eda intentar perdonarte \npero hay cosas que no se perdonan\n\n\n\n\n\n#grupofrontera #carinleon  #YLoQueViene"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "787829",
                "likeCount": "22354",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "443"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JSLdyz0fGHkuuZzEmCBc7oMvY8Y",
            "id": "KQN4DalaZmk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T00:06:20Z",
                "channelId": "UCLVeh_lkPTjaXVuZxEpPIHw",
                "title": "ESTA ES LA VERDAD\u2026",
                "description": "\u2601\ufe0fBOLETOS DREAMS TOUR \u2601\ufe0f\n\ud83c\udf9f\ufe0f: https://atom.bio/picus\n\n\nFAMILIA PICULINA: \n\ud83d\udc99LUIGI\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/soy.luigi/\nTWITTER: https://twitter.com/GALLETI98044455?s=20&t=VQi8GHXBCecLZmJ0m66lug\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@familyluigi\n\n\u2764\ufe0fTONY\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/yosoy.tony/\n\n\ud83d\udc9aPICU\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@familydominick31?is_from_webapp=1&sender_device=pc\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/piculincito/\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/@SoyPiculincito\n\n\ud83d\udc9bGERA \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/jerry_gyp/\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/@Gerafamilyy\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@gera.raliuga?lang=es\n\n\ud83d\udc9cSANDRA\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/ivettes.23/\n\n\ud83d\udc99MIKE\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/mike.raliuga/\nYOTUBE: https://www.youtube.com/@MikeRaliuga\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@mike.raliuga\n\n\u2764\ufe0fJERRY\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/jerry.castler/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@jerry.castler?lang=es\n\n\ud83d\udc96LESS\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/lesss.mtz/\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/@topnoliless\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@lesss.mtz?lang=es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQN4DalaZmk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQN4DalaZmk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQN4DalaZmk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQN4DalaZmk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KQN4DalaZmk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Piculin & Galletita",
                "tags": [
                    "galltetia y piculin",
                    "galletita y piculin",
                    "mi vecino esta poseido",
                    "piculincito",
                    "hermanos de verdad",
                    "no somos lobos",
                    "nosomoslobos",
                    "Aunquedigan",
                    "PICUS",
                    "picus",
                    "hoy",
                    "Mundo al reves",
                    "volverte a ver",
                    "pakata",
                    "picusoficial",
                    "showpocus",
                    "flowpicus",
                    "giraflowpicus",
                    "team",
                    "comedia",
                    "amor",
                    "24horas",
                    "bromas",
                    "comedias",
                    "miedo",
                    "terror",
                    "MIEDO",
                    "TERROR",
                    "BROMAS",
                    "BROMAS EXTREMAS",
                    "BANDITA"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTA ES LA VERDAD\u2026",
                    "description": "\u2601\ufe0fBOLETOS DREAMS TOUR \u2601\ufe0f\n\ud83c\udf9f\ufe0f: https://atom.bio/picus\n\n\nFAMILIA PICULINA: \n\ud83d\udc99LUIGI\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/soy.luigi/\nTWITTER: https://twitter.com/GALLETI98044455?s=20&t=VQi8GHXBCecLZmJ0m66lug\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@familyluigi\n\n\u2764\ufe0fTONY\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/yosoy.tony/\n\n\ud83d\udc9aPICU\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@familydominick31?is_from_webapp=1&sender_device=pc\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/piculincito/\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/@SoyPiculincito\n\n\ud83d\udc9bGERA \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/jerry_gyp/\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/@Gerafamilyy\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@gera.raliuga?lang=es\n\n\ud83d\udc9cSANDRA\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/ivettes.23/\n\n\ud83d\udc99MIKE\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/mike.raliuga/\nYOTUBE: https://www.youtube.com/@MikeRaliuga\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@mike.raliuga\n\n\u2764\ufe0fJERRY\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/jerry.castler/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@jerry.castler?lang=es\n\n\ud83d\udc96LESS\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/lesss.mtz/\nYOUTUBE: https://www.youtube.com/@topnoliless\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@lesss.mtz?lang=es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1029947",
                "likeCount": "39923",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6110"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l6nwszWyCFF4d8T-K0mtwLCoA1g",
            "id": "-gA1VOde1Ow",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T22:30:07Z",
                "channelId": "UCwiiACQ5jBDLF1kbrdzVaWA",
                "title": "Santa RM - Le pido a la noche (Ft. Gera MX & MC Davo) [Video Oficial]",
                "description": "Suscr\u00edbete:  https://cutt.ly/AfV9a5c\nSANTA RM - LE PIDO A LA NOCHE (FT. @GeraMX & @mcdavotv )\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en: https://onerpm.lnk.to/Santa_RM\n\nSigue a Santa RM en redes sociales:\nhttps://www.facebook.com/Santa.RM.Official/\nhttps://www.instagram.com/santarm_oficial/\nhttps://x.com/santarm_oficial\n\nOtros \u00e9xitos de Santa RM:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=vg04yGUkcqw\nhttps://www.youtube.com/watch?v=vIq1CwUQFEY\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ymJ1svwvpLQ\n\nPlaylist de Santa RM:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLUHTALhwL6I6h_3RyFdhVoNQwLbnnDbho&feature=shared\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLUHTALhwL6I7-paJAhp1w8Yw1Ihnl3-_d&feature=shared\n\n\u201cLe Pido a la Noche\u201d \u2014 Santa RM x Gera MX x MC DAVO\nUna canci\u00f3n de desamor que une tres voces, tres estilos y una misma herida.\nUn tema que le canta al recuerdo, al vac\u00edo y a esas noches que no se olvidan.\n\nCr\u00e9ditos:\n\ud83c\udfbc M\u00fasica y mezcla: Alka Produce\n\ud83c\udfa7 Producci\u00f3n musical: Alka Produce\n\n\ud83c\udfa5 Videoclip oficial\n\ud83d\udcdd Idea original y guion: Christian Morales \u2013 SANTA RM\n\ud83c\udfac Direcci\u00f3n: Christian Morales \u2013 SANTA RM\n\ud83d\udcf7 C\u00e1mara, edici\u00f3n y color: Javier Bramvilla\n\ud83d\udccc Producci\u00f3n general: Aldo Alvarez\n\ud83d\udc64 Modelo protagonista: Ruby White\n\ud83c\udfa8 Stylist Santa RM: Maylin Guill\u00e9n\n\n\ud83d\udd0a Disponible en todas las plataformas digitales.\n\ud83d\udcac \u00bfA qui\u00e9n le pedir\u00edas t\u00fa a la noche?\n\n#SantaRM #GeraMX #MCDavo #LePidoALaNoche #RapRom\u00e1ntico #AlkaProduce #RapMexicano #Desamor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-gA1VOde1Ow/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-gA1VOde1Ow/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-gA1VOde1Ow/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-gA1VOde1Ow/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-gA1VOde1Ow/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SANTA RM",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Santa RM - Le pido a la noche (Ft. Gera MX & MC Davo) [Video Oficial]",
                    "description": "Suscr\u00edbete:  https://cutt.ly/AfV9a5c\nSANTA RM - LE PIDO A LA NOCHE (FT. @GeraMX & @mcdavotv )\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en: https://onerpm.lnk.to/Santa_RM\n\nSigue a Santa RM en redes sociales:\nhttps://www.facebook.com/Santa.RM.Official/\nhttps://www.instagram.com/santarm_oficial/\nhttps://x.com/santarm_oficial\n\nOtros \u00e9xitos de Santa RM:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=vg04yGUkcqw\nhttps://www.youtube.com/watch?v=vIq1CwUQFEY\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ymJ1svwvpLQ\n\nPlaylist de Santa RM:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLUHTALhwL6I6h_3RyFdhVoNQwLbnnDbho&feature=shared\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLUHTALhwL6I7-paJAhp1w8Yw1Ihnl3-_d&feature=shared\n\n\u201cLe Pido a la Noche\u201d \u2014 Santa RM x Gera MX x MC DAVO\nUna canci\u00f3n de desamor que une tres voces, tres estilos y una misma herida.\nUn tema que le canta al recuerdo, al vac\u00edo y a esas noches que no se olvidan.\n\nCr\u00e9ditos:\n\ud83c\udfbc M\u00fasica y mezcla: Alka Produce\n\ud83c\udfa7 Producci\u00f3n musical: Alka Produce\n\n\ud83c\udfa5 Videoclip oficial\n\ud83d\udcdd Idea original y guion: Christian Morales \u2013 SANTA RM\n\ud83c\udfac Direcci\u00f3n: Christian Morales \u2013 SANTA RM\n\ud83d\udcf7 C\u00e1mara, edici\u00f3n y color: Javier Bramvilla\n\ud83d\udccc Producci\u00f3n general: Aldo Alvarez\n\ud83d\udc64 Modelo protagonista: Ruby White\n\ud83c\udfa8 Stylist Santa RM: Maylin Guill\u00e9n\n\n\ud83d\udd0a Disponible en todas las plataformas digitales.\n\ud83d\udcac \u00bfA qui\u00e9n le pedir\u00edas t\u00fa a la noche?\n\n#SantaRM #GeraMX #MCDavo #LePidoALaNoche #RapRom\u00e1ntico #AlkaProduce #RapMexicano #Desamor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "370182",
                "likeCount": "26975",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1233"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nttTWMb6C2bTC7hO4LDaDGl81qQ",
            "id": "IJ3ZD0EV2gs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T20:00:10Z",
                "channelId": "UCytFUZhVvr4h-yc_vu7nfvA",
                "title": "Rob\u00e9 BRAINROT DIOS con Suscriptores en Steal a Brainrot (Roba un Brainrot)",
                "description": "El d\u00eda de hoy Rob\u00e9 BRAINROT DIOS con Suscriptores en Steal a Brainrot (Roba un Brainrot)\nVaya que fue una locura, es el d\u00eda que mas BRAINROT DIOS  e conseguido!\n\nSi tu quieres jugar conmigo dejamelo saber aqu\u00ed abajo en los comentarios!\n\nComenta tu Brainrot favorito!\n\n#roblox #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJ3ZD0EV2gs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJ3ZD0EV2gs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJ3ZD0EV2gs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJ3ZD0EV2gs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IJ3ZD0EV2gs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maxiatico",
                "tags": [
                    "Roblox",
                    "Brainrot",
                    "Roba un brainrot",
                    "roblox brainrot",
                    "roblox steal a brainrot",
                    "roblox roba un brainrot",
                    "robe",
                    "Robe brainrot",
                    "Maxiatico roblox",
                    "Maxiatico brainrot",
                    "Brainrot dios",
                    "Brainrot god",
                    "tralalero",
                    "tralalero tralala",
                    "tun tun tun sahur",
                    "cocofanto elefanto",
                    "ballerina capuchina"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rob\u00e9 BRAINROT DIOS con Suscriptores en Steal a Brainrot (Roba un Brainrot)",
                    "description": "El d\u00eda de hoy Rob\u00e9 BRAINROT DIOS con Suscriptores en Steal a Brainrot (Roba un Brainrot)\nVaya que fue una locura, es el d\u00eda que mas BRAINROT DIOS  e conseguido!\n\nSi tu quieres jugar conmigo dejamelo saber aqu\u00ed abajo en los comentarios!\n\nComenta tu Brainrot favorito!\n\n#roblox #brainrot"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "711020",
                "likeCount": "5499",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2798"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xlAsaGMNukB1VxkMwZdJEw48AdU",
            "id": "g8wKs0_4NkE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T23:14:00Z",
                "channelId": "UCNvzcpMcRqTqDysDilRGvDw",
                "title": "INTERCAMBIAMOS HIJOS por un d\u00eda\u2026 \u00a1y fue un verdadero CAOS!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8wKs0_4NkE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8wKs0_4NkE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8wKs0_4NkE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8wKs0_4NkE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8wKs0_4NkE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "yaren soto",
                "tags": [
                    "Yaren Soto",
                    "Yaren",
                    "Soy yosi",
                    "Chule y Chris",
                    "Los tetas",
                    "El Chencho",
                    "La chule",
                    "Cevichurros show",
                    "Ale R\u00edos",
                    "Compa Rosh",
                    "Kimberly loaiza",
                    "Carol castro",
                    "Papas",
                    "Pap\u00e1s responsables",
                    "Amigos",
                    "Mejores amigos",
                    "Videos divertidos",
                    "Diana ramos",
                    "Din\u00e1micas",
                    "Intercambio de pap\u00e1s",
                    "Pap\u00e1 por un d\u00eda",
                    "Intercambio de hijos",
                    "Comedia familiar",
                    "Sobreviviendo a ser pap\u00e1",
                    "Padres improvisados",
                    "Familia prestada",
                    "Soy tu pap\u00e1 por hoy"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "INTERCAMBIAMOS HIJOS por un d\u00eda\u2026 \u00a1y fue un verdadero CAOS!",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "209359",
                "likeCount": "8347",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "478"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z-rA0oc2QC-i3-9hn67JyZh7-dM",
            "id": "OM4336tBS7I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T00:30:55Z",
                "channelId": "UCJAKq9gilLgUl4Vnsbgv62g",
                "title": "SIGUE LA CANCI\u00d3N O ESPUMAZO | VLOG",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OM4336tBS7I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OM4336tBS7I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OM4336tBS7I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OM4336tBS7I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OM4336tBS7I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ANA GASTELUM",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SIGUE LA CANCI\u00d3N O ESPUMAZO | VLOG",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1122571",
                "likeCount": "73285",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3629"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zjCRwYGzUcmQpERfjs6bRTJV5rs",
            "id": "v9A0xlzbx3Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T11:34:48Z",
                "channelId": "UCwd8Byi93KbnsYmCcKLExvQ",
                "title": "LAS NOTICIAS: Ir\u00e1n lanza su mayor bombardeo con misiles, alerta m\u00e1xima en Israel y Trump advierte",
                "description": "LAS NOTICIAS: Ir\u00e1n lanza su mayor bombardeo con misiles, alerta m\u00e1xima en Israel y Trump advierte\n\nEl ministro de Defensa de Israel, Israel Katz, ha declarado que el l\u00edder supremo iran\u00ed, el ayatol\u00e1 Ali Jamenei, \"ser\u00e1 considerado responsable de sus cr\u00edmenes\" y ordena a las Fuerzas de Defensa israel\u00edes aumentar la intensidad de sus ataques contra objetivos estrat\u00e9gicos en Ir\u00e1n, acus\u00e1ndole de cometer cr\u00edmenes de guerra al atacar hospitales y edificios residenciales en Israel, y ha afirmado que tanto \u00e9l como el Primer Ministro buscan socavar el r\u00e9gimen de los ayatol\u00e1s para proteger al Estado israel\u00ed.\n\nSeg\u00fan informa ABC News, Donald Trump estar\u00eda cada vez m\u00e1s dispuesto a autorizar un ataque contra la planta nuclear de Fordow, en Ir\u00e1n, con una posible operaci\u00f3n militar planeada para este fin de semana. Aunque la decisi\u00f3n a\u00fan no est\u00e1 tomada, el expresidente eval\u00faa los riesgos estrat\u00e9gicos, tanto por el impacto directo en Ir\u00e1n como por el posible debilitamiento de la presencia militar estadounidense en otras regiones como Asia-Pac\u00edfico. Trump insiste en que Ir\u00e1n no debe tener armas nucleares, argumentando que, de tener una, la usar\u00eda sin dudar.\n\n\n#lasnoticias #iran #bombardeo #misiles #israel #alerta #israel #trump #geopolitica #orientemedio #breakingnews #negociostv \n\nSi quieres entrar en la Academia de Negocios TV, este es el enlace:   \nhttps://www.youtube.com/channel/UCwd8Byi93KbnsYmCcKLExvQ/join \n\nS\u00edguenos en directo \u27a1\ufe0f https://bit.ly/2Ts9V3p\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: https://bit.ly/3jsMzp2\nSuscr\u00edbete a nuestro segundo canal, m\u00e1snegocios: https://n9.cl/4dca4\nVisita Negocios TV https://bit.ly/2Ts9V3p\nM\u00e1s v\u00eddeos de Negocios TV: https://youtube.com/@NegociosTV\nS\u00edguenos en Telegram: https://t.me/negociostv\nS\u00edguenos en Instagram: https://bit.ly/3oytWnd\nTwitter: https://bit.ly/3jz6Lpt\nFacebook: https://bit.ly/3e3kIuy\n\n\ud83d\udd1eExenci\u00f3n de responsabilidad: Toda la informaci\u00f3n, material y / o contenido incluido en este programa es s\u00f3lo para fines informativos y educativos. Invertir en acciones, opciones y futuros es arriesgado y no es adecuado para todos los inversores. Consulte a su propio asesor financiero independiente antes de tomar cualquier decisi\u00f3n de inversi\u00f3n.\n\nNegocios TV no se hace responsable de las opiniones expresadas en el v\u00eddeo.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9A0xlzbx3Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9A0xlzbx3Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9A0xlzbx3Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9A0xlzbx3Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9A0xlzbx3Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Negocios TV",
                "tags": [
                    "las noticias",
                    "iran",
                    "israel",
                    "eeuu",
                    "trump",
                    "mayor bombardeo de iran",
                    "eeuu iran",
                    "trump ataque iran",
                    "ayatol\u00e1 ali jamenei",
                    "ataques israel\u00edes",
                    "fuerzas de defensa israel\u00edes",
                    "ataques contra ir\u00e1n",
                    "teher\u00e1n",
                    "r\u00e9gimen de los ayatol\u00e1s",
                    "amenazas a israel",
                    "conflicto israel-ir\u00e1n",
                    "guerra en medio oriente",
                    "protecci\u00f3n estado de israel",
                    "relaciones israel ir\u00e1n",
                    "situaci\u00f3n en teher\u00e1n",
                    "crisis en medio oriente",
                    "geopolitica",
                    "oriente medio"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "LAS NOTICIAS: Ir\u00e1n lanza su mayor bombardeo con misiles, alerta m\u00e1xima en Israel y Trump advierte",
                    "description": "LAS NOTICIAS: Ir\u00e1n lanza su mayor bombardeo con misiles, alerta m\u00e1xima en Israel y Trump advierte\n\nEl ministro de Defensa de Israel, Israel Katz, ha declarado que el l\u00edder supremo iran\u00ed, el ayatol\u00e1 Ali Jamenei, \"ser\u00e1 considerado responsable de sus cr\u00edmenes\" y ordena a las Fuerzas de Defensa israel\u00edes aumentar la intensidad de sus ataques contra objetivos estrat\u00e9gicos en Ir\u00e1n, acus\u00e1ndole de cometer cr\u00edmenes de guerra al atacar hospitales y edificios residenciales en Israel, y ha afirmado que tanto \u00e9l como el Primer Ministro buscan socavar el r\u00e9gimen de los ayatol\u00e1s para proteger al Estado israel\u00ed.\n\nSeg\u00fan informa ABC News, Donald Trump estar\u00eda cada vez m\u00e1s dispuesto a autorizar un ataque contra la planta nuclear de Fordow, en Ir\u00e1n, con una posible operaci\u00f3n militar planeada para este fin de semana. Aunque la decisi\u00f3n a\u00fan no est\u00e1 tomada, el expresidente eval\u00faa los riesgos estrat\u00e9gicos, tanto por el impacto directo en Ir\u00e1n como por el posible debilitamiento de la presencia militar estadounidense en otras regiones como Asia-Pac\u00edfico. Trump insiste en que Ir\u00e1n no debe tener armas nucleares, argumentando que, de tener una, la usar\u00eda sin dudar.\n\n\n#lasnoticias #iran #bombardeo #misiles #israel #alerta #israel #trump #geopolitica #orientemedio #breakingnews #negociostv \n\nSi quieres entrar en la Academia de Negocios TV, este es el enlace:   \nhttps://www.youtube.com/channel/UCwd8Byi93KbnsYmCcKLExvQ/join \n\nS\u00edguenos en directo \u27a1\ufe0f https://bit.ly/2Ts9V3p\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: https://bit.ly/3jsMzp2\nSuscr\u00edbete a nuestro segundo canal, m\u00e1snegocios: https://n9.cl/4dca4\nVisita Negocios TV https://bit.ly/2Ts9V3p\nM\u00e1s v\u00eddeos de Negocios TV: https://youtube.com/@NegociosTV\nS\u00edguenos en Telegram: https://t.me/negociostv\nS\u00edguenos en Instagram: https://bit.ly/3oytWnd\nTwitter: https://bit.ly/3jz6Lpt\nFacebook: https://bit.ly/3e3kIuy\n\n\ud83d\udd1eExenci\u00f3n de responsabilidad: Toda la informaci\u00f3n, material y / o contenido incluido en este programa es s\u00f3lo para fines informativos y educativos. Invertir en acciones, opciones y futuros es arriesgado y no es adecuado para todos los inversores. Consulte a su propio asesor financiero independiente antes de tomar cualquier decisi\u00f3n de inversi\u00f3n.\n\nNegocios TV no se hace responsable de las opiniones expresadas en el v\u00eddeo."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "985871",
                "likeCount": "12219",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2280"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nudZFVNgcXTDb1r1NPHESFLu21I",
            "id": "A-f6QX1KI0g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T00:15:03Z",
                "channelId": "UC52YgT6TITyBpck82V_N_8g",
                "title": "ABR\u00cd UN CINE \ud83d\ude31 | CINEMA SIMULATOR",
                "description": "\u00a1Quiubole gente enferma! el d\u00eda de hoy les traigo un nuevo simulador, esta vez estamos jugando al Cinema Simulator 2025 o en espa\u00f1ol como simulador de cine. Este se trata de un simulador en donde puedes decidir que peliculas pueden ver, que comida pueden comprar y muchas cosas m\u00e1s interesantes, por lo que mejor ABR\u00cd UN CINE\n\nTambien podemos sacar gente del cine que esten rompiendo las normas, como hablar por telefono, grabar la peliculas y entre otras cosas m\u00e1s, que me parecieron graciosas. Como todos saben me encantan los simuladores, este ha sido uno en los que m\u00e1s me he estresado y divertido, por lo que yo s\u00e9 que te va encantar :D\n\nSUSCRIBETE para llegar a los 10M que ya pronto llegaremos a esa meta :)\n\nRECUERDEN QUE TODO ESTO PASA EN TWITCH POR SI GUSTAN PASARSE UN RATO :)\n\n\u25ba TWITCH:\nhttps://www.twitch.tv/elmariana\n\u25ba INSTAGRAM: \nhttps://www.instagram.com/elmarianaa/\n\u25ba DISCORD:\nhttps://discord.gg/tq5snzNARc\n\u25ba TWITTER: \nhttps://twitter.com/elmarianaa\n\u25baCONTACTO:\ncontacto@elmariana.com\n_______________________________________\n\u25baCanci\u00f3n de la outro || EL MARIANA, GUADANOIS - ZAZA SWING\nhttps://youtu.be/bjVAEGD1TQU\n_______________________________________\n\u25ba El editor todo chiquito, todo panz\u00f3n:\n     https://twitter.com/alanfigueroagt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A-f6QX1KI0g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A-f6QX1KI0g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A-f6QX1KI0g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A-f6QX1KI0g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A-f6QX1KI0g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Mariana",
                "tags": [
                    "abr\u00ed un cine",
                    "ABR\u00cd UN CINE",
                    "CINE",
                    "CINEMA SIMULATOR",
                    "cine",
                    "cinema simulator",
                    "cinema simulator 2025",
                    "CINEMA SIMULATOR 2025",
                    "elmariana cine",
                    "el mariana cine",
                    "cine elmariana",
                    "cine el mariana",
                    "elmariana",
                    "el mariana",
                    "cinema simulator elmariana",
                    "cine simualtor el mariana",
                    "elmariana cinema simulator",
                    "el mariana cinema simulator",
                    "cine juego",
                    "2025 cinema simulador",
                    "simulador de cinma",
                    "simulador",
                    "elmariana simulador",
                    "el mariana simulador",
                    "simulador elmariana",
                    "simulador el mariana"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ABR\u00cd UN CINE \ud83d\ude31 | CINEMA SIMULATOR",
                    "description": "\u00a1Quiubole gente enferma! el d\u00eda de hoy les traigo un nuevo simulador, esta vez estamos jugando al Cinema Simulator 2025 o en espa\u00f1ol como simulador de cine. Este se trata de un simulador en donde puedes decidir que peliculas pueden ver, que comida pueden comprar y muchas cosas m\u00e1s interesantes, por lo que mejor ABR\u00cd UN CINE\n\nTambien podemos sacar gente del cine que esten rompiendo las normas, como hablar por telefono, grabar la peliculas y entre otras cosas m\u00e1s, que me parecieron graciosas. Como todos saben me encantan los simuladores, este ha sido uno en los que m\u00e1s me he estresado y divertido, por lo que yo s\u00e9 que te va encantar :D\n\nSUSCRIBETE para llegar a los 10M que ya pronto llegaremos a esa meta :)\n\nRECUERDEN QUE TODO ESTO PASA EN TWITCH POR SI GUSTAN PASARSE UN RATO :)\n\n\u25ba TWITCH:\nhttps://www.twitch.tv/elmariana\n\u25ba INSTAGRAM: \nhttps://www.instagram.com/elmarianaa/\n\u25ba DISCORD:\nhttps://discord.gg/tq5snzNARc\n\u25ba TWITTER: \nhttps://twitter.com/elmarianaa\n\u25baCONTACTO:\ncontacto@elmariana.com\n_______________________________________\n\u25baCanci\u00f3n de la outro || EL MARIANA, GUADANOIS - ZAZA SWING\nhttps://youtu.be/bjVAEGD1TQU\n_______________________________________\n\u25ba El editor todo chiquito, todo panz\u00f3n:\n     https://twitter.com/alanfigueroagt"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "790375",
                "likeCount": "33900",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "432"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ULukCMniKwntIm-orknWC459BDc",
            "id": "VwnDfnLly8s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T00:47:19Z",
                "channelId": "UCVqCItWp9Z6B4G2ofCI0DyA",
                "title": "COMPR\u00c9 200,000 DIAMANTES EN FREE FIRE Y QUED\u00c9 EN BANCARROTA *+$30,000 pesos* - Yair17",
                "description": "MI CANAL DE VLOGS DIARIOS!! @yair17vlogs \nMI CANAL DE GTA!! @Yair17Gameplaysyt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VwnDfnLly8s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VwnDfnLly8s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VwnDfnLly8s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VwnDfnLly8s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VwnDfnLly8s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yair17 FF",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPR\u00c9 200,000 DIAMANTES EN FREE FIRE Y QUED\u00c9 EN BANCARROTA *+$30,000 pesos* - Yair17",
                    "description": "MI CANAL DE VLOGS DIARIOS!! @yair17vlogs \nMI CANAL DE GTA!! @Yair17Gameplaysyt"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "243006",
                "likeCount": "40088",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1452"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0DN2o0FwqVmImgW8SPkX_rshpmY",
            "id": "f--e5fca2Jg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T00:00:06Z",
                "channelId": "UCukBhlCPTPb_W0Cm2Hw0Wlw",
                "title": "Kidd Voodoo, JC Reyes - Me Mareo (Video Oficial)",
                "description": "Suscr\u00edbete al canal de Kidd Voodoo: https://orcd.co/kiddvoodooyt\n\nSigue a Kidd Voodoo en Instagram: https://orcd.co/kiddvoodoo\n\nEscucha a Kidd Voodoo en tu plataforma favorita: https://onerpm.lnk.to/KiddVoodoo\n\nCONTACTO KIDD VOODOO:\nhttps://instagram.com/bluworr/\n+56958447137\n\n#KiddVoodoo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f--e5fca2Jg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f--e5fca2Jg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f--e5fca2Jg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f--e5fca2Jg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f--e5fca2Jg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kidd Voodoo",
                "tags": [
                    "kidd voodoo",
                    "kidd vooddoo",
                    "kidd voodoo remix",
                    "kidd voodoo vacia",
                    "lejoh kidd voodoo",
                    "kidd voodoo satiro",
                    "voodoo",
                    "kidd voodoo como antes",
                    "alex miles kidd voodoo",
                    "kidd voodoo negandonos",
                    "kidd voodoo y si te digo remix",
                    "alex miles lejoh kidd voodoo",
                    "kid voodoo",
                    "peligrosa (feat. kidd voodoo)",
                    "kidd",
                    "kiddvoodoo",
                    "tunechikidd",
                    "puedo volar",
                    "dakiti",
                    "kodigo",
                    "diso oye",
                    "dragoon",
                    "cartoons",
                    "olvidarme",
                    "curiosidad",
                    "doble tempo",
                    "negandonos",
                    "video games",
                    "satiros vol 1"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Kidd Voodoo, JC Reyes - Me Mareo (Video Oficial)",
                    "description": "Suscr\u00edbete al canal de Kidd Voodoo: https://orcd.co/kiddvoodooyt\n\nSigue a Kidd Voodoo en Instagram: https://orcd.co/kiddvoodoo\n\nEscucha a Kidd Voodoo en tu plataforma favorita: https://onerpm.lnk.to/KiddVoodoo\n\nCONTACTO KIDD VOODOO:\nhttps://instagram.com/bluworr/\n+56958447137\n\n#KiddVoodoo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "184577",
                "likeCount": "19779",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1594"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KEvufjl_PJZVQbZMSWVDQAUQsaE",
            "id": "MRXyH7SkEQM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T02:31:04Z",
                "channelId": "UCSZ21xyG8w_33KriMM69IxQ",
                "title": "Sergio Ramos & Lautaro Mart\u00ednez Trade Goals | 2025 FIFA Club World Cup First Half Highlights",
                "description": "FIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nWatch The FIFA Club World Cup Here \nhttp://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the Champions League (in New Zealand), the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Ronaldo and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT! Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MRXyH7SkEQM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MRXyH7SkEQM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MRXyH7SkEQM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MRXyH7SkEQM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MRXyH7SkEQM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Football",
                "tags": [
                    "Football",
                    "Futbol",
                    "Soccer",
                    "Goal",
                    "Gol",
                    "FIFA",
                    "UEFA",
                    "Champions League",
                    "Premier League",
                    "La Liga",
                    "MLS",
                    "USA",
                    "England",
                    "Spain",
                    "Serie A",
                    "Club World Cup",
                    "FIFA Club World Cup",
                    "Club World Cup Goals",
                    "Club World Cup Highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sergio Ramos & Lautaro Mart\u00ednez Trade Goals | 2025 FIFA Club World Cup First Half Highlights",
                    "description": "FIFA Club World Cup 2025 | June 14 - July 13 | EVERY GAME FREE on DAZN\nThe home for football on DAZN.\n\nWatch The FIFA Club World Cup Here \nhttp://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the Champions League (in New Zealand), the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Ronaldo and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT! Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1885971",
                "likeCount": "20137",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "803"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J6R5Pfh3lLVBrG8eAH3IFWUaeIE",
            "id": "tQ-mi6Oi0w0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T13:30:47Z",
                "channelId": "UCpOAcjJNAp0Y0fhznRrXIJQ",
                "title": "Ir\u00e1n lanza nuevo ataque contra Israel y golpea hospital: hay decenas de heridos",
                "description": "Un misil lanzado por Ir\u00e1n impact\u00f3 el Centro M\u00e9dico Soroka, un hospital de alta complejidad ubicado en la ciudad de Beer Sheva, al sur de Israel, provocando serios da\u00f1os en sus instalaciones, seg\u00fan confirmaron este mi\u00e9rcoles autoridades israel\u00edes. De acuerdo a Teher\u00e1n, el blanco del ataque era un centro de comando e inteligencia israel\u00ed situado en las inmediaciones del recinto hospitalario. El impacto habr\u00eda generado una \u201cextensa destrucci\u00f3n\u201d en el complejo m\u00e9dico, donde se encontraban decenas de pacientes y personal de salud.\n\nPara mayor informaci\u00f3n sobre este tema ingresa a https://www.cnnchile.com\n\n#BreakingNews #Noticias #Informaci\u00f3n #EnVivo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tQ-mi6Oi0w0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tQ-mi6Oi0w0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tQ-mi6Oi0w0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tQ-mi6Oi0w0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tQ-mi6Oi0w0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN Chile",
                "tags": [
                    "breaking",
                    "news",
                    "breaking news",
                    "noticias",
                    "pol\u00edtica",
                    "pol\u00edticos",
                    "cnn",
                    "cnn chile",
                    "internacional",
                    "an\u00e1lisis",
                    "entrevista",
                    "ahora",
                    "televisi\u00f3n",
                    "tv",
                    "chile"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Ir\u00e1n lanza nuevo ataque contra Israel y golpea hospital: hay decenas de heridos",
                    "description": "Un misil lanzado por Ir\u00e1n impact\u00f3 el Centro M\u00e9dico Soroka, un hospital de alta complejidad ubicado en la ciudad de Beer Sheva, al sur de Israel, provocando serios da\u00f1os en sus instalaciones, seg\u00fan confirmaron este mi\u00e9rcoles autoridades israel\u00edes. De acuerdo a Teher\u00e1n, el blanco del ataque era un centro de comando e inteligencia israel\u00ed situado en las inmediaciones del recinto hospitalario. El impacto habr\u00eda generado una \u201cextensa destrucci\u00f3n\u201d en el complejo m\u00e9dico, donde se encontraban decenas de pacientes y personal de salud.\n\nPara mayor informaci\u00f3n sobre este tema ingresa a https://www.cnnchile.com\n\n#BreakingNews #Noticias #Informaci\u00f3n #EnVivo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30512",
                "likeCount": "740",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "792"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_YxPv8prDrRpSLsfIKCNe9yO2d8",
            "id": "u2ecaabfJ4U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T17:00:12Z",
                "channelId": "UCNbwAysZuJmp15FE67O_9qA",
                "title": "AMARANTA VS 20 HOMBRES",
                "description": "http://troyaclothing.com/\n\nComentaristas\nMae: https://www.instagram.com/malexaleon/\nRh: https://www.instagram.com/rh.exe/\nEl otro comentarista: https://www.instagram.com/andresitoow\n\nParticipantes:\nhttps://www.instagram.com/juaann_vc/\nhttps://www.instagram.com/aaron_blake7/\nhttps://www.instagram.com/duende_vagabundo/\nhttps://www.instagram.com/_sebaas__r/\nhttps://www.instagram.com/m.aik_1/\nhttps://www.instagram.com/davit__gc/\nhttps://www.instagram.com/cartterroy/\nhttps://www.instagram.com/zzz.jp/\nhttps://www.instagram.com/leonxrdo_177/\nhttps://www.instagram.com/elnass__/\n\nFORMULARIO PARA APARECER EN LOS VIDEOS DE CITAS: https://forms.gle/a2KdGQH1fy6V91LX6}\nINSTAGRAM OFICIAL DE CASTING: https://www.instagram.com/andresitowcast/\nCANAL SECUNDARIO:  @andresosky \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/andresitoow/ \nNEGOCIOS: contacto@andresitow.com\n\nPATROCINADORES: \nhttps://www.instagram.com/muebles_tapicerooficial/\nhttps://www.instagram.com/xpg_colombia/\nhttps://www.instagram.com/versus_colombia/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2ecaabfJ4U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2ecaabfJ4U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2ecaabfJ4U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2ecaabfJ4U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2ecaabfJ4U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andresitow",
                "tags": [
                    "citas",
                    "reality show",
                    "andresitow",
                    "andresito",
                    "tinder en la vida real",
                    "citas a ciegas",
                    "bogota",
                    "medellin",
                    "colombia",
                    "20 vs 1",
                    "video de citas",
                    "citas a ciegas vs",
                    "citas rapidas",
                    "relaciones",
                    "cita a ciegas",
                    "quien besa mejor",
                    "el mejor beso",
                    "reto de besos",
                    "fondo blanco",
                    "cita 1v1",
                    "amaranta",
                    "amarantavp",
                    "amaranta vs 20",
                    "leandro",
                    "leandro vs 20"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AMARANTA VS 20 HOMBRES",
                    "description": "http://troyaclothing.com/\n\nComentaristas\nMae: https://www.instagram.com/malexaleon/\nRh: https://www.instagram.com/rh.exe/\nEl otro comentarista: https://www.instagram.com/andresitoow\n\nParticipantes:\nhttps://www.instagram.com/juaann_vc/\nhttps://www.instagram.com/aaron_blake7/\nhttps://www.instagram.com/duende_vagabundo/\nhttps://www.instagram.com/_sebaas__r/\nhttps://www.instagram.com/m.aik_1/\nhttps://www.instagram.com/davit__gc/\nhttps://www.instagram.com/cartterroy/\nhttps://www.instagram.com/zzz.jp/\nhttps://www.instagram.com/leonxrdo_177/\nhttps://www.instagram.com/elnass__/\n\nFORMULARIO PARA APARECER EN LOS VIDEOS DE CITAS: https://forms.gle/a2KdGQH1fy6V91LX6}\nINSTAGRAM OFICIAL DE CASTING: https://www.instagram.com/andresitowcast/\nCANAL SECUNDARIO:  @andresosky \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/andresitoow/ \nNEGOCIOS: contacto@andresitow.com\n\nPATROCINADORES: \nhttps://www.instagram.com/muebles_tapicerooficial/\nhttps://www.instagram.com/xpg_colombia/\nhttps://www.instagram.com/versus_colombia/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "933604",
                "likeCount": "30511",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "700"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B7bxmpMtu6GR_9_Uuq3YdNeTAoY",
            "id": "XcSWDy5DMxg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T20:28:13Z",
                "channelId": "UCFnVL9Jyr9oYTrOwaWIKomQ",
                "title": "Le regalo la moto de sus sue\u00f1os a mi amigo (Modificando Harley Davidson\u00a0en\u00a07\u00a0d\u00edas)",
                "description": "Modificamos una moto en 7 d\u00edas junto con Ebay \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 #eBayFinds #AD #Reto7D\u00edas\u00a0#KenyiNakamura\n\nTopo es uno de mis mejores amigos, y hoy le preparamos una peque\u00f1a sorpresa, el ha estado desde el principio en este canal, as\u00ed que me toca regresarle un poco de lo mucho que me a dado.\n\nSi les gusta este contenido por favor compartan y no olviden suscribirse chavalones.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XcSWDy5DMxg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XcSWDy5DMxg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XcSWDy5DMxg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XcSWDy5DMxg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XcSWDy5DMxg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kenyi Nakamura",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le regalo la moto de sus sue\u00f1os a mi amigo (Modificando Harley Davidson\u00a0en\u00a07\u00a0d\u00edas)",
                    "description": "Modificamos una moto en 7 d\u00edas junto con Ebay \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 #eBayFinds #AD #Reto7D\u00edas\u00a0#KenyiNakamura\n\nTopo es uno de mis mejores amigos, y hoy le preparamos una peque\u00f1a sorpresa, el ha estado desde el principio en este canal, as\u00ed que me toca regresarle un poco de lo mucho que me a dado.\n\nSi les gusta este contenido por favor compartan y no olviden suscribirse chavalones."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1028510",
                "likeCount": "81825",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2563"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gXe_UVyPP_EIHWN3c2PPwh15Ub4",
            "id": "_gKmRIiJkBA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T22:05:47Z",
                "channelId": "UCV4xOVpbcV8SdueDCOxLXtQ",
                "title": "HAPPY WHEELS, PERO EN 2025 - Episodio 29 | Fernanfloo",
                "description": "SUSCRIBETE es GRATIS \u2192 http://goo.gl/lfsQnc\n\nMis redes sociales:\nInstagram \u2192 https://instagram.com/fernanfloo\nTIK TOK \u200b\u2192 https://www.tiktok.com/@fernanfloo\nTwitter\u2192 https://twitter.com/Fernanfloo\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/FERNANFL00\n\nfernanfloo juega a happy wheels, pero en 2025. episodio 29 de la popular serie de videojuegos de happy wheels. Descubriremos los nuevos niveles, mundos y mapas que happy wheels tiene preparados para el a\u00f1o 2025\n\nCanci\u00f3n final proporcionada por el maestro \"TheFatRat\"\nNombre de la canci\u00f3n: Unity \u2192 https://goo.gl/YwYexF",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gKmRIiJkBA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gKmRIiJkBA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gKmRIiJkBA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gKmRIiJkBA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gKmRIiJkBA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fernanfloo",
                "tags": [
                    "fernan",
                    "fernanfloo",
                    "fernanflo",
                    "happywheels",
                    "happy wheels",
                    "hapy whels",
                    "hapywills",
                    "hapiwils",
                    "japiwils",
                    "hapywils",
                    "episodio 29",
                    "ep29",
                    "cap29",
                    "capitulo29",
                    "funny",
                    "gracioso",
                    "divertido",
                    "humor",
                    "ocio",
                    "comedia",
                    "video de risa",
                    "video de humor",
                    "videos graciosos",
                    "videos divertidos",
                    "recopilacion",
                    "compilacion",
                    "compilado",
                    "juego gratis",
                    "juego flash",
                    "youtube",
                    "2025",
                    "nueva actualizacion",
                    "update",
                    "actualizacion",
                    "juego gratuito",
                    "juego online",
                    "juego internet"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "HAPPY WHEELS, PERO EN 2025 - Episodio 29 | Fernanfloo",
                    "description": "SUSCRIBETE es GRATIS \u2192 http://goo.gl/lfsQnc\n\nMis redes sociales:\nInstagram \u2192 https://instagram.com/fernanfloo\nTIK TOK \u200b\u2192 https://www.tiktok.com/@fernanfloo\nTwitter\u2192 https://twitter.com/Fernanfloo\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/FERNANFL00\n\nfernanfloo juega a happy wheels, pero en 2025. episodio 29 de la popular serie de videojuegos de happy wheels. Descubriremos los nuevos niveles, mundos y mapas que happy wheels tiene preparados para el a\u00f1o 2025\n\nCanci\u00f3n final proporcionada por el maestro \"TheFatRat\"\nNombre de la canci\u00f3n: Unity \u2192 https://goo.gl/YwYexF"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2252595",
                "likeCount": "343219",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16952"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DZiB2b4bPTKl3Mz5dRaa2MMilUk",
            "id": "kWRcqzBbJGU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T03:13:26Z",
                "channelId": "UCrsKBOFsflrMf8qGfTa6MFQ",
                "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DE BOCA 2 BENFICA 2 - MUNDIAL DE CLUBES - FASE DE GRUPOS (2025)",
                "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWRcqzBbJGU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWRcqzBbJGU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWRcqzBbJGU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWRcqzBbJGU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWRcqzBbJGU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DE BOCA 2 BENFICA 2 - MUNDIAL DE CLUBES - FASE DE GRUPOS (2025)",
                    "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "886483",
                "likeCount": "38850",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2356"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8nmOtGxGYEhIQpk4Jfyi7LAJPMY",
            "id": "gLIn-3p9P9s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T01:30:06Z",
                "channelId": "UCzjF2EUojZ1hVd_JVKhbCJA",
                "title": "Nos Disfrasamos De Sin Hogar Para Recuperar Mi Trackhawk",
                "description": "LasCojoAventuras \n\nEn el video de hoy Nos Disfrasamos De Sin Hogar Para Recuperar Mi Trackhawk Desmantelada\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n#TrackHawk #autos #sinhogar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLIn-3p9P9s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLIn-3p9P9s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLIn-3p9P9s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLIn-3p9P9s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLIn-3p9P9s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RDjavi",
                "tags": [
                    "rdjavi",
                    "gta",
                    "carros potentes",
                    "los mejores carros de gta",
                    "El cojo",
                    "cojoaventuras",
                    "creativos rp",
                    "danirep",
                    "vegeta777",
                    "mexico",
                    "roleplay",
                    "rp",
                    "ibai carreras gta",
                    "auron carreras",
                    "colombia",
                    "panama",
                    "venezuela",
                    "argentina",
                    "gaming espa\u00f1a",
                    "rolplay",
                    "rdjavi live",
                    "Rdjavi",
                    "nos fugamos",
                    "honda",
                    "honda turbo",
                    "rescate",
                    "traidores",
                    "agentes",
                    "RB26",
                    "r34",
                    "Usamos un R34 Alterado Para fugarnos",
                    "nos fugamos de prision",
                    "rb26 alterado",
                    "fuga de la carcel",
                    "como fugarse de prision",
                    "corredor",
                    "awd",
                    "tortura",
                    "traidora",
                    "contrarios",
                    "ex enemigo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nos Disfrasamos De Sin Hogar Para Recuperar Mi Trackhawk",
                    "description": "LasCojoAventuras \n\nEn el video de hoy Nos Disfrasamos De Sin Hogar Para Recuperar Mi Trackhawk Desmantelada\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n#TrackHawk #autos #sinhogar"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2162172",
                "likeCount": "121781",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6094"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YaBQuL6ry14dR6graAp43fG4NME",
            "id": "jBCp_ee0cG0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T13:01:32Z",
                "channelId": "UCRN-6-DPNncVEyeRAOmNAKg",
                "title": "Boca vs Benfica | Reacciones de Amigos | Mundial de Clubes 2025",
                "description": "ADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jBCp_ee0cG0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jBCp_ee0cG0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jBCp_ee0cG0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jBCp_ee0cG0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jBCp_ee0cG0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Displicentes",
                "tags": [
                    "rivales no enemigos",
                    "soccer",
                    "reacciones",
                    "Reaccion",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "Argentina",
                    "funny",
                    "futbol",
                    "mundial",
                    "boca",
                    "river",
                    "copa libertadores",
                    "davoo xeneize",
                    "carroza",
                    "carrozza",
                    "azaro",
                    "azzaro",
                    "davo",
                    "davo xeneize",
                    "los displicentes"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Boca vs Benfica | Reacciones de Amigos | Mundial de Clubes 2025",
                    "description": "ADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "644503",
                "likeCount": "30255",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1359"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CLEqQ_ZQFTzuGCewbyJ0a-s-8aA",
            "id": "jSu4IpP_euQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T23:23:07Z",
                "channelId": "UCQbQTfeBEwxv9t44nAWNrnw",
                "title": "DIVERSI\u00d3N EN EL MAR CON LOS TOYS EN UNA LANCHA (CONEJOTOYS)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSu4IpP_euQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSu4IpP_euQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSu4IpP_euQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSu4IpP_euQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jSu4IpP_euQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "las aventuras del conejo",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DIVERSI\u00d3N EN EL MAR CON LOS TOYS EN UNA LANCHA (CONEJOTOYS)",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "329267",
                "likeCount": "13314",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "305"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_XZ-zATKKEPhLy71L2qNy6RX8sw",
            "id": "ufzZSzx_P9Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T22:01:23Z",
                "channelId": "UCskymlO0Z9xtXDa8_ijrSXQ",
                "title": "CAMBIO EXTREMO y otras cosas mas",
                "description": "Bueno me cans\u00e9 de hablar en este video che, tenemos pedos, filosofia barata, mudanza, llanto y cambio de look, comenten si les gustoo los amooo\n\nMI MERCH ACA:  https://www.bnza.ar\n\nMIS REDES SOCIALES:\ninstagram: https://www.instagram.com/martibenza?igsh=c3RxeDJ2MWwxODM1 \ntwitter: https://x.com/martibenza?s=21 \ntiktok: https://www.tiktok.com/@martibenza?_t=ZM-8th4H0YALNG&_r=1 \n\nRADIO EN VIVO:\nTDT: 16hs a 18hs Lun y Mier \nSo\u00f1\u00e9 Que Volaba: 10hs a 12hs de Lun a Vier \nx @olgaenvivo_ \n\nsuscribite si sos cool\n\n\nMusic licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nRock And Rose by Chris Blackwell, https://t.lickd.co/gaBX4RZRzBV License ID: d2p01m7eEPz\nWhat's The Scoop by Terry Devine-King, https://t.lickd.co/QqVjXLzBoAw License ID: m5ZPQPKDqw8\nTum Balalaika by Igor Dvorkin, https://t.lickd.co/31z8gkOX26g License ID: Yn3an48r1eQ\nCunning Dodger 7 (30) by Terry Devine-King, https://t.lickd.co/4Xg9vOn0mYx License ID: y9gJbR3rgE0\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Get-A-Free-Trial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ufzZSzx_P9Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ufzZSzx_P9Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ufzZSzx_P9Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ufzZSzx_P9Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ufzZSzx_P9Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marti Benza",
                "tags": [
                    "marti",
                    "benza",
                    "marti benza",
                    "vlog",
                    "cambio de look",
                    "marti benza cambio de look",
                    "antes y despues",
                    "pelo",
                    "look",
                    "mudanza",
                    "correr",
                    "marti benza pelo corto",
                    "cambio extremo de look",
                    "cambio extremo y otras cosas mas",
                    "cambio extremo",
                    "cambios extremos",
                    "marti benza cambio extremo"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CAMBIO EXTREMO y otras cosas mas",
                    "description": "Bueno me cans\u00e9 de hablar en este video che, tenemos pedos, filosofia barata, mudanza, llanto y cambio de look, comenten si les gustoo los amooo\n\nMI MERCH ACA:  https://www.bnza.ar\n\nMIS REDES SOCIALES:\ninstagram: https://www.instagram.com/martibenza?igsh=c3RxeDJ2MWwxODM1 \ntwitter: https://x.com/martibenza?s=21 \ntiktok: https://www.tiktok.com/@martibenza?_t=ZM-8th4H0YALNG&_r=1 \n\nRADIO EN VIVO:\nTDT: 16hs a 18hs Lun y Mier \nSo\u00f1\u00e9 Que Volaba: 10hs a 12hs de Lun a Vier \nx @olgaenvivo_ \n\nsuscribite si sos cool\n\n\nMusic licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nRock And Rose by Chris Blackwell, https://t.lickd.co/gaBX4RZRzBV License ID: d2p01m7eEPz\nWhat's The Scoop by Terry Devine-King, https://t.lickd.co/QqVjXLzBoAw License ID: m5ZPQPKDqw8\nTum Balalaika by Igor Dvorkin, https://t.lickd.co/31z8gkOX26g License ID: Yn3an48r1eQ\nCunning Dodger 7 (30) by Terry Devine-King, https://t.lickd.co/4Xg9vOn0mYx License ID: y9gJbR3rgE0\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Get-A-Free-Trial"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "207954",
                "likeCount": "22737",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1685"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j1S5CD2T9zhzGzEsqgLX7FAdA9M",
            "id": "nno_zKIyI64",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T01:24:23Z",
                "channelId": "UCDgumC-FhgQ6bRf2Uq-NJWA",
                "title": "@cazzu COCINANDO LASA\u00d1A DE BERENJENA CON @chefenproceso | \u00bfY T\u00da QUI\u00c9N ERES?",
                "description": "Hoy se puso buena la cocina porque vino una invitada muy especial y que muchos ped\u00edan: \u00a1@cazzu! \nNos pusimos el mandil y preparamos una lasa\u00f1a pero un poco diferente porque agregamos el toque de berenjena. \u00bfQu\u00e9 piensa Cazzu de la cocina mexicana? \u00bfQu\u00e9 tanto sabe de cocina? \n\nAprende m\u00e1s de gastronom\u00eda al estilo puro de Chef en proceso en todas mis REDES SOCIALES.\n\n- Instagram: https://instagram.com/chef.en.proceso/\n- Twitter: https://twitter.com/chefenproceso/\n- Facebook: https://www.facebook.com/chefenproceso.cep/\n- TikTok: https://vm.tiktok.com/XAs5Fr/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nno_zKIyI64/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nno_zKIyI64/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nno_zKIyI64/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nno_zKIyI64/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nno_zKIyI64/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chef en proceso",
                "tags": [
                    "Cazzu",
                    "cantante",
                    "artista",
                    "cocina",
                    "Lasa\u00f1a",
                    "receta Lasa\u00f1a",
                    "Chef en proceso",
                    "Isa\u00edas Espinoza",
                    "chef",
                    "receta",
                    "cocinero",
                    "platillo",
                    "chef en proceso y Cazzu"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "@cazzu COCINANDO LASA\u00d1A DE BERENJENA CON @chefenproceso | \u00bfY T\u00da QUI\u00c9N ERES?",
                    "description": "Hoy se puso buena la cocina porque vino una invitada muy especial y que muchos ped\u00edan: \u00a1@cazzu! \nNos pusimos el mandil y preparamos una lasa\u00f1a pero un poco diferente porque agregamos el toque de berenjena. \u00bfQu\u00e9 piensa Cazzu de la cocina mexicana? \u00bfQu\u00e9 tanto sabe de cocina? \n\nAprende m\u00e1s de gastronom\u00eda al estilo puro de Chef en proceso en todas mis REDES SOCIALES.\n\n- Instagram: https://instagram.com/chef.en.proceso/\n- Twitter: https://twitter.com/chefenproceso/\n- Facebook: https://www.facebook.com/chefenproceso.cep/\n- TikTok: https://vm.tiktok.com/XAs5Fr/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2029927",
                "likeCount": "110982",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5866"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xEWbD2k1hRcrsB1BfHviYQvxT5w",
            "id": "1g6ybWtbpYA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T21:46:56Z",
                "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
                "title": "REVELANDO VIDEO S\u00daPER SECRETO DE LA INFANCIA CINEMA KPO | LOS POLINESIOS",
                "description": "Hoy sorprend\u00ed a mi familia con un cine para nosotros s\u00faper especial para el D\u00eda del Padre \ud83c\udfa5\ud83c\udf7f.\nRevelamos dos grandes misterios y estrenamos una pel\u00edcula in\u00e9dita sobre el inicio de Los Polinesios.\nFue un momento lleno de emoci\u00f3n, risas y recuerdos que jam\u00e1s olvidaremos \ud83d\udc96\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #papapolinesio #mamapolinesia #D\u00edaDelPadre #SorpresaFamiliar #Cine #Pel\u00edculaFamiliar #MomentosEspeciales #RecuerdosEnFamilia #VideoEmotivo #MemoriasFamiliares",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1g6ybWtbpYA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1g6ybWtbpYA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1g6ybWtbpYA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1g6ybWtbpYA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1g6ybWtbpYA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosPolinesios",
                "tags": [
                    "Karen Polinesia",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Platica Polinesia",
                    "Alquimia Polinesia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "REVELANDO VIDEO S\u00daPER SECRETO DE LA INFANCIA CINEMA KPO | LOS POLINESIOS",
                    "description": "Hoy sorprend\u00ed a mi familia con un cine para nosotros s\u00faper especial para el D\u00eda del Padre \ud83c\udfa5\ud83c\udf7f.\nRevelamos dos grandes misterios y estrenamos una pel\u00edcula in\u00e9dita sobre el inicio de Los Polinesios.\nFue un momento lleno de emoci\u00f3n, risas y recuerdos que jam\u00e1s olvidaremos \ud83d\udc96\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #papapolinesio #mamapolinesia #D\u00edaDelPadre #SorpresaFamiliar #Cine #Pel\u00edculaFamiliar #MomentosEspeciales #RecuerdosEnFamilia #VideoEmotivo #MemoriasFamiliares"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1770091",
                "likeCount": "120375",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3135"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8fJ7lxXSQCAHcu4vxUkYoOq0NG8",
            "id": "qc8jG85vFDk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T23:17:16Z",
                "channelId": "UC9_krwU8wTPCZRKaf34QnPw",
                "title": "\ud83d\udfe9 HICE MUCHAS GRANJAS VERDES \ud83d\udfe9 | FarfaLands #6",
                "description": "- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/ \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qc8jG85vFDk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qc8jG85vFDk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qc8jG85vFDk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qc8jG85vFDk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qc8jG85vFDk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Farfadox",
                "tags": [
                    "Farfadox",
                    "Farfa",
                    "FAFA",
                    "Minecraft",
                    "Granjas",
                    "Survival",
                    "Mundo",
                    "Farfalands",
                    "Farlands",
                    "Elytra",
                    "Slime",
                    "Verde",
                    "Funny",
                    "minecraft",
                    "gracioso",
                    "espa\u00f1ol",
                    "argentina",
                    "Tecnico"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udfe9 HICE MUCHAS GRANJAS VERDES \ud83d\udfe9 | FarfaLands #6",
                    "description": "- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/ \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "538738",
                "likeCount": "52318",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2270"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gNagL8po1XNDijGPdgb2iNpov3w",
            "id": "K4d-EU0q8oA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T01:00:35Z",
                "channelId": "UCJAKq9gilLgUl4Vnsbgv62g",
                "title": "TOCO CONSENTIR A MI MARIACHI | VLOG",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4d-EU0q8oA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4d-EU0q8oA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4d-EU0q8oA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4d-EU0q8oA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4d-EU0q8oA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ANA GASTELUM",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TOCO CONSENTIR A MI MARIACHI | VLOG",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1318757",
                "likeCount": "103242",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8091"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "puV4qpd12ETcXMh7NuUv2FCSDh4",
            "id": "iYgQ5vgJm6k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T14:01:05Z",
                "channelId": "UCPsMhcw7ZLRoEOnJleokzgQ",
                "title": "24 HORAS COMIENDO COMIDA RAPIDA",
                "description": "COMENTA CUAL ES TU COMIDA RAPIDA FAVORITA !!\n\nMis otras redes:\nTiktok: https://tiktok.com/@asbelnazar \nInstagram: http://instagram.com/asbelnazar\nTwitter: https://twitter.com/asbelnazar\nFacebook: https://www.facebook.com/soyasbelnazar\nContacto: a@asbelnazar.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYgQ5vgJm6k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYgQ5vgJm6k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYgQ5vgJm6k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYgQ5vgJm6k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYgQ5vgJm6k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Asbel Nazar",
                "tags": [
                    "asbel",
                    "alejo",
                    "alejo igoa",
                    "igoa",
                    "malena",
                    "payaso",
                    "mu\u00f1eca",
                    "24 horas",
                    "challenge",
                    "retos",
                    "fede",
                    "vecibanda",
                    "vecinos",
                    "vigevani"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS COMIENDO COMIDA RAPIDA",
                    "description": "COMENTA CUAL ES TU COMIDA RAPIDA FAVORITA !!\n\nMis otras redes:\nTiktok: https://tiktok.com/@asbelnazar \nInstagram: http://instagram.com/asbelnazar\nTwitter: https://twitter.com/asbelnazar\nFacebook: https://www.facebook.com/soyasbelnazar\nContacto: a@asbelnazar.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2301279",
                "likeCount": "36152",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1639"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}